[{"tweets_quantity": 443},{"created_at": "2023-02-09T02:13:52.000Z", "text": "@CiresCanisio Abalo s\u00edsmico j\u00e1 \u00e9 forcacao de Barra!", "id": "1623505429115330567"},{"created_at": "2023-02-09T02:04:32.000Z", "text": "RT @nilobento: Em 1999, cerca de 17 mil pessoas morreram em um abalo s\u00edsmico na Turquia.\n\nTodos os anos o pa\u00eds registra cerca de 20 mil ter\u2026", "id": "1623503079541813249"},{"created_at": "2023-02-09T01:30:47.000Z", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7|Caruaru, no agreste pernambucano, registra segundo terremoto neste ano. \n\nA terra tremeu no in\u00edcio desta madrugada (08/02) em Caruaru. O abalo s\u00edsmico foi sentido por moradores de v\u00e1rios bairros.\n\u2800\nDe acordo com o Laborat\u00f3rio de Sismologia da Univ\u2026 https://t.co/41jQoYD7c4 https://t.co/QTFARXb0CM", "id": "1623494588756377607"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:43.000Z", "text": "@BobroskiToninho Senti um abalo s\u00edsmico mesmo, joga muito e sabe muito", "id": "1623482492228407298"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:13.000Z", "text": "@_denizburak estamos todos orando para que n\u00e3o ocorra outro abalo s\u00edsmico. desejo pronta recupera\u00e7\u00e3o aos feridos.", "id": "1623480603118034945"},{"created_at": "2023-02-08T21:45:24.000Z", "text": "RT @lvaroVi34182067: Turquia\nPara se poder ter uma imagem precisa de como \u00e9 um abalo s\u00edsmico de 7.7 https://t.co/ygnZwQlmj1", "id": "1623437866616631296"},{"created_at": "2023-02-08T20:25:02.000Z", "text": "RT @Poder360: O epicentro dos terremotos foi registrado em Gaziantep. O 2\u00ba maior abalo s\u00edsmico se deu em Kahramanmaras. As cidades turcas e\u2026", "id": "1623417641602846721"},{"created_at": "2023-02-08T18:13:10.000Z", "text": "RT @lvaroVi34182067: Turquia\nPara se poder ter uma imagem precisa de como \u00e9 um abalo s\u00edsmico de 7.7 https://t.co/ygnZwQlmj1", "id": "1623384458391855104"},{"created_at": "2023-02-08T18:06:10.000Z", "text": "N\u00famero de mortos devido ao abalo s\u00edsmico j\u00e1 se aproxima de 12 mil, conforme as autoridades dos dois pa\u00edses.\n\nhttps://t.co/k2A6xTSDtj", "id": "1623382695798611970"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:30.000Z", "text": "RT @lvaroVi34182067: Turquia\nPara se poder ter uma imagem precisa de como \u00e9 um abalo s\u00edsmico de 7.7 https://t.co/ygnZwQlmj1", "id": "1623370449714352132"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:43.000Z", "text": "RT @nilobento: Em 1999, cerca de 17 mil pessoas morreram em um abalo s\u00edsmico na Turquia.\n\nTodos os anos o pa\u00eds registra cerca de 20 mil ter\u2026", "id": "1623361193552359425"},{"created_at": "2023-02-08T16:27:07.000Z", "text": "Em 1999, cerca de 17 mil pessoas morreram em um abalo s\u00edsmico na Turquia.\n\nTodos os anos o pa\u00eds registra cerca de 20 mil terremotos de baixa e m\u00e9dia intensidade. \u00c9 uma \u00e1rea bem ativa, geologicamente. https://t.co/eU5o2Pn97A", "id": "1623357768374620166"},{"created_at": "2023-02-08T15:34:11.000Z", "text": "RT @lvaroVi34182067: Turquia\nPara se poder ter uma imagem precisa de como \u00e9 um abalo s\u00edsmico de 7.7 https://t.co/ygnZwQlmj1", "id": "1623344447202140161"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:43.000Z", "text": "RT @nilobento: O Chile fica bem no encontro de duas tect\u00f4nicas. Todo ano tem terremoto l\u00e1.\n\nO abalo s\u00edsmico mais forte j\u00e1 registado no mund\u2026", "id": "1623341564150816768"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:10.000Z", "text": "RT @nilobento: O Chile fica bem no encontro de duas tect\u00f4nicas. Todo ano tem terremoto l\u00e1.\n\nO abalo s\u00edsmico mais forte j\u00e1 registado no mund\u2026", "id": "1623341174189613056"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:34.000Z", "text": "N\u00famero de mortos em terremoto na Turquia e na S\u00edria passa de 11 mil\nTotal de v\u00edtimas confirmadas no abalo s\u00edsmico de magnitude 7.8 na escala Richter at\u00e9 o momento \u00e9 de 11.236 https://t.co/ktRWQZ1Te2", "id": "1623341021340790784"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:24.000Z", "text": "RT @Buffynho: Voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o que cada pontinho, quadrado e estrela \u00e9 um abalo s\u00edsmico? A estrela \u00e9 a partir de 5 pontos (imagem 2)! \n\n\u00c9 mu\u2026", "id": "1623335946686013447"},{"created_at": "2023-02-08T14:19:19.000Z", "text": "RT @Buffynho: Voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o que cada pontinho, quadrado e estrela \u00e9 um abalo s\u00edsmico? A estrela \u00e9 a partir de 5 pontos (imagem 2)! \n\n\u00c9 mu\u2026", "id": "1623325607986704385"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:22.000Z", "text": "RT @Monitor_AC: \ud83c\uddf0\ud83c\uddff\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 O Cazaquist\u00e3o enviar\u00e1 mais um grupo de socorrista e m\u00e9dicos, al\u00e9m de ajuda humanit\u00e1ria, aos turcos. Equipes cazaques j\u2026", "id": "1623324363385671682"},{"created_at": "2023-02-08T13:58:41.000Z", "text": "RT @Buffynho: Voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o que cada pontinho, quadrado e estrela \u00e9 um abalo s\u00edsmico? A estrela \u00e9 a partir de 5 pontos (imagem 2)! \n\n\u00c9 mu\u2026", "id": "1623320415333384192"},{"created_at": "2023-02-08T13:55:59.000Z", "text": "RT @lvaroVi34182067: Turquia\nPara se poder ter uma imagem precisa de como \u00e9 um abalo s\u00edsmico de 7.7 https://t.co/ygnZwQlmj1", "id": "1623319733935144960"},{"created_at": "2023-02-08T13:51:06.000Z", "text": "RT @lvaroVi34182067: Turquia\nPara se poder ter uma imagem precisa de como \u00e9 um abalo s\u00edsmico de 7.7 https://t.co/ygnZwQlmj1", "id": "1623318505947860994"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:43.000Z", "text": "RT @sbtnews: Os n\u00fameros fazem o terremoto da \u00faltima 2\u00aa feira (6.fev) se tornar o mais mortal em pouco menos de uma d\u00e9cada, superando o abal\u2026", "id": "1623316395202080768"},{"created_at": "2023-02-08T13:36:33.000Z", "text": "Abalo s\u00edsmico j\u00e1 resultou em, ao menos, 11.200 mortos nos dois pa\u00edses. Buscas e opera\u00e7\u00f5es de resgate continuam com o apoio internacional. https://t.co/PfAZQtjsAI", "id": "1623314843414536193"},{"created_at": "2023-02-08T13:35:43.000Z", "text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddff\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 O Cazaquist\u00e3o enviar\u00e1 mais um grupo de socorrista e m\u00e9dicos, al\u00e9m de ajuda humanit\u00e1ria, aos turcos. Equipes cazaques j\u00e1 est\u00e3o atuando nas buscas por sobreviventes nos escombros em cidades turcas afetadas pelo abalo s\u00edsmico ocorrido na \u00faltima segunda-feira (6). https://t.co/0L8zFPKgXc", "id": "1623314633896460290"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:38.000Z", "text": "RT @sbtnews: Os n\u00fameros fazem o terremoto da \u00faltima 2\u00aa feira (6.fev) se tornar o mais mortal em pouco menos de uma d\u00e9cada, superando o abal\u2026", "id": "1623313103394951169"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:35.000Z", "text": "RT @sbtnews: Os n\u00fameros fazem o terremoto da \u00faltima 2\u00aa feira (6.fev) se tornar o mais mortal em pouco menos de uma d\u00e9cada, superando o abal\u2026", "id": "1623313091541848065"},{"created_at": "2023-02-08T13:05:06.000Z", "text": "A terra tremeu no in\u00edcio da madrugada desta quarta-feira (08), em Caruaru. \u00a0O \u00a0abalo s\u00edsmico foi sentido por moradores em v\u00e1rios bairros.\nDe acordo com o Laborat\u00f3rio de Sismologia da Universidade Federal do Rio Grande do Norte (UFRN),\n\nhttps://t.co/cuIjEgGSgg https://t.co/einFs5vtct", "id": "1623306932546162690"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:31.000Z", "text": "O Chile fica bem no encontro de duas tect\u00f4nicas. Todo ano tem terremoto l\u00e1.\n\nO abalo s\u00edsmico mais forte j\u00e1 registado no mundo foi justamente l\u00e1, em 1960. Foi um tremor de 9,5 na escala. Recorde. https://t.co/X7TUDvxB8e", "id": "1623305775329210369"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:08.000Z", "text": "RT @sbtnews: Os n\u00fameros fazem o terremoto da \u00faltima 2\u00aa feira (6.fev) se tornar o mais mortal em pouco menos de uma d\u00e9cada, superando o abal\u2026", "id": "1623305678826749953"},{"created_at": "2023-02-08T12:34:01.000Z", "text": "N\u00famero de mortos em terremoto na Turquia e na S\u00edria passa de 11 mil\n\nTotal de v\u00edtimas confirmadas no abalo s\u00edsmico de magnitude 7.8 na escala Richter at\u00e9 o momento \u00e9 de 11.236 \nhttps://t.co/KtRZvmRceS", "id": "1623299109611352066"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:02.000Z", "text": "Abalo s\u00edsmico em Caruaru: n\u00e3o gosto de perder, mas quando sinto tenho https://t.co/9MIpukTaaa. https://t.co/hCiNHnBqAp", "id": "1623295841191469056"},{"created_at": "2023-02-08T11:38:53.000Z", "text": "Abalo s\u00edsmico em Caruaru novamente.  \nNa regi\u00e3o que resides teve tremor @allex_melo?", "id": "1623285234551717889"},{"created_at": "2023-02-08T11:22:26.000Z", "text": "RT @poetascam: foi registrado um abalo s\u00edsmico hoje na regi\u00e3o do Horto em BH, motivo muito cruzeirense tremendo com medo de segunda e da se\u2026", "id": "1623281092911300609"},{"created_at": "2023-02-08T11:22:04.000Z", "text": "RT @lvaroVi34182067: Turquia\nPara se poder ter uma imagem precisa de como \u00e9 um abalo s\u00edsmico de 7.7 https://t.co/ygnZwQlmj1", "id": "1623281003463692290"},{"created_at": "2023-02-08T11:17:36.000Z", "text": "RT @sbtnews: Os n\u00fameros fazem o terremoto da \u00faltima 2\u00aa feira (6.fev) se tornar o mais mortal em pouco menos de uma d\u00e9cada, superando o abal\u2026", "id": "1623279875359444993"},{"created_at": "2023-02-08T11:06:52.000Z", "text": "Os n\u00fameros fazem o terremoto da \u00faltima 2\u00aa feira (6.fev) se tornar o mais mortal em pouco menos de uma d\u00e9cada, superando o abalo s\u00edsmico no Nepal, em 2015, que deixou 8,8 mil mortos https://t.co/30PE5Gm1UW", "id": "1623277175565611008"},{"created_at": "2023-02-08T10:45:35.000Z", "text": "RT @Buffynho: Voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o que cada pontinho, quadrado e estrela \u00e9 um abalo s\u00edsmico? A estrela \u00e9 a partir de 5 pontos (imagem 2)! \n\n\u00c9 mu\u2026", "id": "1623271820160864256"},{"created_at": "2023-02-08T10:41:33.000Z", "text": "RT @lvaroVi34182067: Turquia\nPara se poder ter uma imagem precisa de como \u00e9 um abalo s\u00edsmico de 7.7 https://t.co/ygnZwQlmj1", "id": "1623270807072808961"},{"created_at": "2023-02-08T10:31:56.000Z", "text": "RT @lvaroVi34182067: Turquia\nPara se poder ter uma imagem precisa de como \u00e9 um abalo s\u00edsmico de 7.7 https://t.co/ygnZwQlmj1", "id": "1623268385265000448"},{"created_at": "2023-02-08T10:17:33.000Z", "text": "Turquia\nPara se poder ter uma imagem precisa de como \u00e9 um abalo s\u00edsmico de 7.7 https://t.co/ygnZwQlmj1", "id": "1623264766528552961"},{"created_at": "2023-02-08T10:14:16.000Z", "text": "RT @LuanaBarros1710: A ci\u00eancia n\u00e3o tem uma resposta definitiva para clar\u00f5es que iluminam o c\u00e9u durante e ap\u00f3s um terremoto na zona do abalo\u2026", "id": "1623263937323057152"},{"created_at": "2023-02-08T09:36:45.000Z", "text": "RT @FalaMocambique: Mo\u00e7ambicanos residentes na Turquia sentiram o abalo s\u00edsmico, mas asseguram que est\u00e3o bem de sa\u00fade. Os estudantes mo\u00e7amb\u2026", "id": "1623254496003465221"},{"created_at": "2023-02-08T09:26:17.000Z", "text": "De acordo com o laborat\u00f3rio de sismologia da UFRN o abalo s\u00edsmico (tremor) teve magnitude de 2.2...", "id": "1623251865289822208"},{"created_at": "2023-02-08T09:24:28.000Z", "text": "Mo\u00e7ambicanos residentes na Turquia sentiram o abalo s\u00edsmico, mas asseguram que est\u00e3o bem de sa\u00fade. Os estudantes mo\u00e7ambicanos naquele pa\u00eds j\u00e1 se mobilizam em grupos para prestar ajuda necess\u00e1rias as v\u00edtimas do sismo. \nhttps://t.co/I6J6issRRc", "id": "1623251404734316546"},{"created_at": "2023-02-08T07:20:23.000Z", "text": "quando houve o abalo s\u00edsmico de 7,8 escala Richter que j\u00e1 causou mais de 8704 mortes entre o sudeste da #Turquia (6234) e o norte da #S\u00edria (2470). J\u00e1 s\u00e3o mais de 50 mil feridos somente entre os turcos.  \n\n#SONDAKIKA #DEPREM #B\u00fcy\u00fckl\u00fck #Turkiye #Syria\nhttps://t.co/MRxUMo1SvP", "id": "1623220181567942656"},{"created_at": "2023-02-08T06:08:35.000Z", "text": "@brunnoalves @choquei Povo construiu casa sem considerar abalo s\u00edsmico no projeto estrutural, em um lugar onde ocorre terremoto, e a culpa \u00e9 de Deus. \nTe digo, se der nevasca no RS acontece o mesmo. E olha que n\u00e3o \u00e9 imposs\u00edvel", "id": "1623202112195764224"},{"created_at": "2023-02-08T05:11:03.000Z", "text": "quando houve o abalo s\u00edsmico de 7,8 escala Richter que j\u00e1 causou mais de 8264 mortes entre o sudeste Da #Turquia (5894) e o norte Da #S\u00edria (2370). J\u00e1 s\u00e3o mais de 50 mil feridos somente entre os turcos.  \n\n#SONDAKIKA #DEPREM #B\u00fcy\u00fckl\u00fck #Turkiye #Syria\nhttps://t.co/MRxUMo1SvP", "id": "1623187631638208512"},{"created_at": "2023-02-08T04:19:29.000Z", "text": "Povo besta kkkkk, sabe oq \u00e9 abalo s\u00edsmico?", "id": "1623174653425377281"},{"created_at": "2023-02-08T04:04:43.000Z", "text": "RT @LuanaBarros1710: A ci\u00eancia n\u00e3o tem uma resposta definitiva para clar\u00f5es que iluminam o c\u00e9u durante e ap\u00f3s um terremoto na zona do abalo\u2026", "id": "1623170937968291843"},{"created_at": "2023-02-08T03:35:36.000Z", "text": "Detalhe: o primeiro abalo s\u00edsmico \"terremoto\" foi registrado no s\u00e9culo 19!  \nE eu s\u00f3 descobri isso agora.", "id": "1623163611714560000"},{"created_at": "2023-02-08T03:33:18.000Z", "text": "Minha gente...\nCaruaru tem uma falha geogr\u00e1fica no solo, isso acaba desencadeando um abalo s\u00edsmico de at\u00e9 2.0 na escala\nEu tomei um susto agora pq Caruaru tremeu toda!  \n(Eu n\u00e3o sabia disso, medo do Cara\u00ed Boy)", "id": "1623163032611262466"},{"created_at": "2023-02-08T03:31:10.000Z", "text": "Minha gente que abalo s\u00edsmico foi esse aqui em Caruaru??? A mam\u00e3e aqui quase morre do cora\u00e7\u00e3o \ud83e\udee0", "id": "1623162495941713920"},{"created_at": "2023-02-08T03:30:52.000Z", "text": "Lembro de quando aqui teve tanto abalo s\u00edsmico em um dia que Caruaru foi parar nos trends do twitter devido a isso", "id": "1623162418816753666"},{"created_at": "2023-02-08T03:26:50.000Z", "text": "Primeiro tremor no ano que deu pra sentir aqui em Caruaru \u2705\nSempre que a cidade tem abalo s\u00edsmico \u00e9 um medo da porra, e esse foi dos fortes", "id": "1623161407012319232"},{"created_at": "2023-02-08T03:21:00.000Z", "text": "Abalo s\u00edsmico registrado agora em Caruaru, esse foi medonho. Muito bom.", "id": "1623159935390318592"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:48.000Z", "text": "quando houve o abalo s\u00edsmico de 7,8 escala Richter que j\u00e1 Causou mais de 8264 mortes entre o sudeste da #Turquia (5894) e o norte da #S\u00edria (2370). J\u00e1 s\u00e3o mais de 50 mil feridos somente entre os turcos.  \n\n#SONDAKIKA #DEPREM #B\u00fcy\u00fckl\u00fck #Turkiye #Syria\nhttps://t.co/MRxUMo1SvP", "id": "1623152840356298752"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:40.000Z", "text": "RT @poetascam: foi registrado um abalo s\u00edsmico hoje na regi\u00e3o do Horto em BH, motivo muito cruzeirense tremendo com medo de segunda e da se\u2026", "id": "1623152806659035138"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:32.000Z", "text": "RT @poetascam: foi registrado um abalo s\u00edsmico hoje na regi\u00e3o do Horto em BH, motivo muito cruzeirense tremendo com medo de segunda e da se\u2026", "id": "1623152771426811907"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:27.000Z", "text": "RT @poetascam: foi registrado um abalo s\u00edsmico hoje na regi\u00e3o do Horto em BH, motivo muito cruzeirense tremendo com medo de segunda e da se\u2026", "id": "1623152753487888386"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:17.000Z", "text": "foi registrado um abalo s\u00edsmico hoje na regi\u00e3o do Horto em BH, motivo muito cruzeirense tremendo com medo de segunda e da segunda.", "id": "1623152709510520832"},{"created_at": "2023-02-08T02:51:40.000Z", "text": "quando houve o abalo s\u00edsmico de 7,8 escala Richter que j\u00e1 causou mais de 8264 mortes entre o sudeste da #Turquia (5894) o norte da #S\u00edria (2370). J\u00e1 s\u00e3o mais de 50 mil feridos somente entre os turcos.  \n\n#SONDAKIKA #DEPREM #B\u00fcy\u00fckl\u00fck #Turkiye #Syria\nhttps://t.co/MRxUMo1SvP https://t.co/DkptY11Gyp", "id": "1623152552996134912"},{"created_at": "2023-02-08T02:39:39.000Z", "text": "O epicentro dos terremotos foi registrado em Gaziantep. O 2\u00ba maior abalo s\u00edsmico se deu em Kahramanmaras. As cidades turcas est\u00e3o localizadas na chamada Falha de Anat\u00f3lia.\n\n\ud83d\udd39Leia a reportagem: https://t.co/j4H0anenML https://t.co/SXBxHebwaw", "id": "1623149530148380673"},{"created_at": "2023-02-08T02:33:16.000Z", "text": "RT @Buffynho: Voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o que cada pontinho, quadrado e estrela \u00e9 um abalo s\u00edsmico? A estrela \u00e9 a partir de 5 pontos (imagem 2)! \n\n\u00c9 mu\u2026", "id": "1623147923818131458"},{"created_at": "2023-02-08T02:22:12.000Z", "text": "RT @Buffynho: Voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o que cada pontinho, quadrado e estrela \u00e9 um abalo s\u00edsmico? A estrela \u00e9 a partir de 5 pontos (imagem 2)! \n\n\u00c9 mu\u2026", "id": "1623145138657665025"},{"created_at": "2023-02-08T01:51:20.000Z", "text": "Voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o que cada pontinho, quadrado e estrela \u00e9 um abalo s\u00edsmico? A estrela \u00e9 a partir de 5 pontos (imagem 2)! \n\n\u00c9 muita loucura a quantidade https://t.co/CekGVMMCN8", "id": "1623137372123570176"},{"created_at": "2023-02-08T01:46:03.000Z", "text": "RT @mudancaplaneta: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia\u2026", "id": "1623136042457890816"},{"created_at": "2023-02-08T01:42:29.000Z", "text": "A ci\u00eancia n\u00e3o tem uma resposta definitiva para clar\u00f5es que iluminam o c\u00e9u durante e ap\u00f3s um terremoto na zona do abalo s\u00edsmico. De acordo com pesquisadores da Universidade de Rutgers, dos Estados Unidos, as luzes aparecem devido a movimentos em camadas do solo que geram cargas +", "id": "1623135144696594432"},{"created_at": "2023-02-08T00:23:30.000Z", "text": "Oi, n\u00e9! \nExtremamente triste com a situa\u00e7\u00e3o que a Turquia e S\u00edria passam e principalmente o povo do epicentro do abalo s\u00edsmico. Geograficamente a Turquia se encontra entre 3 placas a anat\u00f3lia (micro), africana e ar\u00e1bica o terremoto foi causado pelo choro entre elas.", "id": "1623115265868279808"},{"created_at": "2023-02-07T23:46:38.000Z", "text": "quando houve o abalo s\u00edsmico de 7,8 escala Richter que j\u00e1 causou mais de 8264 mortes entre o sudeste da #Turquia (5894) o norte da #S\u00edria (2370). J\u00e1 s\u00e3o mais de 50 mil feridos somente entre os turcos.  \n\n#SONDAKIKA #DEPREM #B\u00fcy\u00fckl\u00fck #Turkiye #Syria\nhttps://t.co/MRxUMo1SvP", "id": "1623105991289212928"},{"created_at": "2023-02-07T23:03:56.000Z", "text": "quando houve o abalo s\u00edsmico de 7,8 escala Richter que j\u00e1 causou mais de 8264 mortes entre o sudeste da #Turquia (5894) e o norte da #S\u00edria (2370). J\u00e1 s\u00e3o mais de 50 mil feridos somente entre os turcos.  \n\n#SONDAKIKA #DEPREM #B\u00fcy\u00fckl\u00fck #Turkiye #Syria\nhttps://t.co/MRxUMo1SvP", "id": "1623095244899364864"},{"created_at": "2023-02-07T22:10:10.000Z", "text": "@PFerreiraV2 por isso \u00e9 que a \u00fanica estrutura, do parque das tr\u00eas margens, que pode cair com um abalo s\u00edsmico, custa 5M.  se quiserem em tabique fica mais barato.", "id": "1623081712488968192"},{"created_at": "2023-02-07T21:49:21.000Z", "text": "RT @g1: #OAssunto - @NatuzaNery conversa com @gugachacra sobre a regi\u00e3o destru\u00edda pelo abalo s\u00edsmico https://t.co/2OKs2NYeeN #g1 https://t.\u2026", "id": "1623076475036475392"},{"created_at": "2023-02-07T21:15:47.000Z", "text": "@veramagalhaes Mudan\u00e7a clim\u00e1tica e abalo s\u00edsmico?? \u00c9 s\u00e9rio, isso?\nTu entende de qu\u00ea, criatura??", "id": "1623068027578351620"},{"created_at": "2023-02-07T20:34:04.000Z", "text": "O abalo s\u00edsmico liberou energia equivalente a 32 petajoules, quantidade suficiente para abastecer a cidade de Nova York, nos Estados Unidos, por mais de quatro dias. #pasmem", "id": "1623057529570988033"},{"created_at": "2023-02-07T20:28:49.000Z", "text": "@VanLiberdade Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk MDS literalmente foi um abalo s\u00edsmico e os cara da conspira\u00e7\u00e3o metem essa", "id": "1623056208306249733"},{"created_at": "2023-02-07T20:26:53.000Z", "text": "@damadanoite14 Aves se abrigam em \u00e1rvores para dormir, as ra\u00edzes das \u00e1rvores entram na frequ\u00eancia do abalo s\u00edsmico tornando-as in\u00f3spitas.", "id": "1623055719426842624"},{"created_at": "2023-02-07T20:24:05.000Z", "text": "quando houve o abalo s\u00edsmico de 7,8 escala Richter que j\u00e1 causou mais de 7266 mortes entre o sudeste da #Turquia (5434) e o norte da #S\u00edria (1832). J\u00e1 s\u00e3o mais de 30 mil feridos somente entre os turcos.  \n\n#SONDAKIKA #DEPREM #B\u00fcy\u00fckl\u00fck #Turkiye #Syria\nhttps://t.co/MRxUMo1SvP", "id": "1623055017598132225"},{"created_at": "2023-02-07T20:04:20.000Z", "text": "RT @sisicardosob: Tr\u00eas crian\u00e7as e o pai deles foram resgatados dos escombros do terremoto que atingiu a S\u00edria e a Turquia no in\u00edcio da madr\u2026", "id": "1623050047113035777"},{"created_at": "2023-02-07T20:00:32.000Z", "text": "RT @g1: #OAssunto - @NatuzaNery conversa com @gugachacra sobre a regi\u00e3o destru\u00edda pelo abalo s\u00edsmico https://t.co/2OKs2NYeeN #g1 https://t.\u2026", "id": "1623049089683169286"},{"created_at": "2023-02-07T20:00:01.000Z", "text": "#OAssunto - @NatuzaNery conversa com @gugachacra sobre a regi\u00e3o destru\u00edda pelo abalo s\u00edsmico https://t.co/2OKs2NYeeN #g1 https://t.co/GRSvy9I580", "id": "1623048961480355845"},{"created_at": "2023-02-07T19:56:22.000Z", "text": "V\u00cdDEO: fen\u00f4meno das \"luzes de terremoto\" \u00e9 registrado na Turquia pouco antes do tr\u00e1gico abalo s\u00edsmico\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tw_trends_br. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#toptrends #trends #twi...\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/HvlQw8aJec", "id": "1623048043124629510"},{"created_at": "2023-02-07T19:55:24.000Z", "text": "quando houve o abalo s\u00edsmico de 7,8 escala Richter que j\u00e1 causou mais de 7056 mortes entre o sudeste da #Turquia (5434) e o norte da #S\u00edria (1622). J\u00e1 s\u00e3o mais de 30 mil feridos somente entre os turcos.  \n\n#SONDAKIKA #DEPREM #B\u00fcy\u00fckl\u00fck #Turkiye #Syria\nhttps://t.co/MRxUMo1SvP", "id": "1623047796944404481"},{"created_at": "2023-02-07T19:48:07.000Z", "text": "Tr\u00eas crian\u00e7as e o pai deles foram resgatados dos escombros do terremoto que atingiu a S\u00edria e a Turquia no in\u00edcio da madrugada de segunda (6).\n\nOs dois pa\u00edses somam mais de 6 mil mortos depois do abalo s\u00edsmico. \ud83d\ude4f\n\n #turkey #syria #TerremotoTurquia #Terremoto https://t.co/lk1aMJ1mWk", "id": "1623045964473794561"},{"created_at": "2023-02-07T17:51:56.000Z", "text": "RT @lopretelovers: Acabou de ter outro abalo s\u00edsmico de 5.7 pontos. Trag\u00e9dia j\u00e1 superou cinco mil mortes. https://t.co/3PPPLqWPmA", "id": "1623016727981264898"},{"created_at": "2023-02-07T17:45:07.000Z", "text": "Se tem um coisa q eu n\u00e3o suporto \u00e9 not\u00edcia do tipo \u201cimagem de santa resiste a abalo s\u00edsmico/ enchente/ explos\u00e3o/ etc\u201d. \nUma CAT\u00c1STROFE acontece, MILHARES de pessoas morrem, ficam feridas e desabrigadas, e o milagre foi uma escultura de gesso ter resistido ao impacto.\nVai pra pqp!", "id": "1623015011764342787"},{"created_at": "2023-02-07T17:33:10.000Z", "text": "RT @lopretelovers: Acabou de ter outro abalo s\u00edsmico de 5.7 pontos. Trag\u00e9dia j\u00e1 superou cinco mil mortes. https://t.co/3PPPLqWPmA", "id": "1623012002267377906"},{"created_at": "2023-02-07T17:26:06.000Z", "text": "RT @IporaNews: Kaysar Dadour usou suas redes sociais para compartilhar informa\u00e7\u00f5es sobre o terremoto que atingiu principalmente Turquia e S\u2026", "id": "1623010224465489941"},{"created_at": "2023-02-07T16:50:17.000Z", "text": "RT @g1: #OAssunto - @NatuzaNery conversa com @gugachacra sobre a regi\u00e3o destru\u00edda pelo abalo s\u00edsmico https://t.co/2OKs2NXGpf #g1 https://t.\u2026", "id": "1623001213607223297"},{"created_at": "2023-02-07T16:43:51.000Z", "text": "RT @lopretelovers: Acabou de ter outro abalo s\u00edsmico de 5.7 pontos. Trag\u00e9dia j\u00e1 superou cinco mil mortes. https://t.co/3PPPLqWPmA", "id": "1622999594178162693"},{"created_at": "2023-02-07T16:21:29.000Z", "text": "\u2795 Embora tenha sido gravado na Turquia, este v\u00eddeo de um homem pulando de uma janela n\u00e3o foi registrado no abalo s\u00edsmico de 6 de fevereiro de 2023, mas sim em novembro 2022.\n\nVeja: https://t.co/JaYwtFDsus https://t.co/8WpivCYYaT", "id": "1622993966093271045"},{"created_at": "2023-02-07T15:51:05.000Z", "text": "Me solidariedade com as v\u00edtimas do terremoto sofrido pela Turquia ,S\u00edria e outros pa\u00edses proximos,esse abalo s\u00edsmico causou a morte de mais de 5 mil pessoas,uma trag\u00e9dia  enorme !", "id": "1622986311865868288"},{"created_at": "2023-02-07T15:33:08.000Z", "text": "RT @lopretelovers: Acabou de ter outro abalo s\u00edsmico de 5.7 pontos. Trag\u00e9dia j\u00e1 superou cinco mil mortes. https://t.co/3PPPLqWPmA", "id": "1622981795858862080"},{"created_at": "2023-02-07T15:25:09.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos deputado, esse tipo de coment\u00e1rio ajuda o Brasil? Ataque \u00e0s institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas causando abalo s\u00edsmico que obrigam a mais aumento de juros!", "id": "1622979786682376193"},{"created_at": "2023-02-07T15:24:05.000Z", "text": "RT @BlogTrendsbr: Incr\u00edvel este fen\u00f4meno associado aos #terremotos \ud83d\ude31\n\n#terremoto #Turquia #TurquiaTerremoto #Turkey #TurkeyEarthquake #news\u2026", "id": "1622979518624419855"},{"created_at": "2023-02-07T15:23:21.000Z", "text": "RT @BlogTrendsbr: Incr\u00edvel este fen\u00f4meno associado aos #terremotos \ud83d\ude31\n\n#terremoto #Turquia #TurquiaTerremoto #Turkey #TurkeyEarthquake #news\u2026", "id": "1622979334599237637"},{"created_at": "2023-02-07T15:22:37.000Z", "text": "RT @BlogTrendsbr: Incr\u00edvel este fen\u00f4meno associado aos #terremotos \ud83d\ude31\n\n#terremoto #Turquia #TurquiaTerremoto #Turkey #TurkeyEarthquake #news\u2026", "id": "1622979148741238784"},{"created_at": "2023-02-07T15:21:12.000Z", "text": "Incr\u00edvel este fen\u00f4meno associado aos #terremotos \ud83d\ude31\n\n#terremoto #Turquia #TurquiaTerremoto #Turkey #TurkeyEarthquake #news #noticias #video #mystery #misterio #science #ciencia \n\nhttps://t.co/TFjwcrPVr5", "id": "1622978793886347265"},{"created_at": "2023-02-07T15:20:59.000Z", "text": "(Not\u00edcias)\n\nTerremoto mata milhares de pessoas na Turquia e na S\u00edria\nTremor foi registrado no sudeste turco, perto da fronteira entre os dois pa\u00edses. \u00c9 o maior abalo s\u00edsmico na regi\u00e3o em mais de 20 anos. https://t.co/AU1HT3HuLL", "id": "1622978738521534464"},{"created_at": "2023-02-07T15:02:05.000Z", "text": "Se essa a\u00ed resolver virar de lado da um abalo s\u00edsmico https://t.co/sGP8jOj14T", "id": "1622973984198299649"},{"created_at": "2023-02-07T14:56:41.000Z", "text": "Ex-jogador do Chelsea, Christian Atsu, \u00e9 resgatado vivo de escombros ap\u00f3s terremoto na Turquia.\nAtleta estava desaparecido desde que o primeiro, e maior, abalo s\u00edsmico aconteceu na Turquia. https://t.co/szhaoSKzHE", "id": "1622972625059299328"},{"created_at": "2023-02-07T14:53:13.000Z", "text": "RT @rgama67: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia \n#Turkey\u2026", "id": "1622971749162708998"},{"created_at": "2023-02-07T14:45:37.000Z", "text": "@shitpostverdade /execute_abalo_sismico", "id": "1622969840616222725"},{"created_at": "2023-02-07T14:40:02.000Z", "text": "RT @g1: #OAssunto - @NatuzaNery conversa com @gugachacra sobre a regi\u00e3o destru\u00edda pelo abalo s\u00edsmico https://t.co/2OKs2NXGpf #g1 https://t.\u2026", "id": "1622968435587129344"},{"created_at": "2023-02-07T14:13:44.000Z", "text": "Kaysar Dadour usou suas redes sociais para compartilhar informa\u00e7\u00f5es sobre o terremoto que atingiu principalmente Turquia e S\u00edria na madrugada desta segunda-feira (6). Considerado o pior tremor da regi\u00e3o desde 1939, o abalo s\u00edsmico deixa mais de 1.500 #\n\nhttps://t.co/B3GlIeNp70", "id": "1622961813728919552"},{"created_at": "2023-02-07T14:09:14.000Z", "text": "Foi o abalo s\u00edsmico mais letal registrado no local em 24 anos. Quando falamos em intensidade do terremoto, trata-se de uma conversa sobre falhas geol\u00f3gicas e placas tect\u00f4nicas. Ao se falar em letalidade, no entanto, a conversa ganha tons pol\u00edticos e socioecon\u00f4micos.", "id": "1622960684085440512"},{"created_at": "2023-02-07T13:50:02.000Z", "text": "RT @sbtnews: Al\u00e9m dos mortos, que somam agora 5.021, o abalo s\u00edsmico deixou 20,5 mil feridos na Turquia e 1,4 mil feridos na S\u00edria https://\u2026", "id": "1622955848736845826"},{"created_at": "2023-02-07T13:49:59.000Z", "text": "RT @sbtnews: Al\u00e9m dos mortos, que somam agora 5.021, o abalo s\u00edsmico deixou 20,5 mil feridos na Turquia e 1,4 mil feridos na S\u00edria https://\u2026", "id": "1622955839547146240"},{"created_at": "2023-02-07T13:24:55.000Z", "text": "RT @g1: Atleta estava desaparecido desde que o primeiro - e mais violento - abalo s\u00edsmico https://t.co/JmIxuSWhzW #g1", "id": "1622949530579918848"},{"created_at": "2023-02-07T13:23:19.000Z", "text": "RT @g1: #OAssunto - @NatuzaNery conversa com @gugachacra sobre a regi\u00e3o destru\u00edda pelo abalo s\u00edsmico https://t.co/2OKs2NXGpf #g1 https://t.\u2026", "id": "1622949125041053696"},{"created_at": "2023-02-07T13:19:53.000Z", "text": "Ap\u00f3s o tr\u00e1gico terremoto ocorrido na Turquia nesta segunda-feira (06/02), assuntos relacionados ao abalo s\u00edsmico invadiram a internet, entre eles, a capacidade dos animais em prever terremotos.\n\nLeia no site:\nhttps://t.co/zEy7iQvMuc\n\n#noticias #jornalismo #curiosidades #animais", "id": "1622948262352232449"},{"created_at": "2023-02-07T13:17:29.000Z", "text": "RT @novaeraplaneta: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia\u2026", "id": "1622947658678652928"},{"created_at": "2023-02-07T13:07:09.000Z", "text": "Ex-jogador do Chelsea \u00e9 resgatado vivo de escombros ap\u00f3s terremoto na Turquia\nAtleta estava desaparecido desde que o primeiro, e maior, abalo s\u00edsmico aconteceu na Turquia https://t.co/FQzBZiowA6", "id": "1622945059610951680"},{"created_at": "2023-02-07T13:05:03.000Z", "text": "RT @novaeraplaneta: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia\u2026", "id": "1622944530759577600"},{"created_at": "2023-02-07T12:42:05.000Z", "text": "Recep Tayyip Erdogan ainda declarou que os esfor\u00e7os v\u00e3o continuar em todo o pa\u00eds e na S\u00edria at\u00e9 que todas as vidas sejam salvar. Cerca de 24 horas ap\u00f3s o primeiro abalo s\u00edsmico, o total de mortos j\u00e1 passa de cinco mil. #NoArNaCBN\n\nhttps://t.co/GxvAVMKcdk", "id": "1622938749117124609"},{"created_at": "2023-02-07T12:33:41.000Z", "text": "RT @rgama67: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia \n#Turkey\u2026", "id": "1622936635481391108"},{"created_at": "2023-02-07T12:32:27.000Z", "text": "RT @g1: Atleta estava desaparecido desde que o primeiro - e mais violento - abalo s\u00edsmico https://t.co/JmIxuSWhzW #g1", "id": "1622936325069410305"},{"created_at": "2023-02-07T12:26:59.000Z", "text": "Autoridades turcas tamb\u00e9m confirmaram a morte de milhares de pessoas ap\u00f3s abalo s\u00edsmico.\nhttps://t.co/zOahGA0npe", "id": "1622934949098668032"},{"created_at": "2023-02-07T12:25:11.000Z", "text": "RT @rgama67: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia \n#Turkey\u2026", "id": "1622934497942466562"},{"created_at": "2023-02-07T12:24:55.000Z", "text": "RT @g1: Atleta estava desaparecido desde que o primeiro - e mais violento - abalo s\u00edsmico https://t.co/JmIxuSWhzW #g1", "id": "1622934430653218816"},{"created_at": "2023-02-07T12:17:45.000Z", "text": "RT @g1: Atleta estava desaparecido desde que o primeiro - e mais violento - abalo s\u00edsmico https://t.co/JmIxuSWhzW #g1", "id": "1622932626905481216"},{"created_at": "2023-02-07T12:16:00.000Z", "text": "RT @rgama67: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia \n#Turkey\u2026", "id": "1622932185102557185"},{"created_at": "2023-02-07T12:10:04.000Z", "text": "RT @rgama67: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia \n#Turkey\u2026", "id": "1622930691343228928"},{"created_at": "2023-02-07T12:05:26.000Z", "text": "RT @rgama67: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia \n#Turkey\u2026", "id": "1622929525960060929"},{"created_at": "2023-02-07T12:03:50.000Z", "text": "RT @novaeraplaneta: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia\u2026", "id": "1622929126515417088"},{"created_at": "2023-02-07T12:02:36.000Z", "text": "RT @rgama67: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia \n#Turkey\u2026", "id": "1622928815449165824"},{"created_at": "2023-02-07T12:02:01.000Z", "text": "RT @rgama67: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia \n#Turkey\u2026", "id": "1622928668883316736"},{"created_at": "2023-02-07T12:01:10.000Z", "text": "RT @g1: #OAssunto - @NatuzaNery conversa com @gugachacra sobre a regi\u00e3o destru\u00edda pelo abalo s\u00edsmico https://t.co/2OKs2NXGpf #g1 https://t.\u2026", "id": "1622928452390117376"},{"created_at": "2023-02-07T12:00:48.000Z", "text": "RT @rgama67: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia \n#Turkey\u2026", "id": "1622928361285685248"},{"created_at": "2023-02-07T12:00:39.000Z", "text": "#OAssunto - @NatuzaNery conversa com @gugachacra sobre a regi\u00e3o destru\u00edda pelo abalo s\u00edsmico https://t.co/2OKs2NXGpf #g1 https://t.co/SUUkHRjYAc", "id": "1622928321779494912"},{"created_at": "2023-02-07T11:53:40.000Z", "text": "RT @rgama67: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia \n#Turkey\u2026", "id": "1622926567247695872"},{"created_at": "2023-02-07T11:51:00.000Z", "text": "RT @novaeraplaneta: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia\u2026", "id": "1622925896309940225"},{"created_at": "2023-02-07T11:50:43.000Z", "text": "RT @mundoffshore: Terremoto na Turquia - Caos no porto de Iskenderun\nAinda n\u00e3o h\u00e1 not\u00edcias sobre v\u00edtimas no porto, porem o abalo s\u00edsmico ca\u2026", "id": "1622925824616812546"},{"created_at": "2023-02-07T11:46:52.000Z", "text": "RT @g1: Atleta estava desaparecido desde que o primeiro - e mais violento - abalo s\u00edsmico https://t.co/JmIxuSWhzW #g1", "id": "1622924853991952388"},{"created_at": "2023-02-07T11:45:23.000Z", "text": "RT @g1: Atleta estava desaparecido desde que o primeiro - e mais violento - abalo s\u00edsmico https://t.co/JmIxuSWhzW #g1", "id": "1622924479688069120"},{"created_at": "2023-02-07T11:44:44.000Z", "text": "RT @g1: Atleta estava desaparecido desde que o primeiro - e mais violento - abalo s\u00edsmico https://t.co/JmIxuSWhzW #g1", "id": "1622924317754290177"},{"created_at": "2023-02-07T11:42:31.000Z", "text": "RT @g1: Atleta estava desaparecido desde que o primeiro - e mais violento - abalo s\u00edsmico https://t.co/JmIxuSWhzW #g1", "id": "1622923759270219782"},{"created_at": "2023-02-07T11:36:08.000Z", "text": "RT @rgama67: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia \n#Turkey\u2026", "id": "1622922154063941633"},{"created_at": "2023-02-07T11:35:00.000Z", "text": "RT @lopretelovers: Acabou de ter outro abalo s\u00edsmico de 5.7 pontos. Trag\u00e9dia j\u00e1 superou cinco mil mortes. https://t.co/3PPPLqWPmA", "id": "1622921868209446912"},{"created_at": "2023-02-07T11:35:00.000Z", "text": "Atleta estava desaparecido desde que o primeiro - e mais violento - abalo s\u00edsmico https://t.co/JmIxuSWhzW #g1", "id": "1622921867215646720"},{"created_at": "2023-02-07T11:29:39.000Z", "text": "RT @radiobandnewsfm: O abalo s\u00edsmico de 7,8 de magnitude ocorreu nesta segunda (06) na por\u00e7\u00e3o central do territ\u00f3rio turco e deixou mais de\u2026", "id": "1622920520596430848"},{"created_at": "2023-02-07T11:28:19.000Z", "text": "O abalo s\u00edsmico de 7,8 de magnitude ocorreu nesta segunda (06) na por\u00e7\u00e3o central do territ\u00f3rio turco e deixou mais de 20 mil feridos e milhares de desaparecidos.\nhttps://t.co/1nYTtduLeV", "id": "1622920185408634881"},{"created_at": "2023-02-07T11:26:56.000Z", "text": "RT @novaeraplaneta: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia\u2026", "id": "1622919839433084929"},{"created_at": "2023-02-07T11:26:24.000Z", "text": "RT @novaeraplaneta: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia\u2026", "id": "1622919705609601026"},{"created_at": "2023-02-07T11:25:02.000Z", "text": "RT @lopretelovers: Acabou de ter outro abalo s\u00edsmico de 5.7 pontos. Trag\u00e9dia j\u00e1 superou cinco mil mortes. https://t.co/3PPPLqWPmA", "id": "1622919358778380289"},{"created_at": "2023-02-07T11:20:10.000Z", "text": "@veramagalhaes Caramba! Abalo s\u00edsmico entrou para a salada do problema clim\u00e1tico!?\n\nAcho que vc est\u00e1 com sintomas de excesso de \"quarentenem-se\".\n\nTem alguns cataclismas ocorrendo no BRA que o cons\u00f3rcio m\u00eddia militante finge n\u00e3o ver.", "id": "1622918135148937217"},{"created_at": "2023-02-07T11:17:28.000Z", "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia \n#Turkey \n#TurkeyEarthquake \n#Grammys2023 https://t.co/9rl8WwLmW7", "id": "1622917456263057409"},{"created_at": "2023-02-07T11:15:40.000Z", "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf0dAnima\u00e7\u00e3o mostrando a propaga\u00e7\u00e3o da onda de choque do abalo s\u00edsmico que ocorreu na Turquia, pela Europa.\n.\n#Turquia \n#Turkey \n#TurkeyEarthquake \n#Grammys2023 https://t.co/4lWYbhz5sO", "id": "1622917001189507073"},{"created_at": "2023-02-07T11:03:13.000Z", "text": "RT @lopretelovers: Acabou de ter outro abalo s\u00edsmico de 5.7 pontos. Trag\u00e9dia j\u00e1 superou cinco mil mortes. https://t.co/3PPPLqWPmA", "id": "1622913868707033088"},{"created_at": "2023-02-07T10:57:59.000Z", "text": "Acabou de ter outro abalo s\u00edsmico de 5.7 pontos. Trag\u00e9dia j\u00e1 superou cinco mil mortes. https://t.co/3PPPLqWPmA", "id": "1622912552471502849"},{"created_at": "2023-02-07T10:52:20.000Z", "text": "Al\u00e9m dos mortos, que somam agora 5.021, o abalo s\u00edsmico deixou 20,5 mil feridos na Turquia e 1,4 mil feridos na S\u00edria https://t.co/2i3cRpgPLk", "id": "1622911129184862208"},{"created_at": "2023-02-07T10:52:08.000Z", "text": "RT @mundoffshore: Terremoto na Turquia - Caos no porto de Iskenderun\nAinda n\u00e3o h\u00e1 not\u00edcias sobre v\u00edtimas no porto, porem o abalo s\u00edsmico ca\u2026", "id": "1622911079717257216"},{"created_at": "2023-02-07T10:33:00.000Z", "text": "Mais um abalo s\u00edsmico na Turquia hoje por volta de 5:30 a.m e com frequ\u00eancia de 5.8 na escala Richter.", "id": "1622906264014536705"},{"created_at": "2023-02-07T10:25:26.000Z", "text": "Ex-jogador do Chelsea, Christian Atsu, \u00e9 resgatado vivo de escombros ap\u00f3s terremoto na Turquia\n\nAtleta estava desaparecido desde que o primeiro, e maior, abalo s\u00edsmico aconteceu na Turquia. O jogador gan\u00eas Christian Atsu \u2013 Foto de 2019 Ozan Kose/AFP O jo\u2026 https://t.co/BgC7xNkVMB", "id": "1622904361750827011"},{"created_at": "2023-02-07T09:14:52.000Z", "text": "RT @EuSouZarolho: A @SICNoticias continua a mostrar v\u00eddeos de outras ocorr\u00eancias como sendo do abalo s\u00edsmico de hoje na Turquia e na S\u00edria.\u2026", "id": "1622886601926877184"},{"created_at": "2023-02-07T07:32:28.000Z", "text": "RT @EuSouZarolho: A @SICNoticias continua a mostrar v\u00eddeos de outras ocorr\u00eancias como sendo do abalo s\u00edsmico de hoje na Turquia e na S\u00edria.\u2026", "id": "1622860831267467265"},{"created_at": "2023-02-07T04:02:46.000Z", "text": "ELAS COM O TROYE vcs nao sabem o abalo sismico q isso foi e no mundinho clivia 2018 https://t.co/LkBSzadkXZ", "id": "1622808061231644672"},{"created_at": "2023-02-07T02:53:19.000Z", "text": "RT @EuSouZarolho: A @SICNoticias continua a mostrar v\u00eddeos de outras ocorr\u00eancias como sendo do abalo s\u00edsmico de hoje na Turquia e na S\u00edria.\u2026", "id": "1622790582539112449"},{"created_at": "2023-02-07T02:27:49.000Z", "text": "seria esse jogo o abalo s\u00edsmico que faltava pros grupos racharem de vez??", "id": "1622784166122102791"},{"created_at": "2023-02-07T02:25:05.000Z", "text": "voc\u00eas encontrando livia na vida real esperem o dia em que EU e encontrarei livia acontecer\u00e1 um abalo s\u00edsmico poderos\u00edssimo", "id": "1622783478348521474"},{"created_at": "2023-02-07T01:57:24.000Z", "text": "RT @damadanoite14: 1\u00ba - terremoto, agora de magnitude 5.8\n\n2\u00ba - TERREMOTO DE MAGNITUD 7.8 na TURQU\u00cdA\n\n3\u00ba - terremoto de magnitude 7.5 \n\nUma\u2026", "id": "1622776508908552193"},{"created_at": "2023-02-07T01:46:11.000Z", "text": "RT @obscat: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeBispos das regi\u00f5es atingidas por grande terremoto pedem ora\u00e7\u00f5es. O forte abalo s\u00edsmico vitimou mais de 1 mil pessoas, deixo\u2026", "id": "1622773687932821504"},{"created_at": "2023-02-07T01:30:47.000Z", "text": "temporariamente saindo do mundinho abalo s\u00edsmico aftersun e voltando pro mundinho big bode brasil e putz que desagrad\u00e1vel os caras falando das minas l\u00e1 no quarto do l\u00edder tipo ohh guarde isso pra vc", "id": "1622769811112566786"},{"created_at": "2023-02-07T00:54:16.000Z", "text": "@Aristeaux eu acho a constru\u00e7\u00e3o civil do Brasil um tanto arcaica, acredito q n foram muitos constru\u00eddos com a tecnologia de suporte um abalo s\u00edsmico", "id": "1622760624550735874"},{"created_at": "2023-02-07T00:36:57.000Z", "text": "RT @EuSouZarolho: A @SICNoticias continua a mostrar v\u00eddeos de outras ocorr\u00eancias como sendo do abalo s\u00edsmico de hoje na Turquia e na S\u00edria.\u2026", "id": "1622756263640633344"},{"created_at": "2023-02-07T00:32:04.000Z", "text": "RT @NBNilson1: Pesquisador previu terremoto na Turquia poucos dias antes da trag\u00e9dia\n\nEm sua conta no Twitter, o sism\u00f3logo holand\u00eas Frank H\u2026", "id": "1622755033971318785"},{"created_at": "2023-02-07T00:23:18.000Z", "text": "RT @obscat: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeBispos das regi\u00f5es atingidas por grande terremoto pedem ora\u00e7\u00f5es. O forte abalo s\u00edsmico vitimou mais de 1 mil pessoas, deixo\u2026", "id": "1622752830862905345"},{"created_at": "2023-02-07T00:16:12.000Z", "text": "RT @NBNilson1: Pesquisador previu terremoto na Turquia poucos dias antes da trag\u00e9dia\n\nEm sua conta no Twitter, o sism\u00f3logo holand\u00eas Frank H\u2026", "id": "1622751041270820867"},{"created_at": "2023-02-06T23:52:30.000Z", "text": "RT @NBNilson1: Pesquisador previu terremoto na Turquia poucos dias antes da trag\u00e9dia\n\nEm sua conta no Twitter, o sism\u00f3logo holand\u00eas Frank H\u2026", "id": "1622745077385658369"},{"created_at": "2023-02-06T23:51:37.000Z", "text": "RT @NBNilson1: Pesquisador previu terremoto na Turquia poucos dias antes da trag\u00e9dia\n\nEm sua conta no Twitter, o sism\u00f3logo holand\u00eas Frank H\u2026", "id": "1622744854882131968"},{"created_at": "2023-02-06T23:46:59.000Z", "text": "RT @NBNilson1: Pesquisador previu terremoto na Turquia poucos dias antes da trag\u00e9dia\n\nEm sua conta no Twitter, o sism\u00f3logo holand\u00eas Frank H\u2026", "id": "1622743688483930120"},{"created_at": "2023-02-06T23:42:37.000Z", "text": "RT @JovemPanNews: Turquia se encontra em uma das zonas s\u00edsmicas mais ativas do mundo e este \u00e9 o maior abalo s\u00edsmico no pa\u00eds desde 1999\n\nhtt\u2026", "id": "1622742589710471172"},{"created_at": "2023-02-06T23:38:12.000Z", "text": "RT @EuSouZarolho: A @SICNoticias continua a mostrar v\u00eddeos de outras ocorr\u00eancias como sendo do abalo s\u00edsmico de hoje na Turquia e na S\u00edria.\u2026", "id": "1622741481424318466"},{"created_at": "2023-02-06T23:35:26.000Z", "text": "Trag\u00e9dia.\nTerremoto de magnitude 7,8 na Turquia \u00e9 o mais forte desde 1939. Mais de 3 mil pessoas morreram e milhares ficaram feridas devido ao abalo s\u00edsmico que atingiu tamb\u00e9m a S\u00edria na manh\u00e3 desta segunda, quanta tristeza.\ud83d\ude25 https://t.co/CoWaNEuMdP", "id": "1622740784947552257"},{"created_at": "2023-02-06T23:28:01.000Z", "text": "@sefrae @fvguima @veramagalhaes nao\u2026 esse tweet nao \u00e9 dela?! diz que nao\u2026 ( terremoto e abalo s\u00edsmico?  ah la, @xicograziano )", "id": "1622738918637535232"},{"created_at": "2023-02-06T23:16:31.000Z", "text": "Minhas condol\u00eancias a \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 pelo abalo s\u00edsmico, que s\u00faplicas sejam enviadas a Deus por esse povo, sua hist\u00f3ria me encantou \ud83d\udc9f #Constantinople", "id": "1622736023829594112"},{"created_at": "2023-02-06T23:16:29.000Z", "text": "Terremoto de magnitude 7,8 na Turquia \u00e9 o mais forte desde 1939\n\nMais de 3 mil pessoas morreram e milhares ficaram feridas devido ao abalo s\u00edsmico que atingiu tamb\u00e9m a S\u00edria na manh\u00e3 desta segunda. \n\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "id": "1622736013079584768"},{"created_at": "2023-02-06T22:53:23.000Z", "text": "RT @g1df: Mais de 2,4 mil pessoas morreram e milhares ficaram feridas devido a abalo s\u00edsmico que atingiu tamb\u00e9m a S\u00edria na manh\u00e3 desta segu\u2026", "id": "1622730202643066881"},{"created_at": "2023-02-06T22:49:44.000Z", "text": "RT @BursinPortugal: \u2014 \ud83d\udcf1 Stories de Kerem sobre o abalo s\u00edsmico que atingiu a Turquia hoje  \n\n\u2022 #ge\u00e7mi\u015folsunt\u00fcrkiye \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \u2022 https://t.co/qilSiE\u2026", "id": "1622729284069605378"},{"created_at": "2023-02-06T22:23:00.000Z", "text": "@Cardoso Nada.\nContinua com esse profundo estudo cient\u00edfico que diz que o abalo s\u00edsmico \u00e9 clim\u00e1tico.\nCience works! https://t.co/0ur2tvFYeK", "id": "1622722554069762050"},{"created_at": "2023-02-06T22:07:11.000Z", "text": "@daianasantospoa Mano tu relacionou abalo s\u00edsmico com mudan\u00e7a clim\u00e1tica\u2026 olha o n\u00edvel de Imbecil que tem na c\u00e2mara federal\u2026 por isso o brasil \u00e9 uma merda", "id": "1622718575415885860"},{"created_at": "2023-02-06T21:47:28.000Z", "text": "RT @g1df: Mais de 2,4 mil pessoas morreram e milhares ficaram feridas devido a abalo s\u00edsmico que atingiu tamb\u00e9m a S\u00edria na manh\u00e3 desta segu\u2026", "id": "1622713613646499840"},{"created_at": "2023-02-06T21:46:01.000Z", "text": "Mais de 2,4 mil pessoas morreram e milhares ficaram feridas devido a abalo s\u00edsmico que atingiu tamb\u00e9m a S\u00edria na manh\u00e3 desta segunda-feira (5). 'Estamos profundamente entristecidos', disse Embaixada.\nhttps://t.co/SCFDTCyUF4 #g1DF", "id": "1622713249316700188"},{"created_at": "2023-02-06T21:45:06.000Z", "text": "Ammar Abou Nabout, da S\u00edria, conta que n\u00e3o conseguiu not\u00edcias da irm\u00e3. Pa\u00edses sofreram abalo s\u00edsmico que deixou mais de 2,4 mil mortos e milhares de feridos e desaparecidos.\nhttps://t.co/8S1qDi0Lp3 #g1DF", "id": "1622713017581404163"},{"created_at": "2023-02-06T21:32:39.000Z", "text": "RT @mundoffshore: Terremoto na Turquia - Caos no porto de Iskenderun\nAinda n\u00e3o h\u00e1 not\u00edcias sobre v\u00edtimas no porto, porem o abalo s\u00edsmico ca\u2026", "id": "1622709883329040390"},{"created_at": "2023-02-06T21:31:53.000Z", "text": "@Matheus75365690 ABALO S\u00cdSMICO SOCORRO. https://t.co/IKUZ7zkwkn", "id": "1622709692022636544"},{"created_at": "2023-02-06T21:29:23.000Z", "text": "Pelo menos 1.500 pessoas morreram no terremoto devastador que ocorreu na madrugada desta segunda-feira entre Turquia e S\u00edria. No in\u00edcio da tarde, um novo abalo s\u00edsmico de grande magnitude sacudiu a regi\u00e3o.|AFP #noticias #Siria #Turquia https://t.co/mLNKJ6E0cV", "id": "1622709061614546944"},{"created_at": "2023-02-06T21:24:20.000Z", "text": "Que calamidade esse abalo sismico na Turquia e S\u00edria. 17 mil pessoas mortas que foram contabilizadas at\u00e9 o momento. RIP\ud83d\ude25", "id": "1622707790392205313"},{"created_at": "2023-02-06T21:15:58.000Z", "text": "RT @hudgalo: \ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\nMais imagens do terremoto 7.8 na escala Richter que atingiu a Turquia. Imagem interna de um estabelecimento mostra o momen\u2026", "id": "1622705683576619025"},{"created_at": "2023-02-06T21:08:31.000Z", "text": "A cada \u00e1rvore derrubada na Amaz\u00f4nia um abalo s\u00edsmico ocorre na \u00c1sia.\n\nSad \ud83d\ude2a https://t.co/P61YRPvGb1", "id": "1622703810874417153"},{"created_at": "2023-02-06T21:02:43.000Z", "text": "@uma_rockeira KKKKKKKKKKKKKK po tava segurando mt pra n rir, prr rolou um abalo s\u00edsmico na sala po", "id": "1622702352271654912"},{"created_at": "2023-02-06T21:00:00.000Z", "text": "Jogador turco com passagem pelo Barcelona suplica ajuda humanit\u00e1ria ap\u00f3s terremoto no pa\u00eds. O abalo s\u00edsmico aconteceu durante a madrugada, quando muitas pessoas estavam dormindo.\n\n#PortalR7 #R7 #R7Esportes\n\nhttps://t.co/ZjhlyHMy8S", "id": "1622701665936879617"},{"created_at": "2023-02-06T20:54:05.000Z", "text": "RT @mundoffshore: Terremoto na Turquia - Caos no porto de Iskenderun\nAinda n\u00e3o h\u00e1 not\u00edcias sobre v\u00edtimas no porto, porem o abalo s\u00edsmico ca\u2026", "id": "1622700177059446801"},{"created_at": "2023-02-06T20:53:19.000Z", "text": "Terremoto na Turquia - Caos no porto de Iskenderun\nAinda n\u00e3o h\u00e1 not\u00edcias sobre v\u00edtimas no porto, porem o abalo s\u00edsmico causou destrui\u00e7\u00e3o no porto, pilhas com containers colapsaram, um inc\u00eandio descontrolado tem destru\u00eddo containers.\n#terremoto #turquia\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #terremotonaturquia https://t.co/XWt0cOpGXa", "id": "1622699986277347329"},{"created_at": "2023-02-06T20:52:21.000Z", "text": "\u00d3timo momento para refletir no planeamento que est\u00e1 a ser feito em Portugal para um futuro (possivelmente proximo) grande abalo s\u00edsmico em Portugal\u2026", "id": "1622699740780720128"},{"created_at": "2023-02-06T20:38:13.000Z", "text": "Apesar do desespero, Atsu passa bem.\n\nO meia havia feito o gol da vit\u00f3ria do Hatayspor, pelo Campeonato Turco, menos de 24 horas anteriores ao abalo s\u00edsmico de magnitude 7,8.\n\nO atleta permaneceu algumas horas debaixo dos escombros de um edif\u00edcio que desabou durante o terremoto.", "id": "1622696186342739970"},{"created_at": "2023-02-06T20:10:23.000Z", "text": "@MiyagiThedragon @tucabr54 @luskarusso Este \u00e9 um processo natural. Os p\u00e1ssaros se guiam pelas ondas emitidas pela terra. Em um abalo s\u00edsmico estas ondas se propagam e se intensificam, muitas vezes criando os tsunamis. Quando as ondas ficam confusas, os p\u00e1ssaros tambem ficam.", "id": "1622689180470939667"},{"created_at": "2023-02-06T19:44:50.000Z", "text": "Terremoto na Turquia: Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre o abalo s\u00edsmico de magnitude 7,8 #Terremoto #Siria #Turquia https://t.co/SNXcJ9ZcFS via @Clayton22513615", "id": "1622682753064964101"},{"created_at": "2023-02-06T19:30:00.000Z", "text": "Jogador gan\u00eas de 31 anos marcou o gol da vit\u00f3ria do Hatayspor neste domingo; abalo s\u00edsmico j\u00e1 deixou 2.300 mortos\nhttps://t.co/80TqKFaR1Y", "id": "1622679018591092736"},{"created_at": "2023-02-06T19:11:58.000Z", "text": "RT @EuSouZarolho: A @SICNoticias continua a mostrar v\u00eddeos de outras ocorr\u00eancias como sendo do abalo s\u00edsmico de hoje na Turquia e na S\u00edria.\u2026", "id": "1622674480316260374"},{"created_at": "2023-02-06T19:00:36.000Z", "text": "RT @BursinPortugal: \u2014 \ud83d\udcf1 Stories de Kerem sobre o abalo s\u00edsmico que atingiu a Turquia hoje  \n\n\u2022 #ge\u00e7mi\u015folsunt\u00fcrkiye \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \u2022 https://t.co/qilSiE\u2026", "id": "1622671620052590631"},{"created_at": "2023-02-06T18:57:50.000Z", "text": "RT @EuSouZarolho: A @SICNoticias continua a mostrar v\u00eddeos de outras ocorr\u00eancias como sendo do abalo s\u00edsmico de hoje na Turquia e na S\u00edria.\u2026", "id": "1622670924163031057"},{"created_at": "2023-02-06T18:55:13.000Z", "text": "Esta merda ainda vai acabar com uma empresa de um sobrinho do Cabrita a vender tape cinzenta para refor\u00e7ar estruturalmente edif\u00edcios em Lisboa em caso de abalo s\u00edsmico. https://t.co/olVL81EhNj", "id": "1622670266668130306"},{"created_at": "2023-02-06T18:34:54.000Z", "text": "RT @hudgalo: \ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\nMais imagens do terremoto 7.8 na escala Richter que atingiu a Turquia. Imagem interna de um estabelecimento mostra o momen\u2026", "id": "1622665150250590212"},{"created_at": "2023-02-06T18:18:34.000Z", "text": "RT @hudgalo: \ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\nMais imagens do terremoto 7.8 na escala Richter que atingiu a Turquia. Imagem interna de um estabelecimento mostra o momen\u2026", "id": "1622661040860286976"},{"created_at": "2023-02-06T18:16:25.000Z", "text": "RT @NBNilson1: Pesquisador previu terremoto na Turquia poucos dias antes da trag\u00e9dia\n\nEm sua conta no Twitter, o sism\u00f3logo holand\u00eas Frank H\u2026", "id": "1622660499530817548"},{"created_at": "2023-02-06T18:14:11.000Z", "text": "RT @NBNilson1: Pesquisador previu terremoto na Turquia poucos dias antes da trag\u00e9dia\n\nEm sua conta no Twitter, o sism\u00f3logo holand\u00eas Frank H\u2026", "id": "1622659939683516418"},{"created_at": "2023-02-06T18:09:46.000Z", "text": "RT @lancenet: AUXILIAR T\u00c9CNICO DE CLUBE TURCO \u00c9 RESGATADO COM VIDA EM ESCOMBROS AP\u00d3S TERREMOTO\n\n\ud83d\udcf0 | Murat Bel faz parte da comiss\u00e3o t\u00e9cnica\u2026", "id": "1622658825303064583"},{"created_at": "2023-02-06T18:06:44.000Z", "text": "RT @hudgalo: \ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\nMais imagens do terremoto 7.8 na escala Richter que atingiu a Turquia. Imagem interna de um estabelecimento mostra o momen\u2026", "id": "1622658064217251850"},{"created_at": "2023-02-06T18:00:57.000Z", "text": "Nesta segunda-feira (6), milhares de pessoas morreram e ficaram feridas devido a um terremoto de magnitude 7,8 que atingiu a Turquia e parte da S\u00edria. Em 1939, o pa\u00eds sofreu com um abalo s\u00edsmico t\u00e3o forte quanto. Entenda as diferen\u00e7as entre os tremores.\nhttps://t.co/cU3n80MH07", "id": "1622656608026099713"},{"created_at": "2023-02-06T18:00:15.000Z", "text": "Estou chocada com esse terremoto na turquia, disseram que poderia ter abalo s\u00edsmico esse inverno e que Lisboa poderia ter tsunamis , mas um terremoto assim DUAS VEZES \u00e9 muito chocante. E logo ali sabe...", "id": "1622656431013994497"},{"created_at": "2023-02-06T17:59:55.000Z", "text": "RT @hudgalo: \ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\nMais imagens do terremoto 7.8 na escala Richter que atingiu a Turquia. Imagem interna de um estabelecimento mostra o momen\u2026", "id": "1622656347257831427"},{"created_at": "2023-02-06T17:53:24.000Z", "text": "A @SICNoticias continua a mostrar v\u00eddeos de outras ocorr\u00eancias como sendo do abalo s\u00edsmico de hoje na Turquia e na S\u00edria.\nAlgu\u00e9m sabe ao certo em que dia \u00e9 que o jornalismo morreu?", "id": "1622654707142623233"},{"created_at": "2023-02-06T17:53:12.000Z", "text": "AUXILIAR T\u00c9CNICO DE CLUBE TURCO \u00c9 RESGATADO COM VIDA EM ESCOMBROS AP\u00d3S TERREMOTO\n\n\ud83d\udcf0 | Murat Bel faz parte da comiss\u00e3o t\u00e9cnica do Hatayspor e sobreviveu ao abalo s\u00edsmico na Turquia\n\n\ud83d\udcf2 Veja mais: https://t.co/GtMtvEg2lc https://t.co/JRV06RVu1w", "id": "1622654657557405706"},{"created_at": "2023-02-06T17:47:39.000Z", "text": "RT @Mot2Da: Um abalo s\u00edsmico de grandes propor\u00e7\u00f5es atingiu a Turquia, \ud83d\ude22 https://t.co/md3y2IoOjN", "id": "1622653262980685842"},{"created_at": "2023-02-06T17:43:38.000Z", "text": "RT @obscat: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeBispos das regi\u00f5es atingidas por grande terremoto pedem ora\u00e7\u00f5es. O forte abalo s\u00edsmico vitimou mais de 1 mil pessoas, deixo\u2026", "id": "1622652249242468364"},{"created_at": "2023-02-06T17:42:17.000Z", "text": "Um abalo s\u00edsmico de grandes propor\u00e7\u00f5es atingiu a Turquia, \ud83d\ude22 https://t.co/md3y2IoOjN", "id": "1622651908300079125"},{"created_at": "2023-02-06T17:40:15.000Z", "text": "\u2014 \ud83d\udcf1 Stories de Kerem sobre o abalo s\u00edsmico que atingiu a Turquia hoje  \n\n\u2022 #ge\u00e7mi\u015folsunt\u00fcrkiye \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \u2022 https://t.co/qilSiEHHX2", "id": "1622651398759251976"},{"created_at": "2023-02-06T17:28:08.000Z", "text": "RT @LukasNavar: \ud83d\udea8Oriente M\u00e9dio atingido por terremoto de alta magnitude.\n\nChipre, Turquia, Gr\u00e9cia, Jord\u00e2nia, L\u00edbano, S\u00edria, Reino Unido, Ir\u2026", "id": "1622648349668016140"},{"created_at": "2023-02-06T17:25:49.000Z", "text": "RT @hudgalo: \ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\nMais imagens do terremoto 7.8 na escala Richter que atingiu a Turquia. Imagem interna de um estabelecimento mostra o momen\u2026", "id": "1622647767746084877"},{"created_at": "2023-02-06T17:10:20.000Z", "text": "RT @hudgalo: \ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\nMais imagens do terremoto 7.8 na escala Richter que atingiu a Turquia. Imagem interna de um estabelecimento mostra o momen\u2026", "id": "1622643870470119424"},{"created_at": "2023-02-06T16:58:46.000Z", "text": "RT @obscat: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeBispos das regi\u00f5es atingidas por grande terremoto pedem ora\u00e7\u00f5es. O forte abalo s\u00edsmico vitimou mais de 1 mil pessoas, deixo\u2026", "id": "1622640960575242260"},{"created_at": "2023-02-06T16:45:28.000Z", "text": "RT @obscat: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeBispos das regi\u00f5es atingidas por grande terremoto pedem ora\u00e7\u00f5es. O forte abalo s\u00edsmico vitimou mais de 1 mil pessoas, deixo\u2026", "id": "1622637613256478720"},{"created_at": "2023-02-06T16:45:14.000Z", "text": "\u00c9 REAL - Milhares ficaram feridos pelo abalo s\u00edsmico de magnitude 7,8 que destruiu diversas cidades da regi\u00e3o. \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffbSaiba mais\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/3wWBIrDUwh https://t.co/0U01VYZ16U", "id": "1622637551977627662"},{"created_at": "2023-02-06T16:35:24.000Z", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\nMais imagens do terremoto 7.8 na escala Richter que atingiu a Turquia. Imagem interna de um estabelecimento mostra o momento do abalo s\u00edsmico. https://t.co/0CC839cjTj", "id": "1622635079737409536"},{"created_at": "2023-02-06T16:26:36.000Z", "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Castelo de mais de 2 mil anos \u00e9 danificado por terremoto na Turquia; veja antes e depois\n\nO n\u00famero de mortos passou de mil. Esse \u00e9 o abalo s\u00edsmico mais forte desde 1939\n https://t.co/Bhy0iEhZay", "id": "1622632862926139392"},{"created_at": "2023-02-06T16:25:11.000Z", "text": "RT @obscat: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeBispos das regi\u00f5es atingidas por grande terremoto pedem ora\u00e7\u00f5es. O forte abalo s\u00edsmico vitimou mais de 1 mil pessoas, deixo\u2026", "id": "1622632508335464450"},{"created_at": "2023-02-06T16:23:06.000Z", "text": "RT @JovemPanNews: Turquia se encontra em uma das zonas s\u00edsmicas mais ativas do mundo e este \u00e9 o maior abalo s\u00edsmico no pa\u00eds desde 1999\n\nhtt\u2026", "id": "1622631982818525189"},{"created_at": "2023-02-06T16:15:09.000Z", "text": "Turquia se encontra em uma das zonas s\u00edsmicas mais ativas do mundo e este \u00e9 o maior abalo s\u00edsmico no pa\u00eds desde 1999 #Aprizion https://t.co/olGCNYLEKi", "id": "1622629980567146496"},{"created_at": "2023-02-06T16:15:00.000Z", "text": "Turquia se encontra em uma das zonas s\u00edsmicas mais ativas do mundo e este \u00e9 o maior abalo s\u00edsmico no pa\u00eds desde 1999\n\nhttps://t.co/vOFAPvHeT5", "id": "1622629943745122307"},{"created_at": "2023-02-06T16:06:40.000Z", "text": "RT @obscat: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeBispos das regi\u00f5es atingidas por grande terremoto pedem ora\u00e7\u00f5es. O forte abalo s\u00edsmico vitimou mais de 1 mil pessoas, deixo\u2026", "id": "1622627848887406595"},{"created_at": "2023-02-06T16:00:32.000Z", "text": "RT @NBNilson1: Pesquisador previu terremoto na Turquia poucos dias antes da trag\u00e9dia\n\nEm sua conta no Twitter, o sism\u00f3logo holand\u00eas Frank H\u2026", "id": "1622626305802895361"},{"created_at": "2023-02-06T15:58:46.000Z", "text": "RT @NBNilson1: Pesquisador previu terremoto na Turquia poucos dias antes da trag\u00e9dia\n\nEm sua conta no Twitter, o sism\u00f3logo holand\u00eas Frank H\u2026", "id": "1622625859080159233"},{"created_at": "2023-02-06T15:55:00.000Z", "text": "Itamaraty diz que n\u00e3o h\u00e1 registro de brasileiros entre v\u00edtimas do terremoto na Turquia e S\u00edria. Governo brasileiro est\u00e1 providenciando formas de oferecer ajuda humanit\u00e1ria \u00e0s popula\u00e7\u00f5es afetadas pelo abalo s\u00edsmico https://t.co/XA9XLdm6HL \n\n#R7 #PortalR7 https://t.co/WESlh4i5M5", "id": "1622624910441959430"},{"created_at": "2023-02-06T15:45:00.000Z", "text": "Um novo sismo de magnitude superior a 7 na escala de Richter abalou mais uma vez nesta segunda-feira (6) o sudeste da Turquia, depois de um abalo s\u00edsmico durante a madrugada ter feito pelo menos 1.300 mortos na Turquia e na S\u00edria\n\nhttps://t.co/FzIWFfJNNW", "id": "1622622394300125184"},{"created_at": "2023-02-06T15:34:00.000Z", "text": "se tem terremoto e vc ta sobrevoando a area vc sente o abalo sismico tb?", "id": "1622619624805224448"},{"created_at": "2023-02-06T15:23:01.000Z", "text": "RT @NBNilson1: Pesquisador previu terremoto na Turquia poucos dias antes da trag\u00e9dia\n\nEm sua conta no Twitter, o sism\u00f3logo holand\u00eas Frank H\u2026", "id": "1622616863862661120"},{"created_at": "2023-02-06T15:19:17.000Z", "text": "RT @NBNilson1: Pesquisador previu terremoto na Turquia poucos dias antes da trag\u00e9dia\n\nEm sua conta no Twitter, o sism\u00f3logo holand\u00eas Frank H\u2026", "id": "1622615922514034690"},{"created_at": "2023-02-06T15:16:56.000Z", "text": "@veramagalhaes Abalo s\u00edsmico na Turquia n\u00e3o \u00e9 consequ\u00eancia do aquecimento global. \u00c9 simplesmente por causa da localiza\u00e7\u00e3o das Placas tect\u00f4nicas, mas o resto com certeza \u00e9 por consequ\u00eancia direta do aquecimento global.", "id": "1622615330819346434"},{"created_at": "2023-02-06T15:09:34.000Z", "text": "RT @NBNilson1: Pesquisador previu terremoto na Turquia poucos dias antes da trag\u00e9dia\n\nEm sua conta no Twitter, o sism\u00f3logo holand\u00eas Frank H\u2026", "id": "1622613476676976641"},{"created_at": "2023-02-06T15:01:42.000Z", "text": "RT @DanichPaula: Por que o Terremoto foi t\u00e3o mortal?\n\n  Terremoto da Turquia, entre elas:\n\nA Turquia fica espremida entre tr\u00eas placas tect\u00f4\u2026", "id": "1622611498517381120"},{"created_at": "2023-02-06T14:58:44.000Z", "text": "Por que o Terremoto foi t\u00e3o mortal?\n\n  Terremoto da Turquia, entre elas:\n\nA Turquia fica espremida entre tr\u00eas placas tect\u00f4nicas que se atritam;\n\nEpicentro foi a 10 quil\u00f4metros da superf\u00edcie, uma profundidade considerada baixa, muito pr\u00f3xima ao solo;\n\nA for\u00e7a do abalo s\u00edsmico.\n\n\ud83d\ude31 https://t.co/ROQfa9SwP1", "id": "1622610750698053634"},{"created_at": "2023-02-06T14:55:55.000Z", "text": "@SirStanyslaw @SpaceToday1 Principalmente nas placas que acumulam press\u00e3o h\u00e1 muito tempo, como a falha de San andreas que j\u00e1 \u00e9 esperado h\u00e1 um tempo que pode vir a acontecer um grande abalo s\u00edsmico, mas pode ser daqui 100 anos ou 1 milh\u00e3o, a escala \u00e9 imensa, mas sabemos que vai acontecer...", "id": "1622610042489913344"},{"created_at": "2023-02-06T14:49:19.000Z", "text": "Minhas condol\u00eancias aos atingidos pelo grav\u00edssimo abalo s\u00edsmico ocorrido no sul da Turquia e parte da S\u00edria.\nDesejo benevol\u00eancia aos governantes das na\u00e7\u00f5es tocadas.", "id": "1622608382560542720"},{"created_at": "2023-02-06T14:45:58.000Z", "text": "1\u00ba - terremoto, agora de magnitude 5.8\n\n2\u00ba - TERREMOTO DE MAGNITUD 7.8 na TURQU\u00cdA\n\n3\u00ba - terremoto de magnitude 7.5 \n\nUma pequena tsunami atingiu o sul da Turquia essa manh\u00e3, consequ\u00eancia do abalo s\u00edsmico.\n\n3 terremotos e uma pequena tsunami https://t.co/mjaMeQOkPb", "id": "1622607540260425732"},{"created_at": "2023-02-06T14:40:52.000Z", "text": "RT @NBNilson1: Pesquisador previu terremoto na Turquia poucos dias antes da trag\u00e9dia\n\nEm sua conta no Twitter, o sism\u00f3logo holand\u00eas Frank H\u2026", "id": "1622606255473803269"},{"created_at": "2023-02-06T14:35:08.000Z", "text": "Balan\u00e7o de mortos passa de mil; novo tremor atinge Turquia e S\u00edria.\n\nPelo menos 1.500 pessoas morreram no terremoto devastador que ocorreu na madrugada desta segunda-feira entre Turquia e S\u00edria. No in\u00edcio da tarde, um novo abalo s\u00edsmico de grande magnitude sacudiu a regi\u00e3o. https://t.co/4z5F1772Lu", "id": "1622604811660062720"},{"created_at": "2023-02-06T14:15:53.000Z", "text": "RT @obscat: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeBispos das regi\u00f5es atingidas por grande terremoto pedem ora\u00e7\u00f5es. O forte abalo s\u00edsmico vitimou mais de 1 mil pessoas, deixo\u2026", "id": "1622599967406686210"},{"created_at": "2023-02-06T14:14:58.000Z", "text": "RT @NBNilson1: Pesquisador previu terremoto na Turquia poucos dias antes da trag\u00e9dia\n\nEm sua conta no Twitter, o sism\u00f3logo holand\u00eas Frank H\u2026", "id": "1622599736195776513"},{"created_at": "2023-02-06T14:10:01.000Z", "text": "RT @NBNilson1: Pesquisador previu terremoto na Turquia poucos dias antes da trag\u00e9dia\n\nEm sua conta no Twitter, o sism\u00f3logo holand\u00eas Frank H\u2026", "id": "1622598490319618048"},{"created_at": "2023-02-06T14:01:12.000Z", "text": "RT @NBNilson1: Pesquisador previu terremoto na Turquia poucos dias antes da trag\u00e9dia\n\nEm sua conta no Twitter, o sism\u00f3logo holand\u00eas Frank H\u2026", "id": "1622596271717359619"},{"created_at": "2023-02-06T13:56:04.000Z", "text": "RT @NBNilson1: Pesquisador previu terremoto na Turquia poucos dias antes da trag\u00e9dia\n\nEm sua conta no Twitter, o sism\u00f3logo holand\u00eas Frank H\u2026", "id": "1622594981146894340"},{"created_at": "2023-02-06T13:52:24.000Z", "text": "Pesquisador previu terremoto na Turquia poucos dias antes da trag\u00e9dia\n\nEm sua conta no Twitter, o sism\u00f3logo holand\u00eas Frank Hoogerbeets afirmou que ocorreria um terremoto no centro da Turquia, precisamente a \u00e1rea atingida por um fort\u00edssimo abalo s\u00edsmico nesta segunda-feira (6). https://t.co/hrFs13usEo", "id": "1622594057246588932"},{"created_at": "2023-02-06T13:49:49.000Z", "text": "RT @obscat: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeBispos das regi\u00f5es atingidas por grande terremoto pedem ora\u00e7\u00f5es. O forte abalo s\u00edsmico vitimou mais de 1 mil pessoas, deixo\u2026", "id": "1622593408643506181"},{"created_at": "2023-02-06T13:38:55.000Z", "text": "RT @obscat: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeBispos das regi\u00f5es atingidas por grande terremoto pedem ora\u00e7\u00f5es. O forte abalo s\u00edsmico vitimou mais de 1 mil pessoas, deixo\u2026", "id": "1622590663459061762"},{"created_at": "2023-02-06T13:21:13.000Z", "text": "RT @obscat: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeBispos das regi\u00f5es atingidas por grande terremoto pedem ora\u00e7\u00f5es. O forte abalo s\u00edsmico vitimou mais de 1 mil pessoas, deixo\u2026", "id": "1622586210886590464"},{"created_at": "2023-02-06T13:20:03.000Z", "text": "RT @obscat: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeBispos das regi\u00f5es atingidas por grande terremoto pedem ora\u00e7\u00f5es. O forte abalo s\u00edsmico vitimou mais de 1 mil pessoas, deixo\u2026", "id": "1622585918090620928"},{"created_at": "2023-02-06T13:18:37.000Z", "text": "RT @HugoGloss: Chipre, L\u00edbano, Israel e Iraque. Mais tarde, o pa\u00eds foi atingido por um novo abalo s\u00edsmico com magnitude 5,6, segundo a Auto\u2026", "id": "1622585558173200388"},{"created_at": "2023-02-06T13:02:56.000Z", "text": "#TERREMOTO\nPr\u00e9dios desabam ap\u00f3s terremoto na Turquia; Abalo s\u00edsmico teve seu epicentro no centro da Turquia e foi sentido na S\u00edria, Chipre, L\u00edbano, Israel e Iraque. https://t.co/6fRWauCePL", "id": "1622581609160445952"},{"created_at": "2023-02-06T13:01:34.000Z", "text": "RT @obscat: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeBispos das regi\u00f5es atingidas por grande terremoto pedem ora\u00e7\u00f5es. O forte abalo s\u00edsmico vitimou mais de 1 mil pessoas, deixo\u2026", "id": "1622581267295338497"},{"created_at": "2023-02-06T12:59:28.000Z", "text": "Chipre, L\u00edbano, Israel e Iraque. Mais tarde, o pa\u00eds foi atingido por um novo abalo s\u00edsmico com magnitude 5,6, segundo a Autoridade de Gerenciamento de Emerg\u00eancias e Desastres do pa\u00eds (AFAD). O terremoto derrubou dezenas de pr\u00e9dios e as equipes de resgate ainda correm para + https://t.co/d1pUIXFR00", "id": "1622580735117778946"},{"created_at": "2023-02-06T12:57:23.000Z", "text": "RT @obscat: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeBispos das regi\u00f5es atingidas por grande terremoto pedem ora\u00e7\u00f5es. O forte abalo s\u00edsmico vitimou mais de 1 mil pessoas, deixo\u2026", "id": "1622580212276789253"},{"created_at": "2023-02-06T12:56:16.000Z", "text": "RT @obscat: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeBispos das regi\u00f5es atingidas por grande terremoto pedem ora\u00e7\u00f5es. O forte abalo s\u00edsmico vitimou mais de 1 mil pessoas, deixo\u2026", "id": "1622579930910363648"},{"created_at": "2023-02-06T12:52:20.000Z", "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeBispos das regi\u00f5es atingidas por grande terremoto pedem ora\u00e7\u00f5es. O forte abalo s\u00edsmico vitimou mais de 1 mil pessoas, deixou mais de 5 mil feridos e outros tantos desaparecidos na Turquia e na S\u00edria. Segundo o presidente turco Erdogan, este foi o maior desastre desde 1939. https://t.co/xz3WzvpRGI", "id": "1622578941893521409"},{"created_at": "2023-02-06T12:40:19.000Z", "text": "RT @MirandaSa_: ABALO SISMICO - Magnitude de 7,8: Terremoto destr\u00f3i castelo de 2,2 mil anos na Turquia; v\u00eddeo via  O Globo https://t.co/3ox\u2026", "id": "1622575915984101378"},{"created_at": "2023-02-06T12:37:31.000Z", "text": "RT @dw_brasil: V\u00edtimas do abalo s\u00edsmico na Turquia e na S\u00edria j\u00e1 passam de 1,2 mil. H\u00e1 pelo menos 3 mil feridos nos dois pa\u00edses, onde o ter\u2026", "id": "1622575214193147905"},{"created_at": "2023-02-06T12:22:49.000Z", "text": "Momento do abalo s\u00edsmico na Turquia. https://t.co/21QyVAbyIU", "id": "1622571515270111233"},{"created_at": "2023-02-06T12:21:29.000Z", "text": "RT @otempo: Um terremoto de magnitude 7,8 deixou mais de 1.200 pessoas mortas na Turquia e na S\u00edria. Imagens publicadas nas redes sociais m\u2026", "id": "1622571177507004417"},{"created_at": "2023-02-06T11:38:53.000Z", "text": "@georgepiaulino Talvez fizeram e n\u00e3o foi o suficiente.  N\u00e3o \u00e9 assim t\u00e3o f\u00e1cil como parece. O primeiro abalo s\u00edsmico se deu de madrugada. As pessoas estavam dormindo. O segundo se deu de manh\u00e3. Muitas pessoas abandonaram suas casas. Esse pr\u00e9dio que se viu a desmoronar-se talvez j\u00e1 estivesse vazio", "id": "1622560456144523264"},{"created_at": "2023-02-06T11:37:07.000Z", "text": "#URGENTE | Abalo s\u00edsmico vem menos de 12 horas do primeiro, que registrou magnitude 7,7 e ocorreu antes do amanhecer com epicentro perto de Gaziantep:\n\nhttps://t.co/WomvWsJwf6", "id": "1622560011569229824"},{"created_at": "2023-02-06T11:29:56.000Z", "text": "RT @otempo: Um terremoto de magnitude 7,8 deixou mais de 1.200 pessoas mortas na Turquia e na S\u00edria. Imagens publicadas nas redes sociais m\u2026", "id": "1622558206823133185"},{"created_at": "2023-02-06T11:28:06.000Z", "text": "Um terremoto de magnitude 7,8 deixou mais de 1.200 pessoas mortas na Turquia e na S\u00edria. Imagens publicadas nas redes sociais mostraram os primeiros efeitos do abalo s\u00edsmico. https://t.co/TO3FU2xfPg", "id": "1622557745130926086"},{"created_at": "2023-02-06T11:25:17.000Z", "text": "RT @dw_brasil: V\u00edtimas do abalo s\u00edsmico na Turquia e na S\u00edria j\u00e1 passam de 1,2 mil. H\u00e1 pelo menos 3 mil feridos nos dois pa\u00edses, onde o ter\u2026", "id": "1622557035605655553"},{"created_at": "2023-02-06T11:18:48.000Z", "text": "V\u00edtimas do abalo s\u00edsmico na Turquia e na S\u00edria j\u00e1 passam de 1,2 mil. H\u00e1 pelo menos 3 mil feridos nos dois pa\u00edses, onde o terremoto derrubou pr\u00e9dios em v\u00e1rias cidades. Equipes de resgate buscam sobreviventes nos escombros. It\u00e1lia chegou a emitir alerta de tsunami para costa sul.", "id": "1622555405040615426"},{"created_at": "2023-02-06T10:58:41.000Z", "text": "ABALO SISMICO - Magnitude de 7,8: Terremoto destr\u00f3i castelo de 2,2 mil anos na Turquia; v\u00eddeo via  O Globo https://t.co/3oxghVefG8", "id": "1622550340477325312"},{"created_at": "2023-02-06T08:52:21.000Z", "text": "ABALO SISMICO: Forte Terremoto atinge a Turquia e deixa mais de 600 mortos e 3 mil pessoas feridas https://t.co/ZgVcR13Ubo", "id": "1622518547342581760"},{"created_at": "2023-02-06T04:13:01.000Z", "text": "RT @LukasNavar: \ud83d\udea8Oriente M\u00e9dio atingido por terremoto de alta magnitude.\n\nChipre, Turquia, Gr\u00e9cia, Jord\u00e2nia, L\u00edbano, S\u00edria, Reino Unido, Ir\u2026", "id": "1622448253018021889"},{"created_at": "2023-02-06T03:01:43.000Z", "text": "\ud83d\udea8Oriente M\u00e9dio atingido por terremoto de alta magnitude.\n\nChipre, Turquia, Gr\u00e9cia, Jord\u00e2nia, L\u00edbano, S\u00edria, Reino Unido, Iraque, Ge\u00f3rgia e Arm\u00eania foram atingidos pelo abalo s\u00edsmico.\n\nH\u00e1 destrui\u00e7\u00e3o por toda parte.\n\nO terremoto reverberou em dois novos, de magnitude 6,7 e 5,6. https://t.co/EkeIsIIDMB https://t.co/jHNq9VUiCU", "id": "1622430310590812163"},{"created_at": "2023-02-06T02:54:39.000Z", "text": "Terremoto na Turquia !! Um forte abalo s\u00edsmico de 7,8 atingiu a Turquia e v\u00e1rios pa\u00edses do Oriente M\u00e9dio e \u00c1frica - Minhas ora\u00e7\u00f5es e sentimentos para as v\u00edtimas e sobreviventes dessa trajedia.  #Turquia #Earthquake #Terremoto #GRAMMYs \ud83d\ude2d\ud83d\udc90\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": "1622428528426852352"},{"created_at": "2023-02-06T01:54:50.000Z", "text": "como se naturalizou o fato do Camp Nou ter sofrido um abalo s\u00edsmico nAquele gol do Sergi Roberto", "id": "1622413476231512064"},{"created_at": "2023-02-06T01:26:14.000Z", "text": "\ud83c\udf4a ALERTA LARANJA, ALERTA \ud83c\udf4a\n\nConfirmado, tivemos um abalo s\u00edsmico Laranja no CBLOL de hoje.\n\nAmanh\u00e3 teremos um Tsunami Laranja devastando o CBLOL Academy previsto \u00e0s 19h.\n\n#GOKABUM #CBLOLACADEMY @kabumesports", "id": "1622406280378712065"},{"created_at": "2023-02-06T00:37:11.000Z", "text": "@kellypstorres abalo s\u00edsmico.", "id": "1622393936365985792"},{"created_at": "2023-02-05T18:26:28.000Z", "text": "@thaiscarla_ A cada vez q samba tem um abalo s\u00edsmico", "id": "1622300639702155265"},{"created_at": "2023-02-05T12:06:33.000Z", "text": "@Isabela_158 @nikolas_dm O abalo s\u00edsmico j\u00e1 aconteceu depois que voc\u00ea defecou o que seus dedos teclaram o que sua \u201cmente\u201d pensou!", "id": "1622205030878044160"},{"created_at": "2023-02-05T04:45:26.000Z", "text": "@cumbaby666 @choquei Am\u00e9rica Latina... Mas n\u00e3o do lado do nosso litoral... S\u00f3 outro lado mais precisamente, embora, houve um leve abalo s\u00edsmico entre Minas e S\u00e3o Paulo...", "id": "1622094019915382784"},{"created_at": "2023-02-05T03:45:28.000Z", "text": "RT @Isabela_158: @nikolas_dm Se ela sambar o abalo s\u00edsmico vai causar terremotos e tsunami em todo planeta.", "id": "1622078931011616768"},{"created_at": "2023-02-05T02:24:26.000Z", "text": "Eu n\u00e3o vou ser aquele que finge estar em paz, quando o cora\u00e7\u00e3o chacoalha feito abalo s\u00edsmico, n\u00e3o serei o que cobre o peito no frio e diz que as art\u00e9rias v\u00e3o bem, sendo que os cortes permanecem a mostra.", "id": "1622058539735818241"},{"created_at": "2023-02-05T00:24:57.000Z", "text": "Mds essa cena \u00e9 um abalo s\u00edsmico na minha adrenalina https://t.co/C9K0dejMOF", "id": "1622028469595947012"},{"created_at": "2023-02-04T23:33:51.000Z", "text": "@nikolas_dm Se ela sambar o abalo s\u00edsmico vai causar terremotos e tsunami em todo planeta.", "id": "1622015609926975488"},{"created_at": "2023-02-04T21:48:04.000Z", "text": "@FavelacaiunFc Cada movimento de dan\u00e7a \u00e9 um abalo s\u00edsmico.", "id": "1621988987807072258"},{"created_at": "2023-02-04T19:32:44.000Z", "text": "Abalo S\u00edsmico: Causa dano igual o PV do Pok\u00e9mon. https://t.co/JCfCRJrCn2", "id": "1621954931015008266"},{"created_at": "2023-02-04T18:51:14.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621944486258524163"},{"created_at": "2023-02-04T16:56:16.000Z", "text": "@mxchado12 @FavelacaiunFc Medo de ela come\u00e7ar a sambar e os sensores de abalo s\u00edsmico acusarem um terremoto", "id": "1621915552783503363"},{"created_at": "2023-02-04T16:12:34.000Z", "text": "@J_silv2 finalmente a serpente vai acordar pois n\u00e3o estar\u00e1 aguentando o abalo s\u00edsmico https://t.co/SKiwM8YmWG", "id": "1621904555964305409"},{"created_at": "2023-02-04T15:51:59.000Z", "text": "@YurickYu Como a terra n\u00e3o sofreu um abalo s\u00edsmico ou uma altera\u00e7\u00e3o na gravidade com isso?", "id": "1621899375155843072"},{"created_at": "2023-02-04T15:22:31.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Dizem que a descoberta do pr\u00e9-sal foi gra\u00e7as a esse abalo s\u00edsmico a\u00ed", "id": "1621891960976949248"},{"created_at": "2023-02-04T05:18:07.000Z", "text": "@pavao9111 Dizem que o pr\u00e9-sal foi descoberto depois desse abalo s\u00edsmico a\u00ed \ud83d\ude01 by @andre1977DC", "id": "1621739860699582466"},{"created_at": "2023-02-04T05:17:16.000Z", "text": "Dizem que o pr\u00e9-sal foi descoberto depois desse abalo s\u00edsmico a\u00ed \ud83d\ude01 https://t.co/r3rwQ3487s", "id": "1621739643375853571"},{"created_at": "2023-02-04T03:36:42.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621714338661679105"},{"created_at": "2023-02-03T20:44:28.000Z", "text": "\"Gerou um abalo s\u00edsmico no meu cora\u00e7\u00e3o\"", "id": "1621610594737463300"},{"created_at": "2023-02-03T15:48:26.000Z", "text": "RT @andre1977DC: Dizem que a descoberta do pr\u00e9-sal come\u00e7ou com esse abalo s\u00edsmico a\u00ed", "id": "1621536095493148677"},{"created_at": "2023-02-03T15:38:16.000Z", "text": "RT @andre1977DC: Dizem que a descoberta do pr\u00e9-sal come\u00e7ou com esse abalo s\u00edsmico a\u00ed", "id": "1621533536900481025"},{"created_at": "2023-02-03T14:43:28.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621519744850608128"},{"created_at": "2023-02-03T14:22:20.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621514426687049732"},{"created_at": "2023-02-03T14:08:40.000Z", "text": "RT @andre1977DC: Dizem que a descoberta do pr\u00e9-sal come\u00e7ou com esse abalo s\u00edsmico a\u00ed", "id": "1621510986804137988"},{"created_at": "2023-02-03T14:02:34.000Z", "text": "RT @andre1977DC: Dizem que a descoberta do pr\u00e9-sal come\u00e7ou com esse abalo s\u00edsmico a\u00ed", "id": "1621509452750024705"},{"created_at": "2023-02-03T13:50:14.000Z", "text": "@JoaquinTeixeira foi nesse abalo s\u00edsmico que a usina de Fukushima deu o que deu", "id": "1621506351481630720"},{"created_at": "2023-02-03T12:44:34.000Z", "text": "@JoaquinTeixeira Como assim o capitalista esbelto propiciando esses momentos,cadeira bolsonarista quantos graus na escala richter esse abalo s\u00edsmico atingiu?", "id": "1621489825810374659"},{"created_at": "2023-02-03T11:44:11.000Z", "text": "RT @andre1977DC: Dizem que a descoberta do pr\u00e9-sal come\u00e7ou com esse abalo s\u00edsmico a\u00ed", "id": "1621474629113069568"},{"created_at": "2023-02-03T11:34:47.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621472260606332930"},{"created_at": "2023-02-03T11:29:41.000Z", "text": "Dizem que a descoberta do pr\u00e9-sal come\u00e7ou com esse abalo s\u00edsmico a\u00ed https://t.co/sUO3rdyOt0", "id": "1621470980928606208"},{"created_at": "2023-02-03T11:07:43.000Z", "text": "@pavao9111 Eu senti esse abalo s\u00edsmico aqui do Rio de Janeiro !!!!", "id": "1621465451921301506"},{"created_at": "2023-02-03T09:42:51.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621444093791420416"},{"created_at": "2023-02-03T09:10:49.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621436031277961220"},{"created_at": "2023-02-03T06:47:30.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621399964013191168"},{"created_at": "2023-02-03T04:38:44.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621367559265173504"},{"created_at": "2023-02-03T04:22:11.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621363396896489480"},{"created_at": "2023-02-03T04:19:16.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621362660238295040"},{"created_at": "2023-02-03T04:15:28.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621361704134221830"},{"created_at": "2023-02-03T04:12:55.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621361064662147072"},{"created_at": "2023-02-03T04:09:51.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621360289965817857"},{"created_at": "2023-02-03T04:07:20.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621359656240046081"},{"created_at": "2023-02-03T04:01:13.000Z", "text": "@Kyuzito_ Vai causar abalo s\u00edsmico", "id": "1621358120130809856"},{"created_at": "2023-02-03T03:58:06.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621357333128396800"},{"created_at": "2023-02-03T03:57:49.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621357261862977537"},{"created_at": "2023-02-03T03:57:42.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621357233048113153"},{"created_at": "2023-02-03T03:57:21.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621357144044933120"},{"created_at": "2023-02-03T03:56:43.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621356985756041216"},{"created_at": "2023-02-03T03:56:42.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621356983210098688"},{"created_at": "2023-02-03T03:55:58.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621356799365349376"},{"created_at": "2023-02-03T03:55:11.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621356598391197696"},{"created_at": "2023-02-03T03:55:02.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621356560894025728"},{"created_at": "2023-02-03T03:54:39.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621356463997308929"},{"created_at": "2023-02-03T03:54:07.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621356329922174976"},{"created_at": "2023-02-03T03:54:06.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621356327049072641"},{"created_at": "2023-02-03T03:54:03.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621356316135407620"},{"created_at": "2023-02-03T03:53:51.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621356264637829121"},{"created_at": "2023-02-03T03:53:43.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621356231150501888"},{"created_at": "2023-02-03T03:53:21.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621356138384990212"},{"created_at": "2023-02-03T03:53:09.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621356088355332097"},{"created_at": "2023-02-03T03:53:05.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621356069728522241"},{"created_at": "2023-02-03T03:53:03.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621356064615677953"},{"created_at": "2023-02-03T03:52:40.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621355965856489472"},{"created_at": "2023-02-03T03:52:34.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621355941781176320"},{"created_at": "2023-02-03T03:52:25.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621355904661594113"},{"created_at": "2023-02-03T03:52:25.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621355902296006658"},{"created_at": "2023-02-03T03:52:21.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621355887980855296"},{"created_at": "2023-02-03T03:52:20.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621355884642279426"},{"created_at": "2023-02-03T03:52:17.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621355869450412032"},{"created_at": "2023-02-03T03:52:16.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621355865503563777"},{"created_at": "2023-02-03T03:52:11.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621355843567460352"},{"created_at": "2023-02-03T03:51:58.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621355790375292928"},{"created_at": "2023-02-03T03:51:54.000Z", "text": "RT @igorrealequatro: Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu d\u2026", "id": "1621355773765816320"},{"created_at": "2023-02-03T03:51:43.000Z", "text": "Gustavo e key v\u00e3o meter t\u00e3o forte que o abalo sismico vai acordar a caveira do orvalho de carvalho e desentupir o cu do bolsonaro", "id": "1621355728513417217"},{"created_at": "2023-02-02T16:45:02.000Z", "text": "Meu gerente criando um grupo das avalia\u00e7\u00f5es com o nome de \"abalo s\u00edsmico\"", "id": "1621187950934458371"},{"created_at": "2023-02-01T23:17:15.000Z", "text": "@beta__rs Eu tor\u00e7o pra um grande abalo s\u00edsmico, tipo 10 na escala.", "id": "1620924266064785408"},{"created_at": "2023-02-01T22:06:01.000Z", "text": "@STF_oficial \u00d3timo que a democracia siga inabalada. J\u00e1 a credibilidade do STF foi sacudida por abalo s\u00edsmico de consider\u00e1vel magnitude.", "id": "1620906342847488000"},{"created_at": "2023-02-01T18:09:20.000Z", "text": "Roxos, milh\u00f5es de pontos na boca, gengivas abertas da Am\u00e9rica Latina, mas no dia que tudo isso terminar eu fa\u00e7o quest\u00e3o de mostrar o ABALO S\u00cdSMICO que foi essa retirada de osso. Nunca tive esse espa\u00e7o entre nariz e l\u00e1bio. N\u00e3o sinto dor de cabe\u00e7a di\u00e1ria. O que \u00e9 isso UM FILME??? https://t.co/bmoDaqcMsG", "id": "1620846776780750848"},{"created_at": "2023-02-01T14:46:48.000Z", "text": "abalo s\u00edsmico", "id": "1620795807728533504"},{"created_at": "2023-02-01T14:17:39.000Z", "text": "Um beijo bom \u00e9 abalo s\u00edsmico na rola", "id": "1620788473589542912"},{"created_at": "2023-02-01T10:26:01.000Z", "text": "Ontem eu senti um puta tremor e achei que eu tava ficando louco. Acordo hoje com a not\u00edcia que foi um abalo s\u00edsmico \ud83d\udc40", "id": "1620730182079488001"},{"created_at": "2023-01-31T22:51:00.000Z", "text": "@gabrielrocha_9 eu dps de sentir um abalo s\u00edsmico em Chapec\u00f3\u2026.", "id": "1620555274552750080"},{"created_at": "2023-01-31T13:24:18.000Z", "text": "@BolsonaroSP Oxii t\u00e1 desesperado porque??\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Apelando pras redes sociais tem medo da in\u00e9rcia movimentar dar um abalo sismico na tua fam\u00edlia .\nFica ai falando em liberdade...viola\u00e7\u00f5es...\nCalma os fen\u00f4menos independem de n\u00f3s eles acontecem do nada e treme tudo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1620412658968305667"},{"created_at": "2023-01-30T18:39:07.000Z", "text": "@caindotudo @castann7 abalo s\u00edsmico kkkkkkkkk", "id": "1620129497512288256"},{"created_at": "2023-01-30T16:13:24.000Z", "text": "@meujimico Pelo q o Victor disse pode ser por abalo s\u00edsmico", "id": "1620092829052829697"},{"created_at": "2023-01-30T15:04:35.000Z", "text": "Abalo s\u00edsmico,  temos ! \ud83e\udd2a https://t.co/jqLiWbFgWg", "id": "1620075510251532288"},{"created_at": "2023-01-30T06:13:48.000Z", "text": "@sportboomers em algum sismografo deve ter captado um abalo s\u00edsmico na hora do gol do sport", "id": "1619941930812702720"},{"created_at": "2023-01-30T01:32:27.000Z", "text": "po perdi uns 25 game seguido aqui no apex q foi abalo sismico", "id": "1619871127572193280"},{"created_at": "2023-01-30T00:11:15.000Z", "text": "@zavglitcho nossa que abalo s\u00edsmico", "id": "1619850693980090369"},{"created_at": "2023-01-29T21:00:30.000Z", "text": "Terremoto no Ir\u00e3 deixa tr\u00eas mortos e mais de 800 feridos. Abalo s\u00edsmico de magnitude 5,9 atingiu o noroeste do pa\u00eds, perto da fronteira com a Turquia:\n\nhttps://t.co/X0nRxie48e #PortalR7 #R7", "id": "1619802689176494083"},{"created_at": "2023-01-29T13:36:43.000Z", "text": "@sandcravpriv J\u00e1 li por aqui que houve um abalo s\u00edsmico ap\u00f3s uma das explos\u00f5es. Coincid\u00eancia not\u00e1vel", "id": "1619691008266244096"},{"created_at": "2023-01-28T22:25:22.000Z", "text": "@50jardas Foi o dia em Seattle registrou um abalo s\u00edsmico de 1 ponto. Cents vs Seahawks. Foi o dia em que um ser extraterrestre chamado Best Mode passou o trator sobre os bloqueios, sobre a secund\u00e1ria, sobre o safety e foi para l\u00e1 na endzone. Touchdown! Eu fico arrepiado s\u00f3 de lembrar!", "id": "1619461659822804992"},{"created_at": "2023-01-28T14:54:18.000Z", "text": "@50jardas Seahawks x Saints. Marshall Linch = abalo s\u00edsmico", "id": "1619348146211131392"},{"created_at": "2023-01-28T13:30:50.000Z", "text": "Incr\u00edvel como o Bitcoin se prova atrav\u00e9s do tempo, a cada abalo s\u00edsmico que acontece no cen\u00e1rio econ\u00f4mico. O n\u00famero de endere\u00e7os digitais com saldo maior que 1% do valor do Bitcoin s\u00f3 cresce no longo prazo. S\u00e3o pessoas que possuem ao menos US$ 230 em BTC. Algo bem relevante. https://t.co/T11LroKVyK", "id": "1619327140381749249"},{"created_at": "2023-01-28T03:25:32.000Z", "text": "@felipehidalgo vai ser um abalo s\u00edsmico", "id": "1619174812706029568"},{"created_at": "2023-01-27T18:03:19.000Z", "text": "hj ta sendo abalo s\u00edsmico com as de f\u00e9", "id": "1619033326245015552"},{"created_at": "2023-01-27T11:06:44.000Z", "text": "Eu t\u00f4 t\u00e3o cheia de energia hoje que \u00e9 capaz de gerar um abalo s\u00edsmico \ud83d\ude02", "id": "1618928488630882306"},{"created_at": "2023-01-26T23:13:51.000Z", "text": "abalo s\u00edsmico", "id": "1618749087146455043"},{"created_at": "2023-01-26T17:41:01.000Z", "text": "@Dinodferro Se cair de cabe\u00e7a no ch\u00e3o \u00e9 um abalo sismico", "id": "1618665325540814849"},{"created_at": "2023-01-26T15:55:20.000Z", "text": "Abalo s\u00edsmico registado hoje \u00e9 o de maior magnitude registado at\u00e9 agora no Pa\u00eds \u2013 geof\u00edsico\nhttps://t.co/LhRMAc3G07 https://t.co/3EghJMFGae", "id": "1618638728205066240"},{"created_at": "2023-01-26T11:59:12.000Z", "text": "Abalo s\u00edsmico maior q kel de sv e sa ess madrugada s\u00f3 eu qnd m te oial passa nha frente\ud83d\ude2a", "id": "1618579302504882176"},{"created_at": "2023-01-25T02:12:18.000Z", "text": "Gente oq foi esse abalo s\u00edsmico", "id": "1618069219190640640"},{"created_at": "2023-01-24T22:59:52.000Z", "text": "Abalo s\u00edsmico registrado em Santiago Del Estero, na Argentina causou tremores em Chapeco, no Oeste de Santa Catarina. A ocorr\u00eancia foi na tarde de e confirmada pela Defesa Civil. S\u00e3o aproximadamente 900 km dist\u00e2ncia entre o munic\u00edpio catarinense e a Prov\u00edncia Argentina.", "id": "1618020790850711553"},{"created_at": "2023-01-24T20:17:25.000Z", "text": "querido di\u00e1rio, hoje eu senti um abalo s\u00edsmico (eu acho) e nunca vi a morte t\u00e3o perto", "id": "1617979908378218497"},{"created_at": "2023-01-24T10:54:34.000Z", "text": "@ConexaoMagazine @IsabelleNassar Abalo s\u00edsmico com essa chegada!", "id": "1617838262483312640"},{"created_at": "2023-01-23T21:26:59.000Z", "text": "@RafaelNavesb @brunomaia14 @rolealeatorio o abalo s\u00edsmico que essa causa hmmmm", "id": "1617635028699353091"},{"created_at": "2023-01-23T06:17:40.000Z", "text": "Malaquias quando cisma, cisma mesmo pra valer. Nem com um abalo s\u00edsmico que faz a terra tremer. Malaquias n\u00e3o se abala, n\u00e3o treme, n\u00e3o treme, n\u00e3o geme", "id": "1617406189700272129"},{"created_at": "2023-01-23T03:08:37.000Z", "text": "Krl q abalo sismico em cima do meu lakers", "id": "1617358616519917569"},{"created_at": "2023-01-22T21:49:30.000Z", "text": "meu whey ta acabando que abalo s\u00edsmico", "id": "1617278308449746945"},{"created_at": "2023-01-22T20:42:21.000Z", "text": "@eikebatista 40 bilh\u00f5es de reais, o que lan\u00e7aria a empresa, com mais de 40 mil funcion\u00e1rios, na lona. De propor\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas no pa\u00eds, o esc\u00e2ndalo da Americanas transformou-se em um abalo s\u00edsmico que ainda deve provocar muitas reverbera\u00e7\u00f5es nas pr\u00f3ximas semanas. \n\n5", "id": "1617261407002660864"},{"created_at": "2023-01-22T14:35:55.000Z", "text": "@tokyoghols @ygent_official o abalo s\u00edsmico que ela vai fazer https://t.co/EJcJvwbv26", "id": "1617169191471124480"},{"created_at": "2023-01-22T01:23:29.000Z", "text": "@misguidededu Causou um abalo sismico na minha pequena Duda kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1616969769273683969"},{"created_at": "2023-01-21T23:26:47.000Z", "text": "RT @VEJA: Carta ao Leitor: Esc\u00e2ndalo da Americanas transformou-se em um abalo s\u00edsmico que ainda deve provocar muitas reverbera\u00e7\u00f5es https://\u2026", "id": "1616940401142943745"},{"created_at": "2023-01-21T22:26:30.000Z", "text": "@foxxjosten ia ser o abalo s\u00edsmico viu", "id": "1616925231351824386"},{"created_at": "2023-01-21T16:59:57.000Z", "text": "@Ronin_Morgan Abalou\nSenti at\u00e9 o abalo s\u00edsmico", "id": "1616843052554797056"},{"created_at": "2023-01-21T02:37:51.000Z", "text": "derrubado mais uma vez pelo abalo s\u00edsmico da mol\u00e9stia", "id": "1616626095368855553"},{"created_at": "2023-01-20T22:50:52.000Z", "text": "RT @sins_fall: E A MINHA PAZ??? Quando vem??? Nunca??? At\u00e9 tu brutos ??? Na moral, vou me jogar direto no mar revolto e n\u00e3o vai ter tanto a\u2026", "id": "1616568974539427842"},{"created_at": "2023-01-20T21:10:08.000Z", "text": "RT @VEJA: Carta ao Leitor: Esc\u00e2ndalo da Americanas transformou-se em um abalo s\u00edsmico que ainda deve provocar muitas reverbera\u00e7\u00f5es https://\u2026", "id": "1616543622383419394"},{"created_at": "2023-01-20T21:00:01.000Z", "text": "Carta ao Leitor: Esc\u00e2ndalo da Americanas transformou-se em um abalo s\u00edsmico que ainda deve provocar muitas reverbera\u00e7\u00f5es https://t.co/UOPPqG8BrV https://t.co/FZfCMFi8sf", "id": "1616541079687364635"},{"created_at": "2023-01-20T18:24:37.000Z", "text": "E A MINHA PAZ??? Quando vem??? Nunca??? At\u00e9 tu brutos ??? Na moral, vou me jogar direto no mar revolto e n\u00e3o vai ter tanto abalo s\u00edsmico no meu card\u00edaco como hoje nessa TML. \ud83d\ude2d https://t.co/R6WUfXrt3g", "id": "1616501970944069633"},{"created_at": "2023-01-20T15:43:40.000Z", "text": "abalo s\u00edsmico", "id": "1616461466227597313"},{"created_at": "2023-01-20T03:52:15.000Z", "text": "uma batidinha da cabe\u00e7a do deuce no ch\u00e3o j\u00e1 \u00e9 categorizado como abalo s\u00edsmico na escala richter https://t.co/AQhbgwSKT0", "id": "1616282430754766852"},{"created_at": "2023-01-19T18:17:58.000Z", "text": "Trabalhar em mina \u00e9 ouvir um estrondo e n\u00e3o saber se \u00e9 trov\u00e3o, detona\u00e7\u00e3o de rocha, abalo s\u00edsmico natural ou um desastre geol\u00f3gico em decorr\u00eancia da detona\u00e7\u00e3o. \ud83e\udd74", "id": "1616137909106577408"},{"created_at": "2023-01-19T16:44:21.000Z", "text": "@motomainha Pesquisei Valentiner na barra de pesquisa pra ver se tinha alguma ofensa hj e a primeira coisa que vi foi esse abalo s\u00edsmico no continente Luizer", "id": "1616114349948698624"},{"created_at": "2023-01-19T13:19:02.000Z", "text": "Eu t\u00f4 estranha, triste, acho que n\u00e3o me recuperei ainda do abalo s\u00edsmico psicol\u00f3gico", "id": "1616062677880799233"},{"created_at": "2023-01-19T11:09:35.000Z", "text": "@blueaureaa @Ethere_um Bem, num abalo s\u00edsmico razo\u00e1vel casas feitas desse material tem a capacidade de... balan\u00e7arem junto do abalo, aliviando a press\u00e3o feita de um terremoto e conseguindo se manter em p\u00e9.\n\nJ\u00e1 uma casa de alvenaria no primeiro abalo forte j\u00e1 racha trinca e pode desmoronar.", "id": "1616030103640719362"},{"created_at": "2023-01-18T20:29:25.000Z", "text": "isso causou um abalo s\u00edsmico no meu toc https://t.co/p9jeTfAmcE", "id": "1615808600542220288"},{"created_at": "2023-01-18T03:41:49.000Z", "text": "@she_Hunter Eu sentava tanto que ia afundar o solo. Ia gerar um abalo s\u00edsmico in\u00e9dito e acabaria por causar um caos no pa\u00eds. \nEu sentaria com tanta for\u00e7a que ia desviar o eixo da Terra causando uma mudan\u00e7a na \u00f3rbita do planeta, mudando at\u00e9 as esta\u00e7\u00f5es.", "id": "1615555032551768067"},{"created_at": "2023-01-18T00:20:18.000Z", "text": "RT @bussmmarcello: Eu sentaria t\u00e3o forte que USP iria registrar um abalo s\u00edsmico no lugar", "id": "1615504315262566400"},{"created_at": "2023-01-17T22:59:47.000Z", "text": "Eu sentaria t\u00e3o forte que USP iria registrar um abalo s\u00edsmico no lugar https://t.co/83ZUppIWmd", "id": "1615484053381316613"},{"created_at": "2023-01-17T21:33:07.000Z", "text": "RT @EsportesNaTV: @camisa_23 Minha m\u00e3e do c\u00e9\u00e9eu! \u00c9 o caoooos! Um abalo s\u00edsmico para os f\u00e3s de esportes :((", "id": "1615462245907013646"},{"created_at": "2023-01-17T17:27:58.000Z", "text": "RT @EsportesNaTV: @camisa_23 Minha m\u00e3e do c\u00e9\u00e9eu! \u00c9 o caoooos! Um abalo s\u00edsmico para os f\u00e3s de esportes :((", "id": "1615400548538122247"},{"created_at": "2023-01-17T17:19:07.000Z", "text": "Definitivamente, isso \u00e9 um \"abalo sismico\". Espero que voc\u00ea tenha um plano para o caos que est\u00e1 causando, R\u00f4mulo! https://t.co/7wvmQ6VleT", "id": "1615398322239590401"},{"created_at": "2023-01-17T16:18:38.000Z", "text": "@camisa_23 essa JARARACA CHEIA DE VIDA sabe muito de narra\u00e7\u00e3o. \u00e9 um abalo s\u00edsmico...", "id": "1615383101139521536"},{"created_at": "2023-01-17T16:18:34.000Z", "text": "RT @EsportesNaTV: @camisa_23 Minha m\u00e3e do c\u00e9\u00e9eu! \u00c9 o caoooos! Um abalo s\u00edsmico para os f\u00e3s de esportes :((", "id": "1615383084781690880"},{"created_at": "2023-01-17T16:14:03.000Z", "text": "@camisa_23 Isso sim \u00e9 um abalo s\u00edsmico", "id": "1615381947169275904"},{"created_at": "2023-01-17T16:02:35.000Z", "text": "RT @EsportesNaTV: @camisa_23 Minha m\u00e3e do c\u00e9\u00e9eu! \u00c9 o caoooos! Um abalo s\u00edsmico para os f\u00e3s de esportes :((", "id": "1615379062234533889"},{"created_at": "2023-01-17T15:58:49.000Z", "text": "@camisa_23 Minha m\u00e3e do c\u00e9\u00e9eu! \u00c9 o caoooos! Um abalo s\u00edsmico para os f\u00e3s de esportes :((", "id": "1615378113474568203"},{"created_at": "2023-01-17T13:51:27.000Z", "text": "Qdo um Nokia Tijol\u00e3o ca\u00eda no ch\u00e3o, era um fen\u00f4meno. Um abalo s\u00edsmico!", "id": "1615346063870664704"},{"created_at": "2023-01-17T12:27:08.000Z", "text": "familia (todas q sao\ncomo abalo sismico (q fere\nnao sei se sinto mas eH", "id": "1615324841149714435"},{"created_at": "2023-01-17T00:03:56.000Z", "text": "@gabrimarchesini saber da situa\u00e7\u00e3o eles sabiam, mas pra \u00e9poca a tecnologia era pouco avan\u00e7ada, principalmente pra um abalo s\u00edsmico embaixo da \u00e1gua, fora que a cada lugar onde ele chegava ficava sem comunica\u00e7\u00e3o por falta de energia eletrica e ele passou por mais de 10 pa\u00edses do oceano indico", "id": "1615137809546854401"},{"created_at": "2023-01-15T22:41:03.000Z", "text": "q abalo s\u00edsmico", "id": "1614754565580021766"},{"created_at": "2023-01-15T15:04:04.000Z", "text": "eu falando do jogo do bar\u00e7a que causou um abalo sismico", "id": "1614639562482909186"},{"created_at": "2023-01-15T08:47:46.000Z", "text": "RT @ludoviajante: Sinto muito, garota. Mas hoje n\u00e3o d\u00e1. Hoje n\u00e3o posso. Meu corpo, t\u00e3o acostumado \u00e0 luta, foi derrubado pelo abalo s\u00edsmico\u2026", "id": "1614544860362457088"},{"created_at": "2023-01-15T03:49:09.000Z", "text": "se eu voltar pra geologia vai ter um abalo s\u00edsmico de 8.0 no Brasil", "id": "1614469711219015680"},{"created_at": "2023-01-15T02:49:36.000Z", "text": "vendo meu terceiro esporte preferido pra esquecer o abalo s\u00edsmico que esse filme me causou. Boa noite. https://t.co/rNfICaWwSq", "id": "1614454727181307905"},{"created_at": "2023-01-14T18:39:52.000Z", "text": "abalo s\u00edsmico https://t.co/9X6hJRAk6i", "id": "1614331482469814272"},{"created_at": "2023-01-14T01:34:50.000Z", "text": "@DAE02ASC @ladraovacilao @SKY02DIO @PAR03APO @TDORPG @COR03MOR Violet sentiu seu corpo estremecer com o abalo s\u00edsmico de Jesse, estava voltando a forma normal ent\u00e3o precisava agir r\u00e1pido. Passou o olhar pelo local e quando voltou a aten\u00e7\u00e3o ao c\u00e3o infernal viu a pata dele ir em sua dire\u00e7\u00e3o. Haru havia cortado a cabe\u00e7a da fera mas +", "id": "1614073521398861831"},{"created_at": "2023-01-14T01:12:43.000Z", "text": "@SKY02DIO @PAR03APO @TDORPG @DAE02ASC @VIO01HAD @COR03MOR visto a rapidez com que o filho de Hermes corria. Na \u00faltima volta, retirou um celular do bolso e parou na cara do monstrengo. \n\n\u2014 Bu! \u2014 Mas, antes que o cachorro pudesse abrir a boca para atac\u00e1-lo, o celular virou um  Caduceu, e ao comando de Jesse, um abalo s\u00edsmico se iniciou. https://t.co/FiJG2DQ7sT", "id": "1614067955628933123"},{"created_at": "2023-01-13T23:12:33.000Z", "text": "@Isaabeellaaaaa isa q abalo s\u00edsmico o perfil", "id": "1614037716538167297"},{"created_at": "2023-01-13T16:33:39.000Z", "text": "Passou das 13 est\u00e1 na hora de tomar minha nova inven\u00e7\u00e3o alco\u00f3lica de nome abalo s\u00edsmico, que consiste em v\u00e1rias frutas que n\u00e3o me lembro e 51 https://t.co/3vQyC4Yrez", "id": "1613937330049499136"},{"created_at": "2023-01-13T00:50:10.000Z", "text": "As palavras significam t\u00e3o pouco quando voc\u00ea as diz um pouco tarde de mais. A resposta a um abalo s\u00edsmico no meio do oceano \u00e9 uma cat\u00e1strofe natural conhecida popularmente como tsunami. Sua devasta\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ser medida.", "id": "1613699891997609985"},{"created_at": "2023-01-13T00:01:37.000Z", "text": "@abel_nasemana abalo s\u00edsmico \ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80", "id": "1613687675286085632"},{"created_at": "2023-01-12T22:29:32.000Z", "text": "abalo s\u00edsmico vir com meu pai e meus irm\u00e3os pra academia", "id": "1613664502725189633"},{"created_at": "2023-01-12T18:52:02.000Z", "text": "@cladiamaria_ Hoje vai ter abalo s\u00edsmico no Morumbi \ud83d\udc40\ud83d\ude2c \ud83d\udd25\ud83d\ude02\ud83d\udd25\ud83d\ude02\ud83d\udd25\ud83d\ude02", "id": "1613609765002674191"},{"created_at": "2023-01-12T16:01:46.000Z", "text": "RT @MarciaW40346823: @cintialoureiro Lula vai melhorar a economia na base. O consumo ser\u00e1 estimulado pela distribui\u00e7\u00e3o de renda, cria\u00e7\u00e3o de\u2026", "id": "1613566919356940293"},{"created_at": "2023-01-12T12:41:52.000Z", "text": "@cintialoureiro Lula vai melhorar a economia na base. O consumo ser\u00e1 estimulado pela distribui\u00e7\u00e3o de renda, cria\u00e7\u00e3o de empregos para a grande maioria, os mais pobres. Esses privilegiados s\u00e3o minoria. Portanto, o tal abalo s\u00edsmico que est\u00e3o pregando ser\u00e1 s\u00f3 um espirro.", "id": "1613516611075424256"},{"created_at": "2023-01-12T04:22:58.000Z", "text": "@anasapatinho Nem precisa se matar, o abalo s\u00edsmico te mata antes", "id": "1613391058288648194"},{"created_at": "2023-01-11T23:02:04.000Z", "text": "@dicastrobolado senti o abalo s\u00edsmico daqui de casa", "id": "1613310300534755329"},{"created_at": "2023-01-11T03:29:34.000Z", "text": "o abalo s\u00edsmico no mundo gaymer\n2023 t\u00e1 rendendo demais", "id": "1613015233127239681"},{"created_at": "2023-01-10T20:52:01.000Z", "text": "Mais um abalo s\u00edsmico, de uns 7 pontos na escala Richter.", "id": "1612915185684979740"},{"created_at": "2023-01-10T06:56:14.000Z", "text": "Ler isso dnv me quebrou dms, pqp, que abalo s\u00edsmico na mente do 01 aqui", "id": "1612704854912430082"},{"created_at": "2023-01-10T02:01:09.000Z", "text": "abalo s\u00edsmico essa can\u00e7\u00e3o https://t.co/scHseBouup", "id": "1612630594990522368"}]