[{"tweets_quantity": 55},{"created_at": "2023-02-08T20:23:44.000Z", "text": "Centum Cellas\nCom o castelo de Belmonte \u00e0 vista!\nMonumento antigo que ter\u00e1 sido constru\u00eddo no sec. I \ud83d\udc40!! que poder\u00e1 ter sido um acampamento militar, uma pris\u00e3o, um templo, um f\u00f3rum, ou at\u00e9 mesmo uma Villa Romana. Ningu\u00e9m sabe ao certo...\nhttps://t.co/ERX7CCRgtS https://t.co/EWdYdVFdj3", "id": "1623417315630157825"},{"created_at": "2023-02-05T17:34:18.000Z", "text": "V\u00eddeo mostrando o momento exato em que um acampamento militar ucraniano \u00e9 atingido por um disparo de artilharia russa, possivelmente em #Ugledar ou #Zaporizhia. https://t.co/I5IjeImOaX", "id": "1622287512629649408"},{"created_at": "2023-02-05T02:20:46.000Z", "text": "Terminei o vol. 27 de Re0.\nQue volume bom, esse arco 7 est\u00e1 melhorando. 9/10.\nEle come\u00e7ou mt insano, com o Subaru morrendo 7 vezes na cidade pelas m\u00e3os dos sobreviventes do ataque ao acampamento militar no \u00faltimo volume e dps de ser revelado que tudo isso era um plano do Abel+ https://t.co/D8mnGbczNw", "id": "1622057614543622145"},{"created_at": "2023-02-04T01:17:51.000Z", "text": "@amoxurrasco literalmente um acampamento militar?", "id": "1621679394598133760"},{"created_at": "2023-02-03T03:57:16.000Z", "text": "@SaudenaRotina Tema vai ser acampamento militar", "id": "1621357124830855169"},{"created_at": "2023-02-01T18:26:11.000Z", "text": "This is cinema\nEstou fechadissimo com o trio key do acampamento militar, domi do dce e dr karol comqueixo. https://t.co/Ea0TyNmPLr", "id": "1620851018530721792"},{"created_at": "2023-02-01T02:31:30.000Z", "text": "Lista de pessoas confirmadas no acampamento militar caso o Cubriel n\u00e3o saia:\n1. eu\ncontinuem... \n#BBB23 #ForaGabriel https://t.co/X9zz2ChTEG", "id": "1620610765874143232"},{"created_at": "2023-01-31T14:30:18.000Z", "text": "o lugar do acampamento militar \u00e9 t\u00e3o lindo, dever ser t\u00e3o bom.. mas no dia do meu anivers\u00e1rio \u00e9 foda \ud83e\udd74", "id": "1620429267204210691"},{"created_at": "2023-01-30T17:01:53.000Z", "text": "QUANDO EU FALEI QUE ELE IA SER AQUELES SOLDADOS QUE FICAM DAN\u00c7ANDO KPOP NO ACAMPAMENTO MILITAR ACHARAM QUE EU TAVA BRINCANDO https://t.co/9CHRDYP9qR", "id": "1620105028165070849"},{"created_at": "2023-01-28T05:07:19.000Z", "text": "Jin do BTS no servi\u00e7o militar: \u00eddolo joga granada em novas fotos do ex\u00e9rcito\nA estrela do K-pop Kim Seokjin testa suas habilidades no acampamento militar.\n\nhttps://t.co/bbvrvlgl2K\n\n#BTS #BTSArmy #BTSJIN #BTSstreamingParty #BTSLOVER #BTSYetToComeinCinemas #btsfanart #BTSFOREVER", "id": "1619200424241946629"},{"created_at": "2023-01-27T19:51:19.000Z", "text": "Brotheragem no acampamento militar \ud83e\udd24\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\udca6\ud83d\udd25 https://t.co/f6FClLZdDP", "id": "1619060501975306242"},{"created_at": "2023-01-27T02:39:29.000Z", "text": "Aqui \u00e9 acampamento militar!!!", "id": "1618800833231220736"},{"created_at": "2023-01-25T02:57:10.000Z", "text": "O quarto secreto deveria ser um acampamento militar, com o retorno de um deles ap\u00f3s 72h.\n\nPerdeu essa oportunidade, @boninho.", "id": "1618080508541554689"},{"created_at": "2023-01-24T02:23:54.000Z", "text": "@anapaularenault Bruna pisou sem d\u00f3\nA bolsominion quase pediu pra voltar para o acampamento militar", "id": "1617709750623535107"},{"created_at": "2023-01-22T01:50:37.000Z", "text": "COWBOY quer ficar pagando pagando de brut\u00e3o nas redes sociais e pras novinhas, mas nem sabe como \u00e9 um acampamento militar.", "id": "1616976597906587648"},{"created_at": "2023-01-21T19:04:25.000Z", "text": "Agora \u00e9 preciso desmontar o acampamento militar no Minist\u00e9rio da Defesa. \n\nFORA MILICOS", "id": "1616874374203691009"},{"created_at": "2023-01-21T16:07:34.000Z", "text": "N\u00e3o case com quem voc\u00ea n\u00e3o pode brincar, sorrir e se divertir.\nCasamento n\u00e3o \u00e9 acampamento militar.", "id": "1616829867089076224"},{"created_at": "2023-01-20T16:45:43.000Z", "text": "@UOLNoticias Agora n\u00e3o tem nenhum bolsonaritas ali. Ou seja, n\u00e3o tinha nenhum bolsonarista no acampamento militar pois vieram de l\u00e1. Ent\u00e3o, militar estava protegendo bandido? Acabar com os militares ent\u00e3o que n\u00e3o servem nem pra diferenciar o inimigo na cara da porta do quartel.", "id": "1616477079192600586"},{"created_at": "2023-01-20T03:18:46.000Z", "text": "@DaRochedo @Timao_p_Sempre @afe44boccanegra Ser\u00e1 que estava no acampamento militar ? Caso afirmativo, j\u00e1 deve ter direito a uma patente", "id": "1616274004020445186"},{"created_at": "2023-01-19T01:28:54.000Z", "text": "O Pr. Lula disse \u00e0 NN, que saiu de Bras\u00edlia (06/01) c informa\u00e7\u00e3o de q havia 150 p. no acampamento militar. Em que planeta ele habitava? E o Dino?", "id": "1615883968720834560"},{"created_at": "2023-01-17T14:34:11.000Z", "text": "@Mandinhafra @caleromarcelo Acho que prestava servi\u00e7os, no Acampamento Militar, para ter casa e comida.Agora na cadeia.", "id": "1615356816153616386"},{"created_at": "2023-01-17T13:39:40.000Z", "text": "me sinto assistindo X-man so que com um acampamento militar", "id": "1615343095763148800"},{"created_at": "2023-01-17T04:48:54.000Z", "text": "Pelo andar da carruagem a dupla acampamento militar vai ganhar. Vem de uns dias em resistencia ja", "id": "1615209523370725376"},{"created_at": "2023-01-16T19:36:37.000Z", "text": "N\u00e3o case com quem voc\u00ea n\u00e3o pode brincar, sorrir e se divertir.\nCasamento n\u00e3o \u00e9 acampamento militar.", "id": "1615070536182398976"},{"created_at": "2023-01-16T15:26:37.000Z", "text": "Fascista escondido no Partido Novo: @RomeuZema poderia era provar essa narrativa @FlavioDino porque no desmonte do acampamento militar na Raja Gabaglia a Policia Militar ficou de bra\u00e7os cruzados. https://t.co/RaYfzIrc47", "id": "1615007622129647616"},{"created_at": "2023-01-16T13:47:06.000Z", "text": "@claoliveira Voltou no foco. Meteu um Z\u00e9 Dirceu logo de in\u00edcio. Acho q foi o Z\u00e9 q falou para o M\u00facio, Dino e Rui Costa q ningu\u00e9m ia ser preso no acampamento militar em frente ao QG do EX\u00c9RCITO. Come\u00e7ou bem mal.", "id": "1614982579412672514"},{"created_at": "2023-01-16T10:56:12.000Z", "text": "Concordo com o Rei, veja:\nSe voc\u00ea abrigar na garagem da sua casa, tr\u00eas  indiv\u00edduos um com tornezeleira, e eles saem e colocam explosivos em um caminh\u00e3o com 60 mil litros de querosene para matar pessoas, voc\u00ea estaria preso, por\u00e9m o general respons\u00e1vel pelo acampamento militar N\u00e3o https://t.co/39VvoQS67o", "id": "1614939570436726784"},{"created_at": "2023-01-16T05:20:03.000Z", "text": "Ser\u00e1 que ele est\u00e1 voltando do acampamento militar?!\n#BARCODE https://t.co/Xj1C6UmbuS", "id": "1614854973963091968"},{"created_at": "2023-01-16T03:19:06.000Z", "text": "Cad\u00ea o Barcode que n\u00e3o aparece tod mundo da boc ensaiando, fazendo eventos, photoshoot e ele preso naquele acampamento militar maldito \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1614824536398086144"},{"created_at": "2023-01-15T05:17:17.000Z", "text": "o barcode est\u00e1 no acampamento militar? \ud83e\udd7a S\u00f3 consigo pensar que o jeff buscou ele na escola, levou ele pra acompanhar na sua compra de guitarra e isso um dia antes do resultado da uni do bc, e talvez, de quando ele foi pro acampamento \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a  o jeff \u00e9 t\u00e3o caloroso", "id": "1614491890904178690"},{"created_at": "2023-01-15T02:25:50.000Z", "text": "@gentedemal Acampamento militar civil??? \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "id": "1614448745802006529"},{"created_at": "2023-01-14T23:56:50.000Z", "text": "Qual o treino do Bege?\neu quero pegar o shape \u2014 Acampamento militar, escola religiosa e muita pica  https://t.co/4vkY77rFtf", "id": "1614411250112266240"},{"created_at": "2023-01-14T20:49:13.000Z", "text": "S\u00f3 quem sabe da hist\u00f3ria da Maria falando do acampamento militar vai entender... @beatodobaixo", "id": "1614364032768827392"},{"created_at": "2023-01-14T16:04:00.000Z", "text": "@bcsaturdays Nos jbc stans s\u00f3 perdemos mds a boc nem pra se organizar direito o Mile tendo viajem no mesmo dia e o Barcode num acampamento militar", "id": "1614292253765246976"},{"created_at": "2023-01-14T15:22:24.000Z", "text": "Pronto as gringas acabaram com minha felicidade pro dia 18 o #Barcode provavelmente n\u00e3o vai participar por causa da bosta do acampamento militar que \u00f3diooo https://t.co/iRbTbIPQdB", "id": "1614281784639766530"},{"created_at": "2023-01-14T15:21:49.000Z", "text": "Descobrindo agora que o Barcode vai estar no acampamento militar por alguns dias \ud83d\udc80", "id": "1614281638959284226"},{"created_at": "2023-01-14T12:59:41.000Z", "text": "SCIELO\n\"Um dia, no acampamento militar, escutava do capit\u00e3o Nemeczek o relato de um cruel supl\u00edcio em que se colocavam ratos famintos em um tonel com uma \u00fanica abertura e, sobre esta abertura, sentava, nu, o infeliz supliciado, que tinha como sa\u00edda[...]\"\nhttps://t.co/17vX7idxSL", "id": "1614245872262602752"},{"created_at": "2023-01-14T10:10:15.000Z", "text": "nada do barcode acho que ele realmente foi no acampamento militar sei l\u00e1", "id": "1614203233530155013"},{"created_at": "2023-01-13T13:31:15.000Z", "text": "N\u00e3o case com quem voc\u00ea n\u00e3o pode brincar, sorrir e se divertir.\nCasamento n\u00e3o \u00e9 acampamento militar\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83e\udd26", "id": "1613891428022632548"},{"created_at": "2023-01-12T02:46:37.000Z", "text": "@RicardoPoots \"a gente\" \u00e9 gente demais. eu sempre paguei meu chocolate que mam\u00e3e era do ex\u00e9rcito e me amea\u00e7ava com acampamento militar se eu n\u00e3o andasse na linha. \ud83e\udd2d \n\nsegura teus b.o. sozinho! tu que lute \ud83e\udd23", "id": "1613366809737961473"},{"created_at": "2023-01-12T01:11:58.000Z", "text": "@chico_pinheiro Eles esperava tratamento de luxo, acham que est\u00e3o no acampamento militar em frente aos quart\u00e9is. \"Bandido bom n\u00e3o \u00e9 mais bandido morto n\u00e3o?\"", "id": "1613342991737028608"},{"created_at": "2023-01-11T22:50:18.000Z", "text": "SURUBA DIVINA NEO PENTECOSTAL NO ACAMPAMENTO MILITAR!\n\ud83d\ude33\ud83d\udc46\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 https://t.co/f0QvEy3a9D", "id": "1613307339641077762"},{"created_at": "2023-01-11T06:06:41.000Z", "text": "\"ACAMPAMENTO MILITAR DA POPULA\u00c7\u00c3O CIVIL\" Q????????????\ud83d\ude43\ud83e\udd14", "id": "1613054773007196160"},{"created_at": "2023-01-11T01:07:11.000Z", "text": "@delucca Claro ne gente. Uma coisa \u00e9 dormir 60 dias num acampamento militar, outra coisa \u00e9 dormir do xilindro...kkkkkk A casa caiu", "id": "1612979402010132480"},{"created_at": "2023-01-10T21:17:45.000Z", "text": "@VouComLeandro Campo de concentra\u00e7\u00e3o n\u00e3o, acampamento militar para a deten\u00e7\u00e3o de terroristas.", "id": "1612921662303010816"},{"created_at": "2023-01-10T18:02:15.000Z", "text": "Como o Ex\u00e9rcito em Blumenau convenceu bolsonaristas a desmontar acampamento.\n\nMilitar do 23\u00ba BI deu uma pequena palestra sobre o funcionamento das institui\u00e7\u00f5es na democracia.\n\nLeia no @portalnsctotal: https://t.co/8YGhFF8Ljs https://t.co/6H3E0uIZ6L", "id": "1612872464471822336"},{"created_at": "2023-01-10T17:54:58.000Z", "text": "meu deus a policia entrou no acampamento militar da popula\u00e7\u00e3o civil", "id": "1612870628339499008"},{"created_at": "2023-01-10T17:19:19.000Z", "text": "@SeabraThereza @taoquei1 Acampamento militar \u00e9 brincadeira kkkkkkkkkkk iriam lutar para defender o pa\u00eds contra qual invas\u00e3o ET's \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23esse j\u00e1 foi abduzido kkkk", "id": "1612861658266832923"},{"created_at": "2023-01-10T16:30:43.000Z", "text": "@mitags @SianoAker Eu assist\u00ed o video em que a pol\u00edcia d\u00e1 uma hr para sa\u00edrem do acampamento militar de Bras\u00edlia, eles querem ir nos \u00f4nibus deles,as a Federal n\u00e3o permite.", "id": "1612849425671491587"},{"created_at": "2023-01-10T15:43:39.000Z", "text": "@patyangel Pode ser um acampamento militar, os milico aposentados treinam o resto do gado, s\u00f3 que sem muni\u00e7\u00e3o de verdade\nFaz gincana, brinde... Militar adora brinde", "id": "1612837584996270081"},{"created_at": "2023-01-10T09:04:21.000Z", "text": "@delucca Vou gravar um v\u00eddeo desse tamb\u00e9m e mandar para os meus credores... Se eu sumir e desaparecer do civil acampamento militar (??), que fique registrado tamb\u00e9m!", "id": "1612737095470141441"},{"created_at": "2023-01-10T06:35:26.000Z", "text": "@delucca \"A policia entrou no acampamento militar da sociedade civil \" que mundo paralelo \u00e9 esse \ud83d\ude31\ud83e\udd23", "id": "1612699619883978753"},{"created_at": "2023-01-10T01:50:03.000Z", "text": "@delucca \u201cAcampamento militar da popula\u00e7\u00e3o civil\u201d", "id": "1612627802104233984"},{"created_at": "2023-01-10T01:12:11.000Z", "text": "@delucca Acampamento militar da popula\u00e7\u00e3o civil... pessoal sem no\u00e7\u00e3o at\u00e9 pra pensar alto", "id": "1612618270338699265"},{"created_at": "2023-01-10T00:35:58.000Z", "text": "@delucca Acampamento militar?", "id": "1612609155176480771"}]