[{"tweets_quantity": 495},{"created_at": "2023-02-08T23:14:07.000Z", "text": "@COACatalunya La pregunta \u00e9s com reaccionarien els milers d\u2019habitatges de l\u2019Eixample, entre mitgeres, amb parets de c\u00e0rrega de m\u00e9s de 6 plantes d\u2019al\u00e7\u00e0ria i amb parets mestres estintolades a nivell de planta baixa amb pilars met\u00e0l\u00b7lics de fosa.", "id": "1623460194620416001"},{"created_at": "2023-02-08T21:27:21.000Z", "text": "@rogueviv Classe: regra, ideia sobre, o que sabe sobre;\nObjeto: materializa\u00e7\u00e3o da classe.\n\nClasse: Planta baixa de uma \ud83c\udfe1;\nObjeto: A \ud83c\udfe1 levantada com base nas regras daquela classe.", "id": "1623433327125594112"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:57.000Z", "text": "primeira aula de planta baixa sobre paredes e eu ja to querendo me matar, pq errei a medida e ainda fiz metade do desenho na escala errada", "id": "1623405795927855105"},{"created_at": "2023-02-08T18:12:50.000Z", "text": "@sergimarza71 Em passa exactament el mateix! De fet, cada vegada menys perqu\u00e8 programets com planta baixa, col.lapse, tot es mou, mes 3/24 etc ja no els mirem gaireb\u00e9 mai.", "id": "1623384375881609217"},{"created_at": "2023-02-08T18:04:18.000Z", "text": "\ud83d\udcf7 Perspectiva reproducci\u00f3 heliogr\u00e0fica \u00a9AHCOAC\n\ud83d\udcf7 Planta baixa \u00a9FLDM \n\ud83d\udcf7 Guies de viatge Fons Dom\u00e8nech i Montaner \u00a9COAC \n\ud83d\udcf7 Planta baixa del conjunt s/d \u00a9AHCOAC \n\ud83d\udcf7 Secci\u00f3 longitudinal per la sala d\u2019actes s/d \u00a9AHCOAC", "id": "1623382225377959955"},{"created_at": "2023-02-08T17:35:08.000Z", "text": "@geoestratego Hoy lo han comentado por tv3  (Planta Baixa)  pero de pasada y sin una peque\u00f1a cr\u00edtica.\ud83d\ude20", "id": "1623374886528815116"},{"created_at": "2023-02-08T17:27:57.000Z", "text": "@davidangelagam @AjBadalona @davidangelagam Hola, podr\u00edem ensenyar aquest v\u00eddeo al programa \"Planta baixa\" de TV3 fent menci\u00f3 del teu usuari? Gr\u00e0cies", "id": "1623373079589097506"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:21.000Z", "text": "eu me cobrando no segundo semestre n\u00e3o sabendo fzr uma planta baixa\ud83e\udd21 https://t.co/gqD4QLZoS5", "id": "1623371920807759890"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:05.000Z", "text": "@raulgaab @raulgaab Hola, podem ensenyar aquest v\u00eddeo al programa \"Planta baixa\" de TV3, fent menci\u00f3 del teu usuari? Gr\u00e0cies", "id": "1623368832285872140"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:14.000Z", "text": "\ud83d\ude09 Tens un local de planta baixa? Posem en marxa uns ajuts d\u2019estalvi energ\u00e8tic!  \n\nAmb #LocalsambEnergia podr\u00e0s compensar les despeses energ\u00e8tiques del teu negoci. \ud83d\udcb8\ud83d\udcaf \n\nAfanya't i demana la teva subvenci\u00f3! \u270d\ufe0f \nhttps://t.co/WlMJYQumI0 https://t.co/RemOZs7Mop", "id": "1623361068708798464"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:59.000Z", "text": "Fora os croquis de planta baixa pra fazer, as atividades sobre derivadas pra eu poder aprender a integrar e 1 curriculariza\u00e7\u00e3o.. \ud83e\udd70", "id": "1623361008411545610"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:07.000Z", "text": "\ud83d\udccc Es construir\u00e0 un immoble de tres plantes. La planta baixa acollir\u00e0 un equipament municipal i un habitatge adaptat, mentre que les dues plantes superiors es destinaran a un total de deu habitatges, dividides en 5 habitatges per planta. https://t.co/YcSxnMLjx3", "id": "1623360287511306241"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:24.000Z", "text": "indo trabalhar com planta baixa novamente \ud83d\udc80", "id": "1623360104912326659"},{"created_at": "2023-02-08T14:21:28.000Z", "text": "especifica\u00e7\u00f5es na planta baixa \u00e9 o motivo do meu colapso", "id": "1623326146875064326"},{"created_at": "2023-02-08T14:17:22.000Z", "text": "\ud83d\udcfbTenim nova exposici\u00f3 a la planta baixa!\nUn recorregut per la hist\u00f2ria de la r\u00e0dio a Catalunya a trav\u00e9s de llibres, revistes... i r\u00e0dios antigues!\n#bibliotequesUAB #bibexposUAB #arxiuradiouab\n(1/3) https://t.co/pRCejBQZCs", "id": "1623325116602933252"},{"created_at": "2023-02-08T13:32:19.000Z", "text": "Mano t\u00f4 fazendo a planta baixa de uma casa e vi o pre\u00e7o no canto da folha, se eu n\u00e3o estou louca, ele vai cobrar 40.000 pelo projeto!!! Cara se ele me pagasse 1% desse projeto eu seria muito feliz", "id": "1623313780858822662"},{"created_at": "2023-02-08T12:45:43.000Z", "text": "\ud83d\udccbA la planta baixa s'hi troba l'office, un espai amb taules i cadires nom\u00e9s per a \u00fas intern dels residents. https://t.co/b91LAifIFa", "id": "1623302051206688771"},{"created_at": "2023-02-08T12:08:21.000Z", "text": "Pues es un cateto integral\n\nhttps://t.co/2rQJNyLuBa", "id": "1623292647681974272"},{"created_at": "2023-02-08T11:01:38.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sei desenhar n\u00e9, mas fa\u00e7o moda e amo. A\u00ed ontem conversando com Juninho ele come\u00e7a: vc sabe desenhar planta baixa, m\u00f3veis, joias, estruturas, o que \u00e9 UM VESTIDO?", "id": "1623275860357791744"},{"created_at": "2023-02-08T10:16:13.000Z", "text": "En aquest altre v\u00eddeo en Gen\u00eds presenta l'exposici\u00f3 i explica qu\u00e8 hi trobarem. \n\n\ud83c\udfa8'M'han dit que pintes'\n\ud83d\udccdMiramar-Centre Cultural | planta baixa\n\ud83d\uddd3\ufe0fFins al 19 de mar\u00e7\n\ud83d\udc49Entrada lliure https://t.co/OmsC9n6WHU", "id": "1623264427926601730"},{"created_at": "2023-02-08T10:16:11.000Z", "text": "\ud83d\udc49DINS DE L'EXPOSICI\u00d3\n\n\u2764\ufe0fEn Gen\u00eds Hern\u00e1ndez ens explica la hist\u00f2ria que hi ha darrere de tres obres que podreu veure a la seva exposici\u00f3, 'M'han dit que pintes', fins al 19 de mar\u00e7 a la planta baixa del Miramar-Centre Cultural. \n\n\ud83d\udd87\ufe0fhttps://t.co/DINDPsQbwq\n@AjSitges https://t.co/oWDzurq6xb", "id": "1623264422469808128"},{"created_at": "2023-02-08T10:15:15.000Z", "text": "Han pujat molt les factures d\u2019energia del teu negoci? \n\nSi tens un local en planta baixa, aprofita els beneficis dels ajuts #LocalsambEnergia i compensa els costos energ\u00e8tics incrementats en els \u00faltims mesos \ud83d\udcb8\ud83d\udcaf \n \nConsulta les condicions i inscriu-te:\nhttps://t.co/IbMeZZOpgY https://t.co/TwbEKVPNBQ", "id": "1623264186103918593"},{"created_at": "2023-02-08T09:49:02.000Z", "text": "@VictorLLB Seria indistingible d'en Bast\u00e9 o del Planta Baixa.", "id": "1623257587620642818"},{"created_at": "2023-02-08T09:47:44.000Z", "text": "La psic\u00f2loga de Salut Comunit\u00e0ria del #CAPHortsdeMir\u00f3 de #Reus, L. S\u00e1nchez, al programa de @plantabaixatv3 de @tv3cat. Un reportatge sobre el suport i acompanyament a persones en situaci\u00f3 de #dol.\n\ud83c\udfa5https://t.co/G2oKV8LwWC\n#SalutComunit\u00e0ria\n#AraM\u00e9sQueMaiPrim\u00e0ria\n@icscat @salutcat https://t.co/tUu8Y6Qbb6", "id": "1623257262734155779"},{"created_at": "2023-02-08T09:40:43.000Z", "text": "Motivo de mais um sigilo (alem da lista de convidados e dos gastos totais na festa da posse) \u00e9 n\u00e3o mostrar o interior.\nTem desde a desatualizada a nova planta baixa com os corredores subterraneos pra rota de fuga tambem na web.\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nTudo farinha do mesmo saco. https://t.co/0GrdMJawJG", "id": "1623255494973325312"},{"created_at": "2023-02-08T09:34:47.000Z", "text": "\ud83c\udf99\ufe0f | Entrevista de @MarquesAgnes a @alfredgarcia en @plantabaixatv3 de @tv3cat. #PlantaBaixaTV3\n\nhttps://t.co/LLQdglnNEF", "id": "1623254004129046530"},{"created_at": "2023-02-08T09:09:03.000Z", "text": "#Benicalap tindr\u00e0 un Centre C\u00edvic, que tindr\u00e0 una superf\u00edcie de 1.000 m2, distribu\u00efts en planta baixa i primera. En la parcel\u00b7la s\u2019ubiquen tamb\u00e9 la Biblioteca Municipal i el Centre Municipal per a Persones Majors Jubiocio, ja constru\u00efts i en funcionament.\n\n#Val\u00e8nciaDeBarris https://t.co/dloBz3jcGK", "id": "1623247525766393857"},{"created_at": "2023-02-08T09:02:43.000Z", "text": "\ud83d\udcfa Pots tornar a veure l'aparici\u00f3 de @selvaorejon a Planta Baixa, que ens dona consells pel  \n#DiaDeInternetSegura \n\nhttps://t.co/ScN43S8R8z", "id": "1623245932912422912"},{"created_at": "2023-02-08T04:37:41.000Z", "text": "ESSA ALINE \u00c9 OUTRA PLANTA BAIXA E IMUND4. TRA\u00cdRA! https://t.co/VKZk4tY2Mu", "id": "1623179234653966336"},{"created_at": "2023-02-08T01:33:00.000Z", "text": "Fant\u00e1stica entrevista !! \ud83d\udc4f\nSempre es un plaer veure i escoltar l'Alfred\nGr\u00e0cies \ud83d\ude0d\n@alfredgarcia\n@plantabaixatv3 https://t.co/mFSVvGL3hx https://t.co/E8XzFJOAF3", "id": "1623132757898436612"},{"created_at": "2023-02-07T22:12:21.000Z", "text": "Planta Baixa, no pot baixar m\u00e9s, o que canvien el seu mom, per el Famer d'abaig https://t.co/3y1cMFbwvL", "id": "1623082263713054720"},{"created_at": "2023-02-07T22:07:29.000Z", "text": "Foteu f\u00e0stic, finalment sortir\u00e0 la veritat, tanta merda no es pot apagar I Planta Baixa, es un famer https://t.co/7OzJT9BpZE", "id": "1623081036774080528"},{"created_at": "2023-02-07T21:11:50.000Z", "text": "@jordisabate Abans he comentat l'enrenou de la crema catalana i un  cuiner basc, aqu\u00ed us poso el tall tant pol\u00e8mic    https://t.co/UmTVao2nnn", "id": "1623067033070891028"},{"created_at": "2023-02-07T20:04:43.000Z", "text": "Aqu\u00ed podr\u00e9is ver y disfrutar de la entrevista de Alfred; en \ud83d\udc49\ud83c\udffb @plantabaixatv3 \ud83e\udd2d :\nhttps://t.co/rwMB8IWdld", "id": "1623050142667640833"},{"created_at": "2023-02-07T19:43:43.000Z", "text": "Sabe aquelas pequenas conquistas bobas? Ent\u00e3o, a minha de hoje foi fazer uma planta baixa em um software que sempre foi meu sonho aprender. Ainda ficou muito longe de ficar boa, mas \u00e9 meu primeiro contato com o programa e eu consegui!! To muito feliz https://t.co/cmXOwpiLl3", "id": "1623044856930091011"},{"created_at": "2023-02-07T19:42:30.000Z", "text": "https://t.co/aQPJLyzgdi", "id": "1623044551198875653"},{"created_at": "2023-02-07T19:35:50.000Z", "text": "Aqu\u00ed podr\u00e9is ver y disfrutar esta entrevista con @alfredgarcia\n\nhttps://t.co/q8nF31LqrN", "id": "1623042872978116613"},{"created_at": "2023-02-07T19:25:18.000Z", "text": "Imagina poder compensar els costos energ\u00e8tics del teu negoci... Ara \u00e9s possible amb els nous ajuts #LocalsambEnergia! \ud83d\ude04 \n \n\ud83d\udcb0 Una subvenci\u00f3 per a titulars d\u2019activitats comercials, serveis, restauraci\u00f3 i oci nocturn en locals de planta baixa.\n   \nhttps://t.co/IbMeZZOpgY https://t.co/vnpYbWbpN0", "id": "1623040221842444362"},{"created_at": "2023-02-07T19:21:32.000Z", "text": "@alfredgarcia en Planta baixa!. Excelente entrevista como siempre. Nos prepara una sorpresa en Los \u00c1ngeles!!Que ser\u00e1? https://t.co/FCRmsW1d7o", "id": "1623039275427106899"},{"created_at": "2023-02-07T19:07:26.000Z", "text": "Hablando de Albert Pla en 'Planta baixa' \ud83e\udd70 https://t.co/SzUN1MtcWO", "id": "1623035726454525980"},{"created_at": "2023-02-07T19:06:50.000Z", "text": "@plantabaixatv3 Planta baixa \u00e9s un programa per aprendre catanyol. Les p\u00edfies ling\u00fc\u00edstiques s\u00f3n constants. Avui, per exemple,  l'Agn\u00e8s Marqu\u00e8s, diu \"al tanto\". Si us plau, TV3, pagueu-li un curs de catal\u00e0.", "id": "1623035574557806616"},{"created_at": "2023-02-07T18:57:01.000Z", "text": "Juro de dedinho que se eu passar mais 2 minuto olhando pra uma planta baixa a minha cabe\u00e7a vai papocar", "id": "1623033107266867225"},{"created_at": "2023-02-07T18:45:30.000Z", "text": "El Planta Baixa de TV3 \u00e9s un desprestigi col\u00b7lossal. Ll\u00e0stima que l'Agn\u00e8s hagi de compartir un programa tan lamentable. Crec que TV3 el qu\u00e8 ha de fer \u00e9s produir qualitat abans que voler competir. Si segueix optant per aquesta competici\u00f3 sempre ser\u00e0 a la baixa i la caiguda lliure.", "id": "1623030207467618306"},{"created_at": "2023-02-07T18:42:47.000Z", "text": "Acabo de veure la \"rata de dos potes\" de tv3 a Planta Baixa i he cambiat de canal.", "id": "1623029524630802440"},{"created_at": "2023-02-07T18:15:30.000Z", "text": "Ho hem avan\u00e7at al \"Planta Baixa\": el 2022 hi va haver 20 intents de su\u00efcidi cada dia. Salut en va computar m\u00e9s de 7.500. Una bona part s\u00f3n de joves d'entre 15 i 24 anys https://t.co/onc7TGVBw8", "id": "1623022658240581641"},{"created_at": "2023-02-07T17:45:10.000Z", "text": "A S. Sadurn\u00ed d\u2019A ho tenen clar: Permetre l\u2019\u00fas d\u2019habitatge en planta baixa.\nIgualada ho va intentar per\u00f2 @IgualadaSomhi @ERC_IGUALADA i @PobleActiu s\u2019hi van oposar.\nPer\u00f2 ei, tots es queixen des del sill\u00f3 de la sala de plens de la manca d\u2019habitatge!\n\nhttps://t.co/GBpGrs2ehh", "id": "1623015024271798272"},{"created_at": "2023-02-07T17:36:21.000Z", "text": "Hola @CCMA_cat @rosa_roma. Hem podeu explicar perqu\u00e8 al Planta Baixa tenen com col\u00b7laborador per un espai gastron\u00f2mic al Sr. Iturriaga que sols s'expressa en castell\u00e0? \u00c9s un altre cas de trobar \"experts\" a fora perqu\u00e8 no trobeu a Catalunya? #Aneualamerda https://t.co/93MWwtIFW6", "id": "1623012803966644239"},{"created_at": "2023-02-07T14:33:34.000Z", "text": "\ud83d\udcfaHem anat al @plantabaixatv3 a explicar que l'escalada m\u00e9s arriscada del m\u00f3n arriba a l'escenari\ud83e\uddd7\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfad\n\nhttps://t.co/5zW7t1l05K", "id": "1622966806481629185"},{"created_at": "2023-02-07T14:12:16.000Z", "text": "fui o primeiro a terminar a planta baixa super dif\u00edcil que o professor passou \ud83d\udc8b", "id": "1622961445947293696"},{"created_at": "2023-02-07T14:08:31.000Z", "text": "\ud83d\udcc5 Pr\u00f3ximos encontros:\n\ud83d\udccd 16/2 O Grove, 11:00h (Planta baixa da Casa do Concello)\n\ud83d\udccd 28/2 Nigr\u00e1n, 16:30h (Auditorio de Nigr\u00e1n)\n\ud83d\udccd 1/3 Poio, 11:00h (Casal de Ferreir\u00f3s)\n\nProximamente publicaremos m\u00e1is datas e concellos", "id": "1622960502816010240"},{"created_at": "2023-02-07T13:45:20.000Z", "text": "Tens un local de planta baixa? Nous ajuts a la vista! \ud83d\udc40 \n\nDescobreix #LocalsambEnergia i compensa els costos energ\u00e8tics del teu negoci incrementats en els \u00faltims mesos  \ud83d\udcb8 \ud83d\udca1 \n\nSol\u00b7licita la teva subvenci\u00f3 i estalvia energia! \ud83d\ude09 \nhttps://t.co/IbMeZZOX6w https://t.co/1o9ZxJbUnv", "id": "1622954668073844749"},{"created_at": "2023-02-07T11:15:18.000Z", "text": "Estranho conforme divulgado anteriormente at\u00e9 a planta baixa em 3d estava dispon\u00edvel na internet, ent\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 motivos pra tal sigilo, ou ser\u00e1 que quem invadiu s\u00e3o os lobos em pele de cordeiro, fica a pergunta. https://t.co/J3QRJwMM69", "id": "1622916912719007744"},{"created_at": "2023-02-07T10:22:13.000Z", "text": "Den\u00fancia de vulneraci\u00f3 de drets ling\u00fc\u00edstics al CGPJ contra un jutge de Barcelona\n\nEl magistrat del jutjat 12 no va deixar declarar en catal\u00e0 7 investigats per l'ocupaci\u00f3 d'una oficina del Santander convocada per @HabitatgeSants\n\nhttps://t.co/QPuaUKkkTh", "id": "1622903551230898176"},{"created_at": "2023-02-07T08:01:32.000Z", "text": "Tens un local de planta baixa? Ajuts d\u2019estalvi energ\u00e8tic al teu abast! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\nAmb #LocalsAmbEnergia podr\u00e0s compensar les despeses energ\u00e8tiques del teu negoci, que s'han vist incrementades en els \u00faltims mesos. \ud83d\udcb8\n\nAfanya't i demana la subvenci\u00f3! \ud83e\uddd0\nhttps://t.co/qpHygWCuB9 https://t.co/bek4my6JEc", "id": "1622868147366756352"},{"created_at": "2023-02-07T07:01:37.000Z", "text": "Planta baixa - El jutge que no ent\u00e9n el catal\u00e0 https://t.co/Nz6LNT7wYy", "id": "1622853067933712384"},{"created_at": "2023-02-07T07:01:28.000Z", "text": "@tsj_cat\nFan alguna cosa per defensar l'oficialitat del catal\u00e0 a la just\u00edcia?.\nSi aix\u00f2 no \u00e9s un acte de discriminaci\u00f3 ling\u00fc\u00edstica que baixi la Mare de D\u00e9u de Montserrar i ho digui.\nPlanta baixa - El jutge que no ent\u00e9n el catal\u00e0 https://t.co/Nz6LNT7wYy", "id": "1622853031401324544"},{"created_at": "2023-02-07T06:33:24.000Z", "text": "@megale @folha Qualquer um consegue a planta baixa do pal\u00e1cio e o mesmo \u00e9 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o publica em determinados dias. Esse motivo de \" seguran\u00e7a\" n\u00e3o procede.", "id": "1622845967149006849"},{"created_at": "2023-02-07T05:05:54.000Z", "text": "Gentee eu trabalho com Autocad e se tu precisar de uma planta baixa, cria\u00e7\u00e3o de arte, artes gr\u00e1ficas pelo amohh de Dels entre em contato comigo, pq esse ano vai ter show da @florencemachine #lanadelrey @foofighters @chillipipers @blink182 @stonetemple e preciso d $ p ir nos shows https://t.co/Am26UZTqxY", "id": "1622823946985897985"},{"created_at": "2023-02-07T02:12:55.000Z", "text": "@RecasensJM @Virgili7 Ahir. Planta baixa. Engego. Una tal Montero a la parlen i parla castell\u00e0. Tanco i agafo el llibre.", "id": "1622780414673788928"},{"created_at": "2023-02-06T22:57:36.000Z", "text": "nono per\u00edodo de arquitetura n\u00e3o sei fazer uma planta baixa de uma casinha eu vou me jogar do sexto andar", "id": "1622731263789477891"},{"created_at": "2023-02-06T22:20:28.000Z", "text": "dando a vida nessa planta baixa pq agora eu vou tirar 10 nem que seja a \u00faltima coisa que eu fa\u00e7a", "id": "1622721919010086915"},{"created_at": "2023-02-06T22:12:41.000Z", "text": "@IngridIn89 Dona... fa temps que no hi passen coses gaire interessants: La pla\u00e7a de les relliscades d'Olot.\nA la pla\u00e7a del Mig d'Olot s\u00f3n habituals les caigudes i les patinades a causa de les gla\u00e7ades. L'Ajuntament ha encarregat un informe t\u00e8cnic per buscar solucions.\nhttps://t.co/ToXMB1mJAe", "id": "1622719957199949824"},{"created_at": "2023-02-06T21:18:05.000Z", "text": "Suposo que deu ser casualitat, per\u00f2 sempre que poso TV3 quan fan el Planta Baixa, apareix la presentadora entrevistant en castell\u00e0 algun personatge espanyol.\nI evidentment, canvio el canal.", "id": "1622706218362871808"},{"created_at": "2023-02-06T20:06:03.000Z", "text": "primeiro dia do curso e j\u00e1 tenho que fazer planta baixa, aonde eu tava com a cabe\u00e7a", "id": "1622688091793240064"},{"created_at": "2023-02-06T20:05:19.000Z", "text": "@mnogueras55 @i_canet les rates de la Planta Baixa", "id": "1622687905616433168"},{"created_at": "2023-02-06T19:11:17.000Z", "text": "El meu marit em diu: a @tv3cat \u00faltimament nom\u00e9s ve gent a explicar merdes. I jo puntualitzo: merdes en castell\u00e0. Nom\u00e9s cal veure el Planta baixa", "id": "1622674309209628675"},{"created_at": "2023-02-06T19:05:35.000Z", "text": "@KRLS Tenint en compte com ataqueu sempre a TV3 i els seus periodistes estaria b\u00e9 haver mencionat que ha estat Planta Baixa de TV3 qui ha donat la not\u00edcia.", "id": "1622672871897145361"},{"created_at": "2023-02-06T18:42:48.000Z", "text": "minha conta do banco zerada e uma planta baixa dos top 100 bilion\u00e1rios brasileiros segundo a Forbes aberta no PC da empresa. Odeio ser pobre proletariado", "id": "1622667138870697984"},{"created_at": "2023-02-06T18:27:53.000Z", "text": "https://t.co/wAZl8oEVh2", "id": "1622663384469479424"},{"created_at": "2023-02-06T17:58:36.000Z", "text": "Amb els ajuts #LocalsambEnergia pots rebre fins a 3.000\u20ac per millorar l\u2019efici\u00e8ncia energ\u00e8tica del teu local situat en planta baixa a Barcelona, amb inversions com la modificaci\u00f3 de les portes d\u2019acc\u00e9s al carrer, les finestres o l\u2019enllumenat.", "id": "1622656017006747650"},{"created_at": "2023-02-06T16:52:07.000Z", "text": "A mi del programa tv3 Planta Baixa l'\u00fanic que m'interessa \u00e9s saber el nomb dentista de na Marqu\u00e9s. Tot el dem\u00e9s es brossa.", "id": "1622639285038874645"},{"created_at": "2023-02-06T16:33:14.000Z", "text": "@VB_IXe O dic en conya, el local de comer\u00e7 ja no es rentable, venen a preu de local i un especulador tindra la planta baixa com a pis al doble del preu, pero aixo fa  anys que es coneix, van ser els principals d'oficines i ara lis toca a les plantes baixes. Sols ho frenaba la densitat", "id": "1622634532309549056"},{"created_at": "2023-02-06T15:28:48.000Z", "text": "Arriben novetats biogr\u00e0fiques a la biblioteca! Vols donar un cop d'ull? Les tenim a la planta baixa!\n\ud83d\udcda\ud83d\udd1d\ud83e\udd29\n#BJM #bibliotequesXBM #novetats #llibres #biografies #testimonis #cultura #febrer #SantJust https://t.co/2nCWPhNSd3", "id": "1622618317482500099"},{"created_at": "2023-02-06T15:20:16.000Z", "text": "Imagina poder compensar els costos energ\u00e8tics del teu negoci\u2026 \u00c9s possible amb els ajuts #LocalsambEnergia! \ud83d\udcaf\ud83d\ude04 \n \n\ud83d\udcb0Subvenci\u00f3 dirigida a titulars d\u2019activitats comercials, serveis, restauraci\u00f3 i oci nocturn,  amb local de planta baixa a #Barcelona. \n \nhttps://t.co/zRQO50UeAp https://t.co/YNNulY61pM", "id": "1622616169143324673"},{"created_at": "2023-02-06T14:35:53.000Z", "text": "L'\u00fanica excepci\u00f3 s\u00f3n els locals en planta baixa dels eixos comercials; una manera de protegir el comer\u00e7 de la Vila.\n#SantSadurn\u00ed #Habitatge #PlaUrban\u00edstic #JuntsTotEncaixa @tonamat68 @santsadurni_cat", "id": "1622605002236624903"},{"created_at": "2023-02-06T14:12:17.000Z", "text": "@NoaGresiva Escucha a esta v\u00edctima y si luego tienes narices vuelves a poner el mm de m134da que has puesto https://t.co/pmfBBFW9j8", "id": "1622599061692899328"},{"created_at": "2023-02-06T14:11:40.000Z", "text": "bom dia a professora disse que meus desenhos de corte e planta baixa estao no caminho da perfei\u00e7ao https://t.co/EtWuW4UyFG", "id": "1622598907732656128"},{"created_at": "2023-02-06T14:01:27.000Z", "text": "La #BibliotecaUVic tamb\u00e9 \u00e9s present a la @UGranollers amb una selecci\u00f3 de llibres d\u2019automoci\u00f3 en format digital\ud83d\udcda\n\n\ud83d\udcf1Apropa\u2019t a la planta baixa de Can Muntanyola i escaneja el codi QR dels llibres que vulguis consultar! https://t.co/B0TND1FSJ8", "id": "1622596337266053120"},{"created_at": "2023-02-06T13:17:19.000Z", "text": "@errajota @joanmtusell @gerard_furest No podem perdre l'esperan\u00e7a. Ens hi va molt. Fem m\u00e9s pressi\u00f3 denunciant p.ex. els mitjans de comunicaci\u00f3, que no s\u00f3n compromesos amb la llengua amb excuses futils. Sentir programes com :crims, planta baixa, etc i les castellanades que s'hi diuen, es t\u00e9 de denunciar i reclamar..", "id": "1622585227926175745"},{"created_at": "2023-02-06T13:11:16.000Z", "text": "En febreiro, mes no que se celebra San Valent\u00edn, a tem\u00e1tica elexida \u00e9 a literatura rom\u00e1ntica. Durante esta semana e a vindeira atoparedes na planta baixa unha enorme selecci\u00f3n de obras deste x\u00e9nero.\u00a0\n+", "id": "1622583705431691265"},{"created_at": "2023-02-06T13:00:00.000Z", "text": "El testimoni sobre el c\u00e0ncer de Jaume Madaula, actor de 'La Riera'\n\n\ud835\uddd8\ud835\uddfb \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf9: L'artista recorda que \"va comen\u00e7ar com un mal al pit\" i que va trigar molt a ser diagnosticat\n\nhttps://t.co/7VmC3M21qB", "id": "1622580871999127554"},{"created_at": "2023-02-06T12:33:14.000Z", "text": "I un dilluns pluj\u00f3s com avui vam entrar a la planta baixa. Ens va impressionar el calendari mal penjat que ens van deixar. \ud83d\uddd3 Mai ens haur\u00edem imaginat qu\u00e8 passaria despr\u00e9s...  Qu\u00e8 us suggereix aquesta imatge? Qu\u00e8 penseu que hi ha ara?\n#hubsocialbcn #coworking #sales #Barcelona https://t.co/MP3IcObwYy", "id": "1622574134986215425"},{"created_at": "2023-02-06T11:52:21.000Z", "text": "@AlbertAguilera_ @tonialba @elnacionalcat Cert. Volia dir el planta baixa. M\u2019he conf\u00f2s de nom", "id": "1622563844873768961"},{"created_at": "2023-02-06T10:52:47.000Z", "text": "\ud83d\uddd3 Avui, a les 15 h, els pacients que han de ser intervinguts de pr\u00f2tesi de genoll o de maluc podran assistir a una \u2139\ufe0f sessi\u00f3 informativa de manera presencial.\n\n\ud83d\udccd Servei de Rehabilitaci\u00f3 (planta baixa, zona F - color vermell) de \ud83c\udfe5 l'@HospitalReus\n\n#FemHospitalReus https://t.co/1PLFzs2YOZ", "id": "1622548854766698499"},{"created_at": "2023-02-06T10:05:00.000Z", "text": "\ud83d\udcfa L'actor de TV3 Jaume Madaula colpeix amb el seu testimoni sobre el c\u00e0ncer\n\n\ud835\udde4\ud835\ude02\ud835\uddf2\u0300 \ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\ude02? \"Va comen\u00e7ar com un mal al pit, per\u00f2 no acabaven de trobar el qu\u00e8. Vaig haver d'insistir\"\n\nhttps://t.co/7VmC3M21qB", "id": "1622536830896984064"},{"created_at": "2023-02-06T09:45:23.000Z", "text": "Si el \"Planta Baixa\" estigu\u00e9s en antena es podria fer la broma que ara el Rabell ja podria posar el seu cognom Franco de nou al principi. https://t.co/V9dVShTBhl https://t.co/s5ngIAxqge", "id": "1622531896230965249"},{"created_at": "2023-02-06T09:44:31.000Z", "text": "@martamasies @xaiecologic @escabellat a casa meva l'eixida \u00e9s descoberta si, i a la planta baixa", "id": "1622531677649006594"},{"created_at": "2023-02-06T09:06:49.000Z", "text": "@MarcSarrats El t\u00e8cnic de so del Planta Baixa ho tenia clar\u00edssim", "id": "1622522188367552514"},{"created_at": "2023-02-06T08:01:42.000Z", "text": "Posem en marxa les subvencions #LocalsambEnergia\n \nSi tens un local de planta baixa, ara pots gaudir d\u2019ajuts per estalviar energia i compensar els costos energ\u00e8tics del teu negoci, incrementats en els \u00faltims mesos \ud83d\udcb8 \ud83d\udca1\n\nDescobreix com i sol\u00b7licita el teu:\nhttps://t.co/v6wdc8SvzQ https://t.co/WOHQuctDin", "id": "1622505802182320130"},{"created_at": "2023-02-06T07:22:10.000Z", "text": "\ud83e\ude78Hui, 6 de febrer, podem donar sang a #Burjassot \ud83e\ude78\n\n\ud83d\udccdA la planta baixa del Consistori\n\u23f0De 17 h a 20.30 h. https://t.co/wL2BUj3Wp9", "id": "1622495851368132609"},{"created_at": "2023-02-06T07:05:45.000Z", "text": "@RayAshla Aqu\u00ed el testimonio de una v\u00edctima\u2026 escuchadla. https://t.co/pmfBBFW9j8", "id": "1622491721308291076"},{"created_at": "2023-02-06T07:04:28.000Z", "text": "@guillermoTM1959 Escuchad a las v\u00edctimas https://t.co/pmfBBFW9j8", "id": "1622491397205942273"},{"created_at": "2023-02-06T02:01:52.000Z", "text": "Esqueci de colocar as setas das vistas na planta baixa e agr to abrindo o detalhamento A ESSA HORA pra fazer isso", "id": "1622415247943385091"},{"created_at": "2023-02-06T01:41:13.000Z", "text": "@cinthyarachel U. E amava. Queria morar l\u00e1. Eu desenhava at\u00e9 a planta baixa do castelo pq queria que os c\u00f4modos da minha casa  fossem iguais \ud83d\ude02", "id": "1622410050839912449"},{"created_at": "2023-02-06T00:46:16.000Z", "text": "Eu planejava adiantar o detalhamento de uma planta baixa hj, mas quem disse que fiz?", "id": "1622396219728302080"},{"created_at": "2023-02-06T00:45:11.000Z", "text": "@EnricGoma El cuiner, fill de la Ruscalleda,  l'altra dia va dir a Planta Baixa:  \" mantequilla\".  Aix\u00f2 mateix , pleguem.", "id": "1622395948822396928"},{"created_at": "2023-02-05T23:52:03.000Z", "text": "@OlgaKarlsdottir @jordisabate I afegim estufa amb forn a la cuina \ud83d\ude09(les pizzes surten rebones\ud83d\ude0b) i amb aix\u00f2 Escalfem la planta baixa https://t.co/XD3D5pIr3d", "id": "1622382578639446018"},{"created_at": "2023-02-05T22:56:09.000Z", "text": "La vergonya del que \u00e9s la @tv3cat del post 155, gr\u00e0cies a @Esquerra_ERC, @socialistes_cat i @JuntsXCat. La cirereta el Planta Baixa de l'Agn\u00e8s Marqu\u00e9s, fent el besamans a qui convingui \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/bPAauxwoIm", "id": "1622368511703097345"},{"created_at": "2023-02-05T20:01:18.000Z", "text": "\ud83d\ude09 Tens un local de planta baixa? Posem en marxa uns ajuts d\u2019estalvi energ\u00e8tic!  \n\nAmb #LocalsambEnergia podr\u00e0s compensar les despeses energ\u00e8tiques del teu negoci, que s'han vist incrementades en els \u00faltims mesos \ud83d\udcb8\n\nAfanya't i demana la teva subvenci\u00f3:\ufe0f \nhttps://t.co/IbMeZZOpgY https://t.co/zuiDBUmJZA", "id": "1622324508056031233"},{"created_at": "2023-02-05T18:27:44.000Z", "text": "@aleixrenye Mhan vingut a la ment tots els passarells del planta baixa", "id": "1622300959249518592"},{"created_at": "2023-02-05T14:23:59.000Z", "text": "\u00f4 sdd de fazer planta baixa e se estressar por causa de 3mm de parede e 1mm de porta\ud83d\ude1e", "id": "1622239617054294017"},{"created_at": "2023-02-05T14:17:21.000Z", "text": "@NatySena Naty eu nem conseguia ficar dentro do apt, era s\u00f3 mofo. A cozinha tava s\u00f3 no cimento, todo acabamento tinha ca\u00eddo, ia precisar de reforma geral. A planta baixa do pr\u00e9dio era datada dos anos 50, que pro centro do rj \u00e9 relativamente \"novo\" n\u00e9 \ud83d\ude02 mas a energia ruim tava toda l\u00e1 \ud83e\udd79", "id": "1622237947239059456"},{"created_at": "2023-02-05T12:45:12.000Z", "text": "Han pujat molt les factures d\u2019energia del teu negoci? \n\nSi tens un local en planta baixa, aprofita els beneficis dels ajuts #LocalsambEnergia i compensa els costos energ\u00e8tics incrementats en els \u00faltims mesos \ud83d\udcb8\ud83d\udcaf \n \nConsulta les condicions i inscriu-te:\nhttps://t.co/IbMeZZOpgY https://t.co/tNJep1cfVp", "id": "1622214759000031233"},{"created_at": "2023-02-05T11:08:58.000Z", "text": "@EnricGoma @alexperlindycat I els: al tantu de l'Agn\u00e8s Marqu\u00e8s a Planta Baixa", "id": "1622190541109608449"},{"created_at": "2023-02-05T10:58:45.000Z", "text": "@PoblesdelPla La gent gran deia \u2018els Trader\u2019, a mi m\u2019agrada m\u00e9s aix\u00ed, del barri.\n\nHi vaig treballar a la planta baixa, a un outsourcing del Banesto, un 28 de desembre ens van dir a tots que tanc\u00e0ven, no era cap innocentada \ud83d\ude02. Aquell Mario Conde l\u2019havia liat fort, jo tenia 19 anys.", "id": "1622187970051571713"},{"created_at": "2023-02-05T10:27:22.000Z", "text": "@CarmeVilaC @plantabaixatv3 @cismabrides T\u00f1e3 qui t' ha vist i ara no et suporta . I planta baixa un dels programes m\u00e9s dolents de tota la hist\u00f2ria del canal  . Entrevistes fluixes . Presentadora mediocre , colaboradors  nefastos ....sense ser res de l' altre m\u00f3n , millor la Melero amb el tot es mou", "id": "1622180071732543490"},{"created_at": "2023-02-05T09:57:36.000Z", "text": "Passamos a tarde/noite ontem montando a planta baixa da nossa casinha. Pensando nos m\u00f3veis, nos eventos, nos ambientes. Estamos montando pastas no pinterest para termos uma ideia do que queremos.", "id": "1622172579854225409"},{"created_at": "2023-02-05T09:17:30.000Z", "text": "\ud83d\udc9c VIURE AQU\u00cd ES COMODITAT\n\n\ud83d\udc9c Planta baixa de 1 habitaci\u00f3 amb aparcament i traster Al costat de la Seu d'\u00c8gara\u00a0\n\n\ud83d\udc9c Demaneu dia i hora de visita directament a la Ref: 1454 https://t.co/TDOYx0KDyQ\n\n#enscomprenpisos #ethosimmobiliariaetica #terrassacity #instaterrassa https://t.co/HORzSfVm5r", "id": "1622162490087075840"},{"created_at": "2023-02-05T00:19:58.000Z", "text": "de planta baixa. Poca llum. Deia que vivia all\u00e0 i, all\u00f2 semblava tret d'una pel\u00b7l\u00edcula de terror. Ell no sabia qu\u00e8 pensar, si era una broma que li feia o qu\u00e8. Per\u00f2 no, ella va baixar i va entrar en la casa i ell es feia creus d'on vivia. Va d\u00f3na la volta al cotxe i va marxar.", "id": "1622027214475743232"},{"created_at": "2023-02-04T23:41:13.000Z", "text": "@heeey_raissa No auge da pandemia, eu comecei a ver pre\u00e7o de s\u00edtio na serra s\u00f3 pra ter uma cabana isolado do mundo e poder trabalhar remoto, hahaha... Cheguei a fazer a planta baixa!", "id": "1622017461372469250"},{"created_at": "2023-02-04T21:55:09.000Z", "text": "@FalconetIndepe @sigfridgras @MarquesAgnes @KRLS @plantabaixatv3 Som molts els que estem esperant que davant l'ofensa contra el MHP Carles Puigdemont, Agn\u00e8s Marques i el seu t\u00e8cnic de so pleguin del programa Planta Baixa, ara \"el cau de les rates immundes\", i encara no hem vist cap reacci\u00f3 per part de TV3\u00d1, NI DEL SEU DIRECTOR!NO PARAREM !!!", "id": "1621990769119617024"},{"created_at": "2023-02-04T20:24:00.000Z", "text": "\"Alcarr\u00e0s\" i la seva directora, Carla Sim\u00f3n, segueixen assaborint l'\u00e8xit un any despr\u00e9s de l'Os d'Or a Berl\u00edn i pocs dies despr\u00e9s de triomfar tamb\u00e9 als Gaud\u00ed. Sim\u00f3n formar\u00e0 part ara del jurat del Festival Internacional de Cinema de Berl\u00edn\n#PlantaBaixaTV3\n\nhttps://t.co/3fZQwR9RpW", "id": "1621967830580367360"},{"created_at": "2023-02-04T19:51:29.000Z", "text": "Planta Baixa \u00e9s un programa vomitiu condu\u00eft per la botiflera major Agn\u00e8s https://t.co/lrEcr0CZyo", "id": "1621959650651394050"},{"created_at": "2023-02-04T18:49:39.000Z", "text": "Voleu dir que \u00e9s una planta baixa?\nNo ser\u00e0 pas una h\u00e8rbota? https://t.co/05gIRIjvmN", "id": "1621944086935601152"},{"created_at": "2023-02-04T17:36:15.000Z", "text": "Quan, fa gaireb\u00e9 30 anys, li vaig dir al metge que estava conven\u00e7uda que el c\u00e0ncer l'havien accelerat un trauma i unes emocions brutals, em va mirar amb cara d'estar pensant \"tan jove i tan pirada\". Escolteu l'entrevista. Val la pena. https://t.co/EZvUeEyc2x", "id": "1621925615103344651"},{"created_at": "2023-02-04T17:15:15.000Z", "text": "Tens un local de planta baixa? Nous ajuts a la vista! \ud83d\udc40 \n\nDescobreix #LocalsambEnergia i compensa els costos energ\u00e8tics del teu negoci incrementats en els \u00faltims mesos  \ud83d\udcb8 \ud83d\udca1 \n\nSol\u00b7licita la teva subvenci\u00f3 i estalvia energia! \ud83d\ude09 \nhttps://t.co/IbMeZZOpgY https://t.co/WMPyEnMLRk", "id": "1621920331471503370"},{"created_at": "2023-02-04T15:05:25.000Z", "text": "@WAHIROOOOO Cambray, el masturbador \ud83e\udd2e\n\nhttps://t.co/Fp3UoA4TiO", "id": "1621887659026128901"},{"created_at": "2023-02-04T14:41:18.000Z", "text": "Si alg\u00fa viu en planta baixa o un lloc amb una humitat superior al normal,recomano, deshumidificador,millores ambient a casa,l'aigua que extreus la pots fer servir per fregar i regar les plantes i aix\u00ed ajudem al medi ambient.\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d", "id": "1621881590526746626"},{"created_at": "2023-02-04T14:27:21.000Z", "text": "\u201cn vou usar matem\u00e1tica p nd dps do em\u201d\nrepito pra mim no espelho antes de ir p meu apartamento c uma trena p fazer uma planta baixa dele e ter no\u00e7\u00e3o p eu decorar e mobiliar ele", "id": "1621878077822214144"},{"created_at": "2023-02-04T14:25:27.000Z", "text": "@CarmeAlgue Al Corte Ingl\u00e9s de Sabadell, a la planta baixa, hi ha la secci\u00f3 de 'complementos'\nVaig a la dependenta, sudamericana, a preguntar-li si te tirants (els necessito per un pantal\u00f3 d'hivern d'anar en moto)....la resposta: \"-No hablo catal\u00e1n\"", "id": "1621877600330158083"},{"created_at": "2023-02-04T12:56:39.000Z", "text": "uma blogueira tem uma casa PERFEITA em porto feliz, sou louca pra ver a planta, mas a casa dela \u00e9 uma das poucas no site da jacobsen que n\u00e3o tem a planta baixa\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\n\nessa blogueira em especial tem a vida que eu queria compartilhar com minhas migas\n\nvinhos arranjos piscina acepipes", "id": "1621855254055641088"},{"created_at": "2023-02-04T12:50:48.000Z", "text": "https://t.co/TXQB3801ne", "id": "1621853780273758208"},{"created_at": "2023-02-04T11:16:17.000Z", "text": "El que no s'ent\u00e9n \u00e9s que @CorEixample, que defensa els \"ve\u00efns de planta baixa\", hagueu pressionat perqu\u00e8 es redueixi la protecci\u00f3 que tenien fins ara carrers com Bailen, Bruc i Roger de Ll\u00faria!\nAix\u00ed ser\u00e0 el nou pla d'usos de l'Eixample https://t.co/BKDZy08KDp", "id": "1621829992819691521"},{"created_at": "2023-02-04T10:31:33.000Z", "text": "@RosetaTerrassa @JoanLlacuna @xavicoral @PSOE Que proposes?, Quines alternatives tenim?, No t'agrada cap programa?, Ni s\u00e8rie, ni film?. Puc entendre que algo no agradi , jo no suporto al nyordo del Broc, aquest que surt al planta baixa, i no per aix\u00f2 deixo de veure la tele, passo d'ell i punt. No hi ha alternatives en cat.", "id": "1621818736733716482"},{"created_at": "2023-02-04T10:23:30.000Z", "text": "@bep_tei @diabllolins Un exemple: hotel d'un parany prop de N\u00faria, tot fet amb excel\u00b7l\u00e8ncia. Per demanar la llic\u00e8ncia i/o permisos, 2 exemples de desprop\u00f2sits i 1 de barb\u00e0rie:\n\n1) Tot i que cap estan\u00e7a distava + de 17 mts d'una sortida a l'exterior tot planta baixa, els bombers no donen perm\u00eds []", "id": "1621816711602126848"},{"created_at": "2023-02-04T10:00:31.000Z", "text": "\ud83c\udf3f\u2600 La natura, el sol i les vistes s\u00f3n les protagonistes d'aquesta casa en venda a Encamp! \u00c9s un xalet de 300 m\u00b2, amb 6 habitacions, 5 banys i jard\u00ed. Est\u00e0 dividit en 4 plantes i disposa de garatge per a 2 cotxes i gran sala de jocs a la planta baixa. \ud83d\udc49 https://t.co/i8ww2YcG9t https://t.co/z3vqjYRdgz", "id": "1621810929326329857"},{"created_at": "2023-02-04T09:00:27.000Z", "text": "La planta baixa estava dedicada als serveis t\u00e8cnics, amb les seccions del radi i de Roentgenlogia. Comptava, entre d\u2019altres, amb sala de cures, sala d\u2019operacions, sala de radioter\u00e0pia profunda i el despatx de cust\u00f2dia del radi, dotat de caixa forta.\n(\ud83d\udcf8 Jaume Ribera Llopis, 1930) https://t.co/8NVS3HNZRB", "id": "1621795811846946816"},{"created_at": "2023-02-04T08:25:12.000Z", "text": "Imagina poder compensar els costos energ\u00e8tics del teu negoci... Ara \u00e9s possible amb els nous ajuts #LocalsambEnergia! \ud83d\ude04 \n \n\ud83d\udcb0 Una subvenci\u00f3 per a titulars d\u2019activitats comercials, serveis, restauraci\u00f3 i oci nocturn en locals de planta baixa.\n   \nhttps://t.co/IbMeZZOpgY https://t.co/et6TRuF2kx", "id": "1621786938259771392"},{"created_at": "2023-02-04T07:53:02.000Z", "text": "@CCMA_cat @llenguacat @rosa_roma @SentitCritic @elpuntavui @diariARA @naciodigital @elnacionalcat @VilaWeb @LaRepublicaCat @agenciaacn @EPCatalunya @diarillengua Nom\u00e9s cal mirar els diferents programes, per veure que s'est\u00e0 castellanitzant TV3. Fa uns anys no hi havia ning\u00fa que parl\u00e9s castell\u00e0, ara en els TN, planta baixa, tot es mou, cada cop m\u00e9s convidats el parlen. I per veure un canal catal\u00e0 parlant castell\u00e0, prefereixo no posar-lo.", "id": "1621778844783984643"},{"created_at": "2023-02-04T07:51:07.000Z", "text": "@CCMA_cat @llenguacat @rosa_roma @SentitCritic @elpuntavui @diariARA @naciodigital @elnacionalcat @VilaWeb @LaRepublicaCat @agenciaacn @EPCatalunya @diarillengua Home, aix\u00f2 no \u00e9s veritat... A programes com els Mat\u00edns o Planta Baixa porten molts \"experts\" en coses banals (no precisament dret o economia internacional) que nom\u00e9s  parlen castell\u00e0", "id": "1621778363936378880"},{"created_at": "2023-02-04T07:19:37.000Z", "text": "agr q minhas fachadas est\u00e3o prontas eu vou l\u00e1 refazer a minha planta baixa q borrou https://t.co/9h01nXovDu", "id": "1621770437276454915"},{"created_at": "2023-02-04T06:38:04.000Z", "text": "@PereRF @PratEsplugas @Esquerra_ERC @tv3cat Exacte gr\u00e0cies a @Esquerra_ERC el catal\u00e0 desapareix, en @sigfridgras fa d'aprenent de fh\u00fcrer, retallant llibertats, la planta baixa s'omple de sucursalistes fent campanya, mentre la censura campa a les not\u00edcies. A @tv3cat amb erc, els de c's, pp i vx no cal que facin res.", "id": "1621759979622383616"},{"created_at": "2023-02-04T05:17:40.000Z", "text": "amanh\u00e3 indo tirar medidas do ap pra fazer uma planta baixa, depois fa\u00e7o um render dele 3d de como vai ficar prontinho AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA Q ANSIEDADE", "id": "1621739744748085248"},{"created_at": "2023-02-04T02:13:43.000Z", "text": "@lamentobolibia Na pr\u00f3xima namore um engenheiro ou arquiteto que al\u00e9m das fotos ele faz a planta baixa e o projeto...\n(Eu sou o chato que sugere reformar a instala\u00e7\u00e3o el\u00e9trica dos amigos... Defeitos de Eng. Eletricista...)", "id": "1621693451518500864"},{"created_at": "2023-02-03T22:02:05.000Z", "text": "Posem en marxa les subvencions #LocalsambEnergia\n \nSi tens un local de planta baixa, ara pots gaudir d\u2019ajuts per estalviar energia i compensar els costos energ\u00e8tics del teu negoci, incrementats en els \u00faltims mesos \ud83d\udcb8 \ud83d\udca1\n\nDescobreix com i sol\u00b7licita el teu:\nhttps://t.co/v6wdc8SvzQ https://t.co/afRsYLfece", "id": "1621630127649046529"},{"created_at": "2023-02-03T21:50:31.000Z", "text": "@AlbanoDante76 El Tot es mou ja no el puc veure per l\u2019hora d\u2019emssi\u00f3. A la Planta baixa per m\u00e9s col\u00b7lapassada que estigui, no se m\u2019hi ha perdut res. La Zona Franca ha perdut el meu inter\u00e8s, voler humor estripat per\u00f2 pasat pel sed\u00e0s, no t\u00e9 cap mena de sentit.", "id": "1621627215405367296"},{"created_at": "2023-02-03T21:06:45.000Z", "text": "@plantabaixatv3 @SergiMolina99 ui no em ve de gust planta baixa", "id": "1621616202631057410"},{"created_at": "2023-02-03T20:20:54.000Z", "text": "https://t.co/cQaY3sbsUe un regalat per l'Agn\u00e8s Marqu\u00e8s de Planta Baixa.", "id": "1621604663576432642"},{"created_at": "2023-02-03T19:22:12.000Z", "text": "\u2757\u2757 S\u2019ubicar\u00e0 en un local de titularitat municipal situat en la planta baixa de l\u2019edifici situat al carrer Am\u00e8rica 11-21, amb Prat de la Riba, 43-47\nhttps://t.co/hZqVMEG6Us", "id": "1621589889731989504"},{"created_at": "2023-02-03T17:46:15.000Z", "text": "\ud83d\udccd L'Eixample \u00e9s el districte amb m\u00e9s establiments en planta baixa i un de cada quatre locals s\u00f3n bars o restaurants \n\n\u27a1\ufe0f El nou pla d'usos busca equilibrar els diferents tipus de negocis per fer-los compatibles amb les necessitats del ve\u00efnat\n\nhttps://t.co/DpYjnOiale", "id": "1621565747087515648"},{"created_at": "2023-02-03T17:29:31.000Z", "text": "Aquest vespre publicarem un v\u00eddeo amb 3 protagonistes: \n---\n\u25b6\ufe0f El diari El Pa\u00eds.\n\u25b6\ufe0f Twitter\n\u25b6\ufe0f TV3, Sigfrid Gras i el Planta Baixa.\n---\nAls qui ens parlen de \"l\u00edmits de l'humor\", els parlarem dels \"l\u00edmits del periodisme\".\n---\nTIC-TAC", "id": "1621561532168507394"},{"created_at": "2023-02-03T16:48:12.000Z", "text": "\ud83d\udcf7 Fa\u00e7ana \u00a9FLDM 2023\n\ud83d\udcf7 Planta baixa \u00a9FLDM 2023\n\ud83d\udcf7 Detall coronament \u00a9FLDM 2023\n\ud83d\udcf7 Detall m\u00e8nsula oranmentada\u00a9FLDM 2023\n\ud83d\udcf7 Detalls elements met\u00e0l\u00b7lics \u00a9FLDM 2023\n#arquitectura #historia #cultura #tecnica #domenechimontaner #modernisme #Barcelona https://t.co/9SWVdRnGFl", "id": "1621551138146336771"},{"created_at": "2023-02-03T16:48:10.000Z", "text": "Dom\u00e8nech va fer una fa\u00e7ana ecl\u00e8ctica, amb eix de simetria central, planta baixa amb pilastres de fust estriat, tres plantes tipus i la \u00faltima planta de coronament amb esgrafiats entre pilastres ornamentals sota cornisa. https://t.co/Vx7NPZm540", "id": "1621551127660568578"},{"created_at": "2023-02-03T16:46:56.000Z", "text": "i aquet de planta baixa de TV3 encara est\u00e0.... el de la m\u00fasica....", "id": "1621550817693016065"},{"created_at": "2023-02-03T15:41:09.000Z", "text": "@antonicasadeva1 16:38 TV3, comen\u00e7a Planta Baixa. Canvio de canal.", "id": "1621534263366635520"},{"created_at": "2023-02-03T15:40:54.000Z", "text": "Projeto CAD/Dwg Planta baixa de uma kitnet, download https://t.co/PVMWXwPlNh via @aditivocad", "id": "1621534198807896064"},{"created_at": "2023-02-03T15:37:53.000Z", "text": "El #BCE apuja els #tipusinter\u00e8s al 3% i avisa que hi tornar\u00e0 al mar\u00e7. Afectar\u00e0 aquells que tinguin #hipoteques variables, perqu\u00e8 veuran com #Euribor  tornar\u00e0 a pujar. \n\n@josepsoler_ief , president del comit\u00e8 assessor #IEF ens ho explica a @plantabaixatv3 \n\nhttps://t.co/1HmaA69RiQ", "id": "1621533441459093504"},{"created_at": "2023-02-03T15:21:04.000Z", "text": "@marigrzela sou muito maluco por ter criado a planta baixa dum fliper? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nvaleu mari!", "id": "1621529207649042434"},{"created_at": "2023-02-03T15:19:41.000Z", "text": "@tv3cat que fa el David Broc encara a Planta Baixa???? Al Psc no s'el pot faltat el respecta pero al President Puigdemont si, oiiii????? Miserables", "id": "1621528858775142400"},{"created_at": "2023-02-03T13:21:49.000Z", "text": "Em 5 anos de agronomia eu comprei no m\u00e1ximo 4 resmas de papel A4 e encadernei pra ser caderno, umas 5 canetas azuis, UM marca texto verde e um l\u00e1pis pra desenhar planta baixa.\n\nEm dois anos de mestrado eu comprei um caderno de 1 mat\u00e9ria e 2 canetas.\n\nBom dia! https://t.co/PMEXjw1g8F", "id": "1621499197487828993"},{"created_at": "2023-02-03T13:01:53.000Z", "text": "\ud83d\ude09 Tens un local de planta baixa? Posem en marxa uns ajuts d\u2019estalvi energ\u00e8tic!  \n\n\ud83d\udcb8\ud83d\udcaf  Amb #LocalsambEnergia podr\u00e0s compensar les despeses energ\u00e8tiques del teu negoci, que s'han vist incrementades en els \u00faltims mesos.\n\nDemana la teva subvenci\u00f3! \u270d\ufe0f \nhttps://t.co/6tM3iHLnnO https://t.co/WOW5BGYThV", "id": "1621494182756876288"},{"created_at": "2023-02-03T13:01:45.000Z", "text": "La planta baixa de la biblioteca s'ha convertit en l'escena d'un crim!\ud83d\udd0d\nEn el marc del festival literari BCNegra, la biblioteca us proposa una mostra de novel\u00b7les, c\u00f2mics, m\u00fasica i pel\u00b7l\u00edcules d\u2019intriga i de g\u00e8nere polic\u00edac.\n\n#BJM #qu\u00e8femalesbiblios #BCNegra2023 #SantJust https://t.co/Z6SDV8v2l0", "id": "1621494146564345857"},{"created_at": "2023-02-03T12:26:32.000Z", "text": "Eu me interessei num empreendimento de uma construtora e incorporadora que quando era estudante admirava. procurei um corretor. Ele me passou a planta baixa. Agora, como profissional, gritei: \u201cQUE MERDA \u00c9 ESSA?\u201d\n\nO tempo ele sempre conserta tudo. \ud83d\ude02", "id": "1621485287179272192"},{"created_at": "2023-02-03T12:01:20.000Z", "text": "Et presentem a l'Amalia . La trobar\u00e0s treballant a la recepci\u00f3 de la planta baixa com tamb\u00e9 realitzant totes les proves d'intoler\u00e0ncies i ajudant tamb\u00e9 a l'equip de cardiologia.\u00a0\u00a0\n\n\ud83d\uddb1 https://t.co/vb0OtDgdqL\n\n#equipcreugrogacalella #creugroga\u00a0 #grupcreugroga https://t.co/6a41znlAq1", "id": "1621478945852907521"},{"created_at": "2023-02-03T11:40:53.000Z", "text": "Planta baixa - \"Noies d'imatge\" a les discoteques: \"Tu creus que et paguen per sortir de festa\" https://t.co/VSeIn6yunZ", "id": "1621473798615711745"},{"created_at": "2023-02-03T11:28:53.000Z", "text": "@O_VidalAparicio @LaSotana_ @jordibaste @sigfridgras @massanagranaire @josepalay @Fotlipou @aleixsarri @AlbanoDante76 @antoniobanos_ @antonibassas @ramontremosa @FossasJosep @sempresaludava Planta Baixa??? Ser\u00e0 Zona Franca no?", "id": "1621470778666401794"},{"created_at": "2023-02-03T10:14:03.000Z", "text": "@SergiCastanye B\u00e0sicament \u00e9s que aquest home ha fet un tweet viral i al planta baixa tendeixen a fer el programa a partir de Twitter", "id": "1621451943158611968"},{"created_at": "2023-02-03T09:14:33.000Z", "text": "@mnogueras55 \u00c9s un acte reflex, sortir planta baixa i canvi de canal.", "id": "1621436970353278979"},{"created_at": "2023-02-03T08:37:13.000Z", "text": "@jordibaste @elmonarac1 Resultat de perdre trenta segons de cerca. Jo el que  no ent\u00e9n \u00e9s la d\u00e8ria de @rac1  de tirar merda sobre @CCMA_cat. O potser s\u00ed.\nhttps://t.co/MFM1b8Ami3\nhttps://t.co/KEpDb9smdI\nhttps://t.co/zom1oMzEri", "id": "1621427578182553600"},{"created_at": "2023-02-03T07:36:27.000Z", "text": "@lluiscarrasco @EmdiuenJordi @tv3cat Ho diuen, per\u00f2 no ho crec. \nJo la posaba per la tarde, i ara per escoltar el grup de llocas del planta baixa, desagradables i ofensius molts cops, ho trec.", "id": "1621412284248588289"},{"created_at": "2023-02-03T02:23:12.000Z", "text": "minha planta baixa ficou t\u00e3o \ud83e\udd0f\ud83c\udffc\ud83e\udd0f\ud83c\udffc", "id": "1621333450572587009"},{"created_at": "2023-02-02T23:58:56.000Z", "text": "Por isso n\u00e3o posso parar, acho que vou construir uma casa sozinho desde a planta baixa Kkkkkkkkk https://t.co/HS14Jl1Qn6", "id": "1621297144979230720"},{"created_at": "2023-02-02T22:50:49.000Z", "text": "Ai a pessoa posta \"quase um arquiteto\" com a foto de uma planta baixa\n\nOoo gente, fulano n sabe nem oq \u00e9 cota, oq \u00e9 hachura, oq \u00e9 layer e todo o resto e ainda manda uma dessa... \u00c9 de cair o cu da bunda!!!", "id": "1621280002598641664"},{"created_at": "2023-02-02T22:09:49.000Z", "text": "@ana_f_am eu s\u00f3 levava material pq n\u00e3o dava pra desenhar planta baixa com o celular hahahaha se sesse era um celular e s\u00f3 ele", "id": "1621269684560576513"},{"created_at": "2023-02-02T22:01:13.000Z", "text": "Comen\u00e7a a ser preocupant\u2026\n\nhttps://t.co/Fp3UoA4TiO", "id": "1621267519871885313"},{"created_at": "2023-02-02T20:31:28.000Z", "text": "I a la planta baixa, la selecta botiga de decoraci\u00f3 de l\u2019amiga #DolorsCanut. En resum: en conjunt o separadament, un actiu m\u00e9s de pa\u00eds, un altre pol d\u2019atracci\u00f3, un pas endavant per a #Andorra, una millora en la nostra oferta que ens repercuteix a tots.", "id": "1621244936988381186"},{"created_at": "2023-02-02T20:04:39.000Z", "text": "@meteopolita Nevar\u00e0 a les golfes de casa meva, a Collserola, estan a 400 m justos. Planta baixa i primer pis pluja...", "id": "1621238188030181381"},{"created_at": "2023-02-02T19:15:17.000Z", "text": "\ud83d\ude09 Tens un local de planta baixa? Posem en marxa uns ajuts d\u2019estalvi energ\u00e8tic!  \n\nAmb #LocalsambEnergia podr\u00e0s compensar les despeses energ\u00e8tiques del teu negoci, que s'han vist incrementades en els \u00faltims mesos \ud83d\udcb8\n\nAfanya't i demana la teva subvenci\u00f3:\ufe0f \nhttps://t.co/IbMeZZOpgY https://t.co/4G3gst9Q8M", "id": "1621225764556312580"},{"created_at": "2023-02-02T19:00:29.000Z", "text": "\ud83e\uded6 Unha cunqui\u00f1a de caf\u00e9?\n\nA\u00ednda que poida apetecer, non vos quededes sentados e sentadas \ud83e\ude91 e vide visitar a nova exposici\u00f3n que acollemos durante uns d\u00edas nas celas centrais da planta baixa do pan\u00f3ptico \ud83d\udd70\ufe0f https://t.co/b8dZobbJzP", "id": "1621222038068142081"},{"created_at": "2023-02-02T18:41:52.000Z", "text": "@cismabrides El meu amic va i surt a la Planta Baixa de la TV3!", "id": "1621217353882107906"},{"created_at": "2023-02-02T18:30:51.000Z", "text": "Hola @antonibassas, m'ha agradat molt escoltar-te avui al Planta Baixa parlant sobre les cures a persones que depenen d'altres... Inevitablement he pensat tamb\u00e9 en les fam\u00edlies que tenen cura de fills amb gran nivell de depend\u00e8ncia \ud83d\udc9c", "id": "1621214583112212482"},{"created_at": "2023-02-02T18:05:14.000Z", "text": "Tens un local de planta baixa? Nous ajuts a la vista! \ud83d\udc40 \n\n\ud83d\udc49 Descobreix #LocalsambEnergia i compensa els costos energ\u00e8tics del teu negoci incrementats en els \u00faltims mesos. \ud83d\udcb8\ud83d\udca1 \n\n\ud83d\udd17 Sol\u00b7licita la teva subvenci\u00f3 i estalvia energia! \ud83d\ude09 \nhttps://t.co/WlMJYQumI0 https://t.co/bp6evNz0tA", "id": "1621208134462087168"},{"created_at": "2023-02-02T17:53:42.000Z", "text": "@nataliamasguix @plantabaixatv3 @govern @tv3cat @gencat @salutcat @educaciocat \ud83d\udcfa Consellera @nataliamasguix: \"Els #Pressupostos2023 compten amb el major increment de la despesa i inversi\u00f3 dels darrers 17 anys. S\u00f3n expansius i permeten millorar pol\u00edtiques en molts \u00e0mbits\"\n\n\ud83d\udd17 Recupera l'entrevista a @plantabaixatv3: https://t.co/7l91FCUQs5\n\n#PlantaBaixaTV3", "id": "1621205233245323264"},{"created_at": "2023-02-02T17:22:30.000Z", "text": "nao vejo a hora de falar pra uma intelig\u00eancia artificial DESENHA UMA PLANTA BAIXA A\u00cd PORRA e apenas assinar o projeto e entregar", "id": "1621197381550198784"},{"created_at": "2023-02-02T16:59:17.000Z", "text": "@plantabaixatv3 Avui \u00e9s la CANDELERA? Sabeu PLANTA BAIXA???", "id": "1621191537790009345"},{"created_at": "2023-02-02T16:02:25.000Z", "text": "@sigfridgras encara no s\u00e9 ha destituit, al Sr. que pone la m\u00fasica en Planta Baixa?", "id": "1621177227252760576"},{"created_at": "2023-02-02T15:42:01.000Z", "text": "16:41 Comen\u00e7a Planta Baixa a TV 3, canvio de canal.", "id": "1621172092413612035"},{"created_at": "2023-02-02T15:21:52.000Z", "text": "@QuimSangra @osanfrancesc Si la CCMA este governada per junts com insinues els desgraciats de planta baixa que varen insultar al MHP Puigdemont  ja estarien al carrer i encara estan al seu lloc", "id": "1621167021600694274"},{"created_at": "2023-02-02T14:55:05.000Z", "text": "eu fiz toda a planta baixa de novo bonitinho nunca fiz uma t\u00e3o linda, a\u00ed vem a porra do ****** e rabisca tudo", "id": "1621160282918916103"},{"created_at": "2023-02-02T14:04:26.000Z", "text": "La Domestika ser\u00e0 la futura cooperativa d'habitatge que aterrar\u00e0 a la pla\u00e7a de la Farga.\ud83c\udfe0Al #SantsMontju\u00efcAlDia en David i la Lisa de la @LaDomestika expliquen que acollir\u00e0 sis unitats de conviv\u00e8ncia i la planta baixa es cedir\u00e0 a la comissi\u00f3 de festes.\n\n\ud83d\udcfbhttps://t.co/J6QG67714a https://t.co/SgxtlydjZo", "id": "1621147535669862402"},{"created_at": "2023-02-02T13:45:56.000Z", "text": "BombersValencia: @BombersValencia ha actuat en incendi en campus de Burjassot @UV_EG en 1 edifici d'investigaci\u00f3, a la planta baixa\n\nTot l'edifici havia sigut evacuat \n\nDotacions de Paterna i Burjassot i sergent de Paterna\n\nIncendi ja extingit, afectava 1 instal\u00b7laci\u00f3 del si\u2026", "id": "1621142878620876803"},{"created_at": "2023-02-02T13:01:45.000Z", "text": "@BombersValencia ha actuat en incendi en campus de Burjassot @UV_EG en 1 edifici d'investigaci\u00f3, a la planta baixa\n\nTot l'edifici havia sigut evacuat \n\nDotacions de Paterna i Burjassot i sergent de Paterna\n\nIncendi ja extingit, afectava 1 instal\u00b7laci\u00f3 del sistema de calefacci\u00f3", "id": "1621131759235514368"},{"created_at": "2023-02-02T10:36:40.000Z", "text": "Planta baixa a primera l\u00ednia de mar en lloguer!\nhttps://t.co/SBbqOD22Wl https://t.co/CABe5zTmhD", "id": "1621095248872222720"},{"created_at": "2023-02-02T06:05:55.000Z", "text": "sim, chegou o dia eu\n\neu tive um sonho td visto em planta baixa", "id": "1621027110407086081"},{"created_at": "2023-02-02T03:20:06.000Z", "text": "@ahluciano eu tinha um celular e tava \u00f3timo kkkk (tinha material de desenho mas s\u00f3 pq n\u00e3o dava pra desenhar planta baixa riscando com o celular pq se desse...)", "id": "1620985384942596098"},{"created_at": "2023-02-02T02:31:27.000Z", "text": "A festa do prior que a pista era uma planta baixa tb foi legal demais", "id": "1620973140712247297"},{"created_at": "2023-02-02T01:02:37.000Z", "text": "Devia estar fazendo planta baixa de projeto 7 e to aqui fazendo playlist com msk do restart??", "id": "1620950782647631876"},{"created_at": "2023-02-01T22:23:41.000Z", "text": "@LucianaMignoni @Orlandoguerrei1 Imagina por dentro...\nS\u00f3 queria ver a planta baixa dos n\u00edveis.", "id": "1620910786926489600"},{"created_at": "2023-02-01T22:09:51.000Z", "text": "@mnogueras55 Encara hi s\u00f3n!No els treuran !Pero si entre tots els podem fer caure! Nom\u00e9s cal que deixem de mirar el programa \"planta baixa\"ara anomenat \"El cau de les rates immundes\",i deixar\u00e1n d'emetre'l ! FEMHO ! Entre tots ho aconseguirem ,!!!", "id": "1620907304358133766"},{"created_at": "2023-02-01T22:08:32.000Z", "text": "@AlbanoDante76 @OctuvreCAT Amb veu posat la mel els llavis, ja seria hora, un toc a planta baixa en particular i a tv3 en general.  I mes despres del cas \"Zona franca\"", "id": "1620906976291987462"},{"created_at": "2023-02-01T20:17:54.000Z", "text": "\ud83c\udfd8 @LaDomestika ser\u00e0 la futura cooperativa d'habitatge que aterrar\u00e0 a la pla\u00e7a de la Farga\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Hi haur\u00e0 sis unitats de conviv\u00e8ncia que podrien entrar a viure-hi cap a principis de 2025, i la planta baixa de l'edifici es cedir\u00e0 a la Comissi\u00f3 de Festes.\n\nhttps://t.co/9uTcDr0bY2", "id": "1620879134795902978"},{"created_at": "2023-02-01T20:14:41.000Z", "text": "https://t.co/sgFqBNfxed", "id": "1620878322573144064"},{"created_at": "2023-02-01T20:02:55.000Z", "text": "Han pujat molt les factures d\u2019energia del teu negoci? \n\nSi tens un local en planta baixa, aprofita els beneficis dels ajuts #LocalsambEnergia i compensa els costos energ\u00e8tics incrementats en els \u00faltims mesos \ud83d\udcb8\ud83d\udcaf \n \nConsulta les condicions i inscriu-te \nhttps://t.co/IbMeZZOpgY https://t.co/9Q5gh5e91g", "id": "1620875363264913408"},{"created_at": "2023-02-01T19:16:28.000Z", "text": "No deien que havien apartat al David Broc del progrzma Planta Baixa????", "id": "1620863670984257536"},{"created_at": "2023-02-01T18:32:13.000Z", "text": "Por essas e outras que gosto de ver a planta baixa e isso deveris ter em qualquer site de aluguel de im\u00f3ve. Fica a dica @quintoandar. https://t.co/skEti5KCxa", "id": "1620852535211991041"},{"created_at": "2023-02-01T18:18:34.000Z", "text": "\u2692 O proxecto redistribuir\u00e1 os espazos existentes actualmente na planta baixa e o semisoto, con vistas a unha nova disposici\u00f3ns das estancias.\n\n\ud83d\udc49 A intervenci\u00f3n conta cun orzamento de 752.000 euros, e ser\u00e1 cofinanciada a un 80 % con fondos europeos FEDER. https://t.co/yfStO7tGnZ", "id": "1620849100718764034"},{"created_at": "2023-02-01T18:06:25.000Z", "text": "O pior \u00e9 que ele demorou quase um m\u00eas pra passar a planta baixa com as altera\u00e7\u00f5es e ainda passou com as medidas erradas.", "id": "1620846044572704768"},{"created_at": "2023-02-01T17:50:28.000Z", "text": "[3] \u23e9Ara, s\u00ed... Una de les mesures m\u00e9s importants s\u00f3n els canvis cap a la superaci\u00f3 de la #massificaci\u00f3 i el monocultiu tur\u00edstic \ud83d\ude97com la possibilitat de limitar els #cotxes que entren a l\u2019illa i els fondejos que es fan al litoral \u23e9 \n\nhttps://t.co/DHQfYk9AMw", "id": "1620842029554204673"},{"created_at": "2023-02-01T17:48:27.000Z", "text": "@SangreRoja111 @Catalunya_1640 Hi ha periodistes a TV3 que serien feli\u00e7os fent programes en castell\u00e0 oi que \"la planta baixa es col.lapsa\"?", "id": "1620841521665949696"},{"created_at": "2023-02-01T17:34:21.000Z", "text": "@joancha3 planta baixa", "id": "1620837972563365888"},{"created_at": "2023-02-01T17:20:53.000Z", "text": "@AngelaHerrerov @JavierLimes @resd9 Jo diria que ets perfectament capa\u00e7 d'entendre la diferencia entre un programa d'humor i... el que vulgui ser planta baixa. No crec que ho tinguem tant amagat, et sona el Pol\u00f2nia, o l'est\u00e0  passant o l'APM?", "id": "1620834587164418048"},{"created_at": "2023-02-01T17:17:22.000Z", "text": "@tv3cat Planta Baixa el programa m\u00e9s avorrit que s'ha fet a la tele. Avui han dit que havia pujat la seva  audi\u00e8ncia, no m'ho puc creure.", "id": "1620833701797203974"},{"created_at": "2023-02-01T17:11:14.000Z", "text": "Avui breu entrevista al @plantabaixatv3 de @tv3cat  per comentar sobre el nou f\u00e0rmac per a deixar de fumar.\nhttps://t.co/99pm4kkqYP\n\n#nofumis #fumarmata #stoptabac @creublanca", "id": "1620832158909865992"},{"created_at": "2023-02-01T16:53:56.000Z", "text": "\ud83d\udd35El divendres 3 de febrer s'inaugura l'#ExpoNinot23. \n\ud83c\udfa8Despr\u00e9s de dos dies de recepci\u00f3 dels ninots infantils i grans, la planta baixa del Museu de les Arts i les Ci\u00e8ncies est\u00e0 preparada per a rebre visites.\n\ud83e\udd29Es conta amb m\u00e9s de 750 ninots distribuits en diferents categories.", "id": "1620827802496016384"},{"created_at": "2023-02-01T16:22:42.000Z", "text": "i el de la m\u00fasica en planta baixa de TV3, encara est\u00e0..... i opina i tot....", "id": "1620819942999494656"},{"created_at": "2023-02-01T16:20:22.000Z", "text": "@EmdiuenJordi @tv3cat Has trobat alternativa al Tot es Mou o al Planta Baixa?\nLes generalistes s\u00f3n infinitament pitjors.", "id": "1620819357843750912"},{"created_at": "2023-02-01T16:15:47.000Z", "text": "Trobareu els seus llibres exposats a la planta baixa!\n\n#BJM #qu\u00e8femalesbiblios #BibliotequesXBM #AutoresDelMes #febrer2023 #literatura #llibres #cultura #booklovers #BCNegra2023 #SantJust", "id": "1620818203688697857"},{"created_at": "2023-02-01T15:42:05.000Z", "text": "@MAxiuxiueig @anaoromi @epaluzie @interiorcat @govern No has posat tv3 ara, l\u2019esborrare dels canals, prefereixo veure l\u2019original\u2026 Aplaudint fins i tot amb les orelles els Pressupostos dels amos \u2026 Planta Baixa tv3", "id": "1620809723074445313"},{"created_at": "2023-02-01T15:41:50.000Z", "text": "Planta Baixa = Massatge erqui. F\u00e0stic.", "id": "1620809660319293440"},{"created_at": "2023-02-01T14:24:05.000Z", "text": "@joanlafarga @tv3cat On \u00e9s em Sergi, l'advocat que va presentar una den\u00fancia al CAC, contra el programa PLANTA BAIXA, i la seva presentadora? En sabem res m\u00e9s? Gr\u00e0cies.", "id": "1620790091282059264"},{"created_at": "2023-02-01T13:41:39.000Z", "text": "@Piedrecita1 Abans no existia la porta que dona al tramvia, l\u2019\u00fanic acc\u00e9s a la Facultat era pel carreret entre l\u2019edifici nostre i el de biologia, on estan els banquets coberts. Tampoc existia la secretaria en la planta baixa, aix\u00f2 eren dos aules.", "id": "1620779413838376961"},{"created_at": "2023-02-01T13:25:14.000Z", "text": "Imagina poder compensar els costos energ\u00e8tics del teu negoci... Ara \u00e9s possible amb els nous ajuts #LocalsambEnergia! \ud83d\ude04 \n \n\ud83d\udcb0 Una subvenci\u00f3 per a titulars d\u2019activitats comercials, serveis, restauraci\u00f3 i oci nocturn en locals de planta baixa.\n   \nhttps://t.co/IbMeZZOpgY https://t.co/2uzA478VOT", "id": "1620775280913645568"},{"created_at": "2023-02-01T13:07:36.000Z", "text": "tenho q fazer uma planta baixa e estou usando como fonte minha intui\u00e7\u00e3o, amo meu emprego (quero m*****", "id": "1620770843155644416"},{"created_at": "2023-02-01T12:17:51.000Z", "text": "estou aqui como uma neandertal desenhando uma planta baixa com esquadros. Pois \u00e9...", "id": "1620758325779374080"},{"created_at": "2023-02-01T12:03:08.000Z", "text": "@BernatDedeu Clar, per que tu no cobres al Planta Baixa\u2026", "id": "1620754619193503746"},{"created_at": "2023-02-01T10:43:41.000Z", "text": "\"Et penses que t'estan pagant per sortir de festa\": el testimoni d'una 'noia d'imatge' de discoteques - TV3 https://t.co/4Es8wrzgz0", "id": "1620734626586300416"},{"created_at": "2023-02-01T10:42:40.000Z", "text": "arquiteta de bosta, n faz nem o projeto q \u00e9 literalmente o trabalho dela e agr eu tenho q inventar uma planta baixa, tomanocu", "id": "1620734370301767680"},{"created_at": "2023-02-01T10:06:59.000Z", "text": "@sdemaya @pererusi lo p\u00fablic i les produccions externes \ndel \"a couche\" al inicial planta baixa o al polskiRevolti \n-+ antic encara-. \ns'ha -hem-, convertit en humor el q no ni s\u00e1tira.\n-q\u00fcesti\u00f3", "id": "1620725391597121536"},{"created_at": "2023-02-01T10:02:40.000Z", "text": "@martamasies \u00c9s una casa que es conserva intacta en molts dels seus espais. Vam anar a canviar alguna biga de la planta baixa, refer les voltes i un tabic. https://t.co/Nw5KvGO2qV", "id": "1620724304089587713"},{"created_at": "2023-02-01T09:14:41.000Z", "text": "\ud83d\udde8\ufe0fVam demanar-li a en Gen\u00eds Hern\u00e1ndez que ens expliqu\u00e9s en qu\u00e8 consisteix la seva exposici\u00f3, \u00abM'han dit que pintes\u00bb. \n\n\ud83d\udccdPodeu visitar-la fins al 19 de mar\u00e7 a la planta baixa del Miramar-Centre Cultural.\n\n\ud83c\udf9f\ufe0fEntrada lliure!\n\n\ud83d\udcf9Isaac Carbonell\n#CulturaSitges @AjSitges https://t.co/SVl4FtZe0d", "id": "1620712230886182912"},{"created_at": "2023-02-01T08:57:22.000Z", "text": "Planta baixa - Oriol Mitj\u00e0: \"Estic preocupat per la verola del mico\" https://t.co/oEwCzIDlUV", "id": "1620707872513626114"},{"created_at": "2023-02-01T03:21:56.000Z", "text": "Parede industrial\nPiso porcelanato\nAcabamento refinado\nPlanta baixa de obra https://t.co/VH2whVFwMU", "id": "1620623455891881987"},{"created_at": "2023-02-01T02:00:42.000Z", "text": "Piores partes do projeto no cad: cotar planta baixa", "id": "1620603013969907714"},{"created_at": "2023-02-01T00:56:29.000Z", "text": "@MagnoMalta @rogeriosmarinho A planta-baixa do inferno.", "id": "1620586852762918912"},{"created_at": "2023-02-01T00:03:32.000Z", "text": "https://t.co/QyN1OiWE4F", "id": "1620573527152939009"},{"created_at": "2023-01-31T23:58:49.000Z", "text": "Tava vendo aqui a planta baixa da Club Renaissance Stadium Tour da Beyonc\u00e9, com a localiza\u00e7\u00e3o do palco, front, pista, arquibancada e cadeiras, e conclu\u00ed que meu dinheiro s\u00f3 paga ingresso pra ficar do lado de fora \ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "id": "1620572340684980224"},{"created_at": "2023-01-31T23:45:02.000Z", "text": "Planta baixa - Oriol Mitj\u00e0: \"Estic preocupat per la verola del mico\" https://t.co/5tcrNRHt2Y", "id": "1620568870590504961"},{"created_at": "2023-01-31T22:44:45.000Z", "text": "@Jaffar99523342 @Ivokleber Eles escrevem a maioria dos roteiros que dirigem, \u00e9 diferente de filme de franquia que geralmente o diretor ta ali pra executar uma vis\u00e3o j\u00e1 definida pelos produtores, um filme desse tamanho precisa ter um roteiro s\u00f3lido pra servir de planta baixa criativa pra todo mundo.", "id": "1620553701265129474"},{"created_at": "2023-01-31T22:44:26.000Z", "text": "TV3 (CATALAN PUBLIC TV) \n@FREEKeithLaMar @centre_IRIDIA @tallerdemusics @SayitLoudBcn #FreedomFirst https://t.co/LTTYer1HTC", "id": "1620553623020380160"},{"created_at": "2023-01-31T22:41:37.000Z", "text": "@amessvanessa @von_Mengden Kkkkk tu meio que usa com a c\u00e2mera do celular, sabe? Ele vai medindo os espa\u00e7os conforme os pontos que tu determina clicando..\nA\u00ed tem Apps que com isso desenham uma planta baixa pra ti :)\n(o caso da foto \u00e9 o meu celular mesmo que veio com o App \u201ctrena\u201d e fiquei chocada) https://t.co/TNvoFr9IBW", "id": "1620552913184788481"},{"created_at": "2023-01-31T22:09:00.000Z", "text": "\u00e9 assim q arquitetos fazem s\u00f3 que eles transformam uma planta baixa num modelo 3D https://t.co/CCl6lqJcGH", "id": "1620544702604005376"},{"created_at": "2023-01-31T22:02:11.000Z", "text": "Tens un local de planta baixa? Nous ajuts a la vista! \ud83d\udc40 \n\nDescobreix #LocalsambEnergia i compensa els costos energ\u00e8tics del teu negoci incrementats en els \u00faltims mesos  \ud83d\udcb8 \ud83d\udca1 \n\nSol\u00b7licita la teva subvenci\u00f3 i estalvia energia! \ud83d\ude09 \nhttps://t.co/IbMeZZOpgY https://t.co/2OBcDu4T3F", "id": "1620542987561205760"},{"created_at": "2023-01-31T21:47:02.000Z", "text": "@Judit_Rossell Planta baixa!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1620539176193236994"},{"created_at": "2023-01-31T20:59:51.000Z", "text": "@Sajor14 @begur2013 Escolta l'entrevista que li van fer a la noia al planta baixa. All\u00e0 ho explica tot.", "id": "1620527303326584832"},{"created_at": "2023-01-31T20:37:48.000Z", "text": "Planta baixa - Oriol Mitj\u00e0: \"Estic preocupat per la verola del mico (i per l'acomiadament d'en @massanagranaire).\"\n \nhttps://t.co/0PBtk1fZeE", "id": "1620521752442044416"},{"created_at": "2023-01-31T20:04:36.000Z", "text": "@oriolmitja Hola Oriol, avui he vist que has passat per planta baixa, ets una gran persona", "id": "1620513396243451904"},{"created_at": "2023-01-31T19:59:57.000Z", "text": "El fil\u00f2sof t\u00e9 ra\u00f3, no \u00e9s tan sols el l\u00edmit de l'humor, sin\u00f3 del discurs pol\u00edtic. Malauradament, al primer cap\u00edtol del meu llibre \"LA \u0418OSTRA\" a https://t.co/pUD7tbRlJa , en @JordiGraupera entoma una r\u00e8plica encara m\u00e9s contundent que aquesta, i en directe, a Planta Baixa. https://t.co/GkqJ8tIWdl https://t.co/KE2pepWr5h", "id": "1620512227446128642"},{"created_at": "2023-01-31T19:20:55.000Z", "text": "ahir les nostres escaladores (@SilviabelB @saraespigul @NataSanchezMol ) han visitat Planta baixa per parlar de Fitzroy de Jordi Galceran, direcci\u00f3 @SergiBelbel \na partir del 2 de febrer al Teatre Borr\u00e0s!\naqu\u00ed podeu veure l'entrevista: https://t.co/VgPtHk6nHI", "id": "1620502403463389184"},{"created_at": "2023-01-31T19:08:27.000Z", "text": "@antoniobanos_ Si senyor. Nom\u00e9s cal veure la propaganda que fa la cadena p\u00fablica, TV3, del sr. Collboni, quatre mesos abans de les eleccions. El programa planta baixa es un exemple de la pluralitat de TV3.", "id": "1620499266354696197"},{"created_at": "2023-01-31T19:06:55.000Z", "text": "@totesmoutv3 @KRLS A la merda tv3, planta baixa o alta tant hi fot, a la merda @MarquesAgnes , a la merda ERC, i visca sempre, sempre i sempre el MOLT HONORABLE PRESIDENT DE CATALUNYA @KRLS", "id": "1620498883783823360"},{"created_at": "2023-01-31T18:34:37.000Z", "text": "PLANTA BAIXA, FOTEU VERGONYA. Quant de temps va trevallar aquesta noia a les discoteques? Ja sabia on es ficava, ara que no vingui em HOSTIES.", "id": "1620490753054240769"},{"created_at": "2023-01-31T18:25:15.000Z", "text": "\ud83d\udcb8 Han pujat molt les factures d\u2019energia del teu #comer\u00e7BCN? \n\n\ud83d\udcaf  Si tens un local en planta baixa, aprofita els beneficis dels ajuts #LocalsambEnergia i compensa els costos energ\u00e8tics incrementats en els \u00faltims mesos.\n \n\u270d\ufe0f  Consulta info i inscriu-t'hi!\nhttps://t.co/6tM3iHLnnO https://t.co/pBHoC8n96J", "id": "1620488395372855297"},{"created_at": "2023-01-31T17:27:10.000Z", "text": "@elpentagon8tv @RaholaOficial B\u00e9 que vas demanar que es carreguessin als de planta baixa per la can\u00e7oneta de rata inmunda, hip\u00f2crites", "id": "1620473779641262080"},{"created_at": "2023-01-31T17:26:22.000Z", "text": "@Jaume752 Un dels de la secta \u00f1 que controla la corpo,dels que punxa al\"Planta baixa\"...i nosaltres anar pagant-lis el sou. La mare que els va parir!\ud83d\ude21", "id": "1620473575735197696"},{"created_at": "2023-01-31T17:10:36.000Z", "text": "@CCMA_cat Planta baixa, col\u00b7lapse i ara el substitut de zona franca!\nSi continueu aix\u00ed no em quedaran programes per mirar a TV3, que ja comen\u00e7a a sembla TVE3\nA cada bugada perdem un llen\u00e7ol.", "id": "1620469608850538497"},{"created_at": "2023-01-31T16:07:56.000Z", "text": "encara est\u00e0 el se la. m\u00fasica en planta baixa....", "id": "1620453839643226112"},{"created_at": "2023-01-31T15:48:34.000Z", "text": "planta baixa @plantabaixatv3 \ngr\u00e0cies avui per la pres\u00e8ncia programa Na Cristina S\u00e1nchez Miret .... afortunadament sap respondre al que hem d escoltar", "id": "1620448964163309568"},{"created_at": "2023-01-31T15:48:13.000Z", "text": "planta baixa... que se te ve el plumero Melero!...", "id": "1620448877697708034"},{"created_at": "2023-01-31T15:44:14.000Z", "text": "aparelhoeadaptacao : Planta Baixa 2 Quartos | Cozinha Americana | passo... https://t.co/dQEtQbyFgK", "id": "1620447874734768129"},{"created_at": "2023-01-31T15:38:53.000Z", "text": "Planta Baixa: duet Melero i Josep Mart\u00ed Blanch.\nFerum a cal\u00e7otet tacat, a soberano i faria.", "id": "1620446527138459649"},{"created_at": "2023-01-31T15:03:03.000Z", "text": "terminei a planta baixa de el\u00e9trica, agr s\u00f3 fazer as escritas e as liga\u00e7\u00f5es de tv e net", "id": "1620437509670080513"},{"created_at": "2023-01-31T14:42:23.000Z", "text": "@JoelJoanJuve Y por estos dos trabajadores nadie a movido un dedo ni alzado la voz:\n\nhttps://t.co/Fu1EDL7Tch", "id": "1620432307835502592"},{"created_at": "2023-01-31T14:33:28.000Z", "text": "LOCAL EN LLOGUER EN PLANTA BAIXA EXTERIOR A CARRER \nGracia Nova \u2013 Camp del Grassot\n35m\u00b2, totalment di\u00e0fan\nPati, persiana exterior met\u00e0lica\n500\u20ac + IVA/mes\nhttps://t.co/tfaWcL2YqB https://t.co/aXzd8oblYe", "id": "1620430066600796160"},{"created_at": "2023-01-31T14:27:22.000Z", "text": "PLANTA BAIXA DE 4 QUARTOS COM MEDIDAS https://t.co/r46FelxwHZ via @YouTube", "id": "1620428530139164672"},{"created_at": "2023-01-31T13:29:41.000Z", "text": "@erc_sbd @GabrielFerDiaz @DiariDeSabadell A on et plantar\u00e0s @GabrielFerDiaz? Planta baixa, pati o terrat? \u00c9s per venir a regar de tant en tant.", "id": "1620414013896298498"},{"created_at": "2023-01-31T13:09:44.000Z", "text": "Algu\u00e9m pra corrigir cortes e planta baixa de projeto de autocad? Eu pago preciso ate segunda https://t.co/vbPgc3bkr7", "id": "1620408992886583303"},{"created_at": "2023-01-31T12:25:06.000Z", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\nSi. Estic segur que us agradar\u00e0. \n---\nParaules clau: El Pa\u00eds / TV3 / Planta Baixa / Periodisme / Catalunya https://t.co/OmSSIgMPUp", "id": "1620397762213994496"},{"created_at": "2023-01-31T12:20:15.000Z", "text": "@antoniobanos_ Quan aix\u00f2 ho deixes en mans de qualsevol, acostuma a tenir a l\u2019efecte contrari. Jo no veig ni planta baixa ni col\u00b7lapse ni cap programa de la nit de tv tres dissabte. Per\u00f2 et dic una cosa, no cal, escoltant el que dieu. En el fons em sap greu perqu\u00e8 m\u2019estimo TV3, No estic content", "id": "1620396541986107392"},{"created_at": "2023-01-31T12:12:30.000Z", "text": "\ud83d\udde3 \u00abCarregar-se Vidal \u00e9s un exc\u00e9s que TV3 no hauria d'haver perm\u00e8s, com tamb\u00e9 ho va ser apartar l'endem\u00e0 dos t\u00e8cnics del Planta Baixa. Agn\u00e8s Marqu\u00e8s va demanar disculpes, en pantalla, per\u00f2 alguns no van tenir-ne prou\u00bb\n\n\u270d\ufe0f \u00abEl despertador\u00bb de @Ferrancm \nhttps://t.co/jwsehxa9hh", "id": "1620394589231235072"},{"created_at": "2023-01-31T11:27:40.000Z", "text": "\ud83c\udd95 El nou edifici municipal ser\u00e0 de planta baixa m\u00e9s 6 pisos, amb una planta semisoterrada i una altra soterrada (5.200 m2), i inclour\u00e0 3 grans espais:\n\n1\u20e3 La Biblioteca Ramon d\u2019Al\u00f2s-Moner, que deixar\u00e0 de compartir espais amb el @ccbesosmaresme\n2\u20e3 Un auditori d\u2019usos m\u00faltiples https://t.co/6PLcSKmyTO", "id": "1620383307358957571"},{"created_at": "2023-01-31T11:23:10.000Z", "text": "Fa dies que no publiquem cap v\u00eddeo. Per\u00f2 no patiu. L'\u00fanic que passa \u00e9s que la hist\u00f2ria que tenim entre mans \u00e9s molt potent i li estem dedicant el temps que necessita. \nEstem segurs que us agradar\u00e0. \n---\nParaules clau: El Pa\u00eds / TV3 / Planta Baixa / Periodisme / Catalunya https://t.co/XDQnlIgKl9", "id": "1620382173491769345"},{"created_at": "2023-01-31T11:07:41.000Z", "text": "@gvinolas La refundaci\u00f3 ja va molts anys tard. El pressupost de TV3 en n\u00f2mines innecess\u00e0ries \u00e9s un globus que algun dia petar\u00e0. A Planta Baixa treballen m\u00e9s de 70 persones, la redacci\u00f3 d'Esports \u00e9s de 3 cifres.", "id": "1620378279055364096"},{"created_at": "2023-01-31T09:59:22.000Z", "text": "Que passaria si TOTS els que fan programes a @LaTercera (abans TV3) pleguessin en solidaritat amb els de Planta Baixa? Segurament que Sigfrid Gras tamb\u00e9 haur\u00eda de plegar.", "id": "1620361086259314688"},{"created_at": "2023-01-31T09:44:13.000Z", "text": "Planta baixa - \"Noies d'imatge\" a les discoteques: \"Tu creus que et paguen per sortir de festa\" https://t.co/rHYCo7Cn7k", "id": "1620357275222441984"},{"created_at": "2023-01-31T08:57:37.000Z", "text": "@mnogueras55 Suposo que \u00e9s broma. Si no, ja tindrien la graella coberta de programes que li fan la compet\u00e8ncia a T5: els Matins, el Tot es Mou, el Planta Baixa i ara el programa de la nit.", "id": "1620345546237177856"},{"created_at": "2023-01-31T08:45:13.000Z", "text": "Posem en marxa les subvencions #LocalsambEnergia\n \nSi tens un local de planta baixa, ara pots gaudir d\u2019ajuts per estalviar energia i compensar els costos energ\u00e8tics del teu negoci, incrementats en els \u00faltims mesos \ud83d\udcb8 \ud83d\udca1\n\nDescobreix com i sol\u00b7licita el teu:\nhttps://t.co/v6wdc8SvzQ https://t.co/dFWugtVRoe", "id": "1620342426077483009"},{"created_at": "2023-01-31T08:23:26.000Z", "text": "@Powersmojo Amb la meitat de la meitat dels que fan el Planta Baixa podrien fer el seu Zona Franco.", "id": "1620336942293610497"},{"created_at": "2023-01-31T08:10:28.000Z", "text": "@JotaMSilvaA T'entenc, tranquil. Per seguir al planta baixa has de fer aquest tuit...", "id": "1620333682639933440"},{"created_at": "2023-01-31T07:09:54.000Z", "text": "@dolors2022 Planta baixa \u00e9s arus city a lo pijoprogre, encaixa perfectament el personatge", "id": "1620318436847927297"},{"created_at": "2023-01-31T06:30:45.000Z", "text": "Ja de pas tanqueu la basura de Planta Baixa https://t.co/nWfnGlaRHE", "id": "1620308584730099712"},{"created_at": "2023-01-31T05:03:20.000Z", "text": "@JosepRC1 @joeldiazbrah @ZonaFrancaTV3 @sigfridgras @plantabaixatv3 Exacte, al planta baixa s\u00ed que haurien d'haver \"rodat caps\", pel fet en s\u00ed i pel \"cachonde\u00edto\" de despr\u00e9s.", "id": "1620286586775805954"},{"created_at": "2023-01-31T03:58:37.000Z", "text": "La teletres presenta el nou flamant substitut a planta baixa.\nCalen cares mai vistes, opinions noves i no repartir la pasta p\u00fablica sempre als mateixos- ha comentat @sigfridgras https://t.co/azbDgbOT0T", "id": "1620270299471319043"},{"created_at": "2023-01-31T00:30:53.000Z", "text": "#denuncieu #eduquem #elsnostresfills #filles  @mossos @tv3cat @elsmatins @plantabaixatv3  t'estan pagant per sortir de festa\": el testimoni d'una 'noia d'imatge' de discoteques - TV3 https://t.co/DYqMXVCbRc", "id": "1620218020848345089"},{"created_at": "2023-01-31T00:30:46.000Z", "text": "Queria tanto que a secretaria que eu trabalhasse deixa-se eu pegar a planta baixa do aeroporto para eu colocar no meu trabalho da faculdade", "id": "1620217991492403200"},{"created_at": "2023-01-30T23:59:32.000Z", "text": "@CCMA_cat @tv3cat @ZonaFrancaTV3 Quin tracte m\u00e9s desigual amb els desgraciats de planta baixa humiliant al MHP Puigdemont escopint, entre rialles, uns termes que cap mitj\u00e0 feixista espanyol ha gosat emprar. Ja no dubtem que hi ha disposicions pol\u00edtiques. A casa, fars de vosaltres, ens desconnectem de tv3.", "id": "1620210132318846976"},{"created_at": "2023-01-30T23:54:26.000Z", "text": "@SergiMaranya Aquests 2 mancats esnifacoses son mil vegades m\u00e9s dignes que tota la resta de xuclaescrots que ens alli\u00e7onen des del TN, planta baixa, la del p\u00e8l nanas, o all\u00f2 que faci ara el nen aquell.", "id": "1620208849205731328"},{"created_at": "2023-01-30T23:15:44.000Z", "text": "@totsantcugat Finca privada\u00a0d'11.000 m2\n 1.000 m2 d sostre edificable xhabitatge d protecci\u00f3 oficial, planta baixa + 2 pisos\nS'augmentar\u00e0 superf\u00edcie i z verda\nLa masia x resid\u00e8ncia universit\u00e0ria\nLa propietat far\u00e0 cessi\u00f3 gratu\u00efta a @ajsantcugat dl s\u00f2l destinat\u00a0a habitatge p\u00fablic\nA CANVI DE RES?", "id": "1620199110438711296"},{"created_at": "2023-01-30T22:17:57.000Z", "text": "@mnogueras55 Si encara hi s\u00f3n! Deuen tenir molts bons padrins aquests miserables! TV3\u00d1 MANT\u00c9 LES RATES DE  CLAVEGUERA I DESPATXA A LES PERSONES AMB TALENT!Demanem a TV3\u00d1 tota la Planta Baixa \"El cau de les rates de claveguera , AL CARRER D'IMMEDIAT !!!", "id": "1620184570426703886"},{"created_at": "2023-01-30T22:14:14.000Z", "text": "@FalconetIndepe @sigfridgras @KRLS @HelenaGMelero @plantabaixatv3 A planta baixa es la Agn\u00e8s Marqu\u00e8s,\u00e9s el jo vaig veure,", "id": "1620183633930895363"},{"created_at": "2023-01-30T21:56:35.000Z", "text": "hoje fui no apartamento conferir medidas com a chata E NUNCA PASSEI TANTA RAIVA\n\ns\u00e9rio a sonsa n\u00e3o sabia nem ler uma planta baixa, a gente tava no quarto ela olhava o papel e apontava pra cozinha", "id": "1620179193467387913"},{"created_at": "2023-01-30T21:25:47.000Z", "text": "Toni Soler dispara contra Sigfrid Gras i TV3 per l'adeu de Joel D\u00edaz a 'Zona Franca' via @elnacionalcat https://t.co/GZlDRrP0SC\nParlar de tv3 ja f\u00e1 vomitera.\nI veure Planta Baixa\u2026..fa plorera, per dir\u2019ho suaument\u2026", "id": "1620171441252737030"},{"created_at": "2023-01-30T21:15:20.000Z", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbAvui al programa @plantabaixatv3 hem explicat el problema actual del cost del gas i l\u2019efecte que t\u00e9 a les nostres instal\u2022lacions #somcnsabadell \nhttps://t.co/fzC4iiAX3P", "id": "1620168811864559619"},{"created_at": "2023-01-30T21:12:59.000Z", "text": "@plantabaixatv3 @joeldiazbrah @ZonaFrancaTV3 @tv3cat I a Planta Baixa a plegat alg\u00fa? A veure si apreneu a ser professionals i tenir un m\u00ednim de dignitat, seguiu mantenint l\u2019impresentable de l\u2019oscar Broc.", "id": "1620168218043375616"},{"created_at": "2023-01-30T21:01:53.000Z", "text": "@JoelJoanJuve L'ustrell ja deu estar amb la llengua ben tiesa per fotra-li al sigfrid...o alg\u00f9 de planta baixa,o els matins,", "id": "1620165426234933248"},{"created_at": "2023-01-30T20:39:25.000Z", "text": "@ricardrigall Ho dius per \u201cPlanta Baixa\u201d ?", "id": "1620159772036317184"},{"created_at": "2023-01-30T20:38:31.000Z", "text": "@primaderisk @JoelJoanJuve Els que han arribat de 8TV a Planta Baixa, per exemple.", "id": "1620159545770401792"},{"created_at": "2023-01-30T20:30:27.000Z", "text": "Sab\u00edas que o h\u00f3rreo mais alto de #Galicia est\u00e1 no lugar de Cores (#Ponteceso). O cabazo ten unha altura de oito metros e medio e parece unha casa de tres plantas, con portas e xanelas. Non ten p\u00e9s, no seu lugar hai unha planta baixa onde dormen as gali\u00f1as. #BoaNoite https://t.co/OYfpT6M8cs", "id": "1620157514900807683"},{"created_at": "2023-01-30T20:09:17.000Z", "text": "@CCMA_cat @lultimahoraCR Jo tv3 ja no miro m\u00e9s que com si fos ahir, que quan acaba i surt el gripau aquell de planta baixa ja canviu de canal i despr\u00e9s tn migdia i vestre res m\u00e9s.\nEsteu destruint poc a poc tv3, bravo.", "id": "1620152190567583744"},{"created_at": "2023-01-30T20:05:03.000Z", "text": "@torronet1 @elsmatins @tv3cat @sigfridgras @MNebrera per la propera primer escoltem la gent que parla de primera m\u00e0. https://t.co/4LdLSb5XB7", "id": "1620151125302452224"},{"created_at": "2023-01-30T20:03:43.000Z", "text": "@pilarcarracelas @sigfridgras Avui Bernat Ded\u00e9u ha comparat els indepes amb els nazis al planta baixa, espero la mateixa m\u00e0 dura de @sigfridgras", "id": "1620150789917544448"},{"created_at": "2023-01-30T19:53:59.000Z", "text": "@dolors2022 A la planta baixa? al soterrani amb les rates a patades l'enviaria i la porta tancada.  \ud83d\ude02\ud83e\ude9a", "id": "1620148337281466369"},{"created_at": "2023-01-30T19:47:09.000Z", "text": "@CapitanaColoma @Esquerra_ERC De veritat et penses que llegir\u00e9 aquest panflet subvencionat per vosaltres?... au, pren-te la pastilla i a veure quan foteu fora als de Planta Baixa...ah?...que aquests no?...vaja !... Bona tarda Capitana !!!.", "id": "1620146617386168320"},{"created_at": "2023-01-30T19:39:06.000Z", "text": "Han fotut fora el Manel Vidal. I dem\u00e0 tindreu al Planta Baixa aquest suposat \u201ccient\u00edfic cr\u00edtic\u201d https://t.co/ny7EyW6THj", "id": "1620144591172403201"},{"created_at": "2023-01-30T19:27:26.000Z", "text": "Avui es parla molt del Zona Franca de la dimissi\u00f3 @joeldiazbrah per la lamentable destituci\u00f3 de @massanagranaire pel gag del PSC.\nN'hi ha alguns que tenen els pebrots de culpar a ERC.\nPer\u00f2 d'aix\u00f2 tothom callat com un puta.\nhttps://t.co/435WnHvNSb", "id": "1620141659056128000"},{"created_at": "2023-01-30T19:09:28.000Z", "text": "@NataSanchezMol gr\u00e0cies Natalia, un deu es queda curt. \nGr\u00e0cies, gr\u00e0cies, gr\u00e0cies\nHe vist planta baixa i.... De nou gr\u00e0cies", "id": "1620137136220696576"},{"created_at": "2023-01-30T19:02:34.000Z", "text": "Casa reformada l\u2019any 2016, de 72 m\u00b2 de superf\u00edcie \u00fatil, al centre de Vulpellac\ud83d\udccd Es distribueix en 2 plantes:\n\ud83d\udd38 Planta baixa: rebedor, amb volta, un bany i un rentador.\n\ud83d\udd38 Planta pis: 2 habitacions i una terrassa.\u00a0\n\n\ud83d\udd16 Ref.: 4345\n\ud83d\udcb6 240.000\u20ac\n#Agenthia #Girona #Immobiliaria https://t.co/uptOBOjxyM", "id": "1620135400466423818"},{"created_at": "2023-01-30T19:01:58.000Z", "text": "A gata t\u00e1 dando a vida pelo integra, eu fui fazer a PLANTA BAIXA do RA sendo que eu sou qu\u00edmica", "id": "1620135246510587904"},{"created_at": "2023-01-30T18:53:34.000Z", "text": "@plantabaixatv3 @joeldiazbrah @ZonaFrancaTV3 @tv3cat Entrar bid\u00f3 de gasolina i encenedor en m\u00e0 al Plat\u00f3 de planta baixa haver que pasa", "id": "1620133133881581568"},{"created_at": "2023-01-30T18:35:03.000Z", "text": "@Francesc_Roca @joeldiazbrah @JuntsXCat @socialistes_cat H\u00f2stia, ara s\u00ed que no entenc com els de planta baixa segueixen", "id": "1620128475851128833"},{"created_at": "2023-01-30T18:12:35.000Z", "text": "Desembarcament de La Vanguardia a Planta Baixa.\nAgn\u00e8s Marqu\u00e8s i Ricard Ustrell, les veus del PSC, amb Lola Garc\u00eda a totes hores.\nAix\u00f2 volia dir @sigfridgras quan va parlar de \"despotilitzar TV3\". Volia dir, exactament, \"que TV3 deixi de ser una televisi\u00f3 nacional i sigui PSCoe\".", "id": "1620122818691342340"},{"created_at": "2023-01-30T17:56:40.000Z", "text": "@elnacionalcat Dels pocs programes d \n@tv3cat\n q no et feia sentir vergonya\nCol\u00b7lapse fot caspa\nGrasset adorm\nTN provincianeja q fot por\nEl Planta Baixa \u00e9s x xorres\nNi el Pol\u00f2nia fot gr\u00e0cia\nFins i tot el Temps! S\u00f3n les 6 del demat\u00ed i fot un fred q pela al porxo d ca meva\ud83d\ude2c\n#sigfridgrasdimissio", "id": "1620118814695514112"},{"created_at": "2023-01-30T17:45:30.000Z", "text": "@CCMA_cat @tv3cat @ZonaFrancaTV3 Treieu Sergi Sol i els seus col.lwgurs. Treieu Planta Baixa i els seus!!!!!! \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f", "id": "1620116005312937985"},{"created_at": "2023-01-30T17:03:17.000Z", "text": "@siemprepositifo Al planta baixa es van carregar dos treballadors... I no se'n parla. Curi\u00f3s.", "id": "1620105380423675908"},{"created_at": "2023-01-30T16:59:17.000Z", "text": "@AdricatBcn @teresasoley @CCMA_cat @tv3cat @ZonaFrancaTV3 I ara n'han parlat al putu Planta Baixa,per fer veure que no s\u00f3n el que s\u00f3n. Per fer veure que no censuren res i que defensen la llibertat d'expressi\u00f3.", "id": "1620104374596046849"},{"created_at": "2023-01-30T16:54:07.000Z", "text": "@massanagranaire Anims Manel!!! TV3 esta perdent tota la qualitat, nom\u00e9s cal posar la TV i veure el Planta Baixa, el col\u2022lapse, etc....  Nom\u00e9s es salva El esta passant i el Polonia del Toni Soler", "id": "1620103074995118081"},{"created_at": "2023-01-30T16:41:31.000Z", "text": "@vpartal I a Planta Baixa ha dimitit alg\u00fa?", "id": "1620099901429534720"},{"created_at": "2023-01-30T16:39:06.000Z", "text": "A Gol Play fan Magnum en castell\u00e0 i a la Tele3 fan el Planta Baixa. Una altra derrota dels catalans.", "id": "1620099294937350149"},{"created_at": "2023-01-30T16:18:43.000Z", "text": "En el programa PLANTA BAIXA de TV3 acabo de ver una entrevista sobre las \"chicas de imagen\". Da que pensar (y muy mal) de las discotecas.", "id": "1620094164393398272"},{"created_at": "2023-01-30T16:17:29.000Z", "text": "@zlorine @nataliaoliete @lorensvalles @BCN_Bombers @diarieljardi @zlorine Hola, podr\u00edem ensenyar el teu v\u00eddeo al programa \"Planta baixa\" de TV3, fent menci\u00f3 al teu usuari? Gr\u00e0cies", "id": "1620093855273209857"},{"created_at": "2023-01-30T16:16:05.000Z", "text": "@CCMA_cat @tv3cat @ZonaFrancaTV3 Vergony\u00f3s  desde fa molt temps  que no la miro ara tot \u00e9s mou al mat\u00ed planta  baixa  a la tarde  quin desgavell  que porteu per no parlar  de pol\u00edtica  aneu-vos  a la merda", "id": "1620093500707733504"},{"created_at": "2023-01-30T16:13:48.000Z", "text": "Les declaracions que est\u00e0 fent la \"noia d'imatge\" ara mateix a Planta Baixa \u00e9s per tancar immediatament totes les discoteques que ho fan. I empapelar els propietaris, empresaris, i m\u00e9s persones de responsabilitat que ho permeten. I sobretot, les persones \"famoses\" de qu\u00e9 parla...", "id": "1620092927077937153"},{"created_at": "2023-01-30T15:59:20.000Z", "text": "de planta baixa no habian quita do a aquet de la m\u00fasica?", "id": "1620089285021143040"},{"created_at": "2023-01-30T15:58:30.000Z", "text": "@plantabaixatv3 @joeldiazbrah @ZonaFrancaTV3 @tv3cat a planta baixa haurien de fotre fora l'Agn\u00e8s Marques i l'Oscar Broch", "id": "1620089078569127936"},{"created_at": "2023-01-30T15:50:05.000Z", "text": "A Planta Baixa de T\u00d13 se n\u2019obliden q \u201cCarles Puigdemont\u201d es president, es MHP. Igual que ho s\u00f3n: Maragall, Montilla, Torra\u2026. https://t.co/StcSM6zuWh", "id": "1620086960818892807"},{"created_at": "2023-01-30T15:26:16.000Z", "text": "No lamenteu res, esteu encantats de transformar la CCMA en una sucursal d'ER on la llibertat d'expressi\u00f3 i la dissid\u00e8ncia pol\u00edtica s\u00f3n expulsades quan no insultades. \nQuants acomiadaments al Planta Baixa pels insults al MHP Puigdemont? Cap.\n\nhttps://t.co/uX9k3dwSkT https://t.co/LeKq0Hq5zH", "id": "1620080963584929792"},{"created_at": "2023-01-30T15:21:23.000Z", "text": "https://t.co/Nk31L1QZNs", "id": "1620079737141071872"},{"created_at": "2023-01-30T14:55:11.000Z", "text": "Felicitats per la coher\u00e8ncia.tv3 no ha estat tant r\u00edgida amb planta baixa. Et desitjo molta sort https://t.co/8zoNqqLyS4", "id": "1620073141933600768"},{"created_at": "2023-01-30T14:52:55.000Z", "text": "@CCMA_cat @tv3cat @ZonaFrancaTV3 Ara tindreu calers per enviar m\u00e9s corresponsals a Madrid (o pel mon) com fa el Planta Baixa", "id": "1620072571260600321"},{"created_at": "2023-01-30T14:37:21.000Z", "text": "@QuicoSalles jo ja estic esperant una  entrevista Als Matins, al mes 324, al planta baixa i al faqs perque pugui explicar els motius de la seva decisi\u00f3 tal i com fan amb tants de les sectes, altrament anomenades, partits politics.", "id": "1620068656234524676"},{"created_at": "2023-01-30T14:26:01.000Z", "text": "Graci\u00f1as, @Est_Souto , por adiantarnos o pasado s\u00e1bado o #D\u00edaDaIlustraci\u00f3n cont\u00e1ndonos as s\u00faas experiencias creativas \ud83e\udd17 \nPodedes ver parte da obra de Esteban ma mostra da planta baixa da biblioteca \ud83d\udd8d\ud83d\udd8c https://t.co/eqEweA1CGl", "id": "1620065805194137600"},{"created_at": "2023-01-30T14:19:11.000Z", "text": "Pel Planta Baixa o el Col\u2022lapse no heu de patir. Pel Pol\u00f2nia tampoc.", "id": "1620064085038747649"},{"created_at": "2023-01-30T11:13:58.000Z", "text": "@FalconetIndepe @sigfridgras @KRLS @HelenaGMelero @plantabaixatv3 T'has equivocat d https://t.co/cgmDnLJkPS G. Melero no presenta planta baixa, est\u00e0 als matins amb https://t.co/VS5OWROoL0 persona q presenta  les tardes d TV3 \u00e9s diu Agn\u00e8s  Marqu\u00e8s.", "id": "1620017471523815426"},{"created_at": "2023-01-30T11:08:24.000Z", "text": "@LulaOficial Costuma um pedreiro ganhar mais dinheiro que um engenheiro, tem servi\u00e7o no setor e sem ele n\u00e3o h\u00e1 constru\u00e7\u00e3o, sem o engenheiro sim. J\u00e1 viu barraco de favela com planta baixa? Essas mocinhas urbanas, futuras \"engenheiras\", com bonezinhos do MST, ainda v\u00e3o precisar de um pedreiro.", "id": "1620016070244564993"},{"created_at": "2023-01-30T11:03:32.000Z", "text": "2/2 El de Planta Baixa l'Ustrell, la Cristina Riba i Artur Paguera, l'Eudald Voltas i senyora... Com explica veritats que ja coneixia, puc pensar que ho surrealista tamb\u00e9  \u00e9s veritat ? O \u00e9s inventat per la novel\u00b7la ? \ud83d\udcd5 De totes maneres ara me'ls mirar\u00e9 amb uns altres ulls \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd2b\ud83e\udd23", "id": "1620014846212468736"},{"created_at": "2023-01-30T10:22:33.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 EN CINES!\ud83c\udfa5\n- Barcelona @Cinemes_Girona \n- Lleida @Screenboxlleida \n- Sant Cugat @CinemesStCugat\n- Sant Feliu @CineBaix \n- M\u00e1laga @CineAlbeniz \n- Madrid @cbamadrid\n\nPlanta baixa - Marc Marginedas estrena \"Retorn a Raqqa\", la cr\u00f2nica del seu segrest https://t.co/cSFy8WvRl9", "id": "1620004531093520385"},{"created_at": "2023-01-30T08:28:39.000Z", "text": "@carlessalat No va d\u2019hip\u00f2tesis, va de fets. Ho van fer i prou. No tenen cap excusa a Planta Baixa.", "id": "1619975869371670529"},{"created_at": "2023-01-30T08:01:39.000Z", "text": "\ud83d\ude09 Tens un local de planta baixa? Posem en marxa uns ajuts d\u2019estalvi energ\u00e8tic!  \n\nAmb #LocalsambEnergia podr\u00e0s compensar les despeses energ\u00e8tiques del teu negoci, que s'han vist incrementades en els \u00faltims mesos \ud83d\udcb8\n\nAfanya't i demana la teva subvenci\u00f3:\ufe0f \nhttps://t.co/IbMeZZOpgY https://t.co/5px4Rw6Kh6", "id": "1619969075198791680"},{"created_at": "2023-01-30T05:08:22.000Z", "text": "@Marta_catalonia Si ning\u00fa mir\u00e9s el programa, ja s'acabaria el https://t.co/5z7Ui0tFeI aquest, ni tot es mou, ni planta baixa...tots a fer punyetes.A m\u00e9s crec que menteixen a l'engr\u00f2s, cada cop menys gent veient TV3 i segons ells, l\u00edders en audi\u00e8ncies...TV3, ja fa molta pena i molt f\u00e0stic", "id": "1619925467682967552"},{"created_at": "2023-01-30T00:51:05.000Z", "text": "eu chegando no cac amanh\u00e3 7:99 sem uma planta baixa pronta https://t.co/ExaPlMg5yU", "id": "1619860717410328577"},{"created_at": "2023-01-29T21:36:27.000Z", "text": "@GorkaKB Ara entenc la merda de programa que \u00e9s el Planta Baixa", "id": "1619811738530222081"},{"created_at": "2023-01-29T21:23:28.000Z", "text": "aparelhoeadaptacao : Planta Baixa 2 Quartos | Cozinha Americana | passo... https://t.co/dQEtQbyFgK", "id": "1619808471167406080"},{"created_at": "2023-01-29T20:57:12.000Z", "text": "Com ens va marcar El arte ensimismado ! @quimnadal i les seves classes a un aula de la planta baixa https://t.co/4SAlLr9Pzx", "id": "1619801859279171584"},{"created_at": "2023-01-29T18:38:12.000Z", "text": "TV3 aparta els t\u00e8cnics del 'Planta baixa' que van punxar la can\u00e7\u00f3 'Rata de dos patas' mentre apareixia Puigdemont. No los acomiada indefinidament. @Esquerra_ERC @socialistes_cat @tv3cat", "id": "1619766880218251264"},{"created_at": "2023-01-29T17:38:14.000Z", "text": "@jordietius @VilaWeb Volen anestesiar amb Pol\u00f2nia i Toni Soler, Planta baixa i l'Ustrell, TN vespre i Cruanyes. Una xarxa tupida d'erkis per imb\u00e8cils q veuen la tele. Tot a les ordres de l'amo espanyol. Sota les directrius de la CCMA amb Rosa Rom\u00e0 al front.", "id": "1619751787216654336"},{"created_at": "2023-01-29T17:36:28.000Z", "text": "Com pot ser aix\u00f2? Com ho podem permetre? La llei \"Nom\u00e9s s\u00ed \u00e9s s\u00ed\" a qui est\u00e0 beneticiant, a v\u00edctimes o a agressors? \nhttps://t.co/MdbLdWHYoL", "id": "1619751343543156736"},{"created_at": "2023-01-29T16:42:09.000Z", "text": "\ud83d\udcdd Encara vas amb paper i boli o ets dels que sempre escriu a l'ordinador o al m\u00f2bil? El graf\u00f2leg Joaquim Valls recorda que escriure a m\u00e0 \u00e9s fonamental per aprendre i memoritzar i explica que la lletra i la firma s\u00f3n \"un mirall de l'\u00e0nima\"\n#PlantBaixaTV3\n\nhttps://t.co/ZJkIJEhWSP", "id": "1619737673396289536"},{"created_at": "2023-01-29T16:33:48.000Z", "text": "@peixitu_m Ja, llavors estar\u00e1s a favor de que no s'acomiadi a @massanagranaire com no s'ha acomiadat a ning\u00fa del Planta Baixa.", "id": "1619735573618630656"},{"created_at": "2023-01-29T15:50:34.000Z", "text": "@jsferrate @VilaWeb @martetamataro \u00c9s que a m\u00e9s, resulta que la llibertat d'expressi\u00f3 \u00e9s selectiva. Al Pol\u00f2nia poden posar a parir els de Junts, per\u00f2 a Planta Baixa no poden criticar als del PSC. Curi\u00f3s, si m\u00e9s no ...", "id": "1619724695032721410"},{"created_at": "2023-01-29T15:36:17.000Z", "text": "@cuajogrado https://t.co/nEA1cZSsdp", "id": "1619721097938894850"},{"created_at": "2023-01-29T15:35:38.000Z", "text": "@cuajogrado https://t.co/nuMJQz2PVP", "id": "1619720936848257025"},{"created_at": "2023-01-29T15:11:20.000Z", "text": "@PrefasiSandra @Rosa282506928 @s Si puedes entender un poco el catal\u00e1n te recomiendo que escuches a esta v\u00edctima, estudiante de derecho, a cuyo violador le han rebajado la pena a la mitad. Lo explica muy bien https://t.co/pmfBBFWH8G", "id": "1619714821502685186"},{"created_at": "2023-01-29T15:01:14.000Z", "text": "\ud83d\udcb8 Han pujat molt les factures d\u2019energia del teu #comer\u00e7BCN? \n\n\ud83d\udcaf  Si tens un local en planta baixa, aprofita els beneficis dels ajuts #LocalsambEnergia i compensa els costos energ\u00e8tics incrementats en els \u00faltims mesos.\n \n\u270d\ufe0f  Consulta info i inscriu-t'hi!\nhttps://t.co/6tM3iHLnnO https://t.co/fl9lQGxcQg", "id": "1619712277921275905"},{"created_at": "2023-01-29T14:59:01.000Z", "text": "no brasil esses 127m seria s\u00f3 a planta baixa https://t.co/6oWjrvaoPZ", "id": "1619711719898755073"},{"created_at": "2023-01-29T14:15:40.000Z", "text": "TV3, en caiguda lliure (Planta Baixa, Zona Franca, Collapse). Es tracta del rid\u00edcul eixamplament de la base? Ja al nivell de TV5 o 8TV. I, al 324, all\u00f2 del \"que vols saber i cuand ho vols saber\", es il-lusori. Sobretot, les tardes del weekend, es dif\u00edcil assabentar-te de res,", "id": "1619700810283089921"},{"created_at": "2023-01-29T14:13:33.000Z", "text": "Uns 4 anos atr\u00e1s eu amava abrir o autocad e fazer meus trabalhos\nHoje em dia olho para uma planta baixa e falo, gra\u00e7as a Deus mudei de profiss\u00e3o", "id": "1619700279318032385"},{"created_at": "2023-01-29T13:10:33.000Z", "text": "@victorpapatango @ferteixeira1 Kkkkkkkkk\nImaginando aqui o atacante pedindo a planta baixa do est\u00e1dio pra saber como vai comemorar seu gol", "id": "1619684421958877187"},{"created_at": "2023-01-29T11:15:13.000Z", "text": "Han pujat molt les factures d\u2019energia del teu negoci? \n\nSi tens un local en planta baixa, aprofita els beneficis dels ajuts #LocalsambEnergia i compensa els costos energ\u00e8tics incrementats en els \u00faltims mesos \ud83d\udcb8\ud83d\udcaf \n \nConsulta les condicions i inscriu-te \nhttps://t.co/IbMeZZOpgY https://t.co/2wCH4YTyUr", "id": "1619655400449605633"},{"created_at": "2023-01-29T10:35:10.000Z", "text": "@PereLleixa @Morfeiu Aix\u00f2 ja ho fan al Planta Baixa, amb la Laura Fa \"MAMARAZZIS\" \ud83d\ude20", "id": "1619645319410749440"},{"created_at": "2023-01-29T09:56:10.000Z", "text": "no creo que eu sei desenhar uma planta baixa, mas n\u00e3o uma figura geom\u00e9trica \ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1619635504756170752"},{"created_at": "2023-01-29T08:41:49.000Z", "text": "TV3 aparta dos t\u00e8cnics de 'Planta baixa' per l'enrenou amb 'rata de dos patas' i Puigdemont https://t.co/UyzM5vpPC4 https://t.co/qHT3TJDRwh", "id": "1619616794523885568"},{"created_at": "2023-01-29T06:51:15.000Z", "text": "@siemprepositifo Revisant, estic d'acord amb tu. Per\u00f2 t'has deixat de criticar aix\u00f2.. (aquest cas encara \u00e9s m\u00e9s greu, ja que va ser un error..). Curi\u00f3s que t'ho saltis.\nhttps://t.co/Gs4ngfQnHp", "id": "1619588970169630720"},{"created_at": "2023-01-29T02:40:40.000Z", "text": "@heresi @tramptramptramp @jm_clavero S\u00ed que continua,jo m'hi vaig fixar expressament,vaig posar T\u00d13 cap al final de Planta Baixa que \u00e9s quan surt,i all\u00e0 estava el paio.\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "id": "1619525907777220608"},{"created_at": "2023-01-29T01:58:35.000Z", "text": "imagina a resenha que era fazer planta baixa sem usar autocad ou coisa do tipo nessa \u00e9poca https://t.co/Vz86tnXT2T", "id": "1619515316979269632"},{"created_at": "2023-01-29T00:29:34.000Z", "text": "@LeoTaxilRetorn @Virgili7 L\u2019escarni que van fer a @QuimTorraiPla i mai va passar res. Li han arribat a dir de grosses i res, i el Planta Baixa amb el @KRLS Puigdemont, i tampoc, res de res. @tv3cat actualment fa pena i vergonya!", "id": "1619492914501152770"},{"created_at": "2023-01-28T23:48:35.000Z", "text": "@OctaviPons @ElLtigo2 No et pensis,a tota aquesta mena de gent,tant els fa que no els mirem.\nSin\u00f3 no s'explica que continu\u00efn fent-los : El Pol\u00f2nia,el Col\u00b7lapse,el Planta Baixa, tot molt fastig\u00f3s.", "id": "1619482599881314304"},{"created_at": "2023-01-28T23:19:51.000Z", "text": "@muntane_josep I a Planta Baixa que?", "id": "1619475371384242177"},{"created_at": "2023-01-28T22:12:47.000Z", "text": "Quero saber quantas pranchas v\u00e3o dar de um projeto que em A0 est\u00e1 na escala 1/350 e a prefeitura t\u00e1 pedindo na 1/50 tudo: cobertura, planta baixa, cortes, exce\u00e7\u00e3o s\u00f3 a fachada que aceitam na 1/100 \ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72", "id": "1619458492015996928"},{"created_at": "2023-01-28T21:34:18.000Z", "text": "LES NOT\u00cdCIES M\u00c9S VISTES [3] L\u2019actual presentadora de \u2018Planta Baixa\u2019 torna a encendre les xarxes socials dient que el proc\u00e9s independentista ha fet mal a TV3 https://t.co/Dggy38M7kh via @LaRepublicaCat", "id": "1619448806390792192"},{"created_at": "2023-01-28T20:15:56.000Z", "text": "No poder dir puta nit i bona Espanya. Aix\u00f2 \u00e9s censura.Aqu\u00ed no hi ha llibertat d'expressi\u00f3.\nA les televisions \u00f1ordes poden menysprear Catalunya i als catalans i dir el nom del porc a la ciutadania independentista per\u00f2 aqu\u00ed TV3 ens expliquen sopars de duro.  https://t.co/SA7KH3tcxp", "id": "1619429087428349952"},{"created_at": "2023-01-28T20:15:13.000Z", "text": "Imagina poder compensar els costos energ\u00e8tics del teu negoci... Ara \u00e9s possible amb els nous ajuts #LocalsambEnergia! \ud83d\ude04 \n \n\ud83d\udcb0 Una subvenci\u00f3 per a titulars d\u2019activitats comercials, serveis, restauraci\u00f3 i oci nocturn en locals de planta baixa.\n   \nhttps://t.co/IbMeZZOpgY https://t.co/51kmX3czSI", "id": "1619428905877651456"},{"created_at": "2023-01-28T20:07:49.000Z", "text": "Apartados los t\u00e9cnicos de \u2018Planta Baixa\u2019 que pusieron \u2018Rata de dos patas\u2019 mientras se ve\u00eda a Puigdemont https://t.co/HrgEkZVKYW", "id": "1619427042684194816"},{"created_at": "2023-01-28T19:34:51.000Z", "text": "@naciodigital @VictorrRodrigo Doncs jo a partir d'aquest moment deixo de veure el programa Planta Baixa. Crec que aix\u00f2 no hagu\u00e9s passat mai en el programa de la Melero. Agn\u00e9s et queda molt per aprendre encara!", "id": "1619418749886685184"},{"created_at": "2023-01-28T19:20:38.000Z", "text": "@338iol @oliva_verd @anna_sanllehy @mariaxiuzhi El problema per a mi \u00e9s q intent\u00e0ven manipular, fent veure q informaven, trade mark de Planta baixa i se\u2019ls hi va notar massa!! Period\u00edsme cutre\n\nEls q haur\u00eden d\u2019estar preocupats s\u00f3n el col\u00b7legi de periodistes, x la degradaci\u00f3 dels la seva professi\u00f3", "id": "1619415170656407552"},{"created_at": "2023-01-28T18:44:00.000Z", "text": "@titular444 @JoelJoanJuve El planta baixa es un programa de humor que comen\u00e7a amb mon\u00f2legs i tal ??", "id": "1619405953006452737"},{"created_at": "2023-01-28T18:35:23.000Z", "text": "@GorkaKB @JamtJoan Ja sabem perqu\u00e8 est\u00e0 presentant planta baixa.", "id": "1619403781816582145"},{"created_at": "2023-01-28T18:32:03.000Z", "text": "@JoelJoanJuve @zonafranca A aquests dos tb els van fer fora per un gag humoristic: https://t.co/ePvERMIc91", "id": "1619402942716727297"},{"created_at": "2023-01-28T18:19:36.000Z", "text": "@jjuliasole @guifre2053 @tv3cat @junqueras @plantabaixatv3 @KRLS A Planta baixa no han fet fora ning\u00fa. Diuen que els han \"apartat\" i aix\u00f2 no vol dir res, \u00e9s clar. Pen\u00f3s tot plegat. Poca cosa es pot mirar a TV3.", "id": "1619399809692991491"},{"created_at": "2023-01-28T17:48:00.000Z", "text": "\ud83d\udca7 La sequera ja ha obligat a restringir l'\u00fas de l'aigua en certs sectors. Les reserves de les conques internes ja han caigut per sota del 30% i, si no plou, d'aqu\u00ed dos mesos les reserves d'aigua cauran per sota del 25%\n#PlantaBaixaTV3\n \nhttps://t.co/8dR802gEaJ", "id": "1619391857066217472"},{"created_at": "2023-01-28T17:44:39.000Z", "text": "@AlbertLloreta @JosepGirons1 Mireu-vos aix\u00f2 d'onze minuts i digueu-me si aquest odi a les minories i als pobres no \u00e9s propi de l'extrema dreta.\n\nhttps://t.co/nAfQPj5bRY", "id": "1619391014535581697"},{"created_at": "2023-01-28T17:38:03.000Z", "text": "Una red flag darrere d'un'antre\nPeriodista \ud83d\udea9\nAdvocat\ud83d\udea9\nProf. Universitari \ud83d\udea9\nPlanta baixa \ud83d\udea9\nEscriptor \ud83d\udea9\n\ud83c\udfb8\u262e\ufe0f  \ud83d\udea9 https://t.co/uOqVpnFvkR", "id": "1619389353343741952"},{"created_at": "2023-01-28T17:28:20.000Z", "text": "@GrauLlinas Si, encara no ha dimitit per el gran agravi  insult amb burles pels riures incloses que van fer al MH Puigdemont @KRLS  .\nI Planta baixa que jo sapigui, no s\u00f3n humoristes. Aqu\u00ed est\u00e0 la part greu!", "id": "1619386908978839555"},{"created_at": "2023-01-28T17:08:49.000Z", "text": "@Gonzalvojordi Gras, hauries de dimitir, perqu\u00e8 tens molts fronts oberts a TV3, i no saps prendre les decisions adecuades. L'afer Planta Baixa insultant al MHP Puigdemont, \u00e9s pitjor, i no has fet res adequat.", "id": "1619381995972464640"},{"created_at": "2023-01-28T17:08:06.000Z", "text": "Meu nome \u00e9 Malu, eu tenho 19 anos e estou viciada em fazer planta baixa https://t.co/Ch3dLPYaB9", "id": "1619381818314326016"},{"created_at": "2023-01-28T16:43:44.000Z", "text": "@JotaMSilvaA 1r on est\u00e0 el v\u00eddeo sencer? Nom\u00e9s fiques els 15\" clau per al teu inter\u00e8s (manipulador). 2n han fet fora alg\u00fa de planta baixa per ficar la can\u00e7\u00f3 de \"Rata de dos patas\" al Puigdemont? Per molt que demanessin disculpes el mal ja estava fet. \ud83e\udd14", "id": "1619375682974527488"},{"created_at": "2023-01-28T16:32:41.000Z", "text": "@SomTarda Els tecnics d planta baixa no estan despatxats!", "id": "1619372905942650880"},{"created_at": "2023-01-28T16:24:02.000Z", "text": "S\u2019ha mort una dona en l\u2019incendi d\u2019un habitatge al Port de Sagunt.\n\nEl foc s'ha declarat a les 10.18 i ha afectat la planta baixa d'una casa situada al carrer Cervantes\n\nhttps://t.co/d1x3TBc53A", "id": "1619370729039925248"},{"created_at": "2023-01-28T15:54:46.000Z", "text": "@Gargotejant @joeldiazbrah Ofendre no, per\u00f2 em semblaria una baixada de pantalons.\n\nAra, encara que m'ofengu\u00e9s, no se'm passaria pel cap demanar el seu cap. Sovint m'he sentit of\u00e8s per programes de TV i simplement deixo de mirar-los.\n\n\u00c9s evident que el Planta Baixa no pot fer gr\u00e0cia a tothom.", "id": "1619363360184897538"},{"created_at": "2023-01-28T15:52:34.000Z", "text": "https://t.co/8OWVsS452v", "id": "1619362807350427648"},{"created_at": "2023-01-28T15:51:14.000Z", "text": "@Mikil54 @massanagranaire Una cosa \u00e9s enfotre's. Un altre, el tema de l'esv\u00e0stica. Tots aquells que ploraven de r\u00e0bia el tema del Planta Baixa i la rata de dos patas sobre Puigdemont, ara s'indignen per aquest tem. Aix\u00ed que deixar de suposar i reflexiona.", "id": "1619362474112974848"},{"created_at": "2023-01-28T15:40:47.000Z", "text": "En 6 mesos amb aquest lloreria (error de TV3) montar\u00e0 un onlyfans dels prejudicis amb convidats com Valtonyc fent auto-tune de can\u00e7ons de \"Batall\u00f3n de Castigo\" o Puigdemont cantant \"Rata de dos Patas\".\nCosa que no poden fer els t\u00e8cnics an\u00f2nims del Planta Baixa. https://t.co/hQYSSnC3ws", "id": "1619359842057216000"},{"created_at": "2023-01-28T15:05:30.000Z", "text": "S\u2019ha mort una dona en l\u2019incendi d\u2019un habitatge al Port de Sagunt.\n\nEl foc s'ha declarat a les 10.18 i ha afectat la planta baixa d'una casa situada al carrer Cervantes\n\nhttps://t.co/E3ihyQnhkN", "id": "1619350963101335553"},{"created_at": "2023-01-28T14:48:23.000Z", "text": "@MafaldaFreedom1 @jasaezbenito @MarquesAgnes @plantabaixatv3 https://t.co/83vDk95fYR", "id": "1619346655966535681"},{"created_at": "2023-01-28T14:41:31.000Z", "text": "@Cesquinho @CapcatBcn @apuente Jam\u00e1s pasa nada...\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\nhttps://t.co/5SkCz0fMLs", "id": "1619344929507147776"},{"created_at": "2023-01-28T14:01:43.000Z", "text": "@JotaMSilvaA A ver, que vas al planta baixa... Que has de dir tu? \ud83d\ude02", "id": "1619334913039413250"},{"created_at": "2023-01-28T13:19:41.000Z", "text": "\"Error t\u00e8cnic\", \"reajustos\"...el pa\u00eds dels eufemismes. \nTV3 fa \u201creajustos\u201d al \u2018Planta Baixa\u2019 despr\u00e9s de la pol\u00e8mica amb Puigdemont https://t.co/dxSGlZTEK7", "id": "1619324335742935040"},{"created_at": "2023-01-28T13:14:13.000Z", "text": "Alg\u00fa paga per un piset (on probablement nom\u00e9s passar\u00e0 temporadetes) gaireb\u00e9 el doble del que es gasta l' @bcn_ajuntament en allotjaments d'emerg\u00e8ncia per a les qui ho han perdut tot.\nhttps://t.co/37GhLRqZoz https://t.co/JdtyOzPjPh", "id": "1619322958241202176"},{"created_at": "2023-01-28T13:01:02.000Z", "text": "\ud83d\ude09 Tens un local de planta baixa? Posem en marxa uns ajuts d\u2019estalvi energ\u00e8tic!  \n\n\ud83d\udcb8\ud83d\udcaf  Amb #LocalsambEnergia podr\u00e0s compensar les despeses energ\u00e8tiques del teu negoci, que s'han vist incrementades en els \u00faltims mesos.\n\nDemana la teva subvenci\u00f3! \u270d\ufe0f \nhttps://t.co/6tM3iHLnnO https://t.co/k9vfpbeVpg", "id": "1619319641939054595"},{"created_at": "2023-01-28T12:46:13.000Z", "text": "TV3 aparta els t\u00e8cnics del \u00abPlanta baixa\u00bb que van punxar \u00abRata de Dos Patas\u00bb mentre es veia Puigdemont https://t.co/WRgoeKccNe", "id": "1619315913987362816"},{"created_at": "2023-01-28T12:42:52.000Z", "text": "TV3 aparta els t\u00e8cnics del 'Planta baixa' que van punxar la can\u00e7\u00f3 'Rata de dos patas' mentre apareixia Puigdemont https://t.co/MfWw5ZJzSA", "id": "1619315069745233921"},{"created_at": "2023-01-28T12:35:25.000Z", "text": "@bernatov @vejotty Bueno, els han apartat. https://t.co/jIGRibH4wX", "id": "1619313194803302400"},{"created_at": "2023-01-28T12:10:55.000Z", "text": "Planta baixa - C\u00f3rrer per donar visibilitat a una s\u00edndrome\n@granollers https://t.co/19eAVxE3pp @tv3cat @plantabaixatv3", "id": "1619307026823401473"},{"created_at": "2023-01-28T11:31:31.000Z", "text": "S\u00f3n coses diferents, o no..... Per\u00f2 sembla que les vares de mesurar si.....\n\nhttps://t.co/6WZqOqrHIN", "id": "1619297114898714625"},{"created_at": "2023-01-28T10:58:04.000Z", "text": "@naciodigital @VictorrRodrigo Toni Soler i Planta Baixa estan podrits de pagaments..tranquils\u2026em sector Erki guanya per desbarre\u2026", "id": "1619288696502751234"},{"created_at": "2023-01-28T10:55:46.000Z", "text": "El fariseisme del Gras  a TV3: per tapar la censura pol\u00edtica a Zona Franca i l'acomiadament de Manel Vidal, el fons musical al Planta Baixa, on va ser denigrat el MHP Carles Puigdemont, l'entrar\u00e0 un t\u00e8cnic de l'estudi.", "id": "1619288117089009666"},{"created_at": "2023-01-28T10:32:36.000Z", "text": "@Fakerragut @peixitu_m Planta Baixa es un programa extern fet per productora,aix\u00ed que poden haver tirat a eixes persones directament.", "id": "1619282287585263617"},{"created_at": "2023-01-28T10:21:39.000Z", "text": "@jmangues Hi havia m\u00e9s libertat al Croniques Marcianas del 1998, amb el PP d'Aznar, que al Planta Baixa amb l'ERC de 2023 i els seus amics del PSC.\n\nAl final quan m\u00e9s a esquerra o a dreta m\u00e9s totalitaries i menys tolerants a la cr\u00edtica.", "id": "1619279530786693120"},{"created_at": "2023-01-28T10:03:14.000Z", "text": "@gabrielrufian Com veus que el President de la TV, acomiadi a un col'laborador de Zona Franca,els hi adverteixi del seu tancament i possi la m\u00e0 a Planta Baixa? .", "id": "1619274896932220928"},{"created_at": "2023-01-28T09:58:22.000Z", "text": "@gironi100 @AlbanoDante76 T\u00e9,mentiros,que no dieu mes que mentides,i el pitjor,es que us les creieu...si que ha passat,si..i tens ra\u00f2,com es pot cantar \"rata de dos patas a puchi\"...pobres rates\n\nhttps://t.co/0sjcxrCLtp", "id": "1619273670878453760"},{"created_at": "2023-01-28T09:34:04.000Z", "text": "@Kormavov Un era un gag, que a mi no em va fer gr\u00e0cia, per\u00f2 era un programa d'humor. Planta baixa no es un programa d'humor i, el del cabell blanc que reia com una hiena, ho va fer en plan \"que no tinc ous?, aguanta el cubata!\"", "id": "1619267555079892992"},{"created_at": "2023-01-28T09:30:30.000Z", "text": "@anna_sanllehy \"Apartar\" vol dir que ara ja no s\u00f3n t\u00e8cnics del Planta Baixa, ara estan als Matins.\nPobrets.", "id": "1619266658396426240"},{"created_at": "2023-01-28T09:21:52.000Z", "text": "La pol\u00edtica i els seus pol\u00edtics no s\u00f3n aliens a la televisi\u00f3 p\u00fablica. 2 de 2.\n https://t.co/bf7dFUnVbu", "id": "1619264483503013889"},{"created_at": "2023-01-28T09:07:44.000Z", "text": "\ud83d\udc9c Plaer de viure a Ca n'Aurell amb tot a prop\n\n\ud83d\udc9c Planta baixa en venda de 2 habitacions amb terrassa i aparcament\n\n\ud83d\udc9c Demaneu dia i hora de visita directament a la Ref: 1447 https://t.co/7zgkphsOTH\n\n#plantabaixaenvenda #terrassacity #canaurell #fgc #terrassarambla https://t.co/4Q5hkkTHlu", "id": "1619260929983774721"},{"created_at": "2023-01-28T08:59:46.000Z", "text": "CAL TANCAR TV3  https://t.co/yYMBqFI5In", "id": "1619258922795409409"},{"created_at": "2023-01-28T08:57:38.000Z", "text": "Sigfrid Gras, director de TV-3: \"La decisi\u00f3n de apartar a Manel Vidal de 'Zona Franca' es m\u00eda\", El Peri\u00f3dico @elperiodico https://t.co/9abYcuggZC", "id": "1619258386754990080"},{"created_at": "2023-01-28T08:54:24.000Z", "text": "@SergiMaranya Pero si fas dos dies estaves demanant dimissions per lo de \"Planta Baixa\". Un xic de coher\u00e8ncia, demanu...", "id": "1619257574565740544"},{"created_at": "2023-01-28T08:50:15.000Z", "text": "What???...en fin. As\u00ed se ve quienes controlan el cotarro.\nhttps://t.co/ejy19xPMk4", "id": "1619256527684268034"},{"created_at": "2023-01-28T08:36:16.000Z", "text": "@AragonesAlbert No, hagu\u00e8ssin apartat nom\u00e9s com han fet a planta baixa", "id": "1619253009208442880"},{"created_at": "2023-01-28T08:35:11.000Z", "text": "TV3 fa \u201creajustos\u201d al \u2018Planta Baixa\u2019 despr\u00e9s de la pol\u00e8mica amb Puigdemont https://t.co/Xcyq9MWbZX", "id": "1619252738214473729"},{"created_at": "2023-01-28T08:25:36.000Z", "text": "@AlbanoDante76 no te veo hablar del despido de los t\u00e9cnicos del Planta Baixa por la canci\u00f3n a Puchi...", "id": "1619250325885685760"},{"created_at": "2023-01-28T08:17:53.000Z", "text": "@kasunov Exacto.\nY la reacci\u00f3n de los nacionalistas catalanes fue pedir el despido fulminante de la presentadora y alg\u00fan colaborador del Planta Baixa.\nRidiculizar al nazismo como hace Ricky Gervais es humor.\nLo que hacen en el #ZonaFrancaTV3 se hace desde un componente ideol\u00f3gico.", "id": "1619248383876792320"},{"created_at": "2023-01-28T08:05:57.000Z", "text": "@peixitu_m Ah! Llavors el Planta Baixa \u00e9s un programa d'humor? Va b\u00e9 saber-ho...", "id": "1619245380755152896"},{"created_at": "2023-01-28T08:00:00.000Z", "text": "Conjunt format per una masia del segle XIV, completament reformada al segle XIX, de l'antiga construcci\u00f3 nom\u00e9s se'n conserva el celler.\nLa masia presenta una planta gaireb\u00e9 quadrada de planta baixa i dos pisos amb coberta.\n\n#TerrassaMediAmbient #AnellaVerdaTerrassa #Cat\u00e0legMasies https://t.co/QPiNKCMixK", "id": "1619243884789354496"},{"created_at": "2023-01-28T07:38:30.000Z", "text": "@Apujolmas Ets un Palmero, fotra el mateix sac lo del President amb un programa sat\u00edric, planta Baixa es entreteniment i en horari normal,  el altre per sat\u00edric a les 23'45h.\nPolonia mai a cap President li ha dit Rata.", "id": "1619238471700447232"},{"created_at": "2023-01-28T07:36:55.000Z", "text": "@naciodigital @VictorrRodrigo Que vol dir t\u00e8cnic? Que no tenen un Dj al Planta Baixa?", "id": "1619238073145135104"},{"created_at": "2023-01-28T07:32:48.000Z", "text": "@naciodigital @VictorrRodrigo Suposo que quan dieu que \"@tv3cat  aparta els t\u00e8cnics del \u00abPlanta Baixa\u00bb que van punxar \u00abRata de Dos Patas\u00bb mentre es veia Puigdemont\" us esteu referint a aquests dos t\u00e8cnics\ud83d\udc47 https://t.co/ppLDEnKMf7", "id": "1619237040058679297"},{"created_at": "2023-01-28T07:31:55.000Z", "text": "@tv3cat com \u00e9s possible que el feu fora pel seu humor negre i encara manteniu al web aquesta \"joia\" parlant sobre l'arquitecte de Hitler.. mireu cap el minut 02:32 https://t.co/2XwS5lonsr Cert, se m'oblidava que us encanta tot all\u00f2 que queda a la dreta dels drets humans.. https://t.co/mf7vfXQoyk", "id": "1619236816368078848"},{"created_at": "2023-01-28T06:50:02.000Z", "text": "APARTAR A TV3: cobrar sense treballar.\nhttps://t.co/sXxNJMURZK", "id": "1619226274362441728"},{"created_at": "2023-01-28T06:37:21.000Z", "text": "@SomTarda La Socioverg\u00e8ncia \u00e9s Gras. Menys rotllos. Planta Baixa es Pied Noirisme, Manel Vidal,Antifeixisme. Esteu mal del cap a Ca N\u2019ERC, teniu esquizofr\u00e8nia i no ho sabeu.", "id": "1619223083621183489"},{"created_at": "2023-01-28T06:09:46.000Z", "text": "@titular444 @lluis_llach Planta baixa \u00e9s un programa d'humor o de suport constitucionalista?", "id": "1619216142232592384"},{"created_at": "2023-01-28T06:05:00.000Z", "text": "@marc_xof @lluis_llach Planta baixa \u00e9s un programa d'humor radical com zona franca? Si el psc li ha oicat el gag \u00e9s perqu\u00e8 no s\u00f3n hebd\u00f3 i avalen la llei morda\u00e7a dels pperos, normal putrefacci\u00f3 marca spania", "id": "1619214942917517314"},{"created_at": "2023-01-28T05:43:17.000Z", "text": "@joan200011 @MontseGarciaCa1 @JamtJoan @MagdaGregori @perearagones @tv3cat @ZonaFrancaTV3 @Esquerra_ERC Dons que revisin els videos de \u201cPlanta Baixa\u201d i tingui els pebrots de destituir-los a tots i ell el primer per no haver-ho fet !!! Les rates inmundes son ells, tots plegats", "id": "1619209476120379393"},{"created_at": "2023-01-28T02:37:22.000Z", "text": "@peixitu_m No sabia que Planta Baixa feia s\u00e0tira pol\u00edtica. Ho han fet amb tothom?", "id": "1619162690894860290"},{"created_at": "2023-01-28T01:04:04.000Z", "text": "@lluis_llach No l'he vist,queixar-se de que hagin apartat a dos tecnics per una equivocaci\u00f3...pobres rates,comparar-les,amb el puchi-vivales\n\nhttps://t.co/VyKAH6Srld", "id": "1619139212019916800"},{"created_at": "2023-01-28T01:01:30.000Z", "text": "@AlbanoDante76 De esto,no te quejas,verdad?como fue,una equivocacion sobre tu amado lider,ya est\u00e1 bien que los aparten...yo,habria pedido disculpas a las ratas,por la comparacion con el vivales,pobrecillas\nhttps://t.co/VyKAH6Srld", "id": "1619138562213163008"},{"created_at": "2023-01-27T23:45:33.000Z", "text": "Han ascendit els t\u00e8cnics???\nTV3 fa \u201creajustos\u201d al \u2018Planta Baixa\u2019 despr\u00e9s de la pol\u00e8mica amb Puigdemont https://t.co/OmBEYIqCpP", "id": "1619119451273822208"},{"created_at": "2023-01-27T23:41:35.000Z", "text": "@LaRepublicaCat Tots s\u00f3n iguals zona franca el director de tv3 planta baixa I PSC uns espanyolistes corruptes dimissi\u00f3ns en bloc \ud83e\udd2e", "id": "1619118454451355648"},{"created_at": "2023-01-27T22:43:10.000Z", "text": "Del Planta Baixa no parlem oiii ??? Censura a TV3 al segle XXI, quanta mis\u00e8ria nanos https://t.co/9xoGcMPqSt", "id": "1619103751050248194"},{"created_at": "2023-01-27T22:17:15.000Z", "text": "@OctuvreCAT Han fet fora a alg\u00fa del Planta Baixa per la can\u00e7\u00f3 \"Rata de dos patas\" al Puigdemont? \ud83e\udd14", "id": "1619097229289193472"},{"created_at": "2023-01-27T22:13:42.000Z", "text": "Ni sabia q aquesta cosa era el presentador dl planta baixa, per\u00f2 m\u2019alegra veure q est\u00e0 al l\u00edmit d q el tornin al contenidor https://t.co/06SV5cBoPX", "id": "1619096335453659136"},{"created_at": "2023-01-27T22:09:39.000Z", "text": "@SergiMaranya El Sigfrid aquest no va veure planta baixa???o \u00e9s que sols veu el que li conv\u00e9??perqu\u00e8 all\u00f2 s\u00ed que va ser per dimitir fins i tot el porter o al nostre President de li pot dir tot i tothom callat a TV3???", "id": "1619095316564946951"},{"created_at": "2023-01-27T21:55:32.000Z", "text": "@moxes101 @jmprovir si no han fotut fora els de planta baixa \u00e9s que est\u00e0 autoritzat pel gros de tv3. puta tv3!", "id": "1619091763704250374"},{"created_at": "2023-01-27T21:53:51.000Z", "text": "Bravo Marta i Marti \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcfa.\n\n#ctnnb1 \n\nPlanta baixa - C\u00f3rrer per donar visibilitat a una s\u00edndrome https://t.co/pQ7hSU0lBG", "id": "1619091340117295109"},{"created_at": "2023-01-27T21:36:22.000Z", "text": "@MiQuerido2 @XavierRigall En Planta Baixa simplemente han unificado el control de imagen y sonido para que no vuelva a suceder una hecho real \ud83d\ude09", "id": "1619086942116909057"},{"created_at": "2023-01-27T21:15:32.000Z", "text": "No teniu vergonya t\u00f13. A Planta Baixa no l'heu avisat. Ara quan ataquen al PSC si. Pocavergonyes!\nTV3 avisa 'Zona Franca': si volen seguir, el cas de Manel Vidal \"no es pot repetir\" via @elnacionalcat https://t.co/dv4njWyE1D", "id": "1619081697521463297"},{"created_at": "2023-01-27T21:10:11.000Z", "text": "@SomTarda Avui el director que vosaltres tamb\u00e9 veu recolzar ha dit que de planta baixa no han tret a ning\u00fa, ho ha dit a rac1. \nQUINS COLLONS!!!!!", "id": "1619080349660618753"},{"created_at": "2023-01-27T21:07:38.000Z", "text": "@daper72 @anem_pams @plantabaixatv3 @MarquesAgnes @sigfridgras Avui el Oscar Broc crec que ja no ha sortit a Planta Baixa.", "id": "1619079708204990464"},{"created_at": "2023-01-27T21:01:36.000Z", "text": "@Brutnature2 @enricllorens @tv3cat Hi ha un \"bona nit, fill de puta\" i un \"bona nit, cabron\u00e0s\" entre Joel i Rufi\u00e1n fa unes setmanes al programa i cap pol\u00e8mica ni cap hist\u00f2ria surrealista, per\u00f2 ara es fiquen una mica m\u00e9s del normal amb el PSC i mira i el malent\u00e8s amb Puigdemont al Planta Baixa i el mateix.", "id": "1619078190861008897"},{"created_at": "2023-01-27T21:00:11.000Z", "text": "@anem_pams Agn\u00e9s Marqu\u00e9s fora de Planta Baixa !!! Ja fem tard", "id": "1619077835104350209"},{"created_at": "2023-01-27T20:59:52.000Z", "text": "No m'ho crec.\nhttps://t.co/cQoc10O5Ue", "id": "1619077755269775361"},{"created_at": "2023-01-27T20:57:32.000Z", "text": "@SergiMaranya Lo del Planta Baixa no li va molestar??", "id": "1619077167886770177"},{"created_at": "2023-01-27T20:56:24.000Z", "text": "LES NOT\u00cdCIES M\u00c9S VISTES [1] L\u2019actual presentadora de \u2018Planta Baixa\u2019 torna a encendre les xarxes socials dient que el proc\u00e9s independentista ha fet mal a TV3 https://t.co/Dggy38LzuJ via @LaRepublicaCat", "id": "1619076882187558926"},{"created_at": "2023-01-27T20:55:27.000Z", "text": "@LaiaPujolCat @ElGatCat1 @CCMA_cat TN, Pol\u00f2nia, Est\u00e0 Pasant, Cuines, Colapse, TEM, Els Matins, Planta  Baixa, sobre tot productores externes.", "id": "1619076643137679360"},{"created_at": "2023-01-27T20:53:16.000Z", "text": "Tens ra\u00f3, no hi ha res m\u00e9s pesat que haver de respondre a in\u00fatils sectaris com tu que a m\u00e9s a m\u00e9s manipulen la informaci\u00f3:\n\n'Gras ha aprofitat la compareixen\u00e7a per confirmar els \"reajustaments\" a Planta Baixa per la can\u00e7\u00f3 amb Carles Puigdemont.'\n\nA qui dius que han despatxat? https://t.co/E3rkodPp2S", "id": "1619076095155863552"},{"created_at": "2023-01-27T20:49:52.000Z", "text": "Al reves que en l\u2019esport fora equip i cotinuitat per l\u2019entrenador ..rar molt rar https://t.co/QHyUL3mpze", "id": "1619075238926360580"},{"created_at": "2023-01-27T20:39:12.000Z", "text": "@AlbanoDante76 @maticatradio @JordiGraupera S\u00edgfrid Gras, director de TV3: \"El 'Zona Franca' ha traspassat els l\u00edmits del nostre llibre d'estil\" \nAi Carai! I \u201cPlanta Baixa\u201d no va traspassar els l\u00edmits? \nSigfrid, no creus qu\u00e8 \u00e9s un comportament miserable?", "id": "1619072552764325888"},{"created_at": "2023-01-27T20:30:44.000Z", "text": "@Ormellix Fa 4 dies mols haurien fet plegar Agnes M\u00e1rquez i tot l'equip del planta baixa per l'error amb Puigdemomt", "id": "1619070423534301184"},{"created_at": "2023-01-27T20:27:26.000Z", "text": "TV3 acomiada fulminantment a @massanagranaire poces hores despr\u00e9s de fer un gag contra el PSC.\n24 hores despr\u00e9s, veient l'allau de cr\u00edtiques, decideix apartar a uns desconeguts t\u00e8cnics, del Planta Baixa per uns successos que van passar fa setmanes. https://t.co/zDducWJhzi", "id": "1619069593536053248"},{"created_at": "2023-01-27T20:21:53.000Z", "text": "Censuren i se'ls hi escapa.\nColla d'in\u00fatils!!\nPer\u00f2 a Planta Baixa, amb periodistes de carnet, no els cal pq ja saben q si s'escapa algun exabrupte ser\u00e0 per al President Puigdemont.\n\nhttps://t.co/hLEJoxTd86", "id": "1619068197910753285"},{"created_at": "2023-01-27T20:01:41.000Z", "text": "@ceskfreixas @massanagranaire @ZonaFrancaTV3 https://t.co/wzen264ksl", "id": "1619063112069677057"},{"created_at": "2023-01-27T20:01:29.000Z", "text": "@Deltaleonis @SergiMaranya https://t.co/3CpUhbkwab", "id": "1619063063168315392"},{"created_at": "2023-01-27T20:00:43.000Z", "text": "@SergiMaranya No se, dimelo tu\n\nhttps://t.co/3CpUhbkwab", "id": "1619062869131419649"},{"created_at": "2023-01-27T19:56:11.000Z", "text": "@aramateix @tv3cat @massanagranaire Sembla que aquest dire de T\u00d13 que t\u00e9 nom de viking, ha anat molt, molt r\u00e0pid aqu\u00ed!! Una miqueta m\u00e9s r\u00e0pid que en el \"lapsus\" de Planta Baixa amb el MHP Puigdemont, quan el varen titllar de rata de dues cames!! Feu's-ho mirar erkis in\u00fatils!!", "id": "1619061728519798784"},{"created_at": "2023-01-27T19:17:45.000Z", "text": "@peixitu_m Han acomiadat alg\u00fa del Planta Baixa?", "id": "1619052055410409472"},{"created_at": "2023-01-27T19:16:51.000Z", "text": "@El_Be_Negre @amaerx Ah, pues si\nhttps://t.co/3CpUhbkwab", "id": "1619051829807190016"},{"created_at": "2023-01-27T19:09:07.000Z", "text": "https://t.co/D7QDzRMxD4", "id": "1619049886078619649"},{"created_at": "2023-01-27T19:04:59.000Z", "text": "@Petrechamps @bernatov Les \ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00 de Planta Baixa cap problema tot normal.", "id": "1619048844599390208"},{"created_at": "2023-01-27T18:53:48.000Z", "text": "@MonDiari Tot i no r\u00e9s el reajustament del programa planta baixa i zona franca,ens volen vendre els ajuntaments,tot una farsa volen la eliminaci\u00f3n del dos programes facha vergonya per Catalunya tingui estos programas de \ud83d\udca9", "id": "1619046031433568256"},{"created_at": "2023-01-27T18:50:04.000Z", "text": "Massa han tardat\n\nTV3 aparta els t\u00e8cnics del 'Planta baixa' que van punxar la can\u00e7\u00f3 'Rata de dos patas' mentre apareixia Puigdemont\nhttps://t.co/YW1AEg3fa7", "id": "1619045090265276416"},{"created_at": "2023-01-27T18:41:49.000Z", "text": "Avui hem inaugurat l\u2019exposici\u00f3 \u00abM\u2019han dit que pintes\u00bb, de l\u2019artista sitget\u00e0 Gen\u00eds Hern\u00e1ndez. Podeu visitar-la fins al 19 de mar\u00e7 a la planta baixa del Miramar-Centre Cultural. \n\nNo us la perdeu! https://t.co/G00SfKp2hv", "id": "1619043011782144003"},{"created_at": "2023-01-27T18:38:16.000Z", "text": "Quins limits ha traspassat??? Els limits els va traspassar t v3a planta baixa dient q el MHP Puigdemont era una rata i posant una musica infausta https://t.co/2oaRtSjF2D", "id": "1619042119611740160"},{"created_at": "2023-01-27T18:35:15.000Z", "text": "@SergiMaranya I no parla de la cagada de planta baixa. Aix\u00f2 no deu tocar parlar-ne per qu\u00e8 afavoreix al govern, no?", "id": "1619041360438513664"},{"created_at": "2023-01-27T18:32:11.000Z", "text": "@Francesc_Roca @mmalagelada La presentadora Nyorda donan explicacions vivim del xollo de la nova tv3 \u00d1yorda menuda merda de programa 70 vividors dintre de planta baixa  \u00f1yorda. Con tu desgracia vividor", "id": "1619040589676449793"},{"created_at": "2023-01-27T18:30:38.000Z", "text": "Meu fetiche \u00e9 ficar vendo planta baixa de apartamento e casas.", "id": "1619040198867976193"},{"created_at": "2023-01-27T18:29:10.000Z", "text": "@joeldiazbrah Total desacord en l\u2019expulsi\u00f3 de @massanagranaire del planta Baixa. Jo crec, i no soc pallassa, que tu @joeldiazbrah hauries de defensar el teu col.laborador i fer-li costat. Sigues valent!", "id": "1619039831107211264"},{"created_at": "2023-01-27T18:22:07.000Z", "text": "@esparver el mes que ve tindrem aquest debat a Planta Baixa.", "id": "1619038056954355712"},{"created_at": "2023-01-27T18:20:15.000Z", "text": "No us perdeu la hist\u00f2ria del Mart\u00ed i de la Marta i el seu esfor\u00e7 per aconseguir un diagn\u00f2stic. Diumenge 5 de febrer, correrem els 5km solidaris de @lamitja de Granollers per investigar la s\u00edndrome CTNNB1. \nhttps://t.co/vaSzCJLHtQ @plantabaixatv3 @ctnnb1_espana", "id": "1619037584734420992"},{"created_at": "2023-01-27T18:10:49.000Z", "text": "@SomTarda A veure IMBECIL. Els tecnics del Planta Baixa no els han fotut fora. Aquest mati el director de TVC aixi ho ha desmentit.\n\nPer\u00f2 com que els d\u2019ERC sou uns imb\u00e8cils us penseu que tot es contra vostra. Deixeu de baixar-vos els pantalons i torneu a la unitat indepe!", "id": "1619035212893282304"},{"created_at": "2023-01-27T17:59:49.000Z", "text": "@AlbanoDante76 T\u00d13 cada cop m\u00e9s \u00d1.Aplicareu la mateixa vara de mesurar amb el\"Planta Baixa\"? Us esteu currant un boicot de campionat.", "id": "1619032445071900676"},{"created_at": "2023-01-27T17:58:48.000Z", "text": "@AlbanoDante76 T\u00d13 cada cop m\u00e9s \u00d1.Aplicareu la mateixa vara de mesurar amb el\"Planta Baixa\"? Us esteu currant un boicot de campionat.", "id": "1619032189055778818"},{"created_at": "2023-01-27T17:58:16.000Z", "text": "@mariadolorsa @massanagranaire @sempresaludava @tv3cat I d'aix\u00f2 no dieu res... https://t.co/s9ci2MXsnb", "id": "1619032053236011009"},{"created_at": "2023-01-27T17:57:45.000Z", "text": "@moxes101 I quan van fotre el bolero de la \"miserable rata\" quan apareix\u00eda la foto de'n Puigdemont a Planta Baixa  ?", "id": "1619031923871088641"},{"created_at": "2023-01-27T17:43:04.000Z", "text": "@amaerx El error me referia a lo que dijeron los de planta baixa", "id": "1619028229750419457"},{"created_at": "2023-01-27T17:21:55.000Z", "text": "hoje apareceu nas mem\u00f3rias na minha galeria a planta baixa do antigo ape da gal...\nque saudade de assinar o jusbrasil pra tietar a vida dela \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/W33Xa3jA25", "id": "1619022906771795970"},{"created_at": "2023-01-27T17:21:08.000Z", "text": "@rogerdelluria14 En primer lloc una pregunta, era humor l'ho de planta baixa??????i en segon lloc deixeu de culpar de totes les vostres incompet\u00e8ncies a \"converg\u00e8ncia\", ara \u00e9s ER que mana, creixeu que sembleu nens petits culpant sempre els altres.", "id": "1619022709207498753"},{"created_at": "2023-01-27T17:15:48.000Z", "text": "@quimsv63 @DolorsHerrando @OscarAndreu El guio de Planta Baixa A.Marqu\u00e8s i O.Broc no el va repassar oi \ud83d\udc00?", "id": "1619021365604155392"},{"created_at": "2023-01-27T17:14:41.000Z", "text": "Collonut  fan fora un ? per q No sigui dir (Apartantan) no fan fora ?   https://t.co/arM3wIATTU", "id": "1619021087664381952"},{"created_at": "2023-01-27T17:03:11.000Z", "text": "@JotaMSilvaA I vost\u00e8 quant cobra a planta baixa i rac1? I les rates espanyoles?", "id": "1619018192835473410"},{"created_at": "2023-01-27T16:45:20.000Z", "text": "Posem en marxa les subvencions #LocalsambEnergia\n \nSi tens un local de planta baixa, ara pots gaudir d\u2019ajuts per estalviar energia i compensar els costos energ\u00e8tics del teu negoci, incrementats en els \u00faltims mesos \ud83d\udcb8 \ud83d\udca1\n\nDescobreix com i sol\u00b7licita el teu:\nhttps://t.co/v6wdc8SvzQ https://t.co/4tPKGQ6W4c", "id": "1619013700005892111"},{"created_at": "2023-01-27T16:42:49.000Z", "text": "Segurament no ser\u00e0 el t\u00f2til de planta baixa oi ????? https://t.co/CdOzoud9eN", "id": "1619013066703933447"},{"created_at": "2023-01-27T16:31:30.000Z", "text": "@OctuvreCAT T\u00d13 cada cop m\u00e9s \u00d1.Aplicareu la mateixa vara de mesurar amb el\"Planta Baixa\"? Us esteu currant un boicot de campionat.", "id": "1619010219186454528"},{"created_at": "2023-01-27T16:24:26.000Z", "text": "TV3 aparta als responsables del \"Planta baixa\" que van fer sonar \"Rata de dos patas\" amb Puigdemont \n\nhttps://t.co/eVwThINGvo", "id": "1619008441984368642"},{"created_at": "2023-01-27T16:18:21.000Z", "text": "@JotaMSilvaA Si un planta baixa de Nord Am\u00e8rica fes el qu\u00e8 es va fer aqu\u00ed amb la can\u00e7oneta aquella mentre es fa un primer pla del president, no vulguis sapiguer el qu\u00e8 passaria.", "id": "1619006908907782144"},{"created_at": "2023-01-27T16:18:03.000Z", "text": "@peixitu_m Llibertat d'expressi\u00f3 sempre! Ara b\u00e9, el Zona Franca \u00e9s un programa d'humor inteligent agosarat, el Planta Baixa \u00e9s una p\u00e8rdua de temps constant dedicat al marujeo diari on impera la tele basura. I el PSC no \u00e9s nazi, per\u00f2 d'esquerres tampoc! De fet, nom\u00e9s s'ho diuen ells!", "id": "1619006835234865152"},{"created_at": "2023-01-27T16:17:49.000Z", "text": "https://t.co/3pVs4g5qpJ. no se puede cometer un error....?", "id": "1619006775033987072"},{"created_at": "2023-01-27T16:16:04.000Z", "text": "@elpuntavui I el de Planta Baixa amb el MHP Puigdemont? Aquest s\u00ed???", "id": "1619006336301400065"},{"created_at": "2023-01-27T16:11:29.000Z", "text": "@XavierRigall @El_Be_Negre T\u00e8cnic Planta Baixa", "id": "1619005180980379650"},{"created_at": "2023-01-27T16:07:32.000Z", "text": "Us imagineu que a TV3 ,fessin fora uns treballadors per fer una broma de Puigdemont?. Aiiii, calla!!!....\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\nhttps://t.co/Ls1WIHdsTy", "id": "1619004186443808770"},{"created_at": "2023-01-27T16:02:43.000Z", "text": "TV3 fa \u201creajustos\u201d al \u2018Planta Baixa\u2019 despr\u00e9s de la pol\u00e8mica amb Puigdemont https://t.co/3pKemEq7fM", "id": "1619002976907169794"},{"created_at": "2023-01-27T16:01:54.000Z", "text": "@VilaWeb No vaig sentir bramar el fatxerio convergent quan van fer fora uns t\u00e8cnics de TV3. Potser pel separatisme, els treballadors importen menys.\nhttps://t.co/Ls1WIHdsTy", "id": "1619002768337022980"},{"created_at": "2023-01-27T15:58:16.000Z", "text": "toda vez que a arquiteta explica pra mim como \u00e9 a representa\u00e7\u00e3o de uma porta em planta baixa, uma parte minha morre. \n\nela faz isso toda a vez durante a modelagem B\u00c1SICA, eu ainda nem configurei nadaaaaaaaaaaaa", "id": "1619001854217818112"},{"created_at": "2023-01-27T15:55:54.000Z", "text": "@SomTarda Aquest programa de Planta Baixa \u00e9s tant avorrit com avorrida \u00e9s l'Agn\u00e8s Marqu\u00e8s i per descomptat encara m\u00e9s el Roger Mallol.", "id": "1619001258161111040"},{"created_at": "2023-01-27T15:49:58.000Z", "text": "@polillas2 I tan polillas. Agn\u00e8s Marqu\u00e8s i el seu company al Planta Baixa fora de TV3 Ja!!!! Fan pena! Carme. Vilanova i la Geltru", "id": "1618999764472807424"},{"created_at": "2023-01-27T15:45:49.000Z", "text": "@SergiMaranya Pero que a planta baixa es posi la foto de Puigdemont amb una can\u00e7\u00f3 totalment premeditada que deia rata inmunda i dem\u00e9s insults i despr\u00e9s senenfotin fins i tot en les disculpes no passa absolutament res no? Senyor @sigfridgras dep\u00e8n on vagi la falta de respecte es tolerable o no.", "id": "1618998723434135554"},{"created_at": "2023-01-27T15:43:19.000Z", "text": "@SomTarda @tv3cat  i @plantabaixatv3 en particular fan pena, jo com molts he deixat de veure planta baixa i nom\u00e8s miro alguns programes de tv3.\nAbans era la tv de referencia pels Catalans, ara no se la reconeix.\nI aix\u00f2 no es culpa ni del PSC ni de Junts.", "id": "1618998094515048448"},{"created_at": "2023-01-27T15:39:24.000Z", "text": "Les 16:38. A TV3. Comen\u00e7a Planta Baixa. Canvio de canal.", "id": "1618997105879617540"}]