[{"tweets_quantity": 480},{"created_at": "2023-02-09T02:02:08.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3o, por isso que tu n\u00e3o se envolve", "id": "1623502478397300737"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:30.000Z", "text": "@oficialjadre @centralreality a falta de v\u00edrgula, o ponto forte de voc\u00eas n\u00e3o \u00e9 a escrita mesmo n\u00e9?", "id": "1623501060470865924"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:30.000Z", "text": "@BatDarker KRLH ELON MUSK VOLTA A FAZER FOGUETE\nTWITTER N\u00c3O \u00c9 TEU PONTO FORTE PORRA", "id": "1623495773500411905"},{"created_at": "2023-02-09T01:30:34.000Z", "text": "esfor\u00e7ada vai ser para sempre o meu ponto forte", "id": "1623494532263288832"},{"created_at": "2023-02-09T01:17:36.000Z", "text": "O doyoung TEM UM PONTO FORTE NESSA AQUI! https://t.co/Hy2pKf8u5k", "id": "1623491269665193984"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:02.000Z", "text": "@alefreitasdep Incompet\u00eancia \u00e9 o ponto forte desse desgoverno", "id": "1623489114677944320"},{"created_at": "2023-02-09T00:54:07.000Z", "text": "tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3ooo", "id": "1623485358426972160"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:15.000Z", "text": "Vc sabe q seu ponto forte \u00e9 me deixar fraca em cima do colch\u00e3o", "id": "1623483633100111879"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:11.000Z", "text": "me sinto forte quando voc\u00ea me abra\u00e7a\ncanto um ponto forte para a minha prote\u00e7\u00e3o\nvoc\u00ea com seu poder de premoni\u00e7\u00e3o me avisando dos perigos desse mund\u00e3o", "id": "1623481349012086784"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:25.000Z", "text": "@drollzuckado Analogias n\u00e3o s\u00e3o o ponto forte do sspx member m\u00e9dio desse site.", "id": "1623476880438427648"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:51.000Z", "text": "O \u00fanico ponto forte dessa direct... o pre\u00e7o do jogo digital de Zelda... sabe quando que eu vou comprar esse novo jogo do Zelda? ent\u00e3o... nem eu. se#NintendoDirect", "id": "1623464658341330944"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:02.000Z", "text": "O ponto forte de ZELDA sempre foram as dungeons, cada uma com suas peculiaridades e complexidade.BOTW possui um mundo vasto e gostoso de explorar cada canto mas peca na hora de desafiar o jogador nos momentos mais importantes do jogo e se a Nintendo cometer esse mesmo erro, sei n", "id": "1623463192285282305"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:39.000Z", "text": "N\u00e3o compare seu ponto fraco com o ponto forte de outra pessoa.", "id": "1623458565653667840"},{"created_at": "2023-02-08T21:28:19.000Z", "text": "Auxiliar a Thais em cirurgias \u00e9 o ponto forte da semana sempre, amo", "id": "1623433569325699073"},{"created_at": "2023-02-08T21:11:33.000Z", "text": "Bata no ponto forte das For\u00e7as Armadas da Ucr\u00e2nia.\n\nV\u00eddeo: https://t.co/YpzKTzXLle https://t.co/WxOOPWet5M", "id": "1623429351411961857"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:53.000Z", "text": "cara, meu dom mesmo \u00e9 maquiagem e sobrancelha, n\u00e3o tem jeito. At\u00e9 nas makes a minha dificuldade \u00e9 colar c\u00edlios posti\u00e7os. Acredito que cada um nasce com um dom e um ponto forte, e esse n\u00e3o \u00e9 o meu \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd79", "id": "1623429182574280706"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:12.000Z", "text": "@Jvt_Gomes @luisshowtana O foda que quem fez esse planejamento provavelmente foi o edukim e muito burrice fazer esse time, aonde esses 3 tem o mesmo problema e um time aonde n tem ponto forte", "id": "1623423724664897536"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:48.000Z", "text": "Cancelo vs Hakimi.\n2 laterais que tem muita qualidade com a bola. s\u00e3o r\u00e1pidos, habilidosos, sabem apoiar muito bem. mas, acho que o Cancelo \u00e9 superior tecnicamente e tamb\u00e9m defensivamente. (o que n\u00e3o \u00e9 o ponto forte de nenhum dos 2) Por isso vou de Cancelo. https://t.co/5edjiqCJBx", "id": "1623417331568320513"},{"created_at": "2023-02-08T19:46:50.000Z", "text": "@PedroVieira_25 Pedro estava bem na partida, ent\u00e3o era  s\u00f3 tirar Gabigol q a bola ia chegar no Pedro e ele ia fazer os gols. O ponto forte do flamengo s\u00e3o arrascaeta e Everton q fazem a bola chegar no atacante em condi\u00e7\u00f5es de fazer o gol. Sem eles a bola n\u00e3o chega.", "id": "1623408031626059780"},{"created_at": "2023-02-08T19:42:15.000Z", "text": "ponto forte \u00e9 que hj ainda tomei um a\u00e7a\u00ed pra dar aquela fortalecida", "id": "1623406875759845376"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:49.000Z", "text": "@coverkookie KKKKKKKKKKK OHKKKKKKamg , bota oq c gosta de fzr , sonhos , oq n gosta , cor fav , adjetivos , ponto forte", "id": "1623405259015028745"},{"created_at": "2023-02-08T19:32:53.000Z", "text": "Tem dias que eu s\u00f3 quero chorar e ficar sozinha e esse \u00e9 o meu ponto forte!!!!", "id": "1623404518430973952"},{"created_at": "2023-02-08T19:19:39.000Z", "text": "cbolao chegando, quem precisa de um mono thresh, comunicativo, que o ponto forte \u00e9 a criatividade, s\u00f3 chamar", "id": "1623401191181897730"},{"created_at": "2023-02-08T19:12:45.000Z", "text": "tem tanta coisa pra criticar na Taylor e a galera insiste em ir no ponto forte dela, impressionante https://t.co/5HJgXIjxq6", "id": "1623399450994528256"},{"created_at": "2023-02-08T19:10:23.000Z", "text": "@ssrhas mas a pessoa simplesmente nn quer casar porq nn \u00e9 o planejamento de vida dela, nn que ela nn quer CASAR COM A PESSOA, eles simplesmente nn acham casar um ponto forte no relacionamento, simples assim, cada um com sua realidade, eu s\u00f3 nn acho certo namorar com quem vc nn quer +", "id": "1623398855168475136"},{"created_at": "2023-02-08T19:08:07.000Z", "text": "@selenedear @meltedvideos \u00c9 pq n\u00e3o tenho foto daqui. Mas o cabelo era meu ponto forte", "id": "1623398284881543171"},{"created_at": "2023-02-08T19:01:50.000Z", "text": "@alvinegroradar @Sergito1317 N\u00e3o entendi.. ponto forte dele \u00e9 ser bom driblador, e o fraco \u00e9 o 1v1", "id": "1623396704408969216"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:32.000Z", "text": "Planejamento t\u00e3o bem feito em 2022 e esta bagun\u00e7a este ano. Desde escolha do est\u00e1dio que \u00e9 nosso ponto forte, at\u00e9 contrata\u00e7\u00f5es! Apoiar e cobrar sem criticar! Vamos reconstruir o @Cruzeiro \ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc3a", "id": "1623389581776134175"},{"created_at": "2023-02-08T18:07:48.000Z", "text": "gnt s\u00e9rio, meu ponto forte com certeza \u00e9 passar vergonha KAKSKSKSKS", "id": "1623383106475417603"},{"created_at": "2023-02-08T17:54:36.000Z", "text": "@kauancomenta @choquei gostam da bolsominion defensora dos bons costumes e da moral que tem onlyfans n\u00e9, coer\u00eancia \u00e9 um ponto forte", "id": "1623379784397889555"},{"created_at": "2023-02-08T17:53:23.000Z", "text": "@vitindaZn sim vc tem um ponto forte, mercado do cruzeiro foi ruim. \n\npontos positivos : gilberto, wallison, ramiro, wesley(esse na teoria).\n\nfalta um lateral de cada lado, e atacante de beirada pra compor", "id": "1623379478230491142"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:44.000Z", "text": "@botacci_jr @mdieggo10 @marianaspinelIi @BaroAM20 @bonde_doale boa, isso \u00e9 um ponto forte mesmo, se o ale tivesse falado isso hj ele estaria sendo cancelado de tal forma.", "id": "1623377552935948305"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:31.000Z", "text": "Eu gastando dinheiro adoidado com meu docinho de coco pq mimar \u00e9 meu ponto forte &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; kkkkkkk", "id": "1623373220412854288"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:47.000Z", "text": "@37_gustavors23 @camisa_23 exato, cada um tem seu ponto forte na defesa, cada um foi incr\u00edvel em sua \u00e1rea. Cara, eu te garanto que Jordan n\u00e3o est\u00e1 entre os 15 maiores playmakers, esse realmente n\u00e3o era o forte dele, Lebron est\u00e1 a umas 2 prateleiras dele nessas quesito", "id": "1623369261807726592"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:20.000Z", "text": "@vambertomfilho Um ponto forte pra relacionamentos", "id": "1623365627078492160"},{"created_at": "2023-02-08T16:50:59.000Z", "text": "ponto forte: abdominais https://t.co/J0idNiicgN", "id": "1623363775578443786"},{"created_at": "2023-02-08T16:43:05.000Z", "text": "@Bruno98041114 @SiteResenha @delaurentiis_br Ficam falando isso! at\u00e9 pq o mundial n\u00e3o eh o ponto forte de vcs neh porcada.", "id": "1623361786043895816"},{"created_at": "2023-02-08T16:42:11.000Z", "text": "Observar sempre Foi meu ponto forte !\ud83d\ude17", "id": "1623361563439599616"},{"created_at": "2023-02-08T16:28:21.000Z", "text": "@luliludd Vc \u00e9 ligeiramente boa em tudo, mas tem seu ponto forte em humanas\nLinguagens: 400-700\nHumanas: 400-800\nNaturais: 300-500\nExatas: 300-500\nReda\u00e7\u00e3o: 800-960", "id": "1623358079050842115"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:52.000Z", "text": "Meu ponto forte \u00e9 esse, fazer oq", "id": "1623357205222158337"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:29.000Z", "text": "seu ponto forte \u00e9 brincar com meu ponto fraco", "id": "1623354589247414273"},{"created_at": "2023-02-08T16:07:42.000Z", "text": "@SauloSenaRodri1 @JujutsuTwts vc tem um ponto forte", "id": "1623352882245341185"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:18.000Z", "text": "\ud83d\udcac \u201c\u00c9 um grande desafio que me foi confiado pelo presidente @LulaOficial e estou aberta ao di\u00e1logo, um ponto forte do @govbr e da minha gest\u00e3o. E a Bahia merece um turismo cada vez mais forte e desenvolvido\u201d, disse a ministra @DanielaCarneiro. Veja \u2935\ufe0f https://t.co/IWviIVfYZ5", "id": "1623351522984697857"},{"created_at": "2023-02-08T15:55:28.000Z", "text": "tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraca", "id": "1623349803366203393"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:06.000Z", "text": "@narolinecoronha Eu acho q \u00e9 pq aumenta a area de contato e tu come de uma vez s\u00f3 o \"snack' de fruta\n\noutro ponto forte deve ser o alcool que tu coloca junto da fruta pra fazer o drink, mas essa \u00e9 s\u00f3 a segunda op\u00e7\u00e3o msm", "id": "1623346691301572610"},{"created_at": "2023-02-08T15:42:56.000Z", "text": "@Brun0_onurB @LeagueOfLegends Ai vc tem um ponto forte", "id": "1623346649249579009"},{"created_at": "2023-02-08T15:41:31.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte\n\u00c9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3o\nPor isso que tu n\u00e3o se envolve\nE foge do meu love, esconde o cora\u00e7\u00e3o", "id": "1623346292746231808"},{"created_at": "2023-02-08T15:36:38.000Z", "text": "@te_comuniquei Todo mundo sabe que o nordeste \u00e9 a pior parte de pais por in\u00fameras raz\u00f5es, seu \u00fanico ponto forte \u00e9 o turismo, e por conta do povo que mora l\u00e1 at\u00e9 isso t\u00e1 deixando de ser atrativo", "id": "1623345064343703553"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:21.000Z", "text": "@D18Matheus Akakakakakaka vc trouxe um ponto forte", "id": "1623343733956542464"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:01.000Z", "text": "LEEJUNG: \u201cO maior ponto forte de RUKA \u00e9 que ela tem dan\u00e7ado por um longo per\u00edodo de tempo. Se comparada \u00e0s outras membros, seu n\u00edvel de compreens\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 dan\u00e7a, \u00e9 definitivamente diferente.+\n\nRUKA IS HERE\n#IntroForBabymonsterRuka https://t.co/ZlJiOHGGtK", "id": "1623342391762599936"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:59.000Z", "text": "Ponto forte: fazer amizade f\u00e1cil\nPonto fraco: cair na l\u00e1bia de Thiago \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1623338863820152832"},{"created_at": "2023-02-08T14:59:52.000Z", "text": "@s2YATORA ja to pensando em me matar desde a mensagem do alan falando pra ter MUITA aten\u00e7ao esse nao eh meu ponto forte", "id": "1623335812115968001"},{"created_at": "2023-02-08T14:47:46.000Z", "text": "@ffckult voc\u00ea teve um ponto forte agora\n\nhttps://t.co/M9Di0se9IN", "id": "1623332765528735744"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:05.000Z", "text": "tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3o", "id": "1623323787667046400"},{"created_at": "2023-02-08T14:09:43.000Z", "text": "@BastidoresFla Eu concordo nisso, Flamengo teve lances claros perdidos com Arrasca e o E7 naquela entortada no F\u00e1bio Santos. \nPor\u00e9m eu acho que a longo prazo n daria certo com Dorival, seu ponto forte \u00e9 na gest\u00e3o do grupo e essa motiva\u00e7\u00e3o passa normalmente. Ser\u00e1 que ele conseguiria manter isso?", "id": "1623323190058442753"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:15.000Z", "text": "@Guilher41579922 @Skynives @Damadeferroofic Burrice \u00e9 o ponto forte dos bolsonarentos \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623313009404698627"},{"created_at": "2023-02-08T12:37:22.000Z", "text": "@andrezadelgado Pelo meu pensamento, 1 artista nem um deve parar para reeducar os f\u00e3s o artista deve se reeducar p\u00f3s os f\u00e3s s\u00e3o extens\u00e3o do artista se o artista ser desbocado os f\u00e3s v\u00e3o ser e assim por diante, 2 mente marketing e o ponto forte e vcs d\u00e3o palco", "id": "1623299949554290689"},{"created_at": "2023-02-08T12:04:04.000Z", "text": "Voltei pra fase que eu mais amo em mim,meu ponto forte,que \u00e9 n\u00e3o t\u00e1 fazendo mais quest\u00e3o de NADAAAA", "id": "1623291571801030656"},{"created_at": "2023-02-08T11:58:33.000Z", "text": "@Felipejest3r Exatamente, eu entendo e sou totalmente a favor de um time que tenha austeridade como ponto forte, mas \u00e9 preciso pensar que o n\u00edvel da S\u00e9rie A vai exigir que algumas contrata\u00e7\u00f5es sejam feitas e elas demandaram investimento", "id": "1623290181888475137"},{"created_at": "2023-02-08T11:41:43.000Z", "text": "@LucasdeSousade4 Estranhamente sim?? Achei at\u00e9 que eu tava ficando burra no meu ponto forte que \u00e9 o D1", "id": "1623285946119557120"},{"created_at": "2023-02-08T11:08:54.000Z", "text": "incr\u00edvel como identidade visual e sonora com lovezinho \u00e9 um ponto forte do xurrasco o brabo https://t.co/9552qjCoVi", "id": "1623277689518817286"},{"created_at": "2023-02-08T09:47:54.000Z", "text": "@JefersonCRFLA @CosenzaGiuliano Foi mesmo, mas qual o esquema que ele utilizou para jogar melhor? Como o Palmeiras foi neutralizado no primeiro tempo? Voc\u00ea acredita que na final da Libertadores ele iria desmontar o quarteto para anular o ponto forte do Palmeiras?", "id": "1623257302395494400"},{"created_at": "2023-02-08T08:07:03.000Z", "text": "Isso acabou cmg, demonstrar muito sentimento por algu\u00e9m nunca foi meu forte, e hj isso acabou cmg, achei que iria ser diferente, mas vou voltar a ficar recluso e fechado mesmo, pq esse \u00e9 meu ponto forte", "id": "1623231923727347713"},{"created_at": "2023-02-08T05:45:41.000Z", "text": "@souIerased po a  coisa de amar gatinos eh um ponto forte", "id": "1623196346638389248"},{"created_at": "2023-02-08T05:37:22.000Z", "text": "usando o l\u00e1pis de olho pra ressaltar o ponto forte do meu rosto (minha p\u00e1lpebra tremendo", "id": "1623194256029499392"},{"created_at": "2023-02-08T04:49:57.000Z", "text": "@DeyseSantana20 @snchappy @HugoGloss Mas vc tem Opini\u00e3o forte e n\u00e3o \u00e9 grossa, n\u00e3o \u00e9 mal educada, sabe debater sem precisar dar forinhas, isso seria um ponto forte, pelo menos pra mim!", "id": "1623182322437656578"},{"created_at": "2023-02-08T02:55:48.000Z", "text": "\u201cExiste um ponto fraco em todo ponto forte.\u201d", "id": "1623153595565715456"},{"created_at": "2023-02-08T02:24:20.000Z", "text": "@VascodaGama Bom jogo... time com velocidade, soube jogar nos lados e fazendo bons cruzamento que ao me ver t\u00e1 sendo um ponto forte do Vasco. Temos Pedro Raul na \u00e1rea e um bola na cabe\u00e7a dele ele pode matar.\nAlguns erros que podem facilmente ser observado e tratado com decorrer do campeonato", "id": "1623145675943735296"},{"created_at": "2023-02-08T02:15:18.000Z", "text": "@alicercemem nunca e never \u00e9 a mesma coisa n\u00e9,desculpa ingl\u00eas n\u00e3o \u00e9 meu ponto forte", "id": "1623143402131927041"},{"created_at": "2023-02-08T02:13:26.000Z", "text": "O meu ponto forte \u00e9 reda\u00e7\u00e3o e se a minha reda\u00e7\u00e3o do enem for menor que 800, eu vou de arrastar pra cima #studytwtbr", "id": "1623142935377203201"},{"created_at": "2023-02-08T02:06:31.000Z", "text": "@annxgalvao \u00e9 vrdd\nvc tem um ponto forte", "id": "1623141193964986368"},{"created_at": "2023-02-08T02:02:23.000Z", "text": "dar conselhos \u00e9 meu ponto forte https://t.co/4APNvIwj7c", "id": "1623140153135857664"},{"created_at": "2023-02-08T01:37:09.000Z", "text": "O ponto forte do jogo da disc\u00f3rdia de ontem foi a Marvila pisando na cara daquela xixa insuport\u00e1vel do Bruno, falou exatamente o que o Brasil todo pensa \n#BBB23 https://t.co/03JSR8hn7h", "id": "1623133803970543616"},{"created_at": "2023-02-08T01:31:20.000Z", "text": "Duelo mt dif\u00edcil, um o ponto forte \u00e9 uma lore mt foda \u00e9pica fodastica, e o outro, o ponto forte \u00e9 uma criatividade epis\u00f3dica fenomenal e um humor creme de la creme. Mas, eu acho que prefiro hora de aventura s\u00f3 pela nostalgia de acompanhar esse desenho e teorizar coisas da lore https://t.co/rfZegL6UGX", "id": "1623132339059535879"},{"created_at": "2023-02-08T01:24:26.000Z", "text": "Existem testes que s\u00e3o sim necess\u00e1rios, agora entrar com uma dupla de volantes onde nenhum dos dois tem como ponto forte a sa\u00edda de bola j\u00e1 \u00e9 for\u00e7ar demais.", "id": "1623130601699041280"},{"created_at": "2023-02-08T01:23:54.000Z", "text": "@j0taerree @DiegoF07_ @coutin280 @animefla Al\u00e9m de que ofensivamente, seu ponto forte (criatividade/arma\u00e7\u00e3o) n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o explorado. Com Arrascaeta, \u00c9verton e agora o Gabi armando, a ele cabe mais a marca\u00e7\u00e3o mesmo...\n\nNum contexto semelhante (futebol propositivo do Flamengo), vimos que o Andreas \u00e9 mais deficit\u00e1rio.", "id": "1623130469071040519"},{"created_at": "2023-02-08T01:21:17.000Z", "text": "@j0taerree @DiegoF07_ @coutin280 @animefla \u00e9 prejudicado duplamente: primeiro, por vir pegar a vaga de um volante marcador que se tornou essencial para o time, algo que nunca foi seu ponto forte. Segundo, pelas ideias de organiza\u00e7\u00e3o defensiva do V\u00edtor, com a press\u00e3o prec\u00e1ria como um todo e consequente sobrecarga l\u00e1 atr\u00e1s.", "id": "1623129808644308992"},{"created_at": "2023-02-08T01:19:38.000Z", "text": "@j0taerree @DiegoF07_ @coutin280 @animefla Andreas, no Fulham, joga um futebol de transi\u00e7\u00f5es, de contra-ataque, o que favorece o seu jogo e mascara suas defici\u00eancias com a bola no p\u00e9. Al\u00e9m de que o Mitrovic pra cabecear l\u00e1 na frente potencializa seu \u00fanico ponto forte (bater bem na bola). J\u00e1 o Gerson, aqui, [...]", "id": "1623129392128970753"},{"created_at": "2023-02-08T01:15:45.000Z", "text": "Nosso primeiro jogo, primeiro tempo foi bom apesar do Ramiro de 3 zagueiro! Segundo tempo a entrada do wallison de ala, acabou com o time! No segundo jogo, o treinador fez a msm coisa, e continua inventando nessa fun\u00e7\u00e3o! Nosso ponto forte, virou ponto fraco", "id": "1623128417079111681"},{"created_at": "2023-02-08T01:15:02.000Z", "text": "Simmm, meu ponto forte https://t.co/03q14XUI1j", "id": "1623128237973950464"},{"created_at": "2023-02-08T01:02:53.000Z", "text": "Ce sabe que seu ponto forte, \u00e9 me deixar fraco, em cima do colch\u00e3o", "id": "1623125179357401091"},{"created_at": "2023-02-08T00:42:42.000Z", "text": "O time est\u00e1 muito mal ajustado. A zaga que foi ponto forte, atualmente \u00e9 bem fr\u00e1gil e o Papa tem sua parcela de culpa.", "id": "1623120099648348161"},{"created_at": "2023-02-08T00:34:02.000Z", "text": "@brigasdiarias Brigas com muitas informa\u00e7\u00f5es geralmente me d\u00e3o um pouco de t\u00e9dio mais essa contou com um bom elemento que no caso s\u00e3o as mulheres  (namoradas, esposas, noivas e acompanhantes) gritando muito pra parar o que \u00e9 um ponto forte da cena toda acontecendo", "id": "1623117917377245185"},{"created_at": "2023-02-08T00:27:42.000Z", "text": "cozinha \u00e9 meu ponto forte, eu amo e tenho muito respeito por essas parada, meu ponto de escape com certeza \u00e9 fazer comida kkkkkkk", "id": "1623116325949243400"},{"created_at": "2023-02-08T00:20:22.000Z", "text": "tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3ooo", "id": "1623114480577118211"},{"created_at": "2023-02-08T00:08:41.000Z", "text": "meu ponto forte? sinceridade. machuco alguns por isso, mas prefiro ser sincera e esfregar na cara, do que ser falsa", "id": "1623111540806234112"},{"created_at": "2023-02-07T23:48:25.000Z", "text": "ponto fraco virando ponto forte", "id": "1623106440377380871"},{"created_at": "2023-02-07T23:37:34.000Z", "text": "@leozinhornunes @informafogo @MateusGuiaA o ponto forte do cara \u00e9 ser ofensivo, para de falar besteira", "id": "1623103706118987782"},{"created_at": "2023-02-07T23:33:41.000Z", "text": "@SVilabelmiro Bom eh uma posi\u00e7\u00e3o de maior car\u00eancia, ele eh um armador com qualidade no passe e ponto forte na assist\u00eancia, vamos torcer para que ele esteja bem fisicamente pq ele joga bem mais que 90% desse elenco fraco do Santos. Mas precisa de um matador e cara de lado tbm", "id": "1623102730599268354"},{"created_at": "2023-02-07T23:15:29.000Z", "text": "@bbluesummr A Brazilian Storm \u00e9 t\u00e3o incr\u00edvel e t\u00e3o gigante que se pegar um ponto forte de cada surfista, a gente cria o atleta mais f*da do esporte", "id": "1623098152805867520"},{"created_at": "2023-02-07T23:06:46.000Z", "text": "@anaclraas no bom sentido, n\u00e9? eu achei o ponto forte do prato. principalmente a t\u00e9cnica pra cortar.", "id": "1623095956420939777"},{"created_at": "2023-02-07T22:59:37.000Z", "text": "ponto forte todos ponto fraco nenhum", "id": "1623094156133339137"},{"created_at": "2023-02-07T22:47:52.000Z", "text": "oq antes era minha inseguran\u00e7a hj \u00e9 meu ponto forte", "id": "1623091200893898753"},{"created_at": "2023-02-07T22:33:12.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3\u00e3o", "id": "1623087508681629696"},{"created_at": "2023-02-07T21:57:04.000Z", "text": "@resumorn Vamos mudar de treinador em 15 em 15 minutos, com certeza vai dar certo, confia, sabe qual \u00e9 o principal ponto forte do Palmeiras sequ\u00eancia de trabalho, Gerson voltou mal q d\u00f3i na alma, isso mudou completamente o time independente de treinador", "id": "1623078416357691392"},{"created_at": "2023-02-07T21:56:05.000Z", "text": "@m4malang0 eu ai, s\u00f3 que s\u00f3 tenho 1 ponto forte at\u00e9 agr", "id": "1623078170839732225"},{"created_at": "2023-02-07T21:34:56.000Z", "text": "Pontualidade \u00e9 o ponto forte dele https://t.co/31NpUws2bW", "id": "1623072845361213444"},{"created_at": "2023-02-07T21:25:00.000Z", "text": "STRONG SUIT = ponto forte. \u201cPatience is not my strong suit.\u201d \n\n#Matr\u00edculasAbertas #dicaGlass #LearningIsFun #StudyEnglish #AprendaIngl\u00eas #CursodeIngl\u00eas #ProjetoBil\u00edngue #Vit\u00f3riadaConquista #since1995 https://t.co/wRd5c7dgDg", "id": "1623070345660866561"},{"created_at": "2023-02-07T21:16:09.000Z", "text": "Nenhum time da Am\u00e9rica vai arrumar nada t\u00e3o cedo enquanto o ponto forte do time n\u00e3o for a defesa,Corinthians s\u00f3 ganhou em 2012 pelo sistema defensivo como ponto forte!", "id": "1623068118066032649"},{"created_at": "2023-02-07T21:09:07.000Z", "text": "David Luiz faz como ningu\u00e9m a cara de derrotado, \u00e9 o ponto forte dele", "id": "1623066349353455617"},{"created_at": "2023-02-07T20:54:46.000Z", "text": "Victor Pereira acostumado com um time do corinthians em que a marca\u00e7\u00e3o era o ponto forte, n\u00e3o entende que o flamengo se protege sendo ofensivo, com posse de bola.", "id": "1623062736992362497"},{"created_at": "2023-02-07T20:16:08.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte, \u00e9 me deixar fraco", "id": "1623053016776470528"},{"created_at": "2023-02-07T20:06:49.000Z", "text": "@Iamfragmentada_ Eu penso que pode ser um ponto fraco se voc\u00ea n\u00e3o souber equilibrar as coisas mas tamb\u00e9m pode ser um ponto forte principalmente porque voc\u00ea sempre tem um motivo pra voltar pra casa (no caso de m\u00e1fia kkk)", "id": "1623050671594303489"},{"created_at": "2023-02-07T19:42:20.000Z", "text": "@aerihokage \u00e9 uma girly branca pobrita vivendo o \u00faltimo ano e seus desafios o ponto forte s\u00e3o os di\u00e1logos muita gnt odeia ou ama ( na \u00e9poca que saiu era considerado white girl problems) mas particularmente me emocionou", "id": "1623044511403221018"},{"created_at": "2023-02-07T19:24:18.000Z", "text": "@daedaliinventum O burro v\u00ea que o ponto forte do time \u00e9 por dentro, mas ignora. Esse verme deveria sair do Marrocos preso.", "id": "1623039973594173459"},{"created_at": "2023-02-07T19:21:21.000Z", "text": "@taitambosi O ponto forte daquele time era o extracampo\u2026", "id": "1623039228492845070"},{"created_at": "2023-02-07T19:11:07.000Z", "text": "@azzy_lu eu fiz ele quando estudei p vestibular, em 2017. Dou uma nota 7,5/10. Muitas brincadeiras, professores engra\u00e7adinhos e eu achava chato, o banco de quest\u00f5es \u00e9 pequeno tbm, ponto forte \u00e9 a reda\u00e7\u00e3o .. Recomendo procurar outras op\u00e7\u00f5es...", "id": "1623036655748714517"},{"created_at": "2023-02-07T19:03:09.000Z", "text": "O Al Hilal precisa tomar cuidado com o Flamengo, \u00c9 um Time que tem como o seu ponto forte o ataque. Mas tem a defesa como o ponto fraco", "id": "1623034647662759940"},{"created_at": "2023-02-07T18:41:58.000Z", "text": "Prosa no Ar. Olha da Rua\nO segundo romance de Dulce Garcia pode ser considerado uma \u201cf\u00e1bula\u201d do mundo contempor\u00e2neo, tra\u00e7ando uma profunda cr\u00edtica \u00e0 sociedade. \nAs cr\u00edticas sociais s\u00e3o o ponto forte deste livro.\n(In\u00eas Gomes) https://t.co/wna566CWI8", "id": "1623029316312305664"},{"created_at": "2023-02-07T18:35:13.000Z", "text": "@flamenguismo_ Acredito eu q esteja mais q certo a escala\u00e7ao do Ayrton, o ponto forte deles s\u00e3o as laterais, coisa q o Felipe n aguenta mais \u00e9 ficar marcando toda vida.", "id": "1623027620777496583"},{"created_at": "2023-02-07T18:28:40.000Z", "text": "@andrepandelot Justo, na primeira constru\u00e7\u00e3o ele \u00e9 fundamental. Mas pensando pelo lado do Ayrton, os caras vem pra cima, pode gerar muitos espa\u00e7os ali para ele subir e usar a velocidade que \u00e9 o ponto forte dele.", "id": "1623025970474061836"},{"created_at": "2023-02-07T18:26:07.000Z", "text": "@bcampos_13 a defesa j\u00e1 era o ponto forte e agora vai melhorar", "id": "1623025329676685344"},{"created_at": "2023-02-07T18:10:44.000Z", "text": "@yagvnicius Ponto forte", "id": "1623021457247809543"},{"created_at": "2023-02-07T18:01:26.000Z", "text": "Al Hilal tem dificuldade em defender por dentro, o exato ponto forte do Flamengo, ainda no esquema de 2022.\n\nVP poderia ter ido com FL pra fazer a sa\u00edda por dentro, mas preferiu Ayrton e Matheuzinho pra dar amplitude e potencializar a fragilidade deles.\n\nTem l\u00f3gica. Que d\u00ea certo.", "id": "1623019117136515085"},{"created_at": "2023-02-07T17:29:00.000Z", "text": "literalmente sair n\u00e3o \u00e9 meu ponto forte", "id": "1623010955641729048"},{"created_at": "2023-02-07T17:08:52.000Z", "text": "@THEshazy Devo ter sido infeliz no exemplo. O @the_hoodprof levantou um ponto forte, o fluxo ao longo do ano.", "id": "1623005890440753153"},{"created_at": "2023-02-07T17:01:30.000Z", "text": "T\u00f4 me sentindo chique, aprendi a digitalizar e fzr c\u00f3pia de documento, simplesmente o ponto forte do meu m\u00eas", "id": "1623004033236578336"},{"created_at": "2023-02-07T16:47:46.000Z", "text": "@biigoes O \u201cchoro\u201d \u00e9 pelo argumento bobinho demais.\n\nO gosto por futebol \u00e9 pela agilidade e for\u00e7a. O futebol feminino seria bom se o campo fosse menor. \n\nTanto n\u00e3o faz sentido que o t\u00eanis e o v\u00f4lei femininos tendem a ser mais interessantes porque a sincronia e movimento s\u00e3o o ponto forte.", "id": "1623000579327856640"},{"created_at": "2023-02-07T16:46:21.000Z", "text": "seu ponto forte \u00e9 saber que meu ponto fraco \u00e9 voc\u00ea", "id": "1623000222291963926"},{"created_at": "2023-02-07T16:07:20.000Z", "text": "Que argumento horr\u00edvel. \n\nO gosto por futebol \u00e9 pela agilidade e for\u00e7a. O futebol feminino seria bom se o campo fosse menor. \n\nO argumento dela tanto n\u00e3o faz sentido que o t\u00eanis e o v\u00f4lei femininos tendem a ser mais interessantes porque a sincronia e movimento s\u00e3o o ponto forte. https://t.co/yIjVqjR69d", "id": "1622990402851577862"},{"created_at": "2023-02-07T15:47:59.000Z", "text": "Outro ponto forte s\u00e3o as movimenta\u00e7\u00f5es de c\u00e2mera, principalmente na parte do hotel. Gostaria de destacar aqui que esse filme simplesmente tem as soundtracks mais ic\u00f4nica do cinema.", "id": "1622985535307362305"},{"created_at": "2023-02-07T15:47:41.000Z", "text": "eu t\u00f4 quietinha e do nada minha cabe\u00e7a: vem deslizando, vaaai. que eu t\u00f4 gostando, veeem. ela me pede, mais. n\u00e3o para n\u00e3o, meu bem. e vem sentando gostosinho pro pai. vem jogando de ladinho, nen\u00e9m. \n\ne o ponto forte disso tudo \u00e9 que eu nem ouvi essa m\u00fasica \ud83e\udd2f", "id": "1622985458308337664"},{"created_at": "2023-02-07T15:40:48.000Z", "text": "O ponto forte do Al-Hilal que pode atrapalhar o sonho do Flamengo no Mundial de Clubes https://t.co/gVlxx54xEP", "id": "1622983726039814147"},{"created_at": "2023-02-07T15:35:22.000Z", "text": "Os oito odiados\n\n\u00c9 muito interessante a maneira como que esse filme consegue emergir o espectador causando diversas rea\u00e7\u00f5es seja em criar empatia ou at\u00e9 da desconfian\u00e7a. Outro ponto forte desse filme \u00e9 a qualidade\nque ele tem, principalmente nas cenas onde se encontra os cavalos https://t.co/Xae3BwaIWq", "id": "1622982358222663683"},{"created_at": "2023-02-07T15:25:38.000Z", "text": "@MotoKomunnist @GloboNews @Danielhrs @estudioi @AndreiaSadi economia nao \u00e9 o ponto forte da esquerda", "id": "1622979911098023936"},{"created_at": "2023-02-07T15:11:58.000Z", "text": "S\u00f3 trabalhamos com papo reto, n importa se vc vai rir ou chorar, a sinceridade \u00e9 meu ponto forte.", "id": "1622976468581064707"},{"created_at": "2023-02-07T14:59:21.000Z", "text": "@MarcusPaulada @superboyola Ele \u00e9 um diretor competente em v\u00e1rios aspectos, mas creio que sua marca registrada e seu ponto forte sejam os visuais.", "id": "1622973296739250176"},{"created_at": "2023-02-07T14:58:27.000Z", "text": "qual eh a grande dificuldade das redes sociais atuarem em SEU PONTO FORTE, whatsapp foque em MELHORAR A INTERFACE DAS CONVERSAS SEUS FODIDO meu deus como eh dificil https://t.co/DYghkCuVHR", "id": "1622973066220371971"},{"created_at": "2023-02-07T14:55:16.000Z", "text": "cara t\u00f4 botando curr\u00edculo numa empresa e caralho os cara fizeram a pergunta q eu n\u00e3o sei responder\u2026qual meu ponto forte", "id": "1622972268409151488"},{"created_at": "2023-02-07T14:46:28.000Z", "text": "#bruno1800 #previsao #bbb23\nPositivo: Navio / Negativo: Lupa.\n\nNavio: Seu maior ponto forte no jogo \u00e9 a apar\u00eancia. Sim, as cartas deixam claro que por conta do seu \"jeito\" os seus concorrentes os teme. (Inacredit\u00e1vel). Mas n\u00e3o \u00e9 muito eficaz, uma qualidade de \"sorte\". https://t.co/fh7zsLId01", "id": "1622970052113727488"},{"created_at": "2023-02-07T14:24:17.000Z", "text": "@paddockdaF2 Provavelmente confundiram decep\u00e7\u00e3o com pior piloto, interpreta\u00e7\u00e3o de texto n\u00e3o \u00e9 o ponto forte do brasileirinho", "id": "1622964470514425858"},{"created_at": "2023-02-07T14:23:00.000Z", "text": "O ponto forte do Al-Hilal que pode atrapalhar os sonhos do Flamengo no Mundial de Clubes\n\n#FutebolNaESPN\n\nhttps://t.co/k8fytFNYPp", "id": "1622964145892073478"},{"created_at": "2023-02-07T14:21:47.000Z", "text": "@gabrielfuh_ Se ele se tornar um Vitor (Campe\u00e3o mundial com o SP), que o ponto forte era o vigor f\u00edsico, j\u00e1 estar\u00e1 de bom tamanho.", "id": "1622963841880494082"},{"created_at": "2023-02-07T14:12:46.000Z", "text": "meu ponto fraco \u00e9 ser intensa dms, e pegar considera\u00e7\u00e3o pelas pessoas mt f\u00e1cil, em compensa\u00e7\u00e3o, meu ponto forte \u00e9 ter uma facilidade enorme para encerrar ciclos", "id": "1622961571986038887"},{"created_at": "2023-02-07T14:03:17.000Z", "text": "@alonco_rodrigo Voc\u00ea est\u00e1 brincando, n\u00e9? Vou dar uma dica, quando em uma discuss\u00e3o algu\u00e9m coloca um argumento forte, pegar uma informa\u00e7\u00e3o desconhecida e suposta e menor em rela\u00e7\u00e3o ao ponto forte faz voc\u00ea ficar ainda pior na disputa\u2026 entendeu?", "id": "1622959185783660545"},{"created_at": "2023-02-07T13:04:27.000Z", "text": "#larissa0800 #previsao #bbb23\nPositivo: Cruz / Negativo: \u00c1rvore.\n\nCruz: For\u00e7a, resist\u00eancia, persist\u00eancia e determina\u00e7\u00e3o. Transforma sua \"raiva\" em motiva\u00e7\u00e3o. Seu ponto forte no jogo \u00e9 sua personalidade. https://t.co/9YeK7YlEAH", "id": "1622944379831742464"},{"created_at": "2023-02-07T13:00:21.000Z", "text": "seu ponto forte \u00e9 saber que meu ponto fraco \u00e9 vc", "id": "1622943348649603072"},{"created_at": "2023-02-07T12:59:27.000Z", "text": "@AlexandreMX Jogo \u00e9 maneiro cara. S\u00f3 \u00e9 meio curto, mas o sistema Nemesis dele \u00e9 o ponto forte. Tu fica horas se quiser arrumando seu ex\u00e9rcito", "id": "1622943122861789184"},{"created_at": "2023-02-07T12:51:16.000Z", "text": "Seu ponto forte \u00e9 me deixar fraca kkkk", "id": "1622941063290789888"},{"created_at": "2023-02-07T12:34:10.000Z", "text": "@futebol_info Que argumento horr\u00edvel. \n\nO gosto por futebol \u00e9 pela agilidade e for\u00e7a. O futebol feminino seria bom se o campo fosse menor. \n\nO argumento dela tanto n\u00e3o faz sentido que o t\u00eanis e o v\u00f4lei femininos tendem a ser mais interessantes porque a sincronia e movimento s\u00e3o o ponto forte.", "id": "1622936757355393024"},{"created_at": "2023-02-07T12:09:43.000Z", "text": "Hoje como \u00e9 um dia \u00edmpar, vou fazer as energias para tops, n\u00e3o \u00e9 algo \"certo\". Energias mudam. Mas o foco n\u00e3o ser\u00e1 sobre previs\u00e3o. Como assim? As energias v\u00e3o dar uma simbologia pra cada participante e a\u00ed veremos o ponto forte e fraco. #bbb23 #previsao", "id": "1622930604009435137"},{"created_at": "2023-02-07T11:54:56.000Z", "text": "Ce sabe q seu ponto forte eh me deixar fracoooooo", "id": "1622926883363999745"},{"created_at": "2023-02-07T11:48:57.000Z", "text": "@_Sth4is Esse bglh de acordar cedo n\u00e3o \u00e9 meu ponto forte", "id": "1622925377331929088"},{"created_at": "2023-02-07T11:45:15.000Z", "text": "Mais um dia indo trabalhar atrasada, pq pontualidade n\u00e3o \u00e9 meu ponto forte", "id": "1622924448541159425"},{"created_at": "2023-02-07T11:02:53.000Z", "text": "@Ingrid_nicef @conexaopolitica Intelig\u00eancia n\u00e3o \u00e9 o ponto forte da \u201cdireita\u201d brasileira.", "id": "1622913787832549377"},{"created_at": "2023-02-07T10:58:46.000Z", "text": "Tu sabe que o seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3oo", "id": "1622912748454653954"},{"created_at": "2023-02-07T10:58:17.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3o", "id": "1622912629344817152"},{"created_at": "2023-02-07T10:45:12.000Z", "text": "\u00c9 Z\u00e9 Felipe\u2026 o ponto forte dela \u00e9 me deixar fraca, e como ela \u00e9 boa nisso!", "id": "1622909337617195010"},{"created_at": "2023-02-07T09:26:20.000Z", "text": "o ponto forte do diabo que eu chamo de namorado \u00e9 que ele consegue me fazer rir toda hora", "id": "1622889489122177024"},{"created_at": "2023-02-07T09:25:18.000Z", "text": "tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3ooo", "id": "1622889229352140800"},{"created_at": "2023-02-07T06:30:00.000Z", "text": "@bieeel_ntj @CuriosidadesEU @sportbible eu vi o auge do busquets e pra mim tem bastante discuss\u00e3o, entregam coisas diferentes pro jogo, eu prefiro ver o busquets jogando. Mas o casemiro tb tem seu ponto forte equilibra muito mais o meio campo. busquets s\u00f3 funciona bem em times que tem muito controle de meio.+", "id": "1622845112517554179"},{"created_at": "2023-02-07T06:15:57.000Z", "text": "@pedrobcpereira O ponto forte de The Evil Within \u00e9 a atmosfera de terror e hist\u00f3ria espetacular. Se for s\u00f3 pela gameplay n\u00e3o deve segurar mesmo n\u00e3o, ela \u00e9 s\u00f3 boa.", "id": "1622841575381368833"},{"created_at": "2023-02-07T04:56:17.000Z", "text": "@01dellass @iamdeserter Vc citou um bglh sem nexo, ela n\u00e3o ficou olhando e falando um ponto forte ou fraco, igual o cezar e cristian fez, as 4/5 vezes que a larissa foi no banheiro, ela foi escovar os dente ou se maquiar, teve uma vez que ela encostou no box, mas foi pra conversar, e n\u00e3o \"julgar\"", "id": "1622821528952864768"},{"created_at": "2023-02-07T03:58:22.000Z", "text": "@b_dandrade @anunesrocha vi ao menos o ZupaK na TV, e dois analistas q acompanho por aqui no Twitter falando do \"Ponto forte\" do Palmeiras com a jogada pela direita e bola pra tras pro Veiga... se eu fu\u00e7ar aqui, acredito q ainda acho esses v\u00eddeos", "id": "1622806954082197504"},{"created_at": "2023-02-07T03:41:06.000Z", "text": "ser uma mulher extremamente ligeira e ligada \u00e9 meu maior ponto forte e maior ponto fraco ao msm tempo", "id": "1622802609198313473"},{"created_at": "2023-02-07T03:31:53.000Z", "text": "@BrunaSchneide Muitas vezes, o que \u00e9 um ponto forte em algu\u00e9m, pode ser um ponto fraco em outra pessoa! E t\u00e1 tudo bem! \u00c9 s\u00f3 uma quest\u00e3o de aceita\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00f5es adversas de controles. Exemplo, a opini\u00e3o de cada um!", "id": "1622800286778552322"},{"created_at": "2023-02-07T03:31:51.000Z", "text": "@thunters_manga Tem umas entrevistas do Akira Toryama que o editor notou que o ponto forte dele era justamente a coreografia de batalha e a no\u00e7\u00e3o de 3D entre os pain\u00e9is\n\nIsso na \u00e9poca do Dr. Slump, da\u00ed eles migraram pra um mang\u00e1 de artes marciais pra focar nisso", "id": "1622800280046665730"},{"created_at": "2023-02-07T03:23:45.000Z", "text": "Acho q o \u00fanico ponto forte hj em dia pro fone com fio \u00e9 o fato dele \u00f1 precisar de ser recarregado mas em compensa\u00e7\u00e3o para de funcionar um dos lados rapidamente, embola e a dist\u00e2ncia entre dispositivo e fone \u00e9 limitada ao comprimento do cabo https://t.co/6o95i0RE9d", "id": "1622798240658731008"},{"created_at": "2023-02-07T03:18:11.000Z", "text": "Mto feio po, ngm sabe brigar, o maluco pegou a barreira fez porra nenhuma, ponto forte foi a voadora que  o distraido tomou nas costas https://t.co/7kn5gSGjoh", "id": "1622796840356790272"},{"created_at": "2023-02-07T03:14:59.000Z", "text": "@nikolas_dm Ponto forte dos doutrinados do PT.", "id": "1622796035046211584"},{"created_at": "2023-02-07T03:07:24.000Z", "text": "@randolfeap Senador seu lugar \u00e9 na Pra\u00e7a \u00e9 Nossa, com uma not\u00edcia dessa. Soh tem picareta nesse partido de vcs, vcs investem soh em pa\u00edses mega falidos, no PT o ponto forte \u00e9 a incompet\u00eancia.", "id": "1622794127803817985"},{"created_at": "2023-02-07T02:54:48.000Z", "text": "@seattsky eu n\u00e3o sei se \u00e9 o meu mas definitivamente um ponto forte \u00e9 que ainda n\u00e3o surgiu uma juliette ou arthur aguiar pro povo puxar saco kkkkk", "id": "1622790953860751361"},{"created_at": "2023-02-07T02:51:22.000Z", "text": "Pensar de mais \u00e9 meu ponto forte, mas tamb\u00e9m \u00e9 meu ponto fraco", "id": "1622790091130241029"},{"created_at": "2023-02-07T02:50:19.000Z", "text": "tu sabe que seu ponto forte \n\u00e9 me deixar fraca", "id": "1622789828734484481"},{"created_at": "2023-02-07T02:48:09.000Z", "text": "Cada uma delas tem um destaque que \u00e9 seu ponto forte, por isso tem as posi\u00e7\u00f5es.\nE n\u00e3o estou dizendo que a SWAN n\u00e3o \u00e9 boa dan\u00e7arina, mas que claramente o foco dela \u00e9 ser Man vocal e t\u00e1 tudo certo.", "id": "1622789281675714560"},{"created_at": "2023-02-07T02:37:41.000Z", "text": "@rpaulofs Eu to chutando ne, n\u00e3o cheguei a pesquisar sobre. Mas creio que o fator replay dele que vai ser o ponto forte...", "id": "1622786646314741764"},{"created_at": "2023-02-07T02:29:39.000Z", "text": "@JotinhaPotiguar voc\u00ea tem um ponto forte, jotinha", "id": "1622784628099620864"},{"created_at": "2023-02-07T02:10:31.000Z", "text": "Desculpa n\u00e3o agradar, simpatia for\u00e7ada n\u00e3o \u00e9 meu ponto forte \ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "id": "1622779809733419009"},{"created_at": "2023-02-07T01:52:56.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco", "id": "1622775388236656641"},{"created_at": "2023-02-07T01:50:20.000Z", "text": "Como os zagueiros do Al Hilal tem dificuldades a construir com a bola, ent\u00e3o o respons\u00e1vel por direcionar as sa\u00eddas fica com Cuellar um velho conhecido da torcida rubro-negra, e tem como ponto forte a invers\u00e3o de corredor pra pegar o lado desguarnecido do advers\u00e1rio. https://t.co/iWR0sxSoDC", "id": "1622774733992341505"},{"created_at": "2023-02-07T01:47:16.000Z", "text": "@derflecha Manipular a informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem pre\u00e7o: o Twitter \u00e9 um ponto forte de cruzamento de informa\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pido e relevante que a maioria dos ve\u00edculos de imprensa - inclusive para fatos, n\u00e3o s\u00f3 desinforma\u00e7\u00e3o.", "id": "1622773960025812993"},{"created_at": "2023-02-07T01:24:02.000Z", "text": "@Nego2R p\u00f4 paiz\u00e3o, primeiro que morador de rua n\u00e3o existe, ningu\u00e9m mora na rua, s\u00e3o pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua. \n\nsegunda coisa mano: pode ter certeza que a maioria n\u00e3o est\u00e1 ali pq quer. \n\nAquele exemplo que temos no crist\u00f3v\u00e3o colombo, n\u00e3o \u00e9 o padr\u00e3o, ali j\u00e1 era um ponto forte de+", "id": "1622768112977297409"},{"created_at": "2023-02-07T01:09:13.000Z", "text": "@adrianborges88 @crawudiosantos @enzo_jurgensen @hokirac67224 @OpinioesSPFC @OficialSala12 @sportbible Ponto forte dele nunca foi marca\u00e7\u00e3o, ali\u00e1s, de nenhum dos jogadores de meio campo daquele Barcelona do guardiola. Um fato \u00e9 que eles n\u00e3o corriam tanto pra marcar, pq controlavam o jogo, posse de bola na maior parte do tempo e ditavam o ritmo. Famoso tik taka", "id": "1622764386673651716"},{"created_at": "2023-02-07T01:07:34.000Z", "text": "@adrianborges88 @crawudiosantos @enzo_jurgensen @hokirac67224 @OpinioesSPFC @OficialSala12 @sportbible S\u00e9rio que voc\u00ea me fez essa pergunta? N\u00e3o conhece o ponto forte do busquets? G\u00eanio com a bola nos p\u00e9s, fundamental na sa\u00edda de bola do Barcelona, o jogador que quebrava a primeira linha. Busquets dificilmente perdia a posse de bola, muito t\u00e9cnico.", "id": "1622763970615549952"},{"created_at": "2023-02-07T00:43:16.000Z", "text": "Ponto forte de voltar as aulas \u00e9 ver a gata todo dia e o ponto fraco \u00e9 ela n\u00e3o me pagar p\u00e3o de queijo todo dia \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1622757856192737286"},{"created_at": "2023-02-07T00:41:37.000Z", "text": "Como #G\u00eameos pode aproveitar essa semana e compreender melhor o impacto da Lua Cheia em Le\u00e3o?\n- Utilize as suas m\u00e3os para criar. Costura? Artesanato? M\u00fasica? Uma receita nova? Uma arte? Enfim, nutra os seus desejos de inventividade e criatividade. Dinamismo \u00e9 seu ponto forte.", "id": "1622757437030662145"},{"created_at": "2023-02-07T00:26:16.000Z", "text": "Paci\u00eancia nunca foi meu ponto forte \ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1622753575116873728"},{"created_at": "2023-02-07T00:25:17.000Z", "text": "@lyn_gato n toquei nesse ponto, me refiro mais a tipo, confiar ou n\u00e3o confiar, n faria de diferen\u00e7a na maioria das situa\u00e7\u00f5es j\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o controle, ent o resultado n ia mudar, s\u00f3 quero saber se seria um ponto forte por estar em paz e seja o que Deus quiser ou sei la, me perdi ja", "id": "1622753329821499393"},{"created_at": "2023-02-07T00:23:18.000Z", "text": "@jpt0_0 Autodeprecia\u00e7\u00e3o \u00e9 o meu ponto forte", "id": "1622752829201952770"},{"created_at": "2023-02-07T00:08:00.000Z", "text": "@matheusfarias30 @Rafael27marques @centralcorinth e ele n\u00e3o tem essa caracter\u00edstica como ponto forte (drible), ele \u00e9 bom pra dar drible de corpo, pra enganar o marcador e conseguir a finaliza\u00e7\u00e3o, mas ele n\u00e3o tem muito repert\u00f3rio pra ser um ponta, estilo soteldo", "id": "1622748979246075904"},{"created_at": "2023-02-06T23:06:54.000Z", "text": "O meu ponto forte e superar pessoas, sofro uma semana s\u00f3 \ud83d\ude2e depois pego ran\u00e7o.", "id": "1622733604777238530"},{"created_at": "2023-02-06T23:03:52.000Z", "text": "@spiegelmankarla Tens um ponto forte", "id": "1622732838494785536"},{"created_at": "2023-02-06T22:50:35.000Z", "text": "....  #e10blog : \n\nA Emo\u00e7\u00e3o e as grandes atua\u00e7\u00f5es s\u00e3o o ponto forte de #OndeEst\u00e1MeuCora\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/xS8Umfmi2z https://t.co/jc3C5IEypL", "id": "1622729496930447360"},{"created_at": "2023-02-06T22:49:56.000Z", "text": "#e10blog : \n\nA Emo\u00e7\u00e3o e as grandes atua\u00e7\u00f5es s\u00e3o o ponto forte de #OndeEst\u00e1MeuCora\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/hMrkmtJzTg https://t.co/4Fl7guAnGz", "id": "1622729331851108355"},{"created_at": "2023-02-06T22:18:10.000Z", "text": "@Iucaspooh @Frei_Cebolinha @paulomassini Pqp, vivi pra ler que gast\u00e3o de grupo n\u00e3o \u00e9 um ponto forte do Abel kkkkkkkkkkkkkk. Blz mano", "id": "1622721338816315395"},{"created_at": "2023-02-06T22:05:46.000Z", "text": "@Lukita_Alves @Frei_Cebolinha @paulomassini Eu n\u00e3o manjo. Mas esse n\u00e3o \u00e9 um ponto forte Do Abel.", "id": "1622718218736467975"},{"created_at": "2023-02-06T22:02:40.000Z", "text": "@LuucasRM_ Aos 34 vai ser um jogador comum.\nSempre se destacou pela for\u00e7a fisica e velocidade.\nCom 34 anos n\u00e3o ser\u00e1 mais o mesmo.\n\u00c9 habilidoso, mas n\u00e3o \u00e9 o seu ponto forte.\nAcho que com 34 anos ser\u00e1 melhor nem voltar.", "id": "1622717439053103109"},{"created_at": "2023-02-06T21:55:55.000Z", "text": "@Jheni_Azuos @iSelenyx Infelizmente n\u00e3o teve nenhum crit\u00e9rio avaliativo nos formul\u00e1rios (ele s\u00f3 tava l\u00e1 pra evitar ter varias contas ghost praticamente), eu j\u00e1 vi gente que falou que n\u00e3o gosta de jogo de turno ganharkkkk vi gente q s\u00f3 joga Genshin ganhar, enfim, infelizmente sorte n\u00e3o \u00e9 ponto forte meu https://t.co/RRmLvxrzI5", "id": "1622715738250248209"},{"created_at": "2023-02-06T21:49:26.000Z", "text": "@Ayrarnunes Po, a hist\u00f3ria \u00e9 o mais foda, ja come\u00e7a com varios membros da gangue mortos sem vc saber o que aconteceu e no decorrer do jogo vc tem que manter sua gangue, acho que o ponto forte desse jogo \u00e9 justamente a hist\u00f3ria principalmente pra quem zerou o 1!", "id": "1622714107357954048"},{"created_at": "2023-02-06T21:44:48.000Z", "text": "O ponto forte da esquerda \u00e9 isso, enche as TM com esses gatilhos, enquanto a direitopata espalha com sucesso suas fakes news, agora sentar o porrete engajando o certo ai \u00e9 muito trampo n\u00e9.....\nkkk\nManda pix https://t.co/2Nrw5GhCIw https://t.co/5faBmPMNuO", "id": "1622712942260023296"},{"created_at": "2023-02-06T21:36:56.000Z", "text": "@sasyk_ Eu acho o cabelo q vc desenha muito lindo \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb s\u00e3o super fluidos, como cabelo real bem hidratado msm. As cores nos cen\u00e1rios de pillow talks tbm s\u00e3o um puta ponto forte.", "id": "1622710959901900800"},{"created_at": "2023-02-06T21:34:19.000Z", "text": "Fingir normalidade \u00e9 meu ponto forte", "id": "1622710302386135041"},{"created_at": "2023-02-06T21:21:48.000Z", "text": "@sasyk_ Ponto forte: sua arte \u00e9 muito boa, tipo perfeita sabe? Eu amo seu tra\u00e7o e a forma que voc\u00ea pinta, e a ilumina\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 muito foda. Al\u00e9m de voc\u00ea fazer arte voc\u00ea ainda tr\u00e1s poesia e isso me encanta assim \u00f3 num n\u00edvel extremo. \nPonto fraco: n\u00e3o tem", "id": "1622707153340432394"},{"created_at": "2023-02-06T21:11:27.000Z", "text": "pra mim o ponto forte do artigo \u00e9 o trevor noah sendo massacrado pq simplesmente for\u00e7am ele a 3 anos e ele continua sendo o mais sem talento https://t.co/9E8fwuW9SV", "id": "1622704548241440768"},{"created_at": "2023-02-06T21:05:35.000Z", "text": "Fora do Brasil lideres do P_C_C caem um atr\u00e1s do outro, j\u00e1 aqui, s\u00e3o tratados a p\u00e3o de l\u00f3 e at\u00e9 assumem cargos relevantes dentro desse desg0verno, onde ser narc0tr@fic@nte \u00e9 ponto forte para fazer parte da quadrilha que tomou a nossa na\u00e7\u00e3o. https://t.co/KtNBw4MWgp", "id": "1622703073087946754"},{"created_at": "2023-02-06T20:47:19.000Z", "text": "@Armenio11802027 @drzodiacus Acho que os dois t\u00eam raz\u00e3o! A constru\u00e7\u00e3o \u00e9 vergonhosa e as interven\u00e7\u00f5es deixam a desejar. Mas verdade seja dita a comunica\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m nunca foi o ponto forte da maioria dos profs do t\u00e9cnico com quem me cruzei... S\u00e3o umas m\u00e1quinas em v\u00e1rias coisas mas a comunica\u00e7\u00e3o...", "id": "1622698476218814504"},{"created_at": "2023-02-06T20:29:32.000Z", "text": "@soboredcaca @carolsvntos Quando comprei com eles, h\u00e1 uma d\u00e9cada atr\u00e1s, o frete era disparadamente o ponto forte (sou de SP)\n\nMas faz tempo q compro nada l\u00e1 por conta dos pre\u00e7os bem mais altos", "id": "1622693999831093268"},{"created_at": "2023-02-06T20:03:44.000Z", "text": "Outra grande caracter\u00edstica e ponto forte do jogo desse garoto, \u00e9 sem d\u00favida sua confian\u00e7a. Parece ter certeza que quando tem o m\u00ednimo de condi\u00e7\u00f5es de arremessar, sua bola vai cair.\n\nShooters shoot. https://t.co/rsRWvKsLob", "id": "1622687507778310161"},{"created_at": "2023-02-06T19:59:45.000Z", "text": "@verjetnost @luisshowtana na minha opini\u00e3o, ele infelizmente n\u00e3o tem mais n\u00edvel pra jogar na lec e pra piorar tudo a organiza\u00e7\u00e3o trocou upset + hyli, que era o ponto forte do time, por ele e o rhuckz, infelizmente era obvio que ia dar super errado", "id": "1622686505482260508"},{"created_at": "2023-02-06T19:48:44.000Z", "text": "@leonardobenini Assino embaixo, apoio ele ir pro banco e dar entrevista p\u00f3s jogo, at\u00e9 agora vem sendo o ponto forte dele", "id": "1622683733458399233"},{"created_at": "2023-02-06T19:45:32.000Z", "text": "como artista o ponto forte de taylor swift \u00e9 ser loira magra", "id": "1622682926310629377"},{"created_at": "2023-02-06T19:15:18.000Z", "text": "O Jay parece ser muito talentoso mesmo, mas o ponto forte dele \u00e9 a demonstra\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a no que faz, ele pode at\u00e9 se sentir inseguro\u2026mas n\u00e3o demonstra isso. E voc\u00eas sabem que isso muda muita coisa https://t.co/entSGpp1qG", "id": "1622675316882739213"},{"created_at": "2023-02-06T18:47:58.000Z", "text": "@sogongie 1- Austr\u00e1lia\n2- Canad\u00e1\n3- N\u00e3o consigo decidir pq todos que est\u00e3o empatados tem seu ponto forte\nBrasil: a natureza\nInglaterra e Alemanha: oportunidades\nJap\u00e3o: tecnologia", "id": "1622668439688032256"},{"created_at": "2023-02-06T18:47:38.000Z", "text": "Chegando do dentista e tomando um refrizinho, equil\u00edbrio \u00e9 meu ponto forte kkk\ud83e\udd19", "id": "1622668354803703814"},{"created_at": "2023-02-06T18:42:40.000Z", "text": "@qqr1tabom @eumyllachristie A D G j\u00e1 tem c\u00e1psulas compost\u00e1veis (de papel)\nNespresso - ponto forte: caf\u00e9 melhor / pontos fracos: s\u00f3 tem caf\u00e9 e s\u00e3o + caros\nD G - ponto forte: v\u00e1rias bebidas diferentes e + baratas / ponto fraco: menos press\u00e3o, caf\u00e9 n\u00e3o t\u00e3o cremoso como a Nespresso\nTr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es: n\u00e3o conhe\u00e7o", "id": "1622667104968220691"},{"created_at": "2023-02-06T18:25:05.000Z", "text": "@MyungjunMinhyuk Quis dizer que \u00e9 o ponto forte mesmo amigakkkk", "id": "1622662682645078016"},{"created_at": "2023-02-06T18:04:28.000Z", "text": "confiar demais seria um ponto forte ou fraco?", "id": "1622657490985918477"},{"created_at": "2023-02-06T17:54:41.000Z", "text": "@forkyah @3v3rtonbrc @oithiagoqueiroz Pelo que vimos educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o ponto forte da fam\u00edlia que pouco tava preocupada com a crian\u00e7a pra criar aquela situa\u00e7\u00e3o toda. Claro, cada caso \u00e9 diferente e se a pessoa n\u00e3o fizer quest\u00e3o, que troque. Mas parece que virou obriga\u00e7\u00e3o principalmente se tratando de crian\u00e7a", "id": "1622655032352022540"},{"created_at": "2023-02-06T17:50:19.000Z", "text": "10/10 pro c\u00e2mera que captou todos os principais momentos do confronto. A briga deixou a desejar, ponto forte pro pesad\u00e3o do mlq no final. https://t.co/1iz9kNRTWt", "id": "1622653933410820100"},{"created_at": "2023-02-06T16:32:20.000Z", "text": "tu sabe q seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco", "id": "1622634305804546048"},{"created_at": "2023-02-06T16:32:01.000Z", "text": "@subzinhodele @LulaOficial @govbr @planalto @ricardostuckert S\u00f3 mesmo com meme. Porque faltam provas. Fakenews \u00e9 o ponto forte se quem n\u00e3o tem argumentos.", "id": "1622634227844907023"},{"created_at": "2023-02-06T15:17:38.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte\n\u00c9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3o\nPor isso que tu n\u00e3o se envolve", "id": "1622615509387685889"},{"created_at": "2023-02-06T14:41:29.000Z", "text": "tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraca", "id": "1622606409559834630"},{"created_at": "2023-02-06T14:39:01.000Z", "text": "trabalhar para melhorar os pontos fracos? n\u00e3o, trabalhe para melhorar cada vez mais o ponto forte, que os fracos v\u00e3o ser cada vez mais insignificante perante a isso, quem quer ser bom em tudo n\u00e3o \u00e9 bom em nada.", "id": "1622605791533432836"},{"created_at": "2023-02-06T14:24:32.000Z", "text": "Ponto forte em mim: me defendo de quem for preciso e n\u00e3o tenho pena das consequ\u00eancias da pessoa que tenta me ferir.", "id": "1622602146586718208"},{"created_at": "2023-02-06T14:22:51.000Z", "text": "@anders_silva o outro se incomodou com a verdade? Ah n\u00e3o esquece que a verdade n\u00e3o \u00e9 o ponto forte dos bolsonaristas;", "id": "1622601720499929089"},{"created_at": "2023-02-06T14:02:34.000Z", "text": "@errologista @dinheuros tu levantou um ponto forte", "id": "1622596618028474368"},{"created_at": "2023-02-06T12:25:09.000Z", "text": "Acredito que seja minha personalidade por\u00e9m depende\n\nO corpo n \u00e9 exatamente meu ponto forte\n\nacho q na verdade todes que j\u00e1 se sentiram atra\u00eddes por mim estavam apenas passando por um momento de confus\u00e3o, pq eu sou muito f\u00e1cil de lidar https://t.co/7J4dZAhbt9", "id": "1622572100903903234"},{"created_at": "2023-02-06T11:15:16.000Z", "text": "@Mathz182 @DoutorCoringao O cr voltou de les\u00e3o agr mano, n\u00e3o tem ponto forte definido nele hj", "id": "1622554512824082432"},{"created_at": "2023-02-06T10:10:34.000Z", "text": "#e10blog : \n\nA Emo\u00e7\u00e3o e as grandes atua\u00e7\u00f5es s\u00e3o o ponto forte de #OndeEst\u00e1MeuCora\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/xS8Umfmi2z https://t.co/nlUYSwkEJ7", "id": "1622538233920778242"},{"created_at": "2023-02-06T10:10:13.000Z", "text": "#e10blog : \n\nA Emo\u00e7\u00e3o e as grandes atua\u00e7\u00f5es s\u00e3o o ponto forte de #OndeEst\u00e1MeuCora\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/hMrkmtJzTg https://t.co/maKFshWU3h", "id": "1622538144871497729"},{"created_at": "2023-02-06T09:48:09.000Z", "text": "@canalpeewee O ponto forte \u00e9 a autenticidade. Nota 8/10.", "id": "1622532589503279106"},{"created_at": "2023-02-06T09:15:06.000Z", "text": "@sssllva @AbelSena3 @zSenshi_Sama Vc tem um ponto forte agora", "id": "1622524271632195584"},{"created_at": "2023-02-06T06:25:56.000Z", "text": "@JJballantines @DuransCarliane @centralreality @GilDoVigor Me fala um ponto forte da Camila e fiuk no programa  ? Camila s\u00f3 teve um \u00fanico destaque que foi a briga com a Karol, nada al\u00e9m disso e fiuk nem tem o que se falar.", "id": "1622481701136891904"},{"created_at": "2023-02-06T06:19:23.000Z", "text": "@marleiyana @anthunesarth Ent\u00e3o, \u00e9 sobre isso. Ela perdeu e o que f\u00e3s fazem? Atacam a pessoa que ganhou.\nL\u00f3gica, nn \u00e9 um ponto forte dos f\u00e3s da primeira em tudo.", "id": "1622480051693318145"},{"created_at": "2023-02-06T05:30:29.000Z", "text": "encontrar meu nen\u00e9m \u00e9 sempre o ponto forte da minha semana \ud83e\udd0d https://t.co/lw8mS3Hbs9", "id": "1622467745479524354"},{"created_at": "2023-02-06T04:54:20.000Z", "text": "Psiuuu...\nConhece algu\u00e9m de \u00c1ries, Biju?\n\nSabia que os arianos possuem um alt\u00edssimo n\u00edvel de combust\u00edvel para tomarem a iniciativa, mas sofrem grande propens\u00e3o a abandonarem o barco no meio do caminho?\n\nPois \u00e9!\nA paci\u00eancia n\u00e3o \u00e9 um ponto forte, desses Bijuzinhus... Inclui Eu rs", "id": "1622458650471153666"},{"created_at": "2023-02-06T04:31:51.000Z", "text": "@_The_smellycat vc tocou num ponto forte msm", "id": "1622452993248444416"},{"created_at": "2023-02-06T04:13:08.000Z", "text": "@merendi3 Pelo pouco que vejo aqui no tt, o ponto forte deles \u00e9 a burrice.", "id": "1622448282826858496"},{"created_at": "2023-02-06T04:07:36.000Z", "text": "@exdraigorj06 @centralreality O ponto forte do cara ser bonito \u00e9 complicado, tasco voto sem d\u00f3", "id": "1622446888430477313"},{"created_at": "2023-02-06T03:54:32.000Z", "text": "@Marcosdinda18 @TerraBrasilnot Mas este \u00e9 o grande problema, o desgoverno n\u00e3o gosta de trabalhar.  O ponto forte dele \u00e9 roubar \ud83d\ude44\ud83d\udcb0\ud83d\udcb5\ud83d\udcb4\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8", "id": "1622443600448479234"},{"created_at": "2023-02-06T03:49:28.000Z", "text": "@xcirexx C\u00ea n\u00e3o acha que Cara de Sapato tb n\u00e3o \u00e9 ponto forte de venda? Pq t\u00f4 vendo mais engajamento com eles do que de Larissa e Boco Roso", "id": "1622442326999142404"},{"created_at": "2023-02-06T03:42:06.000Z", "text": "@fernandemiguels Discordo, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 o ponto forte do jogo, se tiraram, \u00e9 pq hoje eles tem vergonha da viol\u00eancia do jogo,s\u00e9rie cagada.", "id": "1622440472940511232"},{"created_at": "2023-02-06T03:31:57.000Z", "text": "@guiSRN @AriadnaArantes @choquei @jaoComenta_ Mas acho q ela s\u00f3 destacou 2 pontos chamativos nele. Se um feio e velho fosse not\u00edcia, \u00e9 pq algum ponto forte ele tamb\u00e9m teria pra ser citado, n\u00e3o?", "id": "1622437915593785344"},{"created_at": "2023-02-06T03:31:29.000Z", "text": "o \u00fanico ponto forte desse look \u00e9 o harry q t\u00e1 usando \ud83e\udd2d https://t.co/kFrcK9vrfB", "id": "1622437797687660545"},{"created_at": "2023-02-06T03:15:37.000Z", "text": "@omelete Eu gostei. Me pareceu mais um preparativo para os pr\u00f3ximos.. a rela\u00e7\u00e3o entre os dois melhorou muito! Ponto forte do epis\u00f3dio", "id": "1622433805779828736"},{"created_at": "2023-02-06T02:44:52.000Z", "text": "O marketing n\u00e3o eh o ponto forte da Riachuelo, n\u00e3o souberam aproveitar o BBB. Saudades da C&amp;A.", "id": "1622426068802994178"},{"created_at": "2023-02-06T02:32:47.000Z", "text": "Ah eu queria saber esse\nNa sua opini\u00e3o, qual meu ponto forte como criadora? (Pode ser como escritora, roteirista, etc) https://t.co/fwPh1ydBve", "id": "1622423026791841792"},{"created_at": "2023-02-06T02:26:00.000Z", "text": "#e10blog : \n\nA Emo\u00e7\u00e3o e as   grandes atua\u00e7\u00f5es s\u00e3o o ponto forte de #OndeEst\u00e1MeuCora\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/hMrkmtJzTg https://t.co/GhBZ7qHq0G", "id": "1622421318967693312"},{"created_at": "2023-02-06T02:07:29.000Z", "text": "@Gustavo63229028 Sim. E o ponto forte dessa troca \u00e9 q o Kyrie \u00e9 armador e assim o Doncic n\u00e3o precisa carregar a bola sempre, isso poupa a parte f\u00edsica do jogador. Vai ser bom pra ele.", "id": "1622416659125342214"},{"created_at": "2023-02-06T02:04:22.000Z", "text": "@rafaelxcrvg @SofascoreBR @FluminenseFC Eu at\u00e9 te criticaria e xingaria mas vi que \u00e9 vasca\u00edno e vcs tem um ponto forte pra chamar ele disso mas ele j\u00e1 provou depois n\u00e3o ser pipoqueiro", "id": "1622415875163783168"},{"created_at": "2023-02-06T01:34:42.000Z", "text": "@koshikageyira mas o ponto forte do herbissimo \u00e9 n\u00e3o ter \u00e1lcool. Acho q isso qualquer um em creme consegue. E por quanto vc achou? Aqui em bh \u00e9 5/6 reais.", "id": "1622408408006631424"},{"created_at": "2023-02-06T01:22:26.000Z", "text": "@AlvinegrodoRN Critiquei ele por n\u00e3o ser centroavante de origem mas t\u00e1 tendo se adaptar como um falso 9 saindo da area o ponto forte dele \u00e9 o vigor f\u00edsico correr o tempo todo", "id": "1622405322915586049"},{"created_at": "2023-02-06T01:20:08.000Z", "text": "sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco", "id": "1622404745238298624"},{"created_at": "2023-02-06T00:51:17.000Z", "text": "Segundo Benjam\u00edn Ju\u00e1rez, cofundador da Latinos In Tech, afirma que a diversidade \"nunca foi o ponto forte deles\" e que \"provavelmente n\u00e3o ser\u00e1 durante esse tempo de pouca atividade\".", "id": "1622397482637328384"},{"created_at": "2023-02-06T00:46:49.000Z", "text": "@canalpeewee Particularmente,achei mt bom. Inclusive o ponto forte do filme \u00e9 Anya Taylo-Joy. Me entreteve e me prendeu at\u00e9 o fim.\n\nNota 7.5/10", "id": "1622396361436962817"},{"created_at": "2023-02-06T00:46:46.000Z", "text": "o harry sempre escolhe a roupa que mais vai chamar aten\u00e7\u00e3o poss\u00edvel (mas as tatuagens a mostra foi o ponto forte https://t.co/SnQLAoG6Rg", "id": "1622396345448386562"},{"created_at": "2023-02-06T00:42:20.000Z", "text": "@Death2006439711 @BundesInsider Voc\u00ea tem um ponto forte", "id": "1622395231634087936"},{"created_at": "2023-02-06T00:41:27.000Z", "text": "queria te um ponto forte pra ressaltar aqui, mas a vdd eh q ate hj n\u00e3o sei o q veem em mim https://t.co/bE8Ln4EznM", "id": "1622395010485309440"},{"created_at": "2023-02-06T00:26:51.000Z", "text": "Conforme as latas vazias fazem tanto barulho duque as cheias, o mesmo acontece com c\u00e9rebros vazios, o seu ponto forte \u00e9 fazer muito barulho.", "id": "1622391335175995393"},{"created_at": "2023-02-06T00:14:58.000Z", "text": "Politicamente sou oposi\u00e7\u00e3o de Fabio mas n\u00e3o sou idiota em n\u00e3o ver que na parte administrativa ele t\u00e1 ok. Ficar postando foto de muro pintado n\u00e3o faz torcedor ser s\u00f3cio. Se o ponto forte \u00e9 o administrativo \u00f3timo, profissionalize uma equipe para isso. +", "id": "1622388344121434112"},{"created_at": "2023-02-06T00:12:49.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraca", "id": "1622387803412635649"},{"created_at": "2023-02-05T23:27:53.000Z", "text": "\u00d3tima partida do Corinthians, jogando bem s\u00f3 deixa a desejar o segundo tempo. Marca\u00e7\u00e3o, movimenta\u00e7\u00e3o passes e velocidade no jogo de hoje foi o ponto forte. Parab\u00e9ns ao L\u00e1zaro e os jogadores espero que continue assim vai evoluir mais. \ud83e\udd29\ud83d\udda4", "id": "1622376494604451841"},{"created_at": "2023-02-05T23:24:30.000Z", "text": "@marxkarl_a Claro, o ponto forte do DA \u00e9 o plot, os di\u00e1logos, o universo, etc \n\nMas \u00e9 uma mudan\u00e7a marcante demais pra uma sequ\u00eancia direta \n\nTipo quando transformaram persona 5 de um RPG de turnos pra um musou \n\nSla, pra mim quebra um pouco a identidade do jogo quando \u00e9 uma sequ\u00eancia direta", "id": "1622375644804907013"},{"created_at": "2023-02-05T23:20:46.000Z", "text": "Eu amo aten\u00e7\u00e3o. Ponto forte.", "id": "1622374704953655297"},{"created_at": "2023-02-05T22:33:30.000Z", "text": "@wtf4ugusto Brabo, to desse jeito pra transformar em ponto forte e nn precisar mais treinar kkkkkk", "id": "1622362811023200257"},{"created_at": "2023-02-05T22:20:09.000Z", "text": "@caleromarcelo Vc tem um ponto forte", "id": "1622359449506553856"},{"created_at": "2023-02-05T21:48:48.000Z", "text": "Sport vive dos cruzamentos na \u00e1rea. Ponto forte, mas tem que variar, sen\u00e3o uma hora descobrem e ferrou.", "id": "1622351559358124033"},{"created_at": "2023-02-05T21:34:45.000Z", "text": "@DrasTarg Tanto que fez um final de semana quase perfeito na Inglaterra e depois com sorte venceu na \u00c1ustria, mas o ponto forte dele foi a const\u00e2ncia no come\u00e7o da temporada, e indo al\u00e9m da F2, em 2020 na F3 ele andou muito bem, s\u00f3 n\u00e3o subiu em 2021 por conta da grana\n+", "id": "1622348023274561537"},{"created_at": "2023-02-05T21:28:00.000Z", "text": "#e10blog : \n\nA Emo\u00e7\u00e3o e as grandes atua\u00e7\u00f5es s\u00e3o o ponto forte de #OndeEst\u00e1MeuCora\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/xS8Umfmi2z https://t.co/wLdbHvsgtN", "id": "1622346327429455872"},{"created_at": "2023-02-05T21:27:34.000Z", "text": "#e10blog : \n\nA Emo\u00e7\u00e3o e as grandes atua\u00e7\u00f5es s\u00e3o  o ponto forte de #OndeEst\u00e1MeuCora\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/hMrkmtK7IO https://t.co/yDSSToPZbk", "id": "1622346216179904513"},{"created_at": "2023-02-05T21:26:16.000Z", "text": "#e10blog : \n\nA Emo\u00e7\u00e3o e as grandes atua\u00e7\u00f5es s\u00e3o o ponto forte de #OndeEst\u00e1MeuCora\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/hMrkmtJzTg https://t.co/RKBiOOtpnD", "id": "1622345888994574337"},{"created_at": "2023-02-05T21:11:29.000Z", "text": "@BoLiiviia @Zhar_Benzema @samyraspfc E ali\u00e1s, isso \u00e9 um ponto forte do est\u00e1dio que essas arenas nem sonham:\nQuer um lugar coberto mais perto do campo? Tem.\nQuer pagar 10 conto e ver o jogo no meio do pov\u00e3o? Tem tamb\u00e9m.\n\nCabe todo mundo no Morumbi.", "id": "1622342168605081601"},{"created_at": "2023-02-05T20:51:39.000Z", "text": "tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixa fraca", "id": "1622337176787685377"},{"created_at": "2023-02-05T20:41:31.000Z", "text": "@thiagorisantos @robertstavares @pequetitoreis @Cruzeiro o america em nenhum momento domino o jogo, apenas preciso de uma bola pra decidir ai entra o ponto forte do america de ja se um time consolidado e melhor como equipe.", "id": "1622334627582033921"},{"created_at": "2023-02-05T20:38:28.000Z", "text": "@WesleyHard86 @spfcpics Simplesmente n\u00e3o tem ponto forte", "id": "1622333860833890304"},{"created_at": "2023-02-05T20:29:15.000Z", "text": "@Dantinhas ela n\u00e3o t\u00e1 acertando n\u00e3o! Ela ouviu as conversas do Deserto. O ponto forte do gabinete do \u00f3dio \u00e9 pensar.", "id": "1622331541119504385"},{"created_at": "2023-02-05T20:26:53.000Z", "text": "@LoudYsss O ponto forte ser o grev vc j\u00e1 v\u00ea", "id": "1622330944538525697"},{"created_at": "2023-02-05T20:04:35.000Z", "text": "@foryouroute @_aquavlr E pro Guigo ser um ponto forte \u00e9 preocupante\u2026", "id": "1622325331469254656"},{"created_at": "2023-02-05T20:04:10.000Z", "text": "ser eu \u00e9 uma bosta, nada de especial, nenhum ponto forte, me odeio", "id": "1622325227920261120"},{"created_at": "2023-02-05T19:54:25.000Z", "text": "Eu ja vi muito time ruim, mas essa VK a\u00ed ta de parab\u00e9ns. N\u00e3o tem um ponto forte pqp", "id": "1622322773874851846"},{"created_at": "2023-02-05T19:48:57.000Z", "text": "@vasbrito00 @Pexixoxe @RelatosRift ah amigao, nami \u00e9 melhor e pronto, o \u00fanico ponto forte da soraka \u00e9 cura, e n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de matar n\u00e3o, basta um zed, katarina, akali, qualquer um desses que ela morre", "id": "1622321401247027201"},{"created_at": "2023-02-05T19:42:21.000Z", "text": "Ela disse em uma entrevista que fazia isso pra incentivar as pessoas a lerem as letras no encarte porque esse era o ponto forte dela: as composi\u00e7\u00f5es.\n\nNo \u00e1lbum 1989, as letras mai\u00fasculas contam uma hist\u00f3ria durante o \u00e1lbum. Cada frase do poema \u00e9 relacionado a uma m\u00fasica.", "id": "1622319739912462337"},{"created_at": "2023-02-05T19:34:52.000Z", "text": "\u00e9 o jogo pro route de firmar o ponto forte da loud, esse Lucian gigante T\u00caM q carregar", "id": "1622317855743041538"},{"created_at": "2023-02-05T19:25:24.000Z", "text": "@MarcioDelgado10 N\u00e3o era um gajo de fazer 30 golos por \u00e9poca, mas era chato e permitia muito que o chelsea jogasse entre linhas o que na altura era o ponto forte pois o Mourinho quando o contrata j\u00e1 jogava muito em contra ataque e com a defesa muito recuada", "id": "1622315472585740291"},{"created_at": "2023-02-05T19:24:13.000Z", "text": "ponto forte do rol\u00ea: rizzi tirando meleca minha", "id": "1622315173783420929"},{"created_at": "2023-02-05T19:22:08.000Z", "text": "Tu sabe que meu ponto forte, \u00e9 te deixar fracoo", "id": "1622314650896310275"},{"created_at": "2023-02-05T19:00:39.000Z", "text": "@olimluz @DoutorPandego Vc tem um ponto, um ponto forte", "id": "1622309245562535940"},{"created_at": "2023-02-05T18:31:00.000Z", "text": "Gustavo vai mudar a op\u00e7\u00e3o dele depois da \u00faltima espiadinha nesse exato momento. Ele vai no ponto forte do deserto.", "id": "1622301784327815173"},{"created_at": "2023-02-05T17:08:34.000Z", "text": "@_vitorlqq @oficialsincerao O pior que o ponto forte dele era o drible, mais incr\u00edvel que no city ele n\u00e3o consegue fazer isso", "id": "1622281037656035328"},{"created_at": "2023-02-05T16:58:53.000Z", "text": "Canta um ponto forte para minha prote\u00e7\u00e3o \ud83d\udc51", "id": "1622278599402217472"},{"created_at": "2023-02-05T16:24:04.000Z", "text": "@jujulihnunes Agora o salto alto foi o ponto forte do dia, est\u00e1 senhora tava mancando em Dubai. Fiquei feliz oh \nSe ela dan\u00e7ar na performance no Grammy, vai arrebatar a f\u00e3 base inteira", "id": "1622269838637862912"},{"created_at": "2023-02-05T16:19:20.000Z", "text": "@cmonkcc humildade \u00e9 meu ponto forte, velha caloteira", "id": "1622268649150054401"},{"created_at": "2023-02-05T15:57:25.000Z", "text": "Incr\u00edvel a sequ\u00eancia de vit\u00f3rias do @RCD_Mallorca como mandante na @LaLiga. O Son Moix continua sendo o ponto forte da equipe de Javier Aguirre.\n#RDCMallorca #Mallorca #LaLiga #SoccerBlog https://t.co/RIuaOSjyK8", "id": "1622263131677261825"},{"created_at": "2023-02-05T15:46:21.000Z", "text": "MUITO, a fotografia e as cenas de luta s\u00e3o muito boas, fora o drama dos personagens que \u00e9 muito bem trabalhado. Mas com certeza a fotografia \u00e9 o ponto forte desse filme. https://t.co/RHRMvlAYLe", "id": "1622260347787681793"},{"created_at": "2023-02-05T15:09:34.000Z", "text": "@wanie_lucas @oficialsincerao Vc citou que fez 3 gols , MAS LEVARAM 4 , E nesse jogo mostro que as laterais do Flamengo S\u00c3O FRACAS no sentido DEFENSIVA varela deixa muito espa\u00e7o e o Airton lucas tbm TODOS os gols dos caras na final foi pela laterais , Coisa que \u00e9 um dos maiores ponto forte do Real Madrid .", "id": "1622251088110915589"},{"created_at": "2023-02-05T14:05:10.000Z", "text": "@KacksJoestar @makako556 @BundesInsider Sim! A defesa se tornou o ponto forte do time tamb\u00e9m e fora que o Stegen tamb\u00e9m bem jogando muito", "id": "1622234884461699073"},{"created_at": "2023-02-05T14:04:19.000Z", "text": "@LocoBaltar Sinceramente o combate n\u00e3o vai ser o ponto forte do jogo, mas a explora\u00e7\u00e3o, t\u00e1 prometendo ser n\u00edvel skyrim", "id": "1622234669071712257"},{"created_at": "2023-02-05T13:49:47.000Z", "text": "@oakaugustt @thankuidea @moonIightsmile @tracklist O \u00fanico ponto forte da Taylor \u00e9 composi\u00e7\u00e3o, e at\u00e9 nisso ela consegue ser b\u00e1sica muitas vezes, j\u00e1 a Ariana, est\u00e1 sempre se superando vocalmente\nhttps://t.co/t51lkHoRbb", "id": "1622231012112568320"},{"created_at": "2023-02-05T13:48:51.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco", "id": "1622230777181224961"},{"created_at": "2023-02-05T13:39:56.000Z", "text": "Irresist\u00edvel: fa\u00e7a o teste e descubra o que existe de mais atraente em voc\u00ea https://t.co/xK97oWrqhu", "id": "1622228533891276800"},{"created_at": "2023-02-05T13:24:49.000Z", "text": "@HamiltonRocha4 @AAllefy1 @sourubronegrooo A interpreta\u00e7\u00e3o desse povo n\u00e3o \u00e9 o ponto forte.. Gzuis..", "id": "1622224729397465090"},{"created_at": "2023-02-05T13:05:56.000Z", "text": "@PedroPenido2 @OficialSala12 O futebol j\u00e1 n\u00e3o comporta mais isso. Nossas d\u00e9cadas de fila deveriam ter  os ensinado essa li\u00e7\u00e3o b\u00e1sica.\nO ponto forte da gera\u00e7\u00e3o do Neymar, por exemplo, \u00e9 a defesa.\nNossa defesa, na gera\u00e7\u00e3o dele, \u00e9 dominada por CRAQUES.\nNeymar n\u00e3o \u00e9 craque solit\u00e1rio.", "id": "1622219977867640837"},{"created_at": "2023-02-05T13:05:20.000Z", "text": "@77_frota Esses bolsonaristas pelo menos deveriam ter a dec\u00eancia de falar a verdade,mas como verdade nunca foi ponto forte de Bolsonaro e seus apoiadores eles seguem derrotados e mentindo como sempre!!!", "id": "1622219827464097792"},{"created_at": "2023-02-05T12:54:25.000Z", "text": "eu tenho ser forte, n\u00e3o sentir vontade, mas vc \u00e9 o ponto forte da minha saudade", "id": "1622217076420272129"},{"created_at": "2023-02-05T12:32:35.000Z", "text": "@guilhermeeozeca A montagem e a edi\u00e7\u00e3o s\u00e3o o ponto forte do filme. Ele, no fim, \u00e9 uma hist\u00f3ria que seria banal se contada de outra forma.", "id": "1622211582645223430"},{"created_at": "2023-02-05T11:49:23.000Z", "text": "@eduardaajesus @luisa_ana99 ISSO PRA MIM FOI O PONTO FORTE DA NOITE KKKKKKKKKKKKKK", "id": "1622200711810252801"},{"created_at": "2023-02-05T11:42:41.000Z", "text": "@LegiaoDosHerois @junnosena Voar deixa de ser um poder e se torna uma caracter\u00edstica dele. Adaptar uma hist\u00f3ria em que ele n\u00e3o voa, n\u00e3o me agrada. \u00c9 tirar um ponto forte do her\u00f3i.", "id": "1622199028023791618"},{"created_at": "2023-02-05T04:59:03.000Z", "text": "@wtfismay @elliesafe o time \u00e9 o ponto forte dela mano nem vem", "id": "1622097448582713349"},{"created_at": "2023-02-05T04:47:46.000Z", "text": "ponto forte da minha noite foi o mo\u00e7o na ponte me parando e dizendo que tava escrito nos meus olhos que eu conhecia a palavra do senhor\ud83d\ude4f", "id": "1622094610477588483"},{"created_at": "2023-02-05T04:32:22.000Z", "text": "@dudapbaixinhos @diojodior @mnchilili @CaioSilva_15 @madu_spala @caradesapo33 o ponto forte do rude e a calvice", "id": "1622090734315749376"},{"created_at": "2023-02-05T04:06:56.000Z", "text": "meu ponto forte \u00e9 ser seu ponto fraco.", "id": "1622084332356501504"},{"created_at": "2023-02-05T03:46:42.000Z", "text": "relembrar a inf\u00e2ncia e falar mal dos outros tbm \u00e9 um ponto forte", "id": "1622079240379240448"},{"created_at": "2023-02-05T03:10:44.000Z", "text": "Fazer conclus\u00e3o n \u00e9 meu ponto forte \ud83d\udc94", "id": "1622070191789162496"},{"created_at": "2023-02-05T02:51:06.000Z", "text": "@_boladao04 @ga_vieira06 KKKKKKKKKKKK house e o ponto forte", "id": "1622065249296736258"},{"created_at": "2023-02-05T02:30:06.000Z", "text": "o querido dan\u00e7ou e fez rap mas segundo ele o ponto forte dele \u00e9 o vocal \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0 ricky all rounder??? https://t.co/rV1V9ehX9Q", "id": "1622059963320307714"},{"created_at": "2023-02-05T02:27:40.000Z", "text": "@_X_Lucas @amassatricolor Com decisivos voc\u00ea quer dizer \"key passes\"?\nSe for, a m\u00e9dia dele \u00e9 baixa!\n\nOs passes do Neves s\u00e3o o seu ponto forte, mas como um construtor, se destaca em manter a posse de bola mapeando e soltando a bola r\u00e1pido, al\u00e9m das boas viradas de jogo. Ele N\u00e3o costuma gerar finaliza\u00e7\u00f5es.", "id": "1622059352847794182"},{"created_at": "2023-02-05T02:04:21.000Z", "text": "@Mandyyfty @igor_tarot Como \u00e9 que o resto da casa n\u00e3o tem?\nKey, Larissa e Bruna (at\u00e9 pouco tempo) tamb\u00e9m s\u00e3o escorados em casal.\nSobre dancinha esquisita: qual \u00e9 o grande ponto forte de n\u00e3o saber dan\u00e7ar?", "id": "1622053481925181440"},{"created_at": "2023-02-05T01:44:28.000Z", "text": "@fvsgbiel Sim, toda vez que assisto eu choro.\nA ingenuidade e pureza dos meninos \u00e9 o ponto forte deste drama.", "id": "1622048481031372800"},{"created_at": "2023-02-05T01:18:06.000Z", "text": "O ponto forte dele e por ele at\u00e9 hoje estar no city \u00e9 por ele ser bom com os p\u00e9s, pois o estilo de jogo do Pep precisa muito disso, mas ao mesmo tempo esse estilo de jogo com muita posse de bola, na maioria dos jogos o city leva poucas finiliza\u00e7oes, ainda mais quando \u00e9 time fraco", "id": "1622041843142639617"},{"created_at": "2023-02-05T01:14:33.000Z", "text": "@NandoTeixeiraV9 Eu n\u00e3o vi nada e se for olhar seriam 3 empates.E qual o padr\u00e3o do time tipo um ponto forte com esse treinador,falavam que ele e intenso estou esperando essa intensidade at\u00e9 agora.", "id": "1622040951194525699"},{"created_at": "2023-02-05T01:11:45.000Z", "text": "@worldsunwoo O PONTO FORTE DELE COM CERTEZA, AMO MEU FAV QUE SE GARANTE :3", "id": "1622040245758840835"},{"created_at": "2023-02-05T00:59:27.000Z", "text": "@OrgulhoCeltaBR Ele n tem mais o ponto forte (defesa), ent\u00e3o ele se torna meio in\u00fatil", "id": "1622037152233029632"},{"created_at": "2023-02-05T00:53:18.000Z", "text": "@justanotherduff vdd, \u00e9 meu ponto forte \ud83d\ude01", "id": "1622035602576211969"},{"created_at": "2023-02-05T00:48:32.000Z", "text": "eu amo q meu ponto forte \u00e9 ser cheiroso", "id": "1622034405278601218"},{"created_at": "2023-02-04T23:37:06.000Z", "text": "@GolsDoSantos pq n\u00e3o tem time pra ganhar, qualquer time do interior paulista com jogadores rodados, sabe neutralizar o santos pq \u00e9 um time que n\u00e3o tem nenhum ponto forte.", "id": "1622016429011738631"},{"created_at": "2023-02-04T23:35:44.000Z", "text": "@StemeExE_ Esqueci de bully tbm, que \u00e9 bem bom, mas acima de TW3 e Arkhan knight n acho q seja dificil, TW3 \u00e9 bom mas \u00e1 gameplay e at\u00e9 \u00e1s mecanicas n\u00e3o s\u00e3o o ponto forte s arkhan knight \u00e9 bom mas com ressalvas, acima do city sei n city \u00e9 insano vei", "id": "1622016084961378305"},{"created_at": "2023-02-04T23:34:00.000Z", "text": "Profiss\u00e3o: filho do meu pai \nHobby: ser perfeito\nTalento: ser eu\nCoisa favorita: eu \nDefeitos: n\u00e3o tenho \nMedo: n\u00e3o ser eu \nConquista: ter nascido \nPronomes: gos/to/so\nPonto forte: humildade!", "id": "1622015646539079682"},{"created_at": "2023-02-04T23:20:20.000Z", "text": "@aIicunts @ivebaemon @wintermituda o ponto forte: ser bonita. groundbreaking\ud83d\ude31 https://t.co/NKqWVdFyiA", "id": "1622012209395113984"},{"created_at": "2023-02-04T23:17:49.000Z", "text": "@yredhope @ivebaemon @wintermituda aleat\u00f3ria do tt descobre q cada idol tem seu ponto forte e desmaia ao vivo", "id": "1622011575484747777"},{"created_at": "2023-02-04T22:39:52.000Z", "text": "@Ricahacarvalho @ttmionzinho Convenhamos que l\u00f3gica nunca foi o ponto forte de voc\u00eas, n\u00e3o \u00e9 mesmo?", "id": "1622002022084902916"},{"created_at": "2023-02-04T22:33:31.000Z", "text": "@demcardale Aqui tem uma tbm s\u00f3 q quebrada kkkkkkkkkkkkk n\u00e3o recomendo fazer saia na m\u00e3o pq tu vai precisar de deixar o ponto forte, e tem a limpeza e tbm tem o c\u00f3s kkkkkkkkkk", "id": "1622000424558411778"},{"created_at": "2023-02-04T22:26:46.000Z", "text": "@renanprates Todo Palmeiras x Santos, tem gol de escanteio para os caras. Eu queria saber o que o t\u00e9cnico treina durante a semana. Sabe que o ponto forte do advers\u00e1rio \u00e9 escanteio. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel.", "id": "1621998728994328576"},{"created_at": "2023-02-04T22:25:56.000Z", "text": "@Santosmemes1912 Todo Palmeiras x Santos, tem gol de escanteio para os caras. Eu queria saber o que o t\u00e9cnico treina durante a semana. Sabe que o ponto forte do advers\u00e1rio \u00e9 escanteio. Toma 2.", "id": "1621998517479776259"},{"created_at": "2023-02-04T22:16:27.000Z", "text": "@Spike_Protogen @starzhobi @Roblox_RTC_BR A dificuldade do rbb \u00e9 o ponto forte dele, o foco dos desenvolvedores era fazer uma batalha extremamente complexa e complicada, est\u00e1 falando isso, pois n\u00e3o pegou a dourada.\nE na verdade o que realmente importa \u00e9 os amigos que fizemos pelo caminho\ud83d\ude09", "id": "1621996131931529216"},{"created_at": "2023-02-04T21:25:25.000Z", "text": "ponto forte : humildade \nponto fraco: n\u00e3o tenho", "id": "1621983286246490113"},{"created_at": "2023-02-04T21:24:56.000Z", "text": "A defesa que foi ponto forte no ano passado tamb\u00e9m inicia essa temporada de forma claudicante. Sofremos gols em todos os jogos, sempre com alguma falha besta. S\u00e3o ajustes que o Pezzolano ter\u00e1 que conduzir e a diretoria em subir o n\u00edvel do elenco pra sequ\u00eancia do ano.", "id": "1621983165731553281"},{"created_at": "2023-02-04T21:16:35.000Z", "text": "Fiz um T-Bone muito gostoso, acho que carnes realmente \u00e9 meu ponto forte", "id": "1621981062959071232"},{"created_at": "2023-02-04T20:51:01.000Z", "text": "@scherzy_lucas Ponto forte kkk", "id": "1621974629874024448"},{"created_at": "2023-02-04T20:45:01.000Z", "text": "Tu sabe que teu ponto forte \u00e9 me deixa fraca", "id": "1621973120029532160"},{"created_at": "2023-02-04T18:48:55.000Z", "text": "@goomeloco a gente fanfica as coisas, mas fanfica consciente.\nsenso \u00e9 um ponto forte, mas nem todo mundo tem.", "id": "1621943904365936640"},{"created_at": "2023-02-04T18:46:11.000Z", "text": "@Sihdney Negativo! A gente tem mais dificuldade quando joga com time fechado e explorando os contra-ataques flamengo sofre com isso. Agora com marca\u00e7\u00e3o a frente e roubado bolas esse \u00e9 o nosso ponto forte. Fluminense em ponto fora da curva pq \u00e9 cl\u00e1ssico, time fechado ou n\u00e3o sempre sofremos", "id": "1621943215745077248"},{"created_at": "2023-02-04T18:00:50.000Z", "text": "@_FlaDaDepressao @geglobo O time \u00e9 que funcionava muito bem mesmo sem ele. Quantos jogos ele n\u00e3o foi expulso e o Flamengo se virou do mesmo jeito? Pra cada ponto forte do Ar\u00e3o o Thiago Maia tem 3.", "id": "1621931801567535107"},{"created_at": "2023-02-04T17:55:26.000Z", "text": "@lojabestfan @reiss_lu @Cruzeiro Vc tem um ponto forte kkkkk", "id": "1621930442055106561"},{"created_at": "2023-02-04T17:36:26.000Z", "text": "Eu entendi o ponto forte, que foi o atrativo de ir para a F2 com um pre\u00e7o absurdo de bom, isso pesa, mas se at\u00e9 ele t\u00e1 arrependido, quem sou eu", "id": "1621925664000450560"},{"created_at": "2023-02-04T16:50:17.000Z", "text": "A defesa do Villa \u00e9 um verdadeiro caos. O Unai vai ter muito trabalho pra consertar este setor do time.\n\nNunca foi o ponto forte do time, mas nesta temporada vem sendo o ele mais fraco da equipe, e o motivo de v\u00e1rias derrotas.\n\n#PremierLeagueNaESPN \n#PremierLeague #AVLLEI", "id": "1621914047296802820"},{"created_at": "2023-02-04T16:22:17.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3o, por isso que c\u00ea n\u00e3o se envolve e foge do meu love..", "id": "1621907000807276544"},{"created_at": "2023-02-04T16:19:07.000Z", "text": "@LeaoBaio_ @sepoliveira_ @martinsfut_ A gente tem uma mistura de portugu\u00eas colonial com tupi e portunhol com diferentes sotaques de vindas africanas (escravid\u00e3o) e italianas, alem\u00e3es, asi\u00e1ticas etc, nos tempos da revolu\u00e7\u00e3o industrial, e o ger\u00fandio que tamb\u00e9m \u00e9 um ponto forte da nossa l\u00edngua brasileira.", "id": "1621906203021385733"},{"created_at": "2023-02-04T16:17:35.000Z", "text": "@favsljkcc Passei por isso e foi um ponto forte, voc\u00ea tem potencial, mas n\u00e3o se esque\u00e7a que a sa\u00fade mental \u00e9 mais importante, sem ela voc\u00ea n\u00e3o faz nada, \u00e9 esse n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico emprego no mundo t\u00e1? Se priorize primeiro.", "id": "1621905818592444419"},{"created_at": "2023-02-04T15:59:59.000Z", "text": "@cairojardim Outro ponto forte ...se corta unhas tem lugar certo pq cuspi na pia da cozinha pode ?\nTinha q perder estalecas", "id": "1621901389696831488"},{"created_at": "2023-02-04T15:44:09.000Z", "text": "Gol do Wydad\n\nNa bola parada a\u00e9rea que foi o ponto forte da sele\u00e7\u00e3o marroquina no Catar", "id": "1621897406731227136"},{"created_at": "2023-02-04T15:40:13.000Z", "text": "@teikirize1 @possivelmenteu M\u00ednimos \u00e9 o teu ponto forte", "id": "1621896414723821570"},{"created_at": "2023-02-04T15:37:15.000Z", "text": "tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco", "id": "1621895669970608129"},{"created_at": "2023-02-04T15:32:44.000Z", "text": "@SportsCenterBR A base sempre foi o ponto forte do Santos, mas com os demais clubes fazendo o mesmo o Santos precisa encontrar outra forma de sair dessa situa\u00e7\u00e3o.", "id": "1621894531896467457"},{"created_at": "2023-02-04T15:31:48.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3oooo, por isso que tu n\u00e3o se envolve, foge do meu love, esconde o cora\u00e7\u00e3o\u2026 FACILITA AIIII \ud83d\udd7a\ud83c\udffb", "id": "1621894295320936453"},{"created_at": "2023-02-04T15:23:21.000Z", "text": "Hi-Fi RUSH\n\nEu n\u00e3o botava mt f\u00e9 nesse jogo, mas jogando ele achei uma excelente experi\u00eancia. A historia n\u00e3o \u00e9  o ponto forte dele, mas sim o game design, as m\u00fasicas e o gameplay q s\u00e3o excelentes , da pra ver q a Tango Gameworks fez esse jogo com um carinho absurdo.\n\n9/10 https://t.co/zTxA8pnw4a", "id": "1621892170423599105"},{"created_at": "2023-02-04T15:04:52.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte , \u00e9 me deixar fraca", "id": "1621887518382723073"},{"created_at": "2023-02-04T15:00:58.000Z", "text": "- Vou falar uma coisa aqui \u2705\n\nVitor Pereira tem que treinar muito o Flamengo, esse time da Casablanca \u00e9 um time com uma qualidade absurda, ponto forte deles e a Defesa.\n\n Al Hilal tamb\u00e9m tem suas Qualidades.\n\nFlamengo por enquanto t\u00e1 ser Arrastando em Campo \ud83e\udd26\ud83d\ude34", "id": "1621886536387010566"},{"created_at": "2023-02-04T14:46:53.000Z", "text": "@viniixcrf \u00e9 o ponto forte dos cara, ainda mais jogando em casa", "id": "1621882994381279232"},{"created_at": "2023-02-04T14:39:35.000Z", "text": "\ud83d\udd25 Aqueles que treinam o seu ponto fraco aumentam a sua performance, aqueles que treinam o seu ponto forte tem resultados extraordin\u00e1rios. \nVoc\u00ea tem investido mais o seu tempo no seu ponto fraco ou no seu ponto forte?", "id": "1621881156839899139"},{"created_at": "2023-02-04T14:38:08.000Z", "text": "gosto de pensar, gosto de ler, gosto at\u00e9 de debater alguns assuntos com meus amigos mas escrever n\u00e3o \u00e9 o meu ponto forte, nem sei se realmente sei escrever e posso demorar semanas para fazer um \"artigo\" simples \ud83e\udd2d", "id": "1621880789897019394"},{"created_at": "2023-02-04T14:06:20.000Z", "text": "@Lucca_430 PONTO FORTE COLOCADO", "id": "1621872789568331783"},{"created_at": "2023-02-04T13:56:02.000Z", "text": "@Michhas1 @alaanpastor a\u00ed voc\u00ea tem um ponto forte", "id": "1621870196632784899"},{"created_at": "2023-02-04T13:37:03.000Z", "text": "\ud83c\udfb6Se sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixa fraco em cima do colch\u00e3o\ud83c\udfb6\ud83e\udd24", "id": "1621865419781935106"},{"created_at": "2023-02-04T13:30:26.000Z", "text": "@magnosvg @Fantasyocoach Sim, eu achei o enredo meio fraco, meio c\u00f3pia de pocahontas kkkkkk o ponto forte \u00e9 pandora e os na'vis mesmo", "id": "1621863755825938433"},{"created_at": "2023-02-04T13:28:58.000Z", "text": "@EuroFute Quem acompanha o City sabe o qu\u00e3o merda \u00e9 o Ederson defendendo, qualquer chute passa, rasteiro, alto, meia altura, nunca pega p\u00eanalti, sa\u00edda em bola a\u00e9rea uma disgra\u00e7a e j\u00e1 conseguiu falhar no gol jogando com os p\u00e9s, no qual \u00e9 o seu \u00fanico ponto forte", "id": "1621863384999231490"},{"created_at": "2023-02-04T12:59:54.000Z", "text": "Matem\u00e1tica nunca foi exatamente o ponto forte da Sony https://t.co/sVow72P12j", "id": "1621856071240355841"},{"created_at": "2023-02-04T12:45:42.000Z", "text": "Tu sabe que o seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3o \ud83c\udfb6", "id": "1621852495348699136"},{"created_at": "2023-02-04T12:42:12.000Z", "text": "do her\u00f3i que sai em busca de descobrir quem ele realmente \u00e9. E essa ser\u00e1 tamb\u00e9m nossa saga nesta Lua: uma saga de autoconhecimento, reconhecimento do pr\u00f3prio valor e potencialidades e de separa\u00e7\u00e3o dos outros (no bom sentido). A flexibilidade n\u00e3o \u00e9 o ponto forte de Le\u00e3o. +", "id": "1621851614846898178"},{"created_at": "2023-02-04T12:35:29.000Z", "text": "Empolga\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 meu ponto forte", "id": "1621849924022173697"},{"created_at": "2023-02-04T12:30:36.000Z", "text": "@sejirama @naobugs Achava o \"mundo aberto\" dele bem pobre e muito pequeno. Ponto forte do jogo era o combate corpo-a-corpo e a intera\u00e7\u00e3o com o cen\u00e1rio durante esses combates.", "id": "1621848696106221568"},{"created_at": "2023-02-04T12:08:09.000Z", "text": "@caue_nascim intelig\u00eancia nunca foi o ponto forte dele mesmo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "id": "1621843049167953921"},{"created_at": "2023-02-04T11:47:38.000Z", "text": "@wfazolato Sim, crit\u00e9rio, n\u00e3o \u00e9 o ponto forte do tal \u201calgoritmo\u201d. E q se dane o povo.", "id": "1621837884545196032"},{"created_at": "2023-02-04T11:21:51.000Z", "text": "@thaissobreirac o ponto forte da s\u00e9rie.", "id": "1621831396040867840"},{"created_at": "2023-02-04T08:53:13.000Z", "text": "@habbodavava Quem amiga? Mas acho que ao meu ver visuais do Fashion Race nunca foi o ponto forte, pq quem determinar a vit\u00f3ria dos candidatos \u00e9 o Lip Sync ent\u00e3o meio que os visuais fica algo sem sentindo. Para desafio de Runaway a\u00ed sim eu entendo mas vencer de fato os visuais vira um detalhe.", "id": "1621793991091003392"},{"created_at": "2023-02-04T08:21:01.000Z", "text": "@Dantinhas Nem acho que ela seja t\u00e3o boa \"jogadora\" nao. E o seu ponto forte \u00e9 esse ela \u00e9 muito cora\u00e7\u00e3o. Seus altos e baixos faz a gente v\u00ea l\u00e1\ncomo uma pessoa de verdade. Com suas verdades. Eu amo. \u2764\ufe0f", "id": "1621785886223368192"},{"created_at": "2023-02-04T07:47:13.000Z", "text": "@Tigas2u Eu tinha muita f\u00e9 na Aline, queria ela aparecendo mais at\u00e9 mesmo em conversas, pq vi que esse \u00e9 o ponto forte dela. Sempre tem aquele participante que o forte s\u00e3o as conversas, n\u00e3o o jogo. Mas n\u00e3o entregou. Lari e Fred se perderam no jogo e s\u00f3 ficam pendurados um no outro +", "id": "1621777379579273216"},{"created_at": "2023-02-04T07:37:50.000Z", "text": "sempre soube oq quis pra mim, e isso \u00e9 meu ponto forte", "id": "1621775021201825792"},{"created_at": "2023-02-04T04:58:18.000Z", "text": "@kirigawa_krw Tu tocou num ponto forte!\n\nEsse \u00e9 meu medo \ud83e\udd72\ud83e\udd19", "id": "1621734869905641473"},{"created_at": "2023-02-04T04:15:06.000Z", "text": "Outro ponto forte \u00e9 a interpreta\u00e7\u00e3o da Rainha, meu Deus ela salva o filme. As quest\u00f5es sobre matriarcado, colonialismo e geopol\u00edtica s\u00e3o interessantes. Mas a\u00ed quando o filme parece entrar no eixo vem um monte de coisa sem sentido algum.", "id": "1621723999590916097"},{"created_at": "2023-02-04T03:46:56.000Z", "text": "o ponto forte dos dramas coreanos \u00e9 que eles fazem as coisas c uma temporada e \u00e9 isso a\u00ed mesmo se faz sucesso n\u00e3o criam outra pra encher lingui\u00e7a como toda s\u00e9rie norte americana faz", "id": "1621716910260748288"},{"created_at": "2023-02-04T03:15:54.000Z", "text": "@realduduu @AntonioGhabrie1 @camisa_23 Jogador ir pro all star por ter como ponto forte a defesa \u00e9 meio doido, j\u00e1 q em nenhum momento ngm tenta defender l\u00e1. Ou seja, o maluco vai pra fzr prr nenhuma", "id": "1621709100303130627"},{"created_at": "2023-02-04T02:48:30.000Z", "text": "Seu ponto forte \u00e9 saber, que meu ponto fraco \u00e9 voc\u00ea", "id": "1621702208247980033"},{"created_at": "2023-02-04T02:47:53.000Z", "text": "sempre q acho q \u00e9 o momento certo pra conversar com os meus pais eu choro e n falo nada\ncomunica\u00e7\u00e3o \u00e9 o meu ponto forte \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1621702051548876802"},{"created_at": "2023-02-04T02:36:46.000Z", "text": "@KingSortudo @kinhomugiwara @walsekinho Cada um tem seu ponto forte, eles derrotam seus oponentes por serem determinados e serem bons de sua pr\u00f3pria maneira, eles n\u00e3o tem que ser monstruosos como Zoro, Sanji, Luffy, Jimbei...", "id": "1621699252027113479"},{"created_at": "2023-02-04T02:04:32.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3o", "id": "1621691140113055746"},{"created_at": "2023-02-04T01:52:00.000Z", "text": "teu ponto forte \u00e9 me deixar fraca \ud83e\udee0", "id": "1621687988102074369"},{"created_at": "2023-02-04T01:50:50.000Z", "text": "a amizade deles \u00e9 o ponto forte n\u00e9, todos se unem pra fazer o jogo, quando um t\u00e1 passando por apuros todos ficam preocupados, v\u00e3o atr\u00e1s ajudar  #VidasEmJogo", "id": "1621687693418561537"},{"created_at": "2023-02-04T01:42:27.000Z", "text": "o ponto forte do meu dia foi ver o hor\u00e1rio das aulas, o ponto fraco foi ver que vou terminar a sexta-feira com matem\u00e1tica\ud83e\udd74", "id": "1621685583876603904"},{"created_at": "2023-02-04T01:31:27.000Z", "text": "@llraele di\u00e1logo o ponto forte aqui de casa \ud83d\ude4f\ud83d\ude0c", "id": "1621682815627558917"},{"created_at": "2023-02-04T01:30:23.000Z", "text": "Gostei do backstory do Togawa e acho que foi o ponto forte do volume, apesar de que talvez tenha ficado um pouco dram\u00e1tico demais para meu gosto pessoal\nContinuo n\u00e3o gostando do protagonista, mas senti um pouco de identifica\u00e7\u00e3o quando ele diz que n\u00e3o imaginou que terminaria (+)", "id": "1621682546764292096"},{"created_at": "2023-02-04T01:28:46.000Z", "text": "@priscilabuiar Ponto forte de escorpianas, gostam de apanhar com for\u00e7a. \ud83e\udd75", "id": "1621682139967135744"},{"created_at": "2023-02-04T01:05:33.000Z", "text": "https://t.co/E43yvqB1PX\nas m\u00fasicas parecendo que \u00e9 uma besta demon\u00edaca cantando \u00e9 o ponto forte desse \u00e1lbum", "id": "1621676299935703042"},{"created_at": "2023-02-04T00:13:59.000Z", "text": "@jieun_yellow o ponto forte dele \u00e9 o vocal, vc vai ver quando assistir o ep", "id": "1621663322276757505"},{"created_at": "2023-02-04T00:00:07.000Z", "text": "sei que sou muito quieta e fechada mas eu de verdade te adoro muito! e espero que isso evolua pra um eu te amo muito em breve. nunca pare de ser voc\u00ea, nunca mude a pessoa incr\u00edvel e am\u00e1vel que voc\u00ea \u00e9 pois esse \u00e9 o ponto forte da sua personalidade!!", "id": "1621659831802150912"},{"created_at": "2023-02-03T23:57:24.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte\n\u00c9 me deixar fraca em cima do colch\u00e3o\nPor isso que tu n\u00e3o se envolve\nE foge do meu love, esconde o cora\u00e7\u00e3o facilita a\u00ed", "id": "1621659145937068032"},{"created_at": "2023-02-03T23:40:37.000Z", "text": "@karenfranca_n @vinii_amorimm Um ponto forte foi colocado aqui, todos os dias estavam insuport\u00e1veis", "id": "1621654926140080128"},{"created_at": "2023-02-03T23:29:10.000Z", "text": "@fern4ndoca Vc tem um ponto forte\u2026 mas se quiser vender superfaturado muita gente compra, qualidadeee", "id": "1621652042119774211"},{"created_at": "2023-02-03T23:23:12.000Z", "text": "@lucas_musetti Eu teria feito diferente. Talvez 3 zagueiros com o Luiz Felipe que \u00e9 bom na bola a\u00e9rea, ponto forte deles. Colocaria o camacho tbm e o raniel. Jogadores experientes", "id": "1621650539392933888"},{"created_at": "2023-02-03T22:59:39.000Z", "text": "meu ponto forte \u00e9 n\u00e3o ter vergonha de nada, pena que esse tamb\u00e9m \u00e9 meu defeito", "id": "1621644615945228288"},{"created_at": "2023-02-03T22:51:11.000Z", "text": "\u00c9 preciso que voc\u00ea tenha sempre em mente\nque, n\u00e3o importa o quanto uma coisa pare\u00e7a in\u00fatil ou prejudicial, se\nestud\u00e1-la bem, se analis\u00e1-la detalhadamente, encontrar\u00e1 uma virtude, um\nponto forte, algo que pode ser explorado a seu favor", "id": "1621642484349648898"},{"created_at": "2023-02-03T22:50:15.000Z", "text": "@NinjaVerde8000 Minha mem\u00f3ria n\u00e3o \u00e9 meu ponto forte https://t.co/TJWV1KeENi", "id": "1621642247165861888"},{"created_at": "2023-02-03T22:44:29.000Z", "text": "tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraca\u2026", "id": "1621640798793089024"},{"created_at": "2023-02-03T22:42:55.000Z", "text": "@fabeofabeo @foraacademia Rec\u00e9m terceira semana de pr\u00e9 contest e a cintura afinou desse jeito, sempre foi um ponto forte a linha de cintura, e ainda tem mais de 2 meses pro final do contest, vamos ver o que vai dar...", "id": "1621640404008374276"},{"created_at": "2023-02-03T22:31:54.000Z", "text": "@ggabernardo todos os meus s\u00e3o brancos, s\u00f3 tenho 1 preto mas ele \u00e9 o meu xod\u00f3, n\u00e3o qro estragar ele, mas tbm n qro estragar o q t\u00f4 pensando em ir pq foi um presente mega especial, mas \u00e9 o ponto forte do meu look.", "id": "1621637631837716481"},{"created_at": "2023-02-03T22:06:30.000Z", "text": "Ponto forte do meu dia: Barbara falando de mim no twitter", "id": "1621631237247877122"},{"created_at": "2023-02-03T21:17:13.000Z", "text": "@PatAmmar @futebol_info Porra, literalmente 4 jogadores no ataque que n\u00e3o correm, n\u00e3o tem drible como ponto forte. Futebol tem dessas, precisa ter uma v\u00e1lvula de escape como era o BH, algu\u00e9m q consiga vencer a marca\u00e7\u00e3o com o drible etc. Time t\u00e1 lento, n percebe isso?", "id": "1621618838285570048"},{"created_at": "2023-02-03T20:56:41.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte\n\u00c9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3o", "id": "1621613670055788544"},{"created_at": "2023-02-03T20:39:46.000Z", "text": "@O_SPFC_me_odeia @OGabrielSa O Hulk foi campe\u00e3o, mas aq no SP depois dos 30 tivemos Eder, Miranda, Daniel Alves, Juanfran, Hernanes na segunda passagem, Lugano, todos com mais de 30, todos caros e n\u00e3o renderam k esperado, o e como disse, o Lucas tem como ponto forte o f\u00edsico, se envelhecer, j\u00e1 era.", "id": "1621609410765144067"},{"created_at": "2023-02-03T20:39:34.000Z", "text": "Tenho v\u00e1rias cr\u00edticas a ela mas um ponto forte \u00e9 como ela realmente \u00e9 engajada no que o p\u00fablico do RBD quer de vdd kk https://t.co/WU6O5bOx15", "id": "1621609359519129602"},{"created_at": "2023-02-03T20:36:55.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte\n\u00c9 me deixar fraco", "id": "1621608693195218945"},{"created_at": "2023-02-03T20:28:31.000Z", "text": "hj at\u00e9 meu ponto forte t\u00e1 fraco", "id": "1621606581765824517"},{"created_at": "2023-02-03T20:21:29.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte\n\u00c9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3o", "id": "1621604809383051267"},{"created_at": "2023-02-03T20:20:39.000Z", "text": "Apresentar semin\u00e1rios na escola, esse era meu ponto forte.\n\n@sdds\u270f\ufe0f", "id": "1621604602016632832"},{"created_at": "2023-02-03T20:18:51.000Z", "text": "Gato de botas 2 \u00e9 um dos melhores filmes de anima\u00e7\u00e3o de todos os tempos, A anima\u00e7\u00e3o \u00e9 o ponto forte \u00f3bvio, ela altera o frame rate em cenas de a\u00e7\u00e3o propositalmente, os personagemlns s\u00e3o muito bem constru\u00eddos, s\u00f3 a hist\u00f3ria que \u00e9 meio nhe, mas como \u00e9 pra crian\u00e7a, a gente releva.", "id": "1621604148771803136"},{"created_at": "2023-02-03T20:16:30.000Z", "text": "Meu ponto fraco: Voc\u00ea \nMeu ponto forte: Voc\u00ea \ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1621603557035188226"},{"created_at": "2023-02-03T20:09:13.000Z", "text": "@rbslmg @BoydelRio Obv,Mais a Anitta e um ponto forte pq ela mostra a favela,mostra a realidade por isso vai odiar ela", "id": "1621601723692322817"},{"created_at": "2023-02-03T19:34:04.000Z", "text": "@vmingoes acho que o ponto forte de todos eles \u00e9 a dan\u00e7a, pq o canto... s\u00f3 uns 5 a voz me agrada", "id": "1621592875971612674"},{"created_at": "2023-02-03T19:33:46.000Z", "text": "@g0abriel_ @OsKoringasDoFla Falei q o ataque era ruim?\nDisse q o ponto forte era a defesa", "id": "1621592802701213698"},{"created_at": "2023-02-03T19:22:11.000Z", "text": "despedidas n\u00e3o s\u00e3o meu ponto forte", "id": "1621589887559294984"},{"created_at": "2023-02-03T18:53:58.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco\ud83c\udfb6", "id": "1621582786451705856"},{"created_at": "2023-02-03T18:42:23.000Z", "text": "a nossa comunica\u00e7\u00e3o \u00e9 o ponto forte", "id": "1621579872798646279"},{"created_at": "2023-02-03T18:38:43.000Z", "text": "@furaca1Catarina Gostar de quem presta nunca foi seu ponto forte n\u00e9 gata", "id": "1621578947472285697"},{"created_at": "2023-02-03T18:33:59.000Z", "text": "@coutoartdump @aragao__luis @iogurt e tipo \"nao acontecer nada\" na real \u00e9 um ponto forte dele msm, pq cria tens\u00e3o\n\nvc entra no medo da Laurie sabe", "id": "1621577757472821249"},{"created_at": "2023-02-03T18:29:49.000Z", "text": "profiss\u00e3o: filha do meu pai\nhobby: ser perfeita\ntalento: ser eu\ncoisa favorita: eu\ndefeitos: n\u00e3o tenho\nmedo: n\u00e3o ser eu\nconquista: ter nascido\npronomes: gos/to/sa\nponto forte: humildade", "id": "1621576708062121990"},{"created_at": "2023-02-03T18:09:58.000Z", "text": "ela disse que o \u00fanico ponto forte negativo meu \u00e9 a minha inseguran\u00e7a e que eu preciso confiar mais em mim pq eu sou capaz eu posso conseguir tudo o que eu quiser conseguir \ud83d\udcadmaeee\ud83d\udcad", "id": "1621571714747449348"},{"created_at": "2023-02-03T18:04:09.000Z", "text": "Treine o seu ponto fraco, at\u00e9 ele se tornar o seu ponto forte.", "id": "1621570250637541378"},{"created_at": "2023-02-03T17:59:21.000Z", "text": "@aragao__luis @iogurt essa de n acontecer nada acho meio paia \npelo contr\u00e1rio acho ponto forte eu acho que o clima constr\u00f3i muito bem a tens\u00e3o at\u00e9 revelar o myers bem longe no filme j\u00e1 eu adoroooon", "id": "1621569042375925760"},{"created_at": "2023-02-03T17:31:45.000Z", "text": "@Nilsomazevedo @marciotrigo @MuseuBFR O fato de o Montenegro ter desfeito o ponto forte (o meio de campo) do time de 95, e ter trazido o Bentinho, um jogador sem sangue (embora talentoso) pra disputar a Libertadores de 96, mostra que ele, Montenegro, nunca soube o que estava fazendo.", "id": "1621562096054829059"},{"created_at": "2023-02-03T17:10:32.000Z", "text": "@red__1904 Oi tileir\u00e3o est\u00e1s-te a referir a qu\u00ea? t\u00e1s dizer que o entendimento n\u00e3o \u00e9 o ponto forte! N\u00e3o deve ser o teu! Eu sei bem que Smith \u00e9 o treinador! Quem n\u00e3o sabe! S\u00f3 dizes asneiras! Deves estar enganado na pessoa que est\u00e1s a responder ou ent\u00e3o manda l\u00e1 o Twitter a que te referes!", "id": "1621556757494366208"},{"created_at": "2023-02-03T16:59:59.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte\n\u00c9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3o\nPor isso que tu n\u00e3o se envolve\nE foge do meu love, esconde o cora\u00e7\u00e3o", "id": "1621554101065584647"},{"created_at": "2023-02-03T16:54:32.000Z", "text": "\u00e9 a melhor s\u00e9rie brasileira de com\u00e9dia? n\u00e3o, mas d\u00e1 p tirar uns risos e umas refer\u00eancias boas, foda a clarice ter tacado esse projeto. o ponto forte pra mim com ctz \u00e9 o elenco impec\u00e1vel, desde lendas como Diogo Vilela e Polly Marinho \u00e0 personalidades da internet bem colocadas https://t.co/PLE8w44Hck", "id": "1621552729549164544"},{"created_at": "2023-02-03T16:53:58.000Z", "text": "Fortaleza realmente montou um bom time msm com Junior Santos, acho q precisa s\u00f3 de um zagueiro e um ponta, meio de campo \u00e9 o ponto forte do elenco", "id": "1621552588872097792"},{"created_at": "2023-02-03T16:31:31.000Z", "text": "Conselhos para que 2023 seja o seu ano:\n1. Concentre-se no seu ponto forte\n2. Pense grande, mas comece pequeno\n3. Estabele\u00e7a metas e registre por escrito\n4. Seja uma pessoa \u00fanica\n5. Associe-se as pessoas certas\n6. Concentre-se no aperfei\u00e7oamento\ncont\u00ednuo\n7. Pe\u00e7a ajuda", "id": "1621546937919881220"},{"created_at": "2023-02-03T16:17:13.000Z", "text": "@patrickphh Valeu tricke Tmj \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb ju\u00edzo nunca foi meu ponto forte msm kkkkk", "id": "1621543339488059392"},{"created_at": "2023-02-03T16:11:33.000Z", "text": "Acho que ela \u00e9 o ponto forte isso sim https://t.co/39y8E3ake4", "id": "1621541914880221186"},{"created_at": "2023-02-03T16:08:44.000Z", "text": "@SorayaThronicke @ministratebet N\u00e3o constrange mesmo, n\u00e3o tem vergonha na cara, se tivesse a gente j\u00e1 teria percebido. Falta de vergonha e trairagem s\u00e3o seu ponto forte. Eu votei na senadora do Bolsonaro, tenho vergonha de vc e me arrependo MUITOOOOO", "id": "1621541203761152000"},{"created_at": "2023-02-03T15:53:28.000Z", "text": "tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraca em cima do colch\u00e3o \ud83d\udd25\ud83d\ude0f", "id": "1621537361602437125"},{"created_at": "2023-02-03T15:18:09.000Z", "text": "Ponto forte em seu jogo \u00e9 a capacidade de dominar usando o sentido contr\u00e1rio da press\u00e3o, fazendo o giro e gerando bola descoberta.\n\nJogando pelo corredor, \u00e9 veloz para realiza\u00e7\u00e3o de ultrapassagem para receber o passe, fixando advers\u00e1rio e dando o passe em profundidade. https://t.co/C1pFUfu7Y5", "id": "1621528473901699072"},{"created_at": "2023-02-03T14:57:59.000Z", "text": "por isso acho q as eras do folklore/evermore ca\u00edram tao bem p ela, o genero n exigia nenhuma performance fora do basico (q ela pessima) e explorava o ponto forte q eh a composicao", "id": "1621523398202654720"},{"created_at": "2023-02-03T14:42:12.000Z", "text": "@harukalvo Voc\u00ea tem um ponto forte. Mas, em minha defesa tinha planejado o tempo certo de cada um, quem n\u00e3o seguiu foi eles, agora s\u00f3 preciso que eles fa\u00e7am tudo junto mesmo e vamos nessa", "id": "1621519426154790914"},{"created_at": "2023-02-03T14:36:28.000Z", "text": "@travisyuu @_andrewsousa A velocidade sem d\u00favida \u00e9 o ponto forte, mas ele finaliza mto bem, faz bastante gols de cabe\u00e7a", "id": "1621517984954212354"},{"created_at": "2023-02-03T14:28:31.000Z", "text": "sempre que t\u00f4 preso numa aula eterna eu lembro das s\u00e1bias palavras do Dr Dan\u00fabio no meu 2\u00ba per\u00edodo falando \u201cnenhuma aula do mesmo tema q dura mais do que 45 minutos tem efeito positivo no aprendizado, e mais desgasta do que ensina\u201d \n\no cara tem um ponto forte viu kkkkkkk", "id": "1621515983440711680"},{"created_at": "2023-02-03T14:10:11.000Z", "text": "@guilhenhgiu @mdatilografados ponto forte, dever\u00edamos falar mais disso", "id": "1621511369727279105"},{"created_at": "2023-02-03T13:19:24.000Z", "text": "@p0wlipsie meu ponto forte \ud83d\ude07", "id": "1621498592094523393"},{"created_at": "2023-02-03T13:06:12.000Z", "text": "A coes\u00e3o textual \u00e9 um ponto forte no texto. O texto possui \u00f3tima progress\u00e3o tem\u00e1tica e a rela\u00e7\u00e3o entre as informa\u00e7\u00f5es \u00e9 clara e interessante. Enfim, trata-se de um texto muito bom, muito maduro.", "id": "1621495268783935488"},{"created_at": "2023-02-03T12:19:41.000Z", "text": "O time passou sufoco, o jogo de velocidade dos jovens da equipe do Santa Cruz de Natal fez a diferen\u00e7a, mas o Mec\u00e3o at\u00e9 soube suportar bem, dando \u00eanfase ao que viemos apontando a muito tempo em nossas an\u00e1lises: O SETOR DEFENSIVO \u00c9 O PONTO FORTE DO AM\u00c9RICA.", "id": "1621483563693506564"},{"created_at": "2023-02-03T12:01:58.000Z", "text": "Na entrevista de emprego:\nRecrutador - Me fala um ponto forte e um fraco seu.\nEu - Peito e panturrilha", "id": "1621479101184843776"},{"created_at": "2023-02-03T10:52:57.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraca", "id": "1621461735415635968"},{"created_at": "2023-02-03T10:36:02.000Z", "text": "@anjelmike \u00c9 normal que um Andrade n\u00e3o esteja habituado \u00e0 transpar\u00eancia e ainda ache que isso \u00e9 um ponto forte \ud83e\udd23", "id": "1621457477836410880"},{"created_at": "2023-02-03T08:59:58.000Z", "text": "@ry_luka @donpredon @camisa_23 Eu literalmente jogo basquete desdos 12 e meu ponto forte sempre foi a defesa, sei muito bem do que eu to falando, \u00fanica coisa realmente diferente \u00e9 a movimenta\u00e7\u00e3o no per\u00edmetro.", "id": "1621433301922709505"},{"created_at": "2023-02-03T03:58:13.000Z", "text": "No Way Home tem um roteiro \"ok\" para um filme onde o ponto forte \u00e9 o fan service. geralmente s\u00f3 reclama do roteiro quem se esfor\u00e7a pra procurar defeito no filme", "id": "1621357364493385731"},{"created_at": "2023-02-03T03:47:26.000Z", "text": "@Manofalcao51 @JornalDaCidadeO NEM EU. LUCIDEZ, \u00c9 O MEU PONTO FORTE.", "id": "1621354650040516609"},{"created_at": "2023-02-03T03:14:10.000Z", "text": "Acabei de ouvir #REVERSA \nMds, t\u00e3o vazio... Dif\u00edcil de pontuar aonde e quando que as novas  composi\u00e7\u00f5es da Carol desandaram, mas eu diria que faltou sentimento.\nO ponto forte dela era esse, o cora\u00e7\u00e3o, e beijo de judas era muito muito bom justamente por causa disso...", "id": "1621346278104829955"},{"created_at": "2023-02-03T03:09:12.000Z", "text": "@extolmyfavs @choquei t\u00e1 prejudicando a Larissa tb ne? pq intelig\u00eancia n\u00e3o \u00e9 um ponto forte dela", "id": "1621345029682765824"},{"created_at": "2023-02-03T03:03:29.000Z", "text": "Q magoa fotos realmente n\u00e3o s\u00e3o meu ponto forte \ud83d\ude1e", "id": "1621343590709436416"},{"created_at": "2023-02-03T02:31:03.000Z", "text": "\u2800 \n\u2800 \n\u270d. Cada miss\u00e3o dada pela dire\u00e7\u00e3o ser\u00e1 dividia em alguns grupos, para evitar \"panelinhas\" ou que um grupo seja prejudicado, eles  misturam: For\u00e7a, intelig\u00eancia, agilidade, lideran\u00e7a e estrat\u00e9gia. Ent\u00e3o vai j\u00e1 pensando em qual desses \u00e9 seu ponto forte.", "id": "1621335426857410560"},{"created_at": "2023-02-03T01:49:38.000Z", "text": "O poder de rea\u00e7\u00e3o desse time, que era um ponto forte ano passado, simplesmente n\u00e3o existe mais.\n\nO Fluminense n\u00e3o chuta em gol contra o Volta Redonda. \u00c9 um bando desgovernado em campo. Retrocesso.", "id": "1621325003814739969"},{"created_at": "2023-02-03T01:42:25.000Z", "text": "Meu ponto forte???\u2026\nGostar de algu\u00e9m que gosta de outra.", "id": "1621323188637515777"},{"created_at": "2023-02-03T01:06:16.000Z", "text": "Que jogo horr\u00edvel esse do Am\u00e9rica! O meio que foi um ponto forte do time na s\u00e9rie D, t\u00e1 sendo o ponto mais fraco nesse in\u00edcio de temporada, Sena j\u00e1 mexeu de todo jeito e nada!", "id": "1621314089287880704"},{"created_at": "2023-02-03T01:05:39.000Z", "text": "@MeninaCule O garoto \u00e9 bom,forte,tem uma leitura de espa\u00e7o muuito boa,acho que \u00e9 o principal ponto forte dele e sabe decidir, se ele vir vai penar muito porque o dominio dele \u00e9 meio merda ,mas depois que melhorar vai causar um estrago danado", "id": "1621313934245363712"},{"created_at": "2023-02-03T00:24:39.000Z", "text": "@garaya_21 Kkkkkkkkkk ai vc tem um ponto forte", "id": "1621303618941980672"},{"created_at": "2023-02-03T00:20:50.000Z", "text": "@bagriel1234 @ohyzin continua feio, prefiro outros pq da a ele um aspecto mais humano, que sempre achei que fosse um ponto forte do personagem", "id": "1621302655841624064"},{"created_at": "2023-02-03T00:19:28.000Z", "text": "Acho t\u00e3o foda o meu atual ponto forte ser ombro sendo q tenho 1 exerc\u00edcio por semana praticamente??", "id": "1621302314656038915"},{"created_at": "2023-02-02T23:58:02.000Z", "text": "@Tokoyemo_ olha, \u00e9 melhor n\u00e3o ir com muita expectativa pq a tradu\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o ponto forte dessa editora (mesmo ela estando a sei l\u00e1 quantos mil anos no mercado) \ud83e\udee0", "id": "1621296919682195458"},{"created_at": "2023-02-02T23:16:39.000Z", "text": "@bbabbiiii Ah amiga kksksksks eu sei que voc\u00ea fala isso baseado no que v\u00ea por a\u00ed. Quem conhece o trabalho e a carreira dela sabe que ela \u00e9 artista e dona de suas cria\u00e7\u00f5es. Cada cantor tem seu ponto forte e seu ponto fraco", "id": "1621286502964625409"},{"created_at": "2023-02-02T23:14:47.000Z", "text": "@ACMilan_Brasil Ok, t\u00e1 certo \ud83d\udc4d mas pq segurar os caras, que tem por ponto forte o ataque e n\u00e3o montar uma defesa e meio mais forte e soltar esses caras pro ataque!? Pq insistir com esses pontas in\u00fateis, principalmente na direita!?", "id": "1621286035589107713"},{"created_at": "2023-02-02T23:12:26.000Z", "text": "@DarknessRussian @TNTSportsBR Parab\u00e9ns Once Caldas Paulista, agora foca em tentar ganhar um paulista, dificilmente v\u00e3o convidar voc\u00eas novamente, e ganhar libertadores n\u00e3o \u00e9 muito o ponto forte de voc\u00eas", "id": "1621285444729069569"},{"created_at": "2023-02-02T23:07:04.000Z", "text": "@cartiwrId vc tem um ponto forte", "id": "1621284094968532992"},{"created_at": "2023-02-02T22:56:33.000Z", "text": "n\u00e3o ligo pra nada que falem de mim, esse \u00e9 o meu ponto forte. \ud83d\ude29", "id": "1621281447439994880"},{"created_at": "2023-02-02T22:44:58.000Z", "text": "@duuardab N\u00e3o \u00e9 meu ponto forte hahahaha", "id": "1621278530297282560"},{"created_at": "2023-02-02T22:34:00.000Z", "text": "\u00e9 bom deixar claro que eu sou libriana, e tomar decis\u00f5es n\u00e3o \u00e9 meu ponto forte. tive mt trabalho pra decidir https://t.co/Xp0Ds1U8ri", "id": "1621275770562744320"},{"created_at": "2023-02-02T22:30:23.000Z", "text": "@gremio20211 @choquei Larissa tem um ponto forte ser gostosa", "id": "1621274859924869122"},{"created_at": "2023-02-02T22:22:56.000Z", "text": "@drewborgs \u00c9 o ponto forte \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83e\udd0e", "id": "1621272986895384576"},{"created_at": "2023-02-02T22:19:28.000Z", "text": "Ces querem um t\u00e9cnico ou uma bab\u00e1? \nAbel \u00e9 completamente maluco E ESSE \u00c9 O PONTO FORTE https://t.co/WNWMr4WX1n", "id": "1621272115432357889"},{"created_at": "2023-02-02T22:07:11.000Z", "text": "@brunobaldori @caycay___ @LMatheusgt @YurickYu L\u00f3gica n\u00e3o \u00e9 o ponto forte delas: https://t.co/9ryjRoAp3m", "id": "1621269023420825601"},{"created_at": "2023-02-02T22:02:50.000Z", "text": "@centralreality Paula rejeitadissima , pq nem a torcida do deserto aguenta mais ela, pois \u00e9 muito inconviniente.\nO ponto forte dela \u00e9 q ela tem vis\u00e3o boa de jogo, mas peca muito em outros fatores.\n\n#BBB23", "id": "1621267928053125124"},{"created_at": "2023-02-02T21:14:10.000Z", "text": "\u00fanico ponto forte: trair a namorada \n\nsai da\u00ed esquerdomacho", "id": "1621255681671106561"},{"created_at": "2023-02-02T21:12:20.000Z", "text": "Hoje eu tive uma imensa saudade de cmbyn , tanto do livro quanto do filme .\n Essa obra escrita pelo meu pitico Andr\u00e9 Aciman , sempre vai mexer muito comigo . O livro n\u00e3o \u00e9 sobre orienta\u00e7\u00e3o sexual ou coisa do tipo , o ponto forte abordado nesse , \u00e9 a adolesc\u00eancia como um todo . \ud83e\udd0d https://t.co/r03u6JDy0U", "id": "1621255217743290369"},{"created_at": "2023-02-02T21:04:17.000Z", "text": "@a_portistaa Intera\u00e7\u00e3o com pessoas n\u00e3o \u00e9 o meu ponto forte.", "id": "1621253195635871744"},{"created_at": "2023-02-02T20:40:01.000Z", "text": "@maluduartesl A\u00ed tu tocou num ponto forte pkrl", "id": "1621247086002847744"},{"created_at": "2023-02-02T20:39:51.000Z", "text": "o VP no SCCP tb falou numa entrevista que milagre n\u00e3o fazia, mas estava acertando as coisas \n\nno cm\u00e7 do ano o time mostrou mtas coisas boas como no modelo e filosofia, mas precisou melhorar a defesa, dps a defesa era o ponto forte e precisou melhorar o ataque", "id": "1621247043065843712"},{"created_at": "2023-02-02T20:29:31.000Z", "text": "canto um ponto forte para minha prote\u00e7\u00e3o", "id": "1621244445495533569"},{"created_at": "2023-02-02T20:04:59.000Z", "text": "O ponto forte do Binter \u00e9 essa dupla de ataque e S\u00d3!!", "id": "1621238272319004673"},{"created_at": "2023-02-02T20:04:47.000Z", "text": "o ponto forte do meu dia foi o meu pai ouvindo mc pipokinha KKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1621238219080605698"},{"created_at": "2023-02-02T19:50:43.000Z", "text": "@JefersonRdSouza @RavioliSuino @futebol_info @UOL @lucas_musetti Imagina s\u00f3 \n\nVoc\u00eas t\u00e3o em uma final de campeonato e t\u00e3o precisando fazer um gol, ai bota o mlk e ele perde um gol na cara (finaliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o ponto forte dele)\n\nEle vai ficar doido, n\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o mas a torcida de voc\u00eas n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o diferente n\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 olhar o Andreas...", "id": "1621234681659236352"},{"created_at": "2023-02-02T19:26:33.000Z", "text": "mbti: entp\ntemperamento: col\u00e9rico \ncasa: sonserina \naptid\u00e3o: divergente\nsoldierpoetking: poeta\nmentoria: passivo-agressivo \nponto forte: autoconfian\u00e7a \nponto fraco: procrastina\u00e7\u00e3o \nl\u00edderan\u00e7a: protagonista \nsubordina\u00e7\u00e3o: proponente https://t.co/CXHUvoLy9a", "id": "1621228596755894272"},{"created_at": "2023-02-02T19:21:19.000Z", "text": "Desculpa n\u00e3o agradar, simpatia for\u00e7ada n\u00e3o \u00e9 meu ponto forte! \ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "id": "1621227279668895744"},{"created_at": "2023-02-02T18:45:31.000Z", "text": "Robson Alem\u00e3o: Bom primeiro volante. Sente a falta de algu\u00e9m para qualificar a sa\u00edda de bola mas ainda sim tem um bom passe e marca\u00e7\u00e3o.\n\nUesley Ga\u00facho: O camisa 5 vem evoluindo desde a temporada passada e agora aparece at\u00e9 mais a frente, mas a marca\u00e7\u00e3o segue sendo seu ponto forte https://t.co/zDJe7tuPL5", "id": "1621218273273552900"},{"created_at": "2023-02-02T17:56:11.000Z", "text": "Me sinto forte quando voc\u00ea me abra\u00e7a\nCanto um ponto forte para a minha prote\u00e7\u00e3o\nVoc\u00ea com seu poder de premoni\u00e7\u00e3o", "id": "1621205858922135555"}]