[{"tweets_quantity": 496},{"created_at": "2023-02-09T02:19:44.000Z", "text": "N\u00e3o que eu saiba como \u00e9 a experi\u00eancia de uma boate gay em primeira m\u00e3o ok apenas assisti muitos filmes sobre o assunto", "id": "1623506905023803393"},{"created_at": "2023-02-09T02:18:22.000Z", "text": "Quando eu era solteira raramente algu\u00e9m recebia de primeira m\u00e3o kkkkkkkkkkkkk sempre achei q todo mundo tinha uma pastinha de nudes p enviar no melhor momento do flerte https://t.co/FyFtAjkv9M", "id": "1623506564203048963"},{"created_at": "2023-02-09T02:18:12.000Z", "text": "RT @Infos_palestra: Kuscevic est\u00e1 de malas prontas para o Coritiba\n\nO zagueiro \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 pediu para ser negociado, e contou com o aval do treinado\u2026", "id": "1623506522838908928"},{"created_at": "2023-02-09T02:10:07.000Z", "text": "RT @Infos_palestra: Kuscevic est\u00e1 de malas prontas para o Coritiba\n\nO zagueiro \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 pediu para ser negociado, e contou com o aval do treinado\u2026", "id": "1623504487578062850"},{"created_at": "2023-02-09T01:59:59.000Z", "text": "RT @TrezeFCOficial: S\u00f3cio \u201cSou + Galo\" \u00e9 o primeiro a saber!\ud83d\udc14\n\nO torcedor que recebe a escala\u00e7\u00e3o com 15 minutos de anteced\u00eancia \u00e9 o mesmo q\u2026", "id": "1623501936837246977"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:56.000Z", "text": "@carielleandrad como vc pega essas info de primeira m\u00e3o? kakak", "id": "1623501420258361346"},{"created_at": "2023-02-09T01:54:49.000Z", "text": "Eu s\u00f3 n\u00e3o excluo meu Twitter pq eu preciso receber em primeira m\u00e3o a informa\u00e7\u00e3o do show da Taylor, se n\u00e3o j\u00e1 tinha tirado nesse per\u00edodo de bbb, pq eu s\u00f3 passo raiva.", "id": "1623500636372312066"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:21.000Z", "text": "Carai eu vi em primeira m\u00e3o e ainda reconheci na hora kasksk https://t.co/pBwhpPJ8n9", "id": "1623495737039372289"},{"created_at": "2023-02-09T01:34:44.000Z", "text": "RT @JudeBrasilia: Contar uma novidade para voc\u00eas em primeira m\u00e3o. A partir da semana que vem, eu vou apresentar um programa de r\u00e1dio toda t\u2026", "id": "1623495581510377475"},{"created_at": "2023-02-09T01:26:14.000Z", "text": "a estrat\u00e9gia de lan\u00e7ar em primeira m\u00e3o no spotify dando certo https://t.co/88gPDlLJde", "id": "1623493444030066692"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:55.000Z", "text": "RT @Infos_palestra: Kuscevic est\u00e1 de malas prontas para o Coritiba\n\nO zagueiro \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 pediu para ser negociado, e contou com o aval do treinado\u2026", "id": "1623493363474243585"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:56.000Z", "text": "@nadirslima Em primeira m\u00e3o. https://t.co/Td93Guh51R", "id": "1623489340260114432"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:57.000Z", "text": "RT @Sandroaugusto82: Segura esse gemido \ud83d\udd25\nNovinho quase jorrou porra na minha garganta sem querer \ud83e\udd2d\n\n70 rt eu solto parte 2 ou via pix em p\u2026", "id": "1623489095409475587"},{"created_at": "2023-02-09T01:07:22.000Z", "text": "@nakyurm deixa eu consegui!!! KAJSKKSKSKSL se o EP for bom dps eu vejo quando sair legendado tamb\u00e9m mas eu quero ver ao vivo em primeira m\u00e3o", "id": "1623488693620146177"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:03.000Z", "text": "@Urtizberalvo Vc teve essa experi\u00eancia em primeira m\u00e3o. N\u00e3o sei pq t\u00e1 reclamando", "id": "1623488363628986368"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:34.000Z", "text": "@alexribeirov te aviso em primeira m\u00e3o qd come\u00e7ar meus empreendimentos mo", "id": "1623488244070449154"},{"created_at": "2023-02-09T01:02:20.000Z", "text": "RT @Infos_palestra: Kuscevic est\u00e1 de malas prontas para o Coritiba\n\nO zagueiro \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 pediu para ser negociado, e contou com o aval do treinado\u2026", "id": "1623487428794130435"},{"created_at": "2023-02-09T01:01:47.000Z", "text": "S\u00f3cio \u201cSou + Galo\" \u00e9 o primeiro a saber!\ud83d\udc14\n\nO torcedor que recebe a escala\u00e7\u00e3o com 15 minutos de anteced\u00eancia \u00e9 o mesmo que recebeu em primeira m\u00e3o o an\u00fancio do contratado de hoje.\n\nSeja mais, Seja S\u00f3cio!\ud83d\udcf2 https://t.co/jRS188z83r", "id": "1623487291380445184"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:11.000Z", "text": "RT @Infos_palestra: Kuscevic est\u00e1 de malas prontas para o Coritiba\n\nO zagueiro \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 pediu para ser negociado, e contou com o aval do treinado\u2026", "id": "1623485630222139392"},{"created_at": "2023-02-09T00:52:33.000Z", "text": "RT @Infos_palestra: Kuscevic est\u00e1 de malas prontas para o Coritiba\n\nO zagueiro \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 pediu para ser negociado, e contou com o aval do treinado\u2026", "id": "1623484964812488705"},{"created_at": "2023-02-09T00:50:20.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623484407586906113"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:14.000Z", "text": "RT @Infos_palestra: Kuscevic est\u00e1 de malas prontas para o Coritiba\n\nO zagueiro \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 pediu para ser negociado, e contou com o aval do treinado\u2026", "id": "1623483628201119745"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:58.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623483310658793473"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:43.000Z", "text": "RT @JudoCBJ: BONJOUR!!! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\nQue tal a vista da arena do Jud\u00f4 nos Jogos Ol\u00edmpicos @Paris2024 ?! \n\nA convite da FIJ @judo , a @Rafaelasilvaa\u2026", "id": "1623483248562110465"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:35.000Z", "text": "RT @Infos_palestra: Kuscevic est\u00e1 de malas prontas para o Coritiba\n\nO zagueiro \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 pediu para ser negociado, e contou com o aval do treinado\u2026", "id": "1623482959809454080"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:02.000Z", "text": "V\u00eddeo de ellyenm roncando \u00e9 visto em primeira m\u00e3o por NBA 2K Nostalgia.", "id": "1623482821204647936"},{"created_at": "2023-02-09T00:41:53.000Z", "text": "RT @Sandroaugusto82: Segura esse gemido \ud83d\udd25\nNovinho quase jorrou porra na minha garganta sem querer \ud83e\udd2d\n\n70 rt eu solto parte 2 ou via pix em p\u2026", "id": "1623482281695363073"},{"created_at": "2023-02-09T00:41:36.000Z", "text": "RT @kawtanoia: draken recebendo informa\u00e7\u00f5es de primeira m\u00e3o", "id": "1623482209637175296"},{"created_at": "2023-02-09T00:41:34.000Z", "text": "RT @Infos_palestra: Kuscevic est\u00e1 de malas prontas para o Coritiba\n\nO zagueiro \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 pediu para ser negociado, e contou com o aval do treinado\u2026", "id": "1623482201223450626"},{"created_at": "2023-02-09T00:41:13.000Z", "text": "RT @Infos_palestra: Kuscevic est\u00e1 de malas prontas para o Coritiba\n\nO zagueiro \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 pediu para ser negociado, e contou com o aval do treinado\u2026", "id": "1623482115391102976"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:59.000Z", "text": "RT @Infos_palestra: Kuscevic est\u00e1 de malas prontas para o Coritiba\n\nO zagueiro \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 pediu para ser negociado, e contou com o aval do treinado\u2026", "id": "1623482055676788736"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:38.000Z", "text": "RT @Infos_palestra: Kuscevic est\u00e1 de malas prontas para o Coritiba\n\nO zagueiro \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 pediu para ser negociado, e contou com o aval do treinado\u2026", "id": "1623481716902883329"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:14.000Z", "text": "RT @Infos_palestra: Kuscevic est\u00e1 de malas prontas para o Coritiba\n\nO zagueiro \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 pediu para ser negociado, e contou com o aval do treinado\u2026", "id": "1623481613442056193"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:08.000Z", "text": "Kuscevic est\u00e1 de malas prontas para o Coritiba\n\nO zagueiro \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 pediu para ser negociado, e contou com o aval do treinador Abel Ferreira, que entende que o atleta precisa jogar \n\nO neg\u00f3cio ser\u00e1 a compra.\n\nInfo em primeira m\u00e3o pelo @geglobo e confirmada pelo @onossopalestra \n\n\ud83d\udc37\ud83d\udc9a https://t.co/q6K21pY2iW", "id": "1623481338987790337"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:33.000Z", "text": "RT @Sandroaugusto82: Segura esse gemido \ud83d\udd25\nNovinho quase jorrou porra na minha garganta sem querer \ud83e\udd2d\n\n70 rt eu solto parte 2 ou via pix em p\u2026", "id": "1623480435610198016"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:36.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623479441136529409"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:22.000Z", "text": "RT @Sandroaugusto82: Segura esse gemido \ud83d\udd25\nNovinho quase jorrou porra na minha garganta sem querer \ud83e\udd2d\n\n70 rt eu solto parte 2 ou via pix em p\u2026", "id": "1623478378589220867"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:20.000Z", "text": "draken recebendo informa\u00e7\u00f5es de primeira m\u00e3o", "id": "1623478368468406272"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:42.000Z", "text": "Extra extra \n\nCoritiba quer Luan Polly zagueiro do Fortaleza e o kuscevic goleiro do Palmeiras \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83e\udd0d primeira m\u00e3o , \n\nFonte : o perigo", "id": "1623478208883568641"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:11.000Z", "text": "RT @METIFLIX3: Tudo que elas postam j\u00e1 sai aqui em primeira m\u00e3o pra voc\u00eas! \ud83e\udd75\ud83d\udd25 Lays peace gostosa https://t.co/oyXyFvEZeZ", "id": "1623478079363375105"},{"created_at": "2023-02-09T00:23:31.000Z", "text": "@JhonAlves081 e chegando de primeira m\u00e3o pra vc", "id": "1623477660641906689"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:48.000Z", "text": "@boteqerafantasm saiu com as respostas tudo de primeira m\u00e3o, uma del\u00edcia", "id": "1623476974558519296"},{"created_at": "2023-02-09T00:14:51.000Z", "text": "RT @profgabrielhfs: A NOT\u00cdCIA FOI DE @PauloEstevesRio @PinheiroAfonso_ e @rickvilella08 \n\nJ\u00e1 que eles n\u00e3o citam quem trouxe em primeira m\u00e3o.", "id": "1623475479138140160"},{"created_at": "2023-02-09T00:05:20.000Z", "text": "Tcheco vai se disfar\u00e7ar que nem o Amel\u00e3o pra n\u00e3o ser demitido hoje. Not\u00edcia em primeira m\u00e3o  #segueoparanaense", "id": "1623473084282839040"},{"created_at": "2023-02-09T00:04:41.000Z", "text": "RT @Mar_Kynho: Em primeira m\u00e3o pra essa rede: Sr. H\u00e9lio Aprijo ou H\u00e9lio Manco, de Quartel Geral, MG. https://t.co/qfQJc8MjtR", "id": "1623472921766141953"},{"created_at": "2023-02-09T00:04:09.000Z", "text": "@alextrashy informa\u00e7ao em primeira mao?", "id": "1623472786327961601"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:17.000Z", "text": "@Blwcknoirr amr eu sou o pr\u00f3prio reporter da choquei, quero saber de tudo em primeira mao", "id": "1623472317375430656"},{"created_at": "2023-02-08T23:58:52.000Z", "text": "RT @Ruy26cm: Tenha acesso a todos os meus Twitter em primeira m\u00e3o ativem as notifica\u00e7\u00f5es \u270c\ufe0f.\nhttps://t.co/QmO27UEly4 https://t.co/ivxt86249k", "id": "1623471454514737155"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:48.000Z", "text": "@desccoladinho Parece que as vantagens dele s\u00e3o: receber conte\u00fados de forma mais r\u00e1pida e em primeira m\u00e3o, menos 50% de an\u00fancios da timeline, entregar os tu\u00edtes pra um p\u00fablico maior e aquele selinho azul. \n\nTudo isso por R$ 60", "id": "1623470936539234306"},{"created_at": "2023-02-08T23:50:56.000Z", "text": "Se inscrevam no canal para assistir o lan\u00e7amento em primeira m\u00e3o !\n\nhttps://t.co/1lKfjmQgvF", "id": "1623469457959006209"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:09.000Z", "text": "@forumpandlr Avisa que eu sabia em primeira m\u00e3o pan\nhttps://t.co/teh36hc90G", "id": "1623468759624175616"},{"created_at": "2023-02-08T23:47:13.000Z", "text": "@vedorzinha eu amei, ainda ganhei o material em primeira mao d manha", "id": "1623468524336193543"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:28.000Z", "text": "@CapaoHBeatriz De nada, car\u00edssima. Para si ser\u00e3o sempre exclusivos em primeira m\u00e3o", "id": "1623468084035039233"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:57.000Z", "text": "@jnflesch s\u00f3 queria ser filho desse cara kkkkkkkkkkkkkkkk ia saber tudo em primeira m\u00e3o", "id": "1623467953797701632"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:31.000Z", "text": "RT @FCBayernXtra: Sobre perder a final da Champions League de 2012?\n\nJ\u00e9r\u00f4me Boateng: \"Foi a derrota mais dif\u00edcil da minha vida. Fiquei 3 di\u2026", "id": "1623467592835903491"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:46.000Z", "text": "RT @lab_fantasma: Salve! Se voc\u00ea j\u00e1 t\u00e1 inscrito na nossa newsletter precisamos de voc\u00eas pra atualizar uns dados! \nE se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 ins\u2026", "id": "1623466651013287937"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:07.000Z", "text": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O \u2013 Em primeira m\u00e3o \u2013 Julgamento do ex-pastor Georgeval Alves tem nova data para acontecer. Advogados de acusa\u00e7\u00e3o divulgam nota https://t.co/zRsNkQW3sa", "id": "1623465983410155520"},{"created_at": "2023-02-08T23:35:01.000Z", "text": "@thaqueta @aldeia_noticias seriedade e habla\u00e7\u00e3o, em primeira m\u00e3o \ud83e\udd0c", "id": "1623465454734802945"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:38.000Z", "text": "@r4yca_sz Vai receber em primeira m\u00e3o pow", "id": "1623465104422457346"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:41.000Z", "text": "@madameganso quero em primeira m\u00e3o, agr o nome ser\u00e1 msm Pedro ou Jos\u00e9?", "id": "1623464613541994497"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:50.000Z", "text": "RT @Sandroaugusto82: Segura esse gemido \ud83d\udd25\nNovinho quase jorrou porra na minha garganta sem querer \ud83e\udd2d\n\n70 rt eu solto parte 2 ou via pix em p\u2026", "id": "1623462388400807937"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:55.000Z", "text": "\u53cc\u5b50 - \u3075\u305f\u3054 - futago - g\u00eameos. Fico feliz por ter curtido o nosso material, gostar\u00edamos de convidar voc\u00ea a visitar nossas p\u00e1ginas, assim poderemos compartilhar de todo nosso material em primeira m\u00e3o, para assim vivermos o sonho de aprender... https://t.co/ehTIUkkt24", "id": "1623459891154239488"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:40.000Z", "text": "Parece que o Tweetdeck j\u00e1 era. Uma pena pois n\u00e3o vai dar mais pra criar abas de hastags e ver as artes da Kobeni em primeira m\u00e3o https://t.co/eA0b6MooFP", "id": "1623458824102215680"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:00.000Z", "text": "como assim vai ter limites de tweets por dia??? meu deus estamos testemunhando a morte do twitter em primeira m\u00e3o https://t.co/wqvZqaJUdw", "id": "1623457649676386304"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:03.000Z", "text": "@centralreality Por isso q sempre gostei da @choquei , nunca mente para seus seguidores, sempre com atualidades em primeira m\u00e3o", "id": "1623455899703713793"},{"created_at": "2023-02-08T22:56:39.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623455798046380035"},{"created_at": "2023-02-08T22:06:09.000Z", "text": "@ymedeirosc @BrunoMars @thetownfestival s\u00e3o din\u00e2micos, ent\u00e3o para que voc\u00ea consiga garantir os melhores pre\u00e7os, \u00e9 importante que fique sempre de olho em nosso site, combinado?! Ah, se voc\u00ea se inscrever por l\u00e1 receber\u00e1 nossas ofertas sempre em primeira m\u00e3o. Aproveita: https://t.co/A2nkpQ5r9c. Te espero a bordo! \u2708", "id": "1623443090785685506"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:23.000Z", "text": "RT @projetotresluas: \ud83d\udea8 Alerta de Spoiler!\nQue ElyXiOn t\u00e1 cheio de brindes todo mundo sabe, mas quer dar aquela espiadinha em primeira m\u00e3o?\u2026", "id": "1623436606127607810"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:57.000Z", "text": "RT @FCBayernXtra: Sobre perder a final da Champions League de 2012?\n\nJ\u00e9r\u00f4me Boateng: \"Foi a derrota mais dif\u00edcil da minha vida. Fiquei 3 di\u2026", "id": "1623436497180577793"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:02.000Z", "text": "aff que absurdo, toda vez que vou em algum lugar n\u00e3o acontece uma coisa dessas pra eu presenciar em primeira m\u00e3o https://t.co/umj3yjbuZA", "id": "1623435763093504000"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:27.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623432343498240000"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:03.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623432242490970113"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:33.000Z", "text": "MEC antecipa o resultado do Enem 2022!\nA nota ser\u00e1 divulgada amanh\u00e3 (09 de Fevereiro).\n\nEnt\u00e3o fique de olho no nosso perfil para receber tudo em primeira m\u00e3o. \ud83d\ude0a", "id": "1623432116796067841"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:52.000Z", "text": "O espet\u00e1culo dirigido por Jo\u00e3o Fonseca traz a hist\u00f3ria do casal de bandidos ao palco do 033 Rooftop. Conhe\u00e7a, em primeira m\u00e3o, o elenco completo\nhttps://t.co/eKsnt16h4i", "id": "1623431696048611333"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:43.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623431406763245569"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:52.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623430937458651137"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:08.000Z", "text": "@jeonskyi fofoca de qualidade em primeira m\u00e3o", "id": "1623430753181655040"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:48.000Z", "text": "@helensilva08 Fofoca de primeira m\u00e3o", "id": "1623429915658842113"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:39.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623429124374118400"},{"created_at": "2023-02-08T21:09:58.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623428952927731719"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:03.000Z", "text": "RT @NathanFreakie: Lindo demaiis,  feliz que acompanhei as fases de primeira m\u00e3o \u2665\u2665\u2665\u2665", "id": "1623427964326092803"},{"created_at": "2023-02-08T21:02:47.000Z", "text": "Lindo demaiis,  feliz que acompanhei as fases de primeira m\u00e3o \u2665\u2665\u2665\u2665 https://t.co/UAL0YkmB8N", "id": "1623427143714721792"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:05.000Z", "text": "RT @Sandroaugusto82: Segura esse gemido \ud83d\udd25\nNovinho quase jorrou porra na minha garganta sem querer \ud83e\udd2d\n\n70 rt eu solto parte 2 ou via pix em p\u2026", "id": "1623426717472661504"},{"created_at": "2023-02-08T20:59:51.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623426404254720007"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:46.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623424371137081351"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:08.000Z", "text": "@khaheleno_ tudo em primeira m\u00e3o p minha gata \ud83d\ude19", "id": "1623424209811562502"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:32.000Z", "text": "Sobre perder a final da Champions League de 2012?\n\nJ\u00e9r\u00f4me Boateng: \"Foi a derrota mais dif\u00edcil da minha vida. Fiquei 3 dias sem comer e n\u00e3o entendia como pod\u00edamos perder o jogo. Experimentei em primeira m\u00e3o como o futebol pode ser brutal.\" https://t.co/UtJCGf13Er", "id": "1623424060720832512"},{"created_at": "2023-02-08T20:44:53.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623422639610990592"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:54.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623420631579516936"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:47.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623420598822084618"},{"created_at": "2023-02-08T20:35:44.000Z", "text": "@GuiReinheimer Um dia longe e j\u00e1 fico sem informa\u00e7\u00e3o de primeira m\u00e3o \ud83e\udd72", "id": "1623420337063972868"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:57.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623419635122024448"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:34.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623419537201762304"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:00.000Z", "text": "@larissa_moresco @meltedvideos vou te mandar essa vergonha completa, em primeira m\u00e3o \ud83e\udd29\ud83e\udd29", "id": "1623419395434500096"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:35.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623418034181271558"},{"created_at": "2023-02-08T20:22:39.000Z", "text": "RT @Koloshy1: Escolha bem as pessoas que t\u00eam acesso aos seus sonhos e relacionamentos em primeira m\u00e3o.\nInfelizmente, muitas vezes, a gente\u2026", "id": "1623417044828934148"},{"created_at": "2023-02-08T20:22:20.000Z", "text": "criei um canal no telegram pra quem quiser ver eu surtando todo dia em primeira m\u00e3o\n\nhttps://t.co/S4McVfaSQD", "id": "1623416964067500032"},{"created_at": "2023-02-08T20:18:26.000Z", "text": "RT @Sandroaugusto82: Segura esse gemido \ud83d\udd25\nNovinho quase jorrou porra na minha garganta sem querer \ud83e\udd2d\n\n70 rt eu solto parte 2 ou via pix em p\u2026", "id": "1623415982789218306"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:09.000Z", "text": "SUCESSO! \u2728\nO Curso Ecografia B\u00e1sica em Emerg\u00eancia e UTI est\u00e1 esgotado. Se voc\u00ea tem interesse em fazer essa atualiza\u00e7\u00e3o, em breve abriremos uma nova turma.\n\nVoc\u00ea j\u00e1 pode se inscrever para receber as infos em primeira m\u00e3o. \ud83d\udca5\n\n\ud83d\udccc Fa\u00e7a seu cadastro! \nhttps://t.co/LKpwfQsuzj https://t.co/x6X9KfPwGs", "id": "1623415154271559681"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:06.000Z", "text": "https://t.co/rL2jhdusLK em primeira m\u00e3o: site do Surf Junkie Club", "id": "1623415141994991616"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:04.000Z", "text": "\u87fb - \u3042\u308a - ari - formiga. Fico feliz por ter curtido o nosso material, gostar\u00edamos de convidar voc\u00ea a visitar nossas p\u00e1ginas, assim poderemos compartilhar de todo nosso material em primeira m\u00e3o, para assim vivermos o sonho de aprender japon\u00eas.... https://t.co/sW4qD9Ojx2", "id": "1623415136177336320"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:27.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623414981059559424"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:01.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623414869285392391"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:08.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623414646743891971"},{"created_at": "2023-02-08T20:12:56.000Z", "text": "RT @murilohuff: Clica no link e escolha o seu app de m\u00fasica favorito pra escutar em primeira m\u00e3o o volume 1 do Ep Ao Vivo Em Rio Preto \ud83d\udca5\n\nh\u2026", "id": "1623414599297994757"},{"created_at": "2023-02-08T20:12:32.000Z", "text": "@gagaemarkham @mahagess Mas se ele esperar ele poder\u00e1 ouvir a vinheta . Ela sempre diz que no apoie-se \u00e9 sem edi\u00e7\u00e3o justamente pra sair em@primeira m\u00e3o", "id": "1623414495644200962"},{"created_at": "2023-02-08T20:07:44.000Z", "text": "desistindo de algo sem nem tentar em primeira m\u00e3o porque n\u00e3o quero esquentar a cabe\u00e7a", "id": "1623413291480489986"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:17.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623412924529229824"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:12.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623412904157409281"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:49.000Z", "text": "amo que recebo as fofocas do meu primo famoso em primeira m\u00e3o pela minha tia kkkkkkkk", "id": "1623412808128790537"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:52.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623412566541103105"},{"created_at": "2023-02-08T20:03:16.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623412166517997569"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:15.000Z", "text": "RT @NerdPBSB: \ud83d\udea8 CHOCANTE!\nHoje encontrei uma mamadeira da grossura do meu bra\u00e7o! S\u00e9rio, achei que eu fosse deslocar o maxilar tentando engo\u2026", "id": "1623411404484255745"},{"created_at": "2023-02-08T19:52:20.000Z", "text": "Pessoal, gostaria de pedir desculpa por n\u00e3o estar conseguindo cobrir os amistosos em primeira m\u00e3o aqui no Twitter. Os amistosos contra o Famos e Shakhtar eu estava em aula, e n\u00e3o consigo ficar mexendo muito, mas no Instagram fica mais f\u00e1cil para cobrir nestes casos. + https://t.co/NllSiPHzdO", "id": "1623409412831313920"},{"created_at": "2023-02-08T19:49:49.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623408781722898433"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:50.000Z", "text": "@claudiorez @joaovitorxavier @itatiaia O vice presidente da r\u00e1dio do Menin sempre soltando a not\u00edcia em primeira m\u00e3o \ud83e\udd14", "id": "1623408531826245635"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:41.000Z", "text": "@sptrans MAIS UMA VEZ EU INDAGO:\nOS INSTRUTORES DA EMPRESA @transwolff S\u00c3O MOTORISTAS PROMOVIDOS OU S\u00c3O CREDENCIADOS PELO @DetranSP COMO ESPECIALISTAS EM TRANSPORTE COLETIVO?\nhttps://t.co/DcCxz5060H", "id": "1623408496111677444"},{"created_at": "2023-02-08T19:45:02.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623407577513050112"},{"created_at": "2023-02-08T19:43:54.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623407289892851716"},{"created_at": "2023-02-08T19:43:11.000Z", "text": "RT @rickvilella08: J\u00e1 \u00e9 a segunda vez. A primeira foi quando noticiei em primeira m\u00e3o o interesse do Flu pelo Vina e absolutamente ningu\u00e9m\u2026", "id": "1623407110468915203"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:37.000Z", "text": "@MbappeBrasiI De primeira m\u00e3o lindo... https://t.co/2rlF3NxVmC", "id": "1623406464508239872"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:29.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623405675270311938"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:17.000Z", "text": "Live em primeira m\u00e3o. AMO! https://t.co/WIt1njWP67", "id": "1623405627639734272"},{"created_at": "2023-02-08T19:31:14.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623404105476587520"},{"created_at": "2023-02-08T19:30:48.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623403994243538945"},{"created_at": "2023-02-08T19:30:10.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623403835430514691"},{"created_at": "2023-02-08T19:29:22.000Z", "text": "RT @Dotadasp: CONVIDO VOC\u00ca A VIR SE TORNAR MEU ASSINANTE QUE TEM PRIMEIRA M\u00c3O TODOS OS DIAS A MINHA GOZADA\n\nhttps://t.co/BmesUkwaBJ\nhttps:/\u2026", "id": "1623403636251582465"},{"created_at": "2023-02-08T19:27:33.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623403176048177157"},{"created_at": "2023-02-08T19:27:29.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623403161103880195"},{"created_at": "2023-02-08T19:26:44.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623402971907211268"},{"created_at": "2023-02-08T19:25:57.000Z", "text": "RT @Dotadasp: CONVIDO VOC\u00ca A VIR SE TORNAR MEU ASSINANTE QUE TEM PRIMEIRA M\u00c3O TODOS OS DIAS A MINHA GOZADA\n\nhttps://t.co/BmesUkwaBJ\nhttps:/\u2026", "id": "1623402775676690437"},{"created_at": "2023-02-08T19:25:10.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623402578255007755"},{"created_at": "2023-02-08T19:24:48.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623402484658995201"},{"created_at": "2023-02-08T19:23:24.000Z", "text": "RT @NerdPBSB: Passando pra avisar que acabei de adicionar novos v\u00eddeos EXCLUSIVOS de banheir\u00e3o COM MUITO LEITE em https://t.co/jIBWmDUrg8.\u2026", "id": "1623402133629374466"},{"created_at": "2023-02-08T19:23:04.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623402047457398785"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:37.000Z", "text": "Bom de namorar a Dona Gostosa \u00e9 que tenho em primeira m\u00e3o as novidades e bora se espertem logo que a p\u00e1scoa t\u00e1 chegando https://t.co/wdmGKgbm9u", "id": "1623401935662379011"},{"created_at": "2023-02-08T19:18:54.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623400998382317569"},{"created_at": "2023-02-08T19:18:41.000Z", "text": "@pequenaxu @Liili_P @Hankeramanim8 @CelesteGuzel @LadyYildizBolat @DiamondHanKer @lauyildiz @teteusnc Eu seguir o Matheus, s\u00f3 pra ter not\u00edcias em primeira m\u00e3o \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/l5mbbntg8q", "id": "1623400945466937350"},{"created_at": "2023-02-08T19:16:23.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623400369039593475"},{"created_at": "2023-02-08T19:16:08.000Z", "text": "RT @Dotadasp: CONVIDO VOC\u00ca A VIR SE TORNAR MEU ASSINANTE QUE TEM PRIMEIRA M\u00c3O TODOS OS DIAS A MINHA GOZADA\n\nhttps://t.co/BmesUkwaBJ\nhttps:/\u2026", "id": "1623400303633498115"},{"created_at": "2023-02-08T19:15:25.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623400123664416773"},{"created_at": "2023-02-08T19:13:06.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623399539313868812"},{"created_at": "2023-02-08T19:12:36.000Z", "text": "Sobre perder a final da Liga dos Campe\u00f5es de 2012?\n\nJerome Boateng: \"Foi a derrota mais dif\u00edcil da minha vida. Fiquei 3 dias sem comer e n\u00e3o entendia como pod\u00edamos perder o jogo. Experimentei em primeira m\u00e3o como o futebol pode ser brutal.\" #FCBayern #MiaSanMia https://t.co/VjYyvOKqvB", "id": "1623399416064360451"},{"created_at": "2023-02-08T19:12:03.000Z", "text": "RT @_mistresswolf: quero um biqu\u00edni novo e quero comprar hoje pra usar amanh\u00e3 de manh\u00e3 na praia. \n\nj\u00e1 sabe o que fazer n\u00e9?\no felizardo que\u2026", "id": "1623399277820010498"},{"created_at": "2023-02-08T19:11:35.000Z", "text": "RT @euleonardobrito: EM PRIMEIRA M\u00c3O. DADOS OFICIAIS\n\nA cidade do Rio de Janeiro sofreria menos, se o prefeito Eduardo Paes tivesse investi\u2026", "id": "1623399157565165568"},{"created_at": "2023-02-08T19:08:24.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623398358357356544"},{"created_at": "2023-02-08T19:06:49.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623397961018359809"},{"created_at": "2023-02-08T19:02:49.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623396952804040704"},{"created_at": "2023-02-08T18:58:07.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623395771314831360"},{"created_at": "2023-02-08T18:55:50.000Z", "text": "RT @Koloshy1: Escolha bem as pessoas que t\u00eam acesso aos seus sonhos e relacionamentos em primeira m\u00e3o.\nInfelizmente, muitas vezes, a gente\u2026", "id": "1623395195290107908"},{"created_at": "2023-02-08T18:55:40.000Z", "text": "RT @Ludmilla: Hoje eu vou postar em primeira m\u00e3o pra voc\u00eas, o p\u00e9 l\u00e1 no meu quintal! \ud83d\udc40", "id": "1623395151610580998"},{"created_at": "2023-02-08T18:53:49.000Z", "text": "[8/2 15:24] Ra\u00edssa: kkkkkk eu nem sei oq fazer\n[8/2 15:24] Ra\u00edssa: dois anos q terminei a escola e t\u00f4 assim ainda\n[8/2 15:24] : E tu gosta de saber da vida das pessoas\n[8/2 15:24] : Nada melhor do q ter em primeira m\u00e3o\n[8/2 15:25] : Psicologia\n\ntenham amgs q te incentivam", "id": "1623394688475492353"},{"created_at": "2023-02-08T18:45:40.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623392634940149763"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:41.000Z", "text": "RT @Koloshy1: Escolha bem as pessoas que t\u00eam acesso aos seus sonhos e relacionamentos em primeira m\u00e3o.\nInfelizmente, muitas vezes, a gente\u2026", "id": "1623391133358235648"},{"created_at": "2023-02-08T18:38:55.000Z", "text": "J\u00e1 \u00e9 a segunda vez. A primeira foi quando noticiei em primeira m\u00e3o o interesse do Flu pelo Vina e absolutamente ningu\u00e9m deu os devidos cr\u00e9ditos. Pros que pensam em fazer jornalismo, s\u00f3 digo uma coisa: esse mundo \u00e9 cruel. As pessoas pisam em voc\u00ea. Obrigado, \u00eddolo Paulo Esteves. https://t.co/RK772EahQ0", "id": "1623390938524426264"},{"created_at": "2023-02-08T18:38:53.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623390931146645511"},{"created_at": "2023-02-08T18:37:53.000Z", "text": "@jihoonzinhos s\u00f3 ainda estou aqui pq as not\u00edcias s\u00e3o de primeira m\u00e3o, e eu sou fofoqueira", "id": "1623390677055709206"},{"created_at": "2023-02-08T18:37:27.000Z", "text": "@Mzzzzzz09_ Eu vi em primeira m\u00e3o!!", "id": "1623390570423934976"},{"created_at": "2023-02-08T18:36:38.000Z", "text": "Em primeira m\u00e3o para voc\u00eas a primeira novidade oficial do ano! Anotem na agenda e vamos ao teatro! https://t.co/06GZn6Uk4L", "id": "1623390363988762624"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:37.000Z", "text": "@Freen_Becky11 KKKKKKKKKKK pelo menos n\u00e3o perdeu nada e viu tudo de primeira m\u00e3o, o despertador fazendo tudo", "id": "1623389605364961280"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:03.000Z", "text": "@umtironomeucu avisamos aqui em primeira m\u00e3o", "id": "1623389463974912017"},{"created_at": "2023-02-08T18:32:22.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623389291165384704"},{"created_at": "2023-02-08T18:30:35.000Z", "text": "RT @JovemPanNews: O jornalismo da Jovem Pan est\u00e1 presente em todos os acontecimentos. Acompanhe a programa\u00e7\u00e3o pela TV, r\u00e1dio ou celular e f\u2026", "id": "1623388840768446470"},{"created_at": "2023-02-08T18:29:58.000Z", "text": "O jornalismo da Jovem Pan est\u00e1 presente em todos os acontecimentos. Acompanhe a programa\u00e7\u00e3o pela TV, r\u00e1dio ou celular e fique sabendo de tudo em primeira m\u00e3o. Acesse e n\u00e3o perca as principais not\u00edcias do Brasil e do mundo! https://t.co/ycqyGzDRWY", "id": "1623388687806435328"},{"created_at": "2023-02-08T18:27:28.000Z", "text": "quero um biqu\u00edni novo e quero comprar hoje pra usar amanh\u00e3 de manh\u00e3 na praia. \n\nj\u00e1 sabe o que fazer n\u00e9?\no felizardo que fizer as honras ver\u00e1 em primeira m\u00e3o como fiquei mais gostosa e bronzeada nele.", "id": "1623388056148492290"},{"created_at": "2023-02-08T18:25:23.000Z", "text": "EM PRIMEIRA M\u00c3O. DADOS OFICIAIS\n\nA cidade do Rio de Janeiro sofreria menos, se o prefeito Eduardo Paes tivesse investido mais do que 37% de preven\u00e7\u00e3o \u00e0s enchentes em 2022. O levantamento foi feito pela vereadora Teresa Bergher(Cidadania) \n\nhttps://t.co/CzdrUIYSuZ", "id": "1623387532061773824"},{"created_at": "2023-02-08T18:23:29.000Z", "text": "@moneytalksfl @LatinCath Aham. Ent\u00e3o voc\u00ea viu em primeira m\u00e3o que os mais torturados eram os padres. Ou talvez tenha esquecido, sei l\u00e1, experi\u00eancias muito traum\u00e1ticas n\u00e3o necessariamente ficam na nossa mem\u00f3ria da mesma forma...", "id": "1623387055026741250"},{"created_at": "2023-02-08T18:23:00.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623386931823255558"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:41.000Z", "text": "RT @profgabrielhfs: A NOT\u00cdCIA FOI DE @PauloEstevesRio @PinheiroAfonso_ e @rickvilella08 \n\nJ\u00e1 que eles n\u00e3o citam quem trouxe em primeira m\u00e3o.", "id": "1623386098469675008"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:04.000Z", "text": "A NOT\u00cdCIA FOI DE @PauloEstevesRio @PinheiroAfonso_ e @rickvilella08 \n\nJ\u00e1 que eles n\u00e3o citam quem trouxe em primeira m\u00e3o. https://t.co/onJ5J8tBN2", "id": "1623385944085635082"},{"created_at": "2023-02-08T18:18:26.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623385785549393922"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:11.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623383707909234689"},{"created_at": "2023-02-08T17:59:28.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623381008581001216"},{"created_at": "2023-02-08T17:52:10.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623379173426208796"},{"created_at": "2023-02-08T17:49:42.000Z", "text": "RT @AsCunhasPodcast: A ideia sempre foi falar de pol\u00edtica, com opini\u00e3o, mas tamb\u00e9m muita apura\u00e7\u00e3o e alegria (sem falar num bocadinho de sar\u2026", "id": "1623378550958002197"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:16.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623376683750330388"},{"created_at": "2023-02-08T17:41:19.000Z", "text": "A ideia sempre foi falar de pol\u00edtica, com opini\u00e3o, mas tamb\u00e9m muita apura\u00e7\u00e3o e alegria (sem falar num bocadinho de sarcasmo). E, sempre que poss\u00edvel, trazemos dados exclusivos em primeira m\u00e3o + https://t.co/Cy0pXdUFU4", "id": "1623376443244744741"},{"created_at": "2023-02-08T17:39:45.000Z", "text": "@NaoInviabilize tanto para ajud\u00e1-la quanto para receber em primeira m\u00e3o as hist\u00f3rias. Mas me incomodou MUITO pagar por algo que sequer tinha edi\u00e7\u00e3o, que \u00e9 uma coisa bruta, apenas para ouvir primeiro. E quem n\u00e3o paga vai ouvir da mesma forma, mas com a vantagem de estar tudo editado +", "id": "1623376048783036456"},{"created_at": "2023-02-08T17:39:17.000Z", "text": "Projeto cria 13\u00ba sal\u00e1rio para os vereadores de Blumenau. Em primeira m\u00e3o no @portalnsctotal  https://t.co/eFxd9q7leq", "id": "1623375932537901078"},{"created_at": "2023-02-08T17:39:12.000Z", "text": "RT @Sandroaugusto82: Segura esse gemido \ud83d\udd25\nNovinho quase jorrou porra na minha garganta sem querer \ud83e\udd2d\n\n70 rt eu solto parte 2 ou via pix em p\u2026", "id": "1623375908248686597"},{"created_at": "2023-02-08T17:38:55.000Z", "text": "@pimentabiquin caralhoooo f\u00edsica funcionando em primeira m\u00e3o, ri com respeito", "id": "1623375838799450112"},{"created_at": "2023-02-08T17:34:16.000Z", "text": "RT @alanitcha: ele est\u00e1 de volta o nosso pedro bial!!! e trouxe tbm em primeira m\u00e3o o discurso pro eliminado da noite: gabriel fop!!! #bbb2\u2026", "id": "1623374668164960256"},{"created_at": "2023-02-08T17:33:46.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623374542365237248"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:57.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623374084418506763"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:15.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623373908836552733"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:46.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623372026860695552"},{"created_at": "2023-02-08T17:21:54.000Z", "text": "RT @projetotresluas: \ud83d\udea8 Alerta de Spoiler!\nQue ElyXiOn t\u00e1 cheio de brindes todo mundo sabe, mas quer dar aquela espiadinha em primeira m\u00e3o?\u2026", "id": "1623371556066889742"},{"created_at": "2023-02-08T17:19:55.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623371057666093056"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:02.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623370333368553478"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:20.000Z", "text": "RT @everaldomarques: Informa\u00e7\u00e3o em primeira m\u00e3o do @marcelmerguizo no @geglobo Alison dos Santos sofre les\u00e3o grave no joelho e vai passar p\u2026", "id": "1623369653325119488"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:36.000Z", "text": "RT @Ruy26cm: Tenha acesso a todos os meus Twitter em primeira m\u00e3o ativem as notifica\u00e7\u00f5es \u270c\ufe0f.\nhttps://t.co/QmO27UEly4 https://t.co/ivxt86249k", "id": "1623369215867555842"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:05.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623368832365604864"},{"created_at": "2023-02-08T17:09:24.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623368411030949893"},{"created_at": "2023-02-08T17:08:36.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623368209817604110"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:45.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623366987823841280"},{"created_at": "2023-02-08T17:01:06.000Z", "text": "RT @projetotresluas: \ud83d\udea8 Alerta de Spoiler!\nQue ElyXiOn t\u00e1 cheio de brindes todo mundo sabe, mas quer dar aquela espiadinha em primeira m\u00e3o?\u2026", "id": "1623366323173527572"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:21.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623365631033675795"},{"created_at": "2023-02-08T16:57:02.000Z", "text": "@leo_mogli @priskka Vc \u00e9 a pessoa mais privilegiada desse Pa\u00eds chamado internet. Ouve em primeira m\u00e3o todas hist\u00f3rias.", "id": "1623365297695559702"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:22.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623364881025060866"},{"created_at": "2023-02-08T16:53:53.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623364505202790412"},{"created_at": "2023-02-08T16:53:28.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623364401750331393"},{"created_at": "2023-02-08T16:52:55.000Z", "text": "@DomundoBenfica Primeira m\u00e3o da Ta\u00e7a (meias finais penso eu), \u00e9poca 10/11.", "id": "1623364260578398208"},{"created_at": "2023-02-08T16:52:01.000Z", "text": "RT @projetotresluas: \ud83d\udea8 Alerta de Spoiler!\nQue ElyXiOn t\u00e1 cheio de brindes todo mundo sabe, mas quer dar aquela espiadinha em primeira m\u00e3o?\u2026", "id": "1623364035663081473"},{"created_at": "2023-02-08T16:50:09.000Z", "text": "RT @murilohuff: Clica no link e escolha o seu app de m\u00fasica favorito pra escutar em primeira m\u00e3o o volume 1 do Ep Ao Vivo Em Rio Preto \ud83d\udca5\n\nh\u2026", "id": "1623363565129240598"},{"created_at": "2023-02-08T16:49:15.000Z", "text": "#Bala\u00e7ogeralrj  tino mosquito fofoqueiro t\u00e1 na \u00e1rea, informa\u00e7\u00e3o em primeira m\u00e3o..", "id": "1623363340016750594"},{"created_at": "2023-02-08T16:48:50.000Z", "text": "Ela ignorou que eu so fiz criticas ao DiCaprio e ficou cuspindo frases prontas de militante do tipo \"her body, her choices\"....\nAgora eu entendi em primeira m\u00e3o pq todo mundo odeia o Twitter...", "id": "1623363236736208901"},{"created_at": "2023-02-08T16:47:06.000Z", "text": "@rafapimenta N\u00e3o consigo te perdoar, Pimenta. \u00c9 por isso que vou te seguir, pra ver em primeira m\u00e3o os absurdos que voc\u00ea posta e expor pro mundo como voc\u00ea \u00e9 uma farsa!\n\nPS: vc ta a lata to mazzaropi", "id": "1623362797886210048"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:47.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623361210044321816"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:21.000Z", "text": "@ysaabl Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623361101755781142"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:10.000Z", "text": "@Luanaaa07 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623361055618486272"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:57.000Z", "text": "@miluansantana Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623361001323216896"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:46.000Z", "text": "@tutyaguiaar Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623360955022188545"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:35.000Z", "text": "@itsluanjo Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623360907848871937"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:26.000Z", "text": "@NandoSouza97 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623360867365421059"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:24.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623360861644460047"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:15.000Z", "text": "@_MM765_ Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623360825141432324"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:06.000Z", "text": "@waldorfls Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623360785614348289"},{"created_at": "2023-02-08T16:38:23.000Z", "text": "@somenteporelels Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623360604755972097"},{"created_at": "2023-02-08T16:38:13.000Z", "text": "@wishwmiley Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623360565014892568"},{"created_at": "2023-02-08T16:38:05.000Z", "text": "@LindonasDoLS Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623360528193052672"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:58.000Z", "text": "@yuqisootk @UpdateKGirls Mina ouvindo em primeira m\u00e3o pq passou a noite na delegacia junto da Jimin", "id": "1623360501357879296"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:35.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623360405715226636"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:21.000Z", "text": "@hmdudss Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623360344474193934"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:02.000Z", "text": "@IsabelaYasmin16 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623360264455200769"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:51.000Z", "text": "@Ismeurefugio Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623360218003386368"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:42.000Z", "text": "@protectionlr Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623360180111958021"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:37.000Z", "text": "RT @murilohuff: Clica no link e escolha o seu app de m\u00fasica favorito pra escutar em primeira m\u00e3o o volume 1 do Ep Ao Vivo Em Rio Preto \ud83d\udca5\n\nh\u2026", "id": "1623360158590984193"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:33.000Z", "text": "@NaaraDuarte3 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623360144284295168"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:23.000Z", "text": "@aritwitta_ Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623360101372264448"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:12.000Z", "text": "@MariaCl53910493 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623360057223135236"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:03.000Z", "text": "@Sua_baiana Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623360019642064896"},{"created_at": "2023-02-08T16:35:52.000Z", "text": "@luadonato19 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623359972481409024"},{"created_at": "2023-02-08T16:35:30.000Z", "text": "@lsinfinitamente Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623359880982585344"},{"created_at": "2023-02-08T16:35:21.000Z", "text": "@signmatilda Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623359840386011142"},{"created_at": "2023-02-08T16:35:10.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623359797163614209"},{"created_at": "2023-02-08T16:35:08.000Z", "text": "@carolribeiro_ls Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623359785570603013"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:58.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623359745796018185"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:55.000Z", "text": "@lscareyy Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623359731438952448"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:49.000Z", "text": "RT @Sandroaugusto82: Segura esse gemido \ud83d\udd25\nNovinho quase jorrou porra na minha garganta sem querer \ud83e\udd2d\n\n70 rt eu solto parte 2 ou via pix em p\u2026", "id": "1623359707690815490"},{"created_at": "2023-02-08T16:33:49.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623359457894756352"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:58.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623359240780894209"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:49.000Z", "text": "afilie-se a esquadrilha da fuma\u00e7a e receba piadocas em primeira m\u00e3o! https://t.co/E8Vle0Io9l", "id": "1623359205653590018"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:05.000Z", "text": "@369connor e todas em primeira m\u00e3o assim que chega em casa KAKAKAKAKAKA", "id": "1623359021368414219"},{"created_at": "2023-02-08T16:31:36.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623358897305026560"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:48.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623358695332626434"},{"created_at": "2023-02-08T16:29:42.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623358418609119235"},{"created_at": "2023-02-08T16:27:21.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623357829246590976"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:58.000Z", "text": "RT @Sandroaugusto82: Segura esse gemido \ud83d\udd25\nNovinho quase jorrou porra na minha garganta sem querer \ud83e\udd2d\n\n70 rt eu solto parte 2 ou via pix em p\u2026", "id": "1623357228378910720"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:35.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623356880121696268"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:10.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623356773888401408"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:17.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623356552915652615"},{"created_at": "2023-02-08T16:16:27.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623355087299964931"},{"created_at": "2023-02-08T16:15:04.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623354735221739521"},{"created_at": "2023-02-08T16:12:44.000Z", "text": "RT @Dotadasp: CONVIDO VOC\u00ca A VIR SE TORNAR MEU ASSINANTE QUE TEM PRIMEIRA M\u00c3O TODOS OS DIAS A MINHA GOZADA\n\nhttps://t.co/BmesUkwaBJ\nhttps:/\u2026", "id": "1623354148576960514"},{"created_at": "2023-02-08T16:12:29.000Z", "text": "RT @Sandroaugusto82: Segura esse gemido \ud83d\udd25\nNovinho quase jorrou porra na minha garganta sem querer \ud83e\udd2d\n\n70 rt eu solto parte 2 ou via pix em p\u2026", "id": "1623354086660661248"},{"created_at": "2023-02-08T16:05:58.000Z", "text": "adoro receber fofocas em primeira m\u00e3o", "id": "1623352447400833024"},{"created_at": "2023-02-08T16:04:41.000Z", "text": "Em primeira m\u00e3o, Pedro Figueiredo vai mostrar, na C\u00e2mara, os objetos que foram recuperados ap\u00f3s os ataques. @pedfig", "id": "1623352122757509120"},{"created_at": "2023-02-08T16:04:30.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623352080034410509"},{"created_at": "2023-02-08T16:03:32.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623351835783311360"},{"created_at": "2023-02-08T16:03:21.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623351790036041730"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:26.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623351558665543683"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:38.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623351355577454598"},{"created_at": "2023-02-08T16:00:11.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623350992971366400"},{"created_at": "2023-02-08T16:00:05.000Z", "text": "\ud83d\udea8 Alerta de Spoiler!\nQue ElyXiOn t\u00e1 cheio de brindes todo mundo sabe, mas quer dar aquela espiadinha em primeira m\u00e3o? \u00c9 s\u00f3 votar no brinde que voc\u00ea est\u00e1 mais ansioso para ver!\n\nVamos revelar o mais votado no dia 20/02!\n\n\ud83d\udc49E n\u00e3o esque\u00e7a de garantir o seu: https://t.co/E66nPoThhL", "id": "1623350966123745283"},{"created_at": "2023-02-08T15:56:32.000Z", "text": "RT @murilohuff: Clica no link e escolha o seu app de m\u00fasica favorito pra escutar em primeira m\u00e3o o volume 1 do Ep Ao Vivo Em Rio Preto \ud83d\udca5\n\nh\u2026", "id": "1623350075031269378"},{"created_at": "2023-02-08T15:54:14.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623349495080669184"},{"created_at": "2023-02-08T15:51:25.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623348784531927040"},{"created_at": "2023-02-08T15:47:31.000Z", "text": "RT @Sandroaugusto82: Segura esse gemido \ud83d\udd25\nNovinho quase jorrou porra na minha garganta sem querer \ud83e\udd2d\n\n70 rt eu solto parte 2 ou via pix em p\u2026", "id": "1623347802150514690"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:38.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623346826790244353"},{"created_at": "2023-02-08T15:42:23.000Z", "text": "ainda traumatizada pelo fato de ter mordido um kiwi com casca por causa da @ariranhita e ter tido em primeira m\u00e3o a sensa\u00e7\u00e3o de morder um hamster", "id": "1623346512531947520"},{"created_at": "2023-02-08T15:42:11.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623346463722856452"},{"created_at": "2023-02-08T15:41:31.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623346294973399040"},{"created_at": "2023-02-08T15:40:47.000Z", "text": "RT @garanhaofeau: Faaaaaala meus filhotesss, sentiram a falta do Garanh\u00e3o de voc\u00eas? \ud83d\udc0e\ud83e\udd2a\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nCriamos um grupo para reunir todos os filhotes\u2026", "id": "1623346111455830016"},{"created_at": "2023-02-08T15:40:47.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623346108704477186"},{"created_at": "2023-02-08T15:40:23.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623346009584676867"},{"created_at": "2023-02-08T15:39:43.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623345840008966147"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:53.000Z", "text": "@garcialuciana10 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623344878062120960"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:43.000Z", "text": "@emanuella_kssia Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623344836429455360"},{"created_at": "2023-02-08T15:34:50.000Z", "text": "@mcarolinapds Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623344610171838464"},{"created_at": "2023-02-08T15:34:32.000Z", "text": "@Beea_np Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623344534779269120"},{"created_at": "2023-02-08T15:34:23.000Z", "text": "@dudinha_fefe Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623344499740090369"},{"created_at": "2023-02-08T15:34:13.000Z", "text": "@eupachecoo Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623344456555499520"},{"created_at": "2023-02-08T15:34:04.000Z", "text": "@rayssagomeesx Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623344418185965571"},{"created_at": "2023-02-08T15:33:52.000Z", "text": "@erikabezerra18 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623344370375090176"},{"created_at": "2023-02-08T15:33:41.000Z", "text": "@principerafals Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623344323721891845"},{"created_at": "2023-02-08T15:33:32.000Z", "text": "@MeuGrandeAmorLR Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623344284278702080"},{"created_at": "2023-02-08T15:33:23.000Z", "text": "@bravehollnd Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623344248643809280"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:26.000Z", "text": "@Paty_Amaaral Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623343757822246913"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:16.000Z", "text": "@loobianco Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623343713115054080"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:06.000Z", "text": "@brufroota Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623343671637684224"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:56.000Z", "text": "@_giihxl Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623343631259123712"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:48.000Z", "text": "@maisamor_ls Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623343599109677057"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:46.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623343589198626817"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:33.000Z", "text": "@Fcopiradasnolu Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623343536325230592"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:22.000Z", "text": "@SamiraaRebelo Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623343487360856064"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:13.000Z", "text": "@sentidosluan Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623343452443365376"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:02.000Z", "text": "@Souzaketlin07 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623343405244768256"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:52.000Z", "text": "@emysilvaaa__ Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623343362836246528"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:40.000Z", "text": "@WawaCardoso Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623343313926463489"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:40.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623343311695097857"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:29.000Z", "text": "@protegeluan Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623343266996314112"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:20.000Z", "text": "@MiryelleFerraz Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623343229339926529"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:12.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623343193789018112"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:12.000Z", "text": "@ruiva_lizzie Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623343192845295617"},{"created_at": "2023-02-08T15:28:58.000Z", "text": "@mariamadame_ Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623343137417486342"},{"created_at": "2023-02-08T15:28:48.000Z", "text": "@stydiapurpose Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623343092781707265"},{"created_at": "2023-02-08T15:28:38.000Z", "text": "@iamdani_ls Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623343053674016770"},{"created_at": "2023-02-08T15:28:24.000Z", "text": "@princessdolr Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342994488262659"},{"created_at": "2023-02-08T15:28:15.000Z", "text": "@Gabyiiz1 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342956269674498"},{"created_at": "2023-02-08T15:28:07.000Z", "text": "@alannabrito_ Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342921578647555"},{"created_at": "2023-02-08T15:27:59.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623342886908489729"},{"created_at": "2023-02-08T15:27:57.000Z", "text": "@Yas_almeida2 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342878834532355"},{"created_at": "2023-02-08T15:27:53.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623342865089691654"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:58.000Z", "text": "@owsiany_vivian Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342631907459075"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:49.000Z", "text": "@luanetes2009 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342594909405184"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:38.000Z", "text": "@LSmeudestinoPB Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342550370115584"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:31.000Z", "text": "@sentidosluan Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342518808059904"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:30.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623342517155397632"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:21.000Z", "text": "@APEGO_LS Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342477154439170"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:12.000Z", "text": "@Cleo60098391 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342441225936901"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:02.000Z", "text": "@luizacholanda_ Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342399358480385"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:52.000Z", "text": "@amarls__ Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342354747850752"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:43.000Z", "text": "@Paty_Amaaral Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342318207086595"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:34.000Z", "text": "@tevivowluan Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342278973485056"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:15.000Z", "text": "@twvivoluan Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342200623968262"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:07.000Z", "text": "@Nubia Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342167430246400"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:02.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623342144646795267"},{"created_at": "2023-02-08T15:24:57.000Z", "text": "@brenda__paiva Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342123360694272"},{"created_at": "2023-02-08T15:24:48.000Z", "text": "@fascinadadoluan Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342086148788224"},{"created_at": "2023-02-08T15:24:40.000Z", "text": "@MeuGrandeAmorLR Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623342053278068736"},{"created_at": "2023-02-08T15:24:27.000Z", "text": "@ayanelopesLS Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623341997498015746"},{"created_at": "2023-02-08T15:24:23.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623341982658461698"},{"created_at": "2023-02-08T15:24:17.000Z", "text": "@kaylaynys Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623341957232705537"},{"created_at": "2023-02-08T15:23:51.000Z", "text": "@uinegoladols Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623341848201682945"},{"created_at": "2023-02-08T15:23:10.000Z", "text": "@JuliaLodi9 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623341677715898370"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:52.000Z", "text": "@deboraalves2529 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623341601299787778"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:51.000Z", "text": "RT @CamiloSantanaCE: E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 20\u2026", "id": "1623341598485381121"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:41.000Z", "text": "@carolamaros2 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623341304057847809"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:37.000Z", "text": "@humb_fern @selecaoportugal (...) \u00e0 entrada do est\u00e1dio, tal como o Benfica fez no jogo da primeira m\u00e3o. Esse \u00e9 tamb\u00e9m o procedimento nos jogos da Liga BPI com bilhetes pagos, excepto o Benfica: Braga, Famalic\u00e3o e Valadares-Gaia.", "id": "1623341284269195265"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:31.000Z", "text": "@barbararawene Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623341262379053056"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:21.000Z", "text": "@joanagoncalves_ Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623341220117323776"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:11.000Z", "text": "@AnaaaPaaula Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623341176412598276"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:02.000Z", "text": "@recantolrds9 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623341140907810816"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:53.000Z", "text": "@luanmysafe Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623341100227350528"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:43.000Z", "text": "@perigosadoLS_ Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623341058481434624"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:34.000Z", "text": "@vieiraalinneeee Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623341021512847362"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:27.000Z", "text": "E aproveito pra anunciar em primeira m\u00e3o para os estudantes de todo o Brasil: vamos antecipar os resultados do Enem 2022 para amanh\u00e3, 9 de fevereiro.\ud83d\udcf7 Lu\u00eds Fortes/MEC. https://t.co/IBwcTFxnil", "id": "1623340994602102784"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:25.000Z", "text": "@amandinh_ab Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340985739517953"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:13.000Z", "text": "@TaiiSantiagoo Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340935407976452"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:03.000Z", "text": "@deboraalves2529 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340890621153282"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:53.000Z", "text": "@by_biaasccp Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340848665485315"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:43.000Z", "text": "@Enzo10174181 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340807062167552"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:32.000Z", "text": "@Zquad1Dmylife Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340763886104576"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:24.000Z", "text": "@valfariabonfim Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340728549089280"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:16.000Z", "text": "@Gisellyhe Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340693459546113"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:06.000Z", "text": "@R4QUEL12 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340651281625089"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:57.000Z", "text": "@itimalialuan Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340616280117250"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:48.000Z", "text": "@Gisellyhe Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340578334179329"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:39.000Z", "text": "@deboraalves2529 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340538995916804"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:31.000Z", "text": "@rrafaelacorrea Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340506930372610"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:22.000Z", "text": "@protegeluan Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340470217719808"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:12.000Z", "text": "@stefanytevivols Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340427268038657"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:03.000Z", "text": "@EuCurtoLuanS Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340390345543680"},{"created_at": "2023-02-08T15:17:52.000Z", "text": "@OliveiraaKlara Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340343994339330"},{"created_at": "2023-02-08T15:17:44.000Z", "text": "@Cii_Styles Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340307168337922"},{"created_at": "2023-02-08T15:17:32.000Z", "text": "@gangsterwifee Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340260150198276"},{"created_at": "2023-02-08T15:17:22.000Z", "text": "@suavozIuanjo Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340218240712707"},{"created_at": "2023-02-08T15:17:13.000Z", "text": "@haeineken_ Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340180143759362"},{"created_at": "2023-02-08T15:17:02.000Z", "text": "@souterexavier Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340133620621314"},{"created_at": "2023-02-08T15:17:00.000Z", "text": "Mano, vai tomar no cu que irresponsabilidade do caralho desse povo que fica que nem um abutre pra dar not\u00edcia em primeira m\u00e3o, e dissemina not\u00edcia falsa. Que merda pqp :( https://t.co/tUJUijS1NV", "id": "1623340124191719425"},{"created_at": "2023-02-08T15:16:54.000Z", "text": "@princesadorafaa Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340097943883778"},{"created_at": "2023-02-08T15:16:45.000Z", "text": "@MirlaDutra Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340063055613953"},{"created_at": "2023-02-08T15:16:36.000Z", "text": "@kingluanrafael Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623340023205572609"},{"created_at": "2023-02-08T15:16:26.000Z", "text": "@bestformeluan Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623339981862207488"},{"created_at": "2023-02-08T15:16:16.000Z", "text": "@evertinhopaiva Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623339940246323202"},{"created_at": "2023-02-08T15:16:05.000Z", "text": "@wishwmiley Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623339895602257920"},{"created_at": "2023-02-08T15:15:58.000Z", "text": "@rayssakmedeiro2 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623339863750717441"},{"created_at": "2023-02-08T15:15:47.000Z", "text": "@Duds_CRF Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623339819530059778"},{"created_at": "2023-02-08T15:15:38.000Z", "text": "@as_guri Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623339782058254339"},{"created_at": "2023-02-08T15:15:06.000Z", "text": "@fiadoraul Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623339645751771140"},{"created_at": "2023-02-08T15:14:59.000Z", "text": "@ArianaXavierDa1 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623339614852333570"},{"created_at": "2023-02-08T15:14:49.000Z", "text": "@DudafeerX Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623339573865578496"},{"created_at": "2023-02-08T15:14:39.000Z", "text": "@LikahVargas Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623339530949480450"},{"created_at": "2023-02-08T15:14:30.000Z", "text": "@GuibiEdits1 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623339493133516811"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:58.000Z", "text": "@maraisarefuge Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623339107291172872"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:50.000Z", "text": "@miotomemes Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623339073875091457"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:40.000Z", "text": "@fyoumaraisa Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623339034658369537"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:31.000Z", "text": "@ignxre Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623338995533873152"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:21.000Z", "text": "@Breno_Vicente Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623338953972514819"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:10.000Z", "text": "@Gabilisboa_33 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623338910007844864"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:00.000Z", "text": "@thivesmaiarac Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623338866143817728"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:51.000Z", "text": "@andrielle_dry Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623338829372334084"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:41.000Z", "text": "@annepoortugal Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623338785797709824"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:30.000Z", "text": "@Andreia65560231 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623338741518544899"},{"created_at": "2023-02-08T15:10:21.000Z", "text": "@tweetskxx Pior que sempre avisam em cima da hora, soltar as not\u00edcias em primeira m\u00e3o e pelo perfil \u00e9 bem melhor\u2026", "id": "1623338452635746306"},{"created_at": "2023-02-08T15:09:26.000Z", "text": "@tuitavai Ai amg o de sempre, t\u00e3o confirmando as participa\u00e7\u00e3o dela em blocos (chegando em primeira m\u00e3o pela imprensa) e teve reportagem cm ela e ela falou que vai ter mais coisas de Carnaval em v\u00e1rios locais pelo Brasil ( e mantendo o suspense cm \"vem coisas por ai\")", "id": "1623338220917227525"},{"created_at": "2023-02-08T15:08:57.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623338099622264833"},{"created_at": "2023-02-08T15:08:41.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623338031515148290"},{"created_at": "2023-02-08T15:05:16.000Z", "text": "RT @Sandroaugusto82: Segura esse gemido \ud83d\udd25\nNovinho quase jorrou porra na minha garganta sem querer \ud83e\udd2d\n\n70 rt eu solto parte 2 ou via pix em p\u2026", "id": "1623337173628903425"},{"created_at": "2023-02-08T15:05:06.000Z", "text": "RT @Ludmilla: Hoje eu vou postar em primeira m\u00e3o pra voc\u00eas, o p\u00e9 l\u00e1 no meu quintal! \ud83d\udc40", "id": "1623337130566078464"},{"created_at": "2023-02-08T15:04:49.000Z", "text": "@Ludmilla Sou M\u00e1 para mim \u00e9 hit ainda mais que escutei em primeira m\u00e3o  no FV ent\u00e3o  ela tem meu cora\u00e7\u00e3o", "id": "1623337056284950530"},{"created_at": "2023-02-08T15:03:05.000Z", "text": "Ministro da educa\u00e7\u00e3o acaba de trazer em primeira m\u00e3o que o resultado do enem foi antecipado para amanh\u00e3 (dia 9)", "id": "1623336623848017920"},{"created_at": "2023-02-08T15:01:19.000Z", "text": "ela recebe tudo em primeira m\u00e3o kk... https://t.co/pIqnRtihsH", "id": "1623336176705830917"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:30.000Z", "text": "Realize agora mesmo o seu credenciamento de forma gratuita atrav\u00e9s do link https://t.co/HqVn2M3OXC e fique por dentro de todas as novidades da Intermodal South America em primeira m\u00e3o!\n\n#intermodalsouthamerica2023 #ecommercebrasil #ecommerce #logistica #frete https://t.co/BAniLxXVf2", "id": "1623335973613408256"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:21.000Z", "text": "@marii_iimbe Quero ver em primeira m\u00e3o essa", "id": "1623335934153326598"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:09.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623335882106318848"},{"created_at": "2023-02-08T14:59:40.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623335763273211904"},{"created_at": "2023-02-08T14:58:10.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623335382753456128"},{"created_at": "2023-02-08T14:53:29.000Z", "text": "RT @JudeBrasilia: Contar uma novidade para voc\u00eas em primeira m\u00e3o. A partir da semana que vem, eu vou apresentar um programa de r\u00e1dio toda t\u2026", "id": "1623334207974932482"},{"created_at": "2023-02-08T14:51:56.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623333814129905665"},{"created_at": "2023-02-08T14:51:33.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623333717971292163"},{"created_at": "2023-02-08T14:50:20.000Z", "text": "RT @unioesteaaadfb: Spoiler pra voc\u00eas em primeira m\u00e3o:\n\nNessa quinta \u00e0 noite vamos estar vendendo  ingressos pra CalourAAADA no @nobaruni\u2026", "id": "1623333413817122859"},{"created_at": "2023-02-08T14:44:00.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623331820803588098"},{"created_at": "2023-02-08T14:42:06.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623331341658910720"},{"created_at": "2023-02-08T14:41:19.000Z", "text": "RT @murilohuff: Clica no link e escolha o seu app de m\u00fasica favorito pra escutar em primeira m\u00e3o o volume 1 do Ep Ao Vivo Em Rio Preto \ud83d\udca5\n\nh\u2026", "id": "1623331143884963841"},{"created_at": "2023-02-08T14:39:58.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623330803508805633"},{"created_at": "2023-02-08T14:39:45.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623330751662944257"},{"created_at": "2023-02-08T14:38:28.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623330425895632899"},{"created_at": "2023-02-08T14:36:47.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623330004493824000"},{"created_at": "2023-02-08T14:33:14.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623329111178346496"},{"created_at": "2023-02-08T14:31:17.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623328618779758592"},{"created_at": "2023-02-08T14:31:15.000Z", "text": "RT @purple_queenX: Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 clar\u2026", "id": "1623328612689518592"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:51.000Z", "text": "Curte aqui se voc\u00ea me foderia escondidinho no trabalho \ud83d\ude33 \n\nHoje eu vim trabalhar sem calcinha e cheia de tes\u00e3o, e \u00e9 claro que meus clientes VIP est\u00e3o aproveitando meu exibicionismo em primeira m\u00e3o \ud83e\udd2d https://t.co/67NFoJaVMq", "id": "1623328511044845569"},{"created_at": "2023-02-08T14:24:33.000Z", "text": "V\u00eddeo de Cunhado do Curry roncando \u00e9 visto em primeira m\u00e3o por Red Nation.", "id": "1623326926420185089"},{"created_at": "2023-02-08T14:22:56.000Z", "text": "RT @murilohuff: Clica no link e escolha o seu app de m\u00fasica favorito pra escutar em primeira m\u00e3o o volume 1 do Ep Ao Vivo Em Rio Preto \ud83d\udca5\n\nh\u2026", "id": "1623326517466959876"},{"created_at": "2023-02-08T14:21:58.000Z", "text": "RT @Dotadasp: CONVIDO VOC\u00ca A VIR SE TORNAR MEU ASSINANTE QUE TEM PRIMEIRA M\u00c3O TODOS OS DIAS A MINHA GOZADA\n\nhttps://t.co/BmesUkwaBJ\nhttps:/\u2026", "id": "1623326274742542338"},{"created_at": "2023-02-08T14:20:50.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623325990888914944"},{"created_at": "2023-02-08T14:19:13.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623325584007786497"},{"created_at": "2023-02-08T14:18:13.000Z", "text": "Faaaaaala meus filhotesss, sentiram a falta do Garanh\u00e3o de voc\u00eas? \ud83d\udc0e\ud83e\udd2a\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nCriamos um grupo para reunir todos os filhotes e compartilhar as novidades em primeira m\u00e3o com voc\u00eas.\n\n\ud83d\udea8O link do grupo est\u00e1 na bio!\ud83d\udea8\n\nSeguraaa que est\u00e1 s\u00f3 come\u00e7ando!", "id": "1623325328939556864"},{"created_at": "2023-02-08T14:17:44.000Z", "text": "RT @unioesteaaadfb: Spoiler pra voc\u00eas em primeira m\u00e3o:\n\nNessa quinta \u00e0 noite vamos estar vendendo  ingressos pra CalourAAADA no @nobaruni\u2026", "id": "1623325207602528263"},{"created_at": "2023-02-08T14:17:38.000Z", "text": "RT @unioesteaaadfb: Spoiler pra voc\u00eas em primeira m\u00e3o:\n\nNessa quinta \u00e0 noite vamos estar vendendo  ingressos pra CalourAAADA no @nobaruni\u2026", "id": "1623325184311664640"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:57.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623324510815498240"},{"created_at": "2023-02-08T14:11:44.000Z", "text": "RT @everaldomarques: Informa\u00e7\u00e3o em primeira m\u00e3o do @marcelmerguizo no @geglobo Alison dos Santos sofre les\u00e3o grave no joelho e vai passar p\u2026", "id": "1623323699255336961"},{"created_at": "2023-02-08T14:11:01.000Z", "text": "RT @unioesteaaadfb: Spoiler pra voc\u00eas em primeira m\u00e3o:\n\nNessa quinta \u00e0 noite vamos estar vendendo  ingressos pra CalourAAADA no @nobaruni\u2026", "id": "1623323519441412098"},{"created_at": "2023-02-08T14:10:55.000Z", "text": "RT @unioesteaaadfb: Spoiler pra voc\u00eas em primeira m\u00e3o:\n\nNessa quinta \u00e0 noite vamos estar vendendo  ingressos pra CalourAAADA no @nobaruni\u2026", "id": "1623323494275600384"},{"created_at": "2023-02-08T14:09:08.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623323047095595009"},{"created_at": "2023-02-08T14:05:45.000Z", "text": "RT @NerdPBSB: A carinha de felicidade e os olhinhos brilhando quando vejo duas mamadeiras assim, s\u00f3 pra mim... Engasguei, saboreei, ordenhe\u2026", "id": "1623322191843426304"},{"created_at": "2023-02-08T14:05:32.000Z", "text": "RT @NerdPBSB: \ud83d\udea8 CHOCANTE!\nHoje encontrei uma mamadeira da grossura do meu bra\u00e7o! S\u00e9rio, achei que eu fosse deslocar o maxilar tentando engo\u2026", "id": "1623322139502821377"},{"created_at": "2023-02-08T14:05:09.000Z", "text": "Spoiler pra voc\u00eas em primeira m\u00e3o:\n\nNessa quinta \u00e0 noite vamos estar vendendo  ingressos pra CalourAAADA no @nobaruni \n\nComprando 3 ingressos ou mais paga o valor do lote anterior, sem taxas do app nem nada! https://t.co/gC6v1SB39G", "id": "1623322044447223809"},{"created_at": "2023-02-08T14:04:31.000Z", "text": "V\u00eddeo de Defreud roncando \u00e9 visto em primeira m\u00e3o por NBA 2K Nostalgia.", "id": "1623321884543827971"},{"created_at": "2023-02-08T14:01:06.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623321022765182977"},{"created_at": "2023-02-08T13:49:52.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623318198308200448"},{"created_at": "2023-02-08T13:49:42.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623318156600131587"},{"created_at": "2023-02-08T13:41:27.000Z", "text": "RT @eitabicho_jojo: j\u00e1 pararam pra pensar o quanto a gente foi privilegiado de acompanhar em primeira m\u00e3o a trindade sagrada da cartoon net\u2026", "id": "1623316078079225856"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:08.000Z", "text": "@gabiibii_ @arielfhitz N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso\nOs apoiadores recebem hist\u00f3rias em primeira m\u00e3o e muitas vezes exclusivas. H\u00e1 quadros exclusivos dos assinantes, de hist\u00f3rias que nunca irao pras plataformas p\u00fablicas, fora que tem hist\u00f3ria 4x na semana, grupo pra debate, etc\nSpotify s\u00f3 2x na semana editado e \u00e9 isso", "id": "1623315746074906630"},{"created_at": "2023-02-08T13:36:49.000Z", "text": "Atualiza\u00e7\u00e3o em primeira m\u00e3o: faltam apenas 6.098 pontos para Michael Jordan alcan\u00e7ar LeBron James", "id": "1623314913652273152"},{"created_at": "2023-02-08T13:35:44.000Z", "text": "RT @NerdPBSB: \ud83d\udea8 CHOCANTE!\nHoje encontrei uma mamadeira da grossura do meu bra\u00e7o! S\u00e9rio, achei que eu fosse deslocar o maxilar tentando engo\u2026", "id": "1623314637797163008"},{"created_at": "2023-02-08T13:35:26.000Z", "text": "A Credicitrus esta presente na Cimo Expo Show, evento que acontece entre 08 e 09 de fevereiro. E  voc\u00ea, produtor, \u00e9 o principal convidado para conferir em primeira m\u00e3o as condi\u00e7\u00f5es e oportunidades que preparamos para esses grandes dias.\n\u2800\nVisite nosso estande.\n\u2800 https://t.co/2hswoQCLfx", "id": "1623314562245066753"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:57.000Z", "text": "@Annaveras11 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623313185221517314"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:48.000Z", "text": "@fadaanaflavia Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623313148127154179"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:48.000Z", "text": "a banda CONVIDOU os f\u00e3s pra ouvir em primeira m\u00e3o e enviou o vinil de presente, mas a falta de considera\u00e7\u00e3o dos f\u00e3s \u00e9 tanta que colocaram pra vender...\n\ne eu aqui esquecida no churrasco https://t.co/djnKzilBKx", "id": "1623313145396621313"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:43.000Z", "text": "RT @lab_fantasma: Salve! Se voc\u00ea j\u00e1 t\u00e1 inscrito na nossa newsletter precisamos de voc\u00eas pra atualizar uns dados! \nE se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 ins\u2026", "id": "1623313124840419329"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:37.000Z", "text": "@Sophiawithpaiva Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623313099158614016"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:27.000Z", "text": "@petrozinho Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623313059560280065"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:14.000Z", "text": "@hungryangryp Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623313005378142208"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:03.000Z", "text": "@santanagirassol Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623312955759534081"},{"created_at": "2023-02-08T13:28:53.000Z", "text": "@jeitodomioto Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623312914277957633"},{"created_at": "2023-02-08T13:28:43.000Z", "text": "@soIteirou Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623312873886822400"},{"created_at": "2023-02-08T13:28:31.000Z", "text": "@MaraluhM Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623312823349641216"},{"created_at": "2023-02-08T13:28:21.000Z", "text": "@thivesmaiarac Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623312782769758209"},{"created_at": "2023-02-08T13:28:11.000Z", "text": "@__bialiima Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623312739367108609"},{"created_at": "2023-02-08T13:28:01.000Z", "text": "@leticiab0ucinha Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623312699722432515"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:53.000Z", "text": "@MaraluhM Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623312662497984514"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:41.000Z", "text": "@flpp_soares Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623312612262916096"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:29.000Z", "text": "@lepereiraaaa Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623312564548521985"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:19.000Z", "text": "@abaloluan Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623312520046907392"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:10.000Z", "text": "@dolcegmioto Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623312484529541121"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:07.000Z", "text": "RT @lab_fantasma: Salve! Se voc\u00ea j\u00e1 t\u00e1 inscrito na nossa newsletter precisamos de voc\u00eas pra atualizar uns dados! \nE se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 ins\u2026", "id": "1623312469773918211"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:00.000Z", "text": "@cwlculista Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623312441110106112"},{"created_at": "2023-02-08T13:26:50.000Z", "text": "@miotinder Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623312398835646465"},{"created_at": "2023-02-08T13:26:39.000Z", "text": "@miotocastela Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623312352446713856"},{"created_at": "2023-02-08T13:26:28.000Z", "text": "@byraybsansi Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623312308503019520"},{"created_at": "2023-02-08T13:26:12.000Z", "text": "@MulherMandioka Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623312238961459204"},{"created_at": "2023-02-08T13:25:55.000Z", "text": "Salve! Se voc\u00ea j\u00e1 t\u00e1 inscrito na nossa newsletter precisamos de voc\u00eas pra atualizar uns dados! \nE se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 inscrito, me contaram que tem novidade chegando em primeira m\u00e3o por email ent\u00e3o cola e faz seu cadastro: https://t.co/fy2MHBt9zZ\n\ngif meramente (rs) ilustrativo https://t.co/D1bI0QHD9Z", "id": "1623312169122033665"},{"created_at": "2023-02-08T13:22:04.000Z", "text": "@stranwberryes amg eu n\u00e3o participo de grupos porque raramente eu respondo dm =/ mas no fim \u00e9 isso que eu t\u00f4 falando aqui. Bcharts \u00e9 hater e \u00e9 melhor ficar de olho neles, porque os prints daquele dia foram forjados e enviados pra eles em primeira m\u00e3o", "id": "1623311201554903041"},{"created_at": "2023-02-08T13:21:42.000Z", "text": "RT @Sandroaugusto82: Segura esse gemido \ud83d\udd25\nNovinho quase jorrou porra na minha garganta sem querer \ud83e\udd2d\n\n70 rt eu solto parte 2 ou via pix em p\u2026", "id": "1623311110039379973"},{"created_at": "2023-02-08T13:18:11.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623310224466620416"},{"created_at": "2023-02-08T13:15:58.000Z", "text": "@azambuja_ya @siteptbr @serafingabs_ N\u00e3o vi o clipe,  dito isso, vi a m\u00fasica no planeta em primeira m\u00e3o e meu Deus, que m\u00fasica HORROROSA", "id": "1623309664690614273"},{"created_at": "2023-02-08T13:12:18.000Z", "text": "RT @pavao9111: A pr\u00f3xima bomba a explodir chama-se ITA\u00da.\nPode anotar @kimpaim\nJ\u00e1 vai logo preparando o dossi\u00ea para soltar em primeira m\u00e3o.", "id": "1623308741624975360"},{"created_at": "2023-02-08T13:06:58.000Z", "text": "RT @CAPRICHO: \ud83d\udea8 Spoiler de #BalinhaDeCora\u00e7\u00e3o? Estamos aqui no show da @pabllovittar no meio da Avenida Paulista e escutamos em primeira m\u00e3o\u2026", "id": "1623307400752029703"},{"created_at": "2023-02-08T13:02:07.000Z", "text": "@medoedeliriobr objetivo: usar menos o twitter\n\nobst\u00e1culo: perder de ver em primeira m\u00e3o a atua\u00e7\u00e3o do michael scott brasileiro", "id": "1623306180620697604"},{"created_at": "2023-02-08T13:01:30.000Z", "text": "Sergio Busquets vai perder a primeira m\u00e3o contra o Manchester United na Liga Europa devido a les\u00e3o.", "id": "1623306026647707649"},{"created_at": "2023-02-08T13:01:18.000Z", "text": "@Ni_Aita Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623305975682695168"},{"created_at": "2023-02-08T13:01:10.000Z", "text": "@DeZumero Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623305941637640193"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:57.000Z", "text": "@Gizellefontess Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623305887300390912"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:46.000Z", "text": "@celiasamella1 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623305842043895808"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:33.000Z", "text": "@florzinhadamari Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623305785789845511"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:22.000Z", "text": "@EmilliSilva006 Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623305739426050048"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:14.000Z", "text": "@ee0monteiro Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623305703984181253"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:03.000Z", "text": "@JucileideMS Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623305659235139586"},{"created_at": "2023-02-08T12:59:55.000Z", "text": "@_allaninhaa_ Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623305624133025793"},{"created_at": "2023-02-08T12:59:40.000Z", "text": "@isabellacmpsz Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623305564645195776"},{"created_at": "2023-02-08T12:59:33.000Z", "text": "@abrxvszz Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623305533250740225"},{"created_at": "2023-02-08T12:59:24.000Z", "text": "@hagnesqrz Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623305495065817088"},{"created_at": "2023-02-08T12:59:13.000Z", "text": "@bemolina_ Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623305451394695168"},{"created_at": "2023-02-08T12:59:04.000Z", "text": "@eathayna Oi, tudo bem? :)\nJ\u00e1 est\u00e1 sabendo que amanh\u00e3 a dupla @ClaytoneRomario ir\u00e1 lan\u00e7ar 5 m\u00fasicas in\u00e9ditas? \ud83d\ude0d\nFa\u00e7a o pr\u00e9-save e receba em primeira m\u00e3o \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/PaSpG8IkVW", "id": "1623305411351789570"}]