[{"tweets_quantity": 489},{"created_at": "2023-02-09T02:18:16.000Z", "text": "s\u00f3 faltou o ar condicionado coberto por papel de parede xadrez que \u00e9 uma particularidade de um requinte amo a decora\u00e7\u00e3o da valley", "id": "1623506535539216390"},{"created_at": "2023-02-09T02:18:08.000Z", "text": "o agroboy que fica sentado dentro de casa no ar condicionado #bbb23", "id": "1623506505537388545"},{"created_at": "2023-02-09T02:18:08.000Z", "text": "@CentralMaguire @RodrygoGoes melhor o ar condicionado do q o matasogra a\u00ed\n\nduvido muito q pegue g4, se continuar desse jeito o Casablanca \u00e9 colocado pra jogar contra o al ahly pro menguinho n\u00e3o perder de novo", "id": "1623506504778219523"},{"created_at": "2023-02-09T02:17:21.000Z", "text": "A gente n\u00e3o pode nem lavar o cabelo e ficar no ar condicionado, que a sinusite j\u00e1 ataca", "id": "1623506305750036487"},{"created_at": "2023-02-09T02:17:07.000Z", "text": "criar uma vakinha online pra realizar o meu sonho que eh ter um ar condicionado no meu quarto", "id": "1623506246656483329"},{"created_at": "2023-02-09T02:16:27.000Z", "text": "se tem uma coisa que eu nao entendo \u00e9 restaurante que coloca ar condicionado no banheiro, vou na intensao de fazer xixi e saio com o cu congelado", "id": "1623506081187041283"},{"created_at": "2023-02-09T02:16:22.000Z", "text": "Quem regula o ar condicionado do Santa tem raiva dos alunos ctz!!!", "id": "1623506057828999172"},{"created_at": "2023-02-09T02:16:09.000Z", "text": "tenho certeza que a combina\u00e7\u00e3o ar condicionado o dia todo, chuva e vento nao vai fazer nada bem ora minha asma k", "id": "1623506004297060353"},{"created_at": "2023-02-09T02:15:21.000Z", "text": "@oBlusaLaranja @RodrygoGoes Flamengo vai pegar o G4 do Mundial e se classificar pro ano que vem, enquanto o cortina vai ficar com o ar condicionado de t\u00e9cnico \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623505802320281602"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:53.000Z", "text": "Instalador de ar condicionado https://t.co/JamnWg7WQe", "id": "1623505684007464966"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:43.000Z", "text": "@CPTM_oficial PRA QUE DEIXAR ESSE AR CONDICIONADO TAO GELADO?! \nQUE ODIO", "id": "1623505642693566464"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:07.000Z", "text": "@mmyzl_ Tava na praia e tava batendo m\u00f3 vento, tanto que eu fiquei com o ar condicionado do quarto no 18", "id": "1623505494026473472"},{"created_at": "2023-02-09T02:13:37.000Z", "text": "Eu tinha ficado atacada da rinite e agr t\u00f4 c uma tosse chata, imaginei que fosse o ar condicionado tava cheio de poeira, peguei e limpei e ja passei pano em toda casa \ud83d\ude02\ud83e\udd21", "id": "1623505369082343424"},{"created_at": "2023-02-09T02:12:51.000Z", "text": "@gi_candeias Passo mal vc falando que tinha ar condicionado e sustentando a mentira...", "id": "1623505175766786050"},{"created_at": "2023-02-09T02:12:27.000Z", "text": "crl n suporto essa porra de ar condicionado da academia", "id": "1623505074906333186"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:57.000Z", "text": "@guilhermedely @vitorngrossi tweet de gente reclamando de ar condicionado no metr\u00f4? juro que \u00e9 a primeira vez que OU\u00c7O falar", "id": "1623504948209020929"},{"created_at": "2023-02-09T02:10:38.000Z", "text": "Ar condicionado da Van e da faculdade t\u00e1 acabando com a minha garganta", "id": "1623504617018466304"},{"created_at": "2023-02-09T02:09:45.000Z", "text": "Me tornei oq mais temia, uma viciada em ar condicionado", "id": "1623504394720366592"},{"created_at": "2023-02-09T02:09:22.000Z", "text": "@gomesthais09 @alcrsk KKKKAKKAKKAKAKeii os \u00f4nibus da minha cidade at\u00e9 ar condicionado tem t\u00e1 bb", "id": "1623504298423332865"},{"created_at": "2023-02-09T02:09:01.000Z", "text": "@natmanox @sccpragecomics Ar condicionado \u00e9 sacanagem kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1623504211534020608"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:53.000Z", "text": "o dia vale a pena pela hora q tomo meu banhinho, deito na cama e ligo o ar condicionado", "id": "1623504175521734656"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:47.000Z", "text": "Na d\u00favida se alugo um Airbnb no carnaval ou me embrenho em casa no ar condicionado", "id": "1623503395494535173"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:31.000Z", "text": "O vizinho trocou a condensadora do ar condicionado , t\u00e1 fazendo tento barulho que parece aquelas brasilias velha", "id": "1623503326850568195"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:28.000Z", "text": "o ar condicionado do senai acaba cmg po", "id": "1623503316322770944"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:11.000Z", "text": "@RiiQK n\u00e3o ironicamente eu sinto falta pq pegava o onibus vazio e naquela epoca tinha ar condicionado", "id": "1623503246441562113"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:10.000Z", "text": "pena que so tem ar condicionado em um dos quartos e nao posso manter os dois gatos no frio me sentindo a pior mae", "id": "1623503239189565440"},{"created_at": "2023-02-09T02:04:34.000Z", "text": "@euMarinaMamede Xiiii ,sei n\u00e3o,tenho resist\u00eancia a cafe\u00edna,agora se t\u00e1 falando daquilo l\u00e1 de coisar ,a noite \u00e9 bom pra relaxar , ao acordar \u00e9 excelente pra come\u00e7ar o dia bem e no meio dia num calor de rachar (sem ar condicionado)\u00e9 viver perigosamente.", "id": "1623503091889831936"},{"created_at": "2023-02-09T02:04:20.000Z", "text": "S\u00f3 queria um ar condicionado no meu quarto \ud83e\udee0\ud83e\udee0", "id": "1623503032229982208"},{"created_at": "2023-02-09T02:03:35.000Z", "text": "@larisseou Amiga, vc n\u00e3o t\u00e1 sabendo???? T\u00e3o colando ar condicionado nas salas da UEFS", "id": "1623502844379668487"},{"created_at": "2023-02-09T02:03:19.000Z", "text": "@BrunaGriphaoo AR CONDICIONADO\n\nBANDIDA NO BBB", "id": "1623502775467360256"},{"created_at": "2023-02-09T02:02:27.000Z", "text": "instalaram o ar condicionado do if e eu quase peguei uma pneumonia hj", "id": "1623502558441381888"},{"created_at": "2023-02-09T02:02:03.000Z", "text": "\u00c9 J\u00e3o agr eu entendo \"sinto o vento selvagem na minha cama de areia\".\nAr condicionado torando vindo em mim e minha cama com pura areia", "id": "1623502455370665985"},{"created_at": "2023-02-09T02:01:44.000Z", "text": "@centralreality \u00c9 a mesma coisa, s\u00f3 que com ar condicionado", "id": "1623502377805389826"},{"created_at": "2023-02-09T01:59:24.000Z", "text": "@leitorazarada Das antigas tamb\u00e9m!! Me lembro que no filme eu senti um frio descomunal (meu primeiro contato com ar condicionado) kkkkkk", "id": "1623501788375646214"},{"created_at": "2023-02-09T01:59:19.000Z", "text": "nesse calor faltou um cracudo vendendo um ar condicionado por 15 conto", "id": "1623501770193338368"},{"created_at": "2023-02-09T01:58:22.000Z", "text": "eu voltando pra casa agora, consigo identificar certinho qual vizinho est\u00e1 usando ventilador ou ar condicionado", "id": "1623501529180254210"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:42.000Z", "text": "perdi o controle do ar condicionado e ele t\u00e1 ligado \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "id": "1623501363803049985"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:21.000Z", "text": "vou fazer mais um teste com ar condicionado hj, mas n\u00e3o dou at\u00e9 meia noite pra eu t\u00e1 espirrando e com o joelho doendo", "id": "1623501274334330880"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:12.000Z", "text": "@saleeswell Falta de ar condicionado", "id": "1623501234974912512"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:55.000Z", "text": "Ar condicionado instalado, esque\u00e7a tudo.. \ud83e\udd70 \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f", "id": "1623500914756669440"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:53.000Z", "text": "Limpa Ar Condicionado Breeze Carro Novo Proauto 300\u00a0Ml https://t.co/0hNxVQBMqa", "id": "1623500903385792515"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:35.000Z", "text": "o ar condicionado da minha sala n\u00e3o funciona", "id": "1623500327679827970"},{"created_at": "2023-02-09T01:52:24.000Z", "text": "Hoje decidi limpar o filtro do ar condicionado do meu quarto... Tava um calor da porra, depois de limpo, o bicho ficou ligado 1 hora, meu quarto parecia o polo norte\nEu amei", "id": "1623500028223315974"},{"created_at": "2023-02-09T01:52:10.000Z", "text": "@revistaoeste Voc\u00eas deveriam tirar o traseiro gordo da poltrona e participar de uma ocorr\u00eancia na favela e no baile funk mas irem nas viaturas e acompahar os policiais,voces s\u00e3o ju\u00edzes que nunca viram o crime cara a cara, s\u00e3o especialistas de ar condicionado,nunca foram as ruas.", "id": "1623499969444343811"},{"created_at": "2023-02-09T01:51:59.000Z", "text": "@claudia_dedeski Mas ai desliga e passa calor? Eu odeio ar condicionado, mas tem dia que coloco numa temperatura amena e aturo rs", "id": "1623499924942757888"},{"created_at": "2023-02-09T01:51:41.000Z", "text": "@te_comuniquei N\u00e3o critique o capitalismo, quando voc\u00ea usa o Uber um carro que te leva a hora que quiser pra onde quiser com ar condicionado por um custo, e capitalismo gerando emprego.", "id": "1623499846534430721"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:11.000Z", "text": "@LGdobrasil me d\u00ea um ar condicionado de presente e eu digo se esperava ou n\u00e3o https://t.co/BrvSaT0vQc", "id": "1623499470045384704"},{"created_at": "2023-02-09T01:49:08.000Z", "text": "rinite e ar condicionado n\u00e3o funcionam juntos \ud83e\udd2f", "id": "1623499203883290624"},{"created_at": "2023-02-09T01:48:56.000Z", "text": "t\u00f4 com uma doen\u00e7a chamada: nao consigo dormir sem ligar o ar condicionado", "id": "1623499154990170112"},{"created_at": "2023-02-09T01:48:55.000Z", "text": "Gente, eu moro numa casa de um quarto, sala, cozinha e banheiro, n\u00e3o uso ar condicionado, n tenho microondas, e mal uso m\u00e1quina de lavar pq somos s\u00f3 Yuri e eu e minha conta da @lightclientes  veio simplesmente 411,21 ! \n\nA minha m\u00e3e que bate roupa TODO OS DIAS  nunca veio isso", "id": "1623499152435838977"},{"created_at": "2023-02-09T01:48:24.000Z", "text": "Eu t\u00f4 derretendo e o ar condicionado resolve n\u00e3o funcionar (sim, white girl problem)", "id": "1623499019753336834"},{"created_at": "2023-02-09T01:47:15.000Z", "text": "@leonardo1opes Aqui na minha cidade o jogo virou\u2026t\u00e1xis novos\u2026modelos e marcas bacanas\u2026bancos de couro\u2026ar condicionado\u2026j\u00e1 os ubers caindo aos peda\u00e7os, fedidos e p\u00e9ssimos motoristas\u2026", "id": "1623498733110403072"},{"created_at": "2023-02-09T01:47:07.000Z", "text": "quando venho dormir na casa dos meus pais fico morrendo de saudade do ar condicionado do meu quarto, avemaria", "id": "1623498696754139136"},{"created_at": "2023-02-09T01:46:40.000Z", "text": "preciso urgente de uma cortina no meu quarto pq com o vento q bate aq n\u00e3o precisa nem de ar condicionado, mas dormir com o blackout aberto \u00e9 laje kkkkkk", "id": "1623498586540367873"},{"created_at": "2023-02-09T01:46:36.000Z", "text": "O pior aconteceu o meu ar condicionado t\u00e1 pingando na janela da vizinha https://t.co/Oyk3WY7hAd", "id": "1623498567099752451"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:33.000Z", "text": "@miumiueum No ar condicionado tem jeito kkkk", "id": "1623498302669955077"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:24.000Z", "text": "ar condicionado+ tomar chuva de moto.. gripe e alergia \ud83d\ude0d", "id": "1623498266536038403"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:52.000Z", "text": "Eu odeio hospital:\n\n- demora pra chamar\n- internada\n- Soro \n- comida ruim\n- ar condicionado", "id": "1623497880605540352"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:23.000Z", "text": "Calor do Satan\u00e1s esse, cad\u00ea o frio e o ar condicionado.", "id": "1623497756919595008"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:54.000Z", "text": "Estava tentando ligar o ar condicionado com o controle da tv \ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42", "id": "1623497636555661312"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:53.000Z", "text": "\ud83d\udce2 Caribe Tour \ud83d\udc99\n\n30 de Abril Day Use Rancho Z\u00e9 Jo\u00e3o Lavrinhas S\u00e3o Paulo. \n\n\ud83d\udd30 Inclu\u00eddo:\n\ud83d\ude8d \u00d4nibus turismo ar condicionado (Podendo ser micro\u00f4nibus ou Van turismo).\n\n\ud83e\udd45\ud83c\udfd3 \u00c1reas de jogos.\n\ud83c\udfca\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f 2 piscinas naturais \n\ud83d\udc69\ud83c\udffdGuia Credenciado.\n\nInforma\u00e7\u00f5es: (21) 98132-4780 https://t.co/eBhz6UyuE5", "id": "1623497379520430081"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:54.000Z", "text": "@amandacei_ Aqui, ligar o ar condicionado no frio... \ud83d\ude0c", "id": "1623496631126482944"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:53.000Z", "text": "minha sinusite estralando por causa do ar condicionado da empresa, vou come\u00e7ar a ir trabalhar de moletom e touca n\u00e3o aguento mais", "id": "1623496625543950337"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:25.000Z", "text": "Ar-condicionado Split Agratto 9.000 BTUs Frio 220v - (Magazine Luiza)\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/EHazO8Gfvf\nR$ 1.487,99 \u00e0 vista\nR$ 1.599,99 em 10x\n.\n\ud83d\udd0d Grupos de Whatsapp e Telegram: \n https://t.co/rzqYRPrCbc https://t.co/XXMR0SrXCL", "id": "1623496510959747072"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:42.000Z", "text": "Enquanto isso, em SP, o ar condicionado t\u00e3o forte que d\u00e1 choque t\u00e9rmico quando sai do vag\u00e3o https://t.co/bzGtCYs4sC", "id": "1623496330105565184"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:07.000Z", "text": "@himjira \u00e9 fresco fora e extremamente frio por dentro, os dutos do ar condicionado ficavam no ch\u00e3o dava pra fazer a marilyn", "id": "1623496183623700485"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:05.000Z", "text": "@Iannsilva_ Infelizmente o hospital n\u00e3o investiu em ar condicionado e muito menos ventiladores nos leitos mas \u00e9 tri a\u00ed xis do outro lado da rua \u00e9 top", "id": "1623496172668129281"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:27.000Z", "text": "Nao tem nada q eu mais odeie dessas modernidades do que ar condicionado. Mt melhor uma janela aberta com ar fresco doq um ar esquisito que me deixa com dor de cabe\u00e7a", "id": "1623496013473361922"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:05.000Z", "text": "zezo me fazendo inveja na etec dele com ar condicionado enquanto a gente morre sufocado sem ventilador", "id": "1623495668949041152"},{"created_at": "2023-02-09T01:34:42.000Z", "text": "ar condicionado \u00e9 necessidade no rs", "id": "1623495575311208448"},{"created_at": "2023-02-09T01:34:01.000Z", "text": "MALDITO AR CONDICIONADO TOMARA Q VC EXPLODA", "id": "1623495401679585282"},{"created_at": "2023-02-09T01:33:58.000Z", "text": "@anders_silva Os \u00f4nibus s\u00e3o,na sua grande maioria, pouco confort\u00e1veis e sem ar condicionado.", "id": "1623495390862495745"},{"created_at": "2023-02-09T01:33:24.000Z", "text": "pior de tudo ainda sofri embaixo do ar condicionado", "id": "1623495245835956224"},{"created_at": "2023-02-09T01:33:18.000Z", "text": "mrm, esse ar condicionado t\u00e1 lascando minha garganta", "id": "1623495221911715841"},{"created_at": "2023-02-09T01:33:05.000Z", "text": "o calor eh uma inven\u00e7\u00e3o do capitalismo pra vender ar condicionado", "id": "1623495166278377473"},{"created_at": "2023-02-09T01:31:51.000Z", "text": "@caiforamulek S\u00ediim e ainda funciona como ar condicionado hahahaha", "id": "1623494855597912066"},{"created_at": "2023-02-09T01:31:43.000Z", "text": "mano, eu t\u00f4 com a alergia tacada por conta da mudan\u00e7a de clima e o ar condicionado obrigada aos envolvidos", "id": "1623494820948762626"},{"created_at": "2023-02-09T01:30:00.000Z", "text": "As vezes me d\u00e1 saudade da psiquiatria, n\u00e3o se estar l\u00e1, mas de vivenciar as coisas. \nJ\u00e1 tentaram fugir pelo ar condicionado, mt bom", "id": "1623494391213031426"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:35.000Z", "text": "Prefeito adquiriu 39 \u00f4nibus novos, com acessibilidade e com ar condicionado, legal n\u00e9? Mas ai ele espalhou elas em incr\u00edveis TR\u00caS linhas. \n\nJ\u00e1 tem \u00f4nibus \"novo\" com mofo no interior por causa do ar condicionado e m\u00e1 higieniza\u00e7\u00e3o dos \u00f4nibus", "id": "1623494284056924160"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:30.000Z", "text": "\u201ca rica sem ar condicionado\u201d KAKAKKAKAKAKAKAK a carol mn", "id": "1623494265924988928"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:56.000Z", "text": "Dps de muita enrola\u00e7\u00e3o, conseguir instalar o ar condicionado \ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "id": "1623494122689495040"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:54.000Z", "text": "s\u00f3 de lembrar que o cinema daqui n\u00e3o liga o ar condicionado bate um des\u00e2nimo", "id": "1623494114980290560"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:29.000Z", "text": "@GruszkaKauane fui no dentista e tinha ar condicionado na cl\u00ednica e mesmo assim tava quente pra caramba, horr\u00edvel", "id": "1623494010026311685"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:52.000Z", "text": "- hoje n\u00e3o precisamos ligar o ar\n- \u00e1rvore?\n- ar\n- \u00e1gua?\n- AR CONDICIONADO https://t.co/8rMwAEAFHc", "id": "1623493852727332864"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:32.000Z", "text": "nunca mais eu durmo embaixo do ar condicionado", "id": "1623493770569256966"},{"created_at": "2023-02-09T01:26:24.000Z", "text": "amo cama grande amo dormi no ar condicionado amo meu quartO", "id": "1623493485255852032"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:55.000Z", "text": "Como pode eu numa Kitnet perder o controle do ar condicionado\u2026 o dia todo procurando e nada", "id": "1623493363805700096"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:00.000Z", "text": "@jess_mcs isso \u00e9 cicero lucena desligando o ar condicionado central de jp  muda brasil!", "id": "1623493131961520128"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:55.000Z", "text": "@lunedupain que ar condicionado mana sou brasileiro", "id": "1623493109710479360"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:38.000Z", "text": "Minha sala tem ar condicionado gra\u00e7as a Deus", "id": "1623493042299625475"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:38.000Z", "text": "@sasa_rm_ Pelo menos  teu ar condicionado funciona", "id": "1623493040697495554"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:05.000Z", "text": "@adrichatluvs liga o ar condicionado", "id": "1623492901614374913"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:02.000Z", "text": "Cons\u00f3rcio F\u00eanix agora tem ar condicionado", "id": "1623492887274049537"},{"created_at": "2023-02-09T01:23:49.000Z", "text": "S\u00f3 um ar condicionado na minha vida", "id": "1623492834182438913"},{"created_at": "2023-02-09T01:23:32.000Z", "text": "Oxx primeiro dia d aula no ar condicionado e fiquei doente", "id": "1623492761721753604"},{"created_at": "2023-02-09T01:22:46.000Z", "text": "\u201cLiga o ar condicionado ai ate nos fica gripado\u201d", "id": "1623492570704711681"},{"created_at": "2023-02-09T01:22:37.000Z", "text": "se essa bicwta de ar condicionado estivesse funcionando eu nao teria que doemir sem camiseta", "id": "1623492532381564929"},{"created_at": "2023-02-09T01:22:01.000Z", "text": "@GKInfoStore @pcbuildwizard Dizem que as melhores marcas de ar condicionado s\u00e3o as japonesas Fujitsu e Daikin", "id": "1623492381382443016"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:55.000Z", "text": "lajeado, fevereiro, ar condicionado n\u00e3o gelando \n\npesadelos se tornam realidade", "id": "1623492103631257606"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:40.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sei ocs, mas eu prefiro dormir com o barulho do ventilador doq com ar condicionado..", "id": "1623492043078094850"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:08.000Z", "text": "minha garganta t\u00e1 mais fodida q a Elisa Sanches por causa daquele ar condicionado da sala pqp", "id": "1623491907107057664"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:07.000Z", "text": "t\u00f4 meio doente, queria um carinho, grude, uma torta, ar condicionado e cobertor", "id": "1623491904028516353"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:05.000Z", "text": "o dia todo me perguntando pq o ar condicionado nao tava esfriando, pra 22h da noite eu perceber que deixei ele em 30 graus", "id": "1623491897246511104"},{"created_at": "2023-02-09T01:19:49.000Z", "text": "Na aula o ar condicionado no 16, na parada calor, desce do \u00f4nibus na chuva, n\u00e3o tem canto que n\u00e3o molha na parada, frio pra porra\nMinha imunidade que lute", "id": "1623491826387943425"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:26.000Z", "text": "s\u00f3 um suggar daddy pra me dar um ar condicionado", "id": "1623491478134611968"},{"created_at": "2023-02-09T01:17:39.000Z", "text": "\u2026 Naquele pique\nS\u00f3 coro brabo\nMe chamam de proibido porque eu vicio r\u00e1pido\nCombina\u00e7\u00e3o perfeita \u00e9 sexo, cerveja e maconha\nAs novinha viciou, t\u00e1 tudo curtindo a onda\n\u2026 Bagulho alto \u00e9 n\u00f3s dois no ar condicionado\nEu viajando em tu e s\u00f3 fazendo o que eu falo....", "id": "1623491284076748803"},{"created_at": "2023-02-09T01:17:16.000Z", "text": "@PiciCansado Eu literalmente tenho um sol tatuado amo passar calor\nFa\u00e7o quest\u00e3o de n\u00e3o deixar o ar condicionado do trabalho ficar abaixo de 27\u00b0", "id": "1623491186592739330"},{"created_at": "2023-02-09T01:17:06.000Z", "text": "t\u00f4 totalmente atacada da sinusite \u00e9 mega resfriada da chuva de ontem e simplesmente dormindo e cara pro ar condicionado de top e calcinha\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1623491144611946496"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:52.000Z", "text": "Ar condicionado e piscina \u2705 https://t.co/n19LIfhHRa", "id": "1623491087217340416"},{"created_at": "2023-02-09T01:14:32.000Z", "text": "meu irm\u00e3o veio trabalhar no meu quarto e instalou o ar condicionado e trouxe a cadeira gamer dele, nunca fui triste", "id": "1623490500480339972"},{"created_at": "2023-02-09T01:14:00.000Z", "text": "@Leka_Lindan Ele prefere fingir que tem \u00f4nibus com ar condicionado", "id": "1623490364639268864"},{"created_at": "2023-02-09T01:13:53.000Z", "text": "esse ar condicionado t\u00e1 rlk \ud83d\ude34\u2744", "id": "1623490334306062336"},{"created_at": "2023-02-09T01:13:46.000Z", "text": "No Ar condicionado da john deere\neu v\u00f4 dar uma paradinha pra fazer amor\nNo Ar condicionado da john deere\neu v\u00f4 dar uma paradinha..dinha..dinha pra fazer amor\n\nDavi e Fernando", "id": "1623490305579253761"},{"created_at": "2023-02-09T01:13:42.000Z", "text": "que sdd de ter uma casa com ar condicionado", "id": "1623490290018570241"},{"created_at": "2023-02-09T01:13:39.000Z", "text": "Pensando em lista de prioridades: Queria uma air fryer, microondas e um ar condicionado (materiais) Tbm queria ir no show do Bruno Mars, Adele e agora, Rihanna. (Vida)\nE tudo o que eu tenho \u00e9 F\u00e9! Kkkk Deus aben\u00e7oa \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "1623490275761954817"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:45.000Z", "text": "@kttystraw nossa lou l\u00e1 tava mt gelado o ar condicionado, e eu ainda tava com sono n\u00e9, a press\u00e3o fica mais baixa e parece q d\u00e1 mais sono ainda", "id": "1623490048740958210"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:30.000Z", "text": "Coisas que eu passei a gostar depois de namorar o jorge:\n- filmes de super-her\u00f3i \n- ceviche e sashimis \n- peixes (vivos)\n- vasco \n- batalha de rima\n- pescar\n- macarr\u00e3o c molho branco\n- ar condicionado \n- acampamento\n- maicon kuster \n- \u00e1gua de \ud83e\udd65 \n- espumante\nevolu\u00ed ou regredi?\ud83e\udd75", "id": "1623489987885891596"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:12.000Z", "text": "Namoral, colocaram nois na sala com o ar condicionado com problema \ud83d\ude22", "id": "1623489910358376448"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:40.000Z", "text": "\u201cvou dar uma economizada pra comprar o legacy\u201d\nmeu ar condicionado instantaneamente da problema e provavelmente vai custar at\u00e9 os butia q ca\u00edram do bolso \ud83e\udd29", "id": "1623489776786759680"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:16.000Z", "text": "Finalmente vou ter um ar condicionado no meu quarto \ud83d\ude4f", "id": "1623489678522433539"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:16.000Z", "text": "descobri porque a coordena\u00e7\u00e3o deixa o ar condicionado da minha sala extremamente gelado e achei essa galera t\u00e3o geniosa quanto sapeca (fica de suspense pra voc\u00eas ficarem curiosos sobre o motivo)", "id": "1623489675783557121"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:00.000Z", "text": "@jubsdolincoln enquanto isso padreco c dois ar condicionado por sala \ud83d\ude0c", "id": "1623489607781216257"},{"created_at": "2023-02-09T01:10:38.000Z", "text": "Eu reclamei que os \u00f4nibus de gru n\u00e3o tem AR CONDICIONADO,", "id": "1623489516802547713"},{"created_at": "2023-02-09T01:10:37.000Z", "text": "*Conhe\u00e7a os modelos de ar-condicionado mais econ\u00f4mico em 2023, segundo o Inmetro*\n O Inmetro publicou uma lista dos modelos de ar-condicionado que oferecem a melhor economia para o consumidor. \n\n\ud83d\udcf2*Saiba mais &gt;&gt;\n\nhttps://t.co/SkRzzKxaT9", "id": "1623489511308070913"},{"created_at": "2023-02-09T01:10:36.000Z", "text": "*Conhe\u00e7a os modelos de ar-condicionado mais econ\u00f4mico em 2023, segundo o Inmetro*\n O Inmetro publicou uma lista dos modelos de ar-condicionado que oferecem a melhor economia para o consumidor. \n#arcondicionado #eficientesem2023 #INMETRO\n\ud83d\udcf2*Saiba mais &gt;&gt;\n\nhttps://t.co/SkRzzKxaT9", "id": "1623489509521297409"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:17.000Z", "text": "Ar condicionado deixou o quarto pique Monte Everest", "id": "1623489176699011074"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:18.000Z", "text": "a sem no\u00e7\u00e3o da @Mariaeloisa_L quando colocou meu estojo dentro do ar condicionado no 9 ano https://t.co/eqt4miaKtU", "id": "1623488929356738561"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:11.000Z", "text": "N\u00e3o basta gastar quase 5 mil em dois ar condicionado, ainda tem que pagar mais 1.200 pra instalar \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b que \u00f3dio!", "id": "1623488902278557696"},{"created_at": "2023-02-09T01:07:56.000Z", "text": "@Larikkkg esse ar condicionado ainda vai matar a gente c vai ve", "id": "1623488838739066880"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:45.000Z", "text": "enquanto no metr\u00f4 de sp o ar condicionado fica ligado o dia todo e os cara esquece de desligar quando ta frio https://t.co/1xdUcIjTee", "id": "1623488286063837184"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:37.000Z", "text": "quem gosta de calor, tem ar condicionado em casa, crtz", "id": "1623488254334111744"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:01.000Z", "text": "ah, pronto, agora a bonita s\u00f3 dorme com o ar condicionado no talo como se n\u00e3o tivesse conta de energia pra pagar (autocr\u00edtica", "id": "1623488105343856641"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:01.000Z", "text": "Onde \u00e9 esse uber? Os que eu pego aqui n\u00e3o ligam nem o ar condicionado e t\u00e3o pouco se fodendo pelas cinco estrelas https://t.co/Bn8Bhk6Vdu", "id": "1623487851324407809"},{"created_at": "2023-02-09T01:03:50.000Z", "text": "@CrystalTonta Tb, e foi mo doido q o ar condicionado tava mt frio\nCtz q era proposital \ud83e\udd28", "id": "1623487803723247618"},{"created_at": "2023-02-09T01:03:43.000Z", "text": "s\u00f3 sei pegar direto e vila elza pq um tem ar condicionado e o outro para perto da minha casa \ud83d\ude4c https://t.co/ggUkVGO8Ci", "id": "1623487777646977025"},{"created_at": "2023-02-09T01:02:30.000Z", "text": "@marcellacento Minha v\u00f3 quase sofreu um golpe parecido s\u00f3 que o golpista se passava por um funcion\u00e1rio da caixa, falou os dados tudo certinho e disse que clonaram o cart\u00e3o dela e que fizeram uma compra de um ar condicionado de 10k, minha v\u00f3 percebeu que era golpe quando ele pediu a senha -", "id": "1623487469625790465"},{"created_at": "2023-02-09T01:02:02.000Z", "text": "Modelo quente e frio \ud83d\udd25\u2744\ufe0f 12.000 BTUs!\n\n\ud83c\udf2c\ufe0f Ar Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/h Quente e Frio VI12R/VE12R 220 Volts\n\n\ud83d\udd25R$ 1.753.20 no boleto\n\n\ud83d\uded2 https://t.co/p474x4qv6Q https://t.co/cazsCZai90", "id": "1623487352856317952"},{"created_at": "2023-02-09T01:01:49.000Z", "text": "Meu quarto, meu ar condicionado e minha s\u00e9rie\u2026 \u2764\ufe0f", "id": "1623487296254124032"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:47.000Z", "text": "ar condicionado \u00e9 bom tlg, mas p quem viveu a \u00e9poca do ventilador e tem alguma mem\u00f3ria boa q acabou envolvendo ele, tenho ctz q se caso acabar ligando vai acabar sentindo uma coisa, muito boa por sinal: saudades", "id": "1623487036849106945"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:28.000Z", "text": "n\u00e3o gosto de ar condicionado", "id": "1623486958671482880"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:23.000Z", "text": "Sarto j\u00e1 podia botar os ar condicionado nos \u00f4nibus de novo", "id": "1623486935724396544"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:29.000Z", "text": "Pfvr n\u00e3o liguem o ar condicionado amanh\u00e3", "id": "1623486709081014272"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:11.000Z", "text": "Finalmente ar condicionado aeee", "id": "1623486634820882439"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:57.000Z", "text": "@okknate_ s\u00f3 aula meio merda amanh\u00e3 e o mais importante: vamo passar a manh\u00e3 toda na nossa sala sem ar condicionado derretendo de calor.", "id": "1623486323104395264"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:24.000Z", "text": "@portalR7 Voc\u00eas est\u00e1 de brincadeira n\u00e9!  Parem de fomentar os i... por favor! Sejam JORNALISTAS, levantem a bunda da cadeira, saiam do ar condicionado e vem p rua fazer jornalismo s\u00e9rio e verdadeiro!!!", "id": "1623486188798582784"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:10.000Z", "text": "Ar condicionado no 20, meu gatinho em cima de mim no meu peito, o dog deitado entre minhas pernas e a linda deitada dormindo ao meu ladinho. E eu assistindo the last of us. Isso \u00e9 muito o que eu amo na vida aff", "id": "1623486129595990016"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:39.000Z", "text": "Enfim, ar condicionado instalado \u2705\ud83d\ude4f\ud83c\udffb pode vir calor kkk", "id": "1623485998603591681"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:05.000Z", "text": "@KOOKSCHXSE Fiquei muito tempo no ar condicionado, da\u00ed eu tenho rinite sabe? Atacou minha rinite e come\u00e7ou a me dar dor de garganta.", "id": "1623485855720525827"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:52.000Z", "text": "ontem e hj eu peguei o \u00f4nibus que tem ar condicionado e tipo assim\u2026 foi incr\u00edvel nunca tinha andado (o wifi tamb\u00e9m pega)", "id": "1623485798870917129"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:30.000Z", "text": "o pateta do sarto me respondendo reclamando td dia dos \u00f4nibus sem ar condicionado https://t.co/FxvZbvvt7C", "id": "1623485710542991361"},{"created_at": "2023-02-09T00:53:31.000Z", "text": "Odeio ficar sem ar condicionado \ud83e\udd2c", "id": "1623485208988160001"},{"created_at": "2023-02-09T00:52:46.000Z", "text": "@LATAM_BRA A dificuldade \u00e9 que um ficamos por mais de 3 horas dentro do avi\u00e3o ap\u00f3s o embarque, com o ar condicionado sem estar funcionando enquanto aguardamos a manuten\u00e7\u00e3o da aeronave.\nO m\u00ednimo que se espera \u00e9 a informa\u00e7\u00e3o ver\u00eddica sobre o que est\u00e1 acontecendo e terem nos deixado voltar...", "id": "1623485019942445056"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:57.000Z", "text": "@brendhaneris t\u00e1 com ar condicionado agrr??????", "id": "1623484817223438338"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:57.000Z", "text": "os \u00f4nibus de aracaju s\u00e3o assim mas aqui em salvador falei at\u00e9 que tinham ar condicionado em todos KKKKKKKK https://t.co/1kJ7RKQnkn", "id": "1623484816791404544"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:49.000Z", "text": "Eu morrendo de rinite senta um cara BEM perfumado no meu lado em um \u00f4nibus com ar condicionado https://t.co/Biveb71czl", "id": "1623484782788194305"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:18.000Z", "text": "@clzenin c ar condicionado*** KKKK", "id": "1623484652626255872"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:33.000Z", "text": "existe vicio em ar condicionado?", "id": "1623484211985358850"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:29.000Z", "text": "Eu sou inimigo n\u20221 de ar condicionado", "id": "1623484196508368897"},{"created_at": "2023-02-09T00:48:54.000Z", "text": "nao aguento mais passar frio por causa de ar condicionado", "id": "1623484047220432898"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:16.000Z", "text": "@Hugo_staan eu acordo esse hor\u00e1rio tamb\u00e9m, t\u00f4 mal ainda pq o ar condicionado me deixou com \"alergia\" e amanh\u00e3 eu tenho duas provas \u2639\ufe0f", "id": "1623483638242238464"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:29.000Z", "text": "@Vhulgo sou contra ar condicionado!", "id": "1623482935914397696"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:08.000Z", "text": "Um absurdo \"alunos\" n\u00e3o querem voltar as aulas por n\u00e3o ter ar condicionado nas salas de aula, outros querem escolher seus professores s\u00f3 pelo fato de alguns professores n\u00e3o serem de esquerda ou apoiarem a bandidagem e libertinagem que vem ocorrendo nos \u00faltimos anos. ABSURDO!", "id": "1623482850140905472"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:17.000Z", "text": "Tomei um banho de Chuva td molhado, a\u00ed o \u00f4nibus vem com ar condicionado kkkkk tmnc mane q isso", "id": "1623482384304730116"},{"created_at": "2023-02-09T00:41:40.000Z", "text": "Louise ta amando dormi no ar condicionado dela, que o av\u00f4 bab\u00e3o dela compro", "id": "1623482227605622788"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:25.000Z", "text": "Sou muito fraca pra ar condicionado. N\u00e3o duro meia hora com o treco ligado.", "id": "1623481659222884352"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:19.000Z", "text": "Chapada q o banheiro do meu servi\u00e7o tem ar condicionado e m\u00fasica ambiente kkkkkkkkk", "id": "1623481384307154944"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:07.000Z", "text": "Nunca fui t\u00e3o triste procurando um ar condicionado", "id": "1623481332117520385"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:04.000Z", "text": "Rezo para o ar condicionado n\u00e3o ter queimado com esses picos de luz. A\u00ed Deus, esse Para\u00edso acaba a luz SEMPRE !", "id": "1623481321543680000"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:56.000Z", "text": "@reporterenato Moro no 11\u00b0 andar, se for pra descer melhor n\u00e3o pedir. Tem de melhorar a qualidade do  trabalho do entregador  mas quem tem de ser cobrado a fazer isso \u00e9 o ifood e outros app, n\u00e3o os clientes. Entregador que n\u00e3o entrega, Uber sem ar condicionado, que mais?", "id": "1623481289058779139"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:56.000Z", "text": "Se algu\u00e9m a\u00ed tiver o contato de quem meche com ar condicionado da ideia a\u00ed na DM. T\u00f4 procurando", "id": "1623481287389454336"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:54.000Z", "text": "A galera tem mandado muitas mensagens para denunciar a situa\u00e7\u00e3o do transporte em Porto Alegre, a maioria dos \u00f4nibus n\u00e3o tem ar condicionado! No calor que faz em Porto Alegre \u00e9 desumano! Para os empres\u00e1rios o que importa \u00e9 o Lucro, a prefeitura assiste e apoia os empres\u00e1rios! https://t.co/ChixcIkiSu", "id": "1623481025887084544"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:16.000Z", "text": "@Rionascimentojp Alexa ligue o ar condicionado", "id": "1623480868617564160"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:12.000Z", "text": "Eu me incomodo at\u00e9 com a luz do ar condicionado na hora de dormir, e depois de um s\u00e9culo eu descobri q da p apagar \ud83e\udd21", "id": "1623480849944412160"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:41.000Z", "text": "@anders_silva Primeiro passo \u00e9 proibir \u00f4nibus sem ar condicionado..\n\nUm absurdo isso", "id": "1623480720172761088"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:53.000Z", "text": "minha m\u00e3e me trata igual um bb\u00ea, at\u00e9 o ar condicionado ela quer regular se t\u00e1 muito gelado ou n\u00e3o, maluca kkkkkkk", "id": "1623480522268704770"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:58.000Z", "text": "@guilhermedely mentiraaaa que n\u00e3o tem ar condicionado no metr\u00f4???", "id": "1623480289887506432"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:52.000Z", "text": "Meu ar condicionado simplesmente decidiu quebrar", "id": "1623480262607659010"},{"created_at": "2023-02-09T00:32:15.000Z", "text": "2 dias de aula e o ar condicionado j\u00e1 acabou com o meu nariz \ud83d\ude29", "id": "1623479856766885888"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:49.000Z", "text": "A pior parte do semestre pra mim ta sendo o transporte publico sem ar condicionado, sem ventilador, sem nada nesse calor infernal https://t.co/D8HTGP9bRr", "id": "1623479749992411136"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:48.000Z", "text": "Acordei ela pra cobrir por causa do frio de ar condicionado e a carinha dela a mais linda do mundo com a boquinha mais linda do universo me olhando com cara de dengo \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79", "id": "1623479744665735170"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:04.000Z", "text": "@butt_soupbarnes @chrliemufc @spfc_junio @ESLCS N\u00e3o quero ventilador, T\u00e1 calor pra caralho, Quero ar condicionado, quero ar condicionado\n(Vou te comer, vou te comer)", "id": "1623479557918543872"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:41.000Z", "text": "ser\u00e1 que ar condicionado port\u00e1til funciona mesmo?", "id": "1623479461441163264"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:03.000Z", "text": "e vc ai dormindo sem ar condicionado em casa https://t.co/nupX5cSBb8", "id": "1623479304980946944"},{"created_at": "2023-02-09T00:28:35.000Z", "text": "@i2shyo concordo,eles ainda se recusam a desligar o ar condicionado", "id": "1623478934531633160"},{"created_at": "2023-02-09T00:27:56.000Z", "text": "enfia esse controle do ar condicionado no cu", "id": "1623478769771073538"},{"created_at": "2023-02-09T00:27:03.000Z", "text": "@oni_is_deaD pd ser msm mas n descarte alergia tb \na qto tempo tu trocou teus len\u00e7\u00f3is? qdo foi a \u00faltima vez q tu lavou tua coberta e fronha d travesseiro? qdo foi a ult vez q teu ar condicionado foi limpo?\ntudo isso da alergia E acne, principalmente travesseiro e ar sujos", "id": "1623478547254767621"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:31.000Z", "text": "Hoje meu ar condicionado estragou ou capacitor, quem vai dormir na sauna hoje?", "id": "1623478415717289984"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:15.000Z", "text": "que dor de garganta do krl, esse ar condicionado da sala t\u00e1 me fudendo muito", "id": "1623478097365372929"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:00.000Z", "text": "Eu de madrugada fui fritar hamburguer  n\u00e9 , a\u00ed deixei o ar condicionado do quarto ligado e a porta aberta, nisso entrou \u201cfuma\u00e7a\u201d no quarto e o ar condicionado parou de funcionar e n\u00e3o entendi o pq\nDepois descobri que ele tem esse sistema de seguran\u00e7a, quando detecta fuma\u00e7a para", "id": "1623478032215293955"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:31.000Z", "text": "Banho tomado,hidratante exalando,s\u00e9riezinha,ar condicionado daquele jeito e pipoquinha. Qro guerra com ngm \ud83d\ude0c", "id": "1623477909510815745"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:45.000Z", "text": "tenho uma vizinha (ou vizinho) que tem luz embutida no teto de gesso no quarto, ar condicionado e aqueles chuveiros quadrados que ficam no teto (SIM CHUVEIRO NO TETO) e apenas com base nisso eu acho que minha vizinha \u00e9 uma pessoa rica", "id": "1623477215290613762"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:28.000Z", "text": "queria agradecer a deus por ter inventado o ar condicionado", "id": "1623477142901215234"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:54.000Z", "text": "E o pr\u00e9dio que eu trabalho essa semana tbm t\u00e1 doido, problema no ar condicionado, nas catracas?????", "id": "1623477001179869184"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:22.000Z", "text": "Eu s\u00f3 queria t\u00e1 no meu ar condicionado agora", "id": "1623476613588434947"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:28.000Z", "text": "Queria registrar aqui a emo\u00e7\u00e3o que foi pegar pela primeira vez um 312 COM AR CONDICIONADO. OBG DUDUUUU", "id": "1623476390346596354"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:22.000Z", "text": "Ar condicionado \u00e9 bom? \u00c9, mas nun precisa tb colocar no 12 n\u00e9 moto, pqp", "id": "1623476364924923904"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:05.000Z", "text": "gastei 800 reais com o meu ar condicionado kkkkkk chorei", "id": "1623476292782899201"},{"created_at": "2023-02-09T00:16:33.000Z", "text": "A \u201cguerra\u201d do ar condicionado no escrit\u00f3rio est\u00e1 complicada, hoje o pau comeu. Na moral, as minas tinham que ter mais bom senso e entender que os homens s\u00e3o OBRIGADOS a ficarem de terno e gravata o dia inteiro, enquanto a mulherada fica de blusinha, copred etc", "id": "1623475905858248704"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:59.000Z", "text": "como pode todo mundo ser viciado em ar condicionado", "id": "1623475762299912192"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:02.000Z", "text": "minha aluna estava me contando ontem dessa PALHA\u00c7ADA aqui, que tem professor de hist\u00f3ria falando sobre a estrutura interna de um ar condicionado(???????) https://t.co/nN0hZ2uH9i", "id": "1623475524050862081"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:04.000Z", "text": "eu ventilador quebrou agr tenho q usar o ar condicionado to mro tristw sab", "id": "1623474779662450688"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:20.000Z", "text": "troquei o filtro de ar condicionado do carro pq tava insalubre. coloquei um novinho, agora o ar t\u00e1 estralando de gelado. nunca fui triste", "id": "1623474343744360450"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:57.000Z", "text": "Podem me chamar de burgu\u00eas safado, mas ar condicionado na cozinha \u00e9 uma maravilha.", "id": "1623474245023019010"},{"created_at": "2023-02-09T00:08:37.000Z", "text": "que not\u00edcia maravilhosa \ud83e\udd2d nao tem aula amanh\u00e3 pq v\u00e3o arrumar o ar condicionado da minha sala \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1623473908283219969"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:57.000Z", "text": "Em quanto os bixo iam conhecer o IF de a p\u00e9 naquele sol\u00e3o, nossas prof levaram n\u00f3s de carro no ar condicionado \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude02", "id": "1623473740985032704"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:53.000Z", "text": "Eu amo o calor, mas t\u00f4 pedindo o frio pelo amor de Deus pq eu n\u00e3o aguento dirigir pra l\u00e1 e pra c\u00e1 com esse sol torrando, e meu ar condicionado est\u00e1 quebrado \ud83e\udee0", "id": "1623473725973663745"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:36.000Z", "text": "Um calor que nem ar condicionado  ta dando conta", "id": "1623473401779130368"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:17.000Z", "text": "Seloco tio, ar condicionado do metr\u00f4 t\u00e1 no talo \ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76", "id": "1623473322242482181"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:14.000Z", "text": "https://t.co/JyiZol71rC", "id": "1623473312121618432"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:11.000Z", "text": "Mano, 3 dias de aula e eu j\u00e1 t\u00f4 doente, t\u00f4 com a garganta toda fudida por conta do ar condicionado da escola...", "id": "1623473299110895616"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:01.000Z", "text": "mariana tem coragem de ficar na casa dela no ar condicionado enquanto a namorada passa um calor desgracado c um ventilado mixuruca! isso nao eh amor nao", "id": "1623473255452475396"},{"created_at": "2023-02-09T00:04:32.000Z", "text": "odeio comer no quarto mas \u00e9 o \u00fanico c\u00f4modo com ar condicionado", "id": "1623472884361449474"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:53.000Z", "text": "Painha saiu da observa\u00e7\u00e3o pra enfermaria e eu tive um upgrade na minha cadeira de acompanhante. Aqui da pra dormir sem dois moletons meia e toca, gra\u00e7as a Deus a porta fica aberta e o ar condicionado n\u00e3o congela. https://t.co/tr2tL1s6Eh", "id": "1623472718359195655"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:43.000Z", "text": "esse sou eu no meu quarto num hotel 5 estrelas no mexico e nao sei como ligo o Ar condicionado, achei q era q nem motel so por o cartao na porta KKKKKKKK mas n \u00e9", "id": "1623472678546841600"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:45.000Z", "text": "mais perto do que nunca de realizar um dos meus maiores sonhos: ter um ar condicionado na sala", "id": "1623472182801072132"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:08.000Z", "text": "plmns tem ar condicionado nss bomba", "id": "1623472028014575616"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:30.000Z", "text": "Surge a necessidade de saber se no evento da @NFLBrasil ter\u00e1 ar condicionado... Brasileiro idiota gosta de usar Jersey (eu)", "id": "1623471868689674242"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:39.000Z", "text": "Depois de tantos dias passando calor, hoje eu durmo no ar condicionado, mas \u00e9 s\u00f3 hoje mesmo \ud83e\udd72", "id": "1623471653429690368"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:48.000Z", "text": "\ud83e\udd76\ud83e\udd75 **\u00c9 INVERTER DE 12.000BTUs*\n\n\ud83d\udce6Ar-Condicionado Split Philco PAC12000TQFM9 Quente/Frio 12.000 BTUs - 220V\n\n\ud83e\udd11 **S\u00f3 R$ 1.799,00 em at\u00e9 8x sem juros**\n\n\ud83d\uded2https://t.co/nSFyT2e9lV\n \n#philco #comprasonline #outlet #desconto", "id": "1623471189371805697"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:38.000Z", "text": "O Pereir\u00e3o da Get\u00falio \u00e9 outro n\u00edvel msm n\u00e9... Ar condicionado, poucas pessoas, tudo organizado, da at\u00e9 gosto.", "id": "1623470894151569410"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:21.000Z", "text": "Irm\u00e3o por mim agora pode fazer sol de 70\u00b0 o ano inteiro, coloquei um ar condicionado de 30.000 em casa, se bobear vai criar at\u00e9 neve dentro de casa kkkkkk", "id": "1623470822319849472"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:16.000Z", "text": "Guia completo do ar condicionado Da compra a instala\u00e7\u00e3o \nVEJA A #OFERTA AQUI &gt;&gt; https://t.co/rdpEV0kMYY", "id": "1623470550063452161"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:47.000Z", "text": "a academia sem ar condicionado com a pessoa que sua demasiadamente: https://t.co/Vq73UwKHzo", "id": "1623470428034400263"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:40.000Z", "text": "@alexasccp S\u00f3 n fui pq era a sala com ar condicionado", "id": "1623470399689195522"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:13.000Z", "text": "vim fazer polissonografia num lugar e tava esperando ser horr\u00edvel, mas parece q eu t\u00f4 num hotel??? tem tv, ar condicionado, mini shampoo pra tomar banho, e vai ter caf\u00e9 da manh\u00e3 amanh\u00e3 KKKKKKKK amei", "id": "1623470287147749376"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:01.000Z", "text": "((FINALMENTE AQUELA ESCOLA TEM AR CONDICIONADO MEODEUS NAO AGUENTAVA MAIS\n((e por algum motivo minha sala agora tem uma tv ?? Pra que?????? N\u00e3o, s\u00f3 me diz pra que mano blz n\u00e9 \n\na\u00ed dps, na outra aula o professor levou a gente pro audit\u00f3rio e tava frio dms l\u00e1 KKKK +", "id": "1623470236627308545"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:53.000Z", "text": "minha m\u00e3e consertou o ar condicionado, mds nunca fui triste", "id": "1623470201776795650"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:27.000Z", "text": "Tenho que arrumar uma t\u00e1bua pra botar aq no buraco do ar condicionado \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude21", "id": "1623469841641267202"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:04.000Z", "text": "nesse calor faltou um cracudo vendendo um ar condicionado por 15 conto", "id": "1623469746040590339"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:51.000Z", "text": "@eunalaura30 mas eu tava o dia todo no ar condicionado mulher, vc esperava oq??", "id": "1623469690075979777"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:55.000Z", "text": "eu odeio minha vidaaaaa (meu ar condicionado quebrou", "id": "1623469205860364288"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:55.000Z", "text": "@JhenyIsAnxiou Gripado meu bem, dormir no ch\u00e3o+ mudan\u00e7a de temperatura do RS pro RJ + ar condicionado forte ferrou minha imunidade provavelmente", "id": "1623469203784179713"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:43.000Z", "text": "@mahagess Tava frio no ar condicionado?", "id": "1623469155587395584"},{"created_at": "2023-02-08T23:46:21.000Z", "text": "@revistaoeste Sugiro uma escala com os ju\u00edzes do STF para acompanhar as ocorr\u00eancias policiais, assim eles decidem o que fazer no calor das a\u00e7\u00f5es como acontece com os policiais, ficar na salinha com ar condicionado tomando aguinha mineral e dando palpite \u00e9 f\u00e1cil, quero ver no front!!", "id": "1623468305225744385"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:38.000Z", "text": "Ar condicionado barulhento do cacete", "id": "1623468126745595906"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:10.000Z", "text": "ar condicionado com lente de contato da vontade de morrer", "id": "1623467755537039362"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:27.000Z", "text": "\u00f4nibus com ar condicionado e vazio&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "id": "1623467574888394752"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:22.000Z", "text": "To tentando conectar meu ar condicionado no wifi mas a rede n\u00e3o ta aparecendo, ent\u00e3o tentei adicionar manualmente mas eh n\u00e3o fa\u00e7o ideia do que \u00e9 isso!", "id": "1623467554818629635"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:59.000Z", "text": "@deftonitas wifi eu n sei mas ar condicionado tinha em todas as salas e eles estavam ligando", "id": "1623467208390152193"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:31.000Z", "text": "@juridicocassio e wifi e ar condicionado", "id": "1623467088902750209"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:09.000Z", "text": "Natal t\u00e1 t\u00e3o quente q no instagram s\u00f3 tem anuncio de ar condicionado", "id": "1623466999396409347"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:55.000Z", "text": "ar condicionado da escola t\u00e1 me fudendo em tantos n\u00edveis https://t.co/JV98nCpyLc", "id": "1623466940273401859"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:30.000Z", "text": "Galera que estuda a noite na Ufs n\u00e3o conhece desodorante n\u00e3o \u00e9 mano? As salas agora com ar condicionado t\u00e3o tudo fedendo a CC, pior que \u00f4nibus na volta do trabalho, pqpppp", "id": "1623466833293586432"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:29.000Z", "text": "@Levygc12 @vini7j @povotime1910 @jorgenicola Fds bota Fausto, Andrey, Roni e Renato juntos, d\u00e1 um jeito ar condicionado", "id": "1623466832060350464"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:35.000Z", "text": "o carro desse uber t\u00e1 pura a perfume misturado com cigarro e ainda t\u00e1 com o ar condicionado ligado. t\u00f4 assim \ud83d\udc49\ud83c\udffb\u2620\ufe0f", "id": "1623466604670353408"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:05.000Z", "text": "pra quem desacreditou temos ar condicionado toma essa escola particular\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d https://t.co/Bquy6Rh6LH", "id": "1623466478916800513"},{"created_at": "2023-02-08T23:38:44.000Z", "text": "Preciso mandar arrumar meu ar condicionado com urg\u00eancia", "id": "1623466390781927428"},{"created_at": "2023-02-08T23:38:38.000Z", "text": "T\u00f4 doido pra colocar esse ar condicionado no meu quarto, vou dormir no polo norte crlh", "id": "1623466365498671104"},{"created_at": "2023-02-08T23:38:35.000Z", "text": "Mds \u00f4nibus sem ar condicionado e todo fechado me deixa com falta de ar \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29", "id": "1623466351816744962"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:45.000Z", "text": "@tuvareserva MANO KAKKAKAKKAK eu fiz basicamente isso ano passado, qse queimou os ar condicionado da escola\ud83e\udd70", "id": "1623466140889452544"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:39.000Z", "text": "meu nariz t\u00e1 intupido e minha garganta t\u00e1 seca, tudo culpa daquele ecobosta que minha sala chama de ar condicionado", "id": "1623466117468504068"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:28.000Z", "text": "Meu choque de hoje foi descobrir que n\u00e3o tem ar condicionado no pr\u00e9dio de hist\u00f3ria da ufrgs", "id": "1623465818070609928"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:41.000Z", "text": "@Richard51775851 trabalhando no ar condicionado", "id": "1623465120205602816"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:28.000Z", "text": "E o cara da minha sala que trouxe o controle do ar condicionado da casa dele, pra mudar a temperatura do ar da sala porque fica muito gelado onde ele senta", "id": "1623465062441648129"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:08.000Z", "text": "@eamargo_07 Perrengue chic com o ar condicionado", "id": "1623464981965553666"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:44.000Z", "text": "sincronizei todas lampadinhas e vou instalar o ar condicionado tb. agr quero comprar tomadas pra automatizar tudo hahahahhaha", "id": "1623464881570603011"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:26.000Z", "text": "nesse calor faltou um cracudo vendendo um ar condicionado por 15 reais.\ud83e\udd23\ud83e\udd75", "id": "1623464802533212162"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:01.000Z", "text": "venho na casa da minha namorada ligo o ar condicionado fa\u00e7o carinho nos cachorros como a comida dela e vou embora", "id": "1623464697788768257"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:23.000Z", "text": "Gostaria de saber se o presidente da Enel est\u00e1 sem a energia regular desde domingo, tendo que se virar para tomar banho e contar com a boa vontade de parente para armazenar alimentos para que os mesmos n\u00e3o estraguem ou est\u00e1 no ar condicionado e tomando uma cerveja gelada Absurdo", "id": "1623464540687024135"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:10.000Z", "text": "23\u00b0c e eu aqui tremendo de frio  desliguei at\u00e9 o ar condicionado", "id": "1623464485624115201"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:34.000Z", "text": "o ar condicionado da ufpb lascou meu nariz Deus me ajude k", "id": "1623464332741713923"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:32.000Z", "text": "Minha vida vai mudar com um ar condicionado em casa, t\u00e1 louco", "id": "1623464327217807361"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:31.000Z", "text": "@nyatche Uma boa desculpa pra comprar um ar condicionado kdkddkdkd", "id": "1623463817458905088"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:01.000Z", "text": "Aqui em casa estamos como, quase entrando no tempo das cavernas: o ar condicionado estragou, n\u00e3o funciona TV aberta e hoje estamos sem Internet!\ud83d\ude04", "id": "1623463691709566976"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:58.000Z", "text": "o ar condicionado fudeu com a minha garganta toda", "id": "1623463429708124160"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:42.000Z", "text": "Pensando se vou pra casa hoje ou fico aqui na m\u00e3e e durmo no quarto dela com o ar condicionado a 0\u00b0graus \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "id": "1623463107791126530"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:38.000Z", "text": "Ar condicionado pronto no quarto finalmente usufruindo \ud83d\ude0d", "id": "1623463093715062784"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:25.000Z", "text": "N\u00e3o importa o friozinho que est\u00e1, o ar condicionado tem q est\u00e1 ligado \ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83c\udf2c\ufe0f", "id": "1623463037184122880"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:35.000Z", "text": "Este \u00e9 o nosso autom\u00f3vel uno de quatro portas com ar condicionado bom para fazermos uma viagem. Que Deus nos aben\u00e7oou. Am\u00e9m. https://t.co/ihdi3Wk07M", "id": "1623462575005392897"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:27.000Z", "text": "tomara que n\u00e3o, mas t\u00f4 achando que aquele ar condicionado fez minha rinite atacar", "id": "1623462543032258560"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:01.000Z", "text": "@CassolOficial J\u00e1 que pelos meios tradicionais eu n\u00e3o consegui solu\u00e7\u00e3o, quem sabe expondo vcs aqui, funciona. Comprei um ar condicionado in\u00edcio de novembro.  Foi pro lugar errado e veio o produto errado.  Reclamei e depois de 10 dias vieram buscar (28/11) e at\u00e9 agora nada de", "id": "1623462435188314115"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:59.000Z", "text": "@glenda_uchoa Banho de \u00e1lcool e se jogue na frente do ar condicionado!", "id": "1623462427550425089"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:45.000Z", "text": "concertaram meu ar condicionado \ud83d\ude2d\ud83d\ude4c", "id": "1623462114970017794"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:32.000Z", "text": "@Brunco111 @DeusPaiOficial Soube que a\u00ed n\u00e3o tem ar condicionado", "id": "1623461810950086657"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:29.000Z", "text": "@choiscollector KAKAKAKAKA  \"ar condicionado? Elsa? N\u00e3o... Subin (o nome fada dele) kkkkkkkkk", "id": "1623461795737346048"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:24.000Z", "text": "o ar condicionado da sala ta indo com deus, algu\u00e9m faz alguma coisa por favor", "id": "1623461774887460864"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:17.000Z", "text": "Academia e seu cheiro caracter\u00edstico de suor + ar condicionado", "id": "1623461748425601024"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:05.000Z", "text": "80 REAIS\u2026.. nunca mais eu durmo naquele ar condicionado da minha m\u00e3e", "id": "1623461694537191424"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:01.000Z", "text": "@Dmaldonadof J\u00e1 paguei 420,00 sei o que \u00e9 isso sem ter ar condicionado e trabalhando todos os dias, quase n\u00e3o paro em casa", "id": "1623461678435237888"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:50.000Z", "text": "cheio de mina bonita na minha sala,os 2 ar condicionado funciona,novo professor de matematica meu deus esse ano vai ser uma delicia", "id": "1623461632973107202"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:04.000Z", "text": "Fui na Americanas e vi de perto a fal\u00eancia kkkkkkk nem o ar condicionado n\u00e3o tem mais  kkkkkk", "id": "1623461439984771072"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:50.000Z", "text": "O povo n\u00e3o quer vir no recreio tatuar com maca, ar condicionado todo conforto mas quer q eu v\u00e1 na pqp cheia de peso atender a domic\u00edlio", "id": "1623461129862144000"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:44.000Z", "text": "@Miihalvesfds clb, plmns l\u00e1 o piso n \u00e9 de caco e tem ar condicionado\ud83d\ude0c", "id": "1623461103593201667"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:46.000Z", "text": "pra mim o pior nisso tudo s\u00e3o as salas sem ar condicionado e os RU's sem nenhuma ventila\u00e7\u00e3o https://t.co/SGpUfRRxeW", "id": "1623460859757355013"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:38.000Z", "text": "ceue- lugar limpo, dois ar condicionado, puff pra dormir e sala de estudos! \ud83e\udd0c\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nnota: 9.5/10 (faltou uma mesa de pingpong ou pebolim", "id": "1623460827524132866"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:33.000Z", "text": "Diminui esse ar condicionado meus mamilo j\u00e1 t\u00e1 duro", "id": "1623460806095474692"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:30.000Z", "text": "Nada como estar confort\u00e1vel no ar condicionado tapadinha de edredom \ud83d\udc96", "id": "1623460794875752451"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:27.000Z", "text": "@mariozinholago @shopee_br Eu comprei controle remoto do ar condicionado pela magalu....veio em 10 dias... a\u00ed fui numa loja aqui e vi que eles  vendem controle remoto pra qualquer coisa.....ainda bem que o pre\u00e7o dava na mesma", "id": "1623460532241006595"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:17.000Z", "text": "Meu deus a temperatura agora \u00e9 de 28\u00b0C, a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 de 28\u00b0C e a Alexa disse que durante a noite a sensa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 29\u00b0C... cara, imposs\u00edvel viver sem ar condicionado ultimamente, mas haja dinheiro pra pagar conta de energia el\u00e9trica. @funceme fa\u00e7a alguma coisa https://t.co/QDSyDw03lW", "id": "1623460487521337345"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:08.000Z", "text": "Que lugar frio meudeusdoc\u00e9u, n\u00e3o tem um cantinho que d\u00ea pra se esconder do vento do ar condicionado no talo. https://t.co/lwW9Pt7qr6", "id": "1623460200052031491"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:38.000Z", "text": "J\u00e1 come\u00e7ou a briga por ar condicionado na sala kkkk", "id": "1623459819733614596"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:54.000Z", "text": "Ar condicionado ligado e meu peito estourando de doer \ud83d\ude14", "id": "1623459634743853059"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:05.000Z", "text": "Eu amo o calor/ver\u00e3o sim\nBut moro na praia e tenho ar condicionado \ud83d\ude02", "id": "1623459429218754561"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:06.000Z", "text": "@jhazambuja1 Tem ar condicionado n\u00e3o ?", "id": "1623459185806417921"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:04.000Z", "text": "to com muita agonia dessa atualiza\u00e7\u00e3o do \u00f4nibus da grande londrina n\u00e3o d\u00e1 mais pra abrir as janelas por causa do ar condicionado", "id": "1623459174460846080"},{"created_at": "2023-02-08T23:09:38.000Z", "text": "vou dormir nesse shopping ta t\u00e3o gostoso com ar condicionado", "id": "1623459065522167812"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:23.000Z", "text": "tpm, brigadeiro, ar condicionado, coberta e fabio. ta quase tudo perfeito p essa noite", "id": "1623458750366621698"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:25.000Z", "text": "Meu Deus o ar condicionado do metr\u00f4 do Rio simplesmente perfeito. Parece que tu t\u00e1 entrando numa geladeira. Amei.", "id": "1623458509130956801"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:25.000Z", "text": "maluco EU TO COM UMA PUTA DE UMA REA\u00c7\u00c3O SEI LA ALERGICA AO AR CONDICIONADO DE MERDA DA MINHA SALA\npor isso q chamam de ecobosta", "id": "1623458507872935937"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:49.000Z", "text": "acho t\u00e3o engra\u00e7ado ver meu chefe reclamando do ar condicionado ligado e que se a gnt quer ar que compre e use em casa kkkkkk pois eu tor\u00e7o pra qualquer dia passar mal e meter um processo trabalhista no teu rabo \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1623458359189082113"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:44.000Z", "text": "Pega chuva e vai p ar condicionado, a chance de eu ficar na merda e 99%", "id": "1623458085820936192"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:42.000Z", "text": "@clarapaes_ Nas particulares tem ar condicionado", "id": "1623458078493663232"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:00.000Z", "text": "Trocaria pelo meu quarto, ar condicionado e Hogwarts Legacy https://t.co/UHvlnXqelc", "id": "1623457649676398594"},{"created_at": "2023-02-08T23:02:24.000Z", "text": "castigo do monstro aula das 17 \u00e0s 22h em uma sala sem ar condicionado e sem ventilador", "id": "1623457245810884608"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:47.000Z", "text": "Felipe comprou um ar condicionado pra n\u00f3s \u2764\ufe0f", "id": "1623457091313893379"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:14.000Z", "text": "O ar condicionado deixou minha garganta inflamada, t\u00f4 aqui bebendo suco de laranja morno \ud83d\udc40 https://t.co/BsXdD37ryk", "id": "1623456951433822209"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:49.000Z", "text": "minhas aulas v\u00e3o come\u00e7ar e eu so penso q no meu predio nao tem agua n tem ar condicionado e mt mal tem ventilador q afli\u00e7\u00e3o", "id": "1623456845909344259"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:31.000Z", "text": "Apartamento - Venda - Jd Yolanda - R$210.000,00\n\n2 dormit\u00f3rios com guarda roupa, 1 ar condicionado, 1 banheiro, Sala com painel de TV,\nCozinha planejada com cooktop, Pr\u00f3ximo da represa. \nCondom\u00ednio com Piscina e portaria 24rhs.\n\nEscuta Proposta!\n\nContato 17 3304-7292 Whatsapp https://t.co/mNtCt5cvu6", "id": "1623456772232036353"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:22.000Z", "text": "A escolha do BC por um meta de infla\u00e7\u00e3o excessivamente baixa, por exemplo, pode parecer \u00f3tima no ar condicionado do gabinete e na l\u00f3gica pr\u00f3-mercado, mas tem um custo social enorme. \n8/", "id": "1623456733099360258"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:05.000Z", "text": "que odio meu ar condicionado queimou em FEVEREIRO no BRASIL pais TROPICAL agora faco aqui durmo na piscina", "id": "1623456661653561344"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:55.000Z", "text": "Eu sou pobre eu gosto e de janela aberta, ar condicionado acaba comigo", "id": "1623456619609882625"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:42.000Z", "text": "Odeio a entidade alunos que v\u00eam pelados pra faculdade e reclamam do ar condicionado", "id": "1623456568015753217"},{"created_at": "2023-02-08T22:58:39.000Z", "text": "@thedahyunswift https://t.co/E01e2eXvh1", "id": "1623456301140553728"},{"created_at": "2023-02-08T22:56:17.000Z", "text": "O ar condicionado ferra tanto meu nariz que ele come\u00e7a a sangrar", "id": "1623455705587138560"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:30.000Z", "text": "O dedo co\u00e7ando pra mete um ar condicionado", "id": "1623455511298580480"},{"created_at": "2023-02-08T22:53:54.000Z", "text": "Ar condicionado acaba comigo", "id": "1623455108926423040"},{"created_at": "2023-02-08T22:53:02.000Z", "text": "cada dia mais convicta que eu nasci pra ficar dentro de escritorios com ar condicionado na zona sul de sp tendo 30 reuni\u00f5es por dia e passando mais de 10h na frente do computador\nobg pandemia por me fazer trocar de area e ver que trabalhar fazendo plantao em hospital n eh pra mim", "id": "1623454886825435136"},{"created_at": "2023-02-08T22:51:04.000Z", "text": "Ar condicionado da minha sala quebrou\nVivo n\u00e3o deixa pedir chip novo com o meu n\u00b0 antigo pq mam\u00e3e \u00e9 titular e s\u00f3 ela pode pedir- e tem q ser presencial (s\u00f3 volta final de mar\u00e7o)\n\nEmprestei meu carro DESDE NOVEMBRO p meus tios, pedi d volta tomei NAO(n foi ASSIM, mas t\u00f4 sem carr)", "id": "1623454392128253952"},{"created_at": "2023-02-08T22:40:01.000Z", "text": "Desde que instalei um ar condicionado com transformador eu n\u00e3o tenho + paz, eu sempre acho que a minha casa est\u00e1 pegando fogo.", "id": "1623451615171645441"},{"created_at": "2023-02-08T22:20:44.000Z", "text": "#promo\u00e7\u00e3o #oferta \u261d\ufe0f Use o cupom: L100\ud83d\udce6 Loja: https://t.co/qH38JP75lV", "id": "1623446760457641984"},{"created_at": "2023-02-08T21:45:40.000Z", "text": "@felipeneto PARA FELIPE TA OTIMO ASSIM. EU N\u00c3O TENHO AR CONDICIONADO.", "id": "1623437935067697152"},{"created_at": "2023-02-08T21:45:05.000Z", "text": "@LuizCamargoVlog @exercitooficial Confesso que hoje na subida da ponte rio Niter\u00f3i fiquei lado a lado com o \u00f4nibus da for\u00e7a a\u00e9rea tive n\u00e1useas , \u00f4nibus equipado com ar condicionado todo conforto , a\u00ed perguntei pra que serve isso qual a serventia ? Sei l\u00e1 eu fa\u00e7o parte de um Brasil triste e decepcionado", "id": "1623437787751149570"},{"created_at": "2023-02-08T21:44:54.000Z", "text": "nesse calor faltou um cracudo vendendo um ar condicionado por 15 reais", "id": "1623437742217777153"},{"created_at": "2023-02-08T21:43:31.000Z", "text": "@Kotonoaware eu queria mt q virasse parte da cultura colocar filtro de ar em escrit\u00f3rios, shoppings, mercados etc. \u00e9 relativamente simples e faz tanta diferen\u00e7a aaa a a a aaaaaaaa. mas, n\u00e3o, tudo fechado e com ar condicionado.", "id": "1623437392635121666"},{"created_at": "2023-02-08T21:43:16.000Z", "text": "Mano com esse calor que t\u00e1 fazendo quem trabalha no ar condicionado \u00e9 privilegiado sim", "id": "1623437332056784897"},{"created_at": "2023-02-08T21:43:02.000Z", "text": "Minha alergia j\u00e1 estava atacada, a\u00ed vem um filha da puta e passa perfume dentro do \u00f4nibus com ar condicionado, que \u00f3dio!!", "id": "1623437272917082112"},{"created_at": "2023-02-08T21:42:25.000Z", "text": "@pakuswa Eu costumo ir de casaco por conta do ar condicionado, a\u00ed sento as vezes l\u00e1 no fund\u00e3o quando eu t\u00f4 de \u00f3culos e me cubro com o cap\u00f4 de cabe\u00e7a baixa. Quando eu t\u00f4 sem \u00f3culos infelizmente tenho que sentar na frente, porque tenho miopia super forte e n\u00e3o consigo enxergar direito..", "id": "1623437116641521665"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:38.000Z", "text": "eu tenho PAVOR de ar condicionado, deus me livre", "id": "1623436918716510210"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:22.000Z", "text": "Ar condicionado \u00e9 um caso de amor e \u00f3dio mesmo pqp", "id": "1623436854522707968"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:53.000Z", "text": "@nicky_pazz Vamos verificar a situa\u00e7\u00e3o do ar condicionado no carro p093.", "id": "1623436732573302784"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:34.000Z", "text": "A cada minuto que passo no ar, tenho uma maior convic\u00e7\u00e3o que detesto ar condicionado", "id": "1623436650570473473"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:16.000Z", "text": "@frasesdebebada Falta de ar condicionado", "id": "1623436575811178497"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:50.000Z", "text": "simplesmente o ar condicionado dos \u00f4nibus de fortaleza nunca ir\u00e3o voltar \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "id": "1623436469091340289"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:09.000Z", "text": "Primeiro dia de aula do ano e come\u00e7amos bem, sem professor na primeira aula e sem ar condicionado no calor de 35 graus\ud83e\udd21", "id": "1623436295568785409"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:55.000Z", "text": "Nesse calor faltou um cracudo vendendo um ar condicionado por 15reais", "id": "1623436237184057351"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:40.000Z", "text": "O ar condicionado do trabalho presencial acabou com todo meu carisma hj", "id": "1623436174823165952"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:26.000Z", "text": "eu n\u00e3o posso ver um ar condicionado que fico assim, t\u00e1 doido, menos q 27 \u00e9 frio pra porra ja https://t.co/AqkL6v0Hrb", "id": "1623435864234954752"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:21.000Z", "text": "At\u00e9 que enfim um dia de resfreco na temperatura, at\u00e9 que enfim um dia que cheguei em casa seco e sa\u00ed do chuveiro sem suar. \nSer\u00e1 que finalmente conseguirei dormir sem ar condicionado? \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "id": "1623435840490999813"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:20.000Z", "text": "10 com ar condicionado??? Seria um sonho??? Uma vit\u00f3ria pra classe trabalhadora", "id": "1623435837949235202"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:09.000Z", "text": "Ar condicionado no 10, isso aq eh elite", "id": "1623435791241474050"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:07.000Z", "text": "Quem mandou ligar o ar condicionado dos onibus? Mo friaca mane", "id": "1623435532088016896"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:50.000Z", "text": "Esses metros da linha azul sem ar condicionado e um porre", "id": "1623435461237805058"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:25.000Z", "text": "sistema nao funciona, pc mais travado e lento q os dos anos 90, ar condicionado sem potencia\n\nmas pelo menos os LEDs da ilumina\u00e7\u00e3o est\u00e3o funcionando kkkkkk mt engra\u00e7ado as condi\u00e7\u00f5es de trabalho", "id": "1623435356799668227"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:26.000Z", "text": "esses tempo tinha uma mulher revoltada no onibus pq queria abrir a janela e o onibus era daqueles c ar condicionado Achei incr\u00edvel", "id": "1623435108828041216"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:42.000Z", "text": "Bah fiz um recorte fudido hoje, dois ar condicionado um em cada lado da sacada \ud83e\udd28", "id": "1623434671911735298"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:40.000Z", "text": "Ar condicionado na adega agr, deliciaaa", "id": "1623434663736868864"},{"created_at": "2023-02-08T21:31:55.000Z", "text": "A piscina tava maravilhosa e agora os caras estao instalando o ar condicionado finalmente feliz que nao passarei calor essa madrugada depois de umas semanas sem \ud83d\ude4f", "id": "1623434477086056448"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:50.000Z", "text": "Um dia sem ar condicionado \u00e9 um dia custoso.", "id": "1623434200635576321"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:30.000Z", "text": "como pode uma sala com 35 alunos n\u00e3o funcionar NENHUM ar condicionado (tem 2", "id": "1623434117051215875"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:35.000Z", "text": "@fiscaldoibama @GeneralMourao Bunda moles como esse covarde que nao mostra a cara sao um cancer para o desenvolvimento social desse pa\u00eds. Esse palha\u00e7o deve ser um tremendo vagabundo que fica sentadinho no ar condicionado, cagando regra de \"sustentabilidade\"", "id": "1623433888705167360"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:19.000Z", "text": "Peguei um \u00f4nibus com ar condicionado, quase chorei de emo\u00e7\u00e3o", "id": "1623433819117309953"},{"created_at": "2023-02-08T21:28:13.000Z", "text": "lembrando do pessoal fofo do anexo do lab me oferecendo caf\u00e9 e uva enquanto eu esperava a prof terminar a explica\u00e7\u00e3o pra entrar (entrei l\u00e1 pelo ar condicionado que a Thais me incentivou a aproveitar \ud83d\ude0c)", "id": "1623433542326779904"},{"created_at": "2023-02-08T21:28:11.000Z", "text": "Meu deus, nunca mais reclamo dos \u00f3nibus daqui de Santo Andr\u00e9 por n\u00e3o ter ar condicionado. https://t.co/TR0pQaxMub", "id": "1623433534299074566"},{"created_at": "2023-02-08T21:27:29.000Z", "text": "acabei de descobrir que o meu talento \u00e9 dormir com mais cobertores doq seria normal (mesmo com ar condicionado a 25 graus", "id": "1623433360898162688"},{"created_at": "2023-02-08T21:27:10.000Z", "text": "o \u00f4nibus daqui onde eu moro com ar condicionado e lugar pra carregar celular. nunca mais reclamo https://t.co/ik0JKPFXVR", "id": "1623433277955530752"},{"created_at": "2023-02-08T21:26:07.000Z", "text": "a luz ta baixa o ar condicionado ligado acendeu incenso eu to arrependida kkkkkk", "id": "1623433015883071488"},{"created_at": "2023-02-08T21:24:27.000Z", "text": "30 anos com esse aeroporto sendo uma merda e sem ar condicionado", "id": "1623432596255375361"},{"created_at": "2023-02-08T21:24:23.000Z", "text": "esse ar condicionado \u00e9 muito gelado tmlc", "id": "1623432578412814339"},{"created_at": "2023-02-08T21:24:06.000Z", "text": "@LucasPirat Ta rolando isso na minha cidade os unicos com ar condicionado funcionando agora sao os do centro e so alguns.", "id": "1623432509378686977"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:30.000Z", "text": "Manuten\u00e7\u00e3o e limpeza higieniza\u00e7\u00e3o de ar condicionado Splinter whatsapp 11 965430136 para or\u00e7amento. https://t.co/sI7nZC9PBk", "id": "1623432356626419713"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:16.000Z", "text": "So me faltava essa esse calor insuport\u00e1vel x ar condicionado da loja fodendo minha garganta...", "id": "1623432045086097411"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:02.000Z", "text": "At\u00e9 pelo sil\u00eancio do meu quarto meu ar condicionado. Troco F\u00c1CIL. https://t.co/tbfcvLcEWw", "id": "1623431988098248705"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:35.000Z", "text": "Mais uma noite dependendo de tomada e ar condicionado de bar. Gostaria apenas de eletricidade em casa \ud83e\udd21", "id": "1623431874642120704"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:20.000Z", "text": "t\u00f4 c tanto sono, tanto sonooooooooooo \nc aquele ar condicionado do Alaska na sala, se brincar, eu durmo", "id": "1623431813279670272"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:10.000Z", "text": "Eu quero muito ver umas coisas assim ao vivo um dia confio no potencial dos capixaba. Dentro do epa sem ar condicionado ia ser maravilhoso eu ia ficar atr\u00e1s fazendo s\u00edmbolo da for\u00e7a jovem https://t.co/VQ1IwGIAg4", "id": "1623431770057195520"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:01.000Z", "text": "o cara troca a tens\u00e3o inteira do meu apartamento por causa de 1 fucking ar condicionado, volta com a normal, diz que vai vir de novo ainda hoje e quer adiar pra amanh\u00e3 PQP MERM\u00c3O", "id": "1623431733826801664"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:51.000Z", "text": "@laisa_kruck fica feliz, tem ar condicionado na sala", "id": "1623431688733818882"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:43.000Z", "text": "de bonus o ar condicionado n ta funcionando", "id": "1623431658581164033"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:33.000Z", "text": "Ar condicionado na sala&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "id": "1623431616591798276"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:51.000Z", "text": "tirou minha calcinha e meteu o pau gelado no ar condicionado", "id": "1623431440376508416"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:40.000Z", "text": "ah se eu tivesse um ar condicionado...", "id": "1623431393421275141"},{"created_at": "2023-02-08T21:18:06.000Z", "text": "@Greg_Alves_ @cronicasccp eu estava errado, e me rendi ao fernando ar condicionado, ele \u00e9 muito melhor que o vp (n\u00e3o ironicamente)", "id": "1623430998728839171"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:14.000Z", "text": "@_siriguela Um ar condicionado e a cura pro c\u00e2ncer felino.", "id": "1623430780041981963"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:06.000Z", "text": "@aline_dahmer_ Devia t\u00e1 sem nd pra faze pq pqp q coisa horr\u00edvel, sem conta a dor de cabe\u00e7a por conta daquele ar condicionado \ud83e\udd74\ud83e\udd21", "id": "1623430746168852481"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:05.000Z", "text": "@metro_rio composi\u00e7\u00e3o sentido Pavuna, vag\u00e3o 6052. Sem ar condicionado.  O povo quase desmaiando", "id": "1623430490072940544"},{"created_at": "2023-02-08T21:14:23.000Z", "text": "@mahborahae sim, por isso vc s\u00f3 v\u00ea metade do palco\u2026 tampa demais a vis\u00e3o\u2026 e eu achei um c\u00famulo um lugar daquele tamanho n\u00e3o ter um ar condicionado potente\u2026 eu lembro que no credicard hall na wings tour, tb tava quente, mas era pelo tanto de pessoas, saindo da muvuca tava ok, mas ali no++", "id": "1623430060941213696"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:50.000Z", "text": "eu ODEIO ar condicionado", "id": "1623429922940243969"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:04.000Z", "text": "pegar o \u00f4nibus das 17 e pouca \u00e9 um inferno, literalmente, gente gritando no fundo e o ar condicionado desligado em plenos 40\u00b0c", "id": "1623429732174888964"},{"created_at": "2023-02-08T21:12:30.000Z", "text": "Os modelos de ar-condicionado mais econ\u00f4micos de 2023, segundo o Inmetro #valeapenaler https://t.co/KAKmASAEWv", "id": "1623429589035847689"},{"created_at": "2023-02-08T21:12:02.000Z", "text": "peguei um uber pra ir pra cl\u00ednica e era uma mulher, linda, engra\u00e7ada, e ainda perguntou se a gente podia ir no ar condicionado", "id": "1623429472023195649"},{"created_at": "2023-02-08T21:11:37.000Z", "text": "@izaxgarcia as salas do bloco f do iff, praticamente todas est\u00e3o sem ar condicionado, ai a gente que estuda ficamos correndo atr\u00e1s de salas com ar funcionando kkkkk", "id": "1623429365416468483"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:24.000Z", "text": "Uma vez colocaram a mochila no ar condicionado do lado de fora , outra o cara ligo pra policia a muie atendeu ai buscaro a mochila pra a policia n ir la https://t.co/0dxEnBn3KL", "id": "1623429058452197379"},{"created_at": "2023-02-08T21:09:04.000Z", "text": "Se algu\u00e9m precisar de um cara que arrume ar condicionado me chame. Fui ligar o ar hj e o bixo n\u00e3o tava funcionando, fui l\u00e1 subi pra ver oque que era, a\u00ed dentro do ar tem um neg\u00f3cio que gira, fui l\u00e1 botei o dedo. Tomei um tapa no dedo, que se n\u00e3o perdi foi por sorte kkk mas voltou", "id": "1623428724484964357"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:58.000Z", "text": "@saleeswell Falta de ar condicionado", "id": "1623428698367045632"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:37.000Z", "text": "odeio o n\u00famero 22 mas eh minha temperatura favorita do ar condicionado, tenho q desligar a led e n\u00e3o ficar com o n\u00famero do capeta refletindo no meu espelho", "id": "1623428613121929216"},{"created_at": "2023-02-08T21:07:51.000Z", "text": "Meu maior motivo pra n\u00e3o voltar em uma academia: ar condicionado insuficiente", "id": "1623428416862146572"},{"created_at": "2023-02-08T21:07:48.000Z", "text": "q o \u00f4nibus q eu pegue tenha ar condicionado amwm", "id": "1623428404325261314"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:59.000Z", "text": "37 C, o ar condicionado no talo e um caf\u00e9 preto \ud83e\udd70", "id": "1623427950216462337"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:16.000Z", "text": "caraca esse ar condicionado na smart do largo do machado \u00e9 potente, chega deu frio", "id": "1623427766698770435"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:00.000Z", "text": "O CALOR CHEGOUUUUUU!!\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nAr Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/h Quente e Frio VI12R/VE12R 220 Volts\n\n\u274cR$1.753,20 no pix ou R$1.948,00 em 10x de R$194,80 sem juros\u274c\n(Aqui deu R$118,80 de frete)\n\n\ud83d\uded2Compre Aqui: https://t.co/xgZ6VCWKvo", "id": "1623427703213883397"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:51.000Z", "text": "O CALOR CHEGOUUUUUU!!\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nAr Condicionado Split Hi Wall Brit\u00e2nia 12000 BTU/h Frio BAC12000TFM12 220 Volts\n\n\u274cR$1.483,20 no pix ou R$1.648,00 em 10x de R$164,80 sem juros\u274c\n(Aqui deu R$118,80 de frete)\n\n\ud83d\uded2Compre Aqui: https://t.co/uDqgC4a1hq", "id": "1623427662369759232"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:17.000Z", "text": "@mahbrancaccio Ar condicionado ferrou minha garganta ontem \ud83e\udee0", "id": "1623427519926992898"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:55.000Z", "text": "@frasesdebebada Falta de ar condicionado e o seu cora\u00e7\u00e3o e de toda a fam\u00edlia tamb\u00e9m...oxiiii \ud83d\ude2c", "id": "1623427429506187264"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:49.000Z", "text": "@PrincipEstranho Veja se, al\u00e9m do ar condicionado, voc\u00ea n\u00e3o tem pozinhos, poeiras e p\u00ealos que, num ambiente fechado, com ar condicionado, s\u00e3o potencializados. Procure aspirar bem a casa... estantes, livros... e passe pano com \u00e1gua e vinagre de limpeza. Ajuda!", "id": "1623427402692018182"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:42.000Z", "text": "Ce sabe que o seu ar condicionado talvez esteja muito forte quando a dogguinha come\u00e7a a tremer e precisa se proteger do frio qq https://t.co/cDJgltbMKM", "id": "1623427372161564675"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:40.000Z", "text": "RIVIERA DEL SOL - Estr. Ver. Alceu de Carvalho - Recreio - RJ\u200b\nMAIS FOTOS: https://t.co/whL5FMfqji\nCasa tr\u00edplex de 420m\u00b2, PORTEIRA FECHADA toda em porcelanato, com projeto de ilumina\u00e7\u00e3o. 4 su\u00edtes. Arm\u00e1rios, ar condicionado split nos quartos, na sala e no s\u00f3t\u00e3o. C\u00f3d.: INTEGRA430 https://t.co/9RuFC4fYBm", "id": "1623427364691533832"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:02.000Z", "text": "felicidade do pobre: pegar brt com ar condicionado", "id": "1623427208151724032"},{"created_at": "2023-02-08T21:02:53.000Z", "text": "@niribeiro_ Nick n\u00e3o ta passando frio o suficiente com o ar condicionado nn?", "id": "1623427169052499970"},{"created_at": "2023-02-08T21:02:47.000Z", "text": "@GustavoNicolet7 @Terabyteshop N\u00e3o fa\u00e7o isso pq pega muita poeira e n\u00e3o posso deixar a tampa do pc aberto pois meu quarto \u00e9 mto quente e \u00f1 tenho dinheiro pra pagar a conta de luz de um ar condicionado nem colocar um water cooler!!", "id": "1623427144599609344"},{"created_at": "2023-02-08T21:02:02.000Z", "text": "Pagar 350,00 de luz sem ter chuveiro el\u00e9trico, ar condicionado e ficar em casa mt mal pra dormir \u00e9 fd \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623426953268035585"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:41.000Z", "text": "@CauaTda ar condicionado de alt\u00edssima qualidade \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "id": "1623426867880394754"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:25.000Z", "text": "enquanto meu namorado t\u00e1 na academia, eu to at\u00e9 agora cansado qse sem sentir meus bra\u00e7os pq ajudei a levantar uma caixa com um ar condicionado dentro\n\nequil\u00edbrio", "id": "1623426799022534658"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:23.000Z", "text": "Ar Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/h Quente e Frio VI12R/VE12R 220 Volts na Magazine Luiza - R$ 175.320,00. Oferta Rel\u00e2mpago. #oferta #relampago #desconto #promo\u00e7\u00e3o #cupom https://t.co/VH9DI0odPo", "id": "1623426791338647552"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:14.000Z", "text": "@alicerc29 Simmmmm toda estranha cara nem ar condicionado escola pobre do krl", "id": "1623426501755428866"},{"created_at": "2023-02-08T20:59:56.000Z", "text": "Uma vez, achamos um saco de naftalina na escola e jogamos dentro do ar condicionado. Um foi expulso https://t.co/tkM3Z5OeY7", "id": "1623426427952431108"},{"created_at": "2023-02-08T20:58:52.000Z", "text": "Minha chefe desligando o ar condicionado pq ela tinha frio, nesse calor de 30\u00b0", "id": "1623426156715290630"},{"created_at": "2023-02-08T20:58:38.000Z", "text": "Calor s\u00f3 dava pra defender 10 anos atr\u00e1s quando n\u00e3o era uma NECESSIDADE ter um ar condicionado", "id": "1623426097844047881"},{"created_at": "2023-02-08T20:58:36.000Z", "text": "Metr\u00f4 de camaragibe sempre uma ben\u00e7\u00e3o\ud83e\udd70 sem ar condicionado e agora quase sem luz no hor\u00e1rio de pico oh delicia", "id": "1623426089375653889"},{"created_at": "2023-02-08T20:58:18.000Z", "text": "Eu entrei num consult\u00f3rio, liguei o ar condicionado e aqui fiquei, pois n\u00e3o sou obrigada a passar calor", "id": "1623426014276624388"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:29.000Z", "text": "Cheguei do rio segunda de manh\u00e3 e essa semana t\u00e1 sendo a mais p\u00e9ssima do m\u00eas, dores no corpo muita tosse, corpo doendo tudo isso por causa de um ar condicionado", "id": "1623425810353860613"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:09.000Z", "text": "Vag\u00e3o 5054 sem ar condicionado sem condi\u00e7\u00f5es nesse calor n\u00e9 @metro_rio", "id": "1623425724970303492"},{"created_at": "2023-02-08T20:56:10.000Z", "text": "eu n\u00e3o aguento mais o ar condicionado do meu servi\u00e7o pelo amor de deus eu vou ter treco. 7H DA MANH\u00c3 E AS QUERIDAS COM O AR NO 18 Q PORRA \u00c9 ESSA MERM\u00c3O. o dia inteiro, eu n\u00e3o sei o que \u00e9 respirar ar pura mais senhor socorro", "id": "1623425478911574018"},{"created_at": "2023-02-08T20:55:19.000Z", "text": "Mais um dia sem luz mas eu moro do lado do Sesc ent\u00e3o t\u00f4 usando a luz e o ar condicionado deles \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1623425265752834048"},{"created_at": "2023-02-08T20:54:47.000Z", "text": "Duas conta de luz atrasada e instalando ar condicionado \ud83e\udd21", "id": "1623425129026932738"},{"created_at": "2023-02-08T20:54:12.000Z", "text": "Cheguei no auge de ir pra biblioteca s\u00f3 pra pegar ar condicionado \ud83d\udc80", "id": "1623424983237070853"},{"created_at": "2023-02-08T20:52:52.000Z", "text": "Uber c ar condicionado ligado dps de sair da praia &gt;&gt;&gt;", "id": "1623424646124118016"},{"created_at": "2023-02-08T20:52:30.000Z", "text": "@boteqerafantasm e o gugu s\u00f3 queria consertar o ar condicionado \ud83d\ude14", "id": "1623424555808063493"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:36.000Z", "text": "Alguma indica\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m ora instalar ar condicionado split em S\u00e3o Paulo?\nRecebi um or\u00e7amento de TRES MIL REAIS. O mesmo aparelho que mandei instalar em Campinas paguei 600 pela instala\u00e7\u00e3o.", "id": "1623424330028793857"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:00.000Z", "text": "meu Deus essa reuni\u00e3o n\u00e3o acaba mais nunca e eu t\u00f4 morrendo de dor de cabe\u00e7a com esse ar condicionado no 17\u00b0", "id": "1623424176269787142"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:52.000Z", "text": "Quero minha sala com ar condicionado que funciona de volta", "id": "1623424146376892417"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:28.000Z", "text": "Eu indo pra aula hoje animada com o novo semestre \ud83e\udd29\n\nEu voltando depois de passar o dia inteiro numa sala sem ar condicionado ouvindo sobre coisas que eu n\u00e3o tenho o menor interesse \ud83e\udee0", "id": "1623424042001743876"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:46.000Z", "text": "Indo pro curso de ingles:\ud83e\udd71\nL\u00e1 tem ar condicionado:\ud83e\udd73", "id": "1623423867094982659"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:36.000Z", "text": "Cedup e seus ar condicionado da d\u00e9cada de 90", "id": "1623423827798593537"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:08.000Z", "text": "me arrependi de tentar pegar o primeiro que viesse, mas a\u00ed perceber que ele t\u00e1 cheio, s\u00e9rio, pelo menos tinha ar condicionado", "id": "1623423707728302084"},{"created_at": "2023-02-08T20:48:54.000Z", "text": "Esque\u00e7o que apesar de estar indo pra uma cidade que faz 50\u00b0 a noite eu preciso levar roupas de frio por conta do mais temidox ar condicionado do \u00f4nibus que nesse momento est\u00e1 abaixo de zero.\n\n Aproveito ent\u00e3o esse climinha de constipa\u00e7\u00e3o pra assistir frozen pela primeira vez.", "id": "1623423647892312065"},{"created_at": "2023-02-08T20:47:34.000Z", "text": "Ver\u00e3o, 08 de fevereiro, e eu j\u00e1 estou rouca devido a esse tempo ( ok 50% \u00e9 o tempo e os outros 50%  foi o ar condicionado no talo que eu me expus trab ontem )", "id": "1623423314126331905"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:08.000Z", "text": "Compre aqui\u2b07\ufe0f\n\ud83d\uded2https://t.co/EaIpJRSOjM\n\nAr Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/h Frio \n\n\ud83d\udd25R$ 1573,20 \u00e1 vista\n\ud83d\udcb310xR$ 174,80 nos cart\u00f5es\n\n\ud83d\udea8 Produto sujeito a altera\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o e estoque https://t.co/PlGH0Nehsn", "id": "1623422701695016960"},{"created_at": "2023-02-08T20:43:09.000Z", "text": "Vi o mini ar condicionado no tiktok e queria um ser\u00e1 que presta? Kkkk", "id": "1623422203822850052"},{"created_at": "2023-02-08T20:42:40.000Z", "text": "@Gibara_ sipa vou msm na minha v\u00f3 l\u00e1 tem ar condicionado", "id": "1623422083018510338"},{"created_at": "2023-02-08T20:42:18.000Z", "text": "\u00c9 eu me tornei a pessoa que eu mais criticava: a que odeia ir pro mato, tem pavor de acampar, praia ou rio por algumas horas. Amo um ar condicionado, um porcelanato e uma cafeteira autom\u00e1tica.", "id": "1623421988659163139"},{"created_at": "2023-02-08T20:41:46.000Z", "text": "@bhenrik01 @ecocrente uma contribui\u00e7\u00e3o para a manuten\u00e7\u00e3o do templo no qual os pastores cuidam 24h, incluindo as contas de \u00e1gua, luz, ar condicionado, etc\u2026 \nah, e vc n\u00e3o \u00e9 obrigado a dar :)", "id": "1623421853275488257"},{"created_at": "2023-02-08T20:38:17.000Z", "text": "Uber, manda os motoristas ligarem o ar condicionado, please", "id": "1623420978385633280"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:03.000Z", "text": "Dormir com ar condicionado e sem coberta me deixou pegado", "id": "1623420669349228546"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:11.000Z", "text": "DESDE QUANDO O TERM ARICANDUVA TEM AR CONDICIONADO E ASSENTO PRETO CHIQUE", "id": "1623420448796037122"},{"created_at": "2023-02-08T20:35:30.000Z", "text": "Willis Carrier (inventor do ar condicionado) \u00e9 o meu her\u00f3i.", "id": "1623420275457941506"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:42.000Z", "text": "Nada contra o ar condicionado, afinal de contas tem que ser meio lel\u00e9 pra gostar desse calor dos infernos...", "id": "1623420075737841664"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:35.000Z", "text": "@Yotas_s Mais pobre q isso s\u00f3 tr\u00f3lebus q n \u00e9 conectado na energia e n\u00e3o tem ar condicionado", "id": "1623420045165576193"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:27.000Z", "text": "QUE AR CONDICIONADO IGNORANTE", "id": "1623420012177375235"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:09.000Z", "text": "ar condicionado \u00e9 tudo de bom n\u00e9, um calor do c\u00e3o e eu aqui no geladinho \ud83e\udd70", "id": "1623419938034647043"},{"created_at": "2023-02-08T20:33:46.000Z", "text": "@starkrume Boa tarde.  Vamos verificar o ar condicionado no carro F012.", "id": "1623419841225916416"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:42.000Z", "text": "@metrodebh O ar condicionado \u00e9 sensacional, mas os assentos s\u00e3o pequenos e a barra vertical para segurar fica praticamente em cima da pessoa sentada.", "id": "1623419571163086848"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:31.000Z", "text": "No trabalho de voc\u00eas o pau tmbm tora por conta de uma porra de um ar condicionado? \ud83e\udd2c", "id": "1623419527026417665"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:29.000Z", "text": "oi @CPTM_oficial, poderia aumentar o ar condicionado do carro F012, sentido Calmon Viana, que ta saindo do Tatuap\u00e9 agora?", "id": "1623419519304871936"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:23.000Z", "text": "@felipeneto Prefiro do que esse calor do inferno no RS, e nem ar condicionado eu tenho \ud83e\udd72", "id": "1623419495007019008"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:06.000Z", "text": "Meu ventilador n\u00e3o d\u00e1 conta de me refrescar, preciso de um ar condicionado", "id": "1623419168409243650"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:03.000Z", "text": "Sa\u00ed do ar condicionado gelado e encerrar o vapor quente do calor t\u00e1 acabando com a minha garganta \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b", "id": "1623419157285941248"},{"created_at": "2023-02-08T20:29:13.000Z", "text": "@TurandotPathy Quem ama, leva para um local que tem ar condicionado e piscina para expressar o amor!\n\ud83d\ude07\ud83e\udd23", "id": "1623418694243086341"},{"created_at": "2023-02-08T20:27:14.000Z", "text": "fiz essa parada e queimamos o ar condicionado da outra sala kk https://t.co/AgLPIs88ld", "id": "1623418197465497600"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:57.000Z", "text": "pegar o 110 com ar condicionado aumenta 10% da minha riqueza em esp\u00edrito \ud83d\udcb8\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "1623418126921773056"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:54.000Z", "text": "N\u00c3O AGUENTO MAIS AR CONDICIONADO  NMRL", "id": "1623418113462095878"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:51.000Z", "text": "RENAULT CLIO HATCH 1.0 8V 2003/2003\nAR CONDICIONADO + VIDRO EL\u00c9TRICO + 4 PNEUS NOVOS \ud83d\udca5\n\nAPENAS R$ 15.900,00 \ud83d\udcb0 https://t.co/hIi6wRgfyo", "id": "1623418100103393280"},{"created_at": "2023-02-08T20:25:39.000Z", "text": "@JulioArqueman O ar condicionado tava ligado? J\u00e1 vi um caso em que aconteceu isso pq a pessoa tava tomando banho quente com o ar ligado e a porta do banheiro aberta.", "id": "1623417797450629123"},{"created_at": "2023-02-08T20:25:09.000Z", "text": "sai do ar condicionado por 01 minuto e quase morri mds q isso", "id": "1623417673018408962"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:37.000Z", "text": "meu deus que dor de cabe\u00e7a insuport\u00e1vel por causa dessa porra de ar condicionado", "id": "1623417536736886785"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:24.000Z", "text": "@littlecin4moon n\u00e3o gosto muito de usar short \ud83d\ude13\ud83d\ude13 e eu tava indo pra um lugar com ar condicionado ent\u00e3o deu certo", "id": "1623417483272105984"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:52.000Z", "text": "@trizkkkj acho q foi por causa do ar condicionado da sala", "id": "1623417350757261312"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:26.000Z", "text": "t\u00f4 indo pra casa no \u00f4nibus com ar condicionado, a gl\u00f3ria do dia veio https://t.co/bQUkfs3MSs", "id": "1623417240493383681"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:07.000Z", "text": "Como saber se os caras que vieram fazer manuten\u00e7\u00e3o no ar condicionado n\u00e3o est\u00e3o me passando pra tr\u00e1s cobrando 600 pra trocar o capacitor e fazer a limpeza google pesquisar \ud83d\ude2d", "id": "1623417161711554560"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:52.000Z", "text": "O resultado de querer dormir todo dia com ar condicionado:::::: garganta ruim, gripe \ud83e\udee0", "id": "1623416595891601409"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:17.000Z", "text": "Ar Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/h Quente e Frio 220v - (Magazine Luiza)\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/7SsOZGy53w\nR$ 1.753,20 \u00e0 vista \nR$ 1.948,00 em 10x\n.\n\ud83d\udd0d Grupos de Whatsapp e Telegram: \n https://t.co/rzqYRPrCbc https://t.co/sG0y9URqdH", "id": "1623416449871085575"},{"created_at": "2023-02-08T20:19:54.000Z", "text": "Mds eu s\u00f3 queria ir pra Caldas pra tomar banho em piscina quentinha, comer besteira o dia todo e ir pro quarto com ar condicionado depois de passar horas torrando no sol", "id": "1623416351153872896"},{"created_at": "2023-02-08T20:17:56.000Z", "text": "faltando isso \ud83e\udd0f\ud83c\udffd pra eu pegar um uber pra casa. s\u00f3 em imaginar de sair do ar condicionado da biblioteca pro ponto de \u00f4nibus ficar esperando meia hora o 10 nesse sol a vontade \u00e9 de \ud83e\udd9e", "id": "1623415858705080320"},{"created_at": "2023-02-08T20:16:56.000Z", "text": "353 com ar condicionado \ud83d\ude4c milagres", "id": "1623415603620089856"},{"created_at": "2023-02-08T20:16:26.000Z", "text": "fui fazer cardio toda suada em frente ao ar condicionado e agora t\u00f4 mal", "id": "1623415479363686404"},{"created_at": "2023-02-08T20:16:08.000Z", "text": "t\u00f4 puta pq acho super injusto a gente trabalhar no calor desgra\u00e7ado pra ajudar a sustentar uma adolescente que dorme o dia todo no ar condicionado e que n\u00e3o quer nem lavar uma lou\u00e7a pra ajudar nas coisas de casa\ud83e\udd2c", "id": "1623415403023069188"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:32.000Z", "text": "@andresimao21 @Artur_Kumaira Foi aquele ar condicionado a noite toda nos 16\u00ba, fui de f", "id": "1623415254683115520"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:31.000Z", "text": "finalmente meu ar condicionado pode ter um descanso", "id": "1623415249960333316"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:25.000Z", "text": "Ontem eu acendi uma vela pro anjo da guarda, e a chama estava mto alta queimou em minutos a vela. Eu s\u00f3 pedia prote\u00e7\u00e3o. Voltando de poa agora o ar condicionado do bus simplesmente parou de funcionar. S\u00e3o os livramentos!n\u00e3o \u00e9 azar\u2026", "id": "1623414972603682818"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:13.000Z", "text": "Preciso urgentemente de um ar condicionado no meu quarto, o dedo chega a co\u00e7ar pra comprar", "id": "1623414922049687554"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:17.000Z", "text": "Ccbb \u00e9 t\u00e3o bom, ar condicionado, wi-fi, tomada pra carregar o celular, biblioteca, exposi\u00e7\u00f5es. Por mim eu morava aqui", "id": "1623414684807299073"},{"created_at": "2023-02-08T20:12:43.000Z", "text": "#promo\u00e7\u00e3o #oferta #electrolux Modelo quente e frio \ud83d\udd25\u2744\ufe0f 12.000 BTUs!\nAr Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12\ud83d\udd25R$ 1.753.20 no boleto\n\ud83d\udce6 Loja #MagaLu: https://t.co/yt5iIZ6PKG", "id": "1623414542867767304"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:13.000Z", "text": "#promo\u00e7\u00e3o #oferta #electrolux Ar Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/h Quente e Frio VI12R/VE12R  2\ud83d\udd25 Por: R$ 1.753,20 \u00e0 vista\n\ud83d\udd25\ud83d\udce6 Loja #MagaLu: https://t.co/KkPofXjZVK", "id": "1623414165044965377"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:02.000Z", "text": "#TopOferta #promo\u00e7\u00e3o #electrolux 12000 BTU/h \ud83d\udd25 Quente e Frio \u2744\nAr Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/\ud83d\udd25 Por: R$ 1.753,20 \u00e0 vist\ud83d\udce6 Loja #MagaLu: https://t.co/KkPofXjZVK", "id": "1623414121935822848"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:02.000Z", "text": "\u26a1 Ar Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/h Quente e Frio VI12R/VE12R 220 Volts\n\n\ud83d\udd25 Por: R$ 1.753,20 \n\ud83d\uded2 Link: https://t.co/Ui1nypPNdS \n\n\ud83d\udca5Compartilhe! - #Promotop #BlackFriday\nhttps://t.co/Ga1mI8dsUZ https://t.co/X7Z5kiCx5w", "id": "1623414118408388608"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:01.000Z", "text": "12000 BTU/h \ud83d\udd25 Quente e Frio \u2744\n\nAr Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/h Quente e Frio VI12R/VE12R 220 Volts\n\n\ud83d\udd25 Por: R$ 1.753,20 \u00e0 vista\n\ud83d\udd25 Por: R$ 1.948,00 em at\u00e9 10x\n\ud83d\uded2 Link: https://t.co/aIUTaqCZpd\n \n#CupomDeDesconto #promocao #cupom #oferta", "id": "1623414114654593024"},{"created_at": "2023-02-08T20:09:34.000Z", "text": "eu vou pra casa do meu irm\u00e3o s\u00f3 pra largar meu cachorro no ar condicionado e volto pro meu ap com meu humilde ventilador Brit\u00e2nia.... ele \u00e9 o do fundo, refletindo todas as a\u00e7\u00f5es que o levaram at\u00e9 aquele momento. https://t.co/6DzC5PfRwL https://t.co/ElyU0dmABF", "id": "1623413749473497089"},{"created_at": "2023-02-08T20:09:15.000Z", "text": "@gael_andrade03 Nem o ar condicionado deu jeito, lind\u00e3o", "id": "1623413670679027712"},{"created_at": "2023-02-08T20:09:00.000Z", "text": "@negodioficial com o dinheiro da musica tu vai me pagar o ar condicionado ????", "id": "1623413609417043968"},{"created_at": "2023-02-08T20:08:17.000Z", "text": "mt funny esses dears do ar condicionado KKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1623413426608390148"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:52.000Z", "text": "As pessoas costumam falar mal do inverno mas tem gente MORRENDO de calor tbm. Gente sem \u00e1gua, sem casa, sem ventilador, sem ar condicionado, sem banho, sem hidrata\u00e7\u00e3o. A verdade \u00e9 que o calor pode matar tanto quanto o frio. Para os pr\u00f3ximos dias a previs\u00e3o \u00e9 de 41\u00b0c.", "id": "1623413072298758148"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:13.000Z", "text": "@roderix1966 Mosquito paulista \u00e9 carne de pesco\u00e7o, heim. At\u00e9 no ar condicionado! Essencia de citronela nesse tro\u00e7o aqui. https://t.co/LhWujBcE0F", "id": "1623412908548816899"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:24.000Z", "text": "\ud83d\udd54 07/02/2023 \u26d4\ufe0f \n\n\u26a0\ufe0fCarros do Metr\u00f4 reportados com ar condicionado fraco ou desligado. \n\u274c4022\n\u274c6018\n\u274c2002\n\u274c2030 (reportado duas vezes no mesmo dia)\n\u274c2098\n\n#mobilidade21 #mobi21denuncia", "id": "1623412702595932165"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:09.000Z", "text": "@vcanedo Debater o que? At\u00e9 ontem iam \"amassar\" o Real, hoje \u00e9 NORMAL perder nas Semis. Daqui um pouco aparece mais desculpas, vai ver at\u00e9 a temperatura do ar condicionado atrapalhou os atletas do Flamengo.", "id": "1623412639333228546"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:47.000Z", "text": "Heim @Prefeitura_POA e @EPTC_POA pq o T3 da #Carris n\u00e3o tem ar condicionado nesse calor\u00e3o?? Ali\u00e1s! Na linha 353 Ipiranga/PUC tamb\u00e9m? Por isso que dizem que aqui @governo_rs \u00e9 uma prov\u00edncia ainda! A gente paga e paga esses \u00f4nibus e nada evolui! \u00c9 um barbaridade!", "id": "1623412547775873025"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:46.000Z", "text": "parece que esse ver\u00e3o tao desligando todos ar condicionado de todos transportes p\u00fablicos que conseguem puta que pariu que inferno", "id": "1623412541937553408"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:27.000Z", "text": "Falta de ar condicionado. https://t.co/2FLz6j4NKy", "id": "1623412464686665730"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:24.000Z", "text": "O ar condicionado do \u00f4nibus IPE t\u00e1 salvando serio .", "id": "1623412450392432641"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:05.000Z", "text": "Ar Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/h Quente e Frio VI12R/VE12R 220 Volts - (Magazine Luiza)\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/T0qK62zYd3\nR$ 1.753,20 \u00e0 vista\nou R$ 1.948,00 em 10x de R$ 194,80 sem juros\n\n\ud83d\udd0d Grupos de Whatsapp e Telegram: \n https://t.co/rzqYRPrCbc https://t.co/o6B8xmIHUm", "id": "1623412370201620484"},{"created_at": "2023-02-08T20:03:18.000Z", "text": "quando seu ar condicionado quebrar no calor de 30 graus ai vc faz o L", "id": "1623412173576761349"}]