[{"tweets_quantity": 262},{"created_at": "2023-02-08T16:57:52.000Z", "text": "A Amazon Turkey criou a \"Campanha de Ajuda ao Terremoto\", criando uma lista de compras e entregar\u00e3o as encomendas de materiais de primeira necessidade na zona s\u00edsmica. \n\n\ud83d\udd17: https://t.co/IPRYQzz56o https://t.co/9Q7NWv4BDL", "id": "1623365507104604160"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:39.000Z", "text": "@dep_padrejoao Lula fala e a popula\u00e7\u00e3o paga. S maioria da popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o se encaixa na concess\u00e3o de benef\u00edcios, todos precisam comer. Estou na linha de frente do combate a fome e o Lula al\u00e9m de n\u00e3o fazer nada pra baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, ainda piora a situa\u00e7\u00e3o. https://t.co/WDSvJ5bjwW", "id": "1623356896609505292"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:30.000Z", "text": "As coisas que vendem na geladeira n\u00e3o s\u00e3o itens de primeira necessidade, vc tem a escolha de n\u00e3o consumir", "id": "1623351576642441217"},{"created_at": "2023-02-08T14:25:49.000Z", "text": "@LulaOficial Todos os dias pergunto pro senhor se existe alguma medida p baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, nunca obtenho resposta. Hj dei cara com essa not\u00edcia, al\u00e9m de n\u00e3o diminuir os pre\u00e7os, est\u00e1 piorando ainda mais. Quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m! https://t.co/AF9GddMHv3", "id": "1623327241617698816"},{"created_at": "2023-02-08T13:16:43.000Z", "text": "ok, mas eu preciso disso aqui, se trata de um item de primeira necessidade https://t.co/3eQkvNS9uB", "id": "1623309855455838209"},{"created_at": "2023-02-08T02:47:34.000Z", "text": "@A_Lovelydog Eu n entendo o argumento desse tipo d gente...\n\"Precisa\" da arte p n morrer? .w.\nArte eh um artigo d luxo, n uma primeira necessidade\nN pode/n quer pagar o pre\u00e7o q vale, n paga", "id": "1623151522191138818"},{"created_at": "2023-02-07T21:23:01.000Z", "text": "@ewerton_andrez @felipengol @pedrosazevedo Conseguiria mas existem outras prioridades na minha vida u\u00e9. Tv n \u00e9 item de primeira necessidade", "id": "1623069848275243009"},{"created_at": "2023-02-07T19:20:19.000Z", "text": "@stefanovolp Na Argentina \u00e9 objeto de primeira necessidade pro mate", "id": "1623038970144690180"},{"created_at": "2023-02-07T17:41:56.000Z", "text": "Mercadona doa 300 toneladas de bens de primeira necessidade em Braga e 70 em Viana https://t.co/T8xjoD8QbO #Braga #mercadona #solidariedade", "id": "1623014209796681736"},{"created_at": "2023-02-07T12:57:22.000Z", "text": "Como reduzir taxa SELIC? Governo pode promover importa\u00e7\u00e3o de alimentos p/baixar os pre\u00e7os de produtos de primeira necessidade e reduzir infla\u00e7\u00e3o. \nO \"motivo\" da alta dos juros se dilui no ar.\nPode tb ofertar d\u00f3lar atrav\u00e9s do BB mais barato for\u00e7ando a queda do d\u00f3lar.", "id": "1622942595071590400"},{"created_at": "2023-02-07T12:32:21.000Z", "text": "@LulaOficial @Caixa Bom dia, Presidente.\nExiste alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? Quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m.", "id": "1622936300650217472"},{"created_at": "2023-02-07T12:11:36.000Z", "text": "@senadorhumberto Existe alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? Quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios tamb\u00e9m precisa comer.", "id": "1622931080432025601"},{"created_at": "2023-02-07T12:09:31.000Z", "text": "@BernardoMF Esqueceu de falar da revolta dos pobres que votaram nele e agora n\u00e3o v\u00ea nenhum projeto pra diminui\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, n\u00e3o v\u00ea isen\u00e7\u00e3o do IR, aumento miser\u00e1vel do sal\u00e1rio m\u00edn s\u00f3 em maio e olhe l\u00e1.", "id": "1622930552813764609"},{"created_at": "2023-02-07T11:43:06.000Z", "text": "@LeilaSMaciel Bom dia \ud83d\ude4c\ud83c\udffe\nItem de primeira necessidade nessa \u00e9poca", "id": "1622923906507063297"},{"created_at": "2023-02-07T11:40:31.000Z", "text": "Os gestores t\u00eam que se decidir... ou a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 uma frente de primeira necessidade, ou n\u00e3o \u00e9... como esses estabelecimentos n\u00e3o tem gerador de energia? Hospitais t\u00eam,  postos de sa\u00fade tb... Tribunais t\u00eam... e a escola n\u00e3o!...@ferreirinharj", "id": "1622923256041771008"},{"created_at": "2023-02-07T04:35:36.000Z", "text": "@OGloboPolitica Os pobres tbm perderam as elei\u00e7\u00f5es, pois at\u00e9 agora n\u00e3o h\u00e1 interesse algum em baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, bem como isentar pobres do IR. \nEsse discursinho n\u00e3o enche barriga de ningu\u00e9m, s\u00f3 alimenta a milit\u00e2ncia cega, q passa fome ainda agradece por isso.", "id": "1622816321959505920"},{"created_at": "2023-02-07T01:50:48.000Z", "text": "@19bd04 As compras de primeira necessidade do Duarte. https://t.co/EmGYDhyfUI", "id": "1622774850082275329"},{"created_at": "2023-02-07T00:43:02.000Z", "text": "@senadorhumberto \u00c9 hora de reativar as c\u00e2maras setoriais extintas pelo desgoverno fascista, dessa forma haver\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de equilibrar a demanda e a oferta dos produtos sazonais o que for\u00e7a a redu\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os dos g\u00eaneros de primeira necessidade. @LulaOficial", "id": "1622757794632925184"},{"created_at": "2023-02-07T00:17:58.000Z", "text": "@mspbra Cadeia para grevistas, visto que \u00e9 servi\u00e7o de primeira necessidade.", "id": "1622751486378758145"},{"created_at": "2023-02-06T22:31:10.000Z", "text": "@lndsnog Ar condicionado \u00e9 primeira necessidade meu amigo! Providencie j\u00e1!", "id": "1622724610629271555"},{"created_at": "2023-02-06T19:20:56.000Z", "text": "Lula acusa Bolsonaro de abaixar e zerar os impostos sobre 350 items de primeira necessidade.", "id": "1622676734914007047"},{"created_at": "2023-02-06T18:37:24.000Z", "text": "@LulaOficial Concordo. Por isso, pergunto todos os dias se o senhor tem alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, porque quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m.", "id": "1622665781233295377"},{"created_at": "2023-02-06T18:32:49.000Z", "text": "@RaulzitoPistola @uniaomarvinista @revistaoeste Entendi a ironia, mas te digo, dude, n\u00e3o precisa de picanha n\u00e3o, se tiver condi\u00e7\u00f5es de comprar alimentos de primeira necessidade.", "id": "1622664629414502408"},{"created_at": "2023-02-06T13:16:42.000Z", "text": "@Na_val22 Item de primeira necessidade!", "id": "1622585075043864576"},{"created_at": "2023-02-06T12:15:29.000Z", "text": "@mspbra O Bil ao investir em vacina\u00e7\u00e3o ajuda a deixar o produto viagem para Marte como primeira necessidade", "id": "1622569667788173313"},{"created_at": "2023-02-05T23:22:37.000Z", "text": "@__1Glenda__ @anaDotcom8_ @Jacquelust @choquei E agora voltou a tirar o bem de primeira necessidade aos nordestinos a \u00e1gua \u00e9 fonte da vida v\u00e3o morrer mais milh\u00f5es n\u00e3o m\u00e3o do ladr\u00e3o genocida.. Que virou o Brasil uma  piada l\u00e1 fora vai estudar ... esquerda s\u00e3o um cancro da sociedade parasitas \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1622375168914907136"},{"created_at": "2023-02-05T21:38:37.000Z", "text": "@deboragrazola Os pet shops nessa \u00e1rea s\u00e3o servi\u00e7os de primeira necessidade, impressionante kkkk", "id": "1622348997372297221"},{"created_at": "2023-02-05T20:53:58.000Z", "text": "@SenadoFederal A primeira necessidade \u00e9 a sua sa\u00edda do cargo. IN\u00daTIL.", "id": "1622337760093683713"},{"created_at": "2023-02-05T20:32:51.000Z", "text": "@senadorhumberto Na pr\u00e1tica, isso n\u00e3o muda nada a vida do pobre, os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade continuam inacess\u00edveis. O governo tem que entender que quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios tamb\u00e9m precisa comer. \nEsses n\u00fameros servem pra fazer provoca\u00e7\u00e3o \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o somente.", "id": "1622332445273067520"},{"created_at": "2023-02-05T20:10:00.000Z", "text": "@conexaopolitica N\u00e3o parece, todos os dias pergunto pro Lula se tem alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, porque quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios tamb\u00e9m precisa comer. Nunca responde ou apresenta pelo menos um projeto pra isso.", "id": "1622326697981788162"},{"created_at": "2023-02-05T20:01:52.000Z", "text": "@Lekka20 @gleisi Acusa\u00e7\u00e3o foi leviana e ser\u00e1 punida. \nFui chamada de nazista essa semana por defender os pobres, quando cobrei Lula para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade. \nA esquerda v\u00ea nazismo at\u00e9 na fome dos pobres. Um verdadeiro show de horrores a milit\u00e2ncia esquerdista. https://t.co/NFsSVnUIWe", "id": "1622324649970307075"},{"created_at": "2023-02-05T19:25:50.000Z", "text": "@AndreJanonesAdv Esses n\u00fameros n\u00e3o s\u00e3o capazes de mudar a realidade do pobre, no supermercado os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade continuam subindo. \nPor isso, estat\u00edsticas n\u00e3o convencem, apenas torturam os n\u00fameros pra \"cantar\" uma vit\u00f3ria artificial, que na verdade n\u00e3o muda nada.", "id": "1622315583487311875"},{"created_at": "2023-02-05T19:18:55.000Z", "text": "@LulaOficial Boa tarde, presidente.\nExiste alguma medida efetiva para diminui\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? Quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m.\nE existe alguma proposta pra diminuir carga tribut\u00e1ria sobre medicamentos? A do Brasil \u00e9 a maior carga do mundo.", "id": "1622313840288333825"},{"created_at": "2023-02-05T15:21:15.000Z", "text": "1) o d\u00edzimo na lei de Mois\u00e9s era imposto.\n2) o d\u00edzimo era alimento e produtos de primeira necessidade.\n3) ofertas sim era dinheiro, para manter a constru\u00e7\u00e3o do \"\u00fanico\" templo que sempre existiu.\n4) o d\u00edzimo \"nunca\" foi cobrado de outros povos ou na\u00e7\u00f5es, \"apenas de Israel!\n\"Lobos\" https://t.co/Wp4KgU5Llf", "id": "1622254031358857219"},{"created_at": "2023-02-05T15:18:26.000Z", "text": "@maluoriginal Ela tem uma escova de cabelo no bolso kkkkkkkkkk realmente \u00e9 item de primeira necessidade", "id": "1622253320436940802"},{"created_at": "2023-02-05T12:04:54.000Z", "text": "@Boaoficial3 @rsallesmma Grandes Projetos... de Primeira Necessidade para o pa\u00eds... \n\nhttps://t.co/MvyhtItqfX", "id": "1622204615956594689"},{"created_at": "2023-02-05T10:18:51.000Z", "text": "@emidiogabi Morando longe da fam\u00edlia e amigos, e depois da experi\u00eancia de pandemia, chamada de v\u00eddeo passou a ser item de primeira necessidade.", "id": "1622177930204909570"},{"created_at": "2023-02-05T06:31:24.000Z", "text": "@AleDireita @SERGIOR49076581 V\u00e3o excluir os itens de primeira necessidade, combust\u00edveis... que o pre\u00e7o pode ir l\u00e1  pr\u00e1 pqp, n\u00e3o v\u00e3o ser considerados pra medir infla\u00e7\u00e3o. S\u00e3o canalhas.", "id": "1622120691205013507"},{"created_at": "2023-02-05T02:36:32.000Z", "text": "@mdhcbrasil Vem c\u00e1, voc\u00eas est\u00e3o vendo que o povo que n\u00e3o recebe benef\u00edcios est\u00e1 precisando comer? H\u00e1 alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? \nNotinha no Twuitter n\u00e3o enche barriga de ningu\u00e9m! Queremos a\u00e7\u00f5es concretas.", "id": "1622061580975280128"},{"created_at": "2023-02-04T23:44:39.000Z", "text": "@Deboravbrito Urgente kkkkk eh item de primeira necessidade", "id": "1622018327861235716"},{"created_at": "2023-02-04T23:13:16.000Z", "text": "@lucas_delamore Primeira necessidade \u00e9 volante.\nA\u00ed um meia.\nE por fim um ponta.\n\nCom uma diretoria ambiciosa, contratariam nas 3 posi\u00e7\u00f5es, e a\u00ed fechava legal o elenco. Mas vai vir s\u00f3 um volante, que nem sabemos se ser\u00e1 bom mesmo, e agora s\u00f3 depois do paulista pelo jeito.", "id": "1622010431165325313"},{"created_at": "2023-02-04T21:59:12.000Z", "text": "@LulaOficial S\u00f3 n\u00e3o esque\u00e7a que n\u00f3s pobres precisamos que vc abaixe a infla\u00e7\u00e3o dos alimentos urgentemente principalmente dos alimentos de primeira necessidade!", "id": "1621991790684377090"},{"created_at": "2023-02-04T20:26:52.000Z", "text": "@kirenaia Jaora, por isso dizia que n\u00e3o \u00e9 um artigo de primeira necessidade. Mas para um imprevisto resolvem muito (n\u00e3o como recurso di\u00e1rio).", "id": "1621968555427209218"},{"created_at": "2023-02-04T18:19:14.000Z", "text": "H\u00e1 2-3 meses andavam sobre 1,2\u20ac euros. H\u00e1 um ano, 0,9\u20ac, aproximadamente. N\u00e3o \u00e9 um bem de primeira necessidade, mas nas fam\u00edlias com beb\u00e9s ou crian\u00e7as de curta idade s\u00e3o de muita ajuda. https://t.co/A3hJ89rLpA", "id": "1621936433618378756"},{"created_at": "2023-02-04T17:10:36.000Z", "text": "@dep_padrejoao @JornalGGN Enquanto est\u00e3o preocupados com as \"marmitas do 04\", o povo continua esperando alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m, Lula prometeu que todos teriam 3 refei\u00e7\u00f5es por dia. Cad\u00ea?", "id": "1621919161214504961"},{"created_at": "2023-02-04T16:49:13.000Z", "text": "@gleisi Enquanto se preocupam com os bastidores do BBB de direita, nada - eu disse: NADA! - sobre baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade e rem\u00e9dios. As prioridades do PT \u00e9 revirar a vida pessoal dos opositores.", "id": "1621913779993706496"},{"created_at": "2023-02-04T09:43:18.000Z", "text": "@nathpunky_3 simmm, por aqui \u00e9 quase item de primeira necessidade j\u00e1 que sem ela as roupas n\u00e3o secam de jeito nenhum pq \u00e9 muito \u00famido e frio", "id": "1621806593514807302"},{"created_at": "2023-02-04T02:36:29.000Z", "text": "O que venceu foi a falta de palavra! Disse que todos teriam 3 refei\u00e7\u00f5es por dia, at\u00e9 agora nem fala em baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade.\nDiscursinhos de Twuitter n\u00e3o enchem barriga de ningu\u00e9m! Queremos a\u00e7\u00f5es concretas! https://t.co/LhurWzDOtP", "id": "1621699180832899077"},{"created_at": "2023-02-04T02:25:25.000Z", "text": "@LulaOficial Por isso, todos os dias pergunto pro senhor se h\u00e1 alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, uma vez que, quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios tamb\u00e9m precisa comer. Outrossim, revis\u00e3o na carga de impostos s rem\u00e9dios, a do Brasil \u00e9 a mais alta do mundo.", "id": "1621696396792406018"},{"created_at": "2023-02-03T15:44:31.000Z", "text": "@o_antagonista Meu voto n\u00e3o ter\u00e1 nunca mais! Prometeu ajudar aos pobres, agora mete um Loko, n\u00e3o baixa pre\u00e7o dos alimentos de primeira necessidade, n\u00e3o isenta o pobre do ir e aumento miser\u00e1vel do sal\u00e1rio m\u00edn s\u00f3 em maio. Enganou os eleitores.", "id": "1621535111190646786"},{"created_at": "2023-02-03T15:42:55.000Z", "text": "@LulaOficial E qual o plano pra baixar o pre\u00e7o dos alimentos de primeira necessidade? \nQuem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m. Tua proposta \u00e9 de que todos fa\u00e7am 3 refei\u00e7\u00f5es por dia, ent\u00e3o, viabilize isso.", "id": "1621534708709343234"},{"created_at": "2023-02-03T15:38:16.000Z", "text": "@LulaOficial Existe alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? Quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios tamb\u00e9m precisa comer.", "id": "1621533538662203397"},{"created_at": "2023-02-03T12:36:22.000Z", "text": "@LeonardRibeiro S\u00f3 itens de primeira necessidade. Faltou o lubrificante. \ud83d\ude0a", "id": "1621487759075545089"},{"created_at": "2023-02-03T08:36:04.000Z", "text": "@ppmascarenhas Qual \u00e9 o ordenado m\u00e9dio em Portugal?\nO que representa os consumo de primeira necessidade em percentagem no sal\u00e1rio? O que representa em percentagem a fatura da eletricidade no sal\u00e1rio? O que representa o cr\u00e9dito habita\u00e7\u00e3o em percentagem no sal\u00e1rio?", "id": "1621427286443433984"},{"created_at": "2023-02-03T04:39:36.000Z", "text": "@LulaOficial Resolva primeiro os problemas do Brasil, depois o senhor apazigua as guerras. Aqui estamos precisando de provid\u00eancias para combater a fome, precisamos que alimentos de primeira necessidade e rem\u00e9dios a pre\u00e7os acess\u00edveis. \u00c9 t\u00e3o dif\u00edcil assim fazer a isso?", "id": "1621367776479780864"},{"created_at": "2023-02-03T02:55:39.000Z", "text": "@fcancio Uma coisa que nos tempos que correm \u00e9 um bem de primeira necessidade...", "id": "1621341618035953665"},{"created_at": "2023-02-03T02:11:38.000Z", "text": "@JornalOGlobo Meu voto n\u00e3o ter\u00e1 nunca mais! Confiei nele, agora mete um louco qdo \u00e9 pra ajudar os pobres. Todos os dias pergunto se vai ter alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, nunca responde ou apresenta pelo menos um projeto.", "id": "1621330540954533892"},{"created_at": "2023-02-03T02:07:26.000Z", "text": "@LulaOficial Quando v\u00e3o diminuir os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? Muita gente que n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m. Outra coisa, o desemprego est\u00e1 aumentando. \nQuero o Brasil que o senhor prometeu.", "id": "1621329484900175873"},{"created_at": "2023-02-02T23:44:00.000Z", "text": "@randolfeap Para os pobres pouco importam essas oscila\u00e7\u00f5es, Senador. N\u00e3o h\u00e1 diferen\u00e7a nenhuma na vida de quem \u00e9 pobre. Porque isso n\u00e3o muda o pre\u00e7o dos insumos de primeira necessidade. Pobre precisa de fatos concretos de melhorias.", "id": "1621293386262011906"},{"created_at": "2023-02-02T22:18:34.000Z", "text": "@SenadoFederal A primeira necessidade era este prevaricador sair da presid\u00eancia do Senado.  Agora o pa\u00eds afunda de vez.", "id": "1621271889736761349"},{"created_at": "2023-02-02T22:12:02.000Z", "text": "\u201cCultura virou luxo, sabe? E n\u00e3o \u00e9 luxo. \u00c9 comida de primeira necessidade, n\u00e9? Qualquer na\u00e7\u00e3o, qualquer cultura tem seu ritmo, n\u00e9?\" Ad\u00e9lia Luzia Prado", "id": "1621270242168127488"},{"created_at": "2023-02-02T10:01:25.000Z", "text": "@G_L @brunodbranco O governo ganha muito dinheiro com esta infla\u00e7\u00e3o...devia ter em conta os bens de primeira necessidade com eletricidade inclu\u00edda. Crescimento \u00e1 conta de taxas e taxinhas... crescimento? N\u00e3o me fa\u00e7a rir...depois da pandemia e de tudo parado(zero) claro que tem de crescer.", "id": "1621086378053496832"},{"created_at": "2023-02-01T22:37:05.000Z", "text": "Produto de primeira necessidade. N\u00e3o percam. https://t.co/XgI4m1MYdn", "id": "1620914161701257216"},{"created_at": "2023-02-01T15:32:26.000Z", "text": "@UOLNoticias N\u00e3o dura mesmo. Enganou quem confiou nele, at\u00e9 agora n\u00e3o tem projeto pra diminuir os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, pq quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m! N\u00e3o isentou pobres do IR, aumento miser\u00e1vel do sal\u00e1rio m\u00edn s\u00f3 em maio, s\u00f3 palavras vazias no twtt", "id": "1620807292039102465"},{"created_at": "2023-02-01T15:27:00.000Z", "text": "@choquei N\u00e3o vai mesmo, enganou quem confiou nele. Prometeu combater a fome, mas n\u00e3o h\u00e1 um \u00fanico projeto pra diminuir os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m. N\u00e3o isentou pobres do IR, aumento miser\u00e1vel do sal\u00e1rio m\u00edn s\u00f3 em maio...", "id": "1620805927527141381"},{"created_at": "2023-02-01T15:07:21.000Z", "text": "@F__Medina @govpt Pois claro,com a infla\u00e7\u00e3o elevada,os apoios \u00e0s pessoas s\u00e3o praticamente nenhuns,n\u00e3o baixaram o iva dos bens de primeira necessidade,claro que podem estar a crescer", "id": "1620800980383330305"},{"created_at": "2023-02-01T14:13:02.000Z", "text": "@LulaOficial \"vou acabar com a fome\"\nQual ser\u00e1 a medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? Quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m. \nE a isen\u00e7\u00e3o do IR para os pobres?", "id": "1620787311985434624"},{"created_at": "2023-02-01T13:04:47.000Z", "text": "Imagina se o aplicativo do SIGAA tivesse uma tabela com os hor\u00e1rios do Circular, ningu\u00e9m ousaria excluir o aplicativo na primeira necessidade. Algo simples de fazer e que mudaria a vida de quem usa o aplicativo.\nSe liga @stiufrn!\nPrecisamos desse presente pra 2023.1 https://t.co/0Z4ag0qouq", "id": "1620770135366848513"},{"created_at": "2023-02-01T05:53:27.000Z", "text": "@Bruna_Hawk Na primeira necessidade de fazer uma cirurgia iria voltar correndo pro Brasil.", "id": "1620661586376671232"},{"created_at": "2023-02-01T01:56:59.000Z", "text": "@vmiziara_ @AlexandreLPinhe 1 real seria fant\u00e1stico.\nVitor me lembro quando comprei ELET a 5 reais em 2015. Na \u00e9poca era respons\u00e1vel por mais de 50% da gera\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, achavam q ia quebrar.\n\nA \u00faltima coisa que v\u00e3o fazer \u00e9 apagar a luz, \u00e9 um setor de primeira necessidade.", "id": "1620602079315398656"},{"created_at": "2023-02-01T00:38:50.000Z", "text": "Sal\u00e1rios baixos, rendas alt\u00edssimas, bens de primeira necessidade com pre\u00e7os inflacionados... https://t.co/DsD14luKr6", "id": "1620582410768244737"},{"created_at": "2023-01-31T18:54:31.000Z", "text": "@LulaOficial Quem sabe assim o senhor possa dizer quais s\u00e3o as medidas adotar\u00e1 para reduzir os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, posto que quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios tamb\u00e9m precisa comer. Tia proposta \u00e9 que todos tivessem 3 refei\u00e7\u00f5es por dia, portanto, prioridade viabilizar isso.", "id": "1620495759656497153"},{"created_at": "2023-01-31T18:36:42.000Z", "text": "@senadorhumberto Senador, precisamos urgente de medidas pra baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade. Quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m.", "id": "1620491276218138624"},{"created_at": "2023-01-31T18:33:54.000Z", "text": "@geraldoalckmin @LulaOficial @OlafScholz Vice e Ministro, o senhor sabe se h\u00e1 alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? Porque quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m. Pergunto pro Lula e nunca responde, mas a proposta dele era que todos fizessem 3 refei\u00e7\u00f5es por dia.", "id": "1620490574150389760"},{"created_at": "2023-01-31T18:26:24.000Z", "text": "@senadorhumberto Estou esperando alguma medida pra baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, porque quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m. E esperando o que a primeira dama prometeu de ajudar moradores de ruas.", "id": "1620488686059290625"},{"created_at": "2023-01-31T17:37:52.000Z", "text": "Mercadona doa 1.900 toneladas de bens de primeira necessidade em 2022 https://t.co/aMOSnKGSWR \n\n#novumcanal #Mercadona #fazerobem", "id": "1620476470207594496"},{"created_at": "2023-01-31T13:11:36.000Z", "text": "A riqueza nacional, cresceu 6,7% , face ao ano anterior,o desemprego cresceu, as presta\u00e7\u00e3o das casas ao banco crescerem, os bens de primeira necessidade cresceram, electricidade e gaz cresceram e ent\u00e3o? Os cofres do estado cheios, j\u00e1 lembra Salazar cofres cheios, povo descal\u00e7o.", "id": "1620409464838066176"},{"created_at": "2023-01-30T19:30:40.000Z", "text": "@UOLNoticias N\u00e3o parece, at\u00e9 agora nem uma medida pra baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, a gente questiona e nem resposta tem.", "id": "1620142471656386560"},{"created_at": "2023-01-30T19:27:39.000Z", "text": "Estes criminosos est\u00e3o a atacar bens de primeira necessidade!!! https://t.co/3FzcaNgdGu", "id": "1620141710474108928"},{"created_at": "2023-01-30T19:27:18.000Z", "text": "@Haddad_Fernando O senhor tem alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? Porque quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m, ministro.", "id": "1620141623370981376"},{"created_at": "2023-01-30T17:56:45.000Z", "text": "Pergunto ao @LulaOficial se existe alguma medida do governo pra reduzir os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, porque quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios tamb\u00e9m precisa comer. No entanto, nunca respondem. https://t.co/R6YKHqRIPK", "id": "1620118834127720454"},{"created_at": "2023-01-30T17:47:48.000Z", "text": "Enqto uns fazem corpo mole pra trabalhar, outros d\u00e3o o seu melhor, agradecem a Deus uma oportunidade e fazem suas obriga\u00e7\u00f5es sem reclamar !! Imagina quem fica na empresa e quem sai na primeira necessidade de cortes ?", "id": "1620116582180732928"},{"created_at": "2023-01-30T14:41:23.000Z", "text": "14. \u201cToler\u00e2ncia e mente aberta s\u00e3o artigos de primeira necessidade dos sonhadores de hoje.\u201d", "id": "1620069668592680961"},{"created_at": "2023-01-30T00:50:18.000Z", "text": "gabriel fop eh um genio incompreendido. voc\u00eas se dizem pessoas boas mas na primeira necessidade de perd\u00e3o, vcs nao o d\u00e3o. lament\u00e1vel essa hipocrisia. caso ele saia da casa, a edi\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 manchada pela falta de miseric\u00f3rdia. #FICAFOP", "id": "1619860519976058880"},{"created_at": "2023-01-29T22:51:52.000Z", "text": "@LulaOficial Insisto: o governo tem alguma medida para baixar o pre\u00e7o dos alimentos de primeira necessidade? Tem algum posicionamento sobre corrigir tabela de IR pra isentar os pobres?", "id": "1619830717466415104"},{"created_at": "2023-01-29T21:46:58.000Z", "text": "@LaraLaravilha Item de primeira necessidade haahhaha", "id": "1619814382757888002"},{"created_at": "2023-01-29T20:50:52.000Z", "text": "Me fala a\u00ed um produto de primeira necessidade que custa UM D\u00cdGITO.\nN\u00e3o vale \u00e1gua.", "id": "1619800264822906881"},{"created_at": "2023-01-29T08:39:38.000Z", "text": "@senadorhumberto Vem c\u00e1, existe algum projeto pra baixar o pre\u00e7o dos alimentos de primeira necessidade? Quem est\u00e1 fora dos benef\u00edcios tamb\u00e9m precisa comer.", "id": "1619616245896343556"},{"created_at": "2023-01-28T17:09:50.000Z", "text": "@Joana18430972 Coisas de primeira necessidade", "id": "1619382252181356545"},{"created_at": "2023-01-28T14:21:15.000Z", "text": "@elieno_batista Mas, com o maquiador embaixo do bra\u00e7o. G\u00eanero de primeira necessidade. \ud83d\ude02", "id": "1619339826775592960"},{"created_at": "2023-01-27T22:18:48.000Z", "text": "@yul_haneul Aiaiai mulher, nesse frio \u00e9 item de primeira necessidade.", "id": "1619097618264784897"},{"created_at": "2023-01-27T22:18:48.000Z", "text": "@LulaOficial A primeira necessidade do nordeste \u00e9 ficar sem agua da transposi\u00e7\u00e3o para facilitar a vida do povo humilde...", "id": "1619097617354608640"},{"created_at": "2023-01-27T21:00:53.000Z", "text": "@LulaOficial @ricardostuckert Ent\u00e3o, chegaram numa conclus\u00e3o para baixar o pre\u00e7o dos alimentos de primeira necessidade e isen\u00e7\u00e3o do pobre no IR? \nO que importa para todos \u00e9 isso. O resto s\u00e3o flores.", "id": "1619078010396905473"},{"created_at": "2023-01-27T11:38:52.000Z", "text": "@jessicadacruz__ Mas eu n\u00e3o disse pra se tornar freira, disse somente pra entregar sua vida pra Jesus... \ud83e\udd70 Fa\u00e7a do Reino de Deus sua primeira necessidade, busque primeiro o Reino e Deus te dar\u00e1 o que voc\u00ea precisa!", "id": "1618936573462208513"},{"created_at": "2023-01-27T10:57:10.000Z", "text": "Preferia sal\u00e1rios dignos, menos desemprego, menos pobreza, produtos de primeira necessidade a pre\u00e7os justos, mas se calhar sou s\u00f3 eu https://t.co/OWsUDc7ZRY", "id": "1618926079531687936"},{"created_at": "2023-01-26T22:17:57.000Z", "text": "@cmc10030 @LuizArtur1059 @JosMatias17 Primeiramente o chega achou uma piada dar 125\u20ac \u00e0s pessoas. Achou tamb\u00e9m que isso \u00e9 gozar com as pessoas. O chega pediu para retirar o IVA nos produtos de primeira necessidade(tal como fez Espanha) e como tal n\u00e3o foi feito prop\u00f4s darem mais dinheiro  do que apenas 125.", "id": "1618735017169137665"},{"created_at": "2023-01-26T21:37:41.000Z", "text": "O mantra do Lula \u00e9 que \"sua miss\u00e3o \u00e9 que todos brasileiros fa\u00e7am 3 refei\u00e7\u00f5es por dia\". \n\nOk, beleza! Mas qual o plano pra baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? Quem est\u00e1 fora dos benef\u00edcio tamb\u00e9m precisa comer!", "id": "1618724883638394889"},{"created_at": "2023-01-26T21:35:29.000Z", "text": "@LulaOficial T\u00e1, mas qual o plano pra diminuir o pre\u00e7o dos alimentos de primeira necessidade?! Quem est\u00e1 fora dos benef\u00edcio tamb\u00e9m precisa comer.", "id": "1618724329621168134"},{"created_at": "2023-01-26T19:56:03.000Z", "text": "@Drixprimeire1 @augustosnunes Assume sapora  logo @Alckmin  . N\u00e3o aguentamos  mais esse desgoverno, desastroso , corruPTo  . Vamos todos passar fome .tudo est\u00e1 subindo  at\u00e9 os produtos  de primeira  necessidade. https://t.co/EEixII4kO0", "id": "1618699307515011072"},{"created_at": "2023-01-26T18:48:30.000Z", "text": "#Mercadona\n\nhttps://t.co/Onm1Fs8CD5 https://t.co/9cPnjCv6iP", "id": "1618682307153432578"},{"created_at": "2023-01-26T18:48:29.000Z", "text": "A Mercadona, empresa de supermercados, doou 1.900 toneladas de bens de primeira necessidade em 2022 a mais de 70 entidades de cariz social, entre as quais Bancos Alimentares, IPSS e ONG com as quais colabora em Portugal nas localidades onde est\u00e1\n\nhttps://t.co/Onm1Fs8CD5 https://t.co/YAyrwVZXeE", "id": "1618682301528870914"},{"created_at": "2023-01-26T16:30:13.000Z", "text": "Bens de primeira necessidade foram entregues a cantinas sociais, ao Banco Alimentar e a outras entidades sociais. https://t.co/UZgCkvbGaR", "id": "1618647506065178624"},{"created_at": "2023-01-26T16:11:30.000Z", "text": "@JulianaBrizola @gleisi Que bajula\u00e7\u00e3o a essa senhora hein Juliana? Kkk. Ta precisando de um cargo no governo querida?\nNa primeira necessidade que tiver, ela pisa em vc", "id": "1618642797497843712"},{"created_at": "2023-01-26T15:32:57.000Z", "text": "Mercadona doa 1900 toneladas de bens de primeira necessidade em 2022 https://t.co/T07UpdAVeC", "id": "1618633096747687936"},{"created_at": "2023-01-26T15:05:10.000Z", "text": "Em Espanha os alimentos de primeira necessidade t\u00eam\u00a0taxa\u00a0de\u00a0IVA\u00a0de 0%.\n\nhttps://t.co/Z3vIkbm2zd", "id": "1618626103501008900"},{"created_at": "2023-01-26T13:07:02.000Z", "text": "Mercadona doa 1900 toneladas de bens de primeira necessidade https://t.co/pZZNfJMBgO", "id": "1618596373888397312"},{"created_at": "2023-01-26T12:21:07.000Z", "text": "Mercadona doa 1900 toneladas de bens de primeira necessidade em 2022 https://t.co/z3a6fWIyxH", "id": "1618584819960774657"},{"created_at": "2023-01-26T12:09:13.000Z", "text": "Mercadona doa 1.900 toneladas de bens de primeira necessidade em 2022 - Grande Consumo https://t.co/vKO1xlzgjV", "id": "1618581826276151298"},{"created_at": "2023-01-26T10:37:25.000Z", "text": "Mercadona doou 1.900 toneladas de bens de primeira necessidade em 2022 - https://t.co/yPUUm1Lm73", "id": "1618558722237759488"},{"created_at": "2023-01-26T09:14:53.000Z", "text": "@yurimourarj Evito andar de \u00f4nibus pelo estresse que \u00e9, e por isso gasto menos no com\u00e9rcio, prefiro comprar pela internet. Me recuso a ter carro, mas reconhe\u00e7o que carro \u00e9 primeira necessidade nessa cidade. E com isso cada vez temos maiores congestionamentos", "id": "1618537953013432320"},{"created_at": "2023-01-26T00:04:09.000Z", "text": "@gleisi O que interessa \u00e9 que alimentos de primeira necessidade n\u00e3o baixaram e gasolina aumentou. Essas duas coisas s\u00e3o prioridades, o consumidor que o resultado e n\u00e3o o caminho que fizeram pra chegar nele. Resolvam!", "id": "1618399355597381633"},{"created_at": "2023-01-25T23:15:23.000Z", "text": "O dia mais belo: hoje\nA coisa mais f\u00e1cil: errar\nO maior obst\u00e1culo: o medo\nO maior erro: o abandono\nA raiz de todos os males: o ego\u00edsmo\nA distra\u00e7\u00e3o mais bela: o trabalho\nA pior derrota: o des\u00e2nimo\nOs melhores professores: as crian\u00e7as\nA primeira necessidade: comunicar-se", "id": "1618387082002731009"},{"created_at": "2023-01-25T22:54:47.000Z", "text": "\"...a aeronave C-105, operada pelo 1\u00b0/15\u00b0 GAV realizou, o lan\u00e7amento m\u00faltiplo de 2 toneladas de medicamentos e produtos m\u00e9dicos b\u00e1sicos de primeira necessidade,  De forma in\u00e9dita, FAB realiza lan\u00e7amento m\u00faltiplo na regi\u00e3o Yanomami\" https://t.co/VhoTYjGdrd via @fab_oficial", "id": "1618381901198413827"},{"created_at": "2023-01-25T22:35:53.000Z", "text": "A propaganda que se faz de algo destruidor \u00e9 feita como se fosse um artigo de primeira necessidade. Onde o ser humano chegou! https://t.co/gS3ZsfR75f", "id": "1618377141149913089"},{"created_at": "2023-01-25T22:25:24.000Z", "text": "@lcsena_ A mina q roubou t\u00e1 sendo tratada a p\u00e3o de l\u00f3, e os caras ficam pedindo ajuda e vaquinha pra famoso como se fosse item de primeira necessidade, ahh me poupe.", "id": "1618374504748814349"},{"created_at": "2023-01-25T21:03:18.000Z", "text": "@nisia_trindade @fatimabezerra Que vc acha em usar umas carretas pra percorrer o Brasil fazendo principalmente exames de primeira necessidade as mulheres?", "id": "1618353842852360193"},{"created_at": "2023-01-25T20:52:12.000Z", "text": "@EuSouZarolho Ha-des ver os produtos de primeira necessidade...", "id": "1618351052138643457"},{"created_at": "2023-01-25T14:09:57.000Z", "text": "A turma do faz o L \u00e9 a mesma do \u00d3dio do bem, a crueldade \u00e9 item de primeira necessidade pra essa corja. https://t.co/ZVLYmD0xo3", "id": "1618249820233412610"},{"created_at": "2023-01-25T12:57:46.000Z", "text": "Ser\u00e1 por causa do pre\u00e7o absurdo sobre os alimentos e g\u00eaneros de primeira necessidade. https://t.co/CXVq0Rt4JD", "id": "1618231654040096768"},{"created_at": "2023-01-25T12:28:09.000Z", "text": "@LucasdiGrassi E nos itens de primeira necessidade incide ICMS em torno de 12% sobre os R$ 1.000,00 que sobram.", "id": "1618224201038696450"},{"created_at": "2023-01-25T08:22:54.000Z", "text": "Mais uma ferramenta!A vivermos numa altura de grande infla\u00e7\u00e3o,agravada nos produtos alimentares de primeira necessidade,e a grande incerteza alimentar no mundo,\u00e9 util planear as compras e as nossas necessidades di\u00e1rias,para que n\u00e3o exista este t\u00e3o grande desperd\u00edcio alimentar! https://t.co/c6qUNZZzwR", "id": "1618162481486245890"},{"created_at": "2023-01-24T22:31:03.000Z", "text": "@JoaoAlcazar @al_antdp Bicicletas \u00e9 primeira necessidade", "id": "1618013537225568256"},{"created_at": "2023-01-24T22:08:35.000Z", "text": "@carlosjordy A infla\u00e7\u00e3o dos hermanos s\u00f3 aparece na hora que eles compram comida e g\u00eaneros de primeira necessidade. O resto \u00e9 pura fic\u00e7\u00e3o de um povo que n\u00e3o sabe o que qualidade de vida...", "id": "1618007885199605761"},{"created_at": "2023-01-24T18:29:40.000Z", "text": "Os gajos que n\u00e3o querem tirar os 23% IVA dos bens de primeira necessidade..\n\nOs gajos que n\u00e3o querem descer o IVA da eletricidade e do g\u00e1s. \n\nOs gajos que n\u00e3o querem 2 escal\u00f5es de IRS..\n\nPorque h\u00e1 ricos a beneficiar \ud83e\udd23 https://t.co/NduQnWxzqu", "id": "1617952792156733441"},{"created_at": "2023-01-24T15:42:33.000Z", "text": "@julia_jb26 Ai lasco se \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d, bom aproveite muito as suas f\u00e9rias, depois de tudo que estamos passando e ainda vamos passar, elas s\u00e3o artigo de primeira necessidade pra n\u00e3o enlouquecermos", "id": "1617910736105377792"},{"created_at": "2023-01-24T09:40:41.000Z", "text": "@NewKidPortugal Aproveita a isen\u00e7\u00e3o de iva em produtos de primeira necessidade dos nuestros hermanos e j\u00e1 agora os combust\u00edveis q ainda s\u00e3o mais baratos...\n\nDe Vigo s\u00f3 conhe\u00e7o os bala\u00eddos", "id": "1617819670295506945"},{"created_at": "2023-01-24T08:17:30.000Z", "text": "Algumas destas pessoas ganham 300 \u20ac e manifestam-se pelo fim da escalada dos pre\u00e7os dos bens de primeira necessidade. \nPensionistas manifestam-se hoje contra aumento do custo de vida https://t.co/9mOk3882vM via @win_noticias", "id": "1617798735597293568"},{"created_at": "2023-01-23T22:25:33.000Z", "text": "@andreshalders @apyus Mas esse pelo menos era g\u00eanero de primeira necessidade", "id": "1617649767928172546"},{"created_at": "2023-01-23T21:54:14.000Z", "text": "@cristianostpr Uma pequena distribuidora de \u00e1gua no Hauer, foi multada em R$ 5000,00 Reais em um domingo pela manha naquelas  fiscaliza\u00e7\u00f5es com 30 carros ( Pol\u00edcia, Guarda, Bombeiro e etc ) Motivo: Dentro do comercio haviam produtos n\u00e3o considerados primeira necessidade. Fechou", "id": "1617641883613933571"},{"created_at": "2023-01-23T18:43:02.000Z", "text": "@BlocoDeEsquerda Tem que concordar convosco, mas n\u00e3o s\u00f3 a luz, mas todos os bens de primeira necessidade como est\u00e1 acontecendo com o Pingo Doce, Continente, Auchan e outros que andam a adrabar o povo com a duplica\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os enchendo os bolsos.", "id": "1617593769779658752"},{"created_at": "2023-01-23T18:13:29.000Z", "text": "Cliente mau-car\u00e1ter \u00e9 foda. Acha que gentileza \u00e9 atestado de ot\u00e1rio. Faz malabarismo pra questionar o valor da tattoo. Vai se fuder...\nTatuagem n\u00e3o \u00e9 item de primeira necessidade. Faz quem pode. Achou caro, n\u00e3o faz. E n\u00e3o me enche o saco porra... \ud83d\ude24\ud83e\udd2c\ud83d\ude21\n#FDP #tattoo #tatuagem", "id": "1617586330111971329"},{"created_at": "2023-01-23T12:58:15.000Z", "text": "Come\u00e7ando a semana comprando itens de primeira necessidade.\nKits de meias e cuecas, adaptador HDMI e suporte para notebook", "id": "1617507002648858626"},{"created_at": "2023-01-23T12:38:22.000Z", "text": "@IsabelO20183051 Reclamar redu\u00e7\u00e3o de impostos em bens primeira necessidade, ou de maus tratos a crian\u00e7as...Nada, ningu\u00e9m sai \u00e0 rua, vergonhoso", "id": "1617501997111906305"},{"created_at": "2023-01-23T12:37:58.000Z", "text": "@FroesFilipe Uma boa iniciativa, que contempla tb  a terceira idade. Realmente! Obviamente, nas grandes cidades, passou a ser \u00f1 um vem de primeira necessidade, mas uma moda. \u00c9 o mesmo k cada um ostentar o dispositivo para cigarros electr\u00f3nicos , mais exc\u00eantrico. Enfim, obcecados c/ ostenta\u00e7\u00e3o", "id": "1617501895030882304"},{"created_at": "2023-01-23T10:46:13.000Z", "text": "@EuSouZarolho J\u00e1 te disse que as prostitutas n\u00e3o s\u00e3o um bem de primeira necessidade.", "id": "1617473773267042304"},{"created_at": "2023-01-23T10:41:36.000Z", "text": "Bens de primeira necessidade. https://t.co/uBHDsB4DGt", "id": "1617472612325785600"},{"created_at": "2023-01-23T03:06:28.000Z", "text": "aline vai migrar pro outro grupo no segundo que a din\u00e2mica de duplas acabarem e o bruno vai ficar aos lobos no outro grupo pq v\u00e3o largar ele na primeira necessidade", "id": "1617358074028691457"},{"created_at": "2023-01-23T00:30:23.000Z", "text": "@faveladoinvest Isso seria o pontap\u00e9 inicial para toda Am\u00e9rica Latina possuir uma moeda \u00fanica. Nos moldes da Uni\u00e3o Europeia com o Euro. Com isso uma das vantagens seria o livre com\u00e9rcio e o fim de desabastecimento de produtos de primeira necessidade p/ toda popula\u00e7\u00e3o Latina.", "id": "1617318793893535744"},{"created_at": "2023-01-22T23:49:59.000Z", "text": "@giraldirenato Vendendo produto de primeira necessidade para jornalistas e eleitores esquerdistas... https://t.co/ehcmDxNyfe", "id": "1617308628108849153"},{"created_at": "2023-01-22T23:47:39.000Z", "text": "Produto de primeira necessidade para jornalistas e eleitores da esquerda...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/ar0R6gujiH", "id": "1617308039891091456"},{"created_at": "2023-01-22T22:22:07.000Z", "text": "@dudbr78 @MBLivre Resumindo: escolas que n\u00e3o tem nem teto n\u00e3o s\u00e3o obrigados e gastar mais dinheiro com estudo de rob\u00f3tica e podem gastar com algo mais necess\u00e1rio em primeira necessidade.", "id": "1617286515859804160"},{"created_at": "2023-01-22T20:01:11.000Z", "text": "O Expresso saiu em reportagem em Lisboa para saber qual a opini\u00e3o dos consumidores quanto ao fim do IVA, em Espanha, nos produtos considerados de primeira necessidade https://t.co/im72G3qUi8", "id": "1617251048548081664"},{"created_at": "2023-01-22T18:20:00.000Z", "text": "@gilsonmachadont Esse sim \u00e9 um ato antidemocr\u00e1tico ou melhor, um crime contra o povo nordestino. Por que o senhor n\u00e3o faz uma denuncia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico? Agua \u00e9 vida, sobreviv\u00eancia, g\u00eanero de primeira necessidade. Isso \u00e9 crime inafian\u00e7\u00e1vel! Crime contra a humanidade. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1617225586061058050"},{"created_at": "2023-01-22T15:59:58.000Z", "text": "@claudiafsr Eu gosto mais do meu c\u00e3o do que dos bens de primeira necessidade \ud83d\ude02", "id": "1617190342842785792"},{"created_at": "2023-01-22T14:02:16.000Z", "text": "@GuajajaraSonia @LulaOficial S\u00f4nia, organize coleta de doa\u00e7\u00f5es em dinheiro e em itens de primeira necessidade. O brasileiro \u00e9 solid\u00e1rio, vamos resgatar a dignidade dos nossos irm\u00e3os Yanomami. Deixe a cargo de pessoas que realmente v\u00e3o encaminhar as doa\u00e7\u00f5es para esses necessitados, com todo cuidado.", "id": "1617160725012664320"},{"created_at": "2023-01-22T13:54:58.000Z", "text": "@VanLiberdade Cad\u00ea o saco de v\u00f4mito????? Agora virou g\u00eanero de primeira necessidade para mim.... N\u00e3o fico sem desde 01 de janeiro....", "id": "1617158884379983872"},{"created_at": "2023-01-22T11:54:46.000Z", "text": "PGJ diz que n\u00e3o pretende proibir a realiza\u00e7\u00e3o das festividades, mas que despesas precisam ser compat\u00edveis recursos or\u00e7ament\u00e1rios. Pol\u00edticas p\u00fablicas de primeira necessidade, como sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o, e contrata\u00e7\u00e3o de artistas locais devem ser priorizadas\n\nhttps://t.co/l2ANPCYFIZ", "id": "1617128637362225154"},{"created_at": "2023-01-22T10:08:27.000Z", "text": "@Ricardofpd Se t\u00eam outras causas para defender tamb\u00e9m, \u00f3timo. Se algu\u00e9m quiser dar o passo de organizar um protesto contra o pre\u00e7o alto dos combust\u00edveis e dos bens de primeira necessidade, eu tamb\u00e9m vou. S\u00f3 n\u00e3o precisam \u00e9 de invalidar uma coisa para defender outra.", "id": "1617101880999481348"},{"created_at": "2023-01-22T06:05:43.000Z", "text": "@terezaneuman1 @lazarorosa25 @DefesaGovBr Os empres\u00e1rios do agroneg\u00f3cio preferem exportar alimentos e receber em d\u00f3lar valorizado do que vender no mercado interno. Bem que tamb\u00e9m poderia ter doado g\u00eaneros aliment\u00edcios de primeira necessidade ao povo Yanomami.", "id": "1617040796611477505"},{"created_at": "2023-01-21T23:46:25.000Z", "text": "@RaquelVarelaHis Porqu\u00ea????? S\u00e3o servi\u00e7os priorit\u00e1rios e de primeira necessidade \u00e0 popula\u00e7\u00e3o", "id": "1616945341722513411"},{"created_at": "2023-01-21T22:21:21.000Z", "text": "@Jeberson15 @GeracaodeValor Pode se criar demanda, principalmente  de coisas que n\u00e3o s\u00e3o de primeira necessidade, a propaganda faz muito bem, mas o que manda \u00e9 sempre o consumo, achar que o empres\u00e1rio se importa em gerar emprego \u00e9 ser ing\u00eanuo, se importa \u00e9 com o lucro.", "id": "1616923934359691264"},{"created_at": "2023-01-21T21:17:54.000Z", "text": "@oclaudiobr @andrezza_r2 \u00c9 a m\u00e3o invis\u00edvel do padeiro.\nMas o modelo de subs\u00eddio do carro tbm privilegia a concentra\u00e7\u00e3o de mercado. Afinal, se vc precisa/prefere andar, mais mercados locais ser\u00e3o mais pr\u00f3speros, especialmente bens de primeira necessidade.", "id": "1616907967462363136"},{"created_at": "2023-01-21T20:15:29.000Z", "text": "Como\u00e7\u00e3o nacional? Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos e itens de primeira necessidade? Cobertura midi\u00e1tica intensa e cr\u00edtica? \nN\u00e3o, n\u00e3o veremos nada disso.\nPq os Yanomanis s\u00e3o ind\u00edgenas amaz\u00f4nidas e n\u00e3o brancos do Sul Sudeste.", "id": "1616892256450904064"},{"created_at": "2023-01-21T17:56:54.000Z", "text": "\u201cOs efeitos perversos da pandemia, com o fechamento de neg\u00f3cios e o aumento do n\u00famero de desempregados, e no p\u00f3s-pandemia com o avan\u00e7o da infla\u00e7\u00e3o, fez com que as fam\u00edlias com rendas mais baixas precisassem recorrer ao cr\u00e9dito para manuten\u00e7\u00e3o do consumo de primeira necessidade.", "id": "1616857381756878849"},{"created_at": "2023-01-21T13:17:08.000Z", "text": "@psocialista Mas aumentou o cr\u00e9dito ao consumo e aumentaram cerca de 20% os bens alimentares de primeira necessidade.", "id": "1616786977143013377"},{"created_at": "2023-01-21T02:20:59.000Z", "text": "@secomvc E qual a estrat\u00e9gia pra baixar o pre\u00e7o dos alimentos de primeira necessidade? Quem n\u00e3o t\u00e1 no pacote dos aux\u00edlios tbm precisa comer.", "id": "1616621853153394689"},{"created_at": "2023-01-21T00:36:56.000Z", "text": "@DanielaLima_ S\u00f3 falta a \"opera\u00e7\u00e3o baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade\".", "id": "1616595666553159680"},{"created_at": "2023-01-20T23:01:40.000Z", "text": "@UOLNoticias Muito papo, nostalgia, mas o que interessa n\u00e3o resolve. \nEle nem toca no assunto dos pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, n\u00e3o tem nenhuma estrat\u00e9gia pra baixar os pre\u00e7os. N\u00e3o corrige a tabela de IR pra isentar os pobres, reajuste miser\u00e1vel do sal\u00e1rio m\u00edn s\u00f3 em maio etc.", "id": "1616571690825162752"},{"created_at": "2023-01-20T22:56:54.000Z", "text": "@SergioAJBarrett Diria que aqui do lado de fora a situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 bem pior, n\u00e3o tem como comprar alimentos de primeira necessidade e que at\u00e9 agora o Lula n\u00e3o fez nada pra diminuir o pre\u00e7o da comida, nem toca no assunto.", "id": "1616570492932030465"},{"created_at": "2023-01-20T21:40:55.000Z", "text": "@psocialista E outro projecto aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00e9neros alimentares e/ou bens de primeira necessidade, tamb\u00e9m de 2019 a 2022, financiado em 76.800.443,13\u20ac. \u00c9 muito dinheiro! O cabaz tem 25 produtos! Nem p\u00e3o, nem fruta, nem legumes frescos! Mas Portugal produz frutas, legumes e milho!", "id": "1616551369070071811"},{"created_at": "2023-01-20T20:30:42.000Z", "text": "nespresso me fazendo passar uma dificuldade descomunal pra comprar caf\u00e9. socorro, deus, \u00e9 item de primeira necessidade", "id": "1616533699843031073"},{"created_at": "2023-01-20T13:12:58.000Z", "text": "tenho uns amigos indo para \"trip mission\", como se estivessem indo para uma col\u00f4nia de f\u00e9rias.\nmeteu um jordan no p\u00e9, ipad, moletonzin da baw...\n- Deixa passar a primeira necessidade que o McDonald's e o dinheiro do pai n\u00e3o consiga suprir pra ver.", "id": "1616423540399505408"},{"created_at": "2023-01-20T10:58:13.000Z", "text": "@renatajbarreto Estamos vivendo o apocalipse tupiniquim! O certo virou errado e o errado virou o certo. Eu vou fazer minha parte, n\u00e3o deixo dinheiro em banco, compro d\u00f3lar e s\u00f3 gasto com primeira necessidade, n\u00e3o compro nada em empresas que apoiaram a campanha da esquerda e anunciam na Globo.", "id": "1616389628990193666"},{"created_at": "2023-01-20T10:16:39.000Z", "text": "@PortalDoFla Apenas a t\u00edtulo de informa\u00e7\u00e3o a CEDAE foi vendida por 2.2 Bi. Uma empresa de primeira necessidade para os cidad\u00e3os cariocas e fluminense. Vender o Maracan\u00e3 por 1Bi n\u00e3o seria nenhum absurdo.", "id": "1616379170598096898"},{"created_at": "2023-01-20T10:05:50.000Z", "text": "@DanieleGouveaa1 N\u00e3o \u00e9 por estar gr\u00e1vida e sim por captar este valor com tantas pessoas necessitadas. Aumento do valor p\u00f3s presidi\u00e1rios, lei R\u2026 e o sal\u00e1rio m\u00ednimo?!!!! Ela n\u00e3o precisa. Barriga vazia, n\u00e3o curte cultura. Pir\u00e2mide de Maslow\u2026. ( conhece ) primeira necessidade b\u00e1sica.", "id": "1616376446842245121"},{"created_at": "2023-01-20T04:16:25.000Z", "text": "@LulaOficial Antes do brasileiro virar engenheiro, m\u00e9dico, advogado, ele precisa comer. Existe algum projeto pra diminuir o pre\u00e7o dos alimentos de primeira necessidade? \nPela porta onde entra a fome, sai toda ideologia.", "id": "1616288513221091328"},{"created_at": "2023-01-20T03:31:31.000Z", "text": "\"Por fim, voltemos, mais uma vez, \u00e0 competi\u00e7\u00e3o. A competi\u00e7\u00e3o existe porque ningu\u00e9m \u00e9 dono da sua casa e voc\u00ea se entende atrav\u00e9s dela. O p\u00e3o, por exemplo, \u00e9 um objeto de primeira necessidade. \nNada seria mais natural do que concordar em estabelecer uma padaria p\u00fablica. Em vez\u2026 https://t.co/06PW0LMWAW", "id": "1616277213501947905"},{"created_at": "2023-01-20T01:15:28.000Z", "text": "@AGDAeumacidade @SensIdiota Se os 500 euros s\u00e3o premio, n\u00e3o ordenado, e o negocio em causa vende productos de primeira necessidade, qual \u00e9 o problema?", "id": "1616242977080496128"},{"created_at": "2023-01-19T23:42:03.000Z", "text": "@YgorCoelho10 @77_frota Isso, mixaria como eu te disse.\nEla devia ter vergonha de pegar s\u00f3 5 milh\u00f5es, deveria pagar 20 no m\u00ednimo l!\nAfinal a cultura \u00e9 um g\u00eanero de primeira necessidade.\nQq coisa imprime dinheiro igual o Fernandez e paga o q faltar.\nAmor venceu \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d", "id": "1616219465171230721"},{"created_at": "2023-01-19T23:28:18.000Z", "text": "@77_frota Isso \u00e9 um tapa na cara da popula\u00e7\u00e3o, que nem dinheiro pra alimentos de primeira necessidade tem. \nUma completa vergonha!!!", "id": "1616216008443973650"},{"created_at": "2023-01-19T22:45:50.000Z", "text": "Eu s\u00f3 n\u00e3o vou ao concerto,  porque n\u00e3o sou f\u00e3 da #Madonna e tenho prioridades...Juntar dinheiro para uma quest\u00e3o de sa\u00fade importante e outras coisas de bens de primeira necessidade,  porque se eu fosse f\u00e3 dela e n\u00e3o tivesse prioridades de bens de primeira necessidade em primeiro https://t.co/UJBbukL3TB", "id": "1616205317913858048"},{"created_at": "2023-01-19T22:32:12.000Z", "text": "@albertogonc Julgo ser aquela intelectual do Publico, o jornal que \u00e9 sustentado pelos lucros obtidos na venda de bens de primeira necessidade\u2026", "id": "1616201887220436994"},{"created_at": "2023-01-19T21:59:07.000Z", "text": "@TMuquici Artigo de primeira necessidade!", "id": "1616193562252832768"},{"created_at": "2023-01-19T21:19:59.000Z", "text": "@Flamengosincer0 @o_antagonista @LulaOficial Isso \u00e9 um tapa na cara de quem n\u00e3o tem dinheiro nem pra alimentos de primeira necessidade. Lament\u00e1vel", "id": "1616183714572025859"},{"created_at": "2023-01-19T16:17:29.000Z", "text": "@Plaka_yy Verduras e legumes compro a um vendedor ambulante. Tem pre\u00e7os razo\u00e1veis e de boa qualidade.\nPeixe, carne e outros produtos de primeira necessidade, t\u00eam aumentos semanais que v\u00e3o de 0,20\u20ac a 1\u20ac. Aqui nem no intermarch\u00e9 onde o pre\u00e7o da carne era mais acess\u00edveis.", "id": "1616107586771685383"},{"created_at": "2023-01-19T14:11:51.000Z", "text": "@CarmenGranja5 E, est\u00e1 bem que o leite est\u00e1 car\u00edssimo, e sendo um bem de primeira necessidade isso \u00e9 grave.\nMas 1lt leite a 4\u20ac?! Onde?\nA menos que seja leite para beb\u00e9, ou coisa parecida... N\u00e3o  estamos a falar do leite q \u00e9 bem de 1a necessidade.\nPara jornalista, este tweet \u00e9 info enganosa.", "id": "1616075970137448451"},{"created_at": "2023-01-19T13:35:20.000Z", "text": "@fcancio @pasmaceira Foda-se. J\u00e1 ouviste falar de bens de primeira necessidade? \nBem, acabou o meu tempo para conversas c\u00ednicas, hoje. Diverte-te a\u00ed.", "id": "1616066780392300546"},{"created_at": "2023-01-19T13:06:02.000Z", "text": "@fcancio @iPima Cara Cancio, ora se n\u00e3o tem uma queijaria para precisar dele como mat\u00e9ria prima ou como o leitr de cabra n\u00e3o \u00e9 considerado bem de primeira necessidade, ver\u00e1 que este mesmo tipo de artigo \u00e9 considerado \"comodities\", logo o pre\u00e7o que est\u00e1 a ser praticado ao adquir-lo no Celeiro.", "id": "1616059406734745601"},{"created_at": "2023-01-19T12:45:32.000Z", "text": "\u00c9 um crime o aumento exagerado dos pre\u00e7os nos alimentos de primeira necessidade...\nE ainda s\u00f3 estamos a meio do m\u00eas de Janeiro de 2023...", "id": "1616054250013851651"},{"created_at": "2023-01-19T12:14:58.000Z", "text": "@girlhasnonome Mas isso n\u00e3o \u00e9 luxo, \u00e9 primeira necessidade", "id": "1616046557324795904"},{"created_at": "2023-01-19T04:14:12.000Z", "text": "@ricardoalvesart Aaaaaaaah meu deus, vou ter que encomendar com vc. Numca tinha pensado na possibilidade de existir um bolo de cupua\u00e7u, maa agora que eu sei que existe, se tornou item de primeira necessidade!!!", "id": "1615925568087654402"},{"created_at": "2023-01-19T03:44:48.000Z", "text": "@tabataamaralsp S\u00f3 que n\u00e3o, na pr\u00e1tica s\u00f3 quem \u00e9 entubado \u00e9 o pobre. \u00c1gua g\u00eanero de primeira necessidade, os\nPoliticos do nosso Pa\u00eds deveriam estudar uma forma de todos os terem \u00e1gua a baixo pre\u00e7o, \u00e1gua n\u00e3o deve ser com\u00e9rcio, vide exemplo dos EUA.", "id": "1615918169008504833"},{"created_at": "2023-01-18T23:26:09.000Z", "text": "#neoenergisa o grande problema da privatiza\u00e7\u00e3o de empresa de primeira necessidade \u00e9  a falta de responsabilidade como o consumidor. Sem energia desde \u00e0s  14h. E sem explica\u00e7\u00e3o \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "id": "1615853077256364035"},{"created_at": "2023-01-18T21:59:39.000Z", "text": "@AlePraetzel Nojento \u00e9 imposto sobre g\u00eaneros aliment\u00edcios de primeira necessidade.", "id": "1615831309984702465"},{"created_at": "2023-01-18T20:36:36.000Z", "text": "\u201cToler\u00e2ncia e mente aberta s\u00e3o artigos de primeira necessidade dos sonhadores de hoje.\u201d", "id": "1615810410887933952"},{"created_at": "2023-01-18T20:21:10.000Z", "text": "@nikolasapoio 1 - \u00e9 de primeira necessidade n\u00e3o deixar o RP se reeleger ele \u00e9 capacho do STF e vassalo do CORRUPTO.\n#PacheccoN\u00e3o", "id": "1615806527218061325"},{"created_at": "2023-01-18T17:57:29.000Z", "text": "@niracoeur N\u00e3o vejo ironia, \u00e9 de primeira necessidade pra vcs..", "id": "1615770367032705035"},{"created_at": "2023-01-18T15:48:57.000Z", "text": "@PSaserPS S\u00e3o t\u00e3o contra o mercado quando os pre\u00e7os aumentam e agora querem usar regras b\u00e1sicas de mercado para uma situa\u00e7\u00e3o de produtos de primeira necessidade. Este pa\u00eds \u00e9 governado por uma cambada de incompetentes", "id": "1615738018236715011"},{"created_at": "2023-01-18T15:38:52.000Z", "text": "Lula abaixe logo os pre\u00e7os dos produtos d primeira necessidade eu n\u00e3o aguento mais minha fam\u00edlia me enviando seus comprovantes do mercado me mandando fazer o \"L\"", "id": "1615735480070594561"},{"created_at": "2023-01-18T15:37:47.000Z", "text": "Atenta Inquietude: UMA FAM\u00cdLIA \u00c9 UM BEM DE PRIMEIRA NECESSIDADE. DE NOVO https://t.co/YCIvllEEC9", "id": "1615735209059844096"},{"created_at": "2023-01-18T14:48:14.000Z", "text": "Ajuda emergencial para Ucr\u00e2nia. Pr\u00f3xima miss\u00e3o partir\u00e1 em duas semanas. Precisamos de fundos para a viagem e compra de itens de primeira necessidade https://t.co/UvWlPoyjUu", "id": "1615722740807344129"},{"created_at": "2023-01-18T10:03:33.000Z", "text": "Neste dia, a 18 de janeiro de 1977, os trabalhadores e o povo do Egito revoltaram-se contra o fim dos subs\u00eddios estatais para bens de primeira necessidade, dando in\u00edcio ao que ficou conhecido como as Revoltas do P\u00e3o (Bread Intifada) https://t.co/WcMpepe7tT", "id": "1615651098789924866"},{"created_at": "2023-01-17T22:40:05.000Z", "text": "@Rucas1972 @lvaroVi34182067 Calma que ele conseguiu furar as san\u00e7\u00f5es e continua a comprar em Portugal bens de primeira necessidade. https://t.co/IXrrrkSz5k", "id": "1615479095638347779"},{"created_at": "2023-01-17T22:16:30.000Z", "text": "@MBLivre O IR n\u00e3o foi corrigido, mas para comprar Jet Ski, artigo de primeira necessidade foi reduzido o imposto.\n\nhttps://t.co/jkSExJdQNy", "id": "1615473161096646656"},{"created_at": "2023-01-17T22:15:02.000Z", "text": "@Ventoinha4 @theluisribeiro O teu pastor, apesar das san\u00e7\u00f5es, ainda compra material de primeira necessidade aqui em Portugal e n\u00e3o nos chateamos com isso. https://t.co/TrXPkKatab", "id": "1615472793231200256"},{"created_at": "2023-01-17T21:04:11.000Z", "text": "@mspbra N\u00e3o usem produtos de direita comprem do mais caro de esquerda porque eles detestam livre concorr\u00eancia e adoram monop\u00f3lios para venderem ao pre\u00e7o que querem...basta olhar para a estatiza\u00e7\u00e3o que o Lula est\u00e1 a fazer nas empresas monopolistas de primeira necessidade...", "id": "1615454962905120768"},{"created_at": "2023-01-17T20:29:03.000Z", "text": "@esquerda_santos Isso \u00e9  reconstru\u00e7\u00e3o!\nParab\u00e9ns e obrigada Presidente Lula.\nComida na mesa e Educa\u00e7\u00e3o s\u00e3o itens de primeira necessidade.", "id": "1615446120137887745"},{"created_at": "2023-01-17T16:02:29.000Z", "text": "@LulaOficial @noseconexoes Ent\u00e3o, estude rapidamente uma forma de baixar o pre\u00e7o dos alimentos de primeira necessidade.", "id": "1615379038893387776"},{"created_at": "2023-01-17T15:54:26.000Z", "text": "@NarcCop @JosMatias17 Baixamos os impostos e vamos receber +, tal como aconteceu com a descida de pre\u00e7o do combust\u00edvel e das bicicletas em Portugal, e os bens de primeira necessidade em Espanha ap\u00f3s a descida do IVA. Em caso algum se aumentou a margem de lucro, todos os pre\u00e7os desceram.\nN\u00e3o, espera...", "id": "1615377010838343680"},{"created_at": "2023-01-17T15:50:18.000Z", "text": "@LulaOficial @noseconexoes Por falar em colocar mais alimentos na mesa do povo, existe alguma medida em andamento pra baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade?", "id": "1615375970378174471"},{"created_at": "2023-01-17T13:00:35.000Z", "text": "O pre\u00e7o dos bens alimentares de primeira necessidade registou, entre 4 e 11 de janeiro, o seu valor mais alto desde 23 de fevereiro de 2022. https://t.co/JpPS7AP6bS", "id": "1615333262200639489"},{"created_at": "2023-01-17T11:34:44.000Z", "text": "@joicehasselmann Entre possibilidades de outras poss\u00edveis compras em \"g\u00eaneros de primeira necessidade\", ressalte-se que o \"sexo com amor verdadeiro\" \u00e9 item com bastante qualidade, mas tamb\u00e9m muito caro no mercado goianiense...", "id": "1615311654018850816"},{"created_at": "2023-01-17T03:50:42.000Z", "text": "preocupem-se com os violadores e agressores, preocupem-se com os valores absurdos das rendas e dos alimentos de primeira necessidade, preocupem-se com o facto de cada vez emigrarem mais, preocupem-se com a sa\u00fade mental dos habitantes do pa\u00eds, que se foda a erva meu", "id": "1615194878966636546"},{"created_at": "2023-01-16T23:45:11.000Z", "text": "@MachadoDarlon Aos deputados do Cear\u00e1,por favor, verifiquem a veracidade disto. Caso seja verdade,isto fere a dignidade pessoa pois \u00e1gua \u00e9 g\u00eanero de primeira necessidade.", "id": "1615133092771172358"},{"created_at": "2023-01-16T16:16:47.000Z", "text": "@chinaina @amandette artigo de primeira necessidade \ud83d\udc8e", "id": "1615020248935137282"},{"created_at": "2023-01-16T15:06:35.000Z", "text": "#DF1\nBoa tarde F\u00e1bio!\nQuem v\u00ea o GDF reformando desnecessariamente essa quadra, at\u00e9 pensa que o resto est\u00e1 tudo bem. Por exemplo: sa\u00fade, transporte, e outras coisas de primeira necessidade.", "id": "1615002583453650949"},{"created_at": "2023-01-16T13:13:41.000Z", "text": "E a manipula\u00e7\u00e3o do gado global, dominado pela m\u00eddia desinformativa, segue a todo vapor. Na escassez do g\u00e1s de cozinha em fun\u00e7\u00e3o da guerra... agora este item de primeira necessidade virou vil\u00e3o. \"Descobriram\" que faz mal para as criancinhas indefesas. Bem conveniente! https://t.co/tkJeNQtrao", "id": "1614974171552927748"},{"created_at": "2023-01-16T12:48:07.000Z", "text": "@jairbolsonaro Inclui a\u00ed, obras paradas e depredadas, desvio de verba e bloqueio de despesas de primeira necessidade. Suspens\u00e3o de repasses para projetos de primeira necessidade . Tudo para comprar o congresso para tua elei\u00e7\u00e3o . BozoNero", "id": "1614967737608011778"},{"created_at": "2023-01-16T11:36:45.000Z", "text": "Os supermercados patriotas do nazinaro entraram em a\u00e7\u00e3o e come\u00e7am a chantagear o Brasil: Leite e outros g\u00eaneros de primeira necessidade j\u00e1 sofrem aumento.\nA n\u00edvel de outros produtos, passagens a\u00e9reas e combust\u00edveis j\u00e1 sofrem aumento acima da infla\u00e7\u00e3o.", "id": "1614949776247914496"},{"created_at": "2023-01-16T10:05:49.000Z", "text": "Fam\u00edlias sinistradas de chuva em Menongue recebem apoios - https://t.co/3VBa8wCIcf - Trinta e duas fam\u00edlias desalojadas pelas chuva em Dezembro de 2022,  em Menongue, capital do Cuando Cubango, recebem neste domingo materiais de constru\u00e7\u00e3o e bens de primeira necessidade, para ... https://t.co/x0QdBEJQCQ", "id": "1614926891835695104"},{"created_at": "2023-01-16T09:56:03.000Z", "text": "A VERDADE NA REDE\nPRIMEIRA NECESSIDADE https://t.co/Ma8OQC5Jai", "id": "1614924435240398849"},{"created_at": "2023-01-16T01:27:38.000Z", "text": "@22lobista @marcosdoval @ggreenwald Perfeito! A primeira necessidade do povo \u00e9 buscar o equil\u00edbrio e trabalhar de forma estrat\u00e9gica, e n\u00e3o arirar pedra para cima!!", "id": "1614796486159618049"},{"created_at": "2023-01-15T16:40:55.000Z", "text": "@LulaOficial @noseconexoes Tem algum projeto pra diminuir o pre\u00e7o dos alimentos de primeira necessidade? \nE as cooperativas pro pessoal dos recicl\u00e1veis? \nQual o projeto pra ajudar os moradores de ruas?", "id": "1614663933620543488"},{"created_at": "2023-01-15T16:35:47.000Z", "text": "@ArVotacoes A minha pergunta \u00e9 s\u00f3 esta: qu\u00e3o dondoca tens que ser, para saber que \u00e9 obrigat\u00f3rio afixar estas informa\u00e7\u00f5es no sol\u00e1rio? Fixar pre\u00e7os m\u00e1ximos em bens de primeira necessidade n\u00e3o pode ser, agora afixar o papel que diz que sabemos como n\u00e3o te dar cancro de pele, isso j\u00e1 \u00e9 demais.", "id": "1614662640655015940"},{"created_at": "2023-01-15T16:07:01.000Z", "text": "@randolfeap H\u00e1 algum projeto pra diminuir o pre\u00e7o dos alimentos de primeira necessidade?", "id": "1614655401706029057"},{"created_at": "2023-01-15T15:40:41.000Z", "text": "A\u00ed, a\u00ed, a\u00ed!!! Ser\u00e1 que permitem produtos de primeira necessidade? Nesse caso \"K.Y. Gel? https://t.co/tlCBquEI88", "id": "1614648774156075010"},{"created_at": "2023-01-15T14:04:09.000Z", "text": "@Jacyra1980 Sim! Artigo de primeira necessidade", "id": "1614624483049979904"},{"created_at": "2023-01-15T13:49:41.000Z", "text": "Primeira necessidade. https://t.co/LvUImPBave", "id": "1614620843400728576"},{"created_at": "2023-01-15T04:18:48.000Z", "text": "@RitaLobo N\u00e3o h\u00e1 nada mais pol\u00edtico do que a primeira  necessidade b\u00e1sica do ser humano, a alimenta\u00e7\u00e3o.", "id": "1614477175607926786"},{"created_at": "2023-01-14T17:24:33.000Z", "text": "@LulaOficial Boa tarde, Presidente.\nExiste alguma medida para diminui\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? \nTrabalho com a\u00e7\u00f5es sociais por conta pr\u00f3pria, essa informa\u00e7\u00e3o \u00e9 importante pra mim, n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil manter as a\u00e7\u00f5es com os pre\u00e7os alt\u00edssimos dos alimentos.", "id": "1614312528766541824"},{"created_at": "2023-01-14T16:46:25.000Z", "text": "@senadorhumberto Quando que os alimentos de primeira necessidade ficar\u00e3o acess\u00edveis aos pobres?", "id": "1614302928629547008"},{"created_at": "2023-01-14T16:13:41.000Z", "text": "A refletir sobre prioridades, algu\u00e9m teve ideia q o hino a Portuguesa tem q ser mudado ou substitu\u00eddo. Bem, Espanha suspendeu IVA dos bens de primeira necessidade, a AT entretanto aumenta IVA para 23 no \u00c1lcool gel, m\u00e1scaras, testes, etc. E \"n\u00f3s\" de novo a questionar o passado.\ud83e\udd14", "id": "1614294693583413250"},{"created_at": "2023-01-14T15:09:13.000Z", "text": "@JornalNoticias Bens de primeira necessidade, energia e combust\u00edveis que \u00e9 bom, nada! Bicicletas, onde j\u00e1 se viu, s\u00f3 deviam ser vendidas com seguro de responsabilidade civil j\u00e1 feito, j\u00e1 me riparam dois retrovidores, cambada de irrespons\u00e1veis, se n\u00e3o todos, na maioria", "id": "1614278469151592451"},{"created_at": "2023-01-14T13:27:08.000Z", "text": "@LulaOficial @senadorhumberto Vamos adiante pois a sa\u00fade p\u00fablica est\u00e1 agonizando;a educa\u00e7\u00e3o est\u00e1 nos escombros; a carestia \u00e9 um desalento para as donas de casa. A a\u00e7\u00e3o nessas tr\u00eas \u00e1reas ter\u00e1 que ser prioridade.\u00c9 urgente recuperar as c\u00e2maras setoriais para reduzir os pre\u00e7os dos g\u00eaneros de primeira necessidade.", "id": "1614252779731656705"},{"created_at": "2023-01-14T12:27:56.000Z", "text": "@oXorRuben Aquele bem de primeira necessidade!", "id": "1614237880049614848"},{"created_at": "2023-01-14T12:10:32.000Z", "text": "Energias, principalmente os combust\u00edveis deve ser considerado g\u00eanero de primeira necessidade com impostos de acordo. Altos custos da energia afeta os pre\u00e7os dos demais generos. Encarecer com altos impostos \u00e9 o mesmo que defender os direitos humanos e negar o direito de nascer.", "id": "1614233500676198400"},{"created_at": "2023-01-14T12:05:02.000Z", "text": "@RenanVinga @Aleixones @caiiomachadoo @pedroneschling Mano, voc\u00ea \u00e9 preto, para de passar pano pr\u00f3s fascistas que na primeira necessidade s\u00e3o pessoas como eu e voc\u00ea que rodamos!", "id": "1614232115998064640"},{"created_at": "2023-01-14T05:45:32.000Z", "text": "@infomoney Precisa abrir uma CPI. Primeira necessidade \u00e9 usar as imagens das c\u00e2meras para identificar os reais culpados", "id": "1614136613956902912"},{"created_at": "2023-01-13T20:45:02.000Z", "text": "@AfonsoCAr_ Morria-mos todos \u00e0 fome e no final ainda t\u00ednhamos que pagar mais por produtos de primeira necessidade no mercado negro.\nEstes idiotas n\u00e3o aprendem com os erros da hist\u00f3ria.", "id": "1614000590782189593"},{"created_at": "2023-01-13T19:59:23.000Z", "text": "@Calvas @jcaetanodias Pretendes ent\u00e3o maior fiscaliza\u00e7\u00e3o dos lucros nos bens de primeira necessidade? Parece-me bem. O Estado cobra 1/3 das rendas praticadas, pelo que \u00e9 o primeiro a lucrar com os aumentos de renda, concordo que h\u00e1 a\u00ed tamb\u00e9m muita margem para parar a especula\u00e7\u00e3o.", "id": "1613989103413956610"},{"created_at": "2023-01-13T19:50:36.000Z", "text": "@ArturAnjos @jcaetanodias Qdo se aproveita e por exemplo aumenta pre\u00e7os de bens de primeira necessidade acima da infla\u00e7\u00e3o. Ou quando acaba contratos de arrendamento para duplicar ou triplicar rendas. Ou qdo a maioria do pais se ve a rasca para sobreviver e outros ganham abusivamente", "id": "1613986891497410569"},{"created_at": "2023-01-13T19:08:38.000Z", "text": "@TerraBrasilnot @famoura2626 Primeira necessidade mesmo \u00e9 aumentar os sal\u00e1rios e fazer reforma no pal\u00e1cio sem licita\u00e7\u00e3o", "id": "1613976330525081603"},{"created_at": "2023-01-13T14:38:24.000Z", "text": "@alesilva_38 Este pessoal que est\u00e1 reclamando n\u00e3o sabia que os parentes sempre levam coisas de primeira necessidade para os presos?", "id": "1613908324239511552"},{"created_at": "2023-01-13T14:03:23.000Z", "text": "@JCS_1959 @PartidoCHEGA Sim at\u00e9 lhe pode chamar populismo, mas o mais importante era tomarem essa decis\u00e3o de isentar os bens de primeira necessidade, tal como os nossos vizinhos espanh\u00f3is o fizeram e nem por isso os ou\u00e7o a falar em populismo.", "id": "1613899512816222208"},{"created_at": "2023-01-13T11:18:23.000Z", "text": "@lucivaldoslima @LuFernandes1804 @30ebr Al\u00e9m disso, procura ver os gastos, dobro de bolsonaro em 4 anos, se foram de primeira necessidade como voc\u00ea pensa.", "id": "1613857991727681536"},{"created_at": "2023-01-13T09:00:35.000Z", "text": "#Question\u00e1rio  Queremos l\u00e1 saber quais s\u00e3o as perguntas do question\u00e1rio aos governantes! Queremos \u00e9 suspens\u00e3o do IVA nos produtos alimentares de primeira necessidade.", "id": "1613823311984590848"},{"created_at": "2023-01-12T19:27:55.000Z", "text": "Super lucros para os hipermercados \u00e0 custa de pre\u00e7os abusivos para as fam\u00edlias.\n\u00c9 tempo de acabar com este privil\u00e9gio e defender as pessoas no acesso a bens de primeira necessidade https://t.co/weJyiWj0V6", "id": "1613618796673044483"},{"created_at": "2023-01-12T18:33:05.000Z", "text": "@senadorhumberto Senador, chega dessas publica\u00e7\u00f5es que n\u00e3o v\u00e3o adiantar nada, ele n\u00e3o vai ressarcir o er\u00e1rio. \nPor favor, nos mantenha informados sobre aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo, e se h\u00e1 algum projeto pra reduzir pre\u00e7os de alimentos de primeira necessidade.", "id": "1613604996796252178"},{"created_at": "2023-01-12T15:27:26.000Z", "text": "@tiagopereira_95 @f_rib95 (2/2) \nportugueses \u00e0 frente do interesse dos empres\u00e1rios pouco escrupulosos. Claro que me refiro a produtos de primeira necessidade, nomeadamente alimentos.", "id": "1613558277492686849"},{"created_at": "2023-01-12T13:39:40.000Z", "text": "Como est\u00e1 na \"modinha\", posso fazer uma mini compara\u00e7\u00e3o sobre pre\u00e7os do inicio de 2022 com o de 2023:\nLeite:0,59-&gt;0,99\nOleo Alimentar:1,49-&gt;2,99\nA\u00e7ucar:0,59-&gt;1,19\nOvos tamanho L Duzia:1,49-&gt;3,39\nMassa Milaneza:0,69-&gt;1,29\nArroz Agulha:0,79-&gt;1,49\nTudo bens de primeira necessidade!", "id": "1613531157903163395"},{"created_at": "2023-01-12T13:02:17.000Z", "text": "@PatrikAndr1 @vozdopovobrazil O problema que para pegar o dinheiro deles , sempre arrumam um jeitinho. E as consequ\u00eancias seriam acabar com o SUS, universidades, enfim com os servi\u00e7os p\u00fablicos de primeira necessidade , onde os pobres seriam mais prejudicados.", "id": "1613521750083440640"},{"created_at": "2023-01-12T12:07:57.000Z", "text": "Meu amigo vai adotar o primeiro gato e estamos orientando com informa\u00e7\u00f5es de primeira necessidade https://t.co/qvkChMr9qy", "id": "1613508076434251778"},{"created_at": "2023-01-12T11:34:21.000Z", "text": "@Ivanm_Palmeiras @chefdangalhardo G\u00eanero de primeira necessidade", "id": "1613499619257843714"},{"created_at": "2023-01-12T10:59:31.000Z", "text": "@rfsduarte Acredita que gastar essa energia explosiva pode ser um bem de primeira necessidade !!  \u263a\ufe0f", "id": "1613490856081727488"},{"created_at": "2023-01-12T10:56:10.000Z", "text": "@Tuittui98570190 Para comida, sim. Para cenas que n\u00e3o s\u00e3o bens de primeira necessidade, n\u00e3o.", "id": "1613490010488963072"},{"created_at": "2023-01-12T01:16:20.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro Game e primeira necessidade, Carlixo? \u00c9 pra evitar excesso de tela pra juventude, sen\u00e3o fica lesado igualzinho vc, seu da-lua!", "id": "1613344090887979008"},{"created_at": "2023-01-11T23:05:54.000Z", "text": "@samuel_mirandaa O governo Lula tinha como primeira necessidade fazer o Reajuste do IR antes mesmo do aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo\n\nMas n\u00e3o fez, se preocupou com dar uma PORRADA de dinheiro pro minist\u00e9rio da cultura\n\nE agora vai ter renda baixa pagando IR.\n\nParece bolsominion fazendo malabarismo.", "id": "1613311266918989825"},{"created_at": "2023-01-11T22:17:53.000Z", "text": "@chefdangalhardo Farofa \u00e9 g\u00eanero de primeira necessidade", "id": "1613299182479020032"},{"created_at": "2023-01-11T21:41:22.000Z", "text": "@chefdangalhardo G\u00eanero de primeira necessidade.", "id": "1613289991156776960"},{"created_at": "2023-01-11T20:41:01.000Z", "text": "@taoquei1 No Brasil temos a carga Tribut\u00e1ria mais alta do mundo sobre medicamentos, ao passo que a m\u00e9dia mundial \u00e9 6%, no Brasil chega a quase 32%.\nEstou falando de medicamentos, algo que \u00e9 bem de primeira necessidade, fora outros insumos que tbm possuem impostos alt\u00edssimos.", "id": "1613274806597701642"},{"created_at": "2023-01-11T15:48:47.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro Sim ele abaixou os impostos do Game e subiu de todos os produtos de primeira necessidade. https://t.co/3ExLRzBF21", "id": "1613201260546752520"},{"created_at": "2023-01-11T15:45:28.000Z", "text": "@Impostoroubo21 Games, meu querido . Tenho tamb\u00e9m mas acho que n\u00e3o \u00e9 um bem de primeira necessidade.\nPortanto, acho sim que se vc quiser ter teu PS5 tem mesmo \u00e9 que pagar.\nOu ent\u00e3o vai jogar baralho que \u00e9 mais barato.", "id": "1613200429415862276"},{"created_at": "2023-01-11T14:17:00.000Z", "text": "@Davidfec1979 @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro Meu amigo reduzir imposto de v\u00eddeo game \u00e9 igual reduzir imposto de jet sky do wey, agrada a quem afinal? S\u00e3o itens de primeira necessidade?", "id": "1613178166234718212"},{"created_at": "2023-01-11T13:47:51.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro S\u00e9rio que com o brasileiro passando fome, carne a 40 reais o quilo, desemprego a n\u00edvel recorde, voc\u00ea consegue se importar com imposto de games?\nSe videogame n\u00e3o pagar imposto, quem vai pagar? Os itens de primeira necessidade? Ou o Bozo iria criar o \"meu game minha vida\"?", "id": "1613170829830889472"},{"created_at": "2023-01-11T13:42:43.000Z", "text": "@NatuzaNery @lilianeferrari Considerando que ele \u00e9 um dos irrespons\u00e1veis, que passou pano pra todos os acampamentos, ele cantar pra subir seria uma a\u00e7\u00e3o profil\u00e1tica de primeira necessidade.\n\nRENUNCIA MUCIO", "id": "1613169538316787713"},{"created_at": "2023-01-11T12:33:27.000Z", "text": "Mas n\u00e9, gamer n\u00e3o tem capacidade intelectual de discutir certas paradas mesmo:\nAcha que dificuldade de jogo \u00e9 acessibilidade;\nAcha que o hobby merece isen\u00e7\u00e3o fiscal como se fosse bem de primeira necessidade;\nFica chamando qualquer porcaria com narrativa meia bomba de arte.", "id": "1613152106260869120"},{"created_at": "2023-01-11T04:41:55.000Z", "text": "\u2026direitos \u00e0 propriedade, \u00e0 seguran\u00e7a p\u00fablica e ao abastecimento de itens de primeira necessidade como alimenta\u00e7\u00e3o, combust\u00edveis e medicamentos\u201d. https://t.co/IjAwTibhID", "id": "1613033440684957696"},{"created_at": "2023-01-11T00:43:44.000Z", "text": "Imposs\u00edvel emagrecer no calor capixaba, imposs\u00edvel. A cerveja vira artigo de primeira necessidade", "id": "1612973501144600576"},{"created_at": "2023-01-10T20:26:15.000Z", "text": "@juannanet Sua primeira necessidade por partes anatomicamente superiores de um corpo em 2023, at\u00e9 que tardou de ocorrer dessa vez. https://t.co/tvx7O9y0tn", "id": "1612908701689454594"},{"created_at": "2023-01-10T19:07:24.000Z", "text": "Mas caso n\u00e3o venha acontecer isso, o passageiro poder\u00e1 exigir uma compensa\u00e7\u00e3o financeira para a compra de itens de primeira necessidade, sendo que tal valor vai variar de acordo com a empresa e a rota. Al\u00e9m disso, a ANAC prev\u00ea que caso as bagagens n\u00e3o sejam encontradas e +", "id": "1612888860140384256"},{"created_at": "2023-01-10T18:41:01.000Z", "text": "@SICNoticias Este pa\u00eds at\u00e9 nisto \u00e9 miser\u00e1vel,outro exemplo \u00e9 a nossa vizinha Espanha  que retirou o imposto a grande parte dos bens de primeira necessidade ( alimentares) e outros. Quiseram este governo agora reclamem ao S. Pedro.", "id": "1612882220519198726"},{"created_at": "2023-01-10T18:05:45.000Z", "text": "| A nossa miss\u00e3o para o primeiro trimestre do ano passa pela entrega de cabazes de bens de primeira necessidade   para as nossas Crian\u00e7as|\n\nPodemos continuar a  contar convosco?\n\n\ud83d\udc47\u2764\ufe0f\ud83d\udc47\n\nNIB oficial:\nBanco Santander Totta  001800032547927002008 ( net banco adicionar  PT50) . https://t.co/peYytogzF2", "id": "1612873344054923274"}]