[{"tweets_quantity": 499},{"created_at": "2023-02-09T02:19:58.000Z", "text": "a feiosa da key se achando a primeira dama na festa do cowboy n\u00e3o me aguento kkkkkkkkk", "id": "1623506966365470720"},{"created_at": "2023-02-09T02:19:51.000Z", "text": "@epsnews_cortes @s05083555 @JovemPanNews E teve uma que ia dar na cadeia e tamb\u00e9m virou primeira dama, n\u00e9!? Essa \u00e9 de rir feito um condenado kkkkk", "id": "1623506937437474818"},{"created_at": "2023-02-09T02:19:22.000Z", "text": "RT @JovemPanNews: Gesto aconteceu durante cerim\u00f4nia na qual o presidente Joe Biden discursou sobre Estado da Uni\u00e3o\n\nhttps://t.co/DPi3OWUUyL", "id": "1623506813151850501"},{"created_at": "2023-02-09T02:19:17.000Z", "text": "Fizeram o primeira dama????", "id": "1623506793816117249"},{"created_at": "2023-02-09T02:19:11.000Z", "text": "RT @SantanaTiago13: @pretaferreira @LulaOficial Todo mundo precisa t\u00e1 dentro. Esse foi um primeiro encontro, mas outras reuni\u00f5es dever\u00e3o ac\u2026", "id": "1623506768734130176"},{"created_at": "2023-02-09T02:18:48.000Z", "text": "A Key t\u00e1 se achando muito a primeira dama do BBB23 kkkkkkkkk", "id": "1623506670071545859"},{"created_at": "2023-02-09T02:18:41.000Z", "text": "A key doida para chamarem ela de primeira dama", "id": "1623506641760014341"},{"created_at": "2023-02-09T02:17:47.000Z", "text": "Key de primeira dama nessa festa n\u00e3o vai dar pra mim!", "id": "1623506417771487234"},{"created_at": "2023-02-09T02:17:44.000Z", "text": "@byjumattos Ele e a Key. Dois insuport\u00e1veis. Ela t\u00e1 se achando a primeira dama kkkkkkkk", "id": "1623506401862594562"},{"created_at": "2023-02-09T02:17:03.000Z", "text": "@MichelleBolso22 Ex primeira dama, o presidente fugiu covardemente. Perdeu prest\u00edgio demais, quando era pra fazer algo, se calou.", "id": "1623506232530067457"},{"created_at": "2023-02-09T02:16:58.000Z", "text": "@BolsonaroSP Uma foi presidente da rep\u00fablica, a outra \u00e9 a atual primeira-dama\u2026 t\u00e1 querendo o que? Quer o vestido delas? Fam\u00edlia de man\u00e9s, incompententes!!!! https://t.co/wyY2kC2GUz", "id": "1623506209071398912"},{"created_at": "2023-02-09T02:16:51.000Z", "text": "RT @cordao1bilicau: Uma cena chamou a aten\u00e7\u00e3o durante o discurso de Estado da Uni\u00e3o de Biden, realizado nessa ter\u00e7a-feira (7/1). No evento,\u2026", "id": "1623506182106128385"},{"created_at": "2023-02-09T02:16:41.000Z", "text": "RT @Rafaelk_adv_: BIZARRO: Jill Biden, Primeira-dama dos EUA, beijou na boca o marido da Vice-Presidente Kamala Harris ontem, no tradiciona\u2026", "id": "1623506137172639745"},{"created_at": "2023-02-09T02:16:05.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623505988979499008"},{"created_at": "2023-02-09T02:15:31.000Z", "text": "RT @guilherme_amado: Janja ter\u00e1 encontro privado com primeira-dama americana https://t.co/oJAVXvKNwv", "id": "1623505843898535939"},{"created_at": "2023-02-09T02:15:27.000Z", "text": "RT @eusoudosofa: \u2764\ufe0f PARAB\u00c9NS PRIMEIRA DAMA\u2764\ufe0f", "id": "1623505828387909633"},{"created_at": "2023-02-09T02:15:21.000Z", "text": "@crisdemarchii Eu n acredito q mataram as carpas ainda mais a primeira dama uma....mujer de Deus jamais ela faria isto .", "id": "1623505802874044417"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:36.000Z", "text": "RT @guskey_infinito: A primeira dama @keyalvesoficial t\u00e1 linda demais \ud83d\ude0d https://t.co/WqVuY1sjJj", "id": "1623505613786341376"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:19.000Z", "text": "RT @Metropoles: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que lim\u2026", "id": "1623505544853049346"},{"created_at": "2023-02-09T02:13:57.000Z", "text": "RT @Metropoles: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que lim\u2026", "id": "1623505452964225024"},{"created_at": "2023-02-09T02:13:49.000Z", "text": "RT @DanVitorPH: \ud83d\udca1Etc &amp; Tals - Mantenha seu racioc\u00ednio acima da m\u00eddia \ud83d\ude09\n-----\n\ud83d\udea8OLHAAAAA\nJill (primeira-dama de Jo\u00e3o Bid\u00ea) beija o marido de\u2026", "id": "1623505416742137856"},{"created_at": "2023-02-09T02:13:18.000Z", "text": "RT @JovemPanNews: Gesto aconteceu durante cerim\u00f4nia na qual o presidente Joe Biden discursou sobre Estado da Uni\u00e3o\n\nhttps://t.co/DPi3OWUUyL", "id": "1623505286634913792"},{"created_at": "2023-02-09T02:12:42.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623505136965279746"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:38.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623504869628776448"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:36.000Z", "text": "RT @DanVitorPH: \ud83d\udca1Etc &amp; Tals - Mantenha seu racioc\u00ednio acima da m\u00eddia \ud83d\ude09\n-----\n\ud83d\udea8OLHAAAAA\nJill (primeira-dama de Jo\u00e3o Bid\u00ea) beija o marido de\u2026", "id": "1623504857796681729"},{"created_at": "2023-02-09T02:10:44.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623504641353736194"},{"created_at": "2023-02-09T02:10:03.000Z", "text": "@MichelleBolso22 Sim minha eterna primeira dama ...nada ficar\u00e1  no obscuro ...tudo ser\u00e1 revelado ...e os transgressores com a devida puni\u00e7\u00e3o", "id": "1623504470637248512"},{"created_at": "2023-02-09T02:09:35.000Z", "text": "@diogesluiz Pensei que fosse o da Primeira Dama de Patu", "id": "1623504354173935617"},{"created_at": "2023-02-09T02:09:00.000Z", "text": "ei a key espero que volte as rivalidade dps que n\u00e3o for a primeira dama do quarto real\n#bbb23", "id": "1623504203787247618"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:26.000Z", "text": "RT @rotebaldi: O melhor Presidente e a melhor primeira dama....Concorda? https://t.co/FyMQPVOcB9", "id": "1623504063261278209"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:02.000Z", "text": "RT @DanVitorPH: \ud83d\udca1Etc &amp; Tals - Mantenha seu racioc\u00ednio acima da m\u00eddia \ud83d\ude09\n-----\n\ud83d\udea8OLHAAAAA\nJill (primeira-dama de Jo\u00e3o Bid\u00ea) beija o marido de\u2026", "id": "1623503963323604994"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:49.000Z", "text": "RT @eusuelesantos: E nada de a Key vulgo \u201cprimeira dama\u201d colocar um shortinho de baixo da blusa \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623503909636435971"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:34.000Z", "text": "RT @infortunioeduca: Boa noite para quem tem primeira-dama  guerreira, caritativa, gentil E AINDA POR CIMA PRINCESA \ud83d\udc78 \n\nMichelle Bolsonaro\u2026", "id": "1623503843232296963"},{"created_at": "2023-02-09T02:06:47.000Z", "text": "RT @maanucoments: \u201cA primeira-dama\u201d \ud83e\udee3 https://t.co/PpQZWvACrN", "id": "1623503646867562497"},{"created_at": "2023-02-09T02:06:43.000Z", "text": "RT @guskey_infinito: A primeira dama @keyalvesoficial t\u00e1 linda demais \ud83d\ude0d https://t.co/WqVuY1sjJj", "id": "1623503630270619649"},{"created_at": "2023-02-09T02:06:23.000Z", "text": "RT @guskey_infinito: A primeira dama @keyalvesoficial t\u00e1 linda demais \ud83d\ude0d https://t.co/WqVuY1sjJj", "id": "1623503547328258051"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:55.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623503431167012864"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:52.000Z", "text": "A primeira dama @keyalvesoficial t\u00e1 linda demais \ud83d\ude0d https://t.co/WqVuY1sjJj", "id": "1623503416671567872"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:49.000Z", "text": "RT @DanVitorPH: \ud83d\udca1Etc &amp; Tals - Mantenha seu racioc\u00ednio acima da m\u00eddia \ud83d\ude09\n-----\n\ud83d\udea8OLHAAAAA\nJill (primeira-dama de Jo\u00e3o Bid\u00ea) beija o marido de\u2026", "id": "1623503403086118912"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:44.000Z", "text": "@Crfkamii O umbigo do mundo n\u00e3o se enxerga, ele \u00e9 general sim, junto com a primeira dama e o Fred Nic\u00e1cio, assim como tem l\u00e1 do outro lado tbm", "id": "1623503382768979972"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:13.000Z", "text": "@s05083555 @JovemPanNews E n\u00e3o tem uma aqui q tomou o marido da outra com filho pequeno? E depois se tornou primeira dama? Kkkkkkk", "id": "1623503252804231168"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:03.000Z", "text": "@laurojardim Lendo os coment\u00e1rios.\nPqp quanta mulher invejosa.\nN\u00e3o aguentam a beleza, a f\u00e9, o esp\u00edrito de solidariedade dessa que sempre ser\u00e1 uma primeira dama \nInveja faz mal mulherada e homens tbm.", "id": "1623503210412445696"},{"created_at": "2023-02-09T02:04:00.000Z", "text": "RT @JovemPanNews: Gesto aconteceu durante cerim\u00f4nia na qual o presidente Joe Biden discursou sobre Estado da Uni\u00e3o\n\nhttps://t.co/DPi3OWUUyL", "id": "1623502948482355200"},{"created_at": "2023-02-09T02:03:22.000Z", "text": "RT @infortunioeduca: Boa noite para quem tem primeira-dama  guerreira, caritativa, gentil E AINDA POR CIMA PRINCESA \ud83d\udc78 \n\nMichelle Bolsonaro\u2026", "id": "1623502787203014657"},{"created_at": "2023-02-09T02:03:18.000Z", "text": "S\u00f3 consigo focar na beleza da primeira dama e em @luizpaulor plen\u00edssimo bem pertinho da queen https://t.co/KdYC1PQvqm", "id": "1623502770455171082"},{"created_at": "2023-02-09T02:02:27.000Z", "text": "RT @rafamiillerr: primeira dama \ud83d\udc51\u2728 https://t.co/C36rQw7PU5", "id": "1623502557547995136"},{"created_at": "2023-02-09T02:00:16.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623502007729356800"},{"created_at": "2023-02-09T02:00:00.000Z", "text": "Gesto aconteceu durante cerim\u00f4nia na qual o presidente Joe Biden discursou sobre Estado da Uni\u00e3o\n\nhttps://t.co/DPi3OWUUyL", "id": "1623501939177820165"},{"created_at": "2023-02-09T01:59:52.000Z", "text": "RT @infortunioeduca: Boa noite para quem tem primeira-dama  guerreira, caritativa, gentil E AINDA POR CIMA PRINCESA \ud83d\udc78 \n\nMichelle Bolsonaro\u2026", "id": "1623501908471123970"},{"created_at": "2023-02-09T01:59:13.000Z", "text": "RT @infortunioeduca: Boa noite para quem tem primeira-dama  guerreira, caritativa, gentil E AINDA POR CIMA PRINCESA \ud83d\udc78 \n\nMichelle Bolsonaro\u2026", "id": "1623501742750015490"},{"created_at": "2023-02-09T01:58:54.000Z", "text": "Ex-primeira-dama do Acre, Darcy Rocha morre aos 91\u00a0anos https://t.co/ArXpdG4biq", "id": "1623501663091785730"},{"created_at": "2023-02-09T01:58:13.000Z", "text": "@Thelmacruz_ Casal de Deus que tanto aben\u00e7oam nossa linda Goi\u00e2nia!!!@rogerioodacruz melhor Prefeito do Brasil, Prefeito Rog\u00e9rio Cruz e a melhor Primeira Dama @Thelmacruz_ trabalham incansavelmente por nossa linda Goi\u00e2nia e para servir ao povo goianiense!!! Somos felizes!!!", "id": "1623501491356008448"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:34.000Z", "text": "O destino das moedas que a esquerda maldita falou que ex-primeira-dama, Michele, furtou do lago. https://t.co/hhElSKCaTO", "id": "1623501326826209283"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:12.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623501235939692546"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:07.000Z", "text": "RT @DanVitorPH: \ud83d\udca1Etc &amp; Tals - Mantenha seu racioc\u00ednio acima da m\u00eddia \ud83d\ude09\n-----\n\ud83d\udea8OLHAAAAA\nJill (primeira-dama de Jo\u00e3o Bid\u00ea) beija o marido de\u2026", "id": "1623501216507371520"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:14.000Z", "text": "@vanessnnavarro Foi s\u00f3 a ex primeira dama vir ao Brasil (talvez trazendo  algum recado...)  q as coisas  est\u00e3o andando\ud83e\udd14", "id": "1623500741556961280"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:48.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623500381912170496"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:36.000Z", "text": "@guilherme_amado @Metropoles V\u00eddeos \u00edntimos do presidente, primeira dama vindo, nossa primeira dama com v\u00eddeo em banheira, o encontro ser\u00e1 privado. J\u00e1 podemos imaginar!!!", "id": "1623500329668030464"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:25.000Z", "text": "RT @N_Carvalheira: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que\u2026", "id": "1623500283270598656"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:23.000Z", "text": "RT @capris0ngs_: todas mais bonitas que a primeira dama", "id": "1623500274890309636"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:11.000Z", "text": "RT @maanucoments: \u201cA primeira-dama\u201d \ud83e\udee3 https://t.co/PpQZWvACrN", "id": "1623500225271701505"},{"created_at": "2023-02-09T01:52:39.000Z", "text": "RT @maanucoments: Sapato sobre ter filhos \n\u201cTem que achar primeiro a primeira-dama\u201d\n\u201cEu sou louco em crian\u00e7a. Mas, agora eu acho que tenho\u2026", "id": "1623500088885624832"},{"created_at": "2023-02-09T01:52:02.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623499935080497152"},{"created_at": "2023-02-09T01:51:44.000Z", "text": "A mais linda primeira dama da hist\u00f3ria do Brasil.\n#MichelleBolsonaro https://t.co/uhHbP7SUqm", "id": "1623499859851370500"},{"created_at": "2023-02-09T01:51:41.000Z", "text": "RT @N_Carvalheira: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que\u2026", "id": "1623499847121702914"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:17.000Z", "text": "RT @brasilparalelo: Em entrevista in\u00e9dita, Zoilam\u00e9rica Narv\u00e1ez Murillo, filha da primeira-dama (e vice-presidente) Rosario Murillo, enteada\u2026", "id": "1623499496838627332"},{"created_at": "2023-02-09T01:49:32.000Z", "text": "Nossa eterna, \u00fanica primeira dama ,Michelle Bolsonaro https://t.co/8p9uFDeR7K", "id": "1623499307193143297"},{"created_at": "2023-02-09T01:48:56.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623499154486972417"},{"created_at": "2023-02-09T01:47:12.000Z", "text": "RT @infortunioeduca: Boa noite para quem tem primeira-dama  guerreira, caritativa, gentil E AINDA POR CIMA PRINCESA \ud83d\udc78 \n\nMichelle Bolsonaro\u2026", "id": "1623498721362120706"},{"created_at": "2023-02-09T01:47:04.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623498685622394881"},{"created_at": "2023-02-09T01:46:49.000Z", "text": "Parab\u00e9ns vc e melhor primeira dama do mundo https://t.co/MO60DZws4d", "id": "1623498623014039553"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:57.000Z", "text": "RT @robertaa30: Briga de influencer para comer pao de queijo em Bras\u00edlia com a primeira dama\nFrancamente", "id": "1623498405057032194"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:57.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623498403689775104"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:49.000Z", "text": "RT @TV22_Bolsonaro_: \ud83d\udcccParte 2\nVia stories Instagram da primeira dama Michelle Bolsonaro.\nLink https://t.co/FACJvF1zw9 https://t.co/EwIP2EkE\u2026", "id": "1623498371221659648"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:46.000Z", "text": "RT @capris0ngs_: todas mais bonitas que a primeira dama", "id": "1623498357707575297"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:03.000Z", "text": "Primeira-dama dos EUA causa pol\u00eamica ao dar \"selinho\" no marido de Kamala Harris - https://t.co/kcnLav1US4 https://t.co/kB2eOgcSRN", "id": "1623498178782810112"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:01.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623498169198817283"},{"created_at": "2023-02-09T01:44:07.000Z", "text": "RT @capris0ngs_: todas mais bonitas que a primeira dama", "id": "1623497941926158337"},{"created_at": "2023-02-09T01:44:06.000Z", "text": "RT @TV22_Bolsonaro_: \ud83d\udcccParte 1\nVia stories Instagram da primeira dama Michelle Bolsonaro.\nLink https://t.co/R1nf11GUXO https://t.co/GoMj9zTa\u2026", "id": "1623497940432977920"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:41.000Z", "text": "@UOLNoticias Algu\u00e9m avisa a ele que primeira dama levou as moedas kkkk", "id": "1623497329952055296"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:24.000Z", "text": "@JanjaLula @rainhamatoss N\u00e3o EXISTE primeira dama melhor que essa \u2764\ufe0f", "id": "1623497258640498688"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:47.000Z", "text": "RT @capris0ngs_: todas mais bonitas que a primeira dama", "id": "1623497105544192000"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:17.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623496979975217153"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:14.000Z", "text": "RT @capris0ngs_: todas mais bonitas que a primeira dama", "id": "1623496967400697856"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:11.000Z", "text": "RT @MariaAp41427077: POBRE BRASIL, TEM UM PRESIDENTE LADR\u00c3O,  UMA PRIMEIRA DAMA QUE PRATICAVA A PROFISS\u00c3O MAIS ANTIGA DO MUNDO, UM .MINIST\u00c9\u2026", "id": "1623496951957168129"},{"created_at": "2023-02-09T01:39:47.000Z", "text": "Janja ter\u00e1 encontro privado com primeira-dama\u00a0americana https://t.co/UfANDE2wNz", "id": "1623496851663081472"},{"created_at": "2023-02-09T01:39:39.000Z", "text": "@nadanovonofront Vc \u00e9 gato, inteligente e um homem interessante, amigo. Se acostume a isso se ningu\u00e9m te falou ainda.\nSua primeira dama deve ser muito orgulhosa de te ter ao lado \u2764\ufe0f", "id": "1623496818049835008"},{"created_at": "2023-02-09T01:39:34.000Z", "text": "RT @capris0ngs_: todas mais bonitas que a primeira dama", "id": "1623496797170565121"},{"created_at": "2023-02-09T01:39:10.000Z", "text": "RT @capris0ngs_: todas mais bonitas que a primeira dama", "id": "1623496696763146243"},{"created_at": "2023-02-09T01:39:09.000Z", "text": "RT @LLisbon2: Bem pertinho do Papi e da Primeira Dama...\n\nO TEMPO APENAS TE VALORIZA GLEICI", "id": "1623496693701378049"},{"created_at": "2023-02-09T01:39:04.000Z", "text": "RT @maanucoments: Sapato sobre ter filhos \n\u201cTem que achar primeiro a primeira-dama\u201d\n\u201cEu sou louco em crian\u00e7a. Mas, agora eu acho que tenho\u2026", "id": "1623496672960552962"},{"created_at": "2023-02-09T01:39:04.000Z", "text": "pirokeyra acha q \u00e9 a primeira dama n\u00e9 kkkkkk", "id": "1623496671400271872"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:57.000Z", "text": "RT @maanucoments: \u201cA primeira-dama\u201d \ud83e\udee3 https://t.co/PpQZWvACrN", "id": "1623496643839418369"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:32.000Z", "text": "todas mais bonitas que a primeira dama", "id": "1623496537723613184"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:32.000Z", "text": "@MichelleBolso22 Com certeza nossa honrada primeira dama!", "id": "1623496537190944770"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:22.000Z", "text": "@MichelleBolso22 E as moedas foram parar onde eles sempre querem dizer que est\u00e3o certos e aquela sujeira no Pal\u00e1cio do alvorada e mentira tamb\u00e9m tapete esboracado vidro de janelas vidro quebrado paredes cheia de umidade  mesa faltando peda\u00e7os e mentira tamb\u00e9m ou primeira dama inventou a Globo", "id": "1623496244340424705"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:17.000Z", "text": "\ud83c\udf33 Quem sabe faz.. \nNossa primeira \u201cDAMA\u201d trabalhando muito. \n\ud83c\udf3f Eis a diferen\u00e7a \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/EWRqVB3AQ2", "id": "1623496224123887616"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:46.000Z", "text": "RT @brasilparalelo: Em 1998, diante do pa\u00eds e do mundo, ela acusou o ex-padrasto de \u201ctodo tipo de viola\u00e7\u00e3o\u201d.\n\nEntrevistamos Zoilam\u00e9rica Nar\u2026", "id": "1623496095044186112"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:42.000Z", "text": "RT @infortunioeduca: Boa noite para quem tem primeira-dama  guerreira, caritativa, gentil E AINDA POR CIMA PRINCESA \ud83d\udc78 \n\nMichelle Bolsonaro\u2026", "id": "1623496075905564674"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:34.000Z", "text": "@guilherme_amado A primeira dama dos EUA t\u00e1 com moral com Janja .", "id": "1623496043089342469"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:12.000Z", "text": "RT @ElaneGomes2022: Agora sim temos uma PRIMEIRA DAMA!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/wtB9fYx5Qa", "id": "1623495950676160513"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:00.000Z", "text": "Essa \u00e9 a primeira dama de verdade. https://t.co/2PjEQzJ8MZ", "id": "1623495902370439172"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:52.000Z", "text": "RT @infortunioeduca: Boa noite para quem tem primeira-dama  guerreira, caritativa, gentil E AINDA POR CIMA PRINCESA \ud83d\udc78 \n\nMichelle Bolsonaro\u2026", "id": "1623495866647560193"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:23.000Z", "text": "RT @Rafaelk_adv_: BIZARRO: Jill Biden, Primeira-dama dos EUA, beijou na boca o marido da Vice-Presidente Kamala Harris ontem, no tradiciona\u2026", "id": "1623495747319496705"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:21.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623495735130918912"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:02.000Z", "text": "RT @bydocshoe: corta pro guime chamando a amanda de primeira dama essa semana\u2026 o papi tem um plano", "id": "1623495657087549442"},{"created_at": "2023-02-09T01:34:18.000Z", "text": "RT @camsseabra: Eles chamando ela de primeira dama um dia desse pra ela entrar junto com ele na festa e ele nao deu um pio, pelo contrario,\u2026", "id": "1623495472441618439"},{"created_at": "2023-02-09T01:33:00.000Z", "text": "Aiai primeira dama Amanda Alice, conhecida como amandinha rainha do rodeio do sapato https://t.co/V0gUBvx7UO", "id": "1623495146783358976"},{"created_at": "2023-02-09T01:32:44.000Z", "text": "RT @DanVitorPH: \ud83d\udca1Etc &amp; Tals - Mantenha seu racioc\u00ednio acima da m\u00eddia \ud83d\ude09\n-----\n\ud83d\udea8OLHAAAAA\nJill (primeira-dama de Jo\u00e3o Bid\u00ea) beija o marido de\u2026", "id": "1623495079208837127"},{"created_at": "2023-02-09T01:32:07.000Z", "text": "RT @infortunioeduca: Boa noite para quem tem primeira-dama  guerreira, caritativa, gentil E AINDA POR CIMA PRINCESA \ud83d\udc78 \n\nMichelle Bolsonaro\u2026", "id": "1623494922169982976"},{"created_at": "2023-02-09T01:32:05.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623494915207401473"},{"created_at": "2023-02-09T01:31:49.000Z", "text": "E tem como n\u00e3o admirar nossa verdadeira primeira dama\nMichele Bolsonaro?\n@MichelleBolsonaro, amamos vc. https://t.co/RAYoWcFMZD", "id": "1623494848173965314"},{"created_at": "2023-02-09T01:30:53.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623494613301436416"},{"created_at": "2023-02-09T01:30:28.000Z", "text": "RT @guilherme_amado: Janja ter\u00e1 encontro privado com primeira-dama americana https://t.co/oJAVXvKNwv", "id": "1623494509643419649"},{"created_at": "2023-02-09T01:30:24.000Z", "text": "a primeira dama do sapato ainda ta se preparando pra mais tarde https://t.co/BDRQE2HIYL", "id": "1623494489485484033"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:58.000Z", "text": "RT @eusuelesantos: E nada de a Key vulgo \u201cprimeira dama\u201d colocar um shortinho de baixo da blusa \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623494382031699968"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:26.000Z", "text": "Agora sim temos uma PRIMEIRA DAMA!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/wtB9fYx5Qa", "id": "1623494246597554177"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:29.000Z", "text": "Briga de influencer para comer pao de queijo em Bras\u00edlia com a primeira dama\nFrancamente", "id": "1623493757411766272"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:27.000Z", "text": "Nossa primeira dama bel\u00edssima trabalhando horrores. Admiro tanto esse governo! \ud83e\udd79 https://t.co/bkmc8IXb82", "id": "1623493747693453313"},{"created_at": "2023-02-09T01:26:12.000Z", "text": "@_xgex siiim. perguntou quem tava dormindo l\u00e1 e o guim\u00ea falou na zoeira que ele n\u00e3o ia voltar pq n\u00e3o ia ser bem vindo mas acho que ele j\u00e1 t\u00e1 pensando. se a primeira dama for ele volta aposto", "id": "1623493432571224065"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:56.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623493366595063808"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:44.000Z", "text": "eu qria ser a primeira dama", "id": "1623493316586221568"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:39.000Z", "text": "RT @Metropoles: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que lim\u2026", "id": "1623493296176656386"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:34.000Z", "text": "@rafamiillerr RAFA, EU quero voc\u00ea como a minha PRIMEIRA DAMA.", "id": "1623493273678389256"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:28.000Z", "text": "Isso sim \u00e9 que \u00e9 primeira dama sempre ser\u00e1 \u2764\ufe0f https://t.co/tBJwUJXTWD", "id": "1623493251658285058"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:26.000Z", "text": "Vc sabia? A primeira dama recebeu do Queiroz um cheque de R$24 mil. Bolsonaro que calado estava, calado ficou \n https://t.co/Dm3J17TSLz", "id": "1623492989157875712"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:18.000Z", "text": "A primeira dama est\u00e1 lan\u00e7ando moda no Brasil. At\u00e9 a cafonice \u00e9 justificada pelos jornalistas.\ud83d\ude0e\nhttps://t.co/nt7AH99eWJ", "id": "1623492954902896640"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:11.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623492927199809536"},{"created_at": "2023-02-09T01:23:29.000Z", "text": "Boa noite para quem tem primeira-dama  guerreira, caritativa, gentil E AINDA POR CIMA PRINCESA \ud83d\udc78 \n\nMichelle Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/PkPQ9Adrug", "id": "1623492751835942912"},{"created_at": "2023-02-09T01:23:29.000Z", "text": "Nossa primeira-dama @JanjaLula \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcf8: Claudio Kbene https://t.co/y5sYGWsAg5", "id": "1623492750372139008"},{"created_at": "2023-02-09T01:23:04.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623492647162609665"},{"created_at": "2023-02-09T01:22:08.000Z", "text": "@kreytinaa @keyalvesoficial Linda, maravilhosa e poderosa a Primeira Dama \u2764\ufe0f", "id": "1623492410641899522"},{"created_at": "2023-02-09T01:22:07.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623492408917868548"},{"created_at": "2023-02-09T01:22:05.000Z", "text": "RT @BarrosMaryland: Enquanto uma primeira Dama pensava no bem do pr\u00f3ximo, a canja esbanja em hotel de luxo e acaba com tudo que a Lady Mich\u2026", "id": "1623492397966544901"},{"created_at": "2023-02-09T01:21:51.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623492339338452993"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:52.000Z", "text": "RT @cordao1bilicau: Uma cena chamou a aten\u00e7\u00e3o durante o discurso de Estado da Uni\u00e3o de Biden, realizado nessa ter\u00e7a-feira (7/1). No evento,\u2026", "id": "1623492093170573321"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:34.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623492018352816128"},{"created_at": "2023-02-09T01:19:20.000Z", "text": "@michellefcs3 Maravilhosa casa dia mais. Nossa primeira dama Michele.", "id": "1623491707458437121"},{"created_at": "2023-02-09T01:19:04.000Z", "text": "@nai_naiana @maa_eugenia Aberta tava melhor mesmo, mas a primeira dama mandou  fechar e ele obedeceu \ud83e\udd21\ud83d\ude02", "id": "1623491637585358848"},{"created_at": "2023-02-09T01:19:00.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623491621860827137"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:22.000Z", "text": "RT @Rafaelk_adv_: BIZARRO: Jill Biden, Primeira-dama dos EUA, beijou na boca o marido da Vice-Presidente Kamala Harris ontem, no tradiciona\u2026", "id": "1623491461428969472"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:21.000Z", "text": "Maravilhosa nossa primeira dama Michele. https://t.co/exakRf3ihO", "id": "1623491460053057538"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:07.000Z", "text": "@JanjaLula Primeira dama, a iniciativa \u00e9 louv\u00e1vel, por\u00e9m falta pessoas que foram fundamentais durante a campanha e na resist\u00eancia durante os 4 anos: @safbf @mylaura_m @deborabaldin_ @AnarcoFino @tiagosantineli @luide @torturra @winniebueno @Karibuxi", "id": "1623491400464580608"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:03.000Z", "text": "@adxcomenta Primeira dama do agro \ud83d\udde3\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623491385256026112"},{"created_at": "2023-02-09T01:17:59.000Z", "text": "RT @RyanThom4z: @LulaOficial Presidente e primeira-dama de verdade. Por anos sentimos falta disso. \u2764\ufe0f", "id": "1623491365656236034"},{"created_at": "2023-02-09T01:17:56.000Z", "text": "RT @Rafaelk_adv_: BIZARRO: Jill Biden, Primeira-dama dos EUA, beijou na boca o marido da Vice-Presidente Kamala Harris ontem, no tradiciona\u2026", "id": "1623491352125112333"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:41.000Z", "text": "ela quer ser a primeira dama, quer ser a mulher do chefe", "id": "1623491040408702979"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:25.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623490972930789376"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:11.000Z", "text": "BIZARRO: Jill Biden, Primeira-dama dos EUA, beijou na boca o marido da Vice-Presidente Kamala Harris ontem, no tradicional evento State of the Union. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/nxjoW18KQt", "id": "1623490915854696449"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:08.000Z", "text": "@BolsonaroSP Halloween dia das bruxas n\u00e3o \u00e9, porque est\u00e3o fantasiadas assim kkkkk o saudade do estilo da primeira dama Michele Bolsonaro ali tinha classe", "id": "1623490899979259906"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:02.000Z", "text": "RT @guilherme_amado: Janja ter\u00e1 encontro privado com primeira-dama americana https://t.co/oJAVXvKNwv", "id": "1623490874368827395"},{"created_at": "2023-02-09T01:15:47.000Z", "text": "RT @guilherme_amado: Janja ter\u00e1 encontro privado com primeira-dama americana https://t.co/oJAVXvKNwv", "id": "1623490814566596608"},{"created_at": "2023-02-09T01:14:56.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623490599696609282"},{"created_at": "2023-02-09T01:14:05.000Z", "text": "@maa_eugenia A primeira dama fala \nEle obedece \ud83d\udc40", "id": "1623490386227531779"},{"created_at": "2023-02-09T01:13:49.000Z", "text": "RT @maanucoments: Sapato sobre ter filhos \n\u201cTem que achar primeiro a primeira-dama\u201d\n\u201cEu sou louco em crian\u00e7a. Mas, agora eu acho que tenho\u2026", "id": "1623490316488540160"},{"created_at": "2023-02-09T01:13:20.000Z", "text": "RT @DanVitorPH: \ud83d\udca1Etc &amp; Tals - Mantenha seu racioc\u00ednio acima da m\u00eddia \ud83d\ude09\n-----\n\ud83d\udea8OLHAAAAA\nJill (primeira-dama de Jo\u00e3o Bid\u00ea) beija o marido de\u2026", "id": "1623490198016237569"},{"created_at": "2023-02-09T01:13:13.000Z", "text": "Quando a pessoa sabe ser primeira dama \u00e9 diferente n\u00e9? J\u00e1 pode se candidatar, Janja. Eu imploro https://t.co/EfDXcv3Yfa", "id": "1623490166890409984"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:14.000Z", "text": "RT @Metropoles: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que lim\u2026", "id": "1623489917933301760"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:05.000Z", "text": "RT @RyanThom4z: @LulaOficial Presidente e primeira-dama de verdade. Por anos sentimos falta disso. \u2764\ufe0f", "id": "1623489883070164992"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:57.000Z", "text": "@DevalcirJose Nem sabe se vestir, precisa de umas aulas com uma verdadeira primeira dama.", "id": "1623489846311370754"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:52.000Z", "text": "Parab\u00e9ns pelo anivers\u00e1rio \ud83c\udf82\ud83c\udf81 @MarinaSilva , e parab\u00e9ns tamb\u00e9m, a sensibilidade da nossa primeira dama @JanjaLula https://t.co/c8m4T6pYHw", "id": "1623489827604766722"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:46.000Z", "text": "RT @nisia_trindade: Fizemos o an\u00fancio na inaugura\u00e7\u00e3o do Complexo Super Centro Carioca de Sa\u00fade, na cidade do Rio de Janeiro, que contou com\u2026", "id": "1623489801742880769"},{"created_at": "2023-02-09T01:10:49.000Z", "text": "@JairParmito A\u00ed seus bandos de esquerdistas mentecaptos,  toma a sua verdade pra voc\u00eas pararem de falar asneira, Michele Bolsonaro, a melhor primeira dama que o Brasil j\u00e1 teve", "id": "1623489562281648129"},{"created_at": "2023-02-09T01:10:31.000Z", "text": "RT @FrancyPortilla: @gescomenta E ele vai desobedecer a primeira dama? Se ela solta um\u201cAnt\u00f4nio\u201d, ele engolia seco kkkkk", "id": "1623489486293278722"},{"created_at": "2023-02-09T01:10:29.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623489480156934144"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:36.000Z", "text": "RT @BarrosMaryland: Enquanto uma primeira Dama pensava no bem do pr\u00f3ximo, a canja esbanja em hotel de luxo e acaba com tudo que a Lady Mich\u2026", "id": "1623489256202043393"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:51.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623489066741243905"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:50.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623489064664981504"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:46.000Z", "text": "@Bolsonaroare A\u00ed \u00e9 atraso de vida,essa primeira dama n\u00e3o me representa,nem a Dilma.\ud83d\ude01\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude0e", "id": "1623489045979439105"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:28.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623488972239548416"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:26.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623488962198138880"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:08.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623488888214892545"},{"created_at": "2023-02-09T01:07:50.000Z", "text": "RT @N_Carvalheira: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que\u2026", "id": "1623488812474048513"},{"created_at": "2023-02-09T01:07:39.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623488766424801285"},{"created_at": "2023-02-09T01:07:32.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623488737434046464"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:52.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623488570009980928"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:39.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623488512782639110"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:34.000Z", "text": "Bem pertinho do Papi e da Primeira Dama...\n\nO TEMPO APENAS TE VALORIZA GLEICI https://t.co/GgZlz3UQYM", "id": "1623488491970592770"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:33.000Z", "text": "Primeira-dama cumprimenta marido de vice-presidente com selinho e chama aten\u00e7\u00e3o em Congresso nos EUA; veja o v\u00eddeo https://t.co/nXggHNWzQT https://t.co/8YFFn9pGqv", "id": "1623488490746048512"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:22.000Z", "text": "RT @nisia_trindade: Fizemos o an\u00fancio na inaugura\u00e7\u00e3o do Complexo Super Centro Carioca de Sa\u00fade, na cidade do Rio de Janeiro, que contou com\u2026", "id": "1623488443211735041"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:44.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623488284792967169"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:27.000Z", "text": "RT @guilherme_amado: Janja ter\u00e1 encontro privado com primeira-dama americana https://t.co/oJAVXvKNwv", "id": "1623488212957003778"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:23.000Z", "text": "RT @eusuelesantos: E nada de a Key vulgo \u201cprimeira dama\u201d colocar um shortinho de baixo da blusa \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623488195177463808"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:49.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623488054903070720"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:49.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623488054064300033"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:34.000Z", "text": "A EX primeira dama pegou as moedas do espelho d\u2019\u00e1gua, as carpas foram mortas e as emas morreram de obesidade por comerem apenas restos de comida. Nem o Lula \u201croubando\u201d tudo que falam isso aconteceu. Elegeram um bando de fam\u00edlia-busca-p\u00e9 pra presidente. Que horror", "id": "1623487990008799235"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:32.000Z", "text": "RT @eusuelesantos: E nada de a Key vulgo \u201cprimeira dama\u201d colocar um shortinho de baixo da blusa \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623487983767937026"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:25.000Z", "text": "@UOLNoticias Em 6 de janeiro, a pedido da primeira-dama Janja da Silva, houve uma avalia\u00e7\u00e3o dos animais nas resid\u00eancias. De acordo com o relat\u00f3rio, a maioria apresentava \"bom estado geral de sa\u00fade\", mas estava em \"instala\u00e7\u00f5es inadequadas\". Na semana seguinte, o primeiro animal morreu....", "id": "1623487953015123969"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:22.000Z", "text": "RT @guilherme_amado: Janja ter\u00e1 encontro privado com primeira-dama americana https://t.co/oJAVXvKNwv", "id": "1623487939136180225"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:19.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623487929300709376"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:06.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623487872375422976"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:02.000Z", "text": "RT @guilherme_amado: Janja ter\u00e1 encontro privado com primeira-dama americana https://t.co/oJAVXvKNwv", "id": "1623487855841406976"},{"created_at": "2023-02-09T01:03:52.000Z", "text": "RT @guilherme_amado: Janja ter\u00e1 encontro privado com primeira-dama americana https://t.co/oJAVXvKNwv", "id": "1623487813730832384"},{"created_at": "2023-02-09T01:03:07.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623487625049899011"},{"created_at": "2023-02-09T01:02:59.000Z", "text": "RT @N_Carvalheira: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que\u2026", "id": "1623487590367125504"},{"created_at": "2023-02-09T01:02:33.000Z", "text": "Janja ter\u00e1 encontro privado com primeira-dama americana https://t.co/oJAVXvKNwv", "id": "1623487481135132672"},{"created_at": "2023-02-09T01:02:30.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623487471857139719"},{"created_at": "2023-02-09T01:02:29.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623487466597453825"},{"created_at": "2023-02-09T01:02:03.000Z", "text": "RT @maanucoments: \u201cA primeira-dama\u201d \ud83e\udee3 https://t.co/PpQZWvACrN", "id": "1623487356547350534"},{"created_at": "2023-02-09T01:01:08.000Z", "text": "RT @mariabessem: Nossa eterna primeira dama do pa\u00eds. https://t.co/Ui9Wcg6qAS", "id": "1623487124514263042"},{"created_at": "2023-02-09T01:01:07.000Z", "text": "Nossa primeira dama https://t.co/1kOp2Y4skj", "id": "1623487122698117121"},{"created_at": "2023-02-09T01:01:00.000Z", "text": "RT @Metropoles: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que lim\u2026", "id": "1623487092364873728"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:37.000Z", "text": "Mais uma narrativa vergonhosa desmentida pela PRIMEIRA DAMA MICHELE!!!!! Quem acusou deveria ser punido por cal\u00fanias!!!!! https://t.co/TMkiV6u3w6", "id": "1623486995740733448"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:56.000Z", "text": "RT @CNNBrasil: Primeira-dama dos EUA e marido de Kamala se cumprimentam com beijo na boca em evento https://t.co/gXSt0D1o5K", "id": "1623486825930055681"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:49.000Z", "text": "@barbiecomentaa amandinha sim soube ser uma primeira dama de respeito", "id": "1623486796641304577"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:23.000Z", "text": "E nada de a Key vulgo \u201cprimeira dama\u201d colocar um shortinho de baixo da blusa \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623486685542600705"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:54.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623486562481610755"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:23.000Z", "text": "@carmelonetobr Meu Deus, como n\u00e3o bastasse a VERGONHA DO PRESIDENTE E SUA PRIMEIRA DAMA....AGORA A DILMANTA \u00c9 DEMAIS \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "id": "1623486434500915200"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:21.000Z", "text": "Que saudades do meu presidente e da minha primeira dama a\u00ed sim \u00e9 um casal de Deus https://t.co/YP1lmOAL05", "id": "1623486423834718209"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:20.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: @jairmearrependi Jairme, a primeira-dama falou hoje que a ideia \u00e9 levar esse formato para outros estados e regi\u00f5es a fim\u2026", "id": "1623486168313614338"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:19.000Z", "text": "@JanjaLula Isso mesmo minha primeira dama \ud83d\udc95", "id": "1623486167051108353"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:58.000Z", "text": "ela quer ser a primeira dama, quer ser a mulher do chefe", "id": "1623486078257664006"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:52.000Z", "text": "@MichelleBolso22 PARAB\u00c9NS MEU PRESIDENTE E A NOSSA BELA. PRIMEIRA DAMA \ud83d\udc9e", "id": "1623486052336824323"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:47.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623486032384516096"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:28.000Z", "text": "@MichelleBolso22 Nossa amada e para sempre PRIMEIRA DAMA,jamais esperaria outra atitude sua. \u00c9S INSUBSTITU\u00cdVEL \ud83d\ude18\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": "1623485953040961538"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:24.000Z", "text": "RT @maanucoments: \u201cA primeira-dama\u201d \ud83e\udee3 https://t.co/PpQZWvACrN", "id": "1623485934879576064"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:58.000Z", "text": "@rafamiillerr Primeira dama muito linda muito gostosa uma del\u00edcia peituda bucetuda e rabuda deliciosa", "id": "1623485827304067073"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:55.000Z", "text": "RT @alessandrafoppa: A vacina\u00e7\u00e3o infantil voltando a ter protagonismo n\u00e3o Brasil!\n\n\"Xuxa aceita convite, da primeira-dama Janja, para ser e\u2026", "id": "1623485812481445888"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:41.000Z", "text": "RT @LarissaDeLuca_: Sigilo das visitas particulares da ex-primeira-dama: \u274e \nSigilo de depreda\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nio p\u00fablico: \u2705", "id": "1623485756684615682"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:38.000Z", "text": "esse novo da pabllo s\u00f3 pode ser descarte da val almeida. n tem explica\u00e7\u00e3o pro q aconteceu com a nossa primeira dama. a noitada? era coitada\n\nhttps://t.co/ajnfKHqUFS", "id": "1623485740465242112"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:30.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623485707577597954"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:10.000Z", "text": "RT @TV22_Bolsonaro_: \ud83d\udcccParte 1\nVia stories Instagram da primeira dama Michelle Bolsonaro.\nLink https://t.co/R1nf11GUXO https://t.co/GoMj9zTa\u2026", "id": "1623485624471674888"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:01.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623485587381518338"},{"created_at": "2023-02-09T00:54:55.000Z", "text": "RT @maanucoments: \u201cA primeira-dama\u201d \ud83e\udee3 https://t.co/PpQZWvACrN", "id": "1623485561229934592"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:51.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623484788404363268"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:48.000Z", "text": "Reuni\u00e3o de Janja com BLOGUEIRO's me fez lembrar do primeiro marido da primeira dama.\nO METEORO derreteu Ponta Grossa https://t.co/6NaaFkDrFh", "id": "1623484776366612482"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:47.000Z", "text": "RT @JosianeGFreitas: @crisdemarchii Vejam o stories do Instagram da nossa eterna Primeira Dama.\nTentam acabar com a reputa\u00e7\u00e3o dela, e no fi\u2026", "id": "1623484772348559362"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:33.000Z", "text": "eita como \u00e9 linda a primeira-dama do minist\u00e9rio do planejamento e or\u00e7amento, soraya thronicke \u00e9 o nome dela https://t.co/hvVva10Qa5", "id": "1623484713267593216"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:13.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623484628785922049"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:07.000Z", "text": "@mcvrp60 Bem que ela @JanjaLula como flamenguista e primeira dama, poderia fazer algo de \u00fatil na vida e agilizar a quest\u00e3o do inc\u00eandio no Ninho do Urubu que vitimou dezenas de crian\u00e7as e as fam\u00edlias seguem desasistidas.", "id": "1623484607285927936"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:06.000Z", "text": "@michellefcs3 Linda primeira Dama.", "id": "1623484601401319425"},{"created_at": "2023-02-09T00:50:48.000Z", "text": "RT @rotebaldi: O melhor Presidente e a melhor primeira dama....Concorda? https://t.co/FyMQPVOcB9", "id": "1623484524465164288"},{"created_at": "2023-02-09T00:50:29.000Z", "text": "Estados Unidos / Estado da Uni\u00e3o\nResposta do Trump e selinho da Primeira Dama   https://t.co/EeXoS0iuZU", "id": "1623484448040689665"},{"created_at": "2023-02-09T00:50:27.000Z", "text": "RT @eusoudosofa: \u2764\ufe0f PARAB\u00c9NS PRIMEIRA DAMA\u2764\ufe0f", "id": "1623484437710225409"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:35.000Z", "text": "@LulaOficial Janja sim que fez um puta investimento,  casou com um ladr\u00e3o, (comprou no fundo e t\u00e1 surfando toda a alta \ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f) de esposa de ladr\u00e3o para primeira-dama do Brasil. \n\nAguardando ansiosamente o lan\u00e7amento do seu curso de investimento a longo prazo \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83e\udd29", "id": "1623484217962246144"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:51.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623483784359206913"},{"created_at": "2023-02-09T00:46:56.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623483553488023552"},{"created_at": "2023-02-09T00:46:07.000Z", "text": "Prioridade! A ministra da Sa\u00fade, @nisia_trindade, a primeira dama, @JanjaLula, a ministra do Turismo, @DanielaCarneiro, das mulheres @CidaMulheres e a @xuxameneghel participaram de um encontro no Instituto Fernandes Figueira, da @fiocruz, e falaram da import\u00e2ncia da vacina\u00e7\u00e3o. https://t.co/aVc5RbVa7j", "id": "1623483348168372224"},{"created_at": "2023-02-09T00:46:01.000Z", "text": "RT @rotebaldi: O melhor Presidente e a melhor primeira dama....Concorda? https://t.co/FyMQPVOcB9", "id": "1623483322549653505"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:55.000Z", "text": "RT @Metropoles: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que lim\u2026", "id": "1623483298755346433"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:49.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623483271244914688"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:25.000Z", "text": "Aqui est\u00e1 o v\u00eddeo onde Jorge Eduardo fala da doa\u00e7\u00e3o e faz agradecimento a Primeira Dama @MichelleBolso22 referente as moedas que as pessoas jogam no fosso do Pal\u00e1cio da Alvorada. https://t.co/asEl0zbHow \nE a verdade vos libertar\u00e1!", "id": "1623483169994309633"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:23.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623483162289483777"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:33.000Z", "text": "RT @maanucoments: \u201cA primeira-dama\u201d \ud83e\udee3 https://t.co/PpQZWvACrN", "id": "1623482951651540995"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:29.000Z", "text": "Olha nossa primeira dama a\u00ed, xentiiiiii  https://t.co/ux986TtgP8", "id": "1623482937730629634"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:20.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623482897016446976"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:51.000Z", "text": "@gescomenta Ele obedece a primeira dama", "id": "1623482775490768897"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:47.000Z", "text": "@folha O debate publico j\u00e1 melhorou muito! Deixamos de falar sobre cloroquina, terra plana, se a primeira dama da Fran\u00e7a \u00e9 feia, se os ministros do STF s\u00e3o \"canalhas\", para falarmos sobre taxa de juros, ajuste tribut\u00e1rio, genocidio ind\u00edgena, sal\u00e1rio m\u00ednimo, manipula\u00e7\u00e3o do mercado etc...", "id": "1623482760315691008"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:35.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623482708255989761"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:27.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623482677146812418"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:12.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623482611812237314"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:55.000Z", "text": "RT @mariabessem: Nossa eterna primeira dama do pa\u00eds. https://t.co/Ui9Wcg6qAS", "id": "1623482540412571648"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:45.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623482501841801216"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:18.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623482387966439424"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:10.000Z", "text": "eu amo minha primeira dama @carbajx. \nBoa noite a todos", "id": "1623482352180625408"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:03.000Z", "text": "RT @gzhdigital: Beijo de primeira-dama dos EUA ao cumprimentar marido de vice-presidente chama aten\u00e7\u00e3o nas redes\n\nhttps://t.co/vejqWriBPW", "id": "1623482325815132162"},{"created_at": "2023-02-09T00:41:35.000Z", "text": "Parab\u00e9ns  primeira dama @MichelleBolso22 ... por calar a boca destes in\u00fateis. https://t.co/h56XeduQNt", "id": "1623482204830457856"},{"created_at": "2023-02-09T00:41:10.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623482103596822530"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:57.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623482045992140806"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:45.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623481995421536261"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:40.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623481977159532544"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:12.000Z", "text": "RT @filipesabara: Visitando hoje com a nova Primeira Dama do Estado de SP, Cristiane Freitas, a primeira unidade da Pra\u00e7a da Cidadania, que\u2026", "id": "1623481858972344320"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:01.000Z", "text": "@michellefcs3 Grande mulher minha primeira dama sempre vai ser esta tem classe e moral e saber onde \u00e9 seu lugar de primeira dama  , n\u00e3o rebolar e mentir em palanque tem uma cara de pau de baixo n\u00edvel para esta no pode mentir porque a sujeita que boa vida fama e denigrir as pessoas", "id": "1623481813581660162"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:58.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623481798331191297"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:55.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623481786851377152"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:12.000Z", "text": "@laurojardim A mais bela primeira dama\ud83d\ude0a\ud83e\udd70", "id": "1623481607448416256"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:04.000Z", "text": "RT @N_Carvalheira: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que\u2026", "id": "1623481572006428672"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:03.000Z", "text": "RT @carlajtc1: Excelente iniciativa da nossa primeira dama Michelle Bolsonaro!", "id": "1623481569754193921"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:55.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623481536363352065"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:31.000Z", "text": "RT @Metropoles: Presidente Lula e a primeira Dama Janja saem do Museu da Rep\u00fablica ap\u00f3s visitarem exposi\u00e7\u00e3o sobre a democracia.\n\n\ud83d\udcf8  Igo Est\u2026", "id": "1623481432625520640"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:01.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623481307157102593"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:51.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623481265394425858"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:42.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623481228245573634"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:21.000Z", "text": "Uma idiota de primeira dama... https://t.co/kUGpTICOg7", "id": "1623481139061989376"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:20.000Z", "text": "RT @DanVitorPH: \ud83d\udca1Etc &amp; Tals - Mantenha seu racioc\u00ednio acima da m\u00eddia \ud83d\ude09\n-----\n\ud83d\udea8OLHAAAAA\nJill (primeira-dama de Jo\u00e3o Bid\u00ea) beija o marido de\u2026", "id": "1623481136851681285"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:05.000Z", "text": "n acredito q ja vi mais de um influenciador chorando atencao do governo federal por n ter sido chamado p cha da tarde c a primeira dama, \"ah me esforcei na campanha\" mona pelo amor de deus sabe ta achando q eh guerrilheiro heroi do povo quer estatua no planalto porra", "id": "1623481074062852097"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:55.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623481032614809600"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:45.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623480989782605825"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:24.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623480902545207297"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:22.000Z", "text": "Quando for primeira dama eu n\u00e3o v\u00f4 dexa o Tim\u00f3teo nem entra na minha casa\nEu j\u00e1 t\u00f4 cuidando da filha dele\n#ChocolateComPimenta https://t.co/mrPjKmtpE4", "id": "1623480894894796802"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:18.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623480874812440576"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:49.000Z", "text": "RT @adalexgois: \u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 ma\u2026", "id": "1623480755945934849"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:31.000Z", "text": "Mds sapato perdendo na frente da primeira dama, que situa\u00e7\u00e3o #bbb23", "id": "1623480680825905153"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:00.000Z", "text": "Beijo de primeira-dama dos EUA ao cumprimentar marido de vice-presidente chama aten\u00e7\u00e3o nas redes\n\nhttps://t.co/vejqWriBPW", "id": "1623480548692791298"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:24.000Z", "text": "RT @BarrosMaryland: Enquanto uma primeira Dama pensava no bem do pr\u00f3ximo, a canja esbanja em hotel de luxo e acaba com tudo que a Lady Mich\u2026", "id": "1623480397009936388"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:22.000Z", "text": "\u00c9 o que eu falo frequentemente: arranque a mentira, o engano e a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda e ela simplesmente n\u00e3o existir\u00e1 mais.\n@jairbolsonaro e a primeira dama @michellebolsonaro destroem mais uma narrativa criminosa! https://t.co/42dlys4Om8", "id": "1623480389430829063"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:16.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623480365468815362"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:02.000Z", "text": "RT @FrancyPortilla: @gescomenta E ele vai desobedecer a primeira dama? Se ela solta um\u201cAnt\u00f4nio\u201d, ele engolia seco kkkkk", "id": "1623480055266435074"},{"created_at": "2023-02-09T00:32:43.000Z", "text": "@LulaOficial Presidente e primeira-dama de verdade. Por anos sentimos falta disso. \u2764\ufe0f", "id": "1623479974933016578"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:09.000Z", "text": "RT @bradoradio: PL DA BAHIA VOTANDO COM O PT?\n\nConforme \u00faltimas not\u00edcias, a ex-primeira-dama da Bahia, Aline Peixoto, teria votos suficient\u2026", "id": "1623479581473914880"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:09.000Z", "text": "@Metropoles Saudades de uma primeira dama de verdade.", "id": "1623479581427605504"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:09.000Z", "text": "RT @maIibulox: se a key tivesse falado tudo isso da paula a diva ja estaria batendo 10 milh\u00f5es no insta mas como falou da primeira dama da\u2026", "id": "1623479580882337792"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:10.000Z", "text": "@DevalcirJose \u00c9 terr\u00edvel! Essa foi a primeira dama mais brega, cafona e mal vestida que o Brasil j\u00e1 teve at\u00e9 hoje. Aff \ud83d\ude44", "id": "1623479332730720261"},{"created_at": "2023-02-09T00:29:34.000Z", "text": "@JosianeGFreitas @crisdemarchii Eterna primeira dama. https://t.co/mVNitMkk42", "id": "1623479183828459520"},{"created_at": "2023-02-09T00:28:38.000Z", "text": "@centralreality Eu acho q ele t\u00e1 c raiva da Lari pq ela pegou o boy dele \ud83d\ude02\ud83d\ude02 e ele tem que mentir pra primeira-dama que a Larissa d\u00e1 em cima dele!! A fic t\u00e1 criada, agora \u00e9 s\u00f3 trabai\u00e1 emcima", "id": "1623478945327853569"},{"created_at": "2023-02-09T00:27:04.000Z", "text": "Eternamente nossa primeira dama! https://t.co/KHaQX3Zpuz", "id": "1623478551415595008"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:41.000Z", "text": "RT @gabriel1medina: Igual a ela nao tem, 01 primeira dama", "id": "1623478454875291649"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:04.000Z", "text": "@BolsonaroSP Nossa que decad\u00eancia e a cara da esquerda uma que se acha se diz primeira dama a outra burra mas que os amebas elegeram como presidenta do Brasil", "id": "1623478051538345984"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:45.000Z", "text": "RT @brasilparalelo: Em 1998, diante do pa\u00eds e do mundo, ela acusou o ex-padrasto de \u201ctodo tipo de viola\u00e7\u00e3o\u201d.\n\nEntrevistamos Zoilam\u00e9rica Nar\u2026", "id": "1623477968789020673"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:19.000Z", "text": "RT @maanucoments: \u201cA primeira-dama\u201d \ud83e\udee3 https://t.co/PpQZWvACrN", "id": "1623477859921670146"},{"created_at": "2023-02-09T00:23:36.000Z", "text": "RT @cordao1bilicau: Uma cena chamou a aten\u00e7\u00e3o durante o discurso de Estado da Uni\u00e3o de Biden, realizado nessa ter\u00e7a-feira (7/1). No evento,\u2026", "id": "1623477681638498306"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:50.000Z", "text": "RT @UnpbBr: \ud83d\udea8URGENTE | FORMA\u00c7\u00c3O DE QUADRILHA: Rosimary Cardoso Cordeiro, dona de um cart\u00e3o de cr\u00e9dito usado pela ex-primeira-dama Michelle\u2026", "id": "1623477489501720581"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:15.000Z", "text": "@leandroruschel O Partido Liberal (PL) deve pagar \u00e0 ex-primeira-dama MiCHEQUE Bolsonaro um sal\u00e1rio estimado em R$ 33 MIL, equivalente ao sal\u00e1rio de um deputado.\nhttps://t.co/tc5bdxo5Nf", "id": "1623477342130634752"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:56.000Z", "text": "RT @Metropoles: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que lim\u2026", "id": "1623477261444739073"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:44.000Z", "text": "@tonhofausto @UOL Em 6 de janeiro, a pedido da primeira-dama Janja da Silva, houve uma avalia\u00e7\u00e3o dos animais nas resid\u00eancias. De acordo com o relat\u00f3rio, a maioria apresentava \"bom estado geral de sa\u00fade\", mas estava em \"instala\u00e7\u00f5es inadequadas\". Na semana seguinte, o primeiro animal morreu....", "id": "1623477213059317762"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:23.000Z", "text": "RT @em_com: ENCONTRO COM INFLUENCERS\nO presidente Lula e a primeira-dama Janja se reuniram com um grupo de influenciadores digitais, chamad\u2026", "id": "1623477121766068224"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:23.000Z", "text": "Essa nossa primeira dama \u00e9 muito astuta. Mulher aben\u00e7oada por Deus https://t.co/q3NnPPKq6g", "id": "1623477121170526208"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:10.000Z", "text": "@MichelleBolso22 S\u00f3 tenho agradecer esse site que postou , sem eles n\u00e3o ficar\u00edamos  sabendo de mais uma das atitudes  linda  da primeira Dama . Michelle \u00e9 uma melhor incr\u00edvel.", "id": "1623477068582342660"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:40.000Z", "text": "RT @FerroRomero: Fui convidado pelo presidente @LulaOficial e a primeira dama @JanjaLula pra um reuni\u00e3o com artistas e influenciadores aqui\u2026", "id": "1623476940886708225"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:39.000Z", "text": "primeira dama mesmo a maior q teremos", "id": "1623476938072375296"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:22.000Z", "text": "RT @Metropoles: Presidente Lula e a primeira Dama Janja saem do Museu da Rep\u00fablica ap\u00f3s visitarem exposi\u00e7\u00e3o sobre a democracia.\n\n\ud83d\udcf8  Igo Est\u2026", "id": "1623476865452179462"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:02.000Z", "text": "RT @filipesabara: Visitando hoje com a nova Primeira Dama do Estado de SP, Cristiane Freitas, a primeira unidade da Pra\u00e7a da Cidadania, que\u2026", "id": "1623476785143767043"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:31.000Z", "text": "RT @otempo: Eles estavam acompanhados de alguns influenciadores digitais, que participaram de reuni\u00e3o com a primeira-dama nesta tarde https\u2026", "id": "1623476653232979969"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:01.000Z", "text": "O esquerdista n\u00e3o \u00e9 apenas psicopata, ele \u00e9 antes de mais nada, um canalha. S\u00e3o essas 'qualidades' que formam o car\u00e1ter da criatura.\n\nTa\u00ed o lugar onde foram parar as moedas que nossa primeira dama \"roubou\" da fonte no Pal\u00e1cio do Alvorada.\n\nQue Deus te aben\u00e7oe Michelle #Bolsonaro https://t.co/hIYzcDZnHz https://t.co/9YGT99KTZZ", "id": "1623476526225268736"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:58.000Z", "text": "Foi selinho? Beijo de primeira-dama ao cumprimentar marido de vice-presidente chama aten\u00e7\u00e3o no Congresso dos EUA; veja V\u00cdDEO | Mundo | G1 https://t.co/SXJQ95sw7p", "id": "1623476515487813633"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:52.000Z", "text": "RT @N_Carvalheira: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que\u2026", "id": "1623476488833048576"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:44.000Z", "text": "RT @Metropoles: Presidente Lula e a primeira Dama Janja saem do Museu da Rep\u00fablica ap\u00f3s visitarem exposi\u00e7\u00e3o sobre a democracia.\n\n\ud83d\udcf8  Igo Est\u2026", "id": "1623476455517655043"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:32.000Z", "text": "@gescomenta E ele vai desobedecer a primeira dama? Se ela solta um\u201cAnt\u00f4nio\u201d, ele engolia seco kkkkk", "id": "1623476404032622598"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:27.000Z", "text": "RT @Metropoles: Presidente Lula e a primeira Dama Janja saem do Museu da Rep\u00fablica ap\u00f3s visitarem exposi\u00e7\u00e3o sobre a democracia.\n\n\ud83d\udcf8  Igo Est\u2026", "id": "1623476384252276737"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:21.000Z", "text": "RT @Metropoles: Presidente Lula e a primeira Dama Janja saem do Museu da Rep\u00fablica ap\u00f3s visitarem exposi\u00e7\u00e3o sobre a democracia.\n\n\ud83d\udcf8  Igo Est\u2026", "id": "1623476359161839616"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:09.000Z", "text": "igual ela n\u00e3o tem \n0.1 primeira dama", "id": "1623476307131523073"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:30.000Z", "text": "@UOL Em 6 de janeiro, a pedido da primeira-dama Janja da Silva, houve uma avalia\u00e7\u00e3o dos animais nas resid\u00eancias. De acordo com o relat\u00f3rio, a maioria apresentava \"bom estado geral de sa\u00fade\", mas estava em \"instala\u00e7\u00f5es inadequadas\". Na semana seguinte, o primeiro animal morreu.... -", "id": "1623476146472988674"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:28.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623476138398851072"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:13.000Z", "text": "RT @mariabessem: Nossa eterna primeira dama do pa\u00eds. https://t.co/Ui9Wcg6qAS", "id": "1623476076025417728"},{"created_at": "2023-02-09T00:16:53.000Z", "text": "Presidente Lula e a primeira Dama Janja saem do Museu da Rep\u00fablica ap\u00f3s visitarem exposi\u00e7\u00e3o sobre a democracia.\n\n\ud83d\udcf8  Igo Estrela/Metr\u00f3poles https://t.co/fhD5qsntmN", "id": "1623475989408784384"},{"created_at": "2023-02-09T00:16:20.000Z", "text": "RT @brasilparalelo: Em 1998, diante do pa\u00eds e do mundo, ela acusou o ex-padrasto de \u201ctodo tipo de viola\u00e7\u00e3o\u201d.\n\nEntrevistamos Zoilam\u00e9rica Nar\u2026", "id": "1623475850229186562"},{"created_at": "2023-02-09T00:16:16.000Z", "text": "RT @folha: Rui Costa deve emplacar esposa em tribunal da Bahia em meio a festejos do Carnaval. Aline Peixoto, que foi primeira-dama da Bahi\u2026", "id": "1623475834953646083"},{"created_at": "2023-02-09T00:16:00.000Z", "text": "Jill Biden, primeira-dama dos EUA, beija marido de Kamala Harris e v\u00eddeo inesperado viraliza; assista https://t.co/sNdNCe9czZ (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/CNBC)", "id": "1623475766779596800"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:49.000Z", "text": "RT @bonfa_marcia: Se algu\u00e9m quiser saber da verdade a\u00ed est\u00e3o as moedas recolhidas do fosso do Pal\u00e1cio da Alvorada. Foram doadas a Vila do P\u2026", "id": "1623475719996116993"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:41.000Z", "text": "RT @rotebaldi: O melhor Presidente e a melhor primeira dama....Concorda? https://t.co/FyMQPVOcB9", "id": "1623475689725825026"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:37.000Z", "text": "RT @rafamiillerr: primeira dama \ud83d\udc51\u2728 https://t.co/C36rQw7PU5", "id": "1623475671862325249"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:13.000Z", "text": "RT @maIibulox: se a key tivesse falado tudo isso da paula a diva ja estaria batendo 10 milh\u00f5es no insta mas como falou da primeira dama da\u2026", "id": "1623475570204938240"},{"created_at": "2023-02-09T00:13:02.000Z", "text": "@bigu_junior Quem chamou a reuni\u00e3o n\u00e3o foi a Secom, mas a primeira-dama. Foi algo organizado pelo gabinete e assessores dela.", "id": "1623475023234097152"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:53.000Z", "text": "@Solange29534589 @MichelleBolso22 Mesmo com essa resposta rid\u00edcula vc continua sendo uma c\u00e9lebre desconhecida querendo lacrar em cima  da primeira-dama mais amada do Brasil em todos os tempos.", "id": "1623474982310318080"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:48.000Z", "text": "@maa_eugenia Corte pro guime falando que ele precisa achar a primeira dama pra encontrar um herdeiro e na festa dele eles chamando a amandinha de primeira dama haha", "id": "1623474962529939457"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:41.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623474935459872772"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:36.000Z", "text": "RT @Metropoles: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que lim\u2026", "id": "1623474912307433475"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:05.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: @jairmearrependi Jairme, a primeira-dama falou hoje que a ideia \u00e9 levar esse formato para outros estados e regi\u00f5es a fim\u2026", "id": "1623474783743516673"},{"created_at": "2023-02-09T00:11:43.000Z", "text": "RT @maIibulox: se a key tivesse falado tudo isso da paula a diva ja estaria batendo 10 milh\u00f5es no insta mas como falou da primeira dama da\u2026", "id": "1623474690625773569"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:15.000Z", "text": "Ap\u00f3s a ex-Primeira-dama matar as carpas do Alvorada, agora foi a vez das EMAS. https://t.co/etVbmJYbve", "id": "1623474320424017924"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:12.000Z", "text": "O melhor Presidente e a melhor primeira dama....Concorda? https://t.co/FyMQPVOcB9", "id": "1623474309187489793"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:52.000Z", "text": "RT @DanVitorPH: \ud83d\udca1Etc &amp; Tals - Mantenha seu racioc\u00ednio acima da m\u00eddia \ud83d\ude09\n-----\n\ud83d\udea8OLHAAAAA\nJill (primeira-dama de Jo\u00e3o Bid\u00ea) beija o marido de\u2026", "id": "1623474226102521858"},{"created_at": "2023-02-09T00:08:28.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: @jairmearrependi Jairme, a primeira-dama falou hoje que a ideia \u00e9 levar esse formato para outros estados e regi\u00f5es a fim\u2026", "id": "1623473870442209282"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:48.000Z", "text": "RT @brasilparalelo: Em entrevista in\u00e9dita, Zoilam\u00e9rica Narv\u00e1ez Murillo, filha da primeira-dama (e vice-presidente) Rosario Murillo, enteada\u2026", "id": "1623473450932137985"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:13.000Z", "text": "RT @brasilparalelo: Em 1998, diante do pa\u00eds e do mundo, ela acusou o ex-padrasto de \u201ctodo tipo de viola\u00e7\u00e3o\u201d.\n\nEntrevistamos Zoilam\u00e9rica Nar\u2026", "id": "1623473305981181952"},{"created_at": "2023-02-09T00:05:43.000Z", "text": "RT @Metropoles: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que lim\u2026", "id": "1623473181758525441"},{"created_at": "2023-02-09T00:05:29.000Z", "text": "RT @cintiaKelly_: \u26a0\ufe0fDe acordo com Jo\u00e3o Brand\u00e3o, do Aratu On, a sess\u00e3o que pode fazer de Aline Peixoto conselheira do TCM ser\u00e1 dia 14. O pre\u2026", "id": "1623473122652442624"},{"created_at": "2023-02-09T00:04:25.000Z", "text": "RT @carlinhoscaetan: Michelle Bolsonaro terceiriza culpa no caso da morte das carpas do Alvorada\nFuncion\u00e1rio do Pal\u00e1cio da Alvorada revelou\u2026", "id": "1623472851385810944"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:45.000Z", "text": "RT @Saldanha_BrasiI: Esposa de Joe Biden, a primeira-dama Jill Biden, beijou na boca o marido da vice-presidente Kamala Harris durante o di\u2026", "id": "1623472686709059584"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:54.000Z", "text": "RT @filipesabara: Visitando hoje com a nova Primeira Dama do Estado de SP, Cristiane Freitas, a primeira unidade da Pra\u00e7a da Cidadania, que\u2026", "id": "1623472472799551488"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:10.000Z", "text": "RT @DanVitorPH: \ud83d\udca1Etc &amp; Tals - Mantenha seu racioc\u00ednio acima da m\u00eddia \ud83d\ude09\n-----\n\ud83d\udea8OLHAAAAA\nJill (primeira-dama de Jo\u00e3o Bid\u00ea) beija o marido de\u2026", "id": "1623472287147073536"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:56.000Z", "text": "@JanjaLula Primeira dama.  Se nosso  presidente  n\u00e3o  colocar  essa corja  toda na cadeia  eles n\u00e3o  v\u00e3o  parar . S\u00e3o  terroristas.", "id": "1623472228317757441"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:31.000Z", "text": "RT @N_Carvalheira: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que\u2026", "id": "1623472124756127748"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:25.000Z", "text": "Representantes ind\u00edgenas visitam UNAF e prestam homenagem \u00e0 primeira-dama de\u00a0MT https://t.co/SlXa1jKwfA", "id": "1623472100030787585"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:05.000Z", "text": "Que saudade da nossa ex-primeira-dama Michele Bolsonaro Michelle Bolsonaro @MichelleBolso22 a mulher \u00e9 s\u00f3 eleg\u00e2ncia d\u00e1 gosto de ver agora s\u00f3 gente feira, feia, feia, feia mesmo. \u00c9 Canja, Vov\u00f3 Dinossauro, Presidenta estoquista de vento. A cena \u00e9 triste. https://t.co/i5UsSoPPIx", "id": "1623472014215217153"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:54.000Z", "text": "@DevalcirJose Que saudade da nossa ex-primeira-dama Michele Bolsonaro Michelle Bolsonaro @MichelleBolso22 a mulher \u00e9 s\u00f3 eleg\u00e2ncia d\u00e1 gosto de ver agora s\u00f3 gente feira, feia, feia, feia mesmo. \u00c9 Canja, Vov\u00f3 Dinossauro, Presidenta estoquista de vento. A cena \u00e9 triste.", "id": "1623471969415962624"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:51.000Z", "text": "@LexaOficial A Primeira Dama \u00e9 assim \ud83d\udde3\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "1623471956455485442"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:54.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623471714834194432"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:53.000Z", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | Amanh\u00e3, o presidente Lula partir\u00e1 para Washington, capital dos EUA, para uma visita ao presidente Joe Biden.\n\nEle, a primeira-dama Janja e a sua comitiva partir\u00e3o \u00e0s 10h da Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia. A previs\u00e3o \u00e9 que eles pousem \u00e0s 18h (16h nos EUA) na Base A\u00e9rea de Andrews. https://t.co/9azOLN4kdZ", "id": "1623471710740570112"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:39.000Z", "text": "RT @maIibulox: se a key tivesse falado tudo isso da paula a diva ja estaria batendo 10 milh\u00f5es no insta mas como falou da primeira dama da\u2026", "id": "1623471654104956928"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:20.000Z", "text": "RT @raullsantiago: Ao menos 100 lideran\u00e7as perif\u00e9ricas e influencers est\u00e3o no pal\u00e1cio do planalto, em Bras\u00edlia, para reuni\u00e3o com a primeira\u2026", "id": "1623471574568382469"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:16.000Z", "text": "RT @DanVitorPH: \ud83d\udca1Etc &amp; Tals - Mantenha seu racioc\u00ednio acima da m\u00eddia \ud83d\ude09\n-----\n\ud83d\udea8OLHAAAAA\nJill (primeira-dama de Jo\u00e3o Bid\u00ea) beija o marido de\u2026", "id": "1623471556264443905"},{"created_at": "2023-02-08T23:58:50.000Z", "text": "Gostem ou n\u00e3o do Lula. Mas nunca tivemos uma Primeira Dama como a Janja. A mulher \u00e9 phoda \ud83e\udd1e\ud83c\udffe\ud83e\udef0\ud83c\udffb\ud83d\ude80\ud83c\udf88\u2764\ufe0f https://t.co/LQkH998Ucy", "id": "1623471449708150784"},{"created_at": "2023-02-08T23:58:00.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623471239921639426"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:39.000Z", "text": "Beijo de primeira-dama dos EUA ao cumprimentar marido de vice-presidente chama aten\u00e7\u00e3o nas redes - GZH https://t.co/NI5NYCXXva", "id": "1623471148209160192"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:11.000Z", "text": "RT @DanVitorPH: \ud83d\udca1Etc &amp; Tals - Mantenha seu racioc\u00ednio acima da m\u00eddia \ud83d\ude09\n-----\n\ud83d\udea8OLHAAAAA\nJill (primeira-dama de Jo\u00e3o Bid\u00ea) beija o marido de\u2026", "id": "1623471034581020673"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:28.000Z", "text": "@carteiroreaca Eu j\u00e1 sabia!!! \u00c9 lindo ver as narrativas caindo sempre por terra e como sempre jogam as narrativas e n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed com a verdade Deus aben\u00e7oe nossa eterna primeira Dama!!", "id": "1623470852011433987"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:24.000Z", "text": "RT @Metropoles: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que lim\u2026", "id": "1623470834697338881"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:15.000Z", "text": "RT @UnpbBr: \ud83d\udea8URGENTE | FORMA\u00c7\u00c3O DE QUADRILHA: Rosimary Cardoso Cordeiro, dona de um cart\u00e3o de cr\u00e9dito usado pela ex-primeira-dama Michelle\u2026", "id": "1623470796894007296"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:35.000Z", "text": "@laurojardim Michelle, voc\u00ea \u00e9 demais! Nunca vou esquecer seu discurso em libras no dia posse. Eu estava l\u00e1 e logo de cara deu pra perceber que voc\u00ea \u00e9 a PRIMEIRA DAMA que qualquer pa\u00eds gostaria de ter.", "id": "1623470629692350464"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:00.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: @jairmearrependi Jairme, a primeira-dama falou hoje que a ideia \u00e9 levar esse formato para outros estados e regi\u00f5es a fim\u2026", "id": "1623470233548627971"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:33.000Z", "text": "\u00c9 uma putaria esse Jacob Rothschild! \n\nEUA tornou fantoche do Jacob Rothschild e imagina quando ele tomar 100% o poder do Brasil!\n\n https://t.co/5GYYHTxYmw", "id": "1623470118809309185"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:11.000Z", "text": "RT @iaragb: A primeira dama dos EUA Jill Biden beija Doug Emhoff como se fosse um h\u00e1bito\u2049\ufe0f https://t.co/Mj6v6DY8yT", "id": "1623470026190688256"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:50.000Z", "text": "ENCONTRO COM INFLUENCERS\nO presidente Lula e a primeira-dama Janja se reuniram com um grupo de influenciadores digitais, chamado 'Influenciadores pela Democracia', nesta quarta (8/2), no Pal\u00e1cio do Planalto, para discutir a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 desinforma\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/6OUtgw8mO4", "id": "1623469937955155973"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:23.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623469824234909697"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:08.000Z", "text": "N\u00e3o salva um do governo anterior, inacredit\u00e1vel. \u00c9 primeira-dama matando carpa, ministro matando ema. Era muita gente ruim reunida. https://t.co/96eVaff9Zx https://t.co/hScYA5a1B8", "id": "1623469763392376833"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:23.000Z", "text": "\u201cTer algu\u00e9m como a primeira-dama de MT em todos os Estados seria importante para os povos ind\u00edgenas\u201d, afirma\u00a0cacique https://t.co/17SmpD1wCK", "id": "1623469571674976257"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:01.000Z", "text": "RT @UnpbBr: \ud83d\udea8URGENTE | FORMA\u00c7\u00c3O DE QUADRILHA: Rosimary Cardoso Cordeiro, dona de um cart\u00e3o de cr\u00e9dito usado pela ex-primeira-dama Michelle\u2026", "id": "1623469480671076352"},{"created_at": "2023-02-08T23:50:51.000Z", "text": "RT @DanVitorPH: \ud83d\udca1Etc &amp; Tals - Mantenha seu racioc\u00ednio acima da m\u00eddia \ud83d\ude09\n-----\n\ud83d\udea8OLHAAAAA\nJill (primeira-dama de Jo\u00e3o Bid\u00ea) beija o marido de\u2026", "id": "1623469439101423617"},{"created_at": "2023-02-08T23:50:42.000Z", "text": "@JairParmito Obrigado, nossa eterna primeira Dama, Michele Bolsonaro.", "id": "1623469401189019648"},{"created_at": "2023-02-08T23:50:20.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623469308457193473"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:31.000Z", "text": "RT @Metropoles: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que lim\u2026", "id": "1623469104874065922"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:47.000Z", "text": "@crisdemarchii Vejam o stories do Instagram da nossa eterna Primeira Dama.\nTentam acabar com a reputa\u00e7\u00e3o dela, e no final ela se torna ainda mais amada.\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d https://t.co/mRFtFnkCH4", "id": "1623468919150321667"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:27.000Z", "text": "RT @TV22_Bolsonaro_: \ud83d\udcccParte 2\nVia stories Instagram da primeira dama Michelle Bolsonaro.\nLink https://t.co/FACJvF1zw9 https://t.co/EwIP2EkE\u2026", "id": "1623468833091584001"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:16.000Z", "text": "RT @TV22_Bolsonaro_: \ud83d\udcccParte 1\nVia stories Instagram da primeira dama Michelle Bolsonaro.\nLink https://t.co/R1nf11GUXO https://t.co/GoMj9zTa\u2026", "id": "1623468787830849539"},{"created_at": "2023-02-08T23:46:56.000Z", "text": "@Dantinhas O cristian tem jogado um pouco, n\u00e3o da pra mentir. Mas o general \u00e9 o fred e a primeira dama, key. Gustavo \u00e9 general de papel, s\u00f3 leva a imagem mesmo pq quem manda \u00e9 a key", "id": "1623468453280489476"},{"created_at": "2023-02-08T23:46:38.000Z", "text": "Ex-primeira dama recebia envelopes de dinheiro de assessora de senador, diz site https://t.co/VdzOH4bjDC", "id": "1623468379662172162"},{"created_at": "2023-02-08T23:46:31.000Z", "text": "@LeilaGermano @JanjaLula @LulaOficial Conte comigo compulsivamente querendo ou n\u00e3o tb. Toda semana tem leituras pro governo federal, presidente e primeira dama querendo ou n\u00e3o! \u2764\ufe0f fazendo minha parte do lado pol\u00edtico-esot\u00e9rico.", "id": "1623468348460638209"},{"created_at": "2023-02-08T23:46:17.000Z", "text": "@BETELPULPITOS O look est\u00e1 de acordo com a idade dos \u201ccabides desengon\u00e7ados\u201d. Que diferen\u00e7a da eleg\u00e2ncia inspiradora da Primeira Dama Michelle Bolsonaro!", "id": "1623468288037605377"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:10.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623468010655694854"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:06.000Z", "text": "RT @maIibulox: se a key tivesse falado tudo isso da paula a diva ja estaria batendo 10 milh\u00f5es no insta mas como falou da primeira dama da\u2026", "id": "1623467991055704068"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:05.000Z", "text": "@BolsonaroSP Uma \u00e9 primeira dama, a outra (Dilma) ex presidenta sofreu o golpe, enfrentou tudo de cabe\u00e7a erguida e continuou no Brasil.\nDiferente do CAPIT\u00c3O FULEIRO do teu pai, o imbroxavel que fugiu do pa\u00eds com medo de ser preso, mais quem em breve ser\u00e1.\nTe manca seu piquinha.", "id": "1623467989361209345"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:39.000Z", "text": "Um destino sensacional para as moedinhas, assim age a pessoa do bem, nossa primeira Dama Michelle Bolsonaro. Parab\u00e9ns. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kr0g3ADvQ1", "id": "1623467880695140352"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:55.000Z", "text": "RT @UnpbBr: \ud83d\udea8URGENTE | FORMA\u00c7\u00c3O DE QUADRILHA: Rosimary Cardoso Cordeiro, dona de um cart\u00e3o de cr\u00e9dito usado pela ex-primeira-dama Michelle\u2026", "id": "1623467696032448514"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:19.000Z", "text": "@michellefcs3 Bel\u00edssima nossa linda maravilhosa primeira Dama Michelle Bolsonaro", "id": "1623467542273458176"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:49.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623467415215505409"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:22.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: @jairmearrependi Jairme, a primeira-dama falou hoje que a ideia \u00e9 levar esse formato para outros estados e regi\u00f5es a fim\u2026", "id": "1623467053364412416"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:24.000Z", "text": "O presidente Lula e a primeira-dama, Janja da Silva, visitaram na noite desta quarta (8) uma exposi\u00e7\u00e3o sobre a democracia, no Museu da Rep\u00fablica, em Bras\u00edlia, com alguns influenciadores digitais.\n\nMais detalhes em https://t.co/Pl4K1vp5Hp\n\n\ud83c\udfa5Gabriela Oliva/ O TEMPO BRAS\u00cdLIA https://t.co/Q8Y8GewnSm", "id": "1623466808312320001"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:17.000Z", "text": "A primeira dama dos EUA tascou um beij\u00e3o na boca do marido da vice presidente Kamala Harris. E nenhum dos dois demonstrou o menor sinal de constrangimento. Seria por for\u00e7a do h\u00e1bito? https://t.co/MWHt9nJLsy", "id": "1623466780638298113"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:47.000Z", "text": "@JanjaLula Nossa primeira dama \ud83e\udd70", "id": "1623466653177577473"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:37.000Z", "text": "Maravilhosa Michele Bolsonaro \u00e9 minha primeira dama e sempre ser\u00e1 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83e\udd29 https://t.co/1XjOajQx83", "id": "1623466612463439872"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:01.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623466461896343553"},{"created_at": "2023-02-08T23:38:43.000Z", "text": "O beijo acidental aconteceu durante um evento realizado no Congresso americano nesta quarta-feira, 7.\n#PortalGP1 #mundo #eua  https://t.co/07d1712QyE", "id": "1623466384700198912"},{"created_at": "2023-02-08T23:38:09.000Z", "text": "RT @maIibulox: se a key tivesse falado tudo isso da paula a diva ja estaria batendo 10 milh\u00f5es no insta mas como falou da primeira dama da\u2026", "id": "1623466243477970947"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:00.000Z", "text": "@jairmearrependi Jairme, a primeira-dama falou hoje que a ideia \u00e9 levar esse formato para outros estados e regi\u00f5es a fim de contemplar quem n\u00e3o conseguiu participar deste em Bras\u00edlia.", "id": "1623465952133148674"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:21.000Z", "text": "RT @maanucoments: \u201cA primeira-dama\u201d \ud83e\udee3 https://t.co/PpQZWvACrN", "id": "1623465789314461696"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:20.000Z", "text": "RT @eusoudosofa: \u2764\ufe0f PARAB\u00c9NS PRIMEIRA DAMA\u2764\ufe0f", "id": "1623465785027964929"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:18.000Z", "text": "RT @bonfa_marcia: Se algu\u00e9m quiser saber da verdade a\u00ed est\u00e3o as moedas recolhidas do fosso do Pal\u00e1cio da Alvorada. Foram doadas a Vila do P\u2026", "id": "1623465778304495616"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:14.000Z", "text": "Conhe\u00e7a um pouco da primeira dama do estado de S\u00e3o Paulo, Cristiane Freitas, esposa do nosso governador Tarc\u00edsio Freitas. @tarcisiogdf https://t.co/SwBcSjJqab", "id": "1623465758633218048"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:02.000Z", "text": "@michellefcs3 Am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Deus aben\u00e7oe nossa primeira dama \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1623465708163108864"},{"created_at": "2023-02-08T23:35:27.000Z", "text": "RT @cordao1bilicau: Uma cena chamou a aten\u00e7\u00e3o durante o discurso de Estado da Uni\u00e3o de Biden, realizado nessa ter\u00e7a-feira (7/1). No evento,\u2026", "id": "1623465563996540928"},{"created_at": "2023-02-08T23:35:06.000Z", "text": "@flferronato Tudo que remete ao nine \u00e9 grotesco:\n- Sua nomea\u00e7\u00e3o como presida!\n- Seu jeito de  se expressar \n- Os alteregos improvisados - Ruth, Rachel e Tonho da Lua bombadinho.\n- Primeira dama # 3 e seu guarda roupa narniano.\n- Seus chiliques contra institui\u00e7\u00f5es e regras do mercado.\nHaja!!", "id": "1623465474087436301"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:15.000Z", "text": "RT @maanucoments: \u201cA primeira-dama\u201d \ud83e\udee3 https://t.co/PpQZWvACrN", "id": "1623465262056865794"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:42.000Z", "text": "RT @maanucoments: \u201cA primeira-dama\u201d \ud83e\udee3 https://t.co/PpQZWvACrN", "id": "1623465121753309187"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:00.000Z", "text": "@brom_elisa @laurojardim Por isso admiro  essa Primeira Dama!!\nSempre ser\u00e1 a Primeira Dama do Brasil.", "id": "1623464944787128321"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:58.000Z", "text": "Essa primeira dama s\u00f3 faz tudo dar certo parab\u00e9ns pela atitude. Agora voc\u00ea imagina se \u00e9 a quadrilha que pega esse dinheiro? https://t.co/Du7ApiTetI", "id": "1623464939330338818"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:25.000Z", "text": "@ciro_nogueira Falar mal \u00e9 f\u00e1cil.\nQuero ver fazer melhor.\nO q dizer de um governo q piorou at\u00e9 na primeira dama \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nJ\u00e1 entrou derrotado \ud83d\ude09", "id": "1623464802113708032"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:09.000Z", "text": "@mspbra Quer dizer a \u201cladra\u201d da Michele Bolsonaro pegou todas as moedinhas do lago \u2026. ??? \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude30. N\u00e3o!!! Ela pegou e doou-as para uma institui\u00e7\u00e3o de caridade!! Logo, essa nossa primeira dama \u00e9 uma \u201cladra\u201d sim, mas dos nossos cora\u00e7\u00f5es \ud83d\udc9e", "id": "1623464731561304065"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:35.000Z", "text": "RT @TV22_Bolsonaro_: \ud83d\udcccParte 1\nVia stories Instagram da primeira dama Michelle Bolsonaro.\nLink https://t.co/R1nf11GUXO https://t.co/GoMj9zTa\u2026", "id": "1623464591274524672"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:17.000Z", "text": "@otempo \"Participaram de reuni\u00e3o  com a primeira dama\"???\nA reuni\u00e3o foi com Lula.", "id": "1623464261526728704"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:10.000Z", "text": "RT @maanucoments: Sapato sobre ter filhos \n\u201cTem que achar primeiro a primeira-dama\u201d\n\u201cEu sou louco em crian\u00e7a. Mas, agora eu acho que tenho\u2026", "id": "1623464233726877698"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:56.000Z", "text": "@JanjaLula Parab\u00e9ns primeira dama", "id": "1623463921645387778"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:13.000Z", "text": "Eles estavam acompanhados de alguns influenciadores digitais, que participaram de reuni\u00e3o com a primeira-dama nesta tarde\nhttps://t.co/BMROeWitkH", "id": "1623463744310329344"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:26.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623463544393023491"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:09.000Z", "text": "@michellefcs3 Com todo respeito mais ela \u00e9 linda demais - nossa eterna primeira dama", "id": "1623463473920319488"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:30.000Z", "text": "RT @cordao1bilicau: Uma cena chamou a aten\u00e7\u00e3o durante o discurso de Estado da Uni\u00e3o de Biden, realizado nessa ter\u00e7a-feira (7/1). No evento,\u2026", "id": "1623463309839147008"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:22.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623463026656436228"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:18.000Z", "text": "Igual ela n\u00e3o tem, 01 primeira dama", "id": "1623463008436465665"},{"created_at": "2023-02-08T23:24:56.000Z", "text": "Eles estavam acompanhados de alguns influenciadores digitais, que participaram de reuni\u00e3o com a primeira-dama nesta tarde https://t.co/YOpTQ3gjHA", "id": "1623462915150938113"},{"created_at": "2023-02-08T23:24:14.000Z", "text": "RT @maIibulox: se a key tivesse falado tudo isso da paula a diva ja estaria batendo 10 milh\u00f5es no insta mas como falou da primeira dama da\u2026", "id": "1623462739736666113"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:39.000Z", "text": "RT @Alexand59517985: \u201cSeguia me assediando porque sentia que tinha o poder para tal.\u201d\n\nOuvimos Zoilam\u00e9rica Narv\u00e1ez Murillo, filha da primei\u2026", "id": "1623462343551201281"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:34.000Z", "text": "Que orgulho dessa Primeira dama . https://t.co/6ZoJN7rX1T", "id": "1623462321950539777"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:24.000Z", "text": "@_anahikari @LulaOficial @JanjaLula @tukuma_pataxo @sam_sateremawe @ademaravilha Avisou pro nosso presidente e nossa primeira dama que a segunda temporada de As Five estreia daqui a pouco?", "id": "1623462279214661632"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:37.000Z", "text": "V\u00eddeo de Kleber Bai\u00e3o o destino das moedas que a petralhada disse que a primeira Dama tinha roubado. Chupa essa manga. https://t.co/X8o3HKqT1c", "id": "1623462082057207808"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:45.000Z", "text": "RT @maanucoments: \u201cA primeira-dama\u201d \ud83e\udee3 https://t.co/PpQZWvACrN", "id": "1623461864586838016"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:50.000Z", "text": "RT @N_Carvalheira: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que\u2026", "id": "1623461634344685571"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:35.000Z", "text": "RT @folha: Rui Costa deve emplacar esposa em tribunal da Bahia em meio a festejos do Carnaval. Aline Peixoto, que foi primeira-dama da Bahi\u2026", "id": "1623461569320345601"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:20.000Z", "text": "RT @bonfa_marcia: Se algu\u00e9m quiser saber da verdade a\u00ed est\u00e3o as moedas recolhidas do fosso do Pal\u00e1cio da Alvorada. Foram doadas a Vila do P\u2026", "id": "1623461506657533953"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:44.000Z", "text": "\u201cmule do tananan\u201d\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\n\u201cprimeira dama do tananan\u201d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd29\ud83e\udd73\ud83e\udd29\ud83e\udd73\ud83e\udd29\ud83e\udd73", "id": "1623461355515744259"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:03.000Z", "text": "Primeira-dama dos EUA beija marido da vice-presidente em evento https://t.co/GBNKq6TwHP", "id": "1623461185717784577"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:25.000Z", "text": "RT @Metropoles: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que lim\u2026", "id": "1623461025264676867"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:24.000Z", "text": "RT @DanVitorPH: \ud83d\udca1Etc &amp; Tals - Mantenha seu racioc\u00ednio acima da m\u00eddia \ud83d\ude09\n-----\n\ud83d\udea8OLHAAAAA\nJill (primeira-dama de Jo\u00e3o Bid\u00ea) beija o marido de\u2026", "id": "1623460768199938049"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:41.000Z", "text": "Excelente iniciativa da nossa primeira dama Michelle Bolsonaro! https://t.co/WHCZNJuPRs", "id": "1623460589732261889"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:23.000Z", "text": "Primeira-dama ganhou a honraria nesta semana.\n\n#Janja #Homenagem #Alerj #Medalha #Tiradentes #PortaliG \n\nhttps://t.co/SGJUxsUUV8", "id": "1623460511403630593"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:40.000Z", "text": "@JanjaLula Que falta faz a descri\u00e7\u00e3o e a eleg\u00e2ncia.  Ser\u00e1 sempre nossa Primeira Dama do Brasil. https://t.co/mR8bIYukdV", "id": "1623460333418434561"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:49.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623459866487431168"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:29.000Z", "text": "RT @TV22_Bolsonaro_: \ud83d\udcccParte 1\nVia stories Instagram da primeira dama Michelle Bolsonaro.\nLink https://t.co/R1nf11GUXO https://t.co/GoMj9zTa\u2026", "id": "1623459783146721281"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:26.000Z", "text": "@maanucoments Pior q esse peste n\u00e3o negou nas vezes q chamar\u00e1 a Amandinha de Primeira Dama", "id": "1623459771515912192"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:12.000Z", "text": "RT @N_Carvalheira: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que\u2026", "id": "1623459713449852930"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:11.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Funcion\u00e1rio do Pal\u00e1cio da Alvorada revelou em entrevista que ex-primeira-dama teria mandado secar o espelho d'\u00e1gua para p\u2026", "id": "1623459707095588864"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:19.000Z", "text": "\u2764\ufe0f PARAB\u00c9NS PRIMEIRA DAMA\u2764\ufe0f https://t.co/xHEZ6Rycv8", "id": "1623459491458023426"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:52.000Z", "text": "RT @VouComLeandro: Jamais seria favor\u00e1vel \u00e0 indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama de Rui Costa ao TCM-BA. O Tribunal n\u00e3o pode ser tratado como cabi\u2026", "id": "1623459376940961794"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:41.000Z", "text": "Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que limpeza do lago e retirada das moedas foi feita ap\u00f3s sua sa\u00edda da resid\u00eancia oficial / Metr\u00f3poles https://t.co/v92tAqKdEO", "id": "1623459329507569664"},{"created_at": "2023-02-08T23:09:47.000Z", "text": "@UOLNoticias E sua ex. Primeira dama micheque levou at\u00e9 as Carpas e as moedas do espelho d'\u00e1gua do Planalto! Bora falar sobre isso?!", "id": "1623459103707131904"},{"created_at": "2023-02-08T23:09:16.000Z", "text": "RT @UnpbBr: \ud83d\udea8URGENTE | FORMA\u00c7\u00c3O DE QUADRILHA: Rosimary Cardoso Cordeiro, dona de um cart\u00e3o de cr\u00e9dito usado pela ex-primeira-dama Michelle\u2026", "id": "1623458974514257920"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:22.000Z", "text": "O presidente Lula e a nossa primeira-dama, a Janja, seguem conosco acompanhando a exposi\u00e7\u00e3o. https://t.co/FUg7Xk6l8s", "id": "1623458747484872704"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:49.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Funcion\u00e1rio do Pal\u00e1cio da Alvorada revelou em entrevista que ex-primeira-dama teria mandado secar o espelho d'\u00e1gua para p\u2026", "id": "1623458610868113410"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:59.000Z", "text": "RT @Metropoles: Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que lim\u2026", "id": "1623458401253736449"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:26.000Z", "text": "RT @TV22_Bolsonaro_: \ud83d\udcccParte 1\nVia stories Instagram da primeira dama Michelle Bolsonaro.\nLink https://t.co/R1nf11GUXO https://t.co/GoMj9zTa\u2026", "id": "1623458260132196352"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:04.000Z", "text": "@JanjaLula Apaixonada pelo seu comprometimento. Uma primeira dama de responsa dessa \u2026 Fez valer meu voto!", "id": "1623457915238752256"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:39.000Z", "text": "RT @maanucoments: \u201cA primeira-dama\u201d \ud83e\udee3 https://t.co/PpQZWvACrN", "id": "1623457811933061120"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:30.000Z", "text": "Um deputado baiano se pronunciou sobre a indica\u00e7\u00e3o da ex-primeira-dama do Estado, Aline Peixoto, para um posto no Tribunal de Contas dos Mu...... \u2b07\ufe0f\n #RuiCosta #TCM\nhttps://t.co/Q6elaTw7Zy", "id": "1623457773173280774"},{"created_at": "2023-02-08T23:03:33.000Z", "text": "Descobri a profiss\u00e3o dos meus sonhos: primeira dama \n\nVotem no meu futuro marido @petersonsaylon", "id": "1623457536828669954"},{"created_at": "2023-02-08T23:03:06.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623457420440932354"},{"created_at": "2023-02-08T23:02:09.000Z", "text": "01, primeira dama! \ud83d\udc9c", "id": "1623457181730496512"},{"created_at": "2023-02-08T23:02:05.000Z", "text": "Michelle: moedas do Alvorada foram doadas a casa de acolhimento\n\nEx-primeira-dama, Michelle publicou recibo e disse que limpeza do lago e retirada das moedas foi feita ap\u00f3s sua sa\u00edda da resid\u00eancia oficial\n\nLeia: https://t.co/fiwab63YKY https://t.co/rVIE8eBSDp", "id": "1623457167314653185"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:02.000Z", "text": "To achando que os Canhotos piram, gracas a Deus a primeira Dama deu destino correto as tais moedas, para a Vila do Pequenino Jesus. https://t.co/bYofcxBjDn", "id": "1623456648579915776"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:59.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Funcion\u00e1rio do Pal\u00e1cio da Alvorada revelou em entrevista que ex-primeira-dama teria mandado secar o espelho d'\u00e1gua para p\u2026", "id": "1623456637301424128"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:19.000Z", "text": "@RoLuchsinger E a\u00ed, voc\u00ea mentiu, espalhou fake e como fica? As moedas que boce acusou a ex primeira dama de ter roubado. https://t.co/7EKUXHPRUV", "id": "1623456470225534977"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:06.000Z", "text": "Nossa eterna Primeira Dama! \ud83d\udc96\nVoltar\u00e1 a ser a Primeira Dama...\n... ou, quem sabe, nossa Presidente! \ud83d\ude4f https://t.co/rvre86oQYi", "id": "1623456417649926144"},{"created_at": "2023-02-08T22:58:55.000Z", "text": "Algu\u00e9m: primeira dama Janja\nA Janja: https://t.co/JVw8CMazD3", "id": "1623456367699980288"},{"created_at": "2023-02-08T22:58:30.000Z", "text": "@JanjaLula N\u00e3o \u00e9 primeira dama, \u00e9 rainha mesmo!\ud83d\udc95", "id": "1623456265778376704"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:45.000Z", "text": "@RoLuchsinger @ciro_nogueira E a\u00ed, voc\u00ea mentiu, espalhou fake e como fica? As moedas que boce acusou a ex primeira dama de ter roubado. https://t.co/nAwUN9PsRe", "id": "1623456076984381442"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:39.000Z", "text": "A vacina\u00e7\u00e3o infantil voltando a ter protagonismo n\u00e3o Brasil!\n\n\"Xuxa aceita convite, da primeira-dama Janja, para ser embaixadora da campanha de vacina\u00e7\u00e3o.\" https://t.co/inhyoLpsss", "id": "1623456050052755456"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:31.000Z", "text": "@RoLuchsinger E a\u00ed, voc\u00ea mentiu, espalhou fake e como fica? As moedas que boce acusou a ex primeira dama de ter roubado. https://t.co/Xr6ZM31WOg", "id": "1623456016649302016"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:29.000Z", "text": "RT @mspbra: Esse retrato \u00e9 da primeira-dama mesmo ou \u00e9 fake? https://t.co/ZeXDTZ0r4u", "id": "1623456010789859328"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:16.000Z", "text": "@RoLuchsinger E a\u00ed, voc\u00ea mentiu, espalhou fake e como fica? As moedas que boce acusou a ex primeira dama de ter roubado. https://t.co/1rVnxrRloQ", "id": "1623455955555069953"},{"created_at": "2023-02-08T22:56:47.000Z", "text": "@laurojardim Essa primeira Dama vai ficar na historia do Brasil. A melhor.", "id": "1623455834658459649"},{"created_at": "2023-02-08T22:56:42.000Z", "text": "@pretaferreira @LulaOficial Todo mundo precisa t\u00e1 dentro. Esse foi um primeiro encontro, mas outras reuni\u00f5es dever\u00e3o acontecer e incluir mais gente. O trabalho ser\u00e1 permanente. O fato ter nossa primeira dama @JanjaLula de frente \u00e9 certeza que a quest\u00e3o tem prioridade. O lema \u00e9 Uni\u00e3o e Reconstru\u00e7\u00e3o!", "id": "1623455813431087104"},{"created_at": "2023-02-08T22:56:37.000Z", "text": "@RoLuchsinger E a\u00ed, voc\u00ea mentiu, espalhou fake e como fica? As moedas que boce acusou a ex primeira dama de ter roubado. https://t.co/zzCW7EQtsi", "id": "1623455792044310529"},{"created_at": "2023-02-08T22:56:16.000Z", "text": "Hoje eu e a primeira dama fizemos nosso primeiro dia andando de roller.\n3x3 no placar de tombos e a pergunta \u00e9:\n\nGanha quem cair menos ou quem cair mais?", "id": "1623455701204111360"},{"created_at": "2023-02-08T22:56:04.000Z", "text": "@MichelleBolso22 Tmj primeira dama e a carpa branquinha \u00e9 linda", "id": "1623455652524982272"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:55.000Z", "text": "Funcion\u00e1rio do Pal\u00e1cio da Alvorada revelou em entrevista que ex-primeira-dama teria mandado secar o espelho d'\u00e1gua para pegar moedas, supostamente matando os peixes https://t.co/ShGuxvrHEN \n#Resistencia1769Dias\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste", "id": "1623455614298112000"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:23.000Z", "text": "Como n\u00e3o existe amor em SP, se esse estado teve por anos esse governador e essa primeira dama?", "id": "1623455482114609152"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:17.000Z", "text": "@thronickeesosoo A vibe de primeira dama do planejamento e or\u00e7amento que ela exala \u00e9 demais https://t.co/bQ3WR4q1o5", "id": "1623455456961380352"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:12.000Z", "text": "E eu que vi s\u00f3 agora que a Rainha Matos tava na reuni\u00e3o com a primeira dama pelo amor de Deus hahahahahahaha", "id": "1623455434052104193"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:49.000Z", "text": "@euhelomelo queria ser a primeira dama dela", "id": "1623455338883338241"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:24.000Z", "text": "RT @mariabessem: Nossa eterna primeira dama do pa\u00eds. https://t.co/Ui9Wcg6qAS", "id": "1623455231676923907"},{"created_at": "2023-02-08T22:53:39.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623455042803240960"},{"created_at": "2023-02-08T22:53:24.000Z", "text": "RT @maanucoments: \u201cA primeira-dama\u201d \ud83e\udee3 https://t.co/PpQZWvACrN", "id": "1623454981784473601"},{"created_at": "2023-02-08T22:53:24.000Z", "text": "@michellefcs3 Linda nossa primeira dama.", "id": "1623454980698181632"},{"created_at": "2023-02-08T22:52:51.000Z", "text": "RT @maanucoments: Sapato sobre ter filhos \n\u201cTem que achar primeiro a primeira-dama\u201d\n\u201cEu sou louco em crian\u00e7a. Mas, agora eu acho que tenho\u2026", "id": "1623454841396953088"},{"created_at": "2023-02-08T22:51:09.000Z", "text": "@BolsonaroSP Acho q(nos anos 80 ou 90),passava um comercial n tv de um shampu,assim: \"vc se lembra da minha voz?continua a mesma,mas os meus cabelos...qta diferen\u00e7a\"!\nA minha pergunta agora, \u00e9:vc se lembra da ex primeira dama?continua mesma...mas a atual,qta diferen\u00e7a!", "id": "1623454414488080385"},{"created_at": "2023-02-08T22:49:58.000Z", "text": "RT @Cleber22084256: @MichelleBolso22 Mostrar o trabalho que a primeira dama fez com os ESPECIAIS e com as CRIAN\u00c7AS no alvorada durante os 4\u2026", "id": "1623454118609297408"},{"created_at": "2023-02-08T22:48:55.000Z", "text": "Eu j\u00e1 contei que estive na mesma festa que ele em NY? At\u00e9 falei com a primeira dama! https://t.co/joIDjW3dLo", "id": "1623453852178718721"},{"created_at": "2023-02-08T22:40:00.000Z", "text": "BEIJO POL\u00caMICO \nA primeira-dama dos Estados Unidos Jill Biden e o marido da vice-presidente Kamala Harris se cumprimentaram com um beijo na boca. Mesmo com toda a repercuss\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 confirma\u00e7\u00e3o do motivo do selinho.\n \nhttps://t.co/eRz5lsl8kX", "id": "1623451610104975363"},{"created_at": "2023-02-08T22:00:00.000Z", "text": "PARA ONDE FORAM AS MOEDAS RECOLHIDAS\nA ex-primeira-dama Michelle Bolsonaro explicou que as moedas recolhidas no espelho d'\u00e1gua do Pal\u00e1cio da Alvorada foram doadas.\n\nhttps://t.co/z3C1OgQKRc", "id": "1623441541686607873"},{"created_at": "2023-02-08T21:45:36.000Z", "text": "RT @michellefcs3: Nossa eterna Primeira-dama \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 https://t.co/PDHQmIQblr", "id": "1623437920131760128"},{"created_at": "2023-02-08T21:42:44.000Z", "text": "@MadhavaPriya4 Na verdade,nada que est\u00e1 fulana usa,  se ajeita, o mau gosto \u00e9 muito grande, vai ter q nascer novamente pra ser primeira  dama", "id": "1623437197033746432"}]