[{"tweets_quantity": 487},{"created_at": "2023-02-09T02:11:02.000Z", "text": "sinto que houve uma epoca que eu queria mt os rostos dos principais em destaque e tb um lance de uma vers\u00e3o mais nova deles no fundo meio borrado mas reconhec\u00edvel enquanto a vers\u00e3o atual e mais poderosa deles fica no primeiro plano encarando o leitor/observador", "id": "1623504717685948416"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:37.000Z", "text": "@issoduda voc\u00ea em primeiro plano, depois os outros", "id": "1623501089164214275"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:24.000Z", "text": "Parece que comi 10 dedos do Sukuna, pela primeira vez na vida t\u00f4 me colocando em primeiro plano e t\u00f4 bloqueando qualquer um que tenta tirar minha paz.", "id": "1623492981780103170"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:44.000Z", "text": "Sou pobre, leigo, social democrata assim me considero, mas tenho bom senso de admitir o contradit\u00f3rio, voc\u00eas como futuros bachar\u00e9is envergonham pessoas como eu pois est\u00e3o sendo hip\u00f3critas discriminado uma pessoa em primeiro plano e em segundo uma colega que se formou a\u00ed. https://t.co/pbEoth6AdP", "id": "1623477212325244929"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:34.000Z", "text": "@dmstreams Na segunda foto onde Davi t\u00e1 em primeiro plano jurava que vi a Dulce atr\u00e1s rs", "id": "1623476415680200708"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:54.000Z", "text": "@alienquenada O primeiro plano de sa\u00fade que penalizar m\u00e9dico atrasado n\u00e3o pagando a consulta eu migro bem feliz.", "id": "1623428179066068999"},{"created_at": "2023-02-08T19:58:25.000Z", "text": "Primeiro plano pronto, j\u00e1 podemos falar em formatura?", "id": "1623410945945964544"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:54.000Z", "text": "Esse \u00e9 um exemplo de coment\u00e1rio que mostra o quanto a galera naturalizou mesmo as artimanhas da ind\u00fastria aliment\u00edcia. O suco \u00e9 ROXO. Tem Uva em primeiro plano. Mas \u00e9 um suco de uva E MA\u00c7\u00c3 em partes iguais. A ma\u00e7\u00e3 escondida atr\u00e1s da uva, ainda que escrito em letras pequenas\u2026(+) https://t.co/pFO77agtBr", "id": "1623405782317338626"},{"created_at": "2023-02-08T18:30:50.000Z", "text": "@Sofi_Hadid Assim ela \u00e9 uma p\u00e9ssima m\u00e3e ,  ela coloca os valores de engajamento primeiro do que os valores de ter um filho  , ela coloca o Neymar como primeiro  plano porque o Neymar dar enganjamento pra ela , n\u00e3o adianta dar so dinheiro ao filho , tem que dar amor e carinho pro um filho", "id": "1623388904098242573"},{"created_at": "2023-02-08T17:48:30.000Z", "text": "@historia_pensar Se o seu projeto fosse apenas o fortalecimento da burguesia industrial ele n\u00e3o teria criado a CLT. Vargas era um fascista sim, mas ele era naciolista e patriota em primeiro plano e foi importante para o desenvolvimento do pa\u00eds", "id": "1623378248515129361"},{"created_at": "2023-02-08T17:35:15.000Z", "text": "@Unidespotemos @AlfonsoRuedaGal En primeiro plano, ao fondo, As C\u00edes, \u00e1 dereita a illa de Ons que pecha a R\u00eda de Pontevedra... A mesma r\u00eda que o pail\u00e1n das gafas celebra acaben de condear a 60 anos m\u00e1is de envelenamento sen control. https://t.co/9Xv5Uh1aBj", "id": "1623374916857827370"},{"created_at": "2023-02-08T17:18:40.000Z", "text": "Como assim 3 anos atr\u00e1s eu tava jogando um voleizinho no primeiro plano e hoje eu t\u00f4 negativando uma galera, no terceiro semestre de direito e gr\u00e1vida???????????????????", "id": "1623370742975893505"},{"created_at": "2023-02-08T15:45:41.000Z", "text": "Primeiro plano de aula do ano enviado. \n\nAcabaram as f\u00e9rias.", "id": "1623347343402713088"},{"created_at": "2023-02-08T15:08:54.000Z", "text": "@89Galvao @JadsonFrazao_ @flareporta A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 ganhar, Suelen. \u00c9 ir pra final. \nMas nada pode ser dito sobre ontem sem se colocar em primeiro plano a arbitragem desastrosa.", "id": "1623338084019458050"},{"created_at": "2023-02-08T14:33:18.000Z", "text": "acabei de ouvir nesses programas de relacionamento: \u201cse vc quer ser feliz, pare de se colocar em primeiro plano\u201d   ????\u00bf\u00bf???\u00bf", "id": "1623329125577490436"},{"created_at": "2023-02-08T13:49:04.000Z", "text": "@jessicaabarrosz eu tamb\u00e9m sou assim, meus seguimores em primeiro plano", "id": "1623317996235067392"},{"created_at": "2023-02-08T11:40:47.000Z", "text": "@micaellek @VieiraEvyllyn @Liibember Claro\u2026 \u00e9 um fato, infelizmente. O que me preocupa \u00e9 essa imacula\u00e7\u00e3o acerca da \u201cprote\u00e7\u00e3o escolar\u201d. Me parece absurdo a educa\u00e7\u00e3o de uma crian\u00e7a de 4 anos ter que ser posta OBRIGATORIAMENTE nas m\u00e3os do Estado quando a sa\u00fade da fam\u00edlia \u00e9 que deveria ser posta em primeiro plano", "id": "1623285711284609027"},{"created_at": "2023-02-08T08:59:08.000Z", "text": "De vdd , eu confio que o mundo tem salva\u00e7\u00e3o , eu creio que as coisas v\u00e3o melhorar , quando colocarmos Deus em primeiro plano, pq ele \u00e9 misericordioso", "id": "1623245030629441537"},{"created_at": "2023-02-08T05:55:49.000Z", "text": "@chicobarney Todos querendo ter a vis\u00e3o do Arthur Aguiar. S\u00f3 que o Arthur tinha leitura de jogo e quando a c\u00e2mera ficava nele em primeiro plano, n\u00e3o tinha pra  ningu\u00e9m, justi\u00e7a seja feita. Ali foi um encotro de  intelig\u00eancia, carisma e beleza, concentrados num mesmo jogador.", "id": "1623198897374957569"},{"created_at": "2023-02-08T05:19:25.000Z", "text": "@Nna68022178 E ele se colocando em primeiro plano, de bra\u00e7o com a Tina, na sa\u00edda dela?\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n#BBB23 \n#RedeBBB", "id": "1623189738755612673"},{"created_at": "2023-02-08T03:47:51.000Z", "text": "Eu sinto como se na minha adolescencia toda eu tivesse botado sempre os outros em primeiro plano e me eswuecido de me cuidar agora eu sinto que todo mundo seguiu em frente ta bem de vida e eu me sinto atrasado e mizeravel e sem me entender mt bem eu entendo quem eu era antes", "id": "1623166696042242048"},{"created_at": "2023-02-08T02:24:39.000Z", "text": "decidida com teatro em primeiro plano antes de td e tds", "id": "1623145754536689664"},{"created_at": "2023-02-08T00:31:58.000Z", "text": "Foto de Folhas Em Primeiro Plano Birdhouse No Fundo e mais fotos de stock de - iStockLeaves in the Foreground. Birdhouse in the Background https://t.co/V8CQOOUJ22", "id": "1623117398046871553"},{"created_at": "2023-02-08T00:31:40.000Z", "text": "Foto de Folhas Em Primeiro Plano Birdhouse No Fundo e mais fotos de stock de - iStockLeaves in the Foreground. Birdhouse in the Background https://t.co/O5JPC5vLPR", "id": "1623117321286868992"},{"created_at": "2023-02-07T22:52:51.000Z", "text": "@Jheniffercostaa Voc\u00ea n\u00e3o vai fazer, algumas coisas ficam em segundo plano.\nFaculdade, trabalho e academia sempre em primeiro plano, a alimenta\u00e7\u00e3o e hidrata\u00e7\u00e3o voc\u00ea consegue fazer juntamente com as do primeiro plano.\nJ\u00e1 amizade e namoro, voc\u00ea compensa no final.\nVai dar tudo certo.", "id": "1623092454915178496"},{"created_at": "2023-02-07T21:57:23.000Z", "text": "@Antongandolfini Que va!! Primeiro plano!\nNon v\u00e9s que non vexo de lonxe?! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nhttps://t.co/wmgFGTxJzO", "id": "1623078495575330820"},{"created_at": "2023-02-07T21:17:32.000Z", "text": "A foto que o pr\u00f3prio clube divulgou hoje.\n\nEm primeiro plano, Pedro Bicalho, atr\u00e1s, Wellington Nem.\n\nFalta oque para anunciarem Nem? https://t.co/4sOZUtXf5f", "id": "1623068465790697472"},{"created_at": "2023-02-07T21:14:17.000Z", "text": "Ela em primeiro plano, that's cinema https://t.co/8KIBMhS6WI", "id": "1623067651630067735"},{"created_at": "2023-02-07T21:09:33.000Z", "text": "@Viviane22119411 Enquanto humildade for segundo plano , enquanto o estrelismo for colocado em primeiro plano por esses jogadores e tbem pelos torcedores , esse ser\u00e1 resultado ...... \"Real Madrid pode esperar \" ... N\u00e3o estaremos l\u00e1 !", "id": "1623066459671785478"},{"created_at": "2023-02-07T17:30:08.000Z", "text": "primeiro plano.\n\nObrigada :Lulajovem:\nhttps://t.co/2v3eXjUVdt (2/2)", "id": "1623011242007834649"},{"created_at": "2023-02-07T15:44:50.000Z", "text": "@luis21718 exatooo, os filmes de star wars tem pol\u00edtica mas n s\u00e3o nem o primeiro plano, j\u00e1 Andor \u00e9 predominantemente pol\u00edtico, e se vc n entende esse lado vc perde muitaaas coisas", "id": "1622984739580792833"},{"created_at": "2023-02-07T14:51:46.000Z", "text": "Quando voc\u00ea se coloca em primeiro plano, acaba se auto valorizando e ainda deixando a hipocrisia de lado e evoluindo. Pq geralmente as pessoas querem ser ajudadas, mas ajudar N\u00c3O!", "id": "1622971387861139457"},{"created_at": "2023-02-07T13:31:19.000Z", "text": "Pele preta sem os pelos. A pele fica iluminada,a cor em primeiro plano,pois os fios preto ofusca o brilho da pele.Alem de real\u00e7ar a musculatura. Agende o seu hor\u00e1rio.\n#Carnaval2023 #verao #calor #bloco #pelepreta #homens #academia #musculos #trabalho #depilacao https://t.co/o6Q39kg6uK", "id": "1622951140467048449"},{"created_at": "2023-02-07T12:31:06.000Z", "text": "@1stministerOfMe N\u00e3o esque\u00e7a que vc deveria tomar caf\u00e9 com@a@fam\u00edlia e colocar sempre@a@doriana@em@primeiro plano nas fotos", "id": "1622935985133608961"},{"created_at": "2023-02-07T09:19:02.000Z", "text": "@borgesog Deus Raff e Recayd \u00e9 primeiro plano  qualquer lugar do Brasil!", "id": "1622887649190072320"},{"created_at": "2023-02-07T09:04:32.000Z", "text": "#DISCOVERY HD 5-30X56SFIR #FFP Primeiro plano focal #Tactical Scopes 34 MM Tubo Ilumina??o do #Ret\u00edculo Mira 1/10 MIL Para 308 Rifle arma\nhttps://t.co/41eioyt8kU", "id": "1622884002247098369"},{"created_at": "2023-02-07T09:04:24.000Z", "text": "#DISCOVERY HD 5-30X56SFIR #FFP Primeiro plano focal #Tactical Scopes 34 MM Tubo Ilumina??o do #Ret\u00edculo Mira 1/10 MIL Para 308 Rifle arma\nhttps://t.co/KDCanwV3RZ", "id": "1622883970034864128"},{"created_at": "2023-02-07T06:19:02.000Z", "text": "@sergioleal @ReinaldoProfeta @randolfeap \u00c9 \u00e9 exatamente como os EUA que o Brasil com todo seu potencial deveria continuar pensando. Soberania, interesses internos em primeiro plano deveriam pautar a condu\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica desse pa\u00eds. Cada pa\u00eds que se vire com seus problemas.", "id": "1622842353290555488"},{"created_at": "2023-02-07T04:51:12.000Z", "text": "meu amigo chileno compartilhando o reels bobo do meu trabalho@com os amigos dele!!!! melhores amigos pra sempre obg festival primeiro plano", "id": "1622820248771522560"},{"created_at": "2023-02-07T03:28:25.000Z", "text": "Que episodio bom... a evolu\u00e7\u00e3o do joel foi bem boa e natural pra um episodio de 50 min...\nS\u00f3 comparando o primeiro plano e com o ultimo que os 2 est\u00e3o juntos\nBom demaize https://t.co/kHO6Jczbrr", "id": "1622799417383215104"},{"created_at": "2023-02-07T02:41:35.000Z", "text": "Eu devo me colocar em primeiro plano smp e n\u00e3o posso deixar as pessoas me sugarem. (Hugo me lembrou disso.)", "id": "1622787628134195201"},{"created_at": "2023-02-07T02:37:04.000Z", "text": "@GabrielStuchi_ Nem percebeu virou pai pela segunda vez. O rel\u00f3gio em primeiro plano foi pra oficializar. Esse epis\u00f3dio foi tudo pra rela\u00e7\u00e3o deles \ud83d\ude0d", "id": "1622786494128594955"},{"created_at": "2023-02-07T01:10:45.000Z", "text": "@_usicforeevee Olha, com esse absurdo de te deixar esperando e n\u00e3o te deixar em primeiro plano, e ainda ficar tomando posse do seu dinheiro, que bom que voc\u00ea saiu desse relacionamento, porque perd\u00e3o dizer, era meio t\u00f3xico.", "id": "1622764769487749120"},{"created_at": "2023-02-06T23:10:41.000Z", "text": "@gleicyellefante ESPERO QUE N\u00c3O SEJA A QUE EST\u00c1 EM PRIMEIRO PLANO...", "id": "1622734553092595713"},{"created_at": "2023-02-06T22:47:24.000Z", "text": "@seualonzo Mas acho essencial que coisas como essas ocupem um primeiro plano da rotina tamb\u00e9m, dentro do poss\u00edvel. Viver n\u00e3o cabe no lattes hahaha", "id": "1622728694946037760"},{"created_at": "2023-02-06T22:41:38.000Z", "text": "@eRODSZI Acharia estranho se encontrar com a pessoa, mas no final das contas \u00e9 s\u00f3 um desenho n\u00e9, tendo significado ou n serve est\u00e9tica em primeiro plano, ent\u00e3o tanto faz n\u00e9? Pelo menos copiou uma tatuagem bonita e n um trend feia heueheudheeh", "id": "1622727245725835270"},{"created_at": "2023-02-06T22:14:38.000Z", "text": "As pessoas escolhem os crit\u00e9rios mais idiotas e superficiais poss\u00edveis pra escolher parceiro(a)s e depois reclamam que s\u00e3o infelizes.\n\nValores, vis\u00f5es de mundo, expectativas pro futuro.\n\nTudo isso deve estar em primeiro plano, n\u00e3o altura, peso, cabelo, etnia, conta banc\u00e1ria, etc", "id": "1622720450018086913"},{"created_at": "2023-02-06T20:59:14.000Z", "text": "@marcelohessel n tem o melhor, o take do livro se fechando em primeiro plano com ela no fundo como se ela tivesse cruzado as pernas, achei isso mt criativo", "id": "1622701474554826752"},{"created_at": "2023-02-06T20:36:38.000Z", "text": "eu queria ser o primeiro plano s\u00f3 uma vez, s\u00f3 uma, n\u00e3o t\u00f4 pedindo muito", "id": "1622695787158450176"},{"created_at": "2023-02-06T19:39:30.000Z", "text": "O dia q eu ficar rico meu primeiro plano \u00e9 ter uma cole\u00e7\u00e3o de air max \ud83e\udd11 https://t.co/gieasKbDxx", "id": "1622681407398072326"},{"created_at": "2023-02-06T19:31:18.000Z", "text": "@jcaetanodias O que n\u00e3o implica que tenham sido por destrui\u00e7\u00e3o/fal\u00eancia/etc. No per\u00edodo que refere aconteceu uma revolu\u00e7\u00e3o digital imensa que puxou para o primeiro plano as tecnol\u00f3gicas.\nEm muitas \"tradicionais\" continuam bilion\u00e1rios, simplesmente menos em termos comparativos.", "id": "1622679345696280584"},{"created_at": "2023-02-06T17:54:42.000Z", "text": "Professores da rede p\u00fablica ficaram 1 m\u00eas e meio de f\u00e9rias... A\u00ed no dia que voltam as aulas, primeiro plano deles: entrar de greve. S\u00e9rio, \u00e9 muita sacanagem com os alunos...", "id": "1622655034520371200"},{"created_at": "2023-02-06T12:00:32.000Z", "text": "Seja para loca\u00e7\u00e3o, compra ou investimento, n\u00f3s da Primeiro Plano temos v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es com as melhores condi\u00e7\u00f5es e em locais de f\u00e1cil acesso.\n\nAcesse, fa\u00e7a sua busca, marque sua visita e saiba mais.\n\nhttps://t.co/k4UzJlCe2X\n\nVenha descobrir o Jeito Primeiro Plano de ser! https://t.co/2MqHOrfVU1", "id": "1622565904880918529"},{"created_at": "2023-02-06T12:00:30.000Z", "text": "Seja para loca\u00e7\u00e3o, compra ou investimento, n\u00f3s da Primeiro Plano temos v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es com as melhores condi\u00e7\u00f5es e em locais de f\u00e1cil acesso.\n\nAcesse, fa\u00e7a sua busca, marque sua visita e saiba mais.\n\nhttps://t.co/k4UzJlCe2X\n\nVenha descobrir o Jeito Primeiro Plano de ser! https://t.co/YOyG6ixDWd", "id": "1622565898488799232"},{"created_at": "2023-02-06T11:20:09.000Z", "text": "\"\u00c0s vezes n\u00e3o existem palavras que estimulem a coragem. \u00c0s vezes, \u00e9 preciso, simplesmente, mergulhar\". - Clarissa Pinkola Est\u00e9s\n_\nfoto @smokebuddies_oficial\n_\n#PraTodosVerem: fotografia mostra uma Girl Scout Cookies focada em primeiro plano e outra atr\u00e1s.\n_\n#BomDia #BomDiaSB https://t.co/FpeuofoXNI", "id": "1622555743214788608"},{"created_at": "2023-02-06T03:46:35.000Z", "text": "@filipeduarte88 @coloradogzh @EsportesGZH Linda foto, Filipe. \n\nFlash pra clarear?! \nZoom pra aproximar?!\nNem pensar!!\n\nO rosto do atleta e do menino n\u00e3o aparecem na penumbra, distantes. Em primeiro plano, as cabe\u00e7as dos espectadores bem como de algu\u00e9m melhor posicionado, fotografando tamb\u00e9m. \n\nParab\u00e9ns!!", "id": "1622441597529907201"},{"created_at": "2023-02-06T03:00:08.000Z", "text": "@KimDokjabbygirl SIM, meu primeiro plano seria dar um jeito de virar companheiro deles e torcer pra n ser um burro de abate de um dos dois", "id": "1622429911444078592"},{"created_at": "2023-02-06T02:29:13.000Z", "text": "Toda vez que tenho um plano, eu lembro que eu tenho um plano e fa\u00e7o outro plano pra sabotar meu primeiro plano.", "id": "1622422129118527493"},{"created_at": "2023-02-05T23:47:30.000Z", "text": "@lojadescealetra Contexto:\nProjeto Tamar - Arembepe (BA) dezembro 2000\nSoltura dos filhotes. E a primeira vez que eles est\u00e3o entrando no mar.  Em 30 anos essas tartarugas ir\u00e3o  desovar exatamente nesse local!\nEu sou o maluco em primeiro plano ( com  Viola e Viegas - \u00e4sterdon) https://t.co/pqrgY0UNDg", "id": "1622381433946836994"},{"created_at": "2023-02-05T22:57:42.000Z", "text": "@malu_vieiram Pois agora \u00e9 o primeiro plano da lista", "id": "1622368897851691015"},{"created_at": "2023-02-05T22:33:16.000Z", "text": "Somos o primeiro Plano odontol\u00f3gico do Brasil. Nosso foco \u00e9 sa\u00fade do seu sorriso, qualidade de vida, bem estar. Somos a Uniodonto. Nosso Sorriso \u00e9 \u00danico. https://t.co/d1GGSv2kNI", "id": "1622362752651087873"},{"created_at": "2023-02-05T20:54:10.000Z", "text": "@Jota_Bosco Mas o que est\u00e3o fazendo esses quatro patriotas no primeiro plano", "id": "1622337811616616448"},{"created_at": "2023-02-05T20:50:39.000Z", "text": "O momento era especial para a AD em Governador Celso Ramos: batismo nas \u00e1guas. Era o ano de 1979 e a congrega\u00e7\u00e3o estava aos cuidados do Pb. Dirceu Sell tendo o Pr. Pedro Cardoso da AD em Florian\u00f3polis (de terno e gravata no primeiro plano \u00e0 direita) como l\u00edder do campo. https://t.co/UGwH3rpqPI", "id": "1622336927084023810"},{"created_at": "2023-02-05T20:16:26.000Z", "text": "@diojodior Porque a girafa t\u00e1 em primeiro plano", "id": "1622328315330662400"},{"created_at": "2023-02-05T19:33:56.000Z", "text": "@GioMartineli Primeiro plano, demitir Odair e impeachment no Rueda, essa etapa tem que ser o primeiro dos primeiros", "id": "1622317618496475141"},{"created_at": "2023-02-05T18:25:50.000Z", "text": "@ALBERTOIANNUZZ6 H\u00e1 em primeiro plano, q se ver como foi a abordagem da Pol\u00edcia; pois creio que se fosse em condi\u00e7\u00f5es normais, n\u00e3o haveria esse tipo de rea\u00e7\u00e3o, mesmo que bandido fosse; afinal eles possuem advogados, e logo estaria na rua.\nUm \u00fanico tiro no p\u00e9, ou perna,  j\u00e1 teria amansado o le\u00e3o.", "id": "1622300483862908928"},{"created_at": "2023-02-05T18:23:49.000Z", "text": "aquele filme q me faz rir de doer a barriga e sair c a cara inchada de tanto chorar, td ao mesmo tempo. achei bonitinha a cena em q o casal escova os dentes, a mo\u00e7a aprece em primeiro plano, o mo\u00e7o ao fundo c uma camisa escrito \u201chonra\u201d. me bateu como \u201cuma honra estar ao seu lado\u201d https://t.co/oVKrlgCgal", "id": "1622299976230469655"},{"created_at": "2023-02-05T18:00:56.000Z", "text": "@cissinhaaaa @CiroLopes10 @alcrsk Em primeiro plano \u00e9 importante evidenciar que a falta de sanidade \u00e9 sim uma doen\u00e7a. Sob essa \u00f3tica, segundo o jornalista Eduardo Galeano, a utopia serve para inspirar a sociedade a continuar lutando.", "id": "1622294215416811520"},{"created_at": "2023-02-05T16:29:38.000Z", "text": "Algum plano este ano para abrir sua pr\u00f3pria loja ou marca colaborativa com a Gente?\nPara collab, devemos conversar primeiro. Para os planos deste ano, quero experimentar o YT e ver se \u00e9 poss\u00edvel. Este \u00e9 o primeiro plano. vamos veja como vai ficar.\n\n#OffJumpolBDGathering\n#\u0e2d\u0e2d\u0e1f\u0e08\u0e38\u0e21\u0e1e\u0e25", "id": "1622271239136968719"},{"created_at": "2023-02-05T16:20:57.000Z", "text": "X-Men Saga - parte IV / Nessa vers\u00e3o , no resumo da Terra Selvagem, coloquei o Ciclope em primeiro plano , ao inv\u00e9s do Banshee. \ud83d\ude0e #xmen https://t.co/PIymyV08PP", "id": "1622269052864368642"},{"created_at": "2023-02-05T13:29:17.000Z", "text": "Algu\u00e9m tem que editar esse v\u00eddeo e botar o Lula em primeiro plano fazendo pose de Jaspion ou de 007, algo assim. \ud83d\udcaa\ud83d\ude0e https://t.co/6L0p5Vx1du", "id": "1622225853898805250"},{"created_at": "2023-02-05T13:20:24.000Z", "text": "@maiaidemvitor_ @Viniciu08990199 @Igrii2 @futebol_info Europeu NUNCA colocou mundial em primeiro plano, nem h\u00e1 dez anos atr\u00e1s, nem h\u00e1 20, nem h\u00e1 50.", "id": "1622223618124955651"},{"created_at": "2023-02-05T12:53:50.000Z", "text": "ele aprendeu com o hobi hyung a dar parab\u00e9ns assim? \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\n(ele bem lindo em primeiro plano e o aniversariante l\u00e1 atr\u00e1s) https://t.co/Dx0X6YezD8 https://t.co/UrdNvQzsuo", "id": "1622216930747682817"},{"created_at": "2023-02-05T12:44:38.000Z", "text": "CATARINA TOM\u00c1S: Ensinar na rua a quem n\u00e3o p\u00f4de frequentar a escola https://t.co/2JHQUnixVD via @Jornal Not\u00edcias", "id": "1622214618201341954"},{"created_at": "2023-02-05T12:10:31.000Z", "text": "A Sa\u00fade \u00e9 considerada um instrumento de dignidade humana e transforma\u00e7\u00e3o social,estado de bem-estar f\u00edsico,mental e social,primar pela sa\u00fade \u00e9 o primeiro plano a ser considerado um direito humano universal,onde todos tem acesso a tratamento adequado e digno. Parab\u00e9ns @Clecio_Luis https://t.co/ZOC6jSP888", "id": "1622206032297558019"},{"created_at": "2023-02-05T11:59:41.000Z", "text": "Acho engra\u00e7ado esses homens fudidos q se acha melhor que eu s\u00f3 por causa do meu trabalho\nOhh coitados se eles soubesse o tanto que eu ganho\nS\u00f3 n\u00e3o estou com tudo oq eles tem por dois motivos\n\n1: outros planos\n2' logo logo o segundo ser\u00e1 o primeiro plano", "id": "1622203304812888065"},{"created_at": "2023-02-05T11:24:29.000Z", "text": "@Viniciu08990199 @Igrii2 @futebol_info Irm\u00e3o, isso j\u00e1 faz quase 10 anos.\n\nAntes todo mundo colocava o mundial em primeiro plano, mas hoje em dia as coisas s\u00e3o diferentes.\n\nEuropeu n\u00e3o faz quest\u00e3o do mundial pq eles sempre chegam e sempre ganham.", "id": "1622194445897572352"},{"created_at": "2023-02-05T11:14:23.000Z", "text": "@OficialSala12 O maior erro foi optar pela vida de Bon vivant celebridade dividindo o primeiro plano com o futebol. O restante voc\u00eas j\u00e1 sabem.", "id": "1622191906242412546"},{"created_at": "2023-02-05T03:56:48.000Z", "text": "@Din2Diniz Sim. Mas isso tem que ser segundo plano. Deixar em primeiro plano \u00e9 tudo que o m\u00e1gico precisa para fazer seus truques e ningu\u00e9m ver.", "id": "1622081780772741120"},{"created_at": "2023-02-05T03:16:56.000Z", "text": "amo os meninos e diariamente dou meu apoio \u00e0 eles em vota\u00e7\u00f5es e stream, no entanto, sou f\u00e3 deles por suas m\u00fasicas e trajet\u00f3ria, os n\u00fameros s\u00e3o s\u00f3 um plus e n\u00e3o o principal, porque a qualidade musical est\u00e1 sempre em primeiro plano aqui.", "id": "1622071749155209218"},{"created_at": "2023-02-05T03:05:32.000Z", "text": "@bruno_catone @volim_rabah @lybrjack Tenha um filho primeiro, depois ensine sobre liberdade e libertarianismo seu ignorante. A liberdade em primeiro plano consiste \u00fanica e exclusivamente em n\u00e3o ferir a sua integridade f\u00edsica, intelectual e moral acima de td. Se vc \u00e9 uma crian\u00e7a, vc aind n\u00e3o tem nada disso claro.", "id": "1622068882507800579"},{"created_at": "2023-02-05T02:53:52.000Z", "text": "@FreitasOlizete @juliovschneider Em quanto bunda, cerveja e carnaval tiver em primeiro plano esquece\u2026. Quando tirar estas 3 coisas do Brasileiro talvez haja uma revolu\u00e7\u00e3o \u2026", "id": "1622065944926343170"},{"created_at": "2023-02-05T02:48:54.000Z", "text": "@OnePaul87 Kkkkkkkkkkk da p ver em primeiro plano\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1622064696865030144"},{"created_at": "2023-02-05T02:17:10.000Z", "text": "Nao me arrependo de ter mudado minhas prioridades, e de me colocar em primeiro plano!\ud83e\udd70\ud83e\udd0d", "id": "1622056709974855680"},{"created_at": "2023-02-05T01:16:12.000Z", "text": "nessa batalha que s\u00f3 existe em mim eu achava que ele era o \u00fanico. Mas n\u00e3o. Todos tem um lado, e todos escolhem o outro lado, se eu quiser ter autoestima e pensar em mim a primeiro plano ou tenho que ir embora ou eu tenho que me curar disso, mas me curar \u00e9 muito complicado", "id": "1622041364987871233"},{"created_at": "2023-02-05T01:03:55.000Z", "text": "Muito ruim n\u00e3o poder fazer as coisas que quero por falta de dinheiro. Pensar menos nos outros e mais em mim deveria ser meu primeiro plano.", "id": "1622038276554072064"},{"created_at": "2023-02-05T00:54:49.000Z", "text": "\"que promessa vc gostaria de cumprir este ano?\" - De manter a sa\u00fade mental em primeiro plano. \ud83d\ude4f #tellonym  https://t.co/mUOyxqkcKe", "id": "1622035987248414720"},{"created_at": "2023-02-05T00:19:14.000Z", "text": "@totohydraXX @SergioDNunes @gabrielabilo1 @folha N\u00e3o, sem carinho. Algumas interpreta\u00e7\u00f5es s\u00e3o bem \u00f3bvias, n\u00e3o sei pq se esfor\u00e7am tanto pra fazer de conta que n\u00e3o \u00e9 isso que vem num primeiro plano.", "id": "1622027031855652866"},{"created_at": "2023-02-05T00:16:31.000Z", "text": "Fui \u00e0 padaria comprar 5 p\u00e3es e a atendente disse: 5 \u00e9 muito significativo n\u00e9? Perguntei o motivo e ela: n\u00e3o foi a 5 dias atr\u00e1s q a DC anunciou o primeiro plano do novo universo e \u00e9 maior q tudo do mcu? Todos na fila gritaram OLD MCU FRACASSOOOOOO\nhttps://t.co/xGjLowWsUD", "id": "1622026348125462528"},{"created_at": "2023-02-04T23:22:00.000Z", "text": "Pra d\u00e1 certo temos colocar \nDeus em primeiro plano \u2026", "id": "1622012628217339905"},{"created_at": "2023-02-04T23:13:40.000Z", "text": "@RianIcaro come\u00e7a agora que ta com esse pensamento em primeiro plano vai", "id": "1622010530738184196"},{"created_at": "2023-02-04T21:59:16.000Z", "text": "@nosolojavi 5 nun primeiro plano, que as contamos eu e o meu mozo", "id": "1621991807822319619"},{"created_at": "2023-02-04T19:56:56.000Z", "text": "@alynekaiser O q precisamos agora \u00e9 de um outro Hospital,a demanda da popula\u00e7\u00e3o q sofre com essa sa\u00fade deplor\u00e1vel \u00e9 em metro quadrado muito maior q o HE, precisamos de outro hospital e com o Programa de necessidade q atendas como um todo o o Povo necessita,Sa\u00fade \u00e9 primordial,\u00e9 primeiro plano.", "id": "1621961019579834371"},{"created_at": "2023-02-04T19:39:45.000Z", "text": "@f4b10rms Parece que falta muita nitidez no objeto da filmagem (sem zoom). As torres em primeiro plano at\u00e9 t\u00eam boa defini\u00e7\u00e3o. E pensando que hoje as c\u00e2meras de celular tem boa defini\u00e7\u00e3o, parece suspeito. Mas \u00e9 a opini\u00e3o de um leigo em edi\u00e7\u00e3o de video", "id": "1621956697899008000"},{"created_at": "2023-02-04T19:36:44.000Z", "text": "O primeiro plano esqueci!\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1621955936356016129"},{"created_at": "2023-02-04T18:31:06.000Z", "text": "\ud83c\udf99\ufe0f| \"Algumas dessas cita\u00e7\u00f5es s\u00e3o simplesmente embara\u00e7osas para mim. \u00c9 sobre sua pr\u00f3pria vaidade, ele se coloca em primeiro plano e n\u00e3o no clube.\"\n\n\ud83d\uddde\ufe0f: @BILD", "id": "1621939421497917446"},{"created_at": "2023-02-04T17:58:26.000Z", "text": "@ancoranomermo simmm exatamente isso que quis dizer, n to invalidando opini\u00e3o e viv\u00eancia nenhuma, s\u00f3 lembrando que tem outras q \u201cchocam\u201d um pouco com isso mas a primeiro plano mesmo, obrigada por entender \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "id": "1621931200460820481"},{"created_at": "2023-02-04T17:54:35.000Z", "text": "@UOLNoticias Vamos primeiro tomar o poder, depois vamos, dia ap\u00f3s dia, inventar o que for preciso at\u00e9 colocarmos Bolsonaro na cadeia. O primeiro plano deu certo, j\u00e1 o segundo...", "id": "1621930229106184194"},{"created_at": "2023-02-04T17:49:39.000Z", "text": "@pedroeocinema Ent\u00e3o mas a\u00ed acho que o problema \u00e9 que o que voc\u00ea diz que \u00e9 \"segundo plano\" ao meu ver pelo seu tweet est\u00e1 em \"primeiro plano\". At\u00e9 porque eu acho que essa coisa de ir ver uma opini\u00e3o j\u00e1 concebida voc\u00ea s\u00f3 sabe se analisar cada pessoa individualmente e a for\u00e7a da argumenta\u00e7\u00e3o...", "id": "1621928990108778497"},{"created_at": "2023-02-04T17:49:36.000Z", "text": "amada no primeiro plano &amp; no background https://t.co/Q7E0MrTCKT", "id": "1621928977341243399"},{"created_at": "2023-02-04T17:25:47.000Z", "text": "T\u00f4 preso nesse v\u00eddeo!!!!\n\nVideo Aula do Imp\u00e9rio Serrano sobre a execu\u00e7\u00e3o do Aluj\u00e1 de Xang\u00f4 pela bateria da escola!\n\nImperio dando show na comunicacao e botando a raiz africana em primeiro plano sempre! https://t.co/McPtHCbT1U", "id": "1621922980224811009"},{"created_at": "2023-02-04T16:41:20.000Z", "text": "Primeiro plano de aula entregue \ud83d\udc4d\ud83e\udee0", "id": "1621911795408556033"},{"created_at": "2023-02-04T14:29:23.000Z", "text": "@jabescoutinho @CINEMA505 Diferente de M\u00e3e onde a met\u00e1fora assume o primeiro plano e o filme s\u00f3 se completa na met\u00e1fora, esse ainda \u00e9 mais filme pq sem a met\u00e1fora \u00e9 ainda uma hist\u00f3ria louca de um chefe surtado", "id": "1621878590026424322"},{"created_at": "2023-02-04T14:20:01.000Z", "text": "Comando fg no  #Linux  #LPI  https://t.co/lEQdQW5QQe\n#pensamentododia #reflexion #quoteoftheday #quote #linux", "id": "1621876233079324674"},{"created_at": "2023-02-04T13:37:34.000Z", "text": "@DDiemmer @mateus_fagundes @rogersanasci @caiocgomes N\u00e3o pq a fome n\u00e3o foi s\u00f3 causa ambiental. O primeiro plano quinquenal fundou os kolkhozes e sovkhozes e teve muita repress\u00e3o dos kulaks da regi\u00e3o, que queimavam Campos e destru\u00edram colheitas, e tamb\u00e9m com resist\u00eancia de colheita\nFoi uma interfer\u00eancia humana tb", "id": "1621865550296104960"},{"created_at": "2023-02-04T13:24:49.000Z", "text": "E tenho que me colocar em primeiro plano sempre, e priorizar minha sa\u00fade mental", "id": "1621862340550352896"},{"created_at": "2023-02-04T09:58:20.000Z", "text": "@QcZacer O de primeiro plano?", "id": "1621810377028673536"},{"created_at": "2023-02-04T08:56:10.000Z", "text": "Isso aqui \u00e9 uma obra de arte\n\nVc tem um historia no primeiro plano e no plano de fundo dessa mesma arte vc tem outra historia e com uma excelente trilha sonora\n\nComo dizia Scorsese, \"This is cinema\" https://t.co/LCqRwSk3A6", "id": "1621794733864665088"},{"created_at": "2023-02-04T08:18:29.000Z", "text": "@jonesmanoel_PE Voc\u00ea iluminar um pouquinho mais o primeiro plano e der um leve blur no segundo, vai ficar melhor ainda. S\u00f3 uma dica que em nada afeta seu conte\u00fado foda de bom! rs", "id": "1621785250501169152"},{"created_at": "2023-02-04T04:32:27.000Z", "text": "laried vivendo um romance em primeiro plano\namandinha dan\u00e7ando no segundo plano\nesse \u00e9 meu novo v\u00eddeo preferido hahaha #TikTokNoBBB #BBB23 #FestivalParaVoce https://t.co/omqGwN4wXo", "id": "1621728367140638725"},{"created_at": "2023-02-04T04:07:33.000Z", "text": "@AbdelLevy @crazyda_ @Cemyramis71 @ClaudeteTodes11 @ribeiro_deli @MOACYR75 @bolsonaro_GRU @billyLima62SA @umaguriapr @Rachel_psi_ @irisleique @Ghoohaann @Patty34164918 @labergamim @_leticiadants @RegiaVenancio @euursinhapanda \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23passa o pix pra ag\u00eancia passar seu curr\u00edculo pro primeiro plano.", "id": "1621722100787515393"},{"created_at": "2023-02-04T04:03:45.000Z", "text": "Life Is Strange\u2122\nPrimeiro plano (BRONZE)\n#PlayStationTrophy #PS5Share, #LifeIsStrange https://t.co/eb5BNUjy41", "id": "1621721142644850688"},{"created_at": "2023-02-04T03:47:40.000Z", "text": "\"Tamb\u00e9m fiquei desapontado na temporada e com raiva da DFB. Mas os objetivos comuns estavam em primeiro plano para mim. Eles eram mais importantes para mim do que meus sentimentos pessoais. E \u00e9 por isso que decidi na \u00e9poca n\u00e3o falar publicamente. Manuel agora fez o contr\u00e1rio.\"", "id": "1621717097255522304"},{"created_at": "2023-02-04T03:04:35.000Z", "text": "@anders_silva O que n\u00e3o for absorvido no primeiro plano (S\u00e3o Paulo), ou no segundo plano (Rio de Janeiro), desembarcar\u00e1 aqui para destilar chorume. Santa Catarina, com o Jorginho Melo, vai retroceder o pouco que conseguiu avan\u00e7ar em d\u00e9cadas. Como dizem por a\u00ed, \"seremos o 0 da 101\".", "id": "1621706252689489922"},{"created_at": "2023-02-04T02:17:18.000Z", "text": "Hoje fiz meu primeiro plano do ano pra arruma um boy pra minha amiga, eu mere\u00e7o que ela fa\u00e7a algum trabalho pra mim e me dando 10 na nota, pq eu gastei dinheiro pra consegui as provas pra ela.", "id": "1621694353201668098"},{"created_at": "2023-02-04T01:58:34.000Z", "text": "\" Enquanto tivermos for\u00e7as o seu sorriso estar\u00e1 em primeiro plano. Enquanto houver amor, haver\u00e1 o seu legado. Onde estiverem Maiara e Maraisa, estar\u00e1 Mar\u00edlia. Te amo!\" https://t.co/JlprvKjY1w", "id": "1621689641001705473"},{"created_at": "2023-02-04T00:39:01.000Z", "text": "@Mineirao Vai acontecer ainda.\nQuando a Minas Arena cair fora dessa gest\u00e3o e o Mineir\u00e3o voltar a ser gerida em primeiro plano para o futebol.", "id": "1621669619449618432"},{"created_at": "2023-02-04T00:12:58.000Z", "text": "devo ter mais d 50 chaveiros de 2d\ncoleciono pc do victon de forma n\u00e3o intencional\nmeu primeiro plano d cosplay foi a luka mas eu fiquei com uma grande pregui\u00e7a de costurar !\nboa parte dos animes q as pessoas imaginam q eu vi na verdade eu n\u00e3o vi e s\u00f3 sei tudo q sei pq leio wiki https://t.co/IKzbOiIPRF https://t.co/5qwjsRo96Z", "id": "1621663064683679746"},{"created_at": "2023-02-03T23:43:13.000Z", "text": "Fiquei decepcionado na \u00e9poca e fiquei com raiva do DFB. Mas os objetivos comuns estavam em primeiro plano para mim. Eles eram mais importantes para mim do que meus sentimentos pessoais. Por esse motivo, decidi na \u00e9poca n\u00e3o falar publicamente. Manuel agora fez o oposto.\"", "id": "1621655579809685505"},{"created_at": "2023-02-03T23:19:14.000Z", "text": "Kahn: \"Na \u00e9poca tamb\u00e9m fiquei desapontado e com raiva da DFB. Mas os objetivos comuns estavam em primeiro plano para mim. Eles eram mais importantes para mim do que meus sentimentos pessoais. E \u00e9 por isso que decidi na altura n\u00e3o falar publicamente. Manuel j\u00e1 fez isso e oposto.\"", "id": "1621649542868246535"},{"created_at": "2023-02-03T23:10:19.000Z", "text": "@stecandatten primeiro plano \u00e9 matar poodle domingo", "id": "1621647300136243201"},{"created_at": "2023-02-03T22:44:48.000Z", "text": "Mentira, se voc\u00ea tiver Deus em primeiro plano ele te leva a patamares alt\u00edssimos sem vc nunca ter \u201cpuxado saco\u201d de ningu\u00e9m! https://t.co/1q96CpCxkZ", "id": "1621640879457927168"},{"created_at": "2023-02-03T22:06:31.000Z", "text": "@Julix_oliveirx Meu primeiro plano de governo vai ser carga hor\u00e1ria de 4 horas pra nas outras 4 contratar todos os desempregados", "id": "1621631244793483265"},{"created_at": "2023-02-03T21:41:16.000Z", "text": "@LulaOficial O primeiro plano de governo do Lula, \u00e9 financiar uma  obra que beneficia a Argentina com recursos do BNDES. Por que ele ao inv\u00e9s de ajudar a Argentina sair da crise n\u00e3o investir no Brasil gerando emprego?", "id": "1621624888292253696"},{"created_at": "2023-02-03T21:23:03.000Z", "text": "@JonatasXB117 Acho q m\u00eddia f\u00edsica de terceiros vale muito apena no lan\u00e7amento, tem vezes q tem descontos de quase 70/80 reais no lan\u00e7amento comparado com digital...\n\nMas prefiro m\u00eddia digital sempre em primeiro plano", "id": "1621620305012613121"},{"created_at": "2023-02-03T21:19:31.000Z", "text": "@Mineirao Agora fala para a gente, quando que o torcedor foi valorizado ? Quando ele foi colocado em primeiro plano ? \n#Foraminasarena", "id": "1621619415098818561"},{"created_at": "2023-02-03T20:37:56.000Z", "text": "Vejam Eliziane Gama e este Senador em primeiro plano com as m\u00e3o nos envelopes. Derrubam deliberadamente no ch\u00e3o. https://t.co/Wkt9CLPNV2", "id": "1621608951950282752"},{"created_at": "2023-02-03T20:18:54.000Z", "text": "O Departamrnte de Marketing da @NetflixBrasil vai de mal a pior... \n\nPrimeiro plano com propaganda, agora essa de obrigar a logar no mesmo Wi-Fi... J\u00e1 j\u00e1 eu cancelo aqui de casa e assino todos os outros concorrentes... https://t.co/C2NqnxrWzD", "id": "1621604159236579329"},{"created_at": "2023-02-03T19:51:28.000Z", "text": "@Hakkee_ @Sapo_pepe77 Falou bem, o melhor para ela. E m\u00e3e, pelo menos a minha refer\u00eancia de boa m\u00e3e (a minha e Maria) nunca se coloca em primeiro plano", "id": "1621597258562027523"},{"created_at": "2023-02-03T18:39:46.000Z", "text": "@vi_rafaeel real amg fam\u00edlia \u00e9 coisa mt complicada ainda mais p qm foge do esperado por eles mas a gente smp tem que se por em primeiro plano", "id": "1621579211638030337"},{"created_at": "2023-02-03T17:04:32.000Z", "text": "Primeiro plano de aula sem a professora Andreza.. q medo\ud83e\udee2", "id": "1621555244642492417"},{"created_at": "2023-02-03T16:40:55.000Z", "text": "@revistaoeste Legal! Nossa sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 forte! No esporte? N\u00e3o, na imbecilidade. A mesma que joga a meritocracia no lixo e p\u00f5e exclusivamente em primeiro plano cor de pele, orienta\u00e7\u00e3o sexual e opini\u00e3o pol\u00edtica.\n\u00c9 o bonde do Brasilz\u00e3o sem freio descendo a ladeira.", "id": "1621549304014946305"},{"created_at": "2023-02-03T16:21:51.000Z", "text": "@binusmaximus @Ctba1969 @SempreLolyta @ThiagoResiste E s\u00e3o coisas absurdas que acontecem.\nNa posse do lula quem tava atr\u00e1s dele em primeiro plano com um cargo de respeito no partido?!\nJos\u00e9 Guimar\u00e3es,o cara do d\u00f3lar na cueca ..\n\u00c9 como se ningu\u00e9m se importasse com o que os outros v\u00e3o pensar\nBilh\u00f5es devolvidos,500 milh\u00f5es ultimamente", "id": "1621544506943225856"},{"created_at": "2023-02-03T16:21:39.000Z", "text": "Por mais brusca que tenha sido a mudan\u00e7a da Clara, ela chegar no limite com o Edu faz sentido. \u00c9 o segundo relacionamento em que ela quem tem de ser a compreensiva, ela quem tem de ser complacente porque os problemas so cara est\u00e3o em primeiro plano #Cora\u00e7\u00e3oDeEstudanteNoVIVA", "id": "1621544453730091008"},{"created_at": "2023-02-03T13:45:19.000Z", "text": "2- Brueghel v\u00ea isso como um resultado justo, \"humilhando\" deliberadamente o her\u00f3i, retratando-o de uma forma t\u00e3o pequena. O artista contrap\u00f5e a vaidade de \u00cdcaro ao trabalho de um modesto lavrador, que vemos em primeiro plano, que nem sequer presta aten\u00e7\u00e3o ao ca\u00eddo ... https://t.co/6TM6l0G9Bm", "id": "1621505113650233344"},{"created_at": "2023-02-03T13:23:38.000Z", "text": "muito simb\u00f3lica a mesa da LOKAL em primeiro plano https://t.co/55Ua6Nt3FS", "id": "1621499655803781121"},{"created_at": "2023-02-03T13:19:33.000Z", "text": "@adalexgois @marcosdoval Fiquei observando tantas pessoas s\u00f3 voc\u00ea Durval para nos ajudar que Deus te aben\u00e7oe boa sorte as pessoas tem que ser mais maliciosa. Enquanto voc\u00eas forem inocente as pessoas te passam para tr\u00e1s foi o primeiro plano de governo do L mandar prender Todas aquelas pessoas inocentes", "id": "1621498627192492036"},{"created_at": "2023-02-03T13:09:18.000Z", "text": "@_lillysloan em primeiro plano jornalismo a\u00ed dps posso fazer per\u00edcia!! e vc?", "id": "1621496047531958272"},{"created_at": "2023-02-03T11:42:57.000Z", "text": "Incentivo a atividades f\u00edsicas: empresas apostam na tend\u00eancia como benef\u00edcio\n\nAo tratar sobre benef\u00edcios oferecidos a colaboradores em empresas, garantias como vale alimenta\u00e7\u00e3o e vale transporte costumam estar em primeiro plano.\n\nhttps://t.co/5Q0gKxvkJz https://t.co/aiZgqCuqHH", "id": "1621474315945271302"},{"created_at": "2023-02-03T03:51:40.000Z", "text": "DIA MUNDIAL DAS \u00c1REAS \u00daMIDAS - 2 DE FEVEREIRO\nAspecto do Pantanal Matogrossense em Miranda MS,\njunho de 1985.\n\u00c0 esquerda grande pi\u00fava ( Handroanthus impetiginosus, Bignoniaceae).\nEm primeiro plano campos periodicamente inund\u00e1veis.\nAo fundo, cordilheira (mata atl\u00e2ntica). https://t.co/Lk9nPj8AgO", "id": "1621355717247500288"},{"created_at": "2023-02-03T03:25:31.000Z", "text": "Em seu despacho, o juiz argumenta: \"Em primeiro plano, \u00e9 preciso considerar que, embora tenha ocorrido o encerramento da Recupera\u00e7\u00e3o Judicial do Grupo Oi, seus efeitos ainda n\u00e3o foram estabilizados pelo tr\u00e2nsito em julgado.\" #OIBR3 https://t.co/nxxwK2yNcn", "id": "1621349133851164674"},{"created_at": "2023-02-03T03:06:01.000Z", "text": "vc pode falar q me ama quantas vezes vc quiser mas sei q nunca vou ser seu primeiro plano", "id": "1621344226079293441"},{"created_at": "2023-02-03T02:44:26.000Z", "text": "@102Fail2Succeed bom o primeiro plano \u00e9 uel se tudo der certo", "id": "1621338793675481088"},{"created_at": "2023-02-03T02:14:54.000Z", "text": "O primeiro plano deu certo tao rapido. Ate me perdi no enredo https://t.co/kIkwYVx4F8", "id": "1621331364933926912"},{"created_at": "2023-02-03T01:18:29.000Z", "text": "@mspbra Glenn Greenwald em primeiro plano. Reconheci na hora", "id": "1621317164350283778"},{"created_at": "2023-02-03T00:11:15.000Z", "text": "@terenamauricio se a elei\u00e7\u00e3o de @LulaOficial e @geraldoalckmin n\u00e3o resultasse em mais nada de importante para nosso pa\u00eds, s\u00f3 o fato de colocar os povos ind\u00edgenas no primeiro plano pol\u00edtico nacional j\u00e1 teria valido a pena.", "id": "1621300247640117249"},{"created_at": "2023-02-02T23:32:03.000Z", "text": "E o primeiro plano de aula vai saindo \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1621290380091080705"},{"created_at": "2023-02-02T22:17:35.000Z", "text": "@LuisHenrique24 @henriquemccosta @edufutirinhas @phsfc_ problema do hugo nem \u00e9 ser goleiro, mas o mlk tem o psicologico de uma laranja, viu q tava crescendo na carreira e deixou futebol de segundo plano e festinha, mulher e tals em primeiro plano, se perdeu total", "id": "1621271641723473925"},{"created_at": "2023-02-02T21:38:56.000Z", "text": "Que bagun\u00e7a que est\u00e1 Bras\u00edlia,parece que q tem uma briga voraz pra chegar n\u00e3o sei aonde. A gan\u00e2ncia velada est\u00e1 a cada dia sendo revelada e prejudicando a democracia, que triste,interesses particulares em primeiro plano.Isso vai ter efeito colateral na popula\u00e7\u00e3o se nada for feito", "id": "1621261912926216192"},{"created_at": "2023-02-02T21:25:00.000Z", "text": "\ud83d\udcfd\ufe0f Travelling Centralizado; t\u00e9cnica de\ud83d\udcf8que coloca o protagonista em primeiro plano, centralizado, o seguindo durante uma sequ\u00eancia, desfocando os seus arredores.\n\n#TLOU utiliza isso para demarcar os protagonistas de cada EP.\n\nFalei sobre a fotografia de TLOU no v\u00eddeo de hoje! \u2665 https://t.co/Geff8rrQzc", "id": "1621258406194565121"},{"created_at": "2023-02-02T20:43:49.000Z", "text": "@buarque_29 @GTdeSousa @10neto Abel foi a terceira op\u00e7\u00e3o do palmeiras, primeiro tentaram dois t\u00e9cnicos sul-americanos, por n\u00e3o ter dado certo foram atr\u00e1s do Abel, mas nunca foi o primeiro plano. Calma l\u00e1 fio", "id": "1621248041683505154"},{"created_at": "2023-02-02T18:21:42.000Z", "text": "Penso igual. N\u00e3o colocam o Brasil em primeiro plano. S\u00f3  o Bolso deles.\n        VERGONHA SENADORES. https://t.co/Jn1yLv8bKs", "id": "1621212279692730374"},{"created_at": "2023-02-02T18:12:31.000Z", "text": "@ThYaksa Pessoas reagem de forma diferente ao est\u00edmulo musical. Eu diria at\u00e9 que as pessoas ouvem m\u00fasica com intuitos diferentes. Pra mim m\u00fasica \u00e9 algo que distrai, porque \u00e9 sempre primeiro plano.\nMe acostumei a jogar ouvindo a m\u00fasica do jogo, por\u00e9m, por conta das lives.", "id": "1621209966261436416"},{"created_at": "2023-02-02T17:40:05.000Z", "text": "@riciaqui \u00c9 ordin\u00e1rio\nTipo o primeiro plano em q a ellie aparece, ela ta iluminada de forma angelical, \u00e9 um sinal de q ela \u00e9 especial. Mas a gente ve tipo \"hmm ela eh diferente\"\nNo filme do cuaron, quando a mina fica nua e descobrimos q ela ta gravida a gente fica no ch\u00e3o maravilhado", "id": "1621201807111344128"},{"created_at": "2023-02-02T15:59:45.000Z", "text": "@fabiogaj 3 lendas no primeiro plano", "id": "1621176556046671873"},{"created_at": "2023-02-02T15:33:13.000Z", "text": "Comecei a ler ontem o livro Maracan\u00e3 quando a cidade era terreiro do @simas_luiz, e de cara quando se abre o livro tem essa foto que da um aperto no cora\u00e7\u00e3o de saudade, aqui em primeiro plano da pra ver que \u00e9 a torcida do Fluminense pelo p\u00f3 de arroz, ao fundo seria a do botafogo? https://t.co/gLVbyHXmLI", "id": "1621169876508499968"},{"created_at": "2023-02-02T13:54:42.000Z", "text": "Foto de Banco De Madeira Branco Em Um Jardim Em Primeiro Plano e mais fotos de stock de Banco - Assento - iStockWhite Wooden Bench in a Garden in the Foreground https://t.co/CBHjVV7ThA", "id": "1621145086313771010"},{"created_at": "2023-02-02T12:42:35.000Z", "text": "@rricardoosilva @claudiashandi Deve-se uma ova. Interesses, liberdades e direitos individuais devem SEMPRE vir em primeiro plano. A coletividade deve-se SEMPRE passar pelo crivo do indiv\u00edduo primeiro.", "id": "1621126936402755588"},{"created_at": "2023-02-02T10:56:01.000Z", "text": "@aheidrich @flaviocostaf nenhuma reforma tribut\u00e1ria tem o cond\u00e3o de aumentar a produ\u00e7\u00e3o. o papel da progressividade \u00e9 regular a distribui\u00e7\u00e3o da carga tribut\u00e1ria para uma proporcionalidade mais equilibrada. claro que isso reverbera no consumo mas \u00e9 secund\u00e1rio. no primeiro plano \u00e9 quest\u00e3o de justi\u00e7a social", "id": "1621100118408859649"},{"created_at": "2023-02-02T10:42:37.000Z", "text": "@evangelisttarte Esse sujeito a\u00ed, em primeiro plano, est\u00e1 com a conta retida. N\u00e3o tenho adjetivo que o classifique.", "id": "1621096747400396801"},{"created_at": "2023-02-02T10:10:56.000Z", "text": "@PretaGil Sua sa\u00fade em primeiro plano \ud83d\ude4c", "id": "1621088771922968577"},{"created_at": "2023-02-02T07:43:19.000Z", "text": "Netflix revela primeiro plano para impedir compartilhamento de senhas: impedir acesso em casas diferentes? Entenda\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @TubeYouTrends. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#youtube...\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/WfIYbPS9hp", "id": "1621051623538626565"},{"created_at": "2023-02-02T02:33:33.000Z", "text": "@RickTricolor13 @BolsonaroSP @rogeriosmarinho Em primeiro plano, a pistoleira e o rei da rachadinha...", "id": "1620973667479089152"},{"created_at": "2023-02-02T02:29:13.000Z", "text": "@nikolas_dm Dois bostas golpistas numa mesma foto em primeiro plano.", "id": "1620972576565592066"},{"created_at": "2023-02-02T01:59:16.000Z", "text": "\"meu primeiro plano \u00e9 com vc, e meu segundo tbm \u00e9 com vc...\"", "id": "1620965040190005248"},{"created_at": "2023-02-02T01:48:43.000Z", "text": "@Paulo_Halderic @ariranhita Mas nem todo comportamento humano \u00e9 pra ser comparado com outros animais, pois os animais agem por instinto de sobreviv\u00eancia, algo que j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o urgente na nossa sociedade (num primeiro plano). E se for pra analisar assim, h\u00e1 animais monog\u00e2micos como pinguins, corujas, lobos..", "id": "1620962387787649025"},{"created_at": "2023-02-02T01:24:48.000Z", "text": "@GayerGus Os interesses pessoais ficam em primeiro plano, o povo \u00e9 que paga a conta, for\u00e7ados a pagar impostos, for\u00e7ados a votar acreditando que existe democracia,  a mente \u00e9 relapsa esquece muito r\u00e1pido dos pol\u00edticos que massacram a maioria. Brasil o pa\u00eds + honesto do mundo.", "id": "1620956368869130241"},{"created_at": "2023-02-02T00:32:52.000Z", "text": "@_Rudandrade @pedrodaGatherer Land na frente \u00e9 bom demais, os efeitos que importam mais ficam no primeiro plano da minha vis\u00e3o. N\u00f3ia jogando precisa de mecanismos pra mitigar as cagadinhas", "id": "1620943298461327360"},{"created_at": "2023-02-01T23:00:20.000Z", "text": "\u00e9 engra\u00e7ado pq a ilumina\u00e7\u00e3o t\u00e1 perfeita em primeiro plano, a\u00ed em seguida corta para ela com a outra mulher e de repente a luz se apaga ha ha ha https://t.co/XLS0oS3v8s", "id": "1620920009953538048"},{"created_at": "2023-02-01T22:53:41.000Z", "text": "Aprenda a dizer N\u00c3O. \n\nQuando focamos em coisas demais, n\u00e3o h\u00e1 energia suficiente para fazer qualquer uma delas bem feita.\n\nQuando come\u00e7ar a escolher melhor suas a\u00e7\u00f5es come\u00e7ar\u00e3o a te chamar de ego\u00edsta, mas, na verdade, voc\u00ea simplesmente decidiu colocar-se em primeiro plano.", "id": "1620918337617412096"},{"created_at": "2023-02-01T22:29:02.000Z", "text": "primeiro plano de 2023 realizado \ud83d\udc8d\u2764\ufe0f", "id": "1620912133742673929"},{"created_at": "2023-02-01T22:28:53.000Z", "text": "Se n\u00e3o sirvo para primeiro plano, n\u00e3o ei de servir para segundo plano", "id": "1620912098267250698"},{"created_at": "2023-02-01T21:38:32.000Z", "text": "A nossa vida mao vale nada quando estamos dependentes de um plano de sa\u00fade. Nao \u00e9 o primeiro plano q nega tratamento contra o cancer, mas a @OficialAmil nao explica por que negar um tratamento pra uma jovem de 25 anos. Criminosos #aprovaamil", "id": "1620899425882370048"},{"created_at": "2023-02-01T21:33:41.000Z", "text": "fiquei mto feliz hj com hist\u00f3ria mds eu sabia de tudo e eu n sei de onde tirei aquelas informa\u00e7\u00f5es, portugu\u00eas literalmente dialogou com o que eu quis seguir em primeiro plano mds mto bom", "id": "1620898202886213632"},{"created_at": "2023-02-01T21:03:57.000Z", "text": "primeiro plano meu e de lia q deu certo", "id": "1620890723699806208"},{"created_at": "2023-02-01T21:03:32.000Z", "text": "passo mal com esse bra\u00e7\u00e3o dele em primeiro plano", "id": "1620890616870891520"},{"created_at": "2023-02-01T20:56:46.000Z", "text": "@mrmotohive Quem paga esse primeiro plano a\u00ed \u00e9 maluco", "id": "1620888915183013889"},{"created_at": "2023-02-01T19:24:54.000Z", "text": "@dila_abd @RayssaARSouza @lolaescreva O primeiro filho n\u00e3o foi planejado e veio antes do casamento. Ela era a \u00fanica da rela\u00e7\u00e3o que cedia pela fam\u00edlia. Ele esperava que ela colocasse a fam\u00edlia em primeiro plano e ele nunca foi rec\u00edproco. As coisas n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o simples como \u201cn\u00e3o se case se acha ruim a rotina dele\u201d.", "id": "1620865794354839553"},{"created_at": "2023-02-01T18:24:04.000Z", "text": "Fronteira viva. Foto da barragem/albufeira de Salas (afluente do Lima/Limia) tomada na #fronteira entre #Guntumil e #Tour\u00e9m com a Ermida do Crasto em primeiro plano, Guntumil, ponte sobre a albufeira. Mais longe fica Requi\u00e1s, a anta da Casi\u00f1a da Moura, o Foxo do Lobo e a...\n1/2 https://t.co/gsjFc7rWYk", "id": "1620850484239282177"},{"created_at": "2023-02-01T17:52:08.000Z", "text": "@GabrielKustow Esse a\u00ed que aparece em primeiro plano, o tal Gayer, de Goi\u00e1s, deveria sair da\u00ed algemado e n\u00e3o diplomado...", "id": "1620842449601167360"},{"created_at": "2023-02-01T17:33:42.000Z", "text": "@BrMassami @choquei Ai vc da um rol\u00ea pelo google e ve que em todas as not\u00edcias ele e chamado de \u201cex-marido da gisele\u201d em primeiro plano depois que ele e jogador da NFL\nta ai chorando e dando birra na choquei atoa", "id": "1620837810998743041"},{"created_at": "2023-02-01T17:27:10.000Z", "text": "@gor3nko verdade!! se o filme for recente n\u00f3s aparecemos em primeiro plano no poster", "id": "1620836168412856325"},{"created_at": "2023-02-01T16:54:19.000Z", "text": "querido diario fiz meu primeiro plano de aula no excel, se eu nao conseguir executa-lo, venho mais tarde chorar no tt", "id": "1620827898491076608"},{"created_at": "2023-02-01T15:50:41.000Z", "text": "\u00e9 que nenhum jogador/pessoa deveria colocar o sonho de ser pro player (no mobile) em primeiro plano, porque a gente j\u00e1 viu que a parada \u00e9 completamente no escuro, sem calend\u00e1rio, sem a m\u00ednima estabilidade (n\u00e3o \u00e9 culpa das desenvolvedoras se o foco tbm \u00e9 ser um jogo pra casual).", "id": "1620811887784132610"},{"created_at": "2023-02-01T15:46:34.000Z", "text": "comida de gra\u00e7a e ranked na smurf, desculpa n colocar league em primeiro plano", "id": "1620810850901848064"},{"created_at": "2023-02-01T15:27:13.000Z", "text": "@Thelma31285065 @_AlessandroSE A gente est\u00e1, tardiamente, descobrindo quais s\u00e3o as prioridades do @_AlessandroSE . E o melhor para pa\u00eds n\u00e3o est\u00e1 em primeiro plano.", "id": "1620805979834290176"},{"created_at": "2023-02-01T14:36:06.000Z", "text": "@merasnixx Se esse filme fizer sucesso a Bruna pode ser uma artista internacional de primeiro plano, no futuro pode conseguir o Oscar q foi roubado da Fernanda Montenegro", "id": "1620793118470856705"},{"created_at": "2023-02-01T14:13:23.000Z", "text": "todo filme agora vai ter gente encarando no poster, em primeiro plano? O estranhamento bateu forte, nada demais https://t.co/FR31qi9z7p", "id": "1620787397813469185"},{"created_at": "2023-02-01T09:37:01.000Z", "text": "Se cuesti\u00f3ns como se houbo violencia ou intimidaci\u00f3n volven pasar a un primeiro plano, claramente o consentimento deixar\u00eda de ser o eixo da lei. O peso non pode recaer de novo nas mulleres \u00e1s que se lles volver\u00eda preguntar se se resistiron nun proceso de revitimizaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/wWwoglIKWy", "id": "1620717850385354752"},{"created_at": "2023-02-01T09:29:04.000Z", "text": "https://t.co/dPqMzVeTF2 \n#torresnovas #omirante #prote\u00e7\u00e3ocivil #pe\u00e7a", "id": "1620715850444718080"},{"created_at": "2023-02-01T07:03:02.000Z", "text": "Sociedade Filarm\u00f3nica Uni\u00e3o Pedroguense apresenta pe\u00e7a de teatro https://t.co/x9XgH7msAL", "id": "1620679099374276609"},{"created_at": "2023-02-01T04:36:21.000Z", "text": "@oiaure Tem que esconder pelo menos o cesto de roupas, esse branco em primeiro plano, eheheh", "id": "1620642182746234881"},{"created_at": "2023-02-01T03:14:41.000Z", "text": "N\u00e3o gosto, n\u00e3o sinto verdade, acho sim que n\u00e3o tem bom car\u00e1ter e n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed pra como est\u00e3o....eu e qm t\u00e1 do meu lado em primeiro plano", "id": "1620621634012053505"},{"created_at": "2023-02-01T03:10:26.000Z", "text": "@isakbrt SIM, se colocar em primeiro plano finalmente", "id": "1620620561348169728"},{"created_at": "2023-02-01T03:04:17.000Z", "text": "@bcarolynaa vida, nem tudo \u00e9 brincadeira e alegria! Se estiver precisando do seu tempo n\u00f3s vamos entender, se quiser descansar vai nessa, n coloca a gente em primeiro plano pfv! Saudades \u00e9 assim mesmo uma hora ela vem e pega a gente desprevinida, te amo \ud83e\udd0d", "id": "1620619014665031680"},{"created_at": "2023-02-01T02:33:01.000Z", "text": "@maisSorteQJuizo Aqui \"ide\" pra Clipper era Borland Sidekick, um editor de texto que voc\u00ea abria pressionando ctrl+alt, sem precisar \"sair do DOS\". Da\u00ed era barbada, jogava o Sidekick em primeiro plano, edit, salva, jogava pra segundo plano, compila, roda.", "id": "1620611145844523009"},{"created_at": "2023-02-01T02:22:08.000Z", "text": "Ultimamente a pergunta \u201ccomo vai voc\u00ea?\u201d N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simpl\u00f3ria, costumamos colocar os problemas em primeiro plano e dizer \u201cestou \u00f3timo\u201d j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 com tanta convic\u00e7\u00e3o, por\u00e9m j\u00e1 parou para pensar que sempre haver\u00e1 problemas maiores? E que voc\u00ea est\u00e1 \u00f3timo sempre na perspectiva do outrem", "id": "1620608408897622016"},{"created_at": "2023-02-01T01:25:33.000Z", "text": "#DISCOVERY HD 5-30X56SFIR #FFP Primeiro plano focal Tactical Scopes 34 MM Tubo Ilumina\u00e7\u00e3o do #Ret\u00edculo Mira 1/10 MIL Para 308 Rifle arma\nhttps://t.co/KDCanwV3RZ", "id": "1620594166215618562"},{"created_at": "2023-02-01T01:24:53.000Z", "text": "#DISCOVERY HD 5-30X56SFIR #FFP Primeiro plano focal Tactical Scopes 34 MM Tubo Ilumina\u00e7\u00e3o do #Ret\u00edculo Mira 1/10 MIL Para 308 Rifle arma\nhttps://t.co/41eioyt8kU", "id": "1620593998653181952"},{"created_at": "2023-02-01T00:25:33.000Z", "text": "tenho mesmo que me colocar em primeiro plano", "id": "1620579067467816961"},{"created_at": "2023-02-01T00:00:02.000Z", "text": "@brainletbr Primeiro plano.", "id": "1620572647766773760"},{"created_at": "2023-02-01T00:00:00.000Z", "text": "O problema com o limite no QPS m\u00e1ximo de primeiro plano em #WrathClassic foi corrigido! Se voc\u00ea j\u00e1 teve problemas com essa configura\u00e7\u00e3o, tente novamente.", "id": "1620572637125541889"},{"created_at": "2023-01-31T23:51:12.000Z", "text": "se eu tivesse um filho eu nunca que botaria ele pra estudar e aprender e decorar as coisas feito um doido varrido, eu ia cri\u00e1-lo pra ser um humano decente em primeiro plano.\nconhecimento sem empatia, humildade e criatividade s\u00e3o s\u00f3 pap\u00e9is.", "id": "1620570423711907840"},{"created_at": "2023-01-31T23:51:01.000Z", "text": "@igoralmeidaSR Essa chuva ta estranha pq parece n\u00e3o ter profundidade.\n\nEm qualquer gota que voc\u00ea olhe, parece que ela t\u00e1 chapada no primeiro plano.\n\nAcho que por isso ta causando esse estranhamento.", "id": "1620570376194633728"},{"created_at": "2023-01-31T20:43:45.000Z", "text": "p\u00f4, os caras diminu\u00edram o LOD do Ded\u00e9 e agora ele n\u00e3o pode mais ser filmado em primeiro plano https://t.co/3f11C33ecZ https://t.co/ZsJJnJ2lw1", "id": "1620523249535959040"},{"created_at": "2023-01-31T20:20:44.000Z", "text": "@CamargoDireita N\u00e3o h\u00e1 desespero algum para quem viveu no meio da pol\u00edtica deveria saber como funciona de nada adianta cultivar pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o, a futilidade ideol\u00f3gica in\u00fatil sempre em primeiro plano.", "id": "1620517459815202817"},{"created_at": "2023-01-31T16:27:35.000Z", "text": "@Adrielnymo esse primeiro plano sequencia \u00e9 mt bem filmado", "id": "1620458782987005953"},{"created_at": "2023-01-31T15:18:12.000Z", "text": "@TheJoker9042 @choquei n\u00e3o ironicamente a gan\u00e2ncia das pessoas faz isso mesmo, fui besta de n\u00e3o ter pensado em primeiro plano", "id": "1620441324431237123"},{"created_at": "2023-01-31T14:38:09.000Z", "text": "@MauricioRicardo Confere. Al\u00e9m disso, as not\u00edcias que aparecem em primeiro plano s\u00e3o favor\u00e1veis a Rog\u00e9rio Marinho. Mutreta evidente. Mas ser\u00e1 de hoje que o bolsonarismo frauda e manipula os resultados do Google? https://t.co/6hZSL6QHUV", "id": "1620431242985603073"},{"created_at": "2023-01-31T13:10:39.000Z", "text": "Definitivamente, a gente N\u00c3O PRECISA se sujeitar a alguns tipos de rela\u00e7\u00f5es e conv\u00edvios.\n\nA gente se DEVE, em primeiro plano, respeito, para assim, deixar a balan\u00e7a do ofertar/receber nivelada.", "id": "1620409224928055297"},{"created_at": "2023-01-31T12:41:09.000Z", "text": "@TronOld @KaiserDSilva Sim mas acho que \u00e9 um bulk exagerado se for o primeiro plano, o meu BMR anda ali nos 2000 e estou a fazer um bulk muito controlado para evitar precisamente o aumento da massa gorda de forma exagerada, estou ali nuns 500kcals de superavit e vou ajustando conforme necess\u00e1rio.", "id": "1620401800833794052"},{"created_at": "2023-01-31T11:34:05.000Z", "text": "@mugiwar39334925 @Nxgralha @MEMESRMP4 Seleciona uma imagem para o papel de parede que seja algo em primeiro plano,ao selecionar a imagem desejada para o plano de fundo clique nos tr\u00eas pontos para editar e ent\u00e3o clique em profundidade,pronto\ud83e\udd19\ud83c\udffb", "id": "1620384923810152449"},{"created_at": "2023-01-31T10:12:54.000Z", "text": "Em primeiro plano, o catarinense Z\u00e9 Trov\u00e3o ao lado da Carla Zambelli... tudo gente do bem que representa o povo honesto e trabalhador. https://t.co/lWoD4P70Qs", "id": "1620364493435064321"},{"created_at": "2023-01-31T03:48:19.000Z", "text": "@centralreality Ele n\u00e3o poder ser citado em primeiro plano ( palavras do Tadeu ) talvez ele n\u00e3o tenha sido chamado tanto por esse fato assim como os outros", "id": "1620267709719248897"},{"created_at": "2023-01-31T02:34:27.000Z", "text": "@nylevecosta Em um momento sim, mas acho que dependendo da fase da depress\u00e3o, vai ser mais complicado, talvez outros sentimentos fiquem em primeiro plano.", "id": "1620249120446509057"},{"created_at": "2023-01-31T02:08:45.000Z", "text": "silenciando todas as tweets de foto de gay que deixa o pau em primeiro plano \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1620242653412724736"},{"created_at": "2023-01-31T01:48:23.000Z", "text": "Palavras de Pedro Bronz, diretor de Andan\u00e7a - Os Encontros e as Mem\u00f3rias de Beth Carvalho, no Espa\u00e7o Ita\u00fa de Cinema, antes do in\u00edcio da sess\u00e3o de pr\u00e9-estreia para convidados. O document\u00e1rio chega aos cinemas no dia 02/02. Obrigado,  Primeiro Plano pelo convite. https://t.co/gGFrdh6Ckb https://t.co/APcalMWeys", "id": "1620237526576566273"},{"created_at": "2023-01-31T01:35:45.000Z", "text": "Jogo malfeito \u00e9 assim... Os caras colocam m\u00fasicas de primeiro plano na mesma trilha usada para a m\u00fasica ambiental. A\u00ed, se voc\u00ea prefere jogar sem trilha sonora, acaba vivenciando cenas pat\u00e9ticas como esta. https://t.co/jWxZxvCBsE", "id": "1620234345402302464"},{"created_at": "2023-01-31T01:26:42.000Z", "text": "primeiro plano grande demais, cobrindo mais de 95% de \u00e1rea https://t.co/IYFaynGa5p", "id": "1620232069409546240"},{"created_at": "2023-01-31T01:26:30.000Z", "text": "@tmjcomBolsonaro Apenas 1 foto, onde a parede  est\u00e1 em primeiro plano", "id": "1620232020789202945"},{"created_at": "2023-01-31T01:03:07.000Z", "text": "A gente acha que o mundo t\u00e1 melhorando, a\u00ed basta um epis\u00f3dio de uma s\u00e9rie popular trazer um casal gay para o primeiro plano que o esgoto come\u00e7a a transbordar de opini\u00f5es nojentas... Triste demais.", "id": "1620226134565851136"},{"created_at": "2023-01-31T00:57:51.000Z", "text": "@brr0s_ Empatia n\u00e3o \u00e9 para todos \n\nA J\u00e9ssica ficou t\u00e3o traumatizada que se formou em Direito mas nunca exerceu a profiss\u00e3o \n\nS\u00e3o muitas dores para alguns se colocarem em primeiro plano \ud83d\udd4a\ufe0f", "id": "1620224811099385856"},{"created_at": "2023-01-31T00:31:46.000Z", "text": "Obra de arte!\nAo fundo, \u00e9 claro!\nEm primeiro plano, s\u00f3 uma porcaria q esqueceram de jogar no lixo!!! \ud83e\udd2e https://t.co/m0yMEYPEHt", "id": "1620218244836757504"},{"created_at": "2023-01-31T00:07:13.000Z", "text": "@vividalzin SEMPRE! PRIMEIRO PLANO!", "id": "1620212068443119619"},{"created_at": "2023-01-30T23:15:20.000Z", "text": "Isto existe no soundcloud mas ninguem usa seriamente e grande parte das vezes quando ouvimos m\u00fasica nem est\u00e1 no noss primeiro plano e todas as anota\u00e7\u00f5es seriam in\u00fateis.", "id": "1620199009272098816"},{"created_at": "2023-01-30T22:18:59.000Z", "text": "@BlogdoNoblat S\u00f3 o fato de abrir os olhos da sociedade para o que estava acontecendo com os \u00edndios yanomami j\u00e1 valeu , ser resolver isso , despolitizar o ex\u00e9rcito , colocar a sa\u00fade , a educa\u00e7\u00e3o em primeiro plano j\u00e1 t\u00e1 \u00f3timo , fora desmonta o que estava acontecendo na PF , j\u00e1 t\u00e1 \u00f3timo", "id": "1620184829412392961"},{"created_at": "2023-01-30T22:18:07.000Z", "text": "@DanPimpao Ahhhh eu achei que o babado era com aquele parrudo gostoso que quando baixa parece t\u00e1 de jockstrap\u2026nem prestei aten\u00e7\u00e3o no primeiro plano", "id": "1620184611514105861"},{"created_at": "2023-01-30T21:49:33.000Z", "text": "@pilotega ao mesmo tempo que um Pod XT em primeiro plano (esse aparelho vermelho) \u00e9 muito engra\u00e7ado porque esse \u00e9 um processador digital de efeitos/simulador de amplificador que nem na sua \u00e9poca (in\u00edcio dos anos 2000) era a maior refer\u00eancia de qualidade de som no mercado.", "id": "1620177420916768775"},{"created_at": "2023-01-30T21:48:58.000Z", "text": "Eu tenho uma resist\u00eancia com a Lizzo, acho a espetaculariza\u00e7\u00e3o de uma caracter\u00edstica f\u00edsica dela, bem apelativa, n\u00e3o acho que isso deveria estar em primeiro plano, mas \u00e9 outra hist\u00f3ria, enfim, ABOUT DAMN TIME \u00e9 maravilhosa!!", "id": "1620177273361158145"},{"created_at": "2023-01-30T21:45:47.000Z", "text": "um cliente acabou de me mandar uma foto de um documento pro processo \n\nna foto ele est\u00e1 sem camisa, com uma cuia na m\u00e3o esquerda, olhando para o horizonte, enquanto o documento ta em primeiro plano, sendo segurado pela m\u00e3o direita", "id": "1620176472509128706"},{"created_at": "2023-01-30T20:48:44.000Z", "text": "@centralcaze Samuel Rosa em primeiro plano", "id": "1620162117231083520"},{"created_at": "2023-01-30T20:41:45.000Z", "text": "@sexualmaynic E bom que eles esteja fazendo isso mesmo e apresente um primeiro plano decente e coeso pra gente, tenho expectativas de que tem pelo menos um filme pra cada membro da trindade e um da liga", "id": "1620160357909295104"},{"created_at": "2023-01-30T20:37:23.000Z", "text": "A Derrota o Torna Mais Forte               \n\nSe o primeiro plano que adotar n\u00e3o obtiver sucesso substitua-o por um novo; se esse tamb\u00e9m falhar, substitua-o novamente com outro, e, assim por diante, at\u00e9 encontrar um plano que d\u00ea certo.", "id": "1620159262319312898"},{"created_at": "2023-01-30T20:17:24.000Z", "text": "@alienticia kkkkkkk amiga, \u00e9 porque eu t\u00f4 escrevendo minha disserta\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o a estrutura frasal t\u00e1 em primeiro plano", "id": "1620154232291868672"},{"created_at": "2023-01-30T20:01:01.000Z", "text": "Aja, governador Tarc\u00edsio! As pessoas que dependem das linhas 8 e 9 da CPTM n\u00e3o aguentam mais o descaso da ViaMobilidade e do Governo de SP. Chega dessa sanha privatista. \u00c9 hora de colocar os problemas que afligem o povo em primeiro plano.", "id": "1620150107076444160"},{"created_at": "2023-01-30T19:37:30.000Z", "text": "Bicho, aqui a s\u00e9rie j\u00e1 se perdeu. Ok querer expandir o relacionamento do Bill e do Frank, colocar em primeiro plano e etc. Mas fazer dos dois um casal feliz? No jogo os dois n\u00e3o s\u00f3 se separaram como o Frank deixou uma carta que deixava claro que era um relacionamento t\u00f3xico https://t.co/yRDBg4k9a1", "id": "1620144190347972608"},{"created_at": "2023-01-30T19:16:25.000Z", "text": "t\u00f4 achando que vou pra show nenhum kkkkkkkk vou pagar vai ser o meu primeiro plano de academia \ud83d\ude02\ud83e\udd75", "id": "1620138885463552002"},{"created_at": "2023-01-30T18:22:32.000Z", "text": "Esse candidato a presid\u00eancia do Senado  me arrepia ao tentar trazer o esgoto do Bolsonarismo pro primeiro plano.\n\nGrosseiro, com falas estapaf\u00fardias\u2026\nC\u00e1 estou eu defendendo o Pacheco!\nQue mundo, meu Deus!!!\n#Estudioi", "id": "1620125324716675072"},{"created_at": "2023-01-30T18:20:34.000Z", "text": "Na vida, em primeiro plano, voc\u00ea pode namorar por cinco meses e desanimar com seu par no sexto m\u00eas. Na internet, uma frase antes mesmo do primeiro beijo j\u00e1 desanima...", "id": "1620124830380208128"},{"created_at": "2023-01-30T16:01:52.000Z", "text": "@drluiscastelo77 Essa cena diz tudo !! A pol\u00edcia no segundo plano , o crimino no primeiro plano e a justi\u00e7a, a pol\u00edtica, a m\u00eddia, as for\u00e7as armadas juntos do cinegrafista. Cena do mesmo filme. Apocalipse", "id": "1620089922781839360"},{"created_at": "2023-01-30T15:53:48.000Z", "text": "N\u00e3o existe plano B. \n\nQual ser\u00e1 teu comprometimento se estiver preocupado em alternativas do que consolidar o primeiro plano?\n\nVoc\u00ea pode at\u00e9 mudar a rota mas nunca o destino.", "id": "1620087894013775872"},{"created_at": "2023-01-30T15:00:50.000Z", "text": "Sempre cometo o erro de priorizar quem me trata como op\u00e7\u00e3o. No entanto, confesso, fica dif\u00edcil fugir do erro quando isso parte das pessoas que naturalmente deveriam me colocar em primeiro plano.", "id": "1620074566495391745"},{"created_at": "2023-01-30T14:54:00.000Z", "text": "Eu acho essas notifica\u00e7\u00f5es do android que aparecem na tela em primeiro plano t\u00e3o invasivas kkkkkk eu visualizo mensagem sem querer e fico com a obriga\u00e7\u00e3o social de responder na hora, um absurdo!", "id": "1620072846734266370"},{"created_at": "2023-01-30T14:45:54.000Z", "text": "tocando vem nen\u00e9m na r\u00e1dio mental (hoje o almo\u00e7o vai atrasar)\n\n(descri\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo: um ovo em primeiro plano numa chocadeira com outros ovos ao fundo. ele tem rachaduras e um furo na pel\u00edcula. o pintinho d\u00e1 bicadinhas por dentro e o ovo se mexe duas vezes) https://t.co/XgHWrvP3tI", "id": "1620070807627272192"},{"created_at": "2023-01-30T13:15:46.000Z", "text": "@AdrianR48635440 @thaiskaroline69 @LulaOficial @OlafScholz O c\u00e9rebro dessa jumentada \u00e9 no cool, defendendo ladr\u00e3o que o primeiro plano dele \u00e9 levar dinheiro pra Argentina, um ladr\u00e3o que fechou as torneiras do nordeste pra beneficiar donos de carro Pipa, esse verme deveria est\u00e1 preso ou o capeta levar ele logo...", "id": "1620048123383922690"},{"created_at": "2023-01-30T13:00:44.000Z", "text": "@joao_m__ Gosto do jogador, mas n\u00e3o diria tanto (pelo menos num primeiro plano).", "id": "1620044340931497984"},{"created_at": "2023-01-30T12:41:01.000Z", "text": "\u201c\u2026seu defeito principal, que \u00e9 o de seu tempo, \u00e9 meter preocupa\u00e7\u00f5es sociais em primeiro plano e as misturar em tudo indistintamente\u201d\n\nIsso poderia ser qualquer pessoa falando de qualquer pessoa nesta semana, mas \u00e9 Ren\u00e9 Gu\u00e9non falando de \u00c9liphas L\u00e9vi, em 1957.", "id": "1620039378478452737"},{"created_at": "2023-01-30T11:24:02.000Z", "text": "Leiam o artigo da Fernanda Pinheiro no Nexo (https://t.co/wx6iXFnnIK). Uma porrada no est\u00f4mago mais que necess\u00e1ria nesse tempo em que o Governo Federal, ao menos \u00e0 luz do dia, p\u00f5e a quest\u00e3o ambiental em primeiro plano.", "id": "1620020004036182024"},{"created_at": "2023-01-30T11:16:38.000Z", "text": "@naoliguepramim1 @vipseriesbr N\u00e3o vi a vida sexual do casal em primeiro plano.\n\nFoi uma hist\u00f3ria bem contada, sem for\u00e7a\u00e7\u00e3o de barra. \n\nUm filler de respeito e muito bem feito.", "id": "1620018143044468738"},{"created_at": "2023-01-30T11:01:02.000Z", "text": "@Flowkaguya @NoticiaeGuerra T\u00e9cnica de abordagem errada que resultou em risco de vida ao policial no primeiro plano e na morte do indiv\u00edduo. Qual o problema de apontar falhas na conduta do agente?  Se ele tivesse empregado t\u00e9cnicas corretas e o resultado fosse ao final o mesmo n\u00e3o teria feito a cr\u00edtica.", "id": "1620014215422676992"},{"created_at": "2023-01-30T10:25:10.000Z", "text": "https://t.co/nCzvV0Vz6t \n#ferreiradozezere #omirante #formativa #GNR #ac\u00e7\u00e3o", "id": "1620005191855788032"},{"created_at": "2023-01-30T10:05:04.000Z", "text": "O Centro de Colectividades de Ferreira do Z\u00eazere recebeu uma ac\u00e7\u00e3o formativa da GNR https://t.co/5WBfhkQyc6", "id": "1620000133512560641"},{"created_at": "2023-01-30T09:22:22.000Z", "text": "Meu primeiro plano do carnaval vai ser convencer todos que catuaba com t\u00f4nica/ sprite \u00e9 a bebida correta do carnaval", "id": "1619989387672174594"},{"created_at": "2023-01-30T07:33:01.000Z", "text": "https://t.co/K5egqfsu37\n#azambuja #artigos #mulheres #vestuario #omirante", "id": "1619961869812518912"},{"created_at": "2023-01-30T07:06:05.000Z", "text": "15 mulheres v\u00e3o aprender a modelar, cortar e confeccionar artigos de vestu\u00e1rio https://t.co/OVDOlNY9Rs", "id": "1619955092215726080"},{"created_at": "2023-01-30T05:27:30.000Z", "text": "@_FatherDragons @GamerPatife Tu \u00e9 muito Tantan da cabe\u00e7a, pega as refer\u00eancias a cria\u00e7\u00e3o de uma conex\u00e3o entre jhoe e Ellie, tudo cria uma ponte pro final da hist\u00f3ria, a Ellie criando personalidade ao matar o infectado e pegando a arma, as principais pontos est\u00e3o nas entre linhas e n\u00e3o no primeiro plano", "id": "1619930281200455681"},{"created_at": "2023-01-30T03:20:26.000Z", "text": "\u00e9 excelente ponto, mas investiria em trens balas ligando, em um primeiro plano, as capitais, primeiro capitais do sudeste, dps nordeste e sul e dps o restante do pa\u00eds, depois para cidades do interior. claro: o investimento em ferrovias \u00e9 mais que bom pq mil e um motivos. https://t.co/Xo89FeFshv", "id": "1619898304418168832"},{"created_at": "2023-01-30T03:11:49.000Z", "text": "Consegui me matricular na turma de nata\u00e7\u00e3o, meu deus, primeiro plano de 2023 que d\u00e1 certo \ud83e\udef0\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "1619896137217105920"},{"created_at": "2023-01-30T02:36:20.000Z", "text": "Dia da Visibilidade Trans, UP posta um texto com a foto do Leo Pericles (homem cis) em primeiro plano, com uma bandeira trans atr\u00e1s. Detalhe: h\u00e1 uma outra bandeira, maior e n\u00e3o encoberta pelo texto da imagem: a bandeira da UP (sim, isso aconteceu no Dia da Visibilidade Trans). + https://t.co/HgUzx06U2M", "id": "1619887206700830721"},{"created_at": "2023-01-30T00:31:46.000Z", "text": "Caraio. Que facaozinho esse no primeiro plano https://t.co/33ZF6tpFnF", "id": "1619855856270721024"},{"created_at": "2023-01-30T00:13:36.000Z", "text": "Primeiro plano escuro\u2026 tem que respeitar. https://t.co/D0uEobNdfJ", "id": "1619851283846017024"},{"created_at": "2023-01-29T23:49:35.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f Aprenda a dizer N\u00c3O. \n\nQuando focamos em coisas demais, n\u00e3o h\u00e1 energia suficiente para fazer qualquer uma delas bem feita.\n\nQuando come\u00e7ar a escolher melhor suas a\u00e7\u00f5es come\u00e7ar\u00e3o a te chamar de ego\u00edsta, mas, na verdade, voc\u00ea simplesmente decidiu colocar-se em primeiro plano.", "id": "1619845242576048129"},{"created_at": "2023-01-29T22:47:36.000Z", "text": "Primeiro plano j\u00e1 deu certo, obrigada Deus \ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "id": "1619829642529234946"},{"created_at": "2023-01-29T21:21:47.000Z", "text": "Ryu na pose cl\u00e1ssica, virado pra gente, ocupando o centro da metade com o primeiro plano \u00e9 uma sacada genial de composi\u00e7\u00e3o. Concentra o foco da nossa aten\u00e7\u00e3o, e s\u00f3 de olhar pra ele voc\u00ea j\u00e1 sabe tudo o que tem pra saber. Como \u00e9 t\u00edpico dele, ganha pela efici\u00eancia da simplicidade.", "id": "1619808046473154560"},{"created_at": "2023-01-29T21:05:12.000Z", "text": "@uhhvaimorrer @Tiagopamplona @BorralhoCaio @andreazevedo39 @mmacomoswaldo @UFCFightPassBR \u00c9 mais alto, mas a pessoa em primeiro plano e muito mais pr\u00f3xima a objetiva, causa esse efeito! Pr\u00f3xima!", "id": "1619803874713546752"},{"created_at": "2023-01-29T20:32:13.000Z", "text": "@isavitoriaa16 sempre gostei e colocava como primeiro plano mas sempre tive d\u00favida entre essa parte da criminologia e a gastronomia mas n\u00e3o sei, entre todos o que ganha mais \u00e9 o da criminologia", "id": "1619795571535151109"},{"created_at": "2023-01-29T20:22:30.000Z", "text": "isso sem contar essa tentativa p\u00edfia de emular o bairro da liberdade, transformando-o num story board de blade runner 2053. outra dica que foi usado algoritmo de IA \u00e9 esse s\u00edmbolo logo no primeiro plano da banca. muitas imagens desses programas tem esses \u00edcones. https://t.co/hvtnSzeTAc", "id": "1619793128772505601"},{"created_at": "2023-01-29T18:51:51.000Z", "text": "@lazarorosa25 Primeiro plano de governo, encher a claudia raia de dinheiro \u203c\ufe0f check \u2705", "id": "1619770314522779648"},{"created_at": "2023-01-29T18:10:28.000Z", "text": "@brom_elisa Ele representa a DEMOcracia.\nDisto n\u00e3o se tem d\u00favida. \nUsou todo o mandato para benef\u00edcio pr\u00f3prio. \nE quem vota nele n\u00e3o se importa com poss\u00edveis decis\u00f5es judiciais contra si.\nN\u00e3o h\u00e1 garantia de justi\u00e7a quando os interesses pessoais s\u00e3o postos em primeiro plano!", "id": "1619759899243876357"},{"created_at": "2023-01-29T17:38:31.000Z", "text": "Pela fome zerar era para ser primeiro plano do governo.     Preocupa\u00e7\u00e3o com cultura . https://t.co/9W1tEYrCBI", "id": "1619751859354472448"},{"created_at": "2023-01-29T17:34:47.000Z", "text": "Calibragem da rea\u00e7\u00e3o, modula\u00e7\u00e3o da pena, an\u00e1lise de contexto... Uma diferen\u00e7a fundamental que, em primeiro plano, visto de agora, marca o fen\u00f4meno Xand\u00e3o. https://t.co/8gdS09m0bJ", "id": "1619750918869909504"},{"created_at": "2023-01-29T17:29:30.000Z", "text": "@carlossartori @GabrielKustow Acabou nada, devem j\u00e1 estar arrecadando para tentar em Primeiro Plano, eleger um Presidente do Senado Evang\u00e9lico com a compra de votos, e Quem sabe voltar ao comando da Na\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de um Fantoche como Micheque", "id": "1619749591859200000"},{"created_at": "2023-01-29T16:19:13.000Z", "text": "No primeiro plano, bra\u00e7o do Rio Mossor\u00f3, mata ciliar, vistos do Parque Municipal Professor Maur\u00edcio Oliveira, e, ao fundo, o residencial Creta, na Av Pres Dutra, Bairro Ilha de Santa Luzia. https://t.co/KhhqFIg67I", "id": "1619731902658916352"},{"created_at": "2023-01-29T16:00:35.000Z", "text": "@EricaIcsan Valeu! Assim\u2026 me compade\u00e7o pela dor dela, mas acho que ela tendo esse hist\u00f3rico deveria ter aten\u00e7\u00e3o redobrada antes de passar pano pra macho escr0t0, e colocar a mulher em primeiro plano na situa\u00e7\u00e3o (coisa que ela n\u00e3o fez com a Bruna nem com interven\u00e7\u00e3o direta do apresentador).", "id": "1619727213439614976"},{"created_at": "2023-01-29T15:30:46.000Z", "text": "@conradohubner Qta gente pobre em primeiro plano na foto", "id": "1619719711159377921"},{"created_at": "2023-01-29T15:06:43.000Z", "text": "okay, primeiro plano ja esta de p\u00e9, s\u00f3 preciso fazer isso tomar forma", "id": "1619713658099236866"},{"created_at": "2023-01-29T14:18:20.000Z", "text": "@LulaOficial Fala o encantador de serpentes!\u2026. S\u00f3 fala!\u2026 FA\u00c7A!\u2026 Em primeiro plano, tenha vergonha na cara e devolva tudo o que vc roubou do Povo Brasileiro e aplique-o na Educa\u00e7\u00e3o\u2026. Porque se a Filha do Pedreiro formar pela \u201cescola\u201dque vc prop\u00f5e, no m\u00e1ximo ela ser\u00e1 uma SERVENTE do seu PAI", "id": "1619701480784814080"},{"created_at": "2023-01-29T13:06:37.000Z", "text": "Somente os brabos n\u00e3o iluminam o primeiro plano.\n\n@buttmcbutt \u00e9 desses.\n\n#paint #painting #oilpainting https://t.co/n2HhqaIoUu", "id": "1619683434024296450"},{"created_at": "2023-01-29T10:35:56.000Z", "text": "https://t.co/P4NEQxBfVz \n#our\u00e9m #omirante #universidade #janeiras", "id": "1619645514240372738"},{"created_at": "2023-01-29T09:48:31.000Z", "text": "E hoje \u00e9 anivers\u00e1rio da pessoa em primeiro plano nesta foto, diva mana @carnaWall . \nEscolhi uma foto para mostrar que fomos, somos e seremos juntas.\nMil del\u00edcias no seu dia, querida. \nMilh\u00f5es de del\u00edcias na sua vida. \u2764 https://t.co/zrWwpYvo6O", "id": "1619633581680390144"},{"created_at": "2023-01-29T07:05:06.000Z", "text": "Universidade S\u00e9nior de Our\u00e9m foi cantar as Janeiras ao executivo municipal de Our\u00e9m https://t.co/7DeBm6REl2", "id": "1619592455741128704"},{"created_at": "2023-01-29T05:35:48.000Z", "text": "eu tenho esse quadrinho. curiosamente n\u00e3o \u00e9 o homem-arnaha em primeiro plano, \u00e9 o Johnny Storm vestido de aranha pra uma festa a fantasia que eles iam juntos https://t.co/X1l1I0i3HT", "id": "1619569983448834049"},{"created_at": "2023-01-29T03:08:19.000Z", "text": "a maior prioridade da minha vida e nada nem ningu\u00e9m ocupa esse lugar, al\u00e9m dele. Quando for falar do rabo dos outros, confere se o seu t\u00e1 limpo. E gra\u00e7as a Deus que eu coloco minha fam\u00edlia em primeiro plano, porque \u00e9 assim que tem que ser.", "id": "1619532866211418112"},{"created_at": "2023-01-29T02:48:07.000Z", "text": "@luppo06 @TerraBrasilnot Vai l\u00e1 no Magazine Luiza, compra qualquer coisa e fica sem pagar. Depois vai novamente e veja se eles ir\u00e3o vender. Mal pagador tem que se organizar, os presidentes esquerdistas querer imprimir dinheiro em vez de colocar a economia em primeiro plano. Agora faz o L", "id": "1619527782870163456"},{"created_at": "2023-01-29T01:05:24.000Z", "text": "@hatsuzera Ele pode parecer de fato qualquer coisa para muitos porqu\u00ea pouco do que faz ele ser um excelente personagem \u00e9 trabalhado na obra em primeiro plano.\nMas, em resumo, o que posso dizer \u00e9 que ele n\u00e3o se trata um vil\u00e3o de arco/ilha padr\u00e3o de one piece, como v\u00e1rios outros bons e ruins+", "id": "1619501934163165184"},{"created_at": "2023-01-29T00:12:15.000Z", "text": "@OrihimeWr Douwan. Sempre ser\u00e1 o melhor, s\u00f3 tem que ficar em primeiro plano na tela.", "id": "1619488557898547207"},{"created_at": "2023-01-28T23:25:45.000Z", "text": "@2Kyora5 Ent\u00e3o a pandemia foi foda msm, mas \u00e9 como te disse, \u00e9 s\u00f3 tempo, n\u00e3o busca isso como primeiro plano.", "id": "1619476855291277313"},{"created_at": "2023-01-28T23:11:42.000Z", "text": "Nunca fui suficiente pra ngm, msm me doando por inteiro, nunca foi o bastante, ent\u00e3o, a partir de hj, smp ser\u00e1 eu em primeiro lugar de tudo, minha vida em primeiro plano de tudo. Eu me amo dms e cheguei em um ponto q eu ja n\u00e3o me reconhecia mais.", "id": "1619473319199404034"},{"created_at": "2023-01-28T23:06:37.000Z", "text": "Que cena linda da Sol e Lui, a felicidade deveria estar em primeiro plano sempre.\n#VaiNaFe", "id": "1619472042566504448"},{"created_at": "2023-01-28T22:55:17.000Z", "text": "@arthurdapieve @Botafogo @JohnTextor Sou Botafogo,  mas infelizmente a SAF era a \u00fanica sa\u00edda,  assim como tamb\u00e9m por mais times bons que o Botafogo tenha e por mais jogadores excelente apare\u00e7am, nada ser\u00e1  efetivo com esse investidor. O lucro estar\u00e1 sempre em primeiro plano. Infelizmente. \ud83d\ude22", "id": "1619469186555858944"},{"created_at": "2023-01-28T22:30:23.000Z", "text": "\u00c9 assim que se governa tendo a popula\u00e7\u00e3o em primeiro plano e a inten\u00e7\u00e3o de fazer o melhor por ela. \n\nPadilha anuncia Conselho da Federa\u00e7\u00e3o, retomada de 10 mil obras paradas e movimento por vacina\u00e7\u00e3o \n\n#UniaoEReconstrucao \n\nhttps://t.co/LhQuyQUxjb", "id": "1619462923944071169"},{"created_at": "2023-01-28T21:41:53.000Z", "text": "@pesquisas_2022 Concordo, pra destruir o povo ind\u00edgena tava na pauta em primeiro plano sempre.", "id": "1619450716694904832"},{"created_at": "2023-01-28T21:41:53.000Z", "text": "Essa c\u00e2mera que coloca o jogado em primeiro plano \u00e9 bonita demais. Queria enxergar assim na vida hahahahhaa", "id": "1619450715197550592"},{"created_at": "2023-01-28T21:34:35.000Z", "text": "FUI VIVER PARA SEMPRE\n\nO bom homem jamais ser\u00e1 esquecido. Jamais se colocar\u00e1 em primeiro plano em detrimento de outrem, ao contr\u00e1rio, o bem-estar do carente \u00e9 a sua satisfa\u00e7\u00e3o, \u00e9 o alimento que o torna ainda mais forte.", "id": "1619448880525119488"},{"created_at": "2023-01-28T21:20:37.000Z", "text": "Erison se destacou, foi emprestado ao Estoril.\n\nJeffinho se destacou, e foi emprestado para o Lyon.\n\nS\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer.\n\nO Botafogo n\u00e3o \u00e9 o primeiro plano de John Textor.", "id": "1619445363311775746"},{"created_at": "2023-01-28T20:31:57.000Z", "text": "@Balela2021 A Pra\u00e7a do Rossio (com a fachada do Hospital Real de Todos os Santos em primeiro plano), e o Castelo de S. Jorge, antes do Terramoto de Lisboa de 1755. https://t.co/LYELEONKmR", "id": "1619433117768450061"},{"created_at": "2023-01-28T19:25:06.000Z", "text": "Escudo do Flamengo em primeiro plano na emissora carioca", "id": "1619416294620811265"},{"created_at": "2023-01-28T19:20:04.000Z", "text": "Os c\u00ednicos e os que \u00f1 sabem dialogar, conviver com as diferen\u00e7as por meio de discussoes com a boa f\u00e9 em primeiro plano rejeitam a democracia participativa, ainda incipiente no Brasil pela cultura patrimonialista, oportunista onipresente.", "id": "1619415026858852352"},{"created_at": "2023-01-28T18:51:56.000Z", "text": "https://t.co/8ukwvexW9a #NovaLima", "id": "1619407949323182085"},{"created_at": "2023-01-28T18:32:38.000Z", "text": "elas transmitem uma for\u00e7a inexplic\u00e1vel. sempre imp\u00f5e o sorriso de mar\u00edlia em primeiro plano! s\u00e3o lindas demais, amores de toda minha vida! n\u00e3o \u00e9 atoa que s\u00e3o as maiores do brasil. amo al\u00e9m desse universo. \u2764\ufe0f\n\nMAIARA E MARAISA NO CALDEIRAO", "id": "1619403091849383936"},{"created_at": "2023-01-28T18:21:56.000Z", "text": "@osincerobfr @informafogo @ge_botafogo Pois \u00e9, mano. Sempre quem ganha em euro estar\u00e1 em primeiro plano. Se ele realmente mandar o Jefinho pro Lyon \u00e9 tapa na cara dos torcedores do Botafogo.", "id": "1619400397298466817"},{"created_at": "2023-01-28T18:01:47.000Z", "text": "@biam_f Boa tarde Bia!\nComo sempre a qualidade em primeiro plano.\nEm tudo...\nEssa foto tem  singularidades interessantes!", "id": "1619395328658272261"},{"created_at": "2023-01-28T17:27:08.000Z", "text": "o novo libro de harry coa s\u00faa cara en primeiro plano na portada literalmente un jumpscare", "id": "1619386608024981504"},{"created_at": "2023-01-28T15:42:54.000Z", "text": "@pablo_on @brunodecastro1 @augustodefranco Sim, mas a Russia n\u00e3o est\u00e1 sob invas\u00e3o. Penso que isso deve sempre ser colocado em primeiro plano. N\u00e3o houve morte, deslocamento de popula\u00e7\u00e3o, destrui\u00e7\u00e3o de redes de energia, hospitais, escolas e tudo o mais que foi encontrado pelo caminho.", "id": "1619360377451745280"},{"created_at": "2023-01-28T15:36:03.000Z", "text": "@Pride_Aliel Descendo , o banzo da escada aparece no primeiro plano.\nBoa tarde!", "id": "1619358653248864256"},{"created_at": "2023-01-28T12:38:14.000Z", "text": "Fora que coloco muito Deus em primeiro plano, o que h\u00e1 de ser ser\u00e1 com a permiss\u00e3o dEle", "id": "1619313900931125250"},{"created_at": "2023-01-28T12:04:52.000Z", "text": "@nicoletti_rosi @josemberglibet1 Interesses pessoais em primeiro plano\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "id": "1619305505243152384"},{"created_at": "2023-01-28T08:16:00.000Z", "text": "@CassiaMMello @deanwinschstr o Jeff apenas colocou o primeiro plano dele em pr\u00e1tica e fez scallison endgame s\u00f3 que em circunst\u00e2ncias diferentes! Se a Crystal nunca tivesse sa\u00eddo da s\u00e9rie a Allison e o Scott seriam endgame do mesmo jeito", "id": "1619247911598182401"},{"created_at": "2023-01-28T03:58:50.000Z", "text": "sempre ser\u00e1 eu, eu sempre vou me priorizar, sempre vou colocar eu e minha filha em primeiro plano, e \u00e9 isso, nao \u00e9 egoismo mas ja cansei de valorizar e colocar em primeiro lugar quem nunca fez por mim.", "id": "1619183193659416586"},{"created_at": "2023-01-28T03:32:32.000Z", "text": "@pk_1918 2011. Vi pela camisa do rapaz no primeiro plano\u2026\n\nDeve ter sido contra o kanal, final do 1\u00ba turno\u2026 rapazeada dos exibtores j\u00e1 posicionada ali perto da TUF\u2026", "id": "1619176574032691200"},{"created_at": "2023-01-28T01:55:53.000Z", "text": "@Guiicnt @goleadadazoeira Realmente, mas tu tem q v\u00ea tbm q a sula n\u00e3o ta em primeiro plano nunca, geralmente ela se torna a prioridade quando o time vai avan\u00e7ando. Ja a CNE smp \u00e9 a prioridade de todo clube nordestino", "id": "1619152251481894912"},{"created_at": "2023-01-28T01:23:57.000Z", "text": "eu sou extremamente ego\u00edsta emocionalmente (s\u00f3 coloco a minha tristeza / sentimentos em primeiro plano) e odeio isso", "id": "1619144212662063108"},{"created_at": "2023-01-27T21:38:47.000Z", "text": "Um novo plano de fundo din\u00e2mico foi liberado para os propriet\u00e1rios de um Xbox Series X|S.\n\nO plano de fundo da vez \u00e9 inspirado no remake do Dead Space, esse sendo o primeiro plano de fundo din\u00e2mico de um jogo multiplataforma para os consoles Xbox. https://t.co/EGfHx21ijj", "id": "1619087550492327936"},{"created_at": "2023-01-27T21:27:27.000Z", "text": "Primeiro plano = \u00faltimo plano do filme \u00e9 tudo pra mim https://t.co/yRow6fHyYc", "id": "1619084695597379584"},{"created_at": "2023-01-27T20:50:47.000Z", "text": "@senizim18927335 @gil_holiver Exatamente isso..\nAt\u00e9 porque,pra quem vive desse tipo de Trabalho.??????\nTem o Cliente pra Agradar Sempre Em Primeiro Plano\nOu ent\u00e3o Bater Cal\u00e7ada no Ibirapuera ou no Trianon.", "id": "1619075471223967749"},{"created_at": "2023-01-27T20:37:23.000Z", "text": "@Gabriel_jglf @toviariu Que idolatria meu caro? Desde quando louvar a m\u00e3e de Deus a coloca em primeiro plano?", "id": "1619072098349219840"},{"created_at": "2023-01-27T20:13:08.000Z", "text": "@Metropoles @euleodias Eu s\u00f3 falaria uma coisa pro rapaz em primeiro plano a\u00ed: \"Ah neg\u00e3o, que c\u00ea t\u00e1 ca\u00e7ando em show de RBD porra? Bora pro Samba\"", "id": "1619065993539760129"},{"created_at": "2023-01-27T19:22:01.000Z", "text": "Uma Deusa em primeiro plano, com seu cabelo em um penteado Black Power, sorriso contagiante, exalando liberdade de ser quem se \u00e9 e quem quer ser. No fundo tem um homem hetero, cis e branco. https://t.co/uKGtj1HdGp", "id": "1619053129919766528"},{"created_at": "2023-01-27T18:21:16.000Z", "text": "fiz meu primeiro plano de aula \ud83e\udd7a", "id": "1619037841849470976"},{"created_at": "2023-01-27T18:17:30.000Z", "text": "Primeiro plano no ano deu certo\nAgr falta eu ser senhora fitness de yoga e pilares\nPlus artista universit\u00e1ria e estudiosa \nPlus m\u00e3e de pet pq o Bob vai cmg\nPlus namorada gostosa que acho q j\u00e1 t\u00e1 feito tbm", "id": "1619036893408276480"},{"created_at": "2023-01-27T16:58:45.000Z", "text": "\u00c9 imposs\u00edvel haver conflito entre os dois movimentos para todas e todos que t\u00eam essa \u00e9tica. Se a pessoa se coloca em primeiro plano sobre toda e qualquer coisa e justifica isso por ser de uma minoria, ela s\u00f3 milita em favor de si mesma, n\u00e3o o fazendo nem mesmo para seu grupo. 5/6", "id": "1619017076521443328"},{"created_at": "2023-01-27T16:21:12.000Z", "text": "t\u00f4 tri chapada e resolvi assistir tudo em todo lugar ao mesmo tempo e pqp o primeiro plano j\u00e1 me deixou impressionada. \u00e9 revolucion\u00e1rio? NAO, NAO \u00c9 em cidad\u00e3o kane tem literalmente o mesmo plano de elipse na cena da fotografia, mas eles usarem num filme atual, foi ouro https://t.co/YWyOztpcos", "id": "1619007625286529024"},{"created_at": "2023-01-27T15:51:48.000Z", "text": "Esse primeiro plano me lembrou um (talvez o primeiro tamb\u00e9m?) do segmento O Unic\u00f3rnio do filme SENTA NO MEU, QUE EU ENTRO NA TUA, em que se n\u00e3o me engano vemos pela janela o pr\u00e9dio da Embrafilme enquanto o protagonista se queixa de uma dor de cabe\u00e7a https://t.co/rs4mmOfAzw", "id": "1619000225842237441"},{"created_at": "2023-01-27T15:04:31.000Z", "text": "@Nice73316047 @MoscasZe @LiaDeSousa1 pq escola eh pra coisas importantes que ficam em primeiro plano\nestudo, socializa\u00e7\u00e3o, aprendizado de como lidar com outras pessoas, de como solucionar problemas cotidianos (parece que n\u00e3o, mas tudo isso a gente aprende l\u00e1 dentro na pr\u00e1tica)\n\nreligi\u00e3o n\u00e3o \u00e9 primeiro plano p todos", "id": "1618988330473123841"},{"created_at": "2023-01-27T15:00:02.000Z", "text": "Em Mega Man 5, h\u00e1 um ladrilho de primeiro plano mal colocado, em uma se\u00e7\u00e3o de rocha no in\u00edcio do est\u00e1gio de Napalm Man, que cria uma esconderijo estrategicamente in\u00fatil, mas ainda sim interessante.\n\n#megamanfans #f\u00e3sdemegaman https://t.co/mmM2FkNdui", "id": "1618987199306792960"},{"created_at": "2023-01-27T12:38:32.000Z", "text": "@Leo_Ranzinza @Rodrigo_10bxs @newscolina Quando isso aconteceu, o Vasco estava quebrado e com uma administra\u00e7\u00e3o que n\u00e3o visava o clube em primeiro plano. O Vasco hoje, aparentemente e comparado a 20 anos atr\u00e1s, est\u00e1 preparado para junto ao Fla e Flu, executar a gest\u00e3o do est\u00e1dio. N\u00e3o tem para que Landin quer melar isso.", "id": "1618951592140742656"},{"created_at": "2023-01-27T12:38:02.000Z", "text": "En primeiro plano #bioinvasores #Hortensia */non \u00e9 unha imaxe axeitada #A\u00e7ores https://t.co/dTFI4Agb77", "id": "1618951465883828226"},{"created_at": "2023-01-27T11:35:38.000Z", "text": "@erickeduardo4 @dennesousa1 \u00c9 sempre assim\u2026 o que esses \u201ccrist\u00e3os\u201d aprontaram nessa \u00faltima elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 no gibi\u2026 to tomando \u201cran\u00e7o\u201d desses q colocam a religi\u00e3o em primeiro plano e agem diferente.", "id": "1618935761486888962"},{"created_at": "2023-01-27T11:27:53.000Z", "text": "@acklesfav_ entaaaao a menina do primeiro plano e o carinha atr\u00e1s protagonizaram a adapta\u00e7\u00e3o do livro normal people onde eles eram um casal. a menina de tr\u00e1s e o carinha estavam namorando na vida real (e tipo tooodo mundo surtava e shippava mto eles). s\u00f3 q o carinha e a menina da frente+", "id": "1618933812825825281"},{"created_at": "2023-01-27T09:36:59.000Z", "text": "@LulaOficial Ent\u00e3o porque no primeiro plano de governo , est\u00e3o ajudando os pa\u00edses vizinhos? N\u00e3o seria ajudar os carentes internos (BRASIL)", "id": "1618905899959201794"},{"created_at": "2023-01-27T06:21:53.000Z", "text": "Ora, principalmente no Direito Penal, se est\u00e1 a lidar com a liberdade do indiv\u00edduo, que ir\u00e1 infuenciar diretamente na vida do r\u00e9u, da v\u00edtima e de seus familiares. Isso em um primeiro plano, sem considerar as diversas consequ\u00eancias sociais e morais de uma decis\u00e3o judicial.", "id": "1618856802871050240"},{"created_at": "2023-01-27T04:11:20.000Z", "text": "@alanitcha At\u00e9 pq, ele tinha dito antes a Domitila (na treta l\u00e1 do comecinho com a Tina) que queria colocar a vontade dele em primeiro plano. E l\u00e1 vai ele se rendendo ao grupo de novo, pq se v\u00ea sem escolha\u2026 Acho que, em algum momento, ele racha.", "id": "1618823948715831296"},{"created_at": "2023-01-27T02:56:45.000Z", "text": "@PaniagoAna \u00e9 a melhor sensa\u00e7\u00e3o do mundo montar o primeiro plano perfeitinho", "id": "1618805178047811584"},{"created_at": "2023-01-27T02:55:23.000Z", "text": "@alicecatsmile com a m\u00e3o  em primeiro plano", "id": "1618804834983112704"},{"created_at": "2023-01-27T01:59:05.000Z", "text": "Eu amo que mainha t\u00e1 em uma chamada de v\u00eddeo e simplesmente fica com a imagem dela em primeiro plano akkakakkakakaka (sempre faz isso)", "id": "1618790665961472000"},{"created_at": "2023-01-27T01:11:17.000Z", "text": "o primeiro plano era ser uma sereia. sim, sereia na minha cabe\u00e7a podia ser uma profiss\u00e3o que tinha como dever proteger os oceanos. o segundo era bi\u00f3loga marinha pq vi que n\u00e3o ia virar sereia https://t.co/man97en46r", "id": "1618778638081736704"},{"created_at": "2023-01-27T01:03:34.000Z", "text": "Quatro anos de Bolsonaro trouxeram ao primeiro plano uma contradi\u00e7\u00e3o escondida, a de que boa parte dos brasileiros n\u00e3o est\u00e1 apenas doente, mas submergiu nas dimens\u00f5es mais profundas do irracionalismo, da\u00ed o flerte com o ide\u00e1rio nazi-fascista, consciente ou inconscientemente", "id": "1618776694848098306"},{"created_at": "2023-01-27T00:35:06.000Z", "text": "@CuiabaNacional Eu assumiria com maior prazer seria uma honra nao vejo nem um problema tudo tem que ter em primeiro plano e o respeito e sempre ter uma Boa conversa", "id": "1618769533816438785"},{"created_at": "2023-01-27T00:09:03.000Z", "text": "eu n\u00e3o sei oq o marcus vai fazer pra se redimir, mas at\u00e9 ent\u00e3o como pode a ginny ficar com ele, sendo que o cara n\u00e3o quis assumir ela, tinha vergonha da garota, tratou ela como qualquer uma, e o Hunter colocou ela em primeiro plano", "id": "1618762978840674305"},{"created_at": "2023-01-26T23:29:32.000Z", "text": "Absurdo , precisamos cuidar do nosso pa\u00eds em primeiro plano https://t.co/GzZELHneHq", "id": "1618753032715485184"},{"created_at": "2023-01-26T22:14:33.000Z", "text": "Life Is Strange\u2122\nPrimeiro plano (Bronze)\nTirar a foto opcional n\u00ba 4 no Epis\u00f3dio 1: Chrysalis #PS4share https://t.co/dQ7UG2sB1L", "id": "1618734161845444608"},{"created_at": "2023-01-26T22:12:36.000Z", "text": "durante a segunda metade do s\u00e9c. XIX. Em ambas as imagens, muito similares em suas composi\u00e7\u00f5es (n\u00e3o em qualidade), temos as pessoas em primeiro plano, o rio Uruguai com as embarca\u00e7\u00f5es brasileiras sitiando a cidade e as por\u00e7\u00f5es de terra ao fundo.", "id": "1618733670323613698"},{"created_at": "2023-01-26T22:04:33.000Z", "text": "@Flavi0N @choquei @arturenovato Ofensivo visualmente ao meu gosto pessoal, principalmente por causa do bras\u00e3o. \u00c9 desequilibrado (\u00edndio em primeiro plano \u00e0 direita), tem uma paisagem aleat\u00f3ria no fundo \u00e0 esquerda pra tentar equilibrar, com um tema de \u00edndio e bal\u00e3o, que dizem representar passado e futuro (?).", "id": "1618731646848765953"},{"created_at": "2023-01-26T20:46:03.000Z", "text": "cinematogr\u00e1fica \u00e9 a cena do dono da boate kiss nervoso pq perdeu o neg\u00f3cio dele no primeiro plano da c\u00e2mera, enquanto no plano de fundo as pessoas sendo carregadas, mortas, gente gritando pq est\u00e3o sendo queimadas pelo inc\u00eandio. \n\u201ctodo dia a mesma noite\u201d s\u00e9rie documental netflix", "id": "1618711890775138305"},{"created_at": "2023-01-26T19:52:09.000Z", "text": "Este trabalho mostra uma jovem inocente sentada em um interior, encarando o espectador com uma express\u00e3o sonhadora. A cena \u00e9 \u00edntima e transmite a ideia de uma composi\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea e espont\u00e2nea por meio do sapato e do bandolim descartados descuidadamente em primeiro plano.", "id": "1618698327004160000"},{"created_at": "2023-01-26T19:08:40.000Z", "text": "@vaxcodgama era pro kingo estar em primeiro plano..", "id": "1618687381753978880"},{"created_at": "2023-01-26T16:50:23.000Z", "text": "@tau_lins essa historia de ter que jogar com o t\u00e9cnico da sua sele\u00e7\u00e3o me passa uma vibe meio ele s\u00f3 vai convocar seus prot\u00e9g\u00e9, n\u00e3o me cai muito bem sabe. O v\u00f3lei do atleta devia vir em primeiro plano n\u00e3o proximidade", "id": "1618652584222527489"},{"created_at": "2023-01-26T16:23:37.000Z", "text": "Piau\u00ed tem o primeiro Plano Estadual de Cultura v\u00e1lido para os pr\u00f3ximos cinco anos https://t.co/UMLWdvDyFS", "id": "1618645845418672129"},{"created_at": "2023-01-26T16:20:57.000Z", "text": "@PauloTavares50 Quem entende um pouco de fotografia sabe que \u00e9 imposs\u00edvel este tipo de perspectiva, no qual o primeiro plano \u00e9 aberto e com apar\u00eancia distante, e o segundo (lua) muito pr\u00f3ximo. O uso de lentes grande-angular e telefoto foram combinadas para criar o falso efeito ilustrado no v\u00eddeo", "id": "1618645177039749122"},{"created_at": "2023-01-26T16:01:16.000Z", "text": "preciso colocar meus sentimentos em primeiro plano, se n\u00e3o s\u00f3 vou continuar me frustando", "id": "1618640223424106497"},{"created_at": "2023-01-26T15:31:16.000Z", "text": "Ao fundo, espalhadas pela imagem, gal\u00e1xias variam de espirais imponentes a el\u00edpticas difusas, enquanto um punhado de estrelas brilhantes em primeiro plano est\u00e1 mais pr\u00f3ximo de n\u00f3s. \u2728", "id": "1618632673009991681"},{"created_at": "2023-01-26T14:37:36.000Z", "text": "@AldoLuiz00 Diria q nazismo t\u00e1 em primeiro plano em rela\u00e7\u00e3o a brigas e etc nesse caso", "id": "1618619167506305025"},{"created_at": "2023-01-26T12:02:00.000Z", "text": "A fuga dele j\u00e1 come\u00e7ou a ser posta em pr\u00e1tica. \nA transfer\u00eancia pra o DF  \u00e9 s\u00f3 o primeiro plano!!! https://t.co/xS1XCTYs2o", "id": "1618580008494313474"},{"created_at": "2023-01-26T08:53:06.000Z", "text": "@bemonserrat_ Eu to a mo temp\u00e3o vendo a festa e ele n\u00e3o apareceu em primeiro plano pra absolutamente nada, nem pra o m\u00ednimo de jogo ele presta kkkkkkkk", "id": "1618532472509329408"},{"created_at": "2023-01-26T07:14:58.000Z", "text": "@MarcosS47985709 mano, manuela em primeiro plano! morro por ela!", "id": "1618507773276454912"},{"created_at": "2023-01-26T07:12:52.000Z", "text": "@rogerlcam Cara, A Manuela D'\u00c1vila \ud83d\ude02 essa linda\u00e7a em primeiro plano", "id": "1618507245561745408"},{"created_at": "2023-01-26T06:55:15.000Z", "text": "@SenadorKajuru Vai votar em quem mesmo Senador? Est\u00e1 colocando seus favores pessoais em primeiro plano? Sua candidatura deveria ser suspensa. Voc\u00ea nos envergonha! S\u00f3 fala merda e quando precisamos, vira as costas pra quem votou em voc\u00ea. #PachecoCovarde #PachecoNAO #PachecoNuncaMais https://t.co/sKwZjqaHl3", "id": "1618502811679068162"},{"created_at": "2023-01-26T06:36:51.000Z", "text": "@marcelvanhattem @alexandre Tem a ver com a narrativa do primeiro plano de governo do Haddad de 2018, p\u00e1g. 10, a fim de ensejar uma nova Assembleia Constituinte. https://t.co/FEk04yMjGE", "id": "1618498184124444672"},{"created_at": "2023-01-26T02:01:41.000Z", "text": "@legendacunny Sim; mas que nem quem fuma socialmente sabe? O que me move em rela\u00e7\u00e3o a esse interesse \u00e9 a intera\u00e7\u00e3o, a troca; e a\u00ed ser cis ou trans, n\u00e3o fica em primeiro plano sabe? J\u00e1 tive situa\u00e7\u00e3o com trans que n\u00e3o foi bom, feliz, respeitoso\u2026 mas sempre atento, aos gatilhos q podem vir", "id": "1618428935439802370"},{"created_at": "2023-01-26T00:56:14.000Z", "text": "Meu pai pode estar certo, eu n\u00e3o sei de fato se isso ser\u00e1 o que eu penso e me esfor\u00e7o para ser, mas meus sonhos em primeiro plano e mesmo com essa incerteza isso ser\u00e1 meu combust\u00edvel pra avan\u00e7ar, entrego nas m\u00e3os de Deus, e Ele prover\u00e1.", "id": "1618412461153193984"},{"created_at": "2023-01-26T00:48:27.000Z", "text": "\"Esse idiota em primeiro plano  \u00e9 chamado de vice-presidente,ao fundo vemos o mega-estuprador da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, Alexandre de Moraes...!\" https://t.co/DwVg8B5Abo", "id": "1618410503054979075"},{"created_at": "2023-01-25T23:55:04.000Z", "text": "Isso \u00e9 ser um defensor dos interesses do seu Pa\u00eds em primeiro plano mesmo que seja a China que apoia a Russia no genoc\u00eddio https://t.co/7B8KU2d2hw", "id": "1618397071496871941"},{"created_at": "2023-01-25T21:16:15.000Z", "text": "@frielipengels @linck_alexandre Quais merdas? Cara, eu acho curioso como algu\u00e9m n\u00e3o conhece o Kerensky sendo ele uma figura de primeiro plano da revolu\u00e7\u00e3o russa mas tudo bem. E n\u00e3o ele n\u00e3o \u00e9 refenciado como Menchevique. Simplesmente jogue no google e na primeira op\u00e7\u00e3o na Wikip\u00e9dia fala que ele era do PSR.", "id": "1618357101314867200"},{"created_at": "2023-01-25T20:44:37.000Z", "text": "@PaulobhzBz @joaodamoedo A fun\u00e7\u00e3o do presidente em primeiro plano \u00e9 investir no Brasil, a posi\u00e7\u00e3o de ajudar outros pa\u00edses tem que ser em segundo plano n\u00e3o imediato! BNDS \u00e9 um banco pra se investir no Brasil e n\u00e3o outros pa\u00edses.", "id": "1618349142073577472"},{"created_at": "2023-01-25T20:25:09.000Z", "text": "@sankel_lima Escada ponteana. Planos do neg\u00f3cio jur\u00eddico. Exist\u00eancia (1o plano; partes, forma e objeto), validade (qualificacoes dos atributos do primeiro plano: suj capaz, forma prescrita ou nao defesa em lei etc) e efic\u00e1cia (elementos acidentais; termo, condi\u00e7\u00e3o e encargo). Uhul", "id": "1618344240865742849"},{"created_at": "2023-01-25T20:17:48.000Z", "text": "Nos primeiros 20:00 minutos, Sophia sempre estava em primeiro plano nas cenas, ela em primeiro e o pai atr\u00e1s. Essa din\u00e2mica se modifica aos poucos depois que \u2018\u2018o sol se apresenta\u2019\u2019, abrindo espa\u00e7o para que possamos conhecer melhor a noite.", "id": "1618342392301785088"},{"created_at": "2023-01-25T20:15:33.000Z", "text": "@marimaki Sim! A \u00fanica coisa que valeu foi o render de milh\u00f5es do sol na \u00e1gua e o jogo de c\u00e2mera dos objetos em primeiro plano. Meia hora do cara brincando com a baleia s\u00f3 pra gente falar \"olha que lindo\". Kkcry", "id": "1618341826909597698"},{"created_at": "2023-01-25T19:42:54.000Z", "text": "@LipeMar25 @loveglasseson @startupdareal N\u00e3o estou te chamando de racista. Mas a sua interpreta\u00e7\u00e3o de ver um menino negro na frente de outras crian\u00e7as brancas, te faz associar um julgamento dos brancos ao negro e a imagem negativa vem em primeiro plano. Inconscientemente voc\u00ea v\u00ea assim, um lugar em que o negro \u00e9 o alvo.", "id": "1618333611702513669"},{"created_at": "2023-01-25T19:05:44.000Z", "text": "@OGabrielSa @MorumbaCast Vendo essa foto fiquei imaginando noite de libertadores fazer um video da estatua em primeiro plano e no fundo a rua tomada de sinalizadores e bandeirao", "id": "1618324258001940482"},{"created_at": "2023-01-25T18:42:04.000Z", "text": "@Mlkjr99_Oficial primeiro plano \u00e9 largar a mentira", "id": "1618318301893124096"},{"created_at": "2023-01-25T15:31:10.000Z", "text": "@RhuanPablo1999 \u00c9 por isso que eu sempre vou ter o p\u00e9 atr\u00e1s com essa organizada\nJ\u00e1 ouvi falar que tem mt gente boa l\u00e1 dentro mas toda vez tem uma galera que esquece que em primeiro plano fica o clube", "id": "1618270259106185216"},{"created_at": "2023-01-25T15:14:15.000Z", "text": "Hoje vi um cartaz de uma novela(?) portuguesa chamada \u201cFlor sem tempo\u201d que traz em primeiro plano uma mo\u00e7a 100% pistola \u00e9 uma flor mas est\u00e1 claramente sem tempo irm\u00e3o", "id": "1618266002894245889"},{"created_at": "2023-01-25T15:04:05.000Z", "text": "O primeiro plano \u00e9 o de calar o Brasil, por\u00e9m at\u00e9 as pedras clamar\u00e3o.", "id": "1618263442640760835"},{"created_at": "2023-01-25T15:01:38.000Z", "text": "@RickTrindade foda \u00e9 o menino protagonista. nunca usam a gente pra protagonizar nada, mas reconhecimento facial, terrorismo, masculinidade t\u00f3xica, paternidade ausente, tamo sempre la em primeiro plano.", "id": "1618262828665954305"},{"created_at": "2023-01-25T14:15:49.000Z", "text": "@donabici O Apple watch estirado em primeiro plano, ao lado da alexa; super casual. Mas, as pessoas amam uma vida irreal", "id": "1618251296108335104"},{"created_at": "2023-01-25T12:34:52.000Z", "text": "@DanaelFernandes Pq a mesa t\u00e1 no primeiro plano, mas n\u00e3o t\u00e1 focada? \u00c9 tipo aquelas cenas que foca no que t\u00e1 na frente pra dps focar noq t\u00e1 no fundo? Ou s\u00f3 colocaram um png e mandaram abra\u00e7o?", "id": "1618225890533732352"},{"created_at": "2023-01-25T12:17:28.000Z", "text": "@erikatoffani N fa\u00e7o ideia. O primeiro plano q peguei foi dividido com minha m\u00e3e, e agora foi cr\u00e9dito parcelado", "id": "1618221511198015494"},{"created_at": "2023-01-25T11:45:24.000Z", "text": "@FuriaOficial01 furia se perdeu demais bixo, pqp ces tao botando integrante em primeiro plano comparado o clube, Textor foi bem claro em como esse comportamento atrapalha o desenvolvimento do clube e voc\u00eas a\u00ed, lament\u00e1vel\u2026", "id": "1618213445257809920"},{"created_at": "2023-01-25T07:22:30.000Z", "text": "Um quadro por dia (72) \n\u201cFlagellazione di Cristo\u201d (1453), de Piero della Francesca (c. 1415-1492). \nGalleria Nazionale delle Marche. Urbino.\n\nH\u00e1 a quest\u00e3o da perspectiva; mas os tr\u00eas homens tranquilos, em primeiro plano, continuam a ser um mist\u00e9rio. N\u00e3o h\u00e1 viol\u00eancia no quadro. https://t.co/rOiGUz2cOg", "id": "1618147281223434241"},{"created_at": "2023-01-25T07:15:36.000Z", "text": "Kkkkkkkkk primeiro plano falido pdp", "id": "1618145543854919680"},{"created_at": "2023-01-25T06:38:41.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil O que esperar de um grupo que, no primeiro plano de governo do Haddad de 2018, dizia que houve uma ruptura institucional com o Golpe sofrido por Dilma e que seria necess\u00e1ria uma refunda\u00e7\u00e3o do Estado por meio de uma Assembleia Constituinte (citada por ele em debate)?", "id": "1618136256315293696"},{"created_at": "2023-01-25T04:00:04.000Z", "text": "O neg\u00f3cio da fam\u00edlia dele, a maioria das informa\u00e7\u00f5es do personagem s\u00e3o dadas pelas express\u00f5es que o cara faz quando ta em primeiro plano, e meio que isso que cria a conex\u00e3o pra tu comecar a sentir d\u00f3 do personagem mesmo ele sendo um baita de um fdp com todo mundo, enfim recomendo", "id": "1618096337622536196"},{"created_at": "2023-01-25T03:20:27.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4evergonhoso dinheiro em primeiro plano por \u00faltimo o povo com m\u00edsero sal\u00e1rio m\u00ednimo digno de humilha\u00e7\u00e3o P\u00e1tria territada  que tristeza \ud83d\ude14 \ud83d\udc94", "id": "1618086369162858499"},{"created_at": "2023-01-25T02:42:52.000Z", "text": "@ciro_nogueira Que bo. Que o senhor se preocupa com o meio ambiente agora, porque at\u00e9 pouco tempo atr\u00e1s quando fazia parte da Administra\u00e7\u00e3o Federal o Meio Ambiente n\u00e3o era preocupa\u00e7\u00e3o de Primeiro Plano.", "id": "1618076908675301379"},{"created_at": "2023-01-25T02:22:16.000Z", "text": "A diferen\u00e7a \u00e9 que alguns colocam o identitarismo em primeiro plano, se al\u00e7ando a gurus de costumes. J\u00e1 outros focam nas condi\u00e7\u00f5es concretas do nosso desenvolvimento e, no lugar de posi\u00e7\u00f5es ideol\u00f3gicas, reconhecem o lugar da cultura como base de uma identidade nacional din\u00e2mica! https://t.co/oXGdJjt7Bu", "id": "1618071727531266048"},{"created_at": "2023-01-25T00:09:19.000Z", "text": "@eujhuan_ eu estava ass, ai eu simplesmente parei de me importar c todo mundo e me coloquei em primeiro plano, outros q venham atr\u00e1s de mim, pq n vou mais atr\u00e1s de ngm. fica a dica", "id": "1618038266464440321"},{"created_at": "2023-01-25T00:09:07.000Z", "text": "Bom demais todo mundo ser colocado em primeiro plano e ser prioridade menos vc \ud83e\udd29", "id": "1618038215847579649"},{"created_at": "2023-01-24T23:37:15.000Z", "text": "@Corinthians Um dia a gnt cansa viu.. toma vergonha na cara e vai contratar jogador e um t\u00e9cnico..chega de colocar amizade em primeiro plano.. chega de fazer torcedor de \ud83e\udd21", "id": "1618030197571473413"},{"created_at": "2023-01-24T23:19:46.000Z", "text": "@Apeteceume O toque existe antes de ele tentar agarrar a bola, A\u00ed n\u00e3o h\u00e1 toque nenhum! O angulo que o \u00e1rbitro v\u00ea no monitor \u00e9 s\u00f3 um! Apenas com a bola em primeiro plano. A\u00ed d\u00e1 a sensa\u00e7\u00e3o de toque. Se fosse mostrado o que todos vimos n\u00e3o tinha existido qualquer falta.", "id": "1618025797939531776"},{"created_at": "2023-01-24T22:47:14.000Z", "text": "@AngeloAmorim @nahHoDL @HumansNoContext Isso \u00e9 como um filme em que o diretor quer que voc\u00ea note todas as paredes e planos do filme. Nesse v\u00eddeo voc\u00ea tem um senhor ca\u00f3tico dan\u00e7ando em primeiro plano e policial batendo em gente no outro. Repare q ele tira o cacetete quando o senhor sai do v\u00eddeo. CINEMA PURINHO!Bom v\u00eddeo", "id": "1618017612004298752"},{"created_at": "2023-01-24T21:01:46.000Z", "text": "@Fhestadler_ eu amo que \u00e9 sempre umas parada muito corriqueira tipo ela tomando um suco mas a\u00ed a bundona em primeiro plano \u00e9 incr\u00edvel", "id": "1617991070234857473"},{"created_at": "2023-01-24T20:06:04.000Z", "text": "@rodrigopacheco TRABALHO EM FAVOR DO POVO? DA DEMOCRACIA? FORAM INTERMIN\u00c1VEIS DIAS DE SUBMISS\u00c3O AO STF, ALIMENTANDO A PREPOT\u00caNCIA DO MONSTRO ALEXANDRE DE MORAES E CRIANDO O ESTADO DE EXCE\u00c7\u00c3O QUE ESTAMOS VIVENDO HOJE, ONDE VC COLOCOU A SI MESMO E A SEUS PARES EM PRIMEIRO PLANO O TEMPO TODO.", "id": "1617977052510171137"},{"created_at": "2023-01-24T17:26:39.000Z", "text": "@EduGiraoOficial Colabore para evitar tristeza maior  e parta para uma chapa \u00fanica ao inv\u00e9s de colocar o orgulho em primeiro plano.", "id": "1617936935456235520"},{"created_at": "2023-01-24T15:33:20.000Z", "text": "@LulaOficial Impressionante como o Sr e nem o ex presidente tem a capacidade intelectual pra comandar essa na\u00e7\u00e3o. Primeiro plano de governo \u00e9 acabar com a crise Argentina inv\u00e9s de resolver os problemas do Brasil e que s\u00e3o muitos. Parab\u00e9ns por nada!", "id": "1617908416294576128"},{"created_at": "2023-01-24T15:21:56.000Z", "text": "https://t.co/MegRFy6NHf \n#santar\u00e9m #omirante #janeiras #reuni\u00e3o #c\u00e2mara", "id": "1617905547914924038"},{"created_at": "2023-01-24T15:03:07.000Z", "text": "\"Clube dos Saberes\u201d cantou as janeiras na reuni\u00e3o de c\u00e2mara de Santar\u00e9m https://t.co/YZ7BRkz1yh", "id": "1617900812881268737"},{"created_at": "2023-01-24T13:49:11.000Z", "text": "24 de Xaneiro. Primeiro plano do Parlamento de Galicia.\n\nM\u00e1is vacacions ca un mestre. \ud83e\udd23", "id": "1617882207078715393"},{"created_at": "2023-01-24T13:45:46.000Z", "text": "fico imaginado se essa tracklist faria o primeiro plano do \u00e1lbum https://t.co/yA2Li2kEh6", "id": "1617881345916809218"},{"created_at": "2023-01-24T10:34:27.000Z", "text": "@ferrerolouco @hoje_no Acho que a fuma\u00e7a mais forte t\u00e1 em primeiro plano \u00e9 longe do ataque eu reparei pela parte de baixo do v\u00eddeo", "id": "1617833200100986882"},{"created_at": "2023-01-24T10:31:24.000Z", "text": "https://t.co/MML4BMtRjf", "id": "1617832433747128327"},{"created_at": "2023-01-24T10:25:31.000Z", "text": "@SF_Moro Nossa Moro. Como sempre, alega\u00e7\u00f5es infundadas. Fernando Hadad apresentou um primeiro plano de a\u00e7\u00e3o para a economia. O estudo da moeda comum \u00e9 outra coisa. Pelo visto sua oposi\u00e7\u00e3o est\u00e1 na vertente da semi fake news ou da oposi\u00e7\u00e3o est\u00e9ril", "id": "1617830951643488260"},{"created_at": "2023-01-24T09:27:05.000Z", "text": "@allanpatric12 Brincadeiras a parte, desejo tudo de melhor pra voc\u00ea. Que Deus te aben\u00e7oe e proteja. Sa\u00fade em primeiro plano e sucesso juntamente com realiza\u00e7\u00f5es, que certamente, vir\u00e3o naturalmente na sua passagem pela sua vida.\nDivirta vivendo.. Bjs no cora\u00e7\u00e3o \u2665", "id": "1617816245168140288"},{"created_at": "2023-01-24T08:55:31.000Z", "text": "@GaiusBaltarDr A primeira hora da ma\u00f1\u00e1 \u00e9 a mellor hora, porque o Franco ten pouca xente, est\u00e1 escuro, reduce info de primeiro plano e resalta as torres. Con todo, a luz era bastante fr\u00eda (coma o d\u00eda). Se cadra no ver\u00e1n te\u00f1a tonos m\u00e1is vivos.", "id": "1617808301546430465"},{"created_at": "2023-01-24T04:27:09.000Z", "text": "Visto que o pior e o mais reles ser humano ainda \u00e9 igual a n\u00f3s em muitas caracter\u00edsticas, tanto f\u00edsicas quanto morais, ele sempre tentar\u00e1 colocar tais caracter\u00edsticas em primeiro plano, de forma que aquilo que nos torna melhores seja tratado como algo secund\u00e1rio.", "id": "1617740767719743488"},{"created_at": "2023-01-24T04:09:30.000Z", "text": "N\u00e3o sei quem s\u00e3o tr\u00eas dessas quatro pessoas que est\u00e3o em primeiro plano agora.\n\nPor mim, tudo bem.", "id": "1617736325628825600"},{"created_at": "2023-01-24T01:44:18.000Z", "text": "@marioou96 O teu n \u00e9 o plano cambista n\u00e3o? Os ingressos t\u00e3o acabando tudo nesse primeiro plano p\u00f4", "id": "1617699783833186304"},{"created_at": "2023-01-24T00:14:17.000Z", "text": "Eu passei um tempo sem assistir absolutamente nada na @netflix depois do cancelamento de #WarriorNun (o maior tempo que eu j\u00e1 passei desde que contratei o meu primeiro plano h\u00e1 7 anos)\ne s\u00f3 vou voltar a utilizar da plataforma pra reassistir a s\u00e9rie.\n\u00c9 sobre isso.\n#SaveWarriorNun", "id": "1617677128228823040"},{"created_at": "2023-01-23T23:59:10.000Z", "text": "@Paris2024 \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 revela detalhes da abertura da Olimp\u00edada de 2024; o rio Sena ser\u00e1 a grande estrela \ud83d\udc47\nVeja a foto abaixo, com a bandeira brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em primeiro plano \ud83d\udc47\nhttps://t.co/CDa8JbGoO9", "id": "1617673325366607872"},{"created_at": "2023-01-23T23:38:49.000Z", "text": "Gosto da ideia de repartir para multiplicar. Ela traz a anteced\u00eancia da divis\u00e3o sobre a multiplica\u00e7\u00e3o, colocando a partilha em primeiro plano para assim possibilitar a consequ\u00eancia da pluraliza\u00e7\u00e3o. Ela se materializa quando aquele que t\u00eam mais, divide com os que nada t\u00eam.", "id": "1617668203043524608"},{"created_at": "2023-01-23T23:31:10.000Z", "text": "@Calosalvador Com mais algu\u00e9m acontece de, na c\u00e2mera panor\u00e2mica, est\u00e1dios como o do West Ham e o do Leicester, partes do est\u00e1dio no primeiro plano aparecem atrapalhando a visualiza\u00e7\u00e3o ?\ud83e\udd21", "id": "1617666280320028672"},{"created_at": "2023-01-23T23:08:10.000Z", "text": "@EduGiraoOficial Poxa senador , triste essa divis\u00e3o agir\u00e1 que s\u00f3 beneficiar\u00e1 o Pacheco , e destruir\u00e1 de vez nosso Brasil...triste qdo o ego infla e o interesse pessoal vem em primeiro plano!", "id": "1617660491022872576"},{"created_at": "2023-01-23T20:48:29.000Z", "text": "@LibresCaminos Bacana a informa\u00e7\u00e3o. Mas o parque fica ao fundo (bem l\u00e1 ao fundo mesmo) dessa imagem. Em primeiro plano est\u00e3o as dunas de Jenipabu.", "id": "1617625339831947264"},{"created_at": "2023-01-23T20:12:07.000Z", "text": "https://t.co/j1Tfo4bg7y", "id": "1617616187218853888"},{"created_at": "2023-01-23T19:01:24.000Z", "text": "Kasper \u00e9 isso a\u00ed: um art\u00edfice do que n\u00e3o \u00e9.\nSeparar Doutrina de Evangelho, esmigalhando a Tradi\u00e7\u00e3o e relativizando dogmas e sacramentos. Ambos, Francisco e Bento XVI, s\u00e3o faces da MESMA moeda: o modernismo anticat\u00f3lico.\nhttps://t.co/oojitHZjI3", "id": "1617598391701340161"},{"created_at": "2023-01-23T17:58:51.000Z", "text": "o segundo filme pe\u00e7a apenas em ser bem curtinho e ( SPOILER ) a suposta morte do shang ser breve suficiente, esse filme veio pra mostrar a evolu\u00e7\u00e3o dos personagens, e como o shang um cara centrado que leva o trabalho em primeiro plano, conseguiu enxergar as coisas com o cora\u00e7\u00e3o", "id": "1617582648116772866"},{"created_at": "2023-01-23T17:13:57.000Z", "text": "GitHub Copilot para desenvolvedores: como a ferramenta baseada em IA pode melhorar a produtividade enquanto mant\u00e9m a intelig\u00eancia e a criatividade humanas em primeiro plano. #developerlife #developers #ai #copilot #productivity \nhttps://t.co/rHiR9LIRgJ https://t.co/sqkQimsf2o", "id": "1617571348070686721"},{"created_at": "2023-01-23T17:03:09.000Z", "text": "Amor ao primeiro gole com esse Milk-shake perfeitinho de lim\u00e3o e Leite Mo\u00e7a\u00ae! #Chiquinho #SeuSorvete #Milkshake #Lim\u00e3o #LeiteMo\u00e7a \n\n#ParaTodosVerem: Em um fundo bege com ilustra\u00e7\u00f5es de lim\u00f5es, vemos em primeiro plano a imagem de um Milk-shake de Lim\u00e3o com Leite Mo\u00e7a\u00ae. https://t.co/JyRN5Wb2dk", "id": "1617568632288182274"},{"created_at": "2023-01-23T16:10:54.000Z", "text": "logo assim em primeiro plano \ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/BQ7zOYudtM", "id": "1617555483837206530"},{"created_at": "2023-01-23T15:50:46.000Z", "text": "Se a rosa simboliza a vida, tem beleza e espinhos, ent\u00e3o, coloco o amor no primeiro plano. https://t.co/xE1Eb1tNo4", "id": "1617550416140460034"},{"created_at": "2023-01-23T13:08:52.000Z", "text": "Site do Flamengo j\u00e1 dando pane pra comprar ingresso da recopa e at\u00e9 agr s\u00f3 tem o primeiro plano liberado", "id": "1617509674382680067"},{"created_at": "2023-01-23T12:09:48.000Z", "text": "@GayerGus No meu entendimento o candidato certo seria o Gir\u00e3o tendo em vista ser um pol\u00edtico que at\u00e9 agora se mostrou independente mas com o compromisso da coisa certa. N\u00e3o falo ser melhor, falo ser um pol\u00edtico que n\u00e3o teria o vi\u00e9s bolsonarista em primeiro plano, isto \u00e9 que pode dificultar", "id": "1617494807890231297"},{"created_at": "2023-01-23T12:04:05.000Z", "text": "Grupo de Espeleologia e Montanhismo explorou em Kaiak o polje https://t.co/VgTVd8PMlP", "id": "1617493369793675265"},{"created_at": "2023-01-23T12:03:52.000Z", "text": "https://t.co/ld6oUsm4mM \n#montanhismo #explora\u00e7\u00e3o #omirante #minde", "id": "1617493313917194242"},{"created_at": "2023-01-23T11:21:50.000Z", "text": "A parte dos estaladores foi show de bola. Suspense de primeira. A cena em que a c\u00e2mera se aproxima do Joel enquanto ele se esconde de um deles, em primeiro plano, e, depois, quando a c\u00e2mera \"abre\" e o estalador est\u00e1 l\u00e1 do lado dele foi IRADA DEMAIS.", "id": "1617482736754909187"},{"created_at": "2023-01-23T10:05:56.000Z", "text": "https://t.co/voQrcOJJQN \n#torresnovas #omirante #rancho #comemora\u00e7\u00e3o #anivers\u00e1rio", "id": "1617463635780984832"},{"created_at": "2023-01-23T10:00:34.000Z", "text": "Rancho Folcl\u00f3rico de Torres Novas comemorou o 65\u00ba anivers\u00e1rio https://t.co/YbjeMOuIdJ", "id": "1617462286121332736"},{"created_at": "2023-01-23T08:50:15.000Z", "text": "Deus te observa com cuidado!\nEle te deu a vida e tem planos pra vc...\nCansado de ouvir ou ler isso?!?\nParece q ele ja ta come\u00e7ando o primeiro plano pra vc, pq demora mas td \u00e9 no tempo dele!.\ud83d\udd4a", "id": "1617444591615217664"},{"created_at": "2023-01-23T05:49:24.000Z", "text": "@susanaspsl cuidado com isso, mocinha! a pessoa que deve estar em primeiro plano na nossa vida \u00e9 n\u00f3s mesmos, sempre e em qualquer circunst\u00e2ncia.", "id": "1617399077058248704"},{"created_at": "2023-01-23T03:36:13.000Z", "text": "Silenciei todo mundo tbm\n\nSempre sou segundo plano de tudo.\nMas hoje eu sou primeiro plano DA MINHA VIDA!\n\nVai me causar um monte de angustia isso e auto sabotagem. Mas chega, sempre sou boazinha demais. Agora \u00e9 hora de agir!", "id": "1617365561280974848"},{"created_at": "2023-01-23T02:00:08.000Z", "text": "Espero me fazer feliz esse ano, n\u00e3o vou depositar essa miss\u00e3o nas m\u00e3os de ningu\u00e9m, vou me fazer feliz, me colocar em primeiro plano, e ser minha prioridade, esse vai ser bom, por que eu vou obrigar ele a ser bom.", "id": "1617341378887028737"},{"created_at": "2023-01-23T01:56:43.000Z", "text": "Quentinho, docinho e aconchegante! #Chiquinho #SeuSorvete #Sorvete #Cappuccino #Suflair  \n\n#ParaTodosVerem: Em um fundo azul, vemos em primeiro plano a imagem de um Cappuccino. Ao lado direito, os escritos: \"Venha tomar seu cappuccino na Chiquinho!\" tamb\u00e9m em azul. https://t.co/6z5xoH2Crt", "id": "1617340520292036608"},{"created_at": "2023-01-23T01:25:39.000Z", "text": "O amor a Deus e ao pr\u00f3ximo quase nunca est\u00e1 em primeiro plano!\ud83d\ude15 https://t.co/6HbPdpNaTp", "id": "1617332703744892928"},{"created_at": "2023-01-23T01:22:29.000Z", "text": "DUE CERTO NO PRIMEIRO PLANO AMAM,MAIA QUL ERA O SEGUNDO PLANO PLMDSSSS RISHIAAAAAAAAA https://t.co/3FfWO2U5Nj", "id": "1617331905015480321"},{"created_at": "2023-01-23T01:09:02.000Z", "text": "@Fiuk Verdadeeee!! Ainda bem q agora tu est\u00e1 se  amando em primeiro lugar. Fiuk sempre  coloque voce em primeiro plano na sua vida para depois amar os outros. \ud83d\udc4f\ud83d\ude18", "id": "1617328522388967424"},{"created_at": "2023-01-23T00:20:30.000Z", "text": "No seio da ansiedade, n\u00e3o ha d\u00f3, o pensamento condena e a tendencia de desvia-lo quando estou no primeiro plano pode ser comum, n\u00e3o posso ter d\u00f3 ao me ver mal e aceitar isso. For\u00e7ar a mudan\u00e7a \u00e9 um dos caminhos mais f\u00e1ceis de sair dessa solid\u00e3o e culpa.", "id": "1617316305945923584"},{"created_at": "2023-01-22T22:22:20.000Z", "text": "Life Is Strange\u2122\nPrimeiro plano (BRONZE)\n#PlayStationTrophy #PS5Share, #LifeIsStrange https://t.co/9kMwnMdgCj", "id": "1617286567462051842"},{"created_at": "2023-01-22T22:02:01.000Z", "text": "@EduGiraoOficial RENUNCIA GIR\u00c3O, APOIADOR DE GOLPISTA E TERRORISTA...\nO senhor n\u00e3o nos representa...Na foto, divulgada pela pr\u00f3pria Ag\u00eancia Senado, a dupla se senta pr\u00f3ximo ao deputado Gir\u00e3o, que aparece em primeiro plano, e de outros parlamentares bolsonaristas. https://t.co/NhivMjT9BB", "id": "1617281457675796484"},{"created_at": "2023-01-22T21:53:51.000Z", "text": "@matheus_057 o rebaixamento eh primeiro plano pra eles, ta nitido", "id": "1617279401766395904"},{"created_at": "2023-01-22T20:54:42.000Z", "text": "50 anos de #OBemAmado, um cl\u00e1ssico da teledramaturgia brasileira. Primeira telenovela em cores e a primeira a ser exportada, criticava com humor o Brasil da ditadura militar e trazia em primeiro plano o corrupto e demagogo pol\u00edtico Odorico Paragua\u00e7u (Paulo Gracindo). https://t.co/Ygrbr5k73Y", "id": "1617264516135538688"},{"created_at": "2023-01-22T20:18:45.000Z", "text": "\u201cEm Sete luas de sangue o que aparece em primeiro plano \u00e9 a p\u00e1tria nua, prestes a ser devorada sobre a mesa, numa  ceia larga composta por figuras hist\u00f3ricas, militares e engravatados. S\u00e3o os mesmo que sempre estiveram \u00e0 mesa na hist\u00f3ria do Brasil.\" https://t.co/RkTxFSRAtQ", "id": "1617255468719800320"},{"created_at": "2023-01-22T20:06:49.000Z", "text": "D\u00f3i ir mas focar em mim sempre foi meu primeiro plano", "id": "1617252465472061444"},{"created_at": "2023-01-22T18:49:11.000Z", "text": "@carreiro_felipe E essa quest\u00e3o se dinheiro pow, n\u00e3o tem como estar em primeiro plano n\u00e3o. Se fosse assim Neymar j\u00e1 estaria no Santos,  Messi no ros\u00e1rio e CR7 em Lisboa. \n\n\u00c9 o temo que envolve emo\u00e7\u00f5es mas parei para ser mais racional esses dias. \n\nTS3 \u00e9 uma aberra\u00e7\u00e3o tem vaga em grandes da Euro.", "id": "1617232929750667265"},{"created_at": "2023-01-22T18:41:57.000Z", "text": "@HaddadDebochado Na montagem a Bil\u00f3, escolheu uma foto do Lula com a cabe\u00e7a abaixada e para o primeiro plano um vidro trincado em formato radial, como se tivesse sido perfurado por uma bala, e alinhou o centro do trinco ao peito esquerdo do Lula.", "id": "1617231107946070021"},{"created_at": "2023-01-22T16:11:05.000Z", "text": "@JanjaLula Que hipocrisia!! 10 bilh\u00f5es resolvia muita coisa. Dinheiro gasto em reformas resolveria muitas coisas, Dinheiro gasto em di\u00e1ria de hotel de luxo compraria muita comida. Uma obs: pq os bra\u00e7os cruzados? Pq vc est\u00e1 sempre em primeiro plano nas fotos? Foi eleita pra que mesmo?", "id": "1617193139306958849"},{"created_at": "2023-01-22T15:31:35.000Z", "text": "De todas as atualiza\u00e7\u00f5es que o twitter j\u00e1 teve, essa foi a pior de todas. Colocar for you com um monte de postagens de in\u00fateis aleat\u00f3rios e deixar em primeiro plano ainda foi a ideia mais est\u00fapida da hist\u00f3ria", "id": "1617183200551309317"},{"created_at": "2023-01-22T15:09:29.000Z", "text": "@Pirulla25 E vejo como \u00e9 foda que essas quest\u00f5es todas sejam um \"lado B\" na pol\u00edtica. A gente precisa meter o p\u00e9 nos partidos e nos representantes eleitos e fazer com que esses tema venham pro primeiro plano, de urg\u00eancia imediata.", "id": "1617177640867078146"},{"created_at": "2023-01-22T15:05:11.000Z", "text": "Primeiro Plano de Mobilidade Urbana de Lages saindo do\u00a0papel https://t.co/crZYaLhq3D", "id": "1617176557507731457"},{"created_at": "2023-01-22T14:36:20.000Z", "text": "o primeiro plano era: \n5km de corridinha no parque, go go go, foguete n\u00e3o tem r\u00e9, pique olimp\u00edadas 2024\n\nrealidade: \nas 3 deitadas no parque em cima de uma canga", "id": "1617169295674310656"},{"created_at": "2023-01-22T14:16:11.000Z", "text": "@tyr_Gatito @fds7272 @celsoportiolli ja ia fala isso, n sabia o que era fundo e o que era primeiro plano", "id": "1617164224920260609"},{"created_at": "2023-01-22T13:57:15.000Z", "text": "Tive q escutar ontem 'mas Paula pq tu \u00e9 individualista, pra ti \u00e9 tu em primeiro lugar (...)' uer gente mas n\u00e3o \u00e9 assim q tem q ser? vai botar os outros em primeiro plano e te deixar em segundo pra ver o q acontece, j\u00e1 me botei em 2\u00b0 plano e si\u00f4 me lasquei todinha, n\u00e3o aconselho", "id": "1617159462770593792"},{"created_at": "2023-01-22T11:23:51.000Z", "text": "@fmanuelvarela Bons olhos o vejam por aqui Manuel \ud83d\ude0e  As panquecas s\u00e3o iguais! \nA lente fez zoom nas de perto, por estarem em primeiro plano! Tenho que explicar tudo? \ud83d\ude44\ud83d\ude1c", "id": "1617120857079402496"},{"created_at": "2023-01-22T11:04:29.000Z", "text": "E ai gente que n\u00e3o coloca o projeto em primeiro plano vai fazer o que? Usar a culpa branca, a culpa urbana consumista, para fazer essa galera operar na milit\u00e2ncia, mas sem condi\u00e7\u00f5es reais de se firmar no processo. Sempre com um p\u00e9 fora. T\u00e1 cheio de vacilo nesse meio.+", "id": "1617115983789051904"},{"created_at": "2023-01-22T07:22:25.000Z", "text": "J\u00e1 era primeiro plano, pr\u00f3ximo", "id": "1617060098655797250"},{"created_at": "2023-01-22T03:59:07.000Z", "text": "O primeiro plano de 2023 eu j\u00e1 coloquei em pr\u00e1tica (N\u00e3o ser T rouxa de amigo). Os resultados s\u00e3o imediatos!", "id": "1617008934618800130"},{"created_at": "2023-01-22T03:54:29.000Z", "text": "@OMisterN n\u00e3o escolhi pq ele estava no primeiro plano. ahahaha", "id": "1617007771148230659"},{"created_at": "2023-01-22T03:26:24.000Z", "text": "@gabymarquesjp Imediatamente n\u00e3o, n\u00e3o podemos controlar. Mas, com o passar do tempo e o amor pr\u00f3prio em primeiro plano, o controle \u00e9 natural.", "id": "1617000701493710849"},{"created_at": "2023-01-22T02:04:43.000Z", "text": "@JanjaLula Que hipocrisia!! 10 bilh\u00f5es resolvia muita coisa. Dinheiro gasto em reformas resolveria muitas coisas, Dinheiro gasto em di\u00e1ria de hotel de luxo compraria muita comida. Uma obs: pq os bra\u00e7os cruzados? Pq vc est\u00e1 sempre em primeiro plano nas fotos? Foi eleita pra que mesmo?", "id": "1616980145520406530"},{"created_at": "2023-01-22T01:41:30.000Z", "text": "@_mabizinha_ @brunagd3 Na foto temos: Uma tv com jogo 2D, uma mesinha com o que parece ser uma garrafa de bebida alco\u00f3lica azul, um pote de vidro, uma \u00e1gua da pedra (Rachei), uma b\u00edblia e um mata insetos enquanto em primeiro plano temos um p\u00e9 machucado. Enfim uma das imagens mais aleat\u00f3rias que ja vi\ud83d\ude02", "id": "1616974303232237569"},{"created_at": "2023-01-22T00:38:08.000Z", "text": "S\u00f3 confirmei mais ainda que esse ano \u00e9 pra eu focar \u00fanica e exclusivamente em mim, EU tenho que ser minha prioridade, EU tenho que estar em primeiro plano e EU tenho que estar feliz pelas minhas coisas, por mais simples que sejam kkk", "id": "1616958357297893378"},{"created_at": "2023-01-21T22:53:49.000Z", "text": "@ThiiagoR_ @CaioCorraini Adoro os juizes do twitter, quem disse que ela colocou em segundo plano? Voces defendem assassinar bebes, ta falando o que de colocar filho em primeiro plano.", "id": "1616932103119151109"},{"created_at": "2023-01-21T22:44:36.000Z", "text": "@delucca Essa mo\u00e7a \u00e9 exatamente o q penso sobre percep\u00e7\u00e3o de est\u00e9tica. A pessoa pode ser a primeiro plano bonita, mas conhecer acaba com tudo isso e se torna feia", "id": "1616929785149624322"},{"created_at": "2023-01-21T22:30:22.000Z", "text": "@BruxaComunista Sa\u00fade nunca foi primeiro plano para os pol\u00edticos.", "id": "1616926203046203395"},{"created_at": "2023-01-21T21:38:16.000Z", "text": "Tudo come\u00e7ando a dar certo , \u00e9 s\u00f3 por Deus em primeiro plano \ud83d\ude4c", "id": "1616913093099130880"},{"created_at": "2023-01-21T21:00:00.000Z", "text": "Ap\u00f3s atingir at\u00e9 90% de imuniza\u00e7\u00e3o contra a poliomielite na popula\u00e7\u00e3o infantil em anos anteriores, o Brasil chegou a registrar cobertura vacinal de apenas 40%, em 2022. Z\u00e9 Gotinha volta ao primeiro plano. https://t.co/fT0iwWW7OS", "id": "1616903460284235777"},{"created_at": "2023-01-21T18:26:42.000Z", "text": "@marcola56755277 @tudopaingaming Entt, qnt a isso nn sei, lembro q o \"primeiro plano\" era ter bvoy+snowflower e um top br. Mas agr so resta esperar e ver se o time apresenta melhora", "id": "1616864881856348160"},{"created_at": "2023-01-21T17:26:01.000Z", "text": "@LeonelRadde Den\u00fancias vazias. Cria\u00e7\u00e3o de fact\u00f3ides realmente nunca vi. Assim a cortina de fuma\u00e7a fica evidente para sair do primeiro plano o maior co rru. pto da hist\u00f3ria da humanidade.", "id": "1616849612173615106"},{"created_at": "2023-01-21T16:21:38.000Z", "text": "@yzamoliv @allenporto Isso enquanto tratamos do aborto tendo em vista problemas de natureza social. H\u00e1 indiv\u00edduos, no entanto, colocando em primeiro plano a sexualidade e a interrup\u00e7\u00e3o como extens\u00e3o dessa liberdade sexual, relativizando a vida por um vi\u00e9s hedonista e irrespons\u00e1vel.", "id": "1616833408985927683"},{"created_at": "2023-01-21T15:59:33.000Z", "text": "gosto muito dessas aereas com a O2 arena em primeiro plano e canary wharf no fundo \ud83e\udd24\n\nja do outro lado, the city, que cresceu desordenadamente em rela\u00e7\u00e3o ao patrim\u00f4nio existente (nao julgo, \u00e9 uns dos m2 mais caros do planeta) https://t.co/YPaLYmuIoy", "id": "1616827849331167233"},{"created_at": "2023-01-21T15:37:59.000Z", "text": "@rafaelserra1234 @petalstea @choquei O problema s\u00e3o os pontos cegos e que o \u00e1udio fica uma bosta muitas vezes. Eu acho que a gente poder escolher qual microfone ouvir em primeiro plano incr\u00edvel. Porque as vezes voc\u00ea est\u00e1 vendo o participante mas o \u00e1udio que est\u00e1 aberto \u00e9 o de outro que est\u00e1 no maior papo chato", "id": "1616822425123180544"},{"created_at": "2023-01-21T14:34:28.000Z", "text": "@marcelopjs @edise2007 Viagem? Hahaha\n\u00c9 por ser \"inocente\" igual vc que a Dilma levou um golpe.\nO plano era exatamente esse, pois um hacker destruiu o primeiro plano que era enclausurar Lula pro resto da vida.", "id": "1616806440479457281"},{"created_at": "2023-01-21T13:38:53.000Z", "text": "Kasper: \u201cCom Bento XVI, a doutrina sempre esteve em primeiro plano; com Francisco, \u00e9 o Evangelho\u201d - Instituto Humanitas Unisinos - IHU https://t.co/1hE0qEr6xU", "id": "1616792451070541827"},{"created_at": "2023-01-21T12:50:21.000Z", "text": "\u2014 Em primeiro plano, o Jardim Ambiental da Rua Schiller, no Bairro Hugo Lange e adjac\u00eancias no ano de 1978\nhttps://t.co/Fe4rp7sWF0", "id": "1616780237982863360"},{"created_at": "2023-01-21T12:47:44.000Z", "text": "@Alzimeri1 Sem d\u00favida! Estamos t\u00e3o acostumados e normalizamos tanta impropriedade que precisamos exercitar nuances e sutilezas,A assessoria de imprensa da Ministra ao coloc\u00e1-la em primeiro plano na assinatura decreto, erra!o certo seria come\u00e7ar por Lula e terminar com ela,n\u00e3o \u00e9 preciosismo!", "id": "1616779576981524483"},{"created_at": "2023-01-21T12:22:53.000Z", "text": "@LucileneTheo @juanscappinii @marcelobechler Nota mesmo?\nVoc\u00ea diz s\u00f3 por ser homem, eu n\u00e3o sei em primeiro plano a quantidade de viol\u00eancia que as mulheres sofrem.\nAo inv\u00e9s de incluir o homem, voc\u00ea diz que ele n\u00e3o direito de fala?\nEsse tempo todo nessa luta, agir assim melhorou alguma coisa?", "id": "1616773325220417538"},{"created_at": "2023-01-21T11:57:05.000Z", "text": "@Ch4rlesMagno @juanscappinii @marcelobechler S\u00f3 por esta frase j\u00e1 se nota QUEM  \u00e9 pequeno aqui neste di\u00e1logo. Reitero: voc\u00ea \u00e9 homem, sendo assim, n\u00e3o  sabe em primeiro plano a quantidade de viol\u00eancia em que ,N\u00d3S mulheres somos submetidas diariamente. E ficam piores por homens como vc.", "id": "1616766832051896320"},{"created_at": "2023-01-21T11:20:01.000Z", "text": "\"Viver com simplicidade torna o amor simples\". - bell hooks.\n_\nfoto @budmonsterbr\n_\n#PraTodosVerem: fotografia mostra a cola de uma planta da variedade Super Silver Haze, centralizada e em primeiro plano. Atr\u00e1s, outras plantas semelhantes.\n_\n#BomDia #BomDiaSB https://t.co/FY8U0EKiCx", "id": "1616757505287241729"},{"created_at": "2023-01-21T09:35:48.000Z", "text": "Seplam inicia elabora\u00e7\u00e3o do primeiro Plano de Mobilidade Urbana da hist\u00f3ria de Lages https://t.co/DaGcTOGUmn", "id": "1616731276865671168"},{"created_at": "2023-01-21T05:04:51.000Z", "text": "Eu amo os c\u00e2meras do BBB mano, agora v\u00e3o mostrar o vidraceiro em primeiro plano com o Nic\u00e1cio de fundo, isso \u00e9 arte pura", "id": "1616663088870088704"},{"created_at": "2023-01-21T03:25:03.000Z", "text": "@Beatriizcas90 @whotaiii Ela \u00e9 linda sim, eu vi em primeiro plano no ppv focando toda a cara dela quando ela tava se maquiando e \u00e9 + bonita q a Marvilla, por\u00e9m a Larissa e a + bonita da edi\u00e7\u00e3o.", "id": "1616637974145384448"},{"created_at": "2023-01-21T03:21:08.000Z", "text": "@juninhoar2 @alvesleon @Brunoo0Reis @TarkusI @GugaNoblat T\u00e1 certo, o neg\u00f3cio \u00e9 debater com apoiadores de golpista nazista genocida ex-presidi\u00e1rio (ficou uma semaninha depois do primeiro plano terrorista) e futuro presidi\u00e1rio (vai ficar muito mais tempo na cana pelo segundo plano terrorista). Por isso tenho te respondido. ;-)", "id": "1616636989289152515"},{"created_at": "2023-01-21T03:00:31.000Z", "text": "\"O trabalho teol\u00f3gico de Ratzinger n\u00e3o fez grandes avan\u00e7os, mas teve um 'efeito calmante' depois do Conc\u00edlio\".\nhttps://t.co/At5aNjRf5I", "id": "1616631800020828160"},{"created_at": "2023-01-21T02:55:22.000Z", "text": "A Sheilla Mello original, estamos tendo a prova de que n\u00e3o \u00e9 um bom neg\u00f3cio largar o primeiro plano da vida, todo mundo voltando pras forma\u00e7\u00f5es originais #BBB23", "id": "1616630506044399616"},{"created_at": "2023-01-20T23:56:33.000Z", "text": "Marquei como Gostei no YouTube: MELHORES FILMES DE 2022!!! // Primeiro Plano https://t.co/5JTMigg2kP", "id": "1616585502588604416"},{"created_at": "2023-01-20T22:28:19.000Z", "text": "intera\u00e7\u00e3o M81, com NGC 3077 abaixo e \u00e0 direita da grande espiral e NGC 2976 no canto superior direito do quadro. Capturado sob o c\u00e9u noturno escuro nos Alpes austr\u00edacos, o primeiro plano da imagem de campo amplo \u00e9 preenchido com nebulosas de fluxo integrado. Essas nuvens [+]", "id": "1616563298144780288"},{"created_at": "2023-01-20T21:22:02.000Z", "text": "Meu primeiro plano \u00f3bvio que n\u00e3o funcinou https://t.co/hFXngWdNH9", "id": "1616546617829765120"},{"created_at": "2023-01-20T20:28:17.000Z", "text": "@_OtakusBR Explicando melhor:\nNo legendado a pessoa foca a vis\u00e3o na faixa inferior da tela, o que faz perder muito os detalhes da cena, principalmente fora do primeiro plano, alguns fundamentais para entender a trama, enquanto o dublado pode perder os detalhes da voz, at\u00e9 algumas emo\u00e7\u00f5es.", "id": "1616533091442647040"},{"created_at": "2023-01-20T19:51:45.000Z", "text": "@alfapobre Tem uma coisa que ajuda muito quando for observar a mo\u00e7a,e ver como ela trata o filho(a) dela, se o mlq n\u00e3o tiver em primeiro plano na vida dela j\u00e1 acende o sinal vermelho. A pessoa n\u00e3o for capaz de amar e cuidar do pr\u00f3prio filho e pistoleira", "id": "1616523899319078916"}]