[{"tweets_quantity": 481},{"created_at": "2023-02-09T02:17:05.000Z", "text": "Processo seletivo da bemol inovador demais \nS\u00f3 contratar quem tem caso com homem casado", "id": "1623506237856915458"},{"created_at": "2023-02-09T02:16:20.000Z", "text": "nov ou dez a ufrb abriu processo seletivo pq tinha umas vagas sobrando eu esqueci como que chama o processo mas como quem n\u00e3o quer nada eu me inscrevi e hoje saiu a 3\u00b0 chamada e vi que fui aprovada fiquei muito feliz nem sabia que minha nota do enem dava pra passar em algum curso", "id": "1623506051042578433"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:13.000Z", "text": "nossa q del\u00edcia j\u00e1 achei um processo seletivo de est\u00e1gio e me candidatei pra participar https://t.co/MwUjeXaeEH", "id": "1623504765291307011"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:53.000Z", "text": "a melhor parte do dia foi ter vazado de um processo seletivo massante de 2h com o pensamento de: eu mere\u00e7o mais!", "id": "1623503924983476228"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:15.000Z", "text": "@ravenacaralho dei uma puta sorte do processo seletivo da faculdade que eu queria ser antes do enem/sisu\u2026 t\u00f4 aliviada dms, vou usar minha nota do enem s\u00f3 pra brincar msm", "id": "1623503765537017857"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:31.000Z", "text": "Este ano estou num processo seletivo. J\u00e1 foi a TV com o caralho acho que a Netflix vai a seguir. Vou ler livros para al\u00e9m que vejo tudo online e s\u00f3 pagava porque pronto. Rever as despesas. Nem investem em conte\u00fado novo e eu a pagar esta bodega para voc\u00eas serem chulos https://t.co/yPrpK3Tgze", "id": "1623503329757216769"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:05.000Z", "text": "meu orientador me falando q qnd fez o processo seletivo na vaga do laborat\u00f3rio me escolheu pq eu tinha mais cara d quem gostava d farra\u2026", "id": "1623500200735125506"},{"created_at": "2023-02-09T01:49:41.000Z", "text": "eu me matando pra fazer processo seletivo de liga que talvez eu nem passe, eu s\u00f3 posso me odiar muito", "id": "1623499344245661698"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:06.000Z", "text": "@rafahargerr Papo de feminosto, mas eu fico pensando como o processo seletivo permitiu\n\nus homem ser tudo bunda mole quando doente\n\ne mulher se deixar carregando o mundo nas costas", "id": "1623497185265319940"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:41.000Z", "text": "Um m\u00eas inteiro de processo seletivo e n\u00e3o passei entre os 10 melhores, fico triste mas motivado a melhorar, uma hora vem aiiii!", "id": "1623497081284399105"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:25.000Z", "text": "PROCESSO SELETIVO VIGBAN https://t.co/yrrgPWTtZa", "id": "1623496258961776641"},{"created_at": "2023-02-09T01:34:58.000Z", "text": "Das 1:40 min da reuni\u00e3o, 40min s\u00e3o s\u00f3 pra falar do processo seletivo \ud83e\udee0", "id": "1623495641505710080"},{"created_at": "2023-02-09T01:34:50.000Z", "text": "ok vamos falar sobre como o enem \u00e9 um processo seletivo excludente e ELITISTA e que todo jovem deveria ter acesso a uma universidade publica sem precisar passar por ele", "id": "1623495606026076160"},{"created_at": "2023-02-09T01:23:07.000Z", "text": "@_tututs_ Processo seletivo de trabalho \ud83d\ude2d", "id": "1623492657350864896"},{"created_at": "2023-02-09T01:21:59.000Z", "text": "Matr\u00edculas abertas aulas h\u00edbridas bolsas de at\u00e9 cem por cento participe do processo seletivo de bolsas de estudos filantropia da cooperativa comunit\u00e1ria instituto cultural de educa\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da Bahia https://t.co/gOLLZaXIzS", "id": "1623492375262777344"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:49.000Z", "text": "Como n\u00e3o querer se matar toda vez que recebe um n\u00e3o em um processo seletivo?", "id": "1623491575400505344"},{"created_at": "2023-02-09T01:15:43.000Z", "text": "a empresa no processo seletivo perguntando n\u00e3o s\u00f3 o meu CR da faculdade mas tamb\u00e9m o quanto eu me destacava no ensino m\u00e9dio s\u00e9rio fodase o que isso importa caralho vai tomar no cu", "id": "1623490795516104706"},{"created_at": "2023-02-09T01:13:10.000Z", "text": "@lipy_azevedo Boa sorte no processo seletivo! \ud83d\udc99", "id": "1623490153040732162"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:11.000Z", "text": "Eu n\u00e3o aguento mais sempre chegar perto de conseguir uma vaga e no final o pessoal fechar o processo seletivo \ud83d\ude22", "id": "1623489906432528384"},{"created_at": "2023-02-09T01:07:23.000Z", "text": "Eu vou fazer o processo seletivo de professor substituto como treineira. Hoje saiu a lista de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e cara, s\u00f3 gente grande. J\u00e1 sabia que eu seria uma chacota enorme, mas n\u00e3o nessa propor\u00e7\u00e3o, kkkkkkkkk. Quero mais n\u00e3o, podem ficar com meus 80 reais, foi um presente", "id": "1623488698691031041"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:23.000Z", "text": "@oumensagens Boa noite Amor tudo bem vc t\u00e1 bem saudades imensa como foi seu dia t\u00f4 conferido meu gabarito de um processo seletivo que fiz a\u00ed na sua cidade pra ficar mais pertinho de vc com as trocentas coisas que tenho que fazer meu dia tinha que ter 24 horas \u2764\ufe0fputzzz\ud83e\udd74", "id": "1623486683856486402"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:13.000Z", "text": "Como falar do meu mano no processo seletivo, sem palavras https://t.co/tptW2y2Lpo", "id": "1623486394189467648"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:31.000Z", "text": "Realidade' processo seletivo com 2000 candidatos para ganhar 2k500 https://t.co/aB3obgoS3O", "id": "1623485966299136001"},{"created_at": "2023-02-09T00:54:27.000Z", "text": "16 anos de dan\u00e7a n eh brincadeira n eh pouca coisa as vzs a gnt se suvjuga mt e acha q n vai conseguir o processo seletivo pede 5 anos de curso de dan\u00e7a comprovados eu cm 16 achando q n passo tendo ido p joinville curso com Cia premiada e os caralho serio eu sou foda fds", "id": "1623485443760070656"},{"created_at": "2023-02-09T00:52:19.000Z", "text": "7 mat\u00e9rias, dois projetos de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, um processo seletivo, pq Deus, onde foi que eu errei?", "id": "1623484906410999811"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:13.000Z", "text": "A palavra espanhola que eu jamais esquecerei pois na prova de l\u00ednguas do processo seletivo do mestrado tinha umas 30 no mesmo texto https://t.co/8WfGdoY3Pn", "id": "1623483624434565120"},{"created_at": "2023-02-09T00:46:31.000Z", "text": "@sirihprop oi, todo o processo seletivo ocorrer\u00e1 por: david.leo.alexandre@gmail.com, estamos torcendo por vc &lt;3", "id": "1623483448911400967"},{"created_at": "2023-02-09T00:46:08.000Z", "text": "https://t.co/ibFoaSBT9f", "id": "1623483351368695811"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:31.000Z", "text": "@moacirfio Meu Deus, isso \u00e9 um absurdo. Isso ai est\u00e1 igual a etapas de um processo seletivo, esse \u00e9 o primeira etapa. Eu n\u00e3o estou duvidando da intelig\u00eancia das pessoas, mas muitas desistem pelo estresse e raiva com esse tipo de obst\u00e1culo.", "id": "1623481181864972290"},{"created_at": "2023-02-09T00:32:17.000Z", "text": "Meu cargo n\u00e3o \u00e9 por indica\u00e7\u00e3o de vereador ,troca de servi\u00e7o pol\u00edtico ,dessas panelinhas,\u00e9 pelo meu esfor\u00e7o mesmo, pelo processo seletivo , ent\u00e3o n\u00e3o devo nd pra prefeito , vereador etc\u2026\nSe tiver q falar vou , se tiver q protestar vou tbm ,oq nn pode acontecer \u00e9 oq aconteceu hj.", "id": "1623479864664760326"},{"created_at": "2023-02-09T00:29:52.000Z", "text": "PROCESSO SELETIVO na UFABC\nP\u00d3S-GRADU\u00c7\u00c3O em ECONOMIA POL\u00cdTICA MUNDIAL\nInscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 03/03!!\nLink para editais e formul\u00e1rios: https://t.co/JAepiNBcN4 https://t.co/WypmEQeQcb", "id": "1623479256817827844"},{"created_at": "2023-02-09T00:29:14.000Z", "text": "PROCESSO SELETIVO na UFABC\nP\u00d3S-GRADU\u00c7\u00c3O em ECONOMIA POL\u00cdTICA MUNDIAL\nInscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 03/03!!\nLink para editais e formul\u00e1rios: https://t.co/Ix3M45WxAr https://t.co/gbz1YAlltm", "id": "1623479098650533890"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:00.000Z", "text": "@enf_intensiva Moro na segunda maior cidade do Paran\u00e1 em popula\u00e7\u00e3o, e aqui tamb\u00e9m acaba sempre faltando pediatra nos atendimentos\u2026 est\u00e1 tendo processo seletivo e saiu no jornal que tem 8 candidatos\u2026.", "id": "1623478283856740354"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:17.000Z", "text": "tive que for\u00e7ar tanta simpatia no processo seletivo hoje que to acabado", "id": "1623476595565510656"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:38.000Z", "text": "Em uma pauta n\u00e3o relacionada, eu fui aprovada para a segunda fase de um processo seletivo que eu queria mto, vai que n\u00e9.", "id": "1623476179876429824"},{"created_at": "2023-02-09T00:13:45.000Z", "text": "@proftulionit N\u00e3o existe processo seletivo para filiados. \n\nCheio de \ud83d\udca9 acontecendo em Niter\u00f3i e o vereador nacional preocupado com o NOVO. \n\nQue tal atuar mais fiscalizando os absurdos da EMUSA?", "id": "1623475203652067334"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:47.000Z", "text": "@vnspfc J\u00e1 passou no processo seletivo pro DM", "id": "1623474957966532610"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:24.000Z", "text": "@gatinhacomuni5 primeira etapa do processo seletivo: quem n\u00e3o morrer de ansiedade faz a inscri\u00e7\u00e3o do sisu", "id": "1623473605077094400"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:18.000Z", "text": "@proftulionit O processo seletivo n\u00e3o analisa eventuais d\u00edvidas dos filiados. Mas por falar nisso, o PSOL j\u00e1 pagou o que devia de FGTS? Diz defender os trabalhadores mas n\u00e3o cumpre as obriga\u00e7\u00f5es patronais.", "id": "1623473325824417793"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:09.000Z", "text": "fiz um processo seletivo que durou 8h na empresa que trabalho pra ser promovido de cargo", "id": "1623473288679677954"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:50.000Z", "text": "diferenciado esse processo seletivo da atl\u00e9tica", "id": "1623472705193275392"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:34.000Z", "text": "@Kira_soft_ 2 curr\u00edculos por empresa, de prefer\u00eancia onde voc\u00ea conhe\u00e7a algu\u00e9m e que esteja em tendo processo seletivo. SEMPRE em envelope (ningu\u00e9m mais liga para colocar, esse \u00e9 o diferencial)", "id": "1623472389521608705"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:30.000Z", "text": "@JornalOGlobo @JanainaDoBrasil tem umas escolas na zona leste de SP que est\u00e1 precisando de professores,se quer tanto dar aula,entre no processo seletivo,quem sabe esque\u00e7am suas defesas aos Terroristas e a aceite,quem sabe!! \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1623472117219041281"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:57.000Z", "text": "recebi no e-mail uma negativa de um processo seletivo que eu NEM SABIA que tava participando e que NEM era da minha \u00e1rea, eu t\u00f4 at\u00e9 agr assim ??????????", "id": "1623471729338114049"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:17.000Z", "text": "Quer dizer ent\u00e3o que ka na Bahia um tribunal vai fazer processo seletivo e s\u00f3 aceita baitolas t\u00e1 tufo bem e na hora que um dono  de sal\u00e3o de beleza diz que n\u00e3o vai contratar esse pessoal ai t\u00e1 errado ? Ele \u00e9 dono do neg\u00f3cio e pode,  j\u00e1 o tribunal da Bahia sei n\u00e3o,  t\u00e1 tudo errad", "id": "1623470555243356160"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:52.000Z", "text": "E mesmo que o cara ainda queira se prestar a pagar pra usar o Twitter \u00e9 cheio de regrinha pra ser aceito, t\u00e1 pior que processo seletivo de concurso.", "id": "1623468938892832769"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:31.000Z", "text": "eu n\u00e3o sei qual processo seletivo eu t\u00f4 mais desacreditada", "id": "1623468853622718464"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:38.000Z", "text": "A minha federal est\u00e1 com processo seletivo simplificado aberto, quem quiser, tem v\u00e1rios campus e a maioria \u00e9 licenciatura.", "id": "1623468124698734594"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:45.000Z", "text": "eu essa semana escolhendo apartamento pra alugar na bahia pro cen\u00e1rio hipot\u00e9tico de, ano que vem, passar pra uma resid\u00eancia pra qual eu nem sei se vou fazer o processo seletivo https://t.co/SjDNfjslas", "id": "1623466142957244419"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:40.000Z", "text": "tomara q de tudo certo nesse processo seletivo de amanh\u00e3", "id": "1623465112672542727"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:34.000Z", "text": "uma VERGONHA existir vestibular, todos deveriam ter direito de entrar em uma faculdade p\u00fablica sem esse processo seletivo do cacete. que merda de pa\u00eds", "id": "1623464837505318914"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:33.000Z", "text": "@ddaengcf A nota do Enem sai muitooooo tarde. A FGV at\u00e9 encerrou o processo seletivo sem essa nota. Outras universidades j\u00e1 iniciaram as aulas. \u00c9 um absurdo!", "id": "1623464835114475521"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:22.000Z", "text": "E eu q passei no processo seletivo de professores do estado do Par\u00e1 ? \nMilh\u00f5es n\u00e9 mores", "id": "1623464535884541952"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:57.000Z", "text": "to no processo seletivo pra uma marca e pediram a montagem de um feed com 12 fotos, 3 telas de stories e 1 news. \u00e9 pra me foder n\u00e9?", "id": "1623463422892339201"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:33.000Z", "text": "Viu s\u00f3? Botic\u00e1rio n\u00e3o quis seguir com meu processo seletivo e agora t\u00e3o com essa campanha bosta. \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc44\ud83d\udc41\ufe0f https://t.co/V7iJhchnGj", "id": "1623461561934258179"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:35.000Z", "text": "https://t.co/OKrWOfeBfW", "id": "1623461320237498368"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:37.000Z", "text": "@AZUIIAN N\u00e3o! Agora eles tem o pr\u00f3prio processo seletivo c a nota do enem, que \u00e9 o enem-usp. Isso permite usar +1 chance no sisu ja q a usp saiu do sisu \ud83d\ude01", "id": "1623460571264819205"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:27.000Z", "text": "eu n\u00e3o aguento mais me inscrever em processo seletivo", "id": "1623460531490197505"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:22.000Z", "text": "q bagulho desumano q as empresas fazem com quem precisa de emprego mano, em vez de falar logo sobre a porra do resultado do processo seletivo, dar uma resposta, n\u00e3o diz nada e fica enrolando", "id": "1623460255706275840"},{"created_at": "2023-02-08T23:03:39.000Z", "text": "Matr\u00edculas abertas aulas h\u00edbridas bolsas de at\u00e9 cem por cento participe do processo seletivo de bolsas de estudos filantropia da cooperativa comunit\u00e1ria instituto cultural de educa\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da Bahia https://t.co/nDxYfN7PTF", "id": "1623457560194871296"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:26.000Z", "text": "Fui convocada pra um processo seletivo que vai de 8h as 17h. Queria saber o que tanto vai rolar pra durar o dia inteiro", "id": "1623456749926887424"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:32.000Z", "text": "passei pra segunda fase do processo seletivo do m4g4lu n sei se fico feliz ou triste pq todos q ja trabalharam l\u00e1 falam mal\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23", "id": "1623456020126392323"},{"created_at": "2023-02-08T22:20:20.000Z", "text": "Ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o da URES, TJRO determina que Prefeitura de Porto Velho volte com Programa Social Universidade para Todos\n\nO \u00faltimo Edital de processo seletivo para inclus\u00e3o de bolsistas ao programa ocorreu no primeiro semestre de 2021.\n\nhttps://t.co/rRyRciE6Or https://t.co/P41rc1Js6D", "id": "1623446660389937152"},{"created_at": "2023-02-08T21:48:03.000Z", "text": "Processo Seletivo da Prefeitura de Ribeiro Gon\u00e7alves-PI abre 33 vagas tempor\u00e1rias - https://t.co/aS4xxrx83e https://t.co/3pgq2RTLIf", "id": "1623438536710971393"},{"created_at": "2023-02-08T21:44:35.000Z", "text": "A Prefeitura de Treze de Maio, em Santa Catarina, por meio da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, promove um novo Processo Seletivo, com o objetivo de preencher duas vagas, al\u00e9m de formar cadastro reserva, com candidatos de n\u00edvel superior.\n\nhttps://t.co/2hVNO6JzLH https://t.co/Di20xmn6eO", "id": "1623437662550999041"},{"created_at": "2023-02-08T21:43:37.000Z", "text": "@Sadoisx Acho legal que voc\u00ea se importa, s\u00e9rio mesmo! Pois eu s\u00f3 sei que n\u00e3o passei no processo seletivo que tava participando porque virei amigo do meu concorrente, nem IA tem! Haha", "id": "1623437420443353089"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:11.000Z", "text": "Processo Seletivo da Prefeitura de Ribeiro Gon\u00e7alves-PI abre 33 vagas tempor\u00e1rias.....Leia mais em.... https://t.co/IWgrGBDret\nhttps://t.co/IWgrGBDret", "id": "1623436806212689920"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:10.000Z", "text": "Processo Seletivo da Prefeitura de Ribeiro Gon\u00e7alves-PI abre 33 vagas tempor\u00e1rias https://t.co/H8RiShMa2U\nhttps://t.co/H8RiShMa2U", "id": "1623436804400750592"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:18.000Z", "text": "Est\u00e3o abertas vagas para o processo seletivo do Sesc para as especialidades de gest\u00e3o de sa\u00fade e gest\u00e3o de pessoas. Confira os\u00a0detalhes! https://t.co/EOXeAdxZkq", "id": "1623436586066096136"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:52.000Z", "text": "@mat_lucasp @Analises2022 cada programa faz de um jeito, mas vc precisa ter passado no mestrado. falo isso pq alguns ja d\u00e3o as bolsas automatico pela coloca\u00e7\u00e3o no processo seletivo, outros tem um processo de bolsa separado", "id": "1623436475269541888"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:00.000Z", "text": "@huskyway_ Eu s\u00f3 queria resposta do processo seletivo https://t.co/sAwP4lMbSR", "id": "1623436259476799488"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:54.000Z", "text": "IFTO disponibiliza novo edital de Processo Seletivo para docentes https://t.co/9di0wgCZpK", "id": "1623436232763256832"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:20.000Z", "text": "T\u00f4 com um processo seletivo com 69 participantes, n\u00e3o t\u00f4 sabendo administrar isso kkkkkk", "id": "1623436088588275714"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:36.000Z", "text": "IFRO anuncia novo Processo seletivo no Campus Porto Velho Zona Norte https://t.co/ZPOt9h1fFe", "id": "1623435907352391680"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:48.000Z", "text": "IFRO anuncia retifica\u00e7\u00e3o de um novo Processo Seletivo https://t.co/Sz1mwwZ3tA", "id": "1623435705589563394"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:16.000Z", "text": "A Prefeitura de Governador Celso Ramos em Santa Catarina, realiza um novo Processo Seletivo, que tem como objetivo formar cadastro reserva para o cargo de Enfermeiro, para contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado. #GovernadorCelsoRamos #SantaCatarina\n\nhttps://t.co/iVDv5Iwx7J https://t.co/bhSdaUDmFP", "id": "1623435570239180802"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:00.000Z", "text": "UFPA: novo edital de Processo Seletivo \u00e9 publicado https://t.co/VriUEAqpCb", "id": "1623435502639812608"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:00.000Z", "text": "UFPA anuncia novo Processo Seletivo para Professor Visitante https://t.co/hhpzbBwvCN", "id": "1623435250448875527"},{"created_at": "2023-02-08T21:31:12.000Z", "text": "Prefeitura de Marechal Thaumaturgo abre Processo Seletivo com 134 vagas https://t.co/BXCoo6Dmiw", "id": "1623434293384220675"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:56.000Z", "text": "estava com uma puta expectativa de mudar de vida, alcan\u00e7ar outros objetivos e n\u00e3o passei no processo seletivo\u2026 t\u00f4 super frustrada, me achando um lixo e o pior \u00e9 ter q continuar fazendo o q eu t\u00f4 fazendo", "id": "1623434229399920641"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:44.000Z", "text": "A Prefeitura de Fraiburgo em Santa Catarina, anunciou um novo Processo Seletivo, que tem como objetivo formar cadastro reserva para o cargo de Instrutor de Trabalhos Culturais, para contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado durante o ano de 2023. #Fraiburgo\n\nhttps://t.co/fB9ScLRMQa https://t.co/q6BRob6i6S", "id": "1623433925170192392"},{"created_at": "2023-02-08T21:28:49.000Z", "text": "Processo Seletivo Ba\u00eda Formosa - RN | Edital 001/2023 https://t.co/LgpKBF3oYK via @abconcursos", "id": "1623433693745528832"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:25.000Z", "text": "Blog do Paulo J\u00fanior - Correio do Serid\u00f3: IFRN: Processo Seletivo para professor substituto ... https://t.co/lgYyBKLW72", "id": "1623432840971972611"},{"created_at": "2023-02-08T21:24:02.000Z", "text": "Processo Seletivo Prefeitura de Nioaque-MS 2023: Saiu edital - https://t.co/LPvNVDgphN https://t.co/W13Y7XmR5V", "id": "1623432493025181700"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:01.000Z", "text": "Blog do Paulo J\u00fanior - Correio do Serid\u00f3: IFRN divulga Processo Seletivo para professor visi... https://t.co/yq1R1dYENc", "id": "1623432234416893962"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:54.000Z", "text": "Processo seletivo para a diretoria da Funcef recebe cr\u00edticas do movimento sindical\n\nhttps://t.co/OSp1PZU24a", "id": "1623432204650000387"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:02.000Z", "text": "sei q passei os ultimos 6 meses vivendo pra isso mas na vdd nao me preparei pra ser tao bem aprovada e agr ter q escolher entre duas residencias um concurso e um processo seletivo kkkkk ansiedade comendo meu cu", "id": "1623431231927947265"},{"created_at": "2023-02-08T21:18:26.000Z", "text": "IFBA: edital de Processo Seletivo para professor substituto \u00e9 disponibilizado. As inscri\u00e7\u00f5es se encerram em 28/02/2023.\n https://t.co/EhL7wr31Rf", "id": "1623431082992447520"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:03.000Z", "text": "UEMS abre processo seletivo para curso de Enfermagem com uso das notas do Enem https://t.co/1STlx5sGJk", "id": "1623430734114607105"},{"created_at": "2023-02-08T21:15:52.000Z", "text": "@EveMarBR @M4B710 @UOLNoticias Cara acredito que voc\u00ea esteja certa nisso!\nPor\u00e9m meus pontos s\u00e3o \n1 Um \u00f3rg\u00e3o estatal designar um processo seletivo com crit\u00e9rio exclusivamente pautado na orienta\u00e7\u00e3o sexual n\u00e3o \u00e9 no m\u00ednimo errado (pelo que vi aqui acreditam que n\u00e3o) ...", "id": "1623430435844902912"},{"created_at": "2023-02-08T21:14:47.000Z", "text": "@LucasCollar Depois reclamam da lentid\u00e3o  do processo  seletivo.", "id": "1623430165383593988"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:03.000Z", "text": "\ud83e\udd13 A Procuradoria Regional de Taubat\u00e9 (PR-03) abriu processo seletivo de est\u00e1gio de Direito na Seccional de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos (SP). As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o at\u00e9 dia 4 de mar\u00e7o.\n\nInscreva-se: https://t.co/zttcFuAS33", "id": "1623429728416993282"},{"created_at": "2023-02-08T21:12:34.000Z", "text": "UEMS abre processo seletivo para curso de Enfermagem com uso das notas do Enem https://t.co/rQesy3BjMi https://t.co/VAfguGhcW6", "id": "1623429604659830785"},{"created_at": "2023-02-08T21:12:23.000Z", "text": "@andressadotpy O pior \u00e9 que isso fala mais sobre o processo seletivo do que sobre a Jana\u00edna \ud83d\udc40", "id": "1623429560820793346"},{"created_at": "2023-02-08T21:11:10.000Z", "text": "Recebi 2 feedbacks fofinhos de candidatos hoje. A\u00ed do nada uma gerente me liga pra me elogiar por conta de um processo seletivo que t\u00f4 realizando pra ela. Porra, melhor sentimento da vida.", "id": "1623429254623948800"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:04.000Z", "text": "Resultado \u2013 Processo Seletivo de Transfer\u00eancia Interna 2023.1.\nConfira o Edital de Matr\u00edcula e Lista de Convocados PROSETIN 2023.1. https://t.co/76fm78bSE4", "id": "1623428974939455490"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:00.000Z", "text": "#Gratuito | T\u00e9cnicos de #Enfermagem - Processo Seletivo do curso, que come\u00e7a \u00e0s 8h do dia 7 de fevereiro e vai at\u00e9 \u00e0s 23h59 do dia 14 de fevereiro de 2023, Cursos de #Especializa\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de n\u00edvel m\u00e9dio em Enfermagem, do Programa P\u00f3s-Tec Cofen. https://t.co/EwJj04t01l", "id": "1623428457358131208"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:09.000Z", "text": "As inscri\u00e7\u00f5es para o processo seletivo do PelotasMUN 2023 j\u00e1 est\u00e3o abertas e no post de hoje trouxemos 3 motivos para voc\u00ea participar da nossa equipe da organiza\u00e7\u00e3o do projeto \ud83c\udf0d https://t.co/OO939xXjKe", "id": "1623427486485823489"},{"created_at": "2023-02-08T21:02:55.000Z", "text": "@Bibizin92863378 Ultimamente tem tido bastante oportunidade, mas ser escolhida em processo seletivo j\u00e1 \u00e9 mais dif\u00edcil, sigo tentando", "id": "1623427176438591495"},{"created_at": "2023-02-08T21:02:25.000Z", "text": "Convocados t\u00eam dois dias para comparecer na prefeitura: \r\r #BlogdoJuares #BJNews #PrefeituradeCamaqua #convocacao #professores #processoseletivo #Educacao\r\rhttps://t.co/nPa6XYdtKF", "id": "1623427051746107395"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:49.000Z", "text": "PROCESSO SELETIVO 2023\nEntre em contato para mais informa\u00e7\u00f5es\n#educacaofisica https://t.co/pUe6ZIThnh", "id": "1623426647897546756"},{"created_at": "2023-02-08T20:59:20.000Z", "text": "Processo Seletivo Unifal - MG | Edital 027/2023 https://t.co/DKH1E8ZQXr via @abconcursos", "id": "1623426274885619712"},{"created_at": "2023-02-08T20:56:48.000Z", "text": "PREFEITURA de Tun\u00e1polis \u2013 SC anuncia Concurso p\u00fablico e Processo seletivo\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @concursos_publ. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#concursopublico #concurseiros\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/Fnssn4ohsr", "id": "1623425638643249153"},{"created_at": "2023-02-08T20:55:57.000Z", "text": "Seduc abre processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de professores com sal\u00e1rio de at\u00e9 R$ 4 mil\n\ud83d\udc49Saiba Mais: https://t.co/AcMAfckdVb https://t.co/IPBZqnBPq4", "id": "1623425425283117057"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:28.000Z", "text": "No total s\u00e3o 652 vagas e os sal\u00e1rios passam dos R$ 4 mil =&gt; https://t.co/tQdZLmuqOt", "id": "1623424042207174662"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:21.000Z", "text": "Deus que me perdoe, mas foi altamente satisfat\u00f3rio ver a galera que se acha/achava melhor que eu na faculdade sendo classificado abaixo de mim no processo seletivo kkkkkk", "id": "1623423762388377600"},{"created_at": "2023-02-08T20:48:43.000Z", "text": "Vereador Lan\u00e7a Processo Seletivo Para Contrata\u00e7\u00e3o De Pessoal . Acesse https://t.co/AMEzujHJsr \n@PabloAiresRN", "id": "1623423601838895112"},{"created_at": "2023-02-08T20:47:04.000Z", "text": "Vereador Lan\u00e7a Processo Seletivo Para Contrata\u00e7\u00e3o De Pessoal @PabloAiresRN \nhttps://t.co/FhBpntkVYd", "id": "1623423187965861888"},{"created_at": "2023-02-08T20:46:28.000Z", "text": "@daviteodoro O processo seletivo para a vaga de Editor", "id": "1623423037902098435"},{"created_at": "2023-02-08T20:44:31.000Z", "text": "Tudo mentira, fim fiz um processo seletivo onde eu fui pra entrevista sem ter feito as outras etapas. Pergunte se ele iam liberar, me falaram que sim e no fim recebi que n\u00e3o tinha passado. S\u00f3 fez perder meu tempo. https://t.co/sRYkUMQ6Il", "id": "1623422544651988992"},{"created_at": "2023-02-08T20:41:37.000Z", "text": "depois que fui contratada (exatamente depois) todo canto que eu mandei curr\u00edculo e tudo mais entrou em contato pra processo seletivo, parece at\u00e9 sacanagem.", "id": "1623421816277434372"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:53.000Z", "text": "Hoje vou fazer prova para um processo seletivo. Orem por mim.", "id": "1623421632684384260"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:05.000Z", "text": "Prefeitura de Ba\u00eda Formosa abre processo seletivo com 63 vagas https://t.co/HdqxYjTwaY", "id": "1623421430519193601"},{"created_at": "2023-02-08T20:39:29.000Z", "text": "Programa beneficiar\u00e1 moradores da regi\u00e3o do Jardim das Oliveira com mutir\u00e3o de mais de 100 servi\u00e7os e atendimentos gratuitos neste s\u00e1bado e domingo, entre eles a vacina\u00e7\u00e3o e processo seletivo para encaminhamento para o mercado de trabalho.\n#senadorcanedo\nhttps://t.co/922XlnhSEe", "id": "1623421278773301248"},{"created_at": "2023-02-08T20:38:41.000Z", "text": "Prefeitura de Camaqu\u00e3 convoca mais 50 professores do processo seletivo da Educa\u00e7\u00e3o \n\nConvocados t\u00eam dois dias para comparecer na Prefeitura\n\n( https://t.co/22BIPaEImu ) https://t.co/p8TIw9vzdR", "id": "1623421080248496131"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:13.000Z", "text": "O sofrimento do mestrado come\u00e7a no processo seletivo.  Aguardar o dia 14/02 pra o resultado final \u00e9 o que me resta.\ud83e\udd72\ud83c\udd98", "id": "1623420707869798405"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:27.000Z", "text": "O IFMT, divulga o Edital 14/2023 que trata do processo seletivo para preenchimento de 8 vagas do curso de Mestrado em Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos (PPGCTA) \u2013 Turma 2023. \n\nSaiba mais: https://t.co/LKShm79K2m https://t.co/YxtOvlWEC2", "id": "1623420515539988482"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:04.000Z", "text": "A ANP, informa que est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o processo seletivo do Mestrado Profissional em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, curso oferecido pela UnB por meio de Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica com a PF\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es acesse a Intranet:\nhttps://t.co/Zq6sy0itmt https://t.co/fb5qDQCvwB", "id": "1623419412781883393"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:42.000Z", "text": "empresas que fazem processo seletivo em grupo pf PAREM!!!!!", "id": "1623419068928720897"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:04.000Z", "text": "Ate sair o resultado do meu processo seletivo pra supervis\u00e3o, eu virei suporte de equipe \ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "id": "1623418909134053381"},{"created_at": "2023-02-08T20:29:28.000Z", "text": "Bridgestone e Bracell Iniciam Processo Seletivo Para Vagas De Empregos Em Diferentes Cargos\nhttps://t.co/rHlnTsUkSY", "id": "1623418759951093763"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:52.000Z", "text": "processo seletivo que pede v\u00eddeo apresenta\u00e7\u00e3o tem meu mais sincero desgosto, que raiva. https://t.co/jjCyAAG06S", "id": "1623418608398344194"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:00.000Z", "text": "se eu passar nesse processo seletivo vou ate me inscrever no bbl do mark \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d to com tanta vontade ultimamente e ai vou ter dinheiro p isso kkkkkkk", "id": "1623418388864270340"},{"created_at": "2023-02-08T20:27:12.000Z", "text": "minha orientadora aprovou minha participa\u00e7ao nesse processo seletivo acabei de enviar os docs tor\u00e7am por mim aaaaaaaa seria tao bom", "id": "1623418189995450369"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:28.000Z", "text": "Processo Seletivo\u00a0do IFBA | Edital 002/2023 https://t.co/wEgK4KX0VL via @abconcursos", "id": "1623418003277885440"},{"created_at": "2023-02-08T20:25:43.000Z", "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 18h, tem um bate papo com a Raphaelly Valiengo, participante do @treinadev Delas que foi contratada pela @rebasebr .\nEla vai contar como foi o processo seletivo para a Turma 9 e te inspirar para a Turma 10.\n\nVem participar!\nhttps://t.co/vm9OPSHwOi", "id": "1623417817507700739"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:21.000Z", "text": "\ud83d\udcccProcesso Seletivo para o Programa de Monitoria  2023/1\nAs inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o no per\u00edodo de 08/02/2023 a 11/02/2023, das 08h \u00e0s 13h e das 14h \u00e0s 23h e ser\u00e3o feitas  por meio de formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel em https://t.co/00oaGkNp2M\nAcesse o Edital: https://t.co/LAVzp5xlNc https://t.co/T0IlvrNAj5", "id": "1623417469980344322"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:08.000Z", "text": "@studyaugusto Isso pode ajudar adiantar o processo seletivo do Prouni ?", "id": "1623417418394529793"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:06.000Z", "text": "Programa Cinematographos de Estudos de Cinema na Casa Guilherme de Almeida - curso on-line \n\nInscri\u00e7\u00e3o para o processo seletivo at\u00e9 28/02\n\nFiz esse curso em 2021 e amei! \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/oGBCNJwA4R", "id": "1623417158041583619"},{"created_at": "2023-02-08T20:22:59.000Z", "text": "A RGE abriu as inscri\u00e7\u00f5es para o processo seletivo de 30 vagas de Eletricistas de Rede de Distribui\u00e7\u00e3o de Energia El\u00e9trica. As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas por meio do link https://t.co/7QcQSFNeKw at\u00e9 o dia 15/2.", "id": "1623417128761143298"},{"created_at": "2023-02-08T20:22:13.000Z", "text": "A RGE abriu as inscri\u00e7\u00f5es para o processo seletivo de 30 vagas de Eletricistas de Rede de Distribui\u00e7\u00e3o de Energia El\u00e9trica. As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas por meio do link https://t.co/sb0DNzKoZb at\u00e9 o dia 15/2.", "id": "1623416933604286465"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:16.000Z", "text": "@lorenaaorsi o ruim de ser uma pessoa quieta \u00e9 q vc acha que todos ao redor tem que ser pq barulho e falar alto \u00e9 extremamente irritante\npassei num processo seletivo de emprego e nesse exato momento estou no treinamento, \u00e9 imposs\u00edvel assistir uma aula tranquila\neles gritam +", "id": "1623416444926001156"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:05.000Z", "text": "Estimuladores e professores da educa\u00e7\u00e3o inclusiva assinam contratos de processo seletivo em Belford Roxo\n\nSaiba mais https://t.co/TQKpYxG9ae https://t.co/9vK5d8dB3K", "id": "1623416396062371842"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:00.000Z", "text": "Pr\u00e9-requisitos t\u00eam base em crit\u00e9rios estabelecidos por Temer e bozo \u2013 \u201cnotadamente amea\u00e7adores e perseguidores dos direitos trabalhistas e que atendiam aos interesses do mercado financeiro\u201d https://t.co/HugHwt8x6l \n#Resistencia1769Dias\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste", "id": "1623416375472693248"},{"created_at": "2023-02-08T20:19:46.000Z", "text": "3\u00aa entrevista pra mesma vaga... processo seletivo complicado n\u00e9?", "id": "1623416317620412417"},{"created_at": "2023-02-08T20:19:33.000Z", "text": "essa prof coitada me ve em todo lugar eh na banca na co orienta\u00e7\u00e3o no processo seletivo amiga dos orientando dela....diva", "id": "1623416265539743744"},{"created_at": "2023-02-08T20:18:43.000Z", "text": "Prefeitura de Porto Walter: inscri\u00e7\u00f5es para processo seletivo ...\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @concursos_publ. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#concursopublico #concurseiros\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/l2Nit3TUjq", "id": "1623416052645339136"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:12.000Z", "text": "@murakamistudies que bom q gostou da experi\u00eanciaa\neu sonhava em ir para o ifba da minha cidade vizinha aqui, mas na pandemia n\u00e3o abriram processo seletivo e eu j\u00e1 tava no nono \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1623412651144478720"},{"created_at": "2023-02-08T20:03:19.000Z", "text": "@erciliamanda Nossa, que xic! Como faz pra entrar nesse processo seletivo e virar nome de comida? Kkkk", "id": "1623412177184100352"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:19.000Z", "text": "desde ontem falando em uns 5 grupos diferentes fazendo reuni\u00e3o saindo de uma pra entrar em outra que fiz enquanto fazia mercado resolvendo \u00f4nibus processo seletivo coisa de casa meu deus do c\u00e9u n\u00e3o to conseguindo postar eu bonita de biqu\u00edni Luana me ajuda", "id": "1623411925404065792"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:15.000Z", "text": "@randolfeap Por isso eu acho que  dever\u00edamos exigir processo seletivo para pol\u00edticos, olha a asneira desse pol\u00edtico INCOMPETENTE,  e que pega celulares por birrinha. \ud83e\udd26", "id": "1623411908165369863"},{"created_at": "2023-02-08T19:57:29.000Z", "text": "@AlineWirley Nossaaaa lembro demais do Popstar... acompanhei todo o processo seletivo,os ensaios,as apresenta\u00e7\u00f5es,as elimina\u00e7\u00f5es... emocionante!", "id": "1623410708548583425"},{"created_at": "2023-02-08T19:56:04.000Z", "text": "@fermmenino @andrekamai @Zambelli2210 @carolproner Poderia ter sido um processo seletivo n\u00e9? Add", "id": "1623410352267448322"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:37.000Z", "text": "Est\u00e1 inscrito no processo seletivo dos cursos t\u00e9cnicos do IFB e foi convocado para matr\u00edcula em terceira chamada?\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f Corre aqui ent\u00e3o! Clique no link para conferir a lista e as datas e hor\u00e1rios para realizar matr\u00edcula! \nhttps://t.co/MTMhwNIdRR https://t.co/NYGCHtg82a", "id": "1623410241093226497"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:15.000Z", "text": "@isefiletti @LeSarturiP Concurso tem seu edital, suas regras, as pessoas que se submetem ao processo seletivo precisam atentar para o conte\u00fado program\u00e1tico e ter conhecimento das disciplinas. Entendo que o estudo para determinado concurso deve ser uma revis\u00e3o dos conhecimentos que a pessoa j\u00e1 possui", "id": "1623410149086965761"},{"created_at": "2023-02-08T19:54:16.000Z", "text": "morro de rir qnd entro no processo seletivo do cap e ver q o meu irm\u00e3o tentou entrar 3 vezes e n conseguiu", "id": "1623409901195124737"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:59.000Z", "text": "\u00c9 incr\u00edvel viu, tem \u00e9poca que eu passo semanas sem receber um trabalho escravo se quer de processo seletivo, agora eu j\u00e1 tive que entregar um ontem, to fazendo um pra sexta, to esperando a resposta do prazo de outro, e agora acabei de receber mais um pra entregar sexta tamb\u00e9m aaa", "id": "1623409324428230656"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:58.000Z", "text": "&lt;strong&gt;Projeto M\u00e3os Invis\u00edveis abre processo seletivo para novos volunt\u00e1rios&lt;/strong&gt; - https://t.co/jkTi29t2he", "id": "1623409323396194310"},{"created_at": "2023-02-08T19:50:23.000Z", "text": "UNEMAT \u2013 MT anuncia Processo Seletivo para Professor na \u00e1rea do Direito\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @concursos_publ. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#concursopublico #concurseiros\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/all7dRwp7r", "id": "1623408924157255684"},{"created_at": "2023-02-08T19:44:06.000Z", "text": "gupy se vc fosse uma plataforma com processo seletivo r\u00e1pido qual vc seria?", "id": "1623407340786487302"},{"created_at": "2023-02-08T19:44:05.000Z", "text": "Semas abre processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de educador social https://t.co/6FNG6WbFmc #CARIACICA via @PortalSBN https://t.co/PZmstl9yvX", "id": "1623407338152509443"},{"created_at": "2023-02-08T19:43:55.000Z", "text": "@aninhaw17 Que legal, Aninha! Na minha p\u00e1gina inicial voc\u00ea encontra v\u00e1rias informa\u00e7\u00f5es sobre meus cursos de medicina, voc\u00ea pode fazer a prova tradicional ou ingressar via ENEM, pode acessar mais informa\u00e7\u00f5es por este link: https://t.co/HdqNdv1DtT \ud83d\ude03", "id": "1623407295773261826"},{"created_at": "2023-02-08T19:43:12.000Z", "text": "Est\u00e1 aberto, no per\u00edodo de 16/02 a 09/03, o prazo para inscri\u00e7\u00e3o no processo seletivo para professor do IFMT -  Edital 02/2023. \n\nS\u00e3o ofertadas tr\u00eas vagas da carreira do Magist\u00e9rio EBTT, nas \u00e1reas de Administra\u00e7\u00e3o, Portugu\u00eas/Ingl\u00eas e Matem\u00e1tica.  \n\nhttps://t.co/Fo5l7Sl6Vb https://t.co/ZRngyT50Ur", "id": "1623407115720065024"},{"created_at": "2023-02-08T19:41:32.000Z", "text": "Os cara fazem um processo seletivo pra bi\u00f3logo para 30h semanais com um sal\u00e1rio de 2.050 \u00e9 pra acabar n\u00e9...", "id": "1623406697287979012"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:46.000Z", "text": "Confira o depoimento do professor Emerson Ellano sobre o mestrado profissional PROF-FILO/UFC. Se voc\u00ea \u00e9 professor em atividade, n\u00e3o deixe de se inscrever no processo seletivo!\n\n#filosofia #proffilo #mestrado #instagram #educa\u00e7\u00e3o #Forma\u00e7\u00e3oProfissional #novidade #profissionais", "id": "1623406250846306304"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:15.000Z", "text": "Semas abre processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de educador social #CARIACICA https://t.co/rWIriaDLNP", "id": "1623406122609610752"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:05.000Z", "text": "Belford Roxo divulga locais de prova do processo seletivo da Sa\u00fade\n\nSaiba mais https://t.co/uLilfz1Z7Y https://t.co/Mrk1B1G14A", "id": "1623405323280056324"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:03.000Z", "text": "Processo Seletivo UFOP-MG: Edital 13/2023 abre vaga para Professor - https://t.co/gBEcZCvF25 https://t.co/2LvRI8VXKm", "id": "1623405315621363712"},{"created_at": "2023-02-08T19:33:55.000Z", "text": "esse ano minha rotina vai ser corrida demais, estudar pra vestibular, concurso p\u00fablico, processo seletivo, tem a habilita\u00e7\u00e3o e mais as coisas da facul de pedagogia e ainda trabalhar meu deus vou arrumar um namoradinho nunca com essa rotina sem tempo at\u00e9 pra mim!", "id": "1623404777626382338"},{"created_at": "2023-02-08T19:32:36.000Z", "text": "Estarei sorteando um seguidor pra estudar e fazer a prova do processo seletivo por mim", "id": "1623404448641953793"},{"created_at": "2023-02-08T19:32:02.000Z", "text": "@zanfranceschi Ja participei de processo seletivo, passei na parte t\u00e9cnica e do nada a recrutadora falou que tinham desistido do meu perfil. So queria ganhar meus dollar \ud83d\ude2d", "id": "1623404305377001477"},{"created_at": "2023-02-08T19:26:27.000Z", "text": "Adriano Silva anuncia amigo da fam\u00edlia como titular da secretaria de seguran\u00e7a ap\u00f3s processo seletivo pol\u00eamico", "id": "1623402900046385154"},{"created_at": "2023-02-08T19:19:13.000Z", "text": "O Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia Catarinense (IFC - SC) realiza edital de Processo Seletivo destinado a contrata\u00e7\u00e3o de um professor substituto, no Campus de Videira\n#Docentes #IFC #IFCSC #Professor #Professores #SantaCatarina\n\nhttps://t.co/YQmDNUYNWy https://t.co/3FMJEBIz35", "id": "1623401081987293186"},{"created_at": "2023-02-08T19:18:53.000Z", "text": "mais uma vez, n\u00e3o tenho cr pra sequer fazer a inscri\u00e7\u00e3o pro processo seletivo do pet\n\naiai a pouca felicidade queu tinha saiu de mim lksjalkjlkj", "id": "1623400995546968064"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:51.000Z", "text": "Aberto o Processo Seletivo para contrata\u00e7\u00e3o de Profissional T\u00e9cnico Especializado em L\u00edngua de Sinais em nosso Campus Po\u00e7os de Caldas! \ud83d\udc4b\u2705\nSe interessou? Ent\u00e3o acesse: \ud83c\udf0ehttps://t.co/BTIgGRYGad\n\n#inclus\u00e3o #libras #l\u00ednguadesinais #acessibilidade #emprego #servidor #oportunidade https://t.co/86FPvspsnu", "id": "1623400735705554947"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:42.000Z", "text": "Acabei de receber uma liga\u00e7\u00e3o do RH de uma empresa conhecida e que eu queria mto trabalhar l\u00e1 mas a mo\u00e7a queria q eu estivesse l\u00e1 ate as 18hrs (o processo seletivo vai ser das 17 as 18). Qual a chance de conseguir chegar l\u00e1 em 1 hora usando transporte p\u00fablico?", "id": "1623400700041371648"},{"created_at": "2023-02-08T19:16:05.000Z", "text": "https://t.co/v0Kg210Gst", "id": "1623400291654574088"},{"created_at": "2023-02-08T19:15:01.000Z", "text": "@daiiogo MIGS, voltei com not\u00edcias! bolsa eles n dao mesmo, mas todo processo seletivo eles d\u00e3o 25% de desconto! alem disso, a partir do segundo semestre vc pode fzr parte da monitoria, dependendo do seu desempenho acad\u00eamico, que \u00e9 basicamente um trabalho n remunerado q eles +", "id": "1623400025232494599"},{"created_at": "2023-02-08T19:14:19.000Z", "text": "Essa dica vai pra vc que trabalha com RH, t\u00e1 fazendo processo seletivo? N\u00e3o ligue p os candidatos marcando entrevista para daqui 1 hora ou 30 minutos depois.\nTenham bom senso de imaginar q a pessoa vai ter que pegar transporte p\u00fablico e n\u00e3o \u00e9 igual a Uber. Tenham empatia!", "id": "1623399848509599745"},{"created_at": "2023-02-08T19:09:54.000Z", "text": "@zanfranceschi Sim, \u00e9 uma empresa que vigia tudo o que voc\u00ea faz.\n\nPassei no processo seletivo deles pra outra vaga, mas o processo e algumas pesquisas no Google levantaram uma tonelada de red flags.\n\nRecusei e sinto que desviei de uma senhora bala.", "id": "1623398735219752960"},{"created_at": "2023-02-08T19:08:55.000Z", "text": "@Add_piadinha @felipev_avelar1 Toda uma burocracia e s\u00f3 se eu for aprovada em processo seletivo", "id": "1623398489307729922"},{"created_at": "2023-02-08T19:08:31.000Z", "text": "A Prefeitura de Arauc\u00e1ria prorrogou o prazo para as inscri\u00e7\u00f5es gratuitas no processo seletivo para forma\u00e7\u00e3o de CADASTRO DE RESERVA de est\u00e1gios, que ficar\u00e3o abertas at\u00e9 o dia 17 de fevereiro. @OPopularParana #araucaria #noticias #opopularpr #parana\nhttps://t.co/EzrfHBUZIz", "id": "1623398385968373761"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:15.000Z", "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para processo seletivo da Prefeitura de Marechal Thaumaturgo encerram nesta quinta, 9 - https://t.co/SWGM5uBDgw https://t.co/zC8h24Vr2N", "id": "1623396306231169024"},{"created_at": "2023-02-08T18:59:59.000Z", "text": "A Prefeitura de Ura\u00ed, no Paran\u00e1, anuncia a abertura das inscri\u00e7\u00f5es de um novo Processo Seletivo, destinado a admiss\u00e3o de estagi\u00e1rios de diferentes \u00e1reas, por meio de cadastro reserva.\n#Paran\u00e1 #Ura\u00ed #concursos #concursospublico #ConcursosSC\n\nhttps://t.co/aVDAaT9Gsm https://t.co/SPaq7YX00m", "id": "1623396241924038656"},{"created_at": "2023-02-08T18:59:14.000Z", "text": "Chegar em casa tem que fazer prova pro processo seletivo da empresa kkkkkkkkkk pqp", "id": "1623396050475130883"},{"created_at": "2023-02-08T18:58:00.000Z", "text": "#UFSM: As inscri\u00e7\u00f5es ao Processo Seletivo Dan\u00e7a Bacharelado e M\u00fasica seguem at\u00e9 12/2!\ud83d\ude0d\n\nS\u00e3o 78 vagas para\n\n\ud83d\udc83\ud83c\udfff Dan\u00e7a Bacharelado\n\ud83c\udfbb M\u00fasica Bacharelado\n\ud83c\udfb9 M\u00fasica Licenciatura Plena e\n\ud83c\udfb5 M\u00fasica e Tecnologia Bacharelado\n\nAcesse o Edital em https://t.co/GKBpWIMYgh     \n\n#SouUFSM https://t.co/1VysijzcEv", "id": "1623395739446681600"},{"created_at": "2023-02-08T18:56:38.000Z", "text": "A Prefeitura de Doutor Maur\u00edcio Cardoso no Rio Grande do Sul, anunciou a abertura de inscri\u00e7\u00f5es para um novo Processo Seletivo, que tem como objetivo preencher uma vaga para o cargo de M\u00e9dico Veterin\u00e1rio, por tempo determinado. #DoutorMaur\u00edcioCardoso\n\nhttps://t.co/yrN50ahqJh https://t.co/3sgPz3X5JZ", "id": "1623395395526164480"},{"created_at": "2023-02-08T18:54:44.000Z", "text": "De banco aqui na BR um dos poucos bancos que eu tenho vontade de tentar processo seletivo \u00e9 o Ita\u00fa, o app dos cara e infraestrutura \u00e9 diferenciado d+", "id": "1623394920747745282"},{"created_at": "2023-02-08T18:52:48.000Z", "text": "A Prefeitura de Terra Roxa, no Paran\u00e1, por meio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Meio Ambiente anuncia a realiza\u00e7\u00e3o de um novo Processo Seletivo, que tem por objetivo o preenchimento de duas vagas destinadas \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de Fonoaudi\u00f3logo (1)\n\nhttps://t.co/QZOXjj458T https://t.co/ZRohMARcjF", "id": "1623394432899813377"},{"created_at": "2023-02-08T18:51:49.000Z", "text": "Projeto do @metropoledigi, em parceria com a Secretaria de Sa\u00fade P\u00fablica do Rio Grande do Norte (SESAP/RN), abriu processo seletivo para estudantes de gradua\u00e7\u00e3o em Computa\u00e7\u00e3o ou \u00e1reas afins. Detalhes: https://t.co/LpHVBf8sMV https://t.co/runfUCbXLq", "id": "1623394185742016514"},{"created_at": "2023-02-08T18:50:51.000Z", "text": "A Universidade Estadual do Oeste do Paran\u00e1 (Unioeste) abre no pr\u00f3ximo dia 15 o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es ao Primeiro Processo Seletivo Simplificado de 2023 (PSS1-2023), + https://t.co/guYzfkIyud", "id": "1623393941662859264"},{"created_at": "2023-02-08T18:49:26.000Z", "text": "A Prefeitura de Gr\u00e3o-Par\u00e1, em Santa Catarina, por meio da Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Cultura anuncia a abertura das inscri\u00e7\u00f5es de um novo Processo Seletivo, destinado a contrata\u00e7\u00e3o de um agente de apoio pedag\u00f3gico, em car\u00e1ter tempor\u00e1rio.\n\nhttps://t.co/3dey2c902N https://t.co/67RwNMP8dR", "id": "1623393583267979264"},{"created_at": "2023-02-08T18:49:06.000Z", "text": "PINTOU O APROVADO NO PROCESSO SELETIVO!\n\nAp\u00f3s anunciar vaga no LinkedIn, B\u00e9lgica oficializa novo t\u00e9cnico ap\u00f3s fracasso na Copa do Mundo; veja o escolhido \n\n#FutebolNaESPN \n\nhttps://t.co/78V8pJ3xcW", "id": "1623393502078828544"},{"created_at": "2023-02-08T18:46:43.000Z", "text": "Educa\u00e7\u00e3o de Urussanga abre vagas em segundo processo seletivo simplificado https://t.co/gi5H0Nox4a via @portalengeplus", "id": "1623392900481515525"},{"created_at": "2023-02-08T18:44:44.000Z", "text": "Ai vc passa na 1 fase do processo seletivo, so tem uma coisa\u2026 a vaga \u00e9 pra S\u00e3o Paulo", "id": "1623392400214306818"},{"created_at": "2023-02-08T18:42:54.000Z", "text": "#Pleno  Processo n. 00380/23. Alvorada do Norte. Pauta de cautelares do conselheiro S\u00e9rgio Cardoso. Irregularidades em edital de processo seletivo. Pedido de cautelar. Cautelar deferida, suspendendo imediatamente o concurso. Cautelar referendada pelo Pleno. https://t.co/kD3xQcI4Zx", "id": "1623391940451438595"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:10.000Z", "text": "A Universidade Federal de Lavras (Ufla) realiza um novo Processo Seletivo, que tem como objetivo preencher uma vaga para o cargo de Professor Visitante, com candidatos com Doutorado em Administra\u00e7\u00e3o ou Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. #MinasGerais #Professor\n\nhttps://t.co/HG064e4jAV https://t.co/a2dDJSw3US", "id": "1623391001023750155"},{"created_at": "2023-02-08T18:34:39.000Z", "text": "Divulgado processo seletivo de est\u00e1gio remunerado para a Prefeitura de Patos de Minas #bolhaedu #bolhadev visite nosso portal de #noticias", "id": "1623389865206226946"},{"created_at": "2023-02-08T18:30:37.000Z", "text": "eu quando sair o resultado do processo seletivo do estagio e eu n tiver passado https://t.co/8zfHQfLO7b", "id": "1623388848272166912"},{"created_at": "2023-02-08T18:29:43.000Z", "text": "Tem 2 meses mais ou menos que eu n\u00e3o recebo chuva de mensagens no LinkedIn convidando pra participar de processo seletivo... Acho que deu ruim no mercado de recrutamento por causa dos layoffs", "id": "1623388625080557602"},{"created_at": "2023-02-08T18:26:12.000Z", "text": "Gente, entrem na \u00e1rea de TI, toda semana tem uma proposta de emprego... Passar no processo seletivo \u00e9 outra hist\u00f3ria... Mas pelo menos tem \ud83e\udd23\ud83d\ude2d", "id": "1623387739964973062"},{"created_at": "2023-02-08T18:25:50.000Z", "text": "CONTAGEM REGRESSIVA!\nA divulga\u00e7\u00e3o das notas do Enem de 2022 foi antecipada para amanh\u00e3 09/02 (quinta-feira).\nO resultado j\u00e1 est\u00e1 chegando e voc\u00ea pode ingressar na FECAP com a sua nota. .\nCompartilhe o post para informar mais pessoas \ud83d\udc9a\nInscreva-se: https://t.co/OFuI1Ebz8W https://t.co/Unf70V4Wt5", "id": "1623387645903622145"},{"created_at": "2023-02-08T18:24:47.000Z", "text": "Prefeitura de Baturit\u00e9-CE oferece 95 vagas em processo seletivo 01/2023 https://t.co/ndxBoS7D4J #concurso #vaga", "id": "1623387380597006349"},{"created_at": "2023-02-08T18:22:18.000Z", "text": "@SheFlavia @HaddadDebochado Eu mesmo consigo fazer quase 1 sal\u00e1rio por m\u00eas trabalhando em app. N\u00e3o preciso passar por processo seletivo humilhante, n\u00e3o enfrento transporte cheio, n\u00e3o enfrento ass\u00e9dio moral com l\u00edderes e por a\u00ed vai.\n\nEssas pessoas esquecem que muitos est\u00e3o em app tamb\u00e9m porque querem", "id": "1623386756434239509"},{"created_at": "2023-02-08T18:21:29.000Z", "text": "Toda vez que eu quero me inscrever pra uma vaga e o processo seletivo \u00e9 pela Gupy eu tenho vontade de chorar", "id": "1623386552079458304"},{"created_at": "2023-02-08T18:20:45.000Z", "text": "Parece que a cidade inteira t\u00e1 nessa fila no processo seletivo hoje \nSocorro", "id": "1623386368276570113"},{"created_at": "2023-02-08T18:18:20.000Z", "text": "Acho a maior falta de respeito nao dar uma devolutiva em um processo seletivo\nacham que o cara \u00e9 paia\u00e7o", "id": "1623385760278642689"},{"created_at": "2023-02-08T18:17:56.000Z", "text": "Gabarito preliminar - Processo seletivo 2023 da Especializa\u00e7\u00e3o em Direito para a Carreira da Magistratura\n\nhttps://t.co/oqOrn7t7XY https://t.co/Eefmobk00m", "id": "1623385656532561920"},{"created_at": "2023-02-08T18:15:39.000Z", "text": "\u23faE anote na agenda: as inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas pelo site https://t.co/0shezy88sR entre os dias 16 e 24 de fevereiro\u203c\ufe0f\n\n\ud83d\uded1 Confira os c\u00e2mpus participantes e os cursos ofertados no processo seletivo:\n\n\u2611\ufe0f\u00c1guas Lindas: Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "id": "1623385081808097280"},{"created_at": "2023-02-08T18:15:23.000Z", "text": "Os testes de emprego hoje em dia n\u00e3o s\u00e3o mais de conhecimento t\u00e9cnico, s\u00e3o provas de resist\u00eancia. Quem conseguir chegar ao final do processo seletivo sem um olho tremendo ganha a vaga", "id": "1623385016594997262"},{"created_at": "2023-02-08T18:13:38.000Z", "text": "A Universidade Federal do Maranh\u00e3o (Ufma) realiza um novo Processo Seletivo, que tem como objetivo preencher uma vaga para o cargo de Professor Substituto, por tempo determinado, com candidato com ensino superior, junto ao Col\u00e9gio Universit\u00e1rio (Colun).\n\nhttps://t.co/41wkYCFatR https://t.co/Vq0njjkD1M", "id": "1623384576562176010"},{"created_at": "2023-02-08T18:11:34.000Z", "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Processo Seletivo Simplificado para Contrata\u00e7\u00e3o de Professor Substituto na \u00e1rea de Fisiologia Vegetal; Bioqu\u00edmica Vegetal; Sistem\u00e1tica de Cript\u00f3gamas. \nInscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 15/02/2023\nhttps://t.co/Jy6z0NLm1F https://t.co/IqOkDWUbFD", "id": "1623384057210871816"},{"created_at": "2023-02-08T18:07:13.000Z", "text": "Os interessados t\u00eam at\u00e9 o dia 30 de mar\u00e7o para efetuarem inscri\u00e7\u00e3o. Os 9 cursos s\u00e3o #gratuitos e oferecidos na modalidade semi-presencial. Para ingressar no processo seletivo, o candidato deve escolher um entre os tr\u00eas eixos b\u00e1sicos. Confira https://t.co/FeNbmB8ldk", "id": "1623382958810755072"},{"created_at": "2023-02-08T18:05:39.000Z", "text": "A galera se passa demais em processo seletivo PQP\n\nS\u00f3 hoje eu j\u00e1 passei por:", "id": "1623382566043586560"},{"created_at": "2023-02-08T18:04:58.000Z", "text": "A Universidade Federal de Ouro Preto (Ufop) anunciou um novo Processo Seletivo, que tem como objetivo preencher uma vaga para o cargo de Professor Substituto, com candidatos com mestrado e/ou doutorado, junto ao Departamento de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas do\n\nhttps://t.co/1zkZIhT1JX https://t.co/8FmHnB3cd5", "id": "1623382392814575618"},{"created_at": "2023-02-08T18:03:04.000Z", "text": "Prefeitura divulga resultado definitivo do processo seletivo para psic\u00f3logos e assistentes sociais https://t.co/2qxk5UlMUT", "id": "1623381918111629312"},{"created_at": "2023-02-08T18:02:02.000Z", "text": "Prefeitura de Amargosa abre processo seletivo simplificado para profissionais de apoio escolar e psic\u00f3logo. https://t.co/y9rfW90TNI", "id": "1623381655271657473"},{"created_at": "2023-02-08T18:01:16.000Z", "text": "@CarinaBelome U\u00e9....mas cad\u00ea o processo seletivo? J\u00e1 t\u00e3o violando o estatuto?", "id": "1623381462127878152"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:41.000Z", "text": "Estamos com oportunidade para analista de Rela\u00e7\u00f5es com o Cliente. Para saber mais sobre a vaga e se inscrever no processo seletivo, acesse: https://t.co/99KcWiEcv7 #Eurofarma #SomosEurofarma #Oportunidade #Vaga #TemosVagas #SuaVidaMoveaNossa https://t.co/Rz0wfu5vFg", "id": "1623381314870059031"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:04.000Z", "text": "Processo Seletivo Prefeitura de Doutor Ulysses-PR 2023 - https://t.co/7D5f25c0px https://t.co/XbYJaqWJjB", "id": "1623381160775516163"},{"created_at": "2023-02-08T17:55:45.000Z", "text": "A bolsa de estudos n\u00e3o \u00e9 uma benesse, nem complemento de renda. A bolsa \u00e9 a principal pol\u00edtica de incentivo \u00e0 pesquisa no Brasil. Os bolsistas passam por processo seletivo, tem cronograma e prazos a cumprir e a exig\u00eancia de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva. Anuncia logo! #ReajusteJa", "id": "1623380077097394195"},{"created_at": "2023-02-08T17:51:49.000Z", "text": "@techrcbea nossa esse assunto rendeu em galera!\npara os dev (pq eu tb sou).. uns anos atr\u00e1s em uma empresa, eu j\u00e1 cheguei a fazer processo seletivo para estagi\u00e1rio, uma vez apareceu um com a foto do Aizen (anime bleach) no perfil do LinkedIn, e no github a foto do gato.", "id": "1623379083529691372"},{"created_at": "2023-02-08T17:50:10.000Z", "text": "@amndcmrg espero ter passado no processo seletivo", "id": "1623378670122373131"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:11.000Z", "text": "#Oportunidade Disponibilizamos processo seletivo para  Educador(a) F\u00edsico(a) - Modalidade Individual (JUD\u00d4), para atua\u00e7\u00e3o em Salvador. Confira o edital e candidate-se: https://t.co/bxW5vWtS3d\n\n#AVSIBrasil #AVSIVagas https://t.co/YCHKtJVUMj", "id": "1623377416755286048"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:58.000Z", "text": "To no trabalho dos meus sonhos, e fora a proposta de trabalhar na escola da minha vida que foi o meu sonho desde sempre, acabei de receber mais uma proposta de um col\u00e9gio gigante tamb\u00e9m que fiz processo seletivo pouco antes de entrar aqui, Deus faz assim, nos permite ESCOLHER! \ud83e\udd7a", "id": "1623376859084820516"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:34.000Z", "text": "#Gratuito | T\u00e9cnicos de #Enfermagem - Processo Seletivo do curso, que come\u00e7a \u00e0s 8h do dia 7 de fevereiro e vai at\u00e9 \u00e0s 23h59 do dia 14 de fevereiro de 2023, Cursos de #Especializa\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de n\u00edvel m\u00e9dio em Enfermagem, do Programa P\u00f3s-Tec Cofen. https://t.co/wuyeGkidEY", "id": "1623376756898992159"},{"created_at": "2023-02-08T17:39:53.000Z", "text": "@ZiadMJaber Candidato eleito passa direto, sem processo seletivo.", "id": "1623376082396188711"},{"created_at": "2023-02-08T17:39:28.000Z", "text": "At\u00e9\u00a012 de fevereiro de 2023\u00a0as inscri\u00e7\u00f5es para o Processo Seletivo do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o\u00a0 \u2013 veja as p\u00e1ginas do\u00a0Mestrado\u00a0e\u00a0Doutorado.\nInscri\u00e7\u00f5es: prorrogado \u2013\u00a012/02/2023Provas e Entrevistas:\u00a013 e 14 de Fevereiro de 2023D\u00favidas entre em contato com:\u00a0ppgdesign@anhembi.br https://t.co/iIlovwNbcN", "id": "1623375977773400064"},{"created_at": "2023-02-08T17:38:27.000Z", "text": "@RenatoLis03 @ALEXAND09434690 @77_frota https://t.co/CS3ziGWYGM", "id": "1623375721363083277"},{"created_at": "2023-02-08T17:37:30.000Z", "text": "Aos profissionais efetivados, o sal\u00e1rio ofertado corresponde ao valor de R$ 1.391,00, referente a jornada de trabalho de 40 horas semanais para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es estabelecidas ao cargo. https://t.co/XHjSVMusCU", "id": "1623375483575406613"},{"created_at": "2023-02-08T17:37:09.000Z", "text": "Aos profissionais admitidos, estes ir\u00e3o desempenhar fun\u00e7\u00f5es em carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais e contar\u00e3o com sal\u00e1rios no valor de R$ 1.580,50 a R$ 2.209,46 ao m\u00eas. https://t.co/7G6erh4GSn", "id": "1623375393762775059"},{"created_at": "2023-02-08T17:36:52.000Z", "text": "Ao ser contratado, o profissional deve exercer fun\u00e7\u00f5es em jornadas de 20 horas semanais, referente a remunera\u00e7\u00e3o mensal no valor que alterna entre R$ 2.633,00 a R$ 2.873,27. https://t.co/c0OvtyF8OI", "id": "1623375324770668568"},{"created_at": "2023-02-08T17:36:39.000Z", "text": "Aos profissionais efetivados, a remunera\u00e7\u00e3o ofertada varia entre R$ 1.406,20 a R$ 4.352,08, referente a jornada de trabalho de 30 ou 40 horas semanais para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es estabelecidas aos cargos. https://t.co/tYVK74NjaA", "id": "1623375267069673472"},{"created_at": "2023-02-08T17:36:15.000Z", "text": "Quando admitidos, os profissionais dever\u00e3o exercer suas atividades em jornadas de 30 a 40 horas semanais de trabalho, referente remunera\u00e7\u00e3o mensal no valor que varia de R$ 1.350,00 a R$ 17.000,00. https://t.co/cPlsLGm0q1", "id": "1623375168440569857"},{"created_at": "2023-02-08T17:35:18.000Z", "text": "Aos profissionais admitidos, estes ir\u00e3o desempenhar fun\u00e7\u00f5es em carga hor\u00e1ria de 30 a 40 horas semanais e contar\u00e3o com sal\u00e1rios de R$ 1.302,00 a R$ 13.000,00 ao m\u00eas. https://t.co/ONbSEETeNO", "id": "1623374930384457738"},{"created_at": "2023-02-08T17:35:02.000Z", "text": "Ao profissional efetivado, o sal\u00e1rio ofertado corresponde ao valor de R$ 1.600,00, acrescido de R$ 100,00 de aux\u00edlio-alimenta\u00e7\u00e3o. https://t.co/j7582PP2eV", "id": "1623374860691902487"},{"created_at": "2023-02-08T17:34:45.000Z", "text": "Aos profissionais efetivados, o sal\u00e1rio ofertado corresponde ao valor de R$ 2.424.00, referente a jornada de trabalho de 40 horas semanais para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es estipuladas aos cargos. https://t.co/CfL1y2SnN0", "id": "1623374790609276941"},{"created_at": "2023-02-08T17:34:07.000Z", "text": "ctz q essa plataforma de processo seletivo do t* \u00e9 lavagem de dinheiro pq meu deus q desorganiza\u00e7\u00e3o", "id": "1623374632832143370"},{"created_at": "2023-02-08T17:30:03.000Z", "text": "O per\u00edodo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso contra o resultado est\u00e1 marcado para o dia (08), e a an\u00e1lise dos recursos para 09 e 10. Saiba mais: https://t.co/33LJdDh36j", "id": "1623373607006048258"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:55.000Z", "text": "@LRenaroSeco Quatro anos e com algum processo seletivo, baseado em conhecimento e forma\u00e7\u00e3o .\nSem nenhum v\u00ednculo pol\u00edtico . \nN\u00e9 @SF_Moro , e que tal @rosangelamorosp ????", "id": "1623373321126481960"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:09.000Z", "text": "Ontem eu vi um post de uma menina gr\u00e1vida falando do descaso de m\u00e9dicos aqui em Ros\u00e1rio e tem processo seletivo pra m\u00e9dico vir pra c\u00e1\nMas \u00e9 \u00f3bvio que n\u00e3o v\u00e3o vir, Ros\u00e1rio n\u00e3o oferece um lazer pra algu\u00e9m querer vir trabalhar aqui, e \u00e9 justamente por isso que os m\u00e9dicos ficam mais", "id": "1623373128855392271"},{"created_at": "2023-02-08T17:27:46.000Z", "text": "Prefeitura de V\u00e1rzea Alegre - CE divulga Processo Seletivo para monitor esportivo. Interessados devem se atentar, pois as inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o recebidas em apenas dois dias; confira.\n\nLeia mat\u00e9ria completa: \u21e9\nhttps://t.co/XDEKM02hi2", "id": "1623373031694340098"},{"created_at": "2023-02-08T17:27:11.000Z", "text": "A doida do \"poder ser possibilidade\" sou eu tentando alcan\u00e7ar o limite de palavras na reda\u00e7\u00e3o do processo seletivo https://t.co/keTPx4tLW3", "id": "1623372887104098311"},{"created_at": "2023-02-08T17:25:44.000Z", "text": "A Universidade Federal de Goi\u00e1s - UFG realiza Processo Seletivo que tem por objetivo preencher oito vagas no cargo de Professor Substituto.\n#Docentes #Goias #Professor #Professores #UFG #concursos #concursospublico #ConcursosSC #processoseletivo\n\nhttps://t.co/GGnDhmbxwz https://t.co/dWZiwUbr9F", "id": "1623372521822162953"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:01.000Z", "text": "@DanOli0 @ConstancioViei2 @77_frota E quem concorda com esse aqui?\n\nhttps://t.co/g7R8jq0S9p", "id": "1623371835826966528"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:43.000Z", "text": "Hoje, aconteceu a assinatura do Processo Seletivo da Educa\u00e7\u00e3o para os cargos professor I e merendeira. \nJornalista Michael Santos parabeniza o Pref. Waguinho e o vice pref. Marcelo Canela da cidade de Belford Roxo pelo excelente trabalho que vem exercendo em prol da popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/oK2iS669F6", "id": "1623371760761507858"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:32.000Z", "text": "Esse maldito processo seletivo do enem est\u00e1 desestabilizando kkkkk", "id": "1623371717413330944"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:02.000Z", "text": "Hospital Regional de Juazeiro abre processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos | https://t.co/WXznL7zoSQ https://t.co/3WVZOYKXH6", "id": "1623371592070795283"},{"created_at": "2023-02-08T17:21:51.000Z", "text": "@eduardo50189211 @Vladicarvalho72 @77_frota E seu posicionamento sobre isso?\n\nhttps://t.co/g7R8jq0S9p", "id": "1623371544339615761"},{"created_at": "2023-02-08T17:21:27.000Z", "text": "@Surtado03051159 @Vladicarvalho72 @77_frota Esse ent\u00e3o cometeu crime, certo?\n\nhttps://t.co/g7R8jq0S9p", "id": "1623371441625243654"},{"created_at": "2023-02-08T17:20:59.000Z", "text": "@ReynWood2 @Vladicarvalho72 @77_frota Fale mais sobre...\n\nhttps://t.co/g7R8jq0S9p", "id": "1623371324188987394"},{"created_at": "2023-02-08T17:20:16.000Z", "text": "@DrBrunoGino Se ela foi aprovada no processo seletivo para professor da USP ela deve dar aula. Fim. E n\u00e3o \u00e9 um bando de wokes que tem que calar diverg\u00eancia.", "id": "1623371145989787662"},{"created_at": "2023-02-08T17:20:02.000Z", "text": "Eu sou a mais bonita do processo seletivo a mais qualificada e interessada ? N\u00e3o \nMas a mais bonita", "id": "1623371084903874560"},{"created_at": "2023-02-08T17:19:36.000Z", "text": "@JuniorPacassa @Vladicarvalho72 @77_frota E o que tem a dizer sobre isso?\n\nhttps://t.co/g7R8jq0S9p", "id": "1623370977412321284"},{"created_at": "2023-02-08T17:18:42.000Z", "text": "eu tinha passado no processo seletivo e o prazo para enviar os documentos era at\u00e9 dia 06/02 caso contr\u00e1rio a vaga seria repassada para outro candidato\nE EU FUI VER HOJE QUE \u00c9 DIA 08/02", "id": "1623370752635404288"},{"created_at": "2023-02-08T17:18:36.000Z", "text": "Voc\u00ea tem at\u00e9 esta quinta-feira (9/2) para se inscrever em nosso 2\u00ba Processo Seletivo para Cursos Regulares e Grupos Art\u00edsticos!\n\nEntra no site \u27a1https://t.co/8dRYzz7e8S\u2b05, confere o edital da vaga desejada desejado e j\u00e1 faz sua inscri\u00e7\u00e3o! #VemPraEMESP https://t.co/0A4Jp88DuS", "id": "1623370725154295809"},{"created_at": "2023-02-08T17:16:49.000Z", "text": "DF/GO:\nT\u00e1 aberto processo seletivo pra ingressar no curso superior de tecnologia em AGROECOLOGIA do IFB! + infos: https://t.co/ewC2XTerkN https://t.co/XM5cdkpmGf", "id": "1623370278997790721"},{"created_at": "2023-02-08T17:15:58.000Z", "text": "eu ganhando 2k por m\u00eas num processo seletivo, nunca vi tanto dinheiro na minha vida https://t.co/Sqjo8GRe9w", "id": "1623370063444119552"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:02.000Z", "text": "a nota do enem sai amanh\u00e3 \neu j\u00e1 estou come\u00e7ando a me co\u00e7ar, minha garganta t\u00e1 tapando, meu est\u00f4mago est\u00e1 revirando e eu n\u00e3o t\u00f4 nada confiante.\n\nj\u00e1 aceitei que o meu destino foi o processo seletivo pra entrar na penitenci\u00e1ri4 rural ro semi-\u00e1rido, digo, Ufersa", "id": "1623369575134859265"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:04.000Z", "text": "TRE-SP abre processo seletivo para 662 vagas de est\u00e1gio de n\u00edvel m\u00e9dio. #est\u00e1gio #saopaulo #tresp #vagasdeest\u00e1gio\n\nhttps://t.co/zmJsvFOvqd", "id": "1623369079728836619"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:48.000Z", "text": "nao tenho mais paci\u00eancia p processo seletivo, chato demais seloco", "id": "1623369015535013914"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:21.000Z", "text": "Hoje, dia 8/02, \u00e9 \u00faltimo dia para as inscri\u00e7\u00f5es no processo seletivo para as transfer\u00eancias interna e externas e ingresso de portadores de diploma de gradua\u00e7\u00e3o nos cursos de licenciatura oferecidos pelo CPII. A matr\u00edcula ser\u00e1 entre 6 e 10/3. \nConfira \ud83d\udc49https://t.co/SUKmqpgICn https://t.co/mu9tpMTDrs", "id": "1623368901269618689"},{"created_at": "2023-02-08T17:09:22.000Z", "text": "Entre as fun\u00e7\u00f5es a serem desempenhadas, destacam-se auxiliar no atendimento ao p\u00fablico e em atividades administrativas, como organizar arquivos, livros, publica\u00e7\u00f5es e outros documentos, e operar sistemas institucionais informatizados. Confira o edital: https://t.co/LUWal5KGZT", "id": "1623368402210328598"},{"created_at": "2023-02-08T17:09:20.000Z", "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es do processo seletivo para a contrata\u00e7\u00e3o de 662 estagi\u00e1rios de n\u00edvel m\u00e9dio para o TRE-SP. As inscri\u00e7\u00f5es ficam abertas at\u00e9 17/2 e podem ser feitas no site da Universidade Patativa do Assar\u00e9 (UPA). A prova ser\u00e1 online, no dia 5/3, no site do \u00f3rg\u00e3o. https://t.co/k4hInhkybo", "id": "1623368396032118786"},{"created_at": "2023-02-08T17:07:59.000Z", "text": "nao existe coisa pior do que esperar resultado de processo seletivo tortura psicologica nao \u00e9 entretenimento https://t.co/sHbFsgfvHV", "id": "1623368052443160576"},{"created_at": "2023-02-08T17:07:30.000Z", "text": "bora l\u00e1 dpe faz um processo seletivo de residente a\u00ed pa nois", "id": "1623367930716033048"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:47.000Z", "text": "Confira as oportunidades para atuar no munic\u00edpio. At\u00e9 o dia 15 de fevereiro est\u00e1 aberto o processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais (ASG). Saiba mais: https://t.co/cWphhFZ97Z", "id": "1623367502192381984"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:37.000Z", "text": "PPGD - UniBrasil \u2b50\n\nInstitui\u00e7\u00e3o de excel\u00eancia est\u00e1 com processo seletivo aberto para o Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Mestrado e Doutorado, em Direito (PPGD). \ud83d\udc99\n\nQuem traz os detalhes do Programa \u00e9 o doutorando Luiz Henrique Santos da Cruz! \ud83d\udcda https://t.co/OzYj83C85V", "id": "1623367459314012164"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:00.000Z", "text": "#EMPREGO | A Helios Coletivos e Cargas abriu um processo seletivo para a contrata\u00e7\u00e3o de motoristas de caminh\u00f5es. Confira os requisitos e saiba como se candidatar:\nhttps://t.co/s1oUNisykx", "id": "1623367303239958528"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:00.000Z", "text": "\ud83e\udd29Boa tarde! \n\ud83d\udea8Comparecimento dia 09 (quinta-feira)!\n\u2714 PSPPT 001/2022 https://t.co/F95MccIyJr https://t.co/mVS9NTsU95", "id": "1623367302451437572"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:00.000Z", "text": "Nesta ter\u00e7a-feira (7), a Prefeitura divulgou nova lista para chamar mais 226 professores que prestaram concurso p\u00fablico e processo seletivo para contrato tempor\u00e1rio! Alguns profissionais ainda est\u00e3o em processo de admiss\u00e3o e devem se apresentar nas unidades necess\u00e1rias em breve. https://t.co/Q1vJlQTCva", "id": "1623366799407341568"},{"created_at": "2023-02-08T17:02:40.000Z", "text": "t\u00f4 aqui no m\u00e9dico esperando, vamos interagirrrr\n\nvcs tem alguma d\u00favida sobre a \u00e1rea de people, sobre entrevistas, processo seletivo, qqr coisa? manda bala, a m\u00e3e t\u00e1 on pra dicas \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\n#bolhadev @sseraphini", "id": "1623366716473413641"},{"created_at": "2023-02-08T17:01:26.000Z", "text": "A Se\u00e7\u00e3o de Ensino, Informa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e Mem\u00f3ria (SIEIC) do Instituto Evandro Chagas (IEC), por meio do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Virologia (PPGV), torna p\u00fablico o processo seletivo ao Curso de Mestrado Acad\u00eamico em Virologia \u2013 Turma 2023, na \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o + https://t.co/QqCqDtaaSY", "id": "1623366405407010820"},{"created_at": "2023-02-08T17:00:42.000Z", "text": "Cabedelo anuncia processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o de 120 auxiliares de sala para creches municipais https://t.co/92Pkpi592a", "id": "1623366220035592205"},{"created_at": "2023-02-08T17:00:02.000Z", "text": "J\u00e1 t\u00e1 no ar o edital do processo seletivo para mediadores do Programa de Inicia\u00e7\u00e3o a Divulga\u00e7\u00e3o e Populariza\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia/Propop! As vagas se destinam a diversos cursos de gradua\u00e7\u00e3o. As inscri\u00e7\u00f5es ficam abertas em 09 e 10/02! Acesse: https://t.co/9U2oWaAyMT\n\n\ud83d\udcf8Miguel de Oliveira https://t.co/UXN7hACdMF", "id": "1623366055174496257"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:46.000Z", "text": "A Se\u00e7\u00e3o de Ensino, Informa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e Mem\u00f3ria (SIEIC) do Instituto Evandro Chagas (IEC), por meio do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Virologia (PPGV), torna p\u00fablico o processo seletivo ao Curso de Doutorado em Virologia \u2013 Turma 2023,+ https://t.co/vy5nNNACYt", "id": "1623365986454847488"},{"created_at": "2023-02-08T16:54:56.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ O governo do famoso QI , que indica , n\u00e3o tem processo seletivo, n\u00e3o tem concurso p\u00fablico e o curr\u00edculo ent\u00e3o esquece , o importante \u00e9 estar de m\u00e3os dadas com o chefe de quadrilha e ser amigos e amantes desse governo, basta o 9 dedos mandar j\u00e1 tem algum tipo de emprego", "id": "1623364771423698944"},{"created_at": "2023-02-08T16:54:45.000Z", "text": "cara nao entendo isso de mandar email falando que nao fui aceita no processo seletivo pra vaga de emprego tipo melhor nao falar nada ne eu ja ate esqueci que apliquei pra essa porra", "id": "1623364723310792724"},{"created_at": "2023-02-08T16:50:07.000Z", "text": "incr\u00edvel como qualquer faculdade existente tem um processo seletivo mais l\u00f3gico que o da unb", "id": "1623363559290769409"},{"created_at": "2023-02-08T16:44:45.000Z", "text": "@_teslia Somente! E detalhe, acredito, que isso \u00e9 pr\u00e1tica comum. E prejudica muito profissional na hora de comprovar a experi\u00eancia. Tem empresa que n\u00e3o passa candidatos pra pr\u00f3xima fase de processo seletivo se n\u00e3o tiver descrito na carteira a fun\u00e7\u00e3o correta", "id": "1623362207764385811"},{"created_at": "2023-02-08T16:42:55.000Z", "text": "ACF realiza mais um processo seletivo para novos jogadores\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @futebol_bot. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#futebol #selecaobrasileira #copadomundo #brasileirao #pentacampeao\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/TiUaDH4bsj", "id": "1623361744616755201"},{"created_at": "2023-02-08T16:42:47.000Z", "text": "@ciampi_daniel Alura, eles pedem certifica\u00e7\u00e3o em processo seletivo? Achei q era s\u00f3 falar que sabe rsrs", "id": "1623361710466662401"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:52.000Z", "text": "Amo essa \u00e9poca do ano em que a gente vive num processo seletivo pra m\u00fasica do carnaval", "id": "1623361230596370433"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:05.000Z", "text": "Est\u00e3o abertas, de hoje at\u00e9 5 de mar\u00e7o, inscri\u00e7\u00f5es para o processo seletivo para professor tutor do PET de Engenharia El\u00e9trica no Campus Sobral. Mais informa\u00e7\u00f5es em nosso site: https://t.co/3M3IVlBxUG https://t.co/9jg8oc1HqU", "id": "1623360780765745153"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:56.000Z", "text": "@viniciusurbano Tem processo seletivo da LiCardio esse ano \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1623360238924464130"},{"created_at": "2023-02-08T16:35:56.000Z", "text": "Se voc\u00ea ainda n\u00e3o se inscreveu no nosso processo seletivo para parceiros da LUO, ainda d\u00e1 tempo de realizar sua inscri\u00e7\u00e3o. \n\nAcesse o formul\u00e1rio e venha fazer parte desse projeto \ud83e\udef6\u263a\ufe0f\n\nhttps://t.co/ZXroZsNEep \n\n#luoeditora #BoysLove #books https://t.co/bJXk5zoIjT", "id": "1623359989011173376"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:50.000Z", "text": "@davi_scalon Ainda nao mas terminei o processo seletivo", "id": "1623359712308695045"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:46.000Z", "text": "T\u00f4 coringando para responder uma pergunta do processo seletivo", "id": "1623359695690817536"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:18.000Z", "text": "@patripopes Mas t\u00f4 numa fase do processo seletivo q s\u00f3 saio por excesso de contin\u00eancia", "id": "1623359074476728320"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:42.000Z", "text": "Se voc\u00ea possui diploma de gradua\u00e7\u00e3o e deseja atuar como agente de transforma\u00e7\u00e3o, tendo como refer\u00eancia os princ\u00edpios da sustentabilidade e regenera\u00e7\u00e3o, n\u00e3o pode ficar de fora! Saiba mais: https://t.co/sLmJwmfJ9X", "id": "1623358670741377037"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:22.000Z", "text": "#Est\u00e1gio TRE-SP abre vagas para estagi\u00e1rios do Ensino M\u00e9dio. Saiba mais https://t.co/WsRvOwZQ8d", "id": "1623358589212454913"},{"created_at": "2023-02-08T16:29:39.000Z", "text": "Volkswagen abre processo seletivo e ir\u00e1 contratar profissionais para preencher vagas em S\u00e3o Bernardo do Campo e Taubat\u00e9 (SP): #Cpgvagasenoticias #Empregos #SP #Vagas\n https://t.co/9TTkUVLtPQ", "id": "1623358406760271878"},{"created_at": "2023-02-08T16:28:39.000Z", "text": "toda vez que a gente abre processo seletivo aqui na empresa \u00e9 um baque diferente, muito doido ver como as pessoas s\u00e3o despreparadas pro mercado de trabalho. \u00e9 tanta gente que n\u00e3o desenvolve o m\u00ednimo que \u00e9 interpreta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00e3o de qualidade, juro.", "id": "1623358157551505412"},{"created_at": "2023-02-08T16:27:56.000Z", "text": "IF Goiano anuncia Processo Seletivo no Campus de Catal\u00e3o.\nLeia Mais: https://t.co/8zIV0vhCN4", "id": "1623357976655417345"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:24.000Z", "text": "Estava dormindo e todo mundo come\u00e7ou me mandar foto do processo seletivo do pres\u00eddio daqui de Graja\u00fa. Pensa numa perturba\u00e7\u00e3o", "id": "1623356584372932612"},{"created_at": "2023-02-08T16:21:31.000Z", "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Processo Seletivo de Est\u00e1gio em Direito, na unidade de atendimento da Defensoria P\u00fablica do Estado, no munic\u00edpio de \u00c1gua Branca. A sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada atrav\u00e9s de an\u00e1lise do hist\u00f3rico do aluno. https://t.co/imHMZwqcZ4", "id": "1623356358799097858"},{"created_at": "2023-02-08T16:21:06.000Z", "text": "Estamos com processo seletivo aberto para trabalhar aqui no BNE  (link abaixo). \u2b07\ufe0f\n\ud83d\udd36 https://t.co/JmA18x4Y17 \ud83d\udd36 \n\nAqui no BNE temos #oportunidades de crescimento de carreira, nossos valores s\u00e3o nossos maiores patrim\u00f4nios, sendo eles:", "id": "1623356257238151172"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:09.000Z", "text": "Mais um \u201cn\u00e3o continua no processo seletivo\u201d vou come\u00e7ar a fazer uma contagem de quantos \u201cn\u00e3os\u201d de empresas eu recebo, n\u00e3o sei o que eles querem, um rob\u00f4 talvez?", "id": "1623356015503712256"},{"created_at": "2023-02-08T16:17:10.000Z", "text": "@malucanazzo Sim! Tinha o privil\u00e9gio de n\u00e3o ter que pagar a facul. Mas as pessoas que eu selecionei tamb\u00e9m era esse perfil. Inclusive no processo seletivo busquei por isso", "id": "1623355267323727876"},{"created_at": "2023-02-08T16:16:31.000Z", "text": "Prefeitura divulga resultado final do processo seletivo da educa\u00e7\u00e3o #correiodeminas \n\n#prefeitura #lafaiete #resultados #divulga\u00e7\u00e3o #processoseletivo #correiodeminasonline \n\nhttps://t.co/4qd74JL4vr", "id": "1623355104026918920"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:15.000Z", "text": "RESULTADO FINAL DO PROCESSO SELETIVO SEMED 03/2022 https://t.co/yShk0upuHR", "id": "1623354529705037824"},{"created_at": "2023-02-08T16:13:02.000Z", "text": "Prefeitura de Marechal Thaumaturgo abre processo seletivo com 134\u00a0vagas https://t.co/N9jP0xywMx", "id": "1623354224749715458"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:25.000Z", "text": "Mano vsfd caralho, para de me mandar msg s\u00f3 pra eu te arranjar emprego na Unimed, isso \u00e9 chato pra caralho, vai mandar um curr\u00edculo nos lugares, eu ein. Mal fala cmg, nem conversa, mas quando manda msg vem pedindo emprego na unimed, tenho cara de processo seletivo? Vai pra porra", "id": "1623353567032516612"},{"created_at": "2023-02-08T16:09:00.000Z", "text": "Minha gente, onze candidatos fizeram no domingo (5), a prova do Processo Seletivo do Programa de Resid\u00eancia M\u00e9dica em Ortopedia e Traumatologia da Comiss\u00e3o de Resid\u00eancia M\u00e9dica da Empresa Cuiabana de Sa\u00fade P\u00fablica (COREME-ECSP). + https://t.co/TD0i7xrmv0", "id": "1623353212215386118"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:44.000Z", "text": "A prefeitura de Amargosa, atrav\u00e9s da secretaria da Educa\u00e7\u00e3o (SEMED), abriu processo seletivo simplificado para profissionais de apoio escolar e psic\u00f3logo.\n\nO prazo para inscri\u00e7\u00f5es come\u00e7a nesta quarta-feira (08) e vai at\u00e9 o dia 17 de fevereiro.O\n\nhttps://t.co/WRToBtxq7S", "id": "1623353143168737280"},{"created_at": "2023-02-08T16:05:14.000Z", "text": "@samucruel6e1 Fez um processo seletivo em uma empresa terceirizada, que trampa dentro da PRF da pra\u00e7a da cemig em Contagem", "id": "1623352262541049857"},{"created_at": "2023-02-08T16:04:32.000Z", "text": "TRE-SP abre processo seletivo para 662 vagas de est\u00e1gio de n\u00edvel m\u00e9dio https://t.co/iSqe7A7hqI", "id": "1623352087995375621"},{"created_at": "2023-02-08T16:03:18.000Z", "text": "Vaga para Santa Catarina-SCAGENTE DE TELEMARKETING FLORIAN\u00d3POLIS PROCESSO SELETIVO HOJE https://t.co/JUZB0K5jwt", "id": "1623351778103140352"},{"created_at": "2023-02-08T16:03:17.000Z", "text": "Vaga para Santa Catarina-SCAGENTE DE TELEMARKETING FLORIAN\u00d3POLIS PROCESSO SELETIVO HOJE https://t.co/vl3VkTvcEj", "id": "1623351773288185856"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:55.000Z", "text": "Processo seletivo para novos amigos:\n\nNome:\nIdade:\nSigno:\nGosta de kpop?", "id": "1623351680858202116"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:23.000Z", "text": "Prefeitura abre processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o de auxiliar pedag\u00f3gico especializado - https://t.co/JP3jujgUi9 https://t.co/SC40gBtFoF", "id": "1623351293367443457"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:13.000Z", "text": "recebi uma proposta de emprego pelo telefone mt boa de um processo seletivo demoradissimo que so veio resposta agr mas eu tenho medo de chegar la e eles verem meu barrig\u00e3o e desistirem de me contratar https://t.co/Z2CLPVRWY5", "id": "1623351253890637824"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:07.000Z", "text": "5 meses de processo seletivo pra entrar na globo, pra fazer isso? kkkkk", "id": "1623351227437252610"},{"created_at": "2023-02-08T15:59:11.000Z", "text": "onde esse mundo vai parar \n\nacabei de mandar um e-mail reclamando pra caralho pra uma empresa por eles n terem me passado de fase no processo seletivo das vagas que eu queria\n\n(manifestando para que daqui a uma semana eu d\u00ea rt nisso aq comemorando q fui chamado pra trabalhar l\u00e1)", "id": "1623350741988507649"},{"created_at": "2023-02-08T15:57:32.000Z", "text": "tava com 3 empregos, pedi demiss\u00e3o de um na semana passada ou retrasada, n\u00e3o lembro, a\u00ed hoje fui convocada num processo seletivo que eu fiz ano passado", "id": "1623350326072950784"},{"created_at": "2023-02-08T15:57:06.000Z", "text": "Achei um absurdo! Prefeitura de uma cidade do interior da Bahia abriu processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o de Psic\u00f3logos para a Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o com sal\u00e1rio de R$1800 para 40 horas semanais. \nInfelizmente, \u00e9 dessa para pior....", "id": "1623350215574003714"},{"created_at": "2023-02-08T15:57:02.000Z", "text": "ran\u00e7o absurdo de empresas que fazem processo seletivo dificil s\u00f3 pra fingir que s\u00e3o alguma merda", "id": "1623350199627268099"},{"created_at": "2023-02-08T15:55:37.000Z", "text": "Tino a prefeitura de Belford roxo ainda n\u00e3o divulgou o resultado do processo seletivo da sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o tem transpar\u00eancia  #Balan\u00e7oGeralRJ", "id": "1623349844503928832"},{"created_at": "2023-02-08T15:51:14.000Z", "text": "Fenae critica crit\u00e9rios do processo seletivo para presid\u00eancia e diretoria da Funcef https://t.co/SPeuYbtkDk https://t.co/LDT6R9lyQy", "id": "1623348740051423233"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:31.000Z", "text": "@BuzzFeedBrasil meu deus que desfavor...a ana maria precisa melhorar o processo seletivo do pessoal da edi\u00e7\u00e3o pq puta merda, j\u00e1 \u00e9 a segunda em menos de 1 ano", "id": "1623348558106591234"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:07.000Z", "text": "E o vereador @PabloAiresRN da minha cidade, Mossor\u00f3-RN que faz processo seletivo para o seu gabinete parlamentar todo ano! Nenhum outro pol\u00edtico faz isso na regi\u00e3o. \nA vaga da vez \u00e9 para a equipe de comunica\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/QryYG25gOY", "id": "1623348457082691587"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:23.000Z", "text": "@Valadamn kkkkk processo seletivo sem no\u00e7\u00e3o", "id": "1623348020644352002"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:56.000Z", "text": "Cansei de esperar resposta de processo seletivo. Vou mostrar proatividade e come\u00e7ar a receber meu sal\u00e1rio antes deles confirmarem o est\u00e1gio.", "id": "1623346902405206023"},{"created_at": "2023-02-08T15:40:31.000Z", "text": "@salvadorzinha esses dias umas duas empresas q mandei curriculo a mais de UM ANO me responderam chamadno p processo seletivo\nem 10 dias fa\u00e7o 1 ano de carteira assinada", "id": "1623346041943691265"},{"created_at": "2023-02-08T15:40:00.000Z", "text": "Iniciativa ser\u00e1 promovida nesta sexta-feira (10), na Estrada das Taipas, das 13h30 \u00e0s 17h. #CIC #TVCultura #Trabalho #Mulheres #TVCultura #S\u00e3oPaulo \n\nhttps://t.co/TwtlI9exZQ", "id": "1623345911643664384"},{"created_at": "2023-02-08T15:40:00.000Z", "text": "Iniciativa ser\u00e1 promovida nesta sexta-feira (10), na Estrada das Taipas, das 13h30 \u00e0s 17h. #CIC #TVCultura #Trabalho #Mulheres #TVCultura #S\u00e3oPaulo \n\nhttps://t.co/sBEZdbqNOc", "id": "1623345911467327489"},{"created_at": "2023-02-08T15:38:03.000Z", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O \ud83d\udd34 Fique atento(a) ao cronograma!\n\nVamos disponibilizar 80 bolsas para ingresso na Unile\u00e3o em 2023.1 mediante o processo seletivo do ProUni. \n\nSaiba mais: \ud83c\udf10 https://t.co/OMDgZonlJv \n\n#unileao #prouni https://t.co/21ojBMLwAa", "id": "1623345422554071041"},{"created_at": "2023-02-08T15:37:13.000Z", "text": "eu a caminho do trabalho implorando p universo me d\u00e1 um trabalho de vdd e oq me acontece? exatamente passei p segunda fase de um processo seletivo https://t.co/X0WZyFtgoB", "id": "1623345211727388672"},{"created_at": "2023-02-08T15:36:54.000Z", "text": "\ud83d\udcd9\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93 Essa \u00e9 para os universit\u00e1rios: abrimos um novo processo seletivo para est\u00e1gio nas \u00e1reas de Publicidade, Direito e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o. \n\ud83d\udd17 Confira aqui o edital de sele\u00e7\u00e3o: https://t.co/864VkZPxLt. https://t.co/5ianKzuZKE", "id": "1623345133021196290"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:36.000Z", "text": "\ud83d\udcbb As matr\u00edculas dever\u00e3o ser realizadas entre os dias 09 e 10 de fevereiro, de forma exclusivamente online.\n\n\ud83d\udcd1 L\u00e1 no nosso site tem todas as orienta\u00e7\u00f5es e tamb\u00e9m a rela\u00e7\u00e3o dos documentos necess\u00e1rios. Acesse: https://t.co/aaQVcIFyeQ", "id": "1623343799069028354"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:35.000Z", "text": "\ud83d\udce2 \ud83e\udd2a Al\u00f4, al\u00f4, candidatos excedentes que est\u00e3o com o cora\u00e7\u00e3o pela boca de tanta ansiedade... SAIU o resultado da Lista de Espera e convoca\u00e7\u00e3o para matr\u00edcula dos cursos t\u00e9cnicos (2\u00aa Chamada) do Processo Seletivo 2023. https://t.co/f1reBPRfQP\n+ https://t.co/xnqszzeojh", "id": "1623343796430819328"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:03.000Z", "text": "recebi email da vaga q eu tava concorrendo no catarat*s. processo seletivo nao disse em momento nenhum q seria presencial, tava td online. ai tenho q ir no zoo 2a feira de 8-18h. avisaram com menos de 1 semana de antecendencia. quem trabalha se fode. quem ta fora do rio se fode", "id": "1623343661395197952"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:41.000Z", "text": "Vcs conhecem algu\u00e9m da \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o e que esteja procurando emprego? Nosso gabinete \u00e9 o \u00fanico a fazer sele\u00e7\u00e3o para assessores em Mossor\u00f3 e est\u00e1 com processo seletivo aberto! Todas as infos no link abaixo. Ajuda a\u00ed compartilhando \ud83d\ude09\n\nhttps://t.co/36qA17YUEK", "id": "1623343317315379201"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:12.000Z", "text": "@arianersbarros Processei o banco Santo Andr\u00e9 por me discriminarem em um processo seletivo (vazou um email falando que eu tenho uma apar\u00eancia ex\u00f3tica [gordo e com alargador]). \nJuiz negou e basicamente disse que \"o mundo t\u00e1 chato\".", "id": "1623342438478753793"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:36.000Z", "text": "primeira not\u00edcia que envolve o enem que n\u00e3o vai mexer no processo seletivo da neuro am\u00e9m https://t.co/PNETdfyqdO", "id": "1623341031491047425"},{"created_at": "2023-02-08T15:15:14.000Z", "text": "@pms_37 eu n\u00e3o acho que algu\u00e9m seria desclassificado em processo seletivo por isso, mas tem quem n\u00e3o veja com bons olhos, existem gestores e clientes mais burocr\u00e1ticos e c perfil mais s\u00e9rio", "id": "1623339681029947395"},{"created_at": "2023-02-08T15:13:43.000Z", "text": "S\u00e3o 31 vagas para Auxiliar de Classe do Ensino Fundamental https://t.co/d9a777LrT6", "id": "1623339299260321793"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:25.000Z", "text": "Prefeitura de Aparecida abre Processo Seletivo Simplificado para a Educa\u00e7\u00e3ourl=https://t.co/RbfjT1b5YF", "id": "1623338970779197442"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:02.000Z", "text": "Seduc abre processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de professores em\u00a0RO https://t.co/kwv8DzN07f", "id": "1623338876008906752"},{"created_at": "2023-02-08T15:10:41.000Z", "text": "No CISV as tr\u00eas participaram de um processo seletivo (assim como em empresas, mas para crian\u00e7as) e foram escolhidas para viajar, dessa vez por 1 m\u00eas (os pais ficaram pouco felizes, imagina) e o destino de Marcela foi Malmo, na Su\u00e9cia \ud83e\udd17 https://t.co/QDsmLEOXbz", "id": "1623338536257609729"},{"created_at": "2023-02-08T15:06:34.000Z", "text": "T\u00f4 torcendo pra uma mana passar no processo seletivo da p\u00f3s, n aguento ser sozinha no meu lab", "id": "1623337499702530049"},{"created_at": "2023-02-08T15:03:48.000Z", "text": "A Universidade de S\u00e3o Paulo (USP), divulgou a abertura das inscri\u00e7\u00f5es de um novo Processo Seletivo, com o objetivo de realizar a contrata\u00e7\u00e3o de um professor.\n\nhttps://t.co/YtjE5ibEKX https://t.co/8VB50j5d9Q", "id": "1623336803980787713"},{"created_at": "2023-02-08T15:02:22.000Z", "text": "po se alguem alguma vez conseguiu passar por processo seletivo feito pelo gupy deve ser um g\u00eanio, acho que fiz uns 15 testes nesse negocio e nenhum foi pra frente", "id": "1623336442297556992"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:42.000Z", "text": "Matr\u00edculas abertas aulas h\u00edbridas bolsas de at\u00e9 cem por cento participe do processo seletivo de bolsas de estudos filantropia da cooperativa comunit\u00e1ria instituto cultural de educa\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da Bahia https://t.co/jSfC04Obyh", "id": "1623336022212739072"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:05.000Z", "text": "A Escola DIEESE prorrogou as inscri\u00e7\u00f5es para o processo seletivo 2023 da gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias do Trabalho!\n\nO curso \u00e9 presencial e oferece bolsas de at\u00e9 90%.\nInscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 03/03/2023\n\nMais informa\u00e7\u00f5es no site da Escola DIEESE\nhttps://t.co/FvyzoyPkZ8 https://t.co/yX3XWFwH6b", "id": "1623335866981556224"},{"created_at": "2023-02-08T14:58:33.000Z", "text": "SEDUC abre Processo Seletivo para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de mais de 600 professores em 18 munic\u00edpios de Rond\u00f4nia https://t.co/b74xynMTCR via @planetafolha", "id": "1623335479482490884"},{"created_at": "2023-02-08T14:58:19.000Z", "text": "A Universidade Federal de Juiz de Fora (UFJF - MG), anuncia\u00a0 um novo Processo Seletivo, destinado a contrata\u00e7\u00e3o de um professor substituto, no Campus de Juiz de Fora.\n#Docentes #MinasGerais #Professor #Professores #UFJF #concursos #concursospublico\n\nhttps://t.co/G1xlNwXTK0 https://t.co/mhOPJViMYb", "id": "1623335421978484736"},{"created_at": "2023-02-08T14:56:46.000Z", "text": "Processo Seletivo 2023/1: Documenta\u00e7\u00e3o da chamada p\u00fablica pode ser enviada at\u00e9 13 de fevereiro\nhttps://t.co/fo18JG3Sog https://t.co/gnomdxJWJs", "id": "1623335034332520450"},{"created_at": "2023-02-08T14:56:17.000Z", "text": "Fenae critica crit\u00e9rios do processo seletivo para presid\u00eancia e diretoria da Funcef https://t.co/GQxmAkzcr4", "id": "1623334911355518976"},{"created_at": "2023-02-08T14:54:48.000Z", "text": "Prefeitura abre processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o de auxiliar pedag\u00f3gico\u00a0especializado https://t.co/v6GvNxkVzG", "id": "1623334537152299009"},{"created_at": "2023-02-08T14:54:46.000Z", "text": "Prefeitura abre processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o de auxiliar pedag\u00f3gico\u00a0especializado https://t.co/8lOVlcq657", "id": "1623334528834994176"},{"created_at": "2023-02-08T14:52:46.000Z", "text": "A Universidade Federal do Par\u00e1 (UFPA) realiza um novo edital de Processo Seletivo, que tem por objetivo o preenchimento de vagas destinadas \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de Professores Substitutos.\n#Docentes #Par\u00e1 #Professor #Professores #UFPA #concursos\n\nhttps://t.co/U6nfZPfndx https://t.co/LOWRrcfNkL", "id": "1623334024625197059"},{"created_at": "2023-02-08T14:50:49.000Z", "text": "Prefeitura de Tabo\u00e3o da Serra promove processo seletivo para Auxiliar de Produ\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/Uo5bdTX0zt https://t.co/lTuBQkF9cF", "id": "1623333536781504514"},{"created_at": "2023-02-08T14:50:09.000Z", "text": "N\u00e3o acredito que vou ter que fazer processo seletivo de novo\nHELLLLPPP", "id": "1623333368212471809"},{"created_at": "2023-02-08T14:50:00.000Z", "text": "Seduc abre processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de professores em RO ==&gt; https://t.co/qhcYfIuVjb #g1RO", "id": "1623333328605831171"},{"created_at": "2023-02-08T14:47:11.000Z", "text": "Processo Seletivo Prefeitura de Doutor Ulysses-PR 2023.....Leia mais em.... https://t.co/XX4fzPJeIm\nhttps://t.co/XX4fzPJeIm", "id": "1623332619420065795"},{"created_at": "2023-02-08T14:47:10.000Z", "text": "Processo Seletivo Prefeitura de Doutor Ulysses-PR 2023 https://t.co/TrD4pHJF4B\nhttps://t.co/TrD4pHJF4B", "id": "1623332617645879296"},{"created_at": "2023-02-08T14:45:35.000Z", "text": "https://t.co/OlGW0B6t2K -  Governo de Rond\u00f4nia publica edital de processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de professores \u201cClasse C\u201d: As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e ter\u00e3o in\u00edcio a partir de 16 de fevereiro, no portal da Seduc Com o objetivo [\u2026] \n\nO\u2026 https://t.co/MYDhA7B6BN https://t.co/Bc4HbZEVce", "id": "1623332217593430018"},{"created_at": "2023-02-08T14:45:19.000Z", "text": "A Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA) est\u00e1 com Processo Seletivo aberto destinado a contrata\u00e7\u00e3o de  professor visitante, em car\u00e1ter tempor\u00e1rio.\n\n#Docentes #Maranh\u00e3o #Professor #Professores #UFMA #concursos #concursospublico #ConcursosSC\n\nhttps://t.co/cT0Nn9unoK https://t.co/QveLRTGZDh", "id": "1623332150719176707"},{"created_at": "2023-02-08T14:39:58.000Z", "text": "@Dandan_Felipe passei no processo seletivo de ej, participei e posso afirmar q \u00e9 um movimento elitista \ud83e\udd75", "id": "1623330803416551425"},{"created_at": "2023-02-08T14:39:34.000Z", "text": "\u00daltimas not\u00edcias -  Governo de Rond\u00f4nia publica edital de processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de professores \u201cClasse C\u201d: As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e ter\u00e3o in\u00edcio a partir de 16 de\u2026 https://t.co/ICH78tebcv Ariquemes Online #ariquemesonline #rondonia #ariquemes https://t.co/lBYbjb40XL", "id": "1623330703373963266"},{"created_at": "2023-02-08T14:38:28.000Z", "text": "Passei no processo seletivo que eu queria e t\u00f4 empolgada\u00e7a que vou estudar uma parada bacana, mobilizando sustentabilidade e favela. Coisa linda, sonhar \u00e9 bom demais!!!", "id": "1623330425874653186"},{"created_at": "2023-02-08T14:37:49.000Z", "text": "Vou abrir processo seletivo para novas amizades que N\u00c3O ME TORTUREM COM TRECHOS DE LIVROS IRRESPONS\u00c1VEIS E CRIMINOSOS! \ud83e\udd13", "id": "1623330262955307017"},{"created_at": "2023-02-08T14:37:40.000Z", "text": "A Universidade de Bras\u00edlia (UnB - DF) est\u00e1 com um novo Processo Seletivo aberto que tem como objetivo \u00e0 admiss\u00e3o de professor de magist\u00e9rio superior, a fim de atuar no Departamento de Administra\u00e7\u00e3o.\n#Bras\u00edlia #Docentes #Professor #Professores #UNB\n\nhttps://t.co/YbMtcA7Wrb https://t.co/sOjYO4em6C", "id": "1623330225923792897"},{"created_at": "2023-02-08T14:35:56.000Z", "text": "PROCESSO SELETIVO\n\nProcesso Seletivo Ver\u00e3o 2023: convoca\u00e7\u00e3o para 3\u00aa chamada dos Cursos T\u00e9cnicos\n\nA realiza\u00e7\u00e3o da terceira chamada ocorrer\u00e1 presencialmente no dia 10 de fevereiro, em formato de chamada oral\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/hOW9ppaSjb https://t.co/oSLiwJSFjt", "id": "1623329791569977346"},{"created_at": "2023-02-08T14:31:11.000Z", "text": "deve ser constru\u00edda, para al\u00e9m de todas as compet\u00eancias pr\u00e9vias. Essa coisa de \"se vender\", embora tenha efeitos materiais, n\u00e3o dialoga com o que penso sobre processos seletivos. Se n\u00e3o esperam um profissional pronto, por que fazem do processo seletivo um per\u00edodo longo e \u00e1rduo", "id": "1623328593789976576"},{"created_at": "2023-02-08T14:31:11.000Z", "text": "\"A gente gosta da sensa\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o seja somente um processo seletivo, mas uma manh\u00e3 de aprendizado\" amo aprender, mas amo aprender profissionalmente recebendo por isso. Uma pessoa que ingressa numa institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o precisa iniciar por um cargo alto... a experi\u00eancia", "id": "1623328592221417472"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:09.000Z", "text": "#335 (BOLSA, PROCESSO SELETIVO)\n\nProjeto do IMD e SESAP seleciona especialista convidado\n08/02/2023\n\nhttps://t.co/KQrJrgzGvF https://t.co/xdOQ8L1BlM", "id": "1623328332879101953"},{"created_at": "2023-02-08T14:26:24.000Z", "text": "Mais de 660 vagas foram abertas atrav\u00e9s do Processo Seletivo da Superintend\u00eancia Estadual de Gest\u00e3o de Pessoas de Rond\u00f4nia (SEGEP-RO) para Professor Classe C em diversas \u00e1reas.\n.\n.\n#ProcessoSeletivo #Sele\u00e7\u00e3o #SEGEP #RO #Professor #Prova #Pci #Pciconcursos\n\nhttps://t.co/QPlEjbBvdV", "id": "1623327389122953218"},{"created_at": "2023-02-08T14:24:00.000Z", "text": "vai toma no cu 1 m\u00eas que fiz processo seletivo e os cara n\u00e3o falam NADA informando se est\u00e1 em andamento, se j\u00e1 acabou, se passei ou n\u00e3o. que descaso do caralho", "id": "1623326786338582528"},{"created_at": "2023-02-08T14:22:04.000Z", "text": "Quando eu abrir minha empresa eu vou ter q fazer igual a SMP e criar um processo seletivo pra vaga ser respectiva a 6% da carga de eleg\u00edveis no processo\nS\u00f3 assim pra filtrar, pq puta que me pariu, como \u00e9 poss\u00edvel", "id": "1623326301409902593"},{"created_at": "2023-02-08T14:08:27.000Z", "text": "#Central98 | VAGAS NA FHEMIG - Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Minas Gerais abriu processo seletivo para contata\u00e7\u00e3o de 100 m\u00e9dicos em Belo Horizonte", "id": "1623322873778651136"},{"created_at": "2023-02-08T14:07:48.000Z", "text": "Stone me convida pro processo seletivo", "id": "1623322707705167872"},{"created_at": "2023-02-08T14:05:56.000Z", "text": "BLOG H\u00c9LDER MOURA\nPR\u00d3XIMA SEMANA Prefeitura vai abrir processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o de 120 servidores para creches https://t.co/UZaj7WOqxV https://t.co/ME2BVmJ3hD", "id": "1623322239822077954"},{"created_at": "2023-02-08T14:03:15.000Z", "text": "@LucasCanarie pro ce ver mane \ncara criou uma dramatiza\u00e7\u00e3o so pra defender processo seletivo online", "id": "1623321566510555136"},{"created_at": "2023-02-08T14:02:07.000Z", "text": "Fenae critica crit\u00e9rios do processo seletivo para presid\u00eancia e diretoria da Funcef\n\nPara Sergio Takemoto, embora o processo seletivo seja uma maneira justa de escolher os ocupantes do cargo, os crit\u00e9rios e pr\u00e9-requisitos exigidos n\u00e3o s\u00e3o democr\u00e1ticos.\n\nhttps://t.co/unipRTzESN https://t.co/g8xQE9eSen", "id": "1623321278198185989"},{"created_at": "2023-02-08T13:55:21.000Z", "text": "o que venho presenciando nesse meu 5\u00ba semestre (Curso de Jornalismo), \u00e9 exatamente o oposto de tudo aquilo que a FMU me passou atrav\u00e9s de suas campanhas publicit\u00e1rias e apresenta\u00e7\u00f5es, feitas durante o per\u00edodo de processo seletivo e abertura de novas turmas.", "id": "1623319575679971328"},{"created_at": "2023-02-08T13:52:56.000Z", "text": "https://t.co/Ju1eGLdrRp", "id": "1623318966725709824"},{"created_at": "2023-02-08T13:50:00.000Z", "text": "@jorgeLC1234 S\u00f3 a ong aqui em sepetiba que fez pr\u00e9 vestibular social, deixou todos os alunos na m\u00e3o em 2022 e vai abrir processo seletivo esse ano de novo, t\u00f4 s\u00f3 esperando eles divulgarem pra eu comentar bem grande pra n\u00e3o perderem o tempo e o ano fazendo esse pr\u00e9.", "id": "1623318231699140611"},{"created_at": "2023-02-08T13:49:30.000Z", "text": "Empregos no setor financeiro: Startup BHub visa ampliar time e abre 19 novas vagas\n\nA BHub, primeira empresa de backoffice as a service da Am\u00e9rica Latina, abriu processo seletivo para 19 vagas \u2014 nos modelos h\u00edbrido e presencial, na cidade de S\u00e3o Paulo (S\u2026 https://t.co/jt48eE7ZX5", "id": "1623318102426456067"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:16.000Z", "text": "PROCESSO SELETIVO | Com sal\u00e1rios de at\u00e9 R$ 10,5 mil concurso para professor da Unitins est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas https://t.co/H36BOBODzM https://t.co/PwI5XThhrj", "id": "1623316283952402436"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:13.000Z", "text": "Processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o de estagi\u00e1rios \u00e9 prorrogado\nhttps://t.co/jH0JO1tq0Q", "id": "1623315767625236482"},{"created_at": "2023-02-08T13:38:47.000Z", "text": "Idaf prepara concurso p\u00fablico para 2023 com sal\u00e1rio de at\u00e9 R$ 6,5 mil [https://t.co/fOZi2Rt7Gy] \n\nOportunidades ser\u00e3o voltadas para profissionais que tenham o n\u00edvel t\u00e9cnico e superior; edital de abertura do processo seletivo deve sair at\u00e9 junho", "id": "1623315407565119494"},{"created_at": "2023-02-08T13:37:11.000Z", "text": "acho q pra trabalhar na movida, jsl, grupo simpar s\u00f3 com indica\u00e7\u00e3o n\u00e9 porque nem preenchendo os requisitos da vaga eles n\u00e3o aprovam na entrevista, mesmo morando do lado da empresa rs, esqueci que o processo seletivo \u00e9 pela gupy tamb\u00e9m ouseje \ud83d\ude36", "id": "1623315004618309633"},{"created_at": "2023-02-08T13:36:33.000Z", "text": "Galera que vota na chapa 1 \u00e9 quem tentou processo seletivo de EJ e n\u00e3o passou", "id": "1623314843578105856"},{"created_at": "2023-02-08T13:33:19.000Z", "text": "\ud83d\udce2 T\u00c1 ROLANDO OPORTUNIDADE DE EST\u00c1GIO!\n\n\u27a1\ufe0f A Prefeitura de SB vai abrir as inscri\u00e7\u00f5es para o processo seletivo para estagi\u00e1rios remunerados, a partir do dia 20 de fevereiro.\n\nAs vagas s\u00e3o para n\u00edvel m\u00e9dio e superior. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse o edital: https://t.co/KTCVf7D8v7 https://t.co/doBY7tuWTu", "id": "1623314031653138432"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:41.000Z", "text": "Processo seletivo para Auxiliar de\u00a0Cozinha https://t.co/hkHKJdUOcl", "id": "1623312612409630721"},{"created_at": "2023-02-08T13:26:10.000Z", "text": "Encerram hoje (08) inscri\u00e7\u00f5es para processo seletivo da UFPE\nhttps://t.co/Q9OTPTRxgO https://t.co/xvFfpMT5pj", "id": "1623312233152258048"},{"created_at": "2023-02-08T13:24:23.000Z", "text": "Tem processo seletivo rolando para estagi\u00e1rio, em?\nVagas s\u00e3o para estudantes de Administra\u00e7\u00e3o e Pedagogia\n\nhttps://t.co/SZieRFsUtO", "id": "1623311782214356994"},{"created_at": "2023-02-08T13:22:50.000Z", "text": "https://t.co/lwyfuGqX9W", "id": "1623311394367066113"},{"created_at": "2023-02-08T13:16:18.000Z", "text": "processo seletivo que colocam todos os candidatos numa sala olhando um para o outro sinceramente pq n\u00e3o fazem um battle royale logo?", "id": "1623309749491056641"},{"created_at": "2023-02-08T13:13:03.000Z", "text": "S\u00e3o 300 vagas e para participar do processo seletivo basta ter conclu\u00eddo uma gradua\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea. Via Jornal da USP \n\n#Tecnologiaeducacional \n\nhttps://t.co/PtoiJAIOR6", "id": "1623308929869422593"},{"created_at": "2023-02-08T13:11:35.000Z", "text": "@pitangagiu p chegar l\u00e1 e descobrir que n tinha processo seletivo nenhum fim de carreira", "id": "1623308562435919872"},{"created_at": "2023-02-08T13:11:27.000Z", "text": "O ENARE \u00e9 o pior processo seletivo existente, meu Deus que processo injusto!", "id": "1623308526742298625"},{"created_at": "2023-02-08T13:09:21.000Z", "text": "\ud83d\udce3 O #PNUMA abre processo seletivo para  Consultoria de implementa\u00e7\u00e3o nacional do projeto TEEB Agricultura e Alimentos.\n\n\ud83d\udcc6 O prazo para candidaturas \u00e9 13 de fevereiro de 2023.\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es e submiss\u00e3o de candidatura, acesse o link: https://t.co/AbJvblKAFJ\n\n#PNUMA https://t.co/1lQMRVRwKJ", "id": "1623308001833631745"},{"created_at": "2023-02-08T13:05:39.000Z", "text": "Resultado da Fase I do Processo Seletivo ao Mestrado e Doutorado 2023/1 - https://t.co/trOELgLjkg https://t.co/SPEcQrMiwY", "id": "1623307067124600832"},{"created_at": "2023-02-08T13:02:44.000Z", "text": "@winnhours to fazendo treinamento num processo seletivo", "id": "1623306332995571715"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:29.000Z", "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Estado de Minas Gerais (Fhemig) est\u00e1 com tr\u00eas editais de processo seletivo simplificado para contrata\u00e7\u00e3o de profissionais m\u00e9dicos em diversas especialidades.\n\nhttps://t.co/iwiE3MHZmT\n\n#folhadesabar\u00e1 #sabar\u00e1 #not\u00edcias #informa\u00e7\u00e3o #jornalfolhadesabar\u00e1 https://t.co/8AhJcY9hc3", "id": "1623305767292923904"},{"created_at": "2023-02-08T12:57:36.000Z", "text": "Meu bom dia de hoje foi com um n\u00e3o em mais um processo seletivo. Pior que estava t\u00e3o confiante. \ud83e\udd7a\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623305043481964544"},{"created_at": "2023-02-08T12:56:02.000Z", "text": "@MercadoLivre Claro que \u00e9. \n\nQuem v\u00ea as vans do mercado livre na estrada entender o motivo. \n\nProcesso seletivo feito no elenco de Velozes e Furiosos", "id": "1623304649833848833"},{"created_at": "2023-02-08T12:54:55.000Z", "text": "PRIMEIRO EMPREGO: vendendor telemarketing \nEMPREGO ATUAL: eu t\u00f4 no processo seletivo ainda \nPIOR EMPREGO: vendendor telemarketing \nEMPREGO DOS SONHOS: qualquer emprego de meio per\u00edodo que eu ganhe 3k e que mexa com crian\u00e7a, ou ent\u00e3o sustentada por um micenas https://t.co/rt6TerpwIu", "id": "1623304366445715456"},{"created_at": "2023-02-08T12:53:43.000Z", "text": "profetizando aqui q eu e a Yara vamos passar no processo seletivo", "id": "1623304066943025152"},{"created_at": "2023-02-08T12:53:11.000Z", "text": "sonhei que n\u00e3o passava no processo seletivo da mentoria esse ano e estou realmente desacreditado, pois acho que n\u00e3o me sa\u00ed bem https://t.co/veroabYOgT", "id": "1623303930351435776"},{"created_at": "2023-02-08T12:50:08.000Z", "text": "E o professor de artes da escola q trabalho q teve a pachorra de mandar mensagem no grupo da escola comemorando sua homologa\u00e7\u00e3o sendo q ele simplesmente faltou o segundo semestre inteiro pq foi aprovado em outro processo seletivo e cagou pra escola q j\u00e1 tinha compromisso", "id": "1623303162974052352"},{"created_at": "2023-02-08T12:48:55.000Z", "text": "\ud83d\udce3Processo Seletivo 2023/1 - Publicado o RESULTADO DOS #RECURSOS do processo de heteroidentifica\u00e7\u00e3o (1\u00aa Chamada Cursos T\u00e9cnicos).\n\n\ud83d\udcd1Confira no site: https://t.co/77se1qreoY https://t.co/2Cmn8c1mGP", "id": "1623302858174001153"},{"created_at": "2023-02-08T12:45:28.000Z", "text": "pra que usar gupy em processo seletivo nossa senhora", "id": "1623301988782940161"},{"created_at": "2023-02-08T12:44:35.000Z", "text": "Governo de Rond\u00f4nia publica edital de processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de professores \u201cClasse C\u201d https://t.co/Sf3FVWCh43", "id": "1623301768699420672"},{"created_at": "2023-02-08T12:44:13.000Z", "text": "mds do c\u00e9u quando ser\u00e1 q eu vou ser aceita em pelo menos um processo seletivo na moral", "id": "1623301673111236609"},{"created_at": "2023-02-08T12:43:45.000Z", "text": "@izanagiesports bom dia iza, acordei torcendo no processo seletivo por uma certa arauto a\u00ed", "id": "1623301559013482496"},{"created_at": "2023-02-08T12:36:58.000Z", "text": "Prefeitura de Terra de Areia recebe inscri\u00e7\u00f5es para processo seletivo. Candidatos devem se inscrever presencialmente at\u00e9 sexta-feira.  https://t.co/ZCN3cquleE", "id": "1623299852573573120"},{"created_at": "2023-02-08T12:31:54.000Z", "text": "SP: Cate faz processo seletivo para mais de 500 vagas nessa semana https://t.co/c3Zxw40H4F https://t.co/ePitKqurVT", "id": "1623298574074216450"},{"created_at": "2023-02-08T12:27:12.000Z", "text": "Tava chorando agora por que olhei pro calend\u00e1rio e achei q a \u00faltima etapa do processo seletivo do curso de m\u00fasica era hoje \u00e0s 8:15 e eu tinha perdido, fui conferir no email e na verdade \u00e9 sexta 8:30h", "id": "1623297393574699008"},{"created_at": "2023-02-08T12:26:03.000Z", "text": "Recebi um e-mail que n\u00e3o passei no processo seletivo, mas eu nem tinha mandado meu curr\u00edculo esse ano ????", "id": "1623297105207992322"},{"created_at": "2023-02-08T12:25:42.000Z", "text": "N\u00cdSIA FLORESTA: PROCESSO SELETIVO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE ESTAGI\u00c1RIOS NA \u00c1REA DA EDUCA\u00c7\u00c3O SEGUE COM INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS https://t.co/waIhA3GY2E", "id": "1623297013826584576"},{"created_at": "2023-02-08T12:23:12.000Z", "text": "@partidonovo30 @EduGiraoOficial ' o \u00fanico partido que tem processo seletivo'. ponto de corte de vc \u00e9 'foi/\u00e9 pr\u00f3ximo de bolsonaro'?", "id": "1623296384756592642"},{"created_at": "2023-02-08T12:22:48.000Z", "text": "Mais um processo seletivo que fiquei com Deus mas bora fazendo que ainda tem outros pra nois n\u00e3o passar", "id": "1623296284785352708"},{"created_at": "2023-02-08T12:22:21.000Z", "text": "@GCasaroes ' o \u00fanico partido que tem processo seletivo'. ponto de corte deles \u00e9 'foi/\u00e9 pr\u00f3ximo de bolsonaro'?", "id": "1623296170867949569"},{"created_at": "2023-02-08T12:20:33.000Z", "text": "OPORTUNIDADE | UniCat\u00f3lica abre processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o de Bibliotec\u00e1rio https://t.co/JlXnPLoTHT https://t.co/EzkamO23nK", "id": "1623295718206078976"},{"created_at": "2023-02-08T12:20:14.000Z", "text": "https://t.co/wVAgH1vF7Z\n\nS\u00e3o dez vagas para o 3\u00ba termo e cinco vagas para o 5\u00ba termo. Inscri\u00e7\u00f5es gratuitas e on-line seguem at\u00e9 hoje, 8 de fevereiro. \n \n#Medicina #Unifai #SigaMais #Adamantina", "id": "1623295639969755137"},{"created_at": "2023-02-08T12:16:20.000Z", "text": "Secretaria de Desenvolvimento Urbano abre processo seletivo para estagi\u00e1rios https://t.co/D3UmyUFmhF", "id": "1623294658058002433"},{"created_at": "2023-02-08T12:13:31.000Z", "text": "Encerrei o processo seletivo de est\u00e1gio do escrit\u00f3rio, sem contratar ningu\u00e9m e queria dar minha opini\u00e3o sobre est\u00e1gio: est\u00e1gio \u00e9 o momento da vida que voc\u00ea tem que liga pra dinheiro e sim para aprende. No processo seletivo eu optei por escolher pessoas para entrevista que +", "id": "1623293950139289600"},{"created_at": "2023-02-08T12:05:49.000Z", "text": "@GUSSOUZA_MBL @GBonomi_SP O Zema optar por montar um secretariado por processo seletivo ao inv\u00e9s de \"toma l\u00e1 da c\u00e1\" e os deputados nao verem o melhor para MG, mas sim para seus interesses pol\u00edticos e partid\u00e1rio e a culpa \u00e9 do Zema?", "id": "1623292011091529728"},{"created_at": "2023-02-08T12:05:40.000Z", "text": "Cabedelo far\u00e1 processo seletivo emergencial para contratar 120 auxiliares para creches\u00a0municipais https://t.co/qeKe5PxxVZ", "id": "1623291973275734018"},{"created_at": "2023-02-08T12:03:55.000Z", "text": "E eu que entrei em processo seletivo h\u00e1 meses atr\u00e1s, para uma escola de SP e vi no e-mail ontem que fui eliminada, mas se identificaram demais com meu trabalho (?) https://t.co/jjO3HVKTnz", "id": "1623291535092506625"},{"created_at": "2023-02-08T12:00:03.000Z", "text": "UFLA-MG realiza processo seletivo para Professor visitante - https://t.co/JHAmclG2xS https://t.co/qpjIwonZyf", "id": "1623290562005676032"},{"created_at": "2023-02-08T11:54:57.000Z", "text": "Nova pol\u00edtica! Fazer diferente! Hahaha... ser\u00e1 que passou no processo seletivo? Recusou o fund\u00e3o? Ao menos o VELHO 30 assumiu sua posi\u00e7\u00e3o. Aguardo a Zambelli como pr\u00f3xima contrata\u00e7\u00e3o de peso. https://t.co/4HpVVCNUpW", "id": "1623289275746865152"},{"created_at": "2023-02-08T11:52:16.000Z", "text": "ontem me inscrevi num processo seletivo! que ansiedade! queria ver o resultado logo, mas s\u00f3 sai em mar\u00e7o :,)", "id": "1623288602133233666"},{"created_at": "2023-02-08T11:45:04.000Z", "text": "Cabedelo vai realizar processo seletivo emergencial para contrata\u00e7\u00e3o de 120 auxiliares de sala para creches\u00a0municipais https://t.co/NgwV4ULNJh", "id": "1623286789057261570"},{"created_at": "2023-02-08T11:45:02.000Z", "text": "Cabedelo vai realizar processo seletivo emergencial para contrata\u00e7\u00e3o de 120 auxiliares de sala para creches\u00a0municipais https://t.co/ryiFGXLYJK", "id": "1623286781071294464"},{"created_at": "2023-02-08T11:43:03.000Z", "text": "Fenae critica crit\u00e9rios do processo seletivo para presid\u00eancia e diretoria da Funcef https://t.co/DDfwtMcprd", "id": "1623286283773648899"},{"created_at": "2023-02-08T11:41:19.000Z", "text": "fiz o processo seletivo e gabaritei administrativo, Deus \u00e9 bom demais comigo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1623285845598822402"},{"created_at": "2023-02-08T11:40:19.000Z", "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para Processo Seletivo Espec\u00edfico Ind\u00edgena 2023 seguem at\u00e9  dia 13/2 - S\u00e3o oferecidas 10 vagas de gradua\u00e7\u00e3o: https://t.co/1ltsE0lFep https://t.co/dc9Oo8YhJU", "id": "1623285593957445634"},{"created_at": "2023-02-08T11:39:53.000Z", "text": "O certame possui m\u00faltiplas vagas para n\u00edveis m\u00e9dio, t\u00e9cnico e superior - Portal Plant\u00e3o 24horas News\n\nSaiba mais: https://t.co/lcNpl6zOpd", "id": "1623285483877945349"},{"created_at": "2023-02-08T11:38:54.000Z", "text": "Mano a empresa simplesmente me descartou do processo seletivo deles kkkkkkkk", "id": "1623285238167228418"},{"created_at": "2023-02-08T11:31:30.000Z", "text": "A vaga de emprego em que voc\u00ea est\u00e1 interessado tem processo seletivo\u00a0online? https://t.co/w5fhlZhm7F", "id": "1623283374289833986"},{"created_at": "2023-02-08T11:30:44.000Z", "text": "Acabei de reprovar uma mo\u00e7a em um processo seletivo e ao dar o retorno pra ela, ela come\u00e7ou a brigar e dizer que ela \u00e9 TUDO que uma empresa precisa. Ela achou que ia fazer eu me sentir mal, por\u00e9m apenas me deu a certeza de que fiz a coisa certa em reprovar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1623283182937296898"},{"created_at": "2023-02-08T11:25:00.000Z", "text": "@rodrigorey @partidonovo30 Imagino o processo seletivo pra aprovarem ele ahahahah", "id": "1623281738133778433"},{"created_at": "2023-02-08T11:24:46.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Para o banco central deve ser mantido sua independ\u00eancia\nProcesso seletivo e t\u00e9cnico para ocupar tal posi\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica para que possa beneficiar os amigos de Lula", "id": "1623281681028329474"},{"created_at": "2023-02-08T11:18:03.000Z", "text": "@izanagiesports acordei pensando nesse processo seletivo de voc\u00eas \ud83e\udee3\ud83d\udc9e", "id": "1623279991730458626"},{"created_at": "2023-02-08T11:07:37.000Z", "text": "Passei no processo seletivo de japon\u00eas \ud83e\udd7a\n\nEssa semana vou exonerar do cargo p\u00fablico e virar CLT novamente", "id": "1623277365873745921"},{"created_at": "2023-02-08T11:03:51.000Z", "text": "@Ericparah Economista. Tem um Z\u00e9 Ruela que fez um cursinho de ver\u00e3o, cujo processo seletivo \u00e9 ter dinheiro pra pagar o curso, se apresentando por a\u00ed como economista e ganhando rios de dinheiro dando dicas de investimento para a galerinha com opini\u00e3o de diretor de DCE.", "id": "1623276417327702017"},{"created_at": "2023-02-08T10:59:30.000Z", "text": "Fenae critica crit\u00e9rios do processo seletivo para presid\u00eancia e diretoria da Funcef | Revista F\u00f3rum https://t.co/OOmFXNMjLv", "id": "1623275324271198208"},{"created_at": "2023-02-08T10:58:45.000Z", "text": "O partido NOVO diz que faz um processo seletivo r\u00edgido pra aceitar novos filiados. \n\nFica a d\u00favida!\n\nO senador Eduardo Gir\u00e3o quitou sua d\u00edvida de R$ 92.421,00\u00a0com a Previd\u00eancia e a de R$\u00a0255 mil com o FGTS pra ser aceito no partido NOVO?", "id": "1623275135221350401"},{"created_at": "2023-02-08T10:58:33.000Z", "text": "@eixopolitico Linha auxiliar do bolsonarismo. N\u00e3o conseguem mais nem disfar\u00e7ar! O Partido Novo ainda t\u00e1 fazendo processo seletivo para entrar na legenda? Nivelaram pra baixo a seletiva, heim? https://t.co/UKLLkMKLHH", "id": "1623275083719483392"},{"created_at": "2023-02-08T10:47:47.000Z", "text": "A Supera Incubadora de Empresas de Base Tecnol\u00f3gica abre processo seletivo para programa de incuba\u00e7\u00e3o de startups. Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 15 de fevereiro.\n\n#Ingl\u00eas \u00e9 requisito para #ci\u00eancia, #tecnologia e #inova\u00e7\u00e3o. #startups #incubadora\n\nhttps://t.co/xI1yX6yE4h https://t.co/xLVYrpqVoq", "id": "1623272374064799745"},{"created_at": "2023-02-08T10:46:28.000Z", "text": "Eu fui uma das pessoas q recebeu a not\u00edcia da legisla de que tinha passado no processo seletivo e logo depois recebeu a errata \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f entrei no linkedinho hoje e vi que foi pra geral, q \u00f3dio KKKKkKKKKKkK pobre n tem paz", "id": "1623272042584760320"},{"created_at": "2023-02-08T10:45:57.000Z", "text": "Anvisa abre processo seletivo para candidatos de ensino m\u00e9dio e ... https://t.co/LvfZ07iwTs", "id": "1623271912750161925"},{"created_at": "2023-02-08T10:37:46.000Z", "text": "Prefeitura de Brusque abre processo seletivo para cargos na Secretaria de Sa\u00fade: https://t.co/hOQ6PH5Bjk #OMunicipioBrusque", "id": "1623269854957428736"},{"created_at": "2023-02-08T10:37:03.000Z", "text": "@patrickgald Quando j\u00e1 no processo seletivo o pessoal vem com \"aguenta press\u00e3o?\" j\u00e1 d\u00e1 pra saber que \u00e9 vaga candidata a burnout.", "id": "1623269673734209537"},{"created_at": "2023-02-08T10:28:47.000Z", "text": "fui super bem num processo seletivo de um lugar foda e minha autossabotagem t\u00e1 \"enganei eles direitinho nem sou isso tudo bobinhos kkkjj\"", "id": "1623267591048384512"},{"created_at": "2023-02-08T10:20:51.000Z", "text": "@gustavohofman Foi dentro daquele processo seletivo que eles abriram? Contrata\u00e7\u00e3o por LinkedIn?", "id": "1623265595658498048"},{"created_at": "2023-02-08T10:16:30.000Z", "text": "Esse \u00e9 aquele partido que tem processo seletivo pra admiss\u00e3o?\nS\u00f3 imagino. https://t.co/uMBn3oBMLl", "id": "1623264501922406400"},{"created_at": "2023-02-08T10:13:02.000Z", "text": "Processo Seletivo SAS de Barbacena-MG 2023\n\nAcesse o site https://t.co/mptTvSUbKe e saiba mais\n\n#Artigos #Brasil #News #Pauta #Economia #Politica #Governo #Esporte #BrasilEmPauta\n\n https://t.co/q0Szb7ddTv", "id": "1623263627493900291"},{"created_at": "2023-02-08T10:12:50.000Z", "text": "Processo Seletivo SAS de Barbacena-MG 2023 \n\nAcesse o site https://t.co/dqOAY8APOL e saiba mais\n\n#Artigos #Brasil #News #Pauta #Economia #Politica #Governo #Esporte #BrasilEmPauta\n\nhttps://t.co/bGnPt5AO1F", "id": "1623263578110164994"},{"created_at": "2023-02-08T09:50:34.000Z", "text": "Hoje Processo Seletivo Tauste Supermercados a partir das 08:30h Espa\u00e7o JUNDIA\u00cd EMPREENDEDORA.\nMaxi Shopping Piso G3", "id": "1623257973547040768"},{"created_at": "2023-02-08T09:41:17.000Z", "text": "@eixopolitico Como era aquele neg\u00f3cio de processo seletivo rigoroso para selecionar parlamentares do novo? Kkkkkk", "id": "1623255637210632192"},{"created_at": "2023-02-08T09:40:59.000Z", "text": "UEMS abre processo seletivo com uso das notas do Enem\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tw_trends_br. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#toptrends #trends #twitter #google\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/AzQzP70vOY", "id": "1623255562329681920"},{"created_at": "2023-02-08T09:06:43.000Z", "text": "https://t.co/utJOTndwAq", "id": "1623246940484825089"},{"created_at": "2023-02-08T09:06:06.000Z", "text": "Matr\u00edculas abertas aulas h\u00edbridas bolsas de at\u00e9 cem por cento participe do processo seletivo de bolsas de estudos filantropia da cooperativa comunit\u00e1ria instituto cultural de educa\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da Bahia https://t.co/mzY4savQZ3", "id": "1623246784410619910"},{"created_at": "2023-02-08T09:02:44.000Z", "text": "Matr\u00edculas abertas aulas h\u00edbridas bolsas de at\u00e9 cem por cento participe do processo seletivo de bolsas de estudos filantropia da cooperativa comunit\u00e1ria instituto cultural de educa\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da Bahia https://t.co/LyV6pycMiL", "id": "1623245937005953025"},{"created_at": "2023-02-08T09:01:32.000Z", "text": "Matr\u00edculas abertas aulas h\u00edbridas bolsas de at\u00e9 cem por cento participe do processo seletivo de bolsas de estudos filantropia da cooperativa comunit\u00e1ria instituto cultural de educa\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da Bahia https://t.co/AvDSh0wUaD", "id": "1623245635930533888"},{"created_at": "2023-02-08T09:00:20.000Z", "text": "Processo Seletivo SAS de Barbacena-MG 2023.....Leia mais em.... https://t.co/ySADcHH7zW\nhttps://t.co/ySADcHH7zW", "id": "1623245331176603648"},{"created_at": "2023-02-08T09:00:19.000Z", "text": "Processo Seletivo SAS de Barbacena-MG 2023 https://t.co/tbxdneN0Vr\nhttps://t.co/tbxdneN0Vr", "id": "1623245329779785728"},{"created_at": "2023-02-08T08:25:50.000Z", "text": "@thirstylillg Eu me encaixo no perfil da vaga e atendo as exig\u00eancias. Como fa\u00e7o para participar do processo seletivo agora?", "id": "1623236648854061059"},{"created_at": "2023-02-08T08:23:23.000Z", "text": "a empresa no processo seletivo te cobra mexer com as tecnologias mais recentes, typescript, codigo limpo, testado e escal\u00e1vel, tu mostra isso no teste t\u00e9cnico+", "id": "1623236035927760896"},{"created_at": "2023-02-08T07:59:08.000Z", "text": "@Alefy999 @racijoao @lazarorosa25 @J_LIVRES \u00c9 Thiago, no seu caso justificaria \u00f1 contratar vc. Pela dimens\u00e3o da tua burrice, deve ser incompetente demais. Agora, o playboy q vc se prop\u00f4s defender, ele est\u00e1 cometendo crimes. Ele \u00f1 pode estabelecer um processo seletivo baseado em racismo e preconceito.", "id": "1623229933311913984"},{"created_at": "2023-02-08T07:56:14.000Z", "text": "https://t.co/fcC8bArJFO", "id": "1623229201380671489"},{"created_at": "2023-02-08T07:46:56.000Z", "text": "https://t.co/yiOgHAoFUu", "id": "1623226860145369090"},{"created_at": "2023-02-08T07:35:20.000Z", "text": "@l_m0r1 Processo Seletivo para Pessoa Apicultura Jr \nRequisitos: 5 anos de experi\u00eancia em apicultura \nBenef\u00edcios: Sal\u00e1rio R$ 1500. Pula pula no escrit\u00f3rio", "id": "1623223940192641025"},{"created_at": "2023-02-08T06:34:43.000Z", "text": "https://t.co/yRfZ2eFeHK", "id": "1623208688948322304"},{"created_at": "2023-02-08T06:16:24.000Z", "text": "Idep refor\u00e7a para convoca\u00e7\u00e3o de aprovados em Processo\u00a0Seletivo https://t.co/9oeRDBMZsO", "id": "1623204077583716353"},{"created_at": "2023-02-08T06:03:28.000Z", "text": "@dvdtavares Em 2019 fiz um processo seletivo enoooorme, cheguei na \u00faltima entrevista e s\u00f3 em 2022 recebi um feedback: um e-mail me chamando pra participar do processo novamente (n\u00e3o desde o come\u00e7o, mas desde a primeira entrevista)", "id": "1623200824473096196"},{"created_at": "2023-02-08T05:56:00.000Z", "text": "toda vez que eu vou me inscrever em um processo seletivo e abre o site da gupy eu fico vo me m-", "id": "1623198942321057793"},{"created_at": "2023-02-08T05:28:12.000Z", "text": "@ossodeborboleta o formulario do processo seletivo pra entrar na grande universidade emil brunner: \n\nhttps://t.co/p7gYRURqfo https://t.co/HZDd9o2MQA", "id": "1623191949216821249"},{"created_at": "2023-02-08T05:26:31.000Z", "text": "@miguelitordp Processo seletivo", "id": "1623191525453709314"},{"created_at": "2023-02-08T05:16:37.000Z", "text": "Ajudei minha m\u00e3e no trabalho hoje ligando para algumas pessoas falando que elas passaram para a segunda fase do processo seletivo e me senti fazendo mais que prefeitura pelos desempregados do Acre.", "id": "1623189033940578306"},{"created_at": "2023-02-08T04:55:53.000Z", "text": "@partidonovo30 @EduGiraoOficial Acabou o processo seletivo? Cad\u00ea a ata de assembleia (ou comit\u00ea) aprovando a filia\u00e7\u00e3o?", "id": "1623183817262436353"},{"created_at": "2023-02-08T04:23:24.000Z", "text": "Fui chamado pro processo seletivo , estoy nervorser", "id": "1623175641062416386"},{"created_at": "2023-02-08T04:21:21.000Z", "text": "@euxailsu espero q seja ja q hj tenho um processo seletivo \ud83d\ude1e\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1623175124194062337"},{"created_at": "2023-02-08T04:15:48.000Z", "text": "Governo de Rond\u00f4nia publica edital de processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de professores \u201cClasse\u00a0C\u201d https://t.co/JDX7POVtzZ", "id": "1623173726140235777"},{"created_at": "2023-02-08T04:09:15.000Z", "text": "mais um processo seletivo que eu n\u00e3o passei...", "id": "1623172078483415040"},{"created_at": "2023-02-08T04:02:10.000Z", "text": "@eixopolitico Para entrar no novo vai ter processo seletivo\u2026\u2026\u2026", "id": "1623170298781569025"},{"created_at": "2023-02-08T03:51:04.000Z", "text": "@dennesousa1 A\u00ed pedem mestrado, doutorado, anos de servi\u00e7o p\u00fablico, bons antecedentes, ficha limpa para poder passar em um processo seletivo ou concurso para dar aulas. \nF\u00e1cil ser um ladr\u00e3o condenado e depois se eleger presidente e ainda fazer o exerc\u00edcio ilegal de uma profiss\u00e3o!! Faz\u00fa L!", "id": "1623167503592480768"},{"created_at": "2023-02-08T03:22:01.000Z", "text": "meu pai ta t\u00e3o empenhado p eu fazer concurso q ta me mandando processo seletivo p Acre", "id": "1623160194443116546"},{"created_at": "2023-02-08T03:11:51.000Z", "text": "Eu t\u00f4 feliz demais com a minha classifica\u00e7\u00e3o nesse processo seletivo da SEDUC. Fiquei na frente de pessoas com mais bagagem que eu que eu t\u00f4 reflexivo. Ser\u00e1 se vem ai o t\u00edtulo de concursado? (foda-se que \u00e9 tempor\u00e1rio).", "id": "1623157633153736705"},{"created_at": "2023-02-08T03:08:03.000Z", "text": "@matthew_https Uffs ta com processo seletivo", "id": "1623156677276041216"},{"created_at": "2023-02-08T03:07:19.000Z", "text": "trabalhar at\u00e9 meia noite e dez, al\u00e9m de fazer processo seletivo ao mesmo tempo, oh beleza.", "id": "1623156493225807878"},{"created_at": "2023-02-08T03:06:58.000Z", "text": "E ainda passar por um processo seletivo pq a vaga tem e sobra exig\u00eancias,  putz https://t.co/1LH3T366bg", "id": "1623156406835728384"},{"created_at": "2023-02-08T02:48:40.000Z", "text": "qualquer processo seletivo me deixa com n\u00e1useas e muito ansiosa", "id": "1623151799875129346"},{"created_at": "2023-02-08T02:43:35.000Z", "text": "Simplesmente fui aprovada/ chamada no processo seletivo do Estado e vou ter que abrir m\u00e3o dessa vaga. A professora est\u00e1 off e n\u00e3o quero ningu\u00e9m me perguntando o porqu\u00ea.", "id": "1623150519412748290"},{"created_at": "2023-02-08T02:33:30.000Z", "text": "Fenae critica crit\u00e9rios do processo seletivo para presid\u00eancia e diretoria da Funcef | Revista F\u00f3rum https://t.co/e0rcVntJOv", "id": "1623147984429977601"}]