[{"tweets_quantity": 496},{"created_at": "2023-02-09T02:20:09.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623507010003116033"},{"created_at": "2023-02-09T02:15:58.000Z", "text": "Minha cia de jogo hj foi p\u00e9 quente \ud83d\ude02\ud83d\ude4c", "id": "1623505958629519362"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:10.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623505505229340672"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:32.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623504841002692616"},{"created_at": "2023-02-09T02:10:18.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623504532792639490"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:34.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623504096039784448"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:47.000Z", "text": "Hoje a Anna foi pro est\u00e1dio cmg e o Goi\u00e1s ganhou, p\u00e9 quente demais", "id": "1623503898173480960"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:29.000Z", "text": "3x0 pro meu Gal\u00e3o, p\u00e9 quente dmsss", "id": "1623501306370441218"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:38.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623501093580820483"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:27.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623500796087107584"},{"created_at": "2023-02-09T01:49:35.000Z", "text": "Minha p\u00e9 quente https://t.co/BBVsxB0kCP", "id": "1623499317867601920"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:17.000Z", "text": "@camsavoi P\u00e9 quente! \ud83d\udd25", "id": "1623497733603557377"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:58.000Z", "text": "Levei e foi p\u00e9 quente! #VamoGalo https://t.co/fJDPRsgQgm", "id": "1623497152080015364"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:42.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623496580413247489"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:22.000Z", "text": "JA BOTEI NO JOGO E TEVE VIRADA\nSOU P\u00c9 QUENTE", "id": "1623496497340854275"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:55.000Z", "text": "Se eu sou o homem mais p\u00e9 quente da Bahia? https://t.co/Xdz679b0BN", "id": "1623496383557771264"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:22.000Z", "text": "@santxsta O maior p\u00e9 quente da hist\u00f3ria desse est\u00e1dio sou euzinho aqui, a vit\u00f3ria vem, c\u00ea vai ver \ud83d\ude0c", "id": "1623495742114480130"},{"created_at": "2023-02-09T01:32:45.000Z", "text": "a mae \u00e9 p\u00e9 quente https://t.co/0J0YsGznbF", "id": "1623495084955033603"},{"created_at": "2023-02-09T01:31:45.000Z", "text": "@Iguodelas pe quente https://t.co/k1iliuxCaQ", "id": "1623494829463199745"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:05.000Z", "text": "que horror a val maior p\u00e9 quente da hist\u00f3ria", "id": "1623493152391700480"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:19.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623491449219055619"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:46.000Z", "text": "eu sou mt p\u00e9 quente", "id": "1623491060834902016"},{"created_at": "2023-02-09T01:15:30.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623490739890970625"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:56.000Z", "text": "@silveirabrenosp p\u00e9 quente", "id": "1623490094056210441"},{"created_at": "2023-02-09T01:10:52.000Z", "text": "p\u00e9 quente e linda!!", "id": "1623489577057939456"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:38.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623488509284868096"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:01.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623487853916303362"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:56.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623487076267171842"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:51.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623485796098494465"},{"created_at": "2023-02-09T00:52:39.000Z", "text": "@gustaSz05 pai \u00e9 p\u00e9 quente\ud83d\ude3c", "id": "1623484990850838529"},{"created_at": "2023-02-09T00:52:09.000Z", "text": "biao p\u00e9 quente, noroeste ganhou e seguimos firmes e fortes https://t.co/dFcjV0EeAu", "id": "1623484865105612800"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:50.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623484784042295296"},{"created_at": "2023-02-09T00:50:50.000Z", "text": "@Larisselbatista Sou p\u00e9 quente!", "id": "1623484534753820676"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:53.000Z", "text": "P\u00e9 quente.\nMas a\u00ed descobrem que eu sou torcedora do Navarone. https://t.co/Ya7ZGRAkDc", "id": "1623484293455523841"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:39.000Z", "text": "Beijo pro meu netinho p\u00e9  quente athleticano de Floripa", "id": "1623484236949757953"},{"created_at": "2023-02-09T00:48:53.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623484045253308418"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:12.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623483118056312832"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:09.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623482851436949505"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:01.000Z", "text": "Sou p\u00e9 quente demais t\u00e1", "id": "1623482314566107138"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:26.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623481917478776832"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:39.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623481719692075009"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:00.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623481558312140800"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:07.000Z", "text": "eu sou p\u00e9 quente demais, fico boba", "id": "1623481335267446784"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:02.000Z", "text": "RT @djmaoli: Vou filmar de novo, o raio n\u00e3o cai duas vezes mo mesmo lugar. DJ pe quente \ud83d\ude02\ud83c\udfaf@Atletico 2 a 0 https://t.co/33Fzrodm4V", "id": "1623481312370737154"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:33.000Z", "text": "P\u00e9 quente 3 x 0 Galo no Horto !!", "id": "1623481189783707650"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:30.000Z", "text": "Vou filmar de novo, o raio n\u00e3o cai duas vezes mo mesmo lugar. DJ pe quente \ud83d\ude02\ud83c\udfaf@Atletico 2 a 0 https://t.co/33Fzrodm4V", "id": "1623481177137991682"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:51.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623479757932269570"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:01.000Z", "text": "@smaartinsd boa sorte amg, f\u00e9 que vc vai ser p\u00e9 quente!", "id": "1623479546233118720"},{"created_at": "2023-02-09T00:27:03.000Z", "text": "@AlePraetzel @SantosFC @ECSaoBento1913 @RBandeirantes @opedromartelli @brunomiliozi @Miltonneves Tomara que vc seja p\u00e9 quente pro meu Peix\u00e3o...rs", "id": "1623478547468648451"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:11.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623478332087062528"},{"created_at": "2023-02-09T00:23:36.000Z", "text": "@RedBullBraga @lucas_salema te amo meu amor p\u00e9 quente", "id": "1623477681655279617"},{"created_at": "2023-02-09T00:23:22.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623477623773925380"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:18.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623477355447549952"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:01.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623477028698697728"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:24.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623475617663488000"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:06.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623474787052924928"},{"created_at": "2023-02-09T00:08:24.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623473854197661696"},{"created_at": "2023-02-09T00:05:37.000Z", "text": "@dyovannaaa P\u00e9 quente em", "id": "1623473156697497602"},{"created_at": "2023-02-09T00:05:23.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623473094328213505"},{"created_at": "2023-02-09T00:04:28.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623472867345068033"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:55.000Z", "text": "ESSE \u00c9 P\u00c9 QUENTE DEMAIS !!!\nOlha a\u00ed o Claudiney; membro do nosso @ConsuladosGalo em Londrina PR curtindo o GAL\u00c3O DA MASSA no Campeonato Mineiro 2023!!. #Galondrina @Atletico #futebol #ConsuladosdoGalo @arenaindepa #atleticanosegueatleticano https://t.co/cjalxdrEd5", "id": "1623472728899461121"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:53.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623472467963437060"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:11.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623472289336418307"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:49.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623471947525808128"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:44.000Z", "text": "\u00c9 ela ali?! P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! https://t.co/0m3TJgUFs8", "id": "1623471927783305216"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:13.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623471795733950466"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:20.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623471575340142597"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:56.000Z", "text": "abri o YouTube e foi gol do s\u00e3o paulo, p\u00e9 quente dms", "id": "1623470969296748545"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:27.000Z", "text": "ei eu sou mt p\u00e9 quente pelo amor de Deus https://t.co/EBz8qdDO2t", "id": "1623470847334789122"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:41.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623470656665837568"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:14.000Z", "text": "n tem mais p\u00e9 quente que a thais, tinha que colocar a lenda pra ir em todos os jogos https://t.co/lMFQjBEfID", "id": "1623470291673395203"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:53.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623470202598961153"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:53.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623470200845729793"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:39.000Z", "text": "@kenpachi_U @delucca Cheguei 7hs no Tiet\u00ea, vaguei at\u00e9 encontrar com uns colegas de SP, no final os caras me levantaram no alto porque eu era \"p\u00e9 quente\" e realmente pareciam n\u00e3o acreditar. (+)", "id": "1623469641371615232"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:36.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623469627371036673"},{"created_at": "2023-02-08T23:50:52.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623469444457529346"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:30.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623469098142253058"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:29.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623469094749061120"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:14.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623467272047063044"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:55.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623466941019979778"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:55.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623466185458085888"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:49.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623466157347860481"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:06.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623465979115192322"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:28.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623465315911827457"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:01.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623465202128658432"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:53.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623464919017443329"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:46.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623464889409732608"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:00.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623464442103996419"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:27.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623464055296884736"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:36.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623463589884358656"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:31.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623463568917012480"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:22.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623463528161021952"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:11.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623463481277091840"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:10.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623462977474072577"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:08.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623462967772676097"},{"created_at": "2023-02-08T23:24:39.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623462844120408064"},{"created_at": "2023-02-08T23:24:31.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623462813267025924"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:32.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623462565052293120"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:57.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623462418897686528"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:34.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623462320625143808"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:02.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623462188793856000"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:50.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623462135480057856"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:11.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623461973454102530"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:18.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623461749398683648"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:10.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623461716179795970"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:01.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623461680632983552"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:52.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623461643274317824"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:11.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623461471689613312"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:38.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623461330702196742"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:55.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623460897946537988"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:49.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623460872965193730"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:41.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623460839377305600"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:22.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623460760998367232"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:13.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623460722435928066"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:30.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623460541346750466"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:27.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623460529581830145"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:25.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623460520073338881"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:17.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623460237096132610"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:02.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623460172436852736"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:56.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623460146843160576"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:41.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623460083915956226"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:22.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623460006665285632"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:04.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623459930853310465"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:49.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623459866063904769"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:45.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623459849316052992"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:17.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623459735209902084"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:43.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623459588992299011"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:19.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623459490212327424"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:10.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623459454120230915"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:44.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623459341859692545"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:31.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623459290164887553"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:28.000Z", "text": "@thaisbraz Thata. Voc\u00ea \u00e9 p\u00e9 quente. Sempre que assisti o jogo com a camisa do Vasco da Gama. O Vascao vence.  E lindo ver voc\u00ea tremulando a bandeira do Vasco da Gama.  Tamos juntos. Vasca\u00ednos juntos. Te Adoro.", "id": "1623459277804392448"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:22.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623459250138669064"},{"created_at": "2023-02-08T23:09:58.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623459149672509441"},{"created_at": "2023-02-08T23:09:45.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623459097042382850"},{"created_at": "2023-02-08T23:09:41.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623459080537796608"},{"created_at": "2023-02-08T23:09:40.000Z", "text": "@guiaranadepre p\u00e9 quente do caraio", "id": "1623459076544888832"},{"created_at": "2023-02-08T23:09:34.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623459050984812544"},{"created_at": "2023-02-08T23:09:11.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458951894536192"},{"created_at": "2023-02-08T23:09:05.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458928007823363"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:59.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458902250602499"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:48.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458856989851648"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:32.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458788580769792"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:31.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458784449531906"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:24.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458755022147591"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:17.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458724961570817"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:16.000Z", "text": "muito p\u00e9 quente com meu galinho", "id": "1623458724450017280"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:57.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458644842156032"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:44.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458589087256577"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:35.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458549668933632"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:23.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458498225790982"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:16.000Z", "text": "@BRBVB09_ Meu anivers\u00e1rio. Como sou p\u00e9 quente, deve ser a gente contra o Bayern. \ud83d\ude05", "id": "1623458472812478465"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:16.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458469465702400"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:12.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458455448178689"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:04.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458419960332289"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:58.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458393565569024"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:57.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458392332460033"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:54.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458376649789440"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:48.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458351857209350"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:37.000Z", "text": "@Atletico acho que sou p\u00e9 quente heheh 2 a 0 no primeiro tempo n\u00e3o t\u00e1 sendo comum nesse mineiro \ud83e\udd73 https://t.co/CThdL1hb4K", "id": "1623458306927861760"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:35.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458300934094848"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:34.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458294374486016"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:33.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458292084396034"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:31.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458280021319680"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:11.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458199289602049"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:10.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458193648062466"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:08.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458185121247232"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:04.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458170797711360"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:03.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458165944623107"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:02.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458162484314113"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:01.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458157891821568"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:53.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458123381084161"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:50.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458112131960832"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:46.000Z", "text": "A MAIOR P\u00c9 QUENTE https://t.co/VMRYIaUOC0", "id": "1623458093177929730"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:44.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458086454448130"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:38.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458058172071938"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:35.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458048843960320"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:34.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458041223090180"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:34.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458041197731842"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:33.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458037498511361"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:31.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458031328727040"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:31.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458029172830209"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:30.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458027507699712"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:30.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458024743653377"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:29.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458020037648385"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:27.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458015671377920"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:25.000Z", "text": "RT @VascodaGama: P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623458006829772802"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:25.000Z", "text": "@guiaranadepre p\u00e9 quente do caceta hein", "id": "1623458004770394112"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:17.000Z", "text": "P\u00e9 quente, a @thaisbraz marcou presen\u00e7a na vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o no Man\u00e9 Garrincha! \n\n#VascoDaGama https://t.co/rl4LGRucvQ", "id": "1623457970876194817"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:06.000Z", "text": "minha p\u00e9 quente t\u00e1 comigo hoje. \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udc95 https://t.co/4GNQF3t0B7", "id": "1623457675727060992"},{"created_at": "2023-02-08T23:03:28.000Z", "text": "KKKKKKKKKKK o @silveirabrenosp \u00e9 a pessoa mais p\u00e9 quente pro galo que existe na face da terra", "id": "1623457516431769602"},{"created_at": "2023-02-08T22:56:34.000Z", "text": "@Atletico acho que sou p\u00e9 quente heheh 2 a 0 no primeiro tempo n\u00e3o t\u00e1 sendo comum nesse mineiro \ud83e\udd73 https://t.co/EcIVSsQesG", "id": "1623455776730935297"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:36.000Z", "text": "@CentralDoCAM Pe quente em central", "id": "1623455283975696388"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:41.000Z", "text": "@Pathy_88 P\u00e9 quente", "id": "1623436679720865793"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:45.000Z", "text": "Finalizando meus afazeres docentes, botei o jogo do United no celular e o Sancho fez o gol de empate contra o Leeds! Fui p\u00e9 quente agora!", "id": "1623435440954183680"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:53.000Z", "text": "@buijsconfort seja p\u00e9 quente", "id": "1623432201584119815"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:07.000Z", "text": "P\u00e9 quente \ud83d\ude0e", "id": "1623431758921494529"},{"created_at": "2023-02-08T20:52:18.000Z", "text": "botei at\u00e9 a camisa do real mano, p\u00e9 quente demais kkkkkkkk", "id": "1623424505560399875"},{"created_at": "2023-02-08T20:43:41.000Z", "text": "@njdmarlon adm eu sou pe quente, me passa um lugar pra assistir q sai gol nosso", "id": "1623422337558147078"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:48.000Z", "text": "hoje irei descobrir se sou p\u00e9 frio ou p\u00e9 quente https://t.co/f7q9RNjKBq", "id": "1623419347044802563"},{"created_at": "2023-02-08T20:18:13.000Z", "text": "@bgiov_ sou p\u00e9 quente demais bruninha", "id": "1623415928733171713"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:31.000Z", "text": "@JanjaLula Voc\u00ea \u00e9 p\u00e9 quente Janja, o Flamenguinho \u00e9 que est\u00e1 uma bt mesmo.", "id": "1623410214165745665"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:42.000Z", "text": "@rogerio__assis p\u00e9 quente", "id": "1623408498078846977"},{"created_at": "2023-02-08T19:45:30.000Z", "text": "sou p\u00e9 quente, comecei a ver o jogo e o vini marcou", "id": "1623407694995501058"},{"created_at": "2023-02-08T19:43:18.000Z", "text": "Acabei de colocar no jogo do Real e saiu gol do Real. Sou muito p\u00e9 quente, ntj", "id": "1623407141808754692"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:03.000Z", "text": "RT @theplayoffsbr: Ser\u00e1 que o R\u00f4mulo \u00e9 p\u00e9 quente e iluminado? Estreando S\u00d3 no dia do recorde de LeBron James no #NBAnoPrimeVideo! QUE HOMEM\u2026", "id": "1623403301067755520"},{"created_at": "2023-02-08T19:24:50.000Z", "text": "Minha sobrinha \u00e9 puro p\u00e9 quente, ela acabou de chegar aqui em casa", "id": "1623402491558633473"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:07.000Z", "text": "@brucipolatto Sou p\u00e9 quente, mo\u00e7a.", "id": "1623396274337681409"},{"created_at": "2023-02-08T18:31:03.000Z", "text": "@saviann_laura Quero s\u00f3 ver, estamos precisando de p\u00e9 quente", "id": "1623388959551246336"},{"created_at": "2023-02-08T18:24:08.000Z", "text": "@princessmayhara Meu pai n\u00e3o ironicamente me chama de p\u00e9 quente KKKKKKKKKKKK olha que nem vejo f1", "id": "1623387219498004480"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:33.000Z", "text": "P\u00e9 quente amigos, nunca presenciei uma derrota q n fosse a de ontem.. perdoem a lerdeza, era sono\ud83d\ude10", "id": "1623386065837891588"},{"created_at": "2023-02-08T18:01:47.000Z", "text": "@_aagui4r @AvaiFC P\u00e9 quente \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "id": "1623381595062149126"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:43.000Z", "text": "@leticiia_franca Poxa que merda, mas por outro lado, espero que tu seja p\u00e9 quente hem, estamos precisando faz tempo que n\u00e3o ganhamos f\u00e3s pepa", "id": "1623372266770731019"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:49.000Z", "text": "@paulahja P\u00e9 quente q fala", "id": "1623367003921649664"},{"created_at": "2023-02-08T16:38:33.000Z", "text": "@eudanlessa @Casimiro N\u00e3o existe p\u00e9 quente ou frio, existe futebol e t\u00e9cnico ou falta deles", "id": "1623360646749331456"},{"created_at": "2023-02-08T16:11:38.000Z", "text": "@marcelap_oli Hoje tem eu na Vila, o maior p\u00e9 quente desse est\u00e1dio, ent\u00e3o a arrancada vem", "id": "1623353871685787649"},{"created_at": "2023-02-08T15:51:49.000Z", "text": "Kkkkk\nBolsonaro era P\u00e9 Quente https://t.co/XrLRGB4lZM", "id": "1623348887485313026"},{"created_at": "2023-02-08T15:08:05.000Z", "text": "Gostaria de informar que o maior p\u00e9 quente da Vila Belmiro est\u00e1 presente no jogo de hoje: eu mesmo! \n\nA rea\u00e7\u00e3o come\u00e7a hoje! Bom dia! \ud83d\udc4d", "id": "1623337879739957252"},{"created_at": "2023-02-08T15:07:37.000Z", "text": "@emerson_rocha P\u00e9 quente \ud83d\udd25 \nDeu sorte pro Vasc\u00e3o \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1623337761678712832"},{"created_at": "2023-02-08T14:59:35.000Z", "text": "Vereadores criticam governo mas elogiam obras do Distrito Industrial II; P\u00e9 Quente insinua que em breve Glaycon retorna ao cen\u00e1rio municipal #correiodeminas \n\n#vereadores #lafaiete #critica #prefeitura #elogios #obras #distritoindustrialII  \n\nhttps://t.co/vF3YBBJW1w", "id": "1623335739441160196"},{"created_at": "2023-02-08T14:46:44.000Z", "text": "@rdinamitebr P\u00e9 quente irm\u00e3o !", "id": "1623332508732428293"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:20.000Z", "text": "@eupedrin30 valha mulhe tu viu q eu so pe quente", "id": "1623323849998696449"},{"created_at": "2023-02-08T13:41:34.000Z", "text": "@emerson_rocha Vlw p\u00e9 quente tu \u00e9 brabo \nSauda\u00e7\u00f5es Vascainas", "id": "1623316107485478913"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:28.000Z", "text": "RT @PauloRo67507775: Faz o L...\nP\u00e9 quente  // P\u00e9 frio https://t.co/t8g5Gd9sJW", "id": "1623313064715067393"},{"created_at": "2023-02-08T13:16:36.000Z", "text": "em 2012 eu tava numa das minhas fases + fan\u00e1ticas pelo ava\u00ed, tinha p\u00f4ster e recortes de jornal pelo meu quarto inteiro \ud83d\ude02\ndps passei uns anos acompanhando mais de longe devido a n coisas\nagora voltei a viver pelo ava\u00ed e at\u00e9 aqui to confirmando q sou p\u00e9 quente, esse ano \u00e9 nosso \ud83e\udd2a https://t.co/BmcmU4r6WY", "id": "1623309824783007745"},{"created_at": "2023-02-08T13:15:52.000Z", "text": "RT @PauloRo67507775: Faz o L...\nP\u00e9 quente  // P\u00e9 frio https://t.co/t8g5Gd9sJW", "id": "1623309640032215040"},{"created_at": "2023-02-08T12:43:17.000Z", "text": "P\u00e9 quente o nosso craque!!!! https://t.co/AXilqFRD7e", "id": "1623301439501004800"},{"created_at": "2023-02-08T12:43:11.000Z", "text": "Hj ser\u00e1 o 3\u00ba jogo na vila Belmiro de Lalazynha. Ela segue com 1 vit\u00f3ria e 1 derrota, vamos ver se ela \u00e9 p\u00e9 quente e tira essa zika do Santos.", "id": "1623301415656472576"},{"created_at": "2023-02-08T12:34:14.000Z", "text": "@paulobonavidess sou p\u00e9 quente pro voz\u00e3o", "id": "1623299164661510147"},{"created_at": "2023-02-08T12:22:43.000Z", "text": "@gugachacra rsrsrsrs p\u00e9 quente em @gugachacra", "id": "1623296266082844675"},{"created_at": "2023-02-08T11:47:22.000Z", "text": "@JanjaLula P\u00e9 quente na pol\u00edtica (gl\u00f3ria a Deus), p\u00e9 frio no esporte.", "id": "1623287369624432641"},{"created_at": "2023-02-08T11:33:53.000Z", "text": "@mendlowicz P\u00e9 quente kkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1623283973278277632"},{"created_at": "2023-02-08T11:24:31.000Z", "text": "@ColunadoFla A culpa n\u00e3o \u00e9 dele e sim dos dirigentes q o contrataram, tirar um t\u00e9cnico q conhecia o time e que estava dando certo, tanto q foi campe\u00e3o dos t\u00edtulos q disputou( alem de tudo, pe quente) , colocar algu\u00e9m para terminar uma obra pronta de outro. Vergonha$$$ ???", "id": "1623281619334230016"},{"created_at": "2023-02-08T11:16:38.000Z", "text": "@CentraldoPorto P\u00e9 quente que fala, n\u00e9", "id": "1623279633092251656"},{"created_at": "2023-02-08T11:07:38.000Z", "text": "RT @PauloRo67507775: Faz o L...\nP\u00e9 quente  // P\u00e9 frio https://t.co/t8g5Gd9sJW", "id": "1623277369313095680"},{"created_at": "2023-02-08T10:55:04.000Z", "text": "sou p\u00e9 quente demais kkkk algo me disse que n\u00e3o era pra ir no jogo ontem.. continuo invicto na caminhada", "id": "1623274207042838528"},{"created_at": "2023-02-08T10:32:44.000Z", "text": "@Luciene_Limaa Pe quente mocinha", "id": "1623268584267939842"},{"created_at": "2023-02-08T09:32:51.000Z", "text": "RT @PauloRo67507775: Faz o L...\nP\u00e9 quente  // P\u00e9 frio https://t.co/t8g5Gd9sJW", "id": "1623253514729271296"},{"created_at": "2023-02-08T08:19:20.000Z", "text": "@Oledobrasil \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 p\u00e9 quente em!!!!!", "id": "1623235016556683264"},{"created_at": "2023-02-08T06:39:45.000Z", "text": "Dia de fortes emo\u00e7\u00f5es hein.\nLevei minha fam\u00edlia pela primeira vez pra assistir o Vasco da Gama no est\u00e1dio. \ud83c\udfdf\ufe0f\n\nE foram p\u00e9 quente t\u00e1?!\n\n\u26bd\ufe0f Nova Igua\u00e7u 0x2 Vasco\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Campeonato Carioca - 7\u00aa rodada\n\ud83d\uddd3\ufe0f 07/02/2023\n\ud83c\udfdf\ufe0f Man\u00e9 Garrincha (Bras\u00edlia)\n\n#vasco #vascodag\u2026 https://t.co/r24QSrCwbF https://t.co/05swgKr5Hj", "id": "1623209952461348864"},{"created_at": "2023-02-08T06:22:14.000Z", "text": "RT @theplayoffsbr: Ser\u00e1 que o R\u00f4mulo \u00e9 p\u00e9 quente e iluminado? Estreando S\u00d3 no dia do recorde de LeBron James no #NBAnoPrimeVideo! QUE HOMEM\u2026", "id": "1623205545585922048"},{"created_at": "2023-02-08T05:26:16.000Z", "text": "Ser\u00e1 que o R\u00f4mulo \u00e9 p\u00e9 quente e iluminado? Estreando S\u00d3 no dia do recorde de LeBron James no #NBAnoPrimeVideo! QUE HOMEM, hein @Bulgarelli1971? https://t.co/8ov4H0jEfF", "id": "1623191461163311104"},{"created_at": "2023-02-08T04:50:39.000Z", "text": "R\u00f4mulo Mendon\u00e7a p\u00e9 quente, vai ser hoje! #NBAnoPrimeVideo https://t.co/qc54eiv0JX", "id": "1623182498715906049"},{"created_at": "2023-02-08T04:45:06.000Z", "text": "Dei p\u00e9 quente de ir na quadra hj\ud83d\ude05", "id": "1623181100745981954"},{"created_at": "2023-02-08T04:20:51.000Z", "text": "N\u00e3o d\u00e1 nem pra rir do Flamengo, porque eu sou n\u00e1utico, n\u00e9.. mas, porra, Bruno! P\u00e9 quente pra caramba \ud83d\ude02", "id": "1623174997811335169"},{"created_at": "2023-02-08T03:58:17.000Z", "text": "@brunocamarao @CearaSC p\u00e9 quente dmsss, lindo \ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "id": "1623169319315152897"},{"created_at": "2023-02-08T03:51:25.000Z", "text": "P\u00e9 quente \u00e9 ela, @camilallorena https://t.co/e6fNsBJbXx", "id": "1623167591844806661"},{"created_at": "2023-02-08T03:50:59.000Z", "text": "@irina_4linhas P\u00e9 quente \u263a\ufe0f", "id": "1623167483501764608"},{"created_at": "2023-02-08T03:42:51.000Z", "text": "@jean_wc faz esse favor pra nossa na\u00e7\u00e3o com o p\u00e9 quente", "id": "1623165437188997122"},{"created_at": "2023-02-08T03:30:35.000Z", "text": "@brunocamarao @CearaSC P\u00e9 quente!", "id": "1623162350831378432"},{"created_at": "2023-02-08T03:16:06.000Z", "text": "Primeiro jogo, vit\u00f3ria, pai \u00e9 p\u00e9 quente", "id": "1623158703485485058"},{"created_at": "2023-02-08T03:15:33.000Z", "text": "@MauricioCorrad4 @VascodaGama @giseleccabrera P\u00e9 quente, Maur\u00edcio!", "id": "1623158564314382337"},{"created_at": "2023-02-08T03:10:16.000Z", "text": "@newscolina @thaisbraz @midiavascaina ela \u00e9 muito p\u00e9 quente newsz\u00e3o", "id": "1623157237991497731"},{"created_at": "2023-02-08T03:02:44.000Z", "text": "@thaisbraz p\u00e9 quente VASCO", "id": "1623155340148719623"},{"created_at": "2023-02-08T03:01:31.000Z", "text": "RT @PauloRo67507775: Faz o L...\nP\u00e9 quente  // P\u00e9 frio https://t.co/t8g5Gd9sJW", "id": "1623155034740428804"},{"created_at": "2023-02-08T02:54:58.000Z", "text": "p\u00e9 quente gra\u00e7as a deus\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "id": "1623153383925317632"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:43.000Z", "text": "@bonde_doale @itatiaia Pe quente, gostei", "id": "1623152817539104768"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:38.000Z", "text": "P\u00e9 quente \u2764\ufe0f https://t.co/zkNHCgzp7c", "id": "1623152799457464322"},{"created_at": "2023-02-08T02:51:07.000Z", "text": "@brunocamarao @CearaSC O netinho mais p\u00e9 quente \ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "id": "1623152418522378241"},{"created_at": "2023-02-08T02:44:20.000Z", "text": "@brunocamarao @CearaSC P\u00e9 quente \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe", "id": "1623150709230260224"},{"created_at": "2023-02-08T02:38:55.000Z", "text": "@brunocamarao @CearaSC P\u00e9 quente demaissss", "id": "1623149344927932416"},{"created_at": "2023-02-08T02:35:48.000Z", "text": "@Vallucia_ @CearaSC Princesa, linda, perfeita, p\u00e9 quente, mascotinha \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "id": "1623148562941878273"},{"created_at": "2023-02-08T02:30:50.000Z", "text": "P\u00e9 quente viu? Camisa da sorte. https://t.co/iMDThVzLt1", "id": "1623147312506630146"},{"created_at": "2023-02-08T02:29:59.000Z", "text": "@renatasilveirag Faz ele torcer pro fog\u00e3o a m\u00e3e dele \u00e9 p\u00e9 quente quando narra rsrs", "id": "1623147096269258753"},{"created_at": "2023-02-08T02:26:15.000Z", "text": "Como pode a namorada de um vasca\u00edno ser a maior p\u00e9 quente do time dele", "id": "1623146157915492352"},{"created_at": "2023-02-08T02:14:42.000Z", "text": "@lipetorresofici Hahaha caprichete p\u00e9 quente, temos", "id": "1623143253607387137"},{"created_at": "2023-02-08T02:06:43.000Z", "text": "Eu do uns p\u00e9 quente kk", "id": "1623141243654905858"},{"created_at": "2023-02-08T01:11:24.000Z", "text": "incr\u00edvel como existe gente absurdamente p\u00e9 quente", "id": "1623127321161961477"},{"created_at": "2023-02-08T01:10:35.000Z", "text": "@brventura7 breno nem sendo a maior pe quente do universo o flamengo ia ganhar jogando do jeito que tava jogando da nao", "id": "1623127116790304773"},{"created_at": "2023-02-08T01:08:20.000Z", "text": "@alvessvictor Eu n\u00e3o sei onde voc\u00ea foi p\u00e9 quente hoje kkkkkk", "id": "1623126551842680833"},{"created_at": "2023-02-08T01:08:10.000Z", "text": "@meireleslucas9 P\u00e9 quente!", "id": "1623126508528074752"},{"created_at": "2023-02-08T00:52:47.000Z", "text": "@luuanamoura_ P\u00c9 QUENTE LUANA PORRA", "id": "1623122637282058240"},{"created_at": "2023-02-08T00:49:53.000Z", "text": "RT @PauloRo67507775: Faz o L...\nP\u00e9 quente  // P\u00e9 frio https://t.co/t8g5Gd9sJW", "id": "1623121908404260865"},{"created_at": "2023-02-08T00:48:08.000Z", "text": "Eu sou p\u00e9 quente! Vamos, Vasco! \ud83d\udca2 https://t.co/cq3FhDX6P0", "id": "1623121466614075392"},{"created_at": "2023-02-08T00:43:04.000Z", "text": "@JanjaLula A gente sabe que a senhora n\u00e3o \u00e9 azarada, professora! A senhora \u00e9 a maior pe quente da hist\u00f3ria recente do Brasil", "id": "1623120192426414080"},{"created_at": "2023-02-08T00:42:01.000Z", "text": "RT @gauto81: Mais uma vez o Real Madri pega um time pequeno na final do Mundial. P\u00e9 quente de s\u00f3 pegar zebras\n\nDuvido que desta vez n\u00e3o tom\u2026", "id": "1623119927652585473"},{"created_at": "2023-02-08T00:39:44.000Z", "text": "@eusoaress nem eu, pois voc\u00ea \u00e9 a maior p\u00e9 quente de todas", "id": "1623119353364242432"},{"created_at": "2023-02-08T00:38:17.000Z", "text": "@evelyngmss Kkkkkkkkkkkkk p\u00e9 quente*", "id": "1623118989827182592"},{"created_at": "2023-02-08T00:27:37.000Z", "text": "@anabragaa_ A mais p\u00e9 quente", "id": "1623116303308398594"},{"created_at": "2023-02-08T00:22:05.000Z", "text": "@JanjaLula Relaxa coleguinha voc\u00ea \u00e9 a maior p\u00e9 quente dos \u00faltimos tempos, est\u00e1 ao lado do nosso presidente eleito.\u2764\ufe0f\u2b50\u2764\ufe0f", "id": "1623114912871358465"},{"created_at": "2023-02-08T00:21:50.000Z", "text": "Escala\u00e7\u00e3o do time p\u00e9 quente, mam\u00e3e linda amoletinho da sorte e Heitorzinho Z\u00e9 Goiaba da Dinda! Hoje o @Cruzeiro ganha!! https://t.co/hyoKWhIgcq", "id": "1623114847209635842"},{"created_at": "2023-02-08T00:11:36.000Z", "text": "@gabisp22 p\u00e9 quente hein", "id": "1623112274524217346"},{"created_at": "2023-02-07T23:58:03.000Z", "text": "RT @PauloRo67507775: Faz o L...\nP\u00e9 quente  // P\u00e9 frio https://t.co/t8g5Gd9sJW", "id": "1623108862697000960"},{"created_at": "2023-02-07T23:55:19.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO \"MicJackjanja\" Bolsonaro p\u00e9 quente essa BRUXA que continue com pe frio.", "id": "1623108176601092096"},{"created_at": "2023-02-07T23:31:08.000Z", "text": "A amante \u00e9 p\u00e9 quente kkk https://t.co/cz647eftwF", "id": "1623102090057850882"},{"created_at": "2023-02-07T23:26:45.000Z", "text": "@letsaldanha Pe quente.", "id": "1623100984405684224"},{"created_at": "2023-02-07T23:15:38.000Z", "text": "@notboeno q tu seja p\u00e9 quente meu irm\u00e3o", "id": "1623098190412103686"},{"created_at": "2023-02-07T23:07:11.000Z", "text": "flamengo so nao ganhou pq eu n tava assistindo o jogo sou mt p\u00e9 quente smp q eu vejo ele ganha", "id": "1623096060032811011"},{"created_at": "2023-02-07T23:04:30.000Z", "text": "Faz o L...\nP\u00e9 quente  // P\u00e9 frio https://t.co/t8g5Gd9sJW", "id": "1623095384993062913"},{"created_at": "2023-02-07T22:42:30.000Z", "text": "@10Ronaldinho @Flamengo @pedrotti_andrei foi p\u00e9 quente ele kkkkk", "id": "1623089851196141568"},{"created_at": "2023-02-07T22:21:55.000Z", "text": "@nonsenseartx O S\u00e3o paulino aqui conseguiu ser p\u00e9 quente hj", "id": "1623084668907147264"},{"created_at": "2023-02-07T22:18:55.000Z", "text": "David Luiz: estava no Chelsea em 2012. Estava no 7x1. E estava l\u00e1 hoje. P\u00e9 quente ele hein?", "id": "1623083916952276993"},{"created_at": "2023-02-07T22:04:00.000Z", "text": "@defantediogo @Casimiro Tu \u00e9 p\u00e9 quente demais Defante.", "id": "1623080162450460674"},{"created_at": "2023-02-07T22:03:36.000Z", "text": "@flferronato Voc\u00ea que \u00e9 p\u00e9 quente n\u00e9 !? \n\nHahahahahahahahahahahahahahhahahahahahahahahaha med\u00edocre demais.", "id": "1623080058813575168"},{"created_at": "2023-02-07T21:54:12.000Z", "text": "@InterDD O p\u00e9 quente \u00e9 o Real que s\u00f3 pega barbada na final", "id": "1623077697164304385"},{"created_at": "2023-02-07T21:49:47.000Z", "text": "@cantarellibruno Boaaaa..... P\u00e9 quente \ud83d\ude4c", "id": "1623076583077515264"},{"created_at": "2023-02-07T21:43:13.000Z", "text": "@Casimiro P\u00e9 quente, tamo junto!", "id": "1623074931075346436"},{"created_at": "2023-02-07T21:40:07.000Z", "text": "@flferronato PQP INSUPORT\u00c1VEL MULHER GADO!!!! P\u00c9 QUENTE \u00c9 A EVANG\u00c9LICA MATA CARPAS N\u00c9 \ud83e\udd2e? \ud83e\udd2e \ud83e\udd74 \ud83d\ude44 \ud83e\udd2a", "id": "1623074149592715265"},{"created_at": "2023-02-07T21:39:23.000Z", "text": "Defante so era p\u00e9 quente quando assistia o jogo ali em madureira c o pov\u00e3o https://t.co/QtwoC7yetK", "id": "1623073966620389378"},{"created_at": "2023-02-07T21:36:29.000Z", "text": "RT @gauto81: Mais uma vez o Real Madri pega um time pequeno na final do Mundial. P\u00e9 quente de s\u00f3 pegar zebras\n\nDuvido que desta vez n\u00e3o tom\u2026", "id": "1623073236086067208"},{"created_at": "2023-02-07T21:29:57.000Z", "text": "meu mano @Casimiro \u00e9 p\u00e9 quente demais", "id": "1623071594032599041"},{"created_at": "2023-02-07T21:29:52.000Z", "text": "@anarcoya @defantediogo @Casimiro muito obrigada pelo p\u00e9 quente hoje", "id": "1623071569588224003"},{"created_at": "2023-02-07T21:28:57.000Z", "text": "nosso p\u00e9 frio no catar foi p\u00e9 quente hoje no marrocos https://t.co/DS3U4RsCaq", "id": "1623071340994461696"},{"created_at": "2023-02-07T21:27:36.000Z", "text": "RT @gauto81: Mais uma vez o Real Madri pega um time pequeno na final do Mundial. P\u00e9 quente de s\u00f3 pegar zebras\n\nDuvido que desta vez n\u00e3o tom\u2026", "id": "1623071002749030401"},{"created_at": "2023-02-07T21:27:06.000Z", "text": "Quebrei a tradi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sou mais p\u00e9 quente pra flamenguista \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1623070875745497088"},{"created_at": "2023-02-07T21:24:06.000Z", "text": "@SibneleCalanara Kkkkk o corno do Bolsonaro era p\u00e9 quente", "id": "1623070121152372737"},{"created_at": "2023-02-07T21:22:17.000Z", "text": "@tecomedina P\u00e9 quente!", "id": "1623069664191340544"},{"created_at": "2023-02-07T21:20:17.000Z", "text": "Mais uma vez o Real Madri pega um time pequeno na final do Mundial. P\u00e9 quente de s\u00f3 pegar zebras\n\nDuvido que desta vez n\u00e3o tomem nenhum chute a gol.", "id": "1623069158110818317"},{"created_at": "2023-02-07T21:18:03.000Z", "text": "@letsaldanha P\u00e9 quente que fala", "id": "1623068595679789059"},{"created_at": "2023-02-07T21:09:15.000Z", "text": "RT @fwstiller: Urubus 2x3 Al BHilal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nSem o VAR da CBF, o VAR da Conmebol e a #GloboLixo, o Flamengo seria do tamanho do Olaria e do Go\u2026", "id": "1623066382270099461"},{"created_at": "2023-02-07T21:08:38.000Z", "text": "@JanjaLula voc\u00ea \u00e9 p\u00e9 quente m\u00e3e", "id": "1623066229476040705"},{"created_at": "2023-02-07T21:07:58.000Z", "text": "@ttdanickole boaaa, aproveita, seja p\u00e9 quente por n\u00f3s", "id": "1623066060294434816"},{"created_at": "2023-02-07T21:07:49.000Z", "text": "Obrigado @letsaldanha pelo P\u00c9 QUENTE NO MARROCOS!", "id": "1623066023124430852"},{"created_at": "2023-02-07T21:06:43.000Z", "text": "RT @fwstiller: Urubus 2x3 Al BHilal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nSem o VAR da CBF, o VAR da Conmebol e a #GloboLixo, o Flamengo seria do tamanho do Olaria e do Go\u2026", "id": "1623065745616781313"},{"created_at": "2023-02-07T21:06:21.000Z", "text": "Urubus 2x3 Al BHilal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nSem o VAR da CBF, o VAR da Conmebol e a #GloboLixo, o Flamengo seria do tamanho do Olaria e do Goytacaz.\n\nValeu, marmita de presidi\u00e1rio, tu \u00e9 muito p\u00e9 quente, praticamente um Mick Jagger!!! kkkkkkkkkkkkk \n\n#FLAxALH https://t.co/9FpJv7Z6h0", "id": "1623065652906045442"},{"created_at": "2023-02-07T21:05:53.000Z", "text": "@wtzqueiroz espero q tenha um p\u00e9 quente pq olhaaaaa", "id": "1623065533846528006"},{"created_at": "2023-02-07T21:04:16.000Z", "text": "Faltou a p\u00e9 quente \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/OkahawPfWV", "id": "1623065128164900865"},{"created_at": "2023-02-07T21:03:56.000Z", "text": "@JanjaLula Liga ai s\u00f3 pra gente testar seu p\u00e9 quente mam\u00e3e", "id": "1623065045839015937"},{"created_at": "2023-02-07T21:00:48.000Z", "text": "acompanho o jogo e \u00e9 gol do Flamengo, n\u00e3o tem como ser mais p\u00e9 quente que eu, BORAAA", "id": "1623064256089579521"},{"created_at": "2023-02-07T21:00:08.000Z", "text": "Acabei de ligar a TV e s\u00f3 deu tempo de me assustar com placar que o #Flamengo fez gol. P\u00e9 quente? \ud83e\udd14", "id": "1623064088996892675"},{"created_at": "2023-02-07T20:56:47.000Z", "text": "RT @rafaelaqueizz: Algu\u00e9m que seja muito p\u00e9 quente vai est\u00e1 presente domingo no Maracan\u00e3? Infelizmente n\u00e3o posso est\u00e1 presente, tenho que e\u2026", "id": "1623063245190754305"},{"created_at": "2023-02-07T20:55:43.000Z", "text": "@danielpevidal Gu\u00f0johnsen\nBarcelona tava sem ETOO. Que p\u00e9 quente dos caras", "id": "1623062975384002560"},{"created_at": "2023-02-07T20:52:06.000Z", "text": "@gRossini15 se eu colocar no jogo o Flamengo vira\neu sou o maior p\u00e9 quente desse clube de regatas", "id": "1623062066079858691"},{"created_at": "2023-02-07T20:50:22.000Z", "text": "o torcedor mais p\u00e9 quente que temos, pitico entregas https://t.co/YQiv2cgQ9p", "id": "1623061629746425857"},{"created_at": "2023-02-07T20:50:01.000Z", "text": "@notvinicin Pe quente demais", "id": "1623061544945987585"},{"created_at": "2023-02-07T20:48:24.000Z", "text": "@Lebehs Grande Oliver! P\u00e9 quente!", "id": "1623061136227860481"},{"created_at": "2023-02-07T20:45:28.000Z", "text": "@notvinicin Co\u00e9 paiz\u00e3o, p\u00e9 quente hein", "id": "1623060397510246401"},{"created_at": "2023-02-07T20:41:27.000Z", "text": "Obrigado meu p\u00e9 quente https://t.co/0GUuKvgyLg", "id": "1623059388620754947"},{"created_at": "2023-02-07T20:39:24.000Z", "text": "@dynhets P\u00e9 quente", "id": "1623058869600792577"},{"created_at": "2023-02-07T20:37:23.000Z", "text": "@_mtszin07 eu sou mt p\u00e9 quente pro flazio , se eu come\u00e7ar a assistir o goleiro santos faz um hat trick kkkkkkkk", "id": "1623058364342083585"},{"created_at": "2023-02-07T20:30:26.000Z", "text": "Pe quente dms https://t.co/riJ840fhmy", "id": "1623056616018034692"},{"created_at": "2023-02-07T20:19:15.000Z", "text": "Praga de Corinthiano pega? Pega!\n@tvglobo pelo amor de Deus no fim do Ano com o @Corinthians no #MundialDeClubes Ou manda o @Clebermachado__ ou se vira, manda o @galvaobueno precisamos de pessoas p\u00e9 quente!\n\n#tchauVP\n#globoesporte \n#VaiCorinthians", "id": "1623053799790374919"},{"created_at": "2023-02-07T20:14:55.000Z", "text": "@LiceQueiroz Pra vc ver como sou p\u00e9 quente \ud83d\ude09", "id": "1623052711422750720"},{"created_at": "2023-02-07T20:14:11.000Z", "text": "@jeondeIas p\u00e9 quente vc", "id": "1623052523560144903"},{"created_at": "2023-02-07T20:12:16.000Z", "text": "Pitico \u00e9 muito p\u00e9 quente \ud83e\udd70 https://t.co/VGbzCfAUG0", "id": "1623052041093259271"},{"created_at": "2023-02-07T19:59:38.000Z", "text": "@biahreal_ sou p\u00e9 quente mas com o time jogando assim nem eu l\u00e1 daria jeito", "id": "1623048862767411200"},{"created_at": "2023-02-07T19:56:46.000Z", "text": "coloquei no jogo e saiu gol deles \n\nessa analuisaffc \u00e9 muito p\u00e9 quente", "id": "1623048140193509378"},{"created_at": "2023-02-07T19:56:15.000Z", "text": "@IggorSant0s Kkkkkkkkkkkk, tomar no cu, que p\u00e9 quente da porra", "id": "1623048013857030145"},{"created_at": "2023-02-07T19:56:06.000Z", "text": "mds eu sou a pessoa mais pe quente do mundo seloco", "id": "1623047973188804616"},{"created_at": "2023-02-07T19:54:48.000Z", "text": "@CaioMenezes19 Eu sou p\u00e9 quente Cara\u00ed kkkkkkkkk", "id": "1623047646473760774"},{"created_at": "2023-02-07T19:45:26.000Z", "text": "pq sou a torcedora mais p\u00e9 quente do mundo? google", "id": "1623045288851128327"},{"created_at": "2023-02-07T19:33:40.000Z", "text": "@Garrao02 cara e surreal, se eu fosse flamenguista eu n\u00e3o era t\u00e3o p\u00e9 quente pro urubu", "id": "1623042329379541015"},{"created_at": "2023-02-07T19:23:58.000Z", "text": "as duas vezes q eu fui olhar o jogo deu gol kkkkkkkkk gente do c\u00e9u eu sou p\u00e9 quente", "id": "1623039888659517477"},{"created_at": "2023-02-07T19:23:53.000Z", "text": "Eu sou de longe o maior p\u00e9 quente do flamengo que existe\nS\u00f3 foi eu botar no jogo e queixada me mede um 3 dedos desses", "id": "1623039867432144903"},{"created_at": "2023-02-07T19:23:22.000Z", "text": "sentei pra assistir e pedro fez gol, eita p\u00e9 quente", "id": "1623039736460808207"},{"created_at": "2023-02-07T19:23:07.000Z", "text": "Caralho acabei de ligar a Tv e \u00e9 Gol do Pedro \n\nP\u00c9 QUENTE DEMAIS \n\nBora Flamengo!!!", "id": "1623039674204753964"},{"created_at": "2023-02-07T19:22:49.000Z", "text": "@cadelinharrasca t\u00f4 assistindo best\n\noq \u00e9 p\u00e9 quente? https://t.co/EkuCFhswhC", "id": "1623039596748541975"},{"created_at": "2023-02-07T19:22:29.000Z", "text": "SE EU FALAR PRA VCS QUE EU COLOQUEI O JOGO AGORA E SAIU O GOL A MAE \u00c9 PE QUENTE DEMAIS", "id": "1623039515555205168"},{"created_at": "2023-02-07T19:22:27.000Z", "text": "minha m\u00e3e literalmente LIGOU A TV e o Flamengo meteu gol caraca isso que \u00e9 p\u00e9 quente", "id": "1623039504155086884"},{"created_at": "2023-02-07T19:22:02.000Z", "text": "EU SOU MUITO PE QUENTE PRO FLAMENGO VAI SE FUDE", "id": "1623039400111181841"},{"created_at": "2023-02-07T19:21:55.000Z", "text": "gol do mengo uau como sou p\u00e9 quente", "id": "1623039370360983745"},{"created_at": "2023-02-07T19:20:23.000Z", "text": "@isah0507 vamo ver se tu \u00e9 p\u00e9 quente", "id": "1623038987639160833"},{"created_at": "2023-02-07T19:11:18.000Z", "text": "cheguei em casa gol do al hilal simplesmente a mais p\u00e9 quente do planeta", "id": "1623036699574997011"},{"created_at": "2023-02-07T19:08:33.000Z", "text": "Penny p\u00e9 quente acabou de subir no meu colo\nJ\u00e1 j\u00e1 tem gol", "id": "1623036006155882515"},{"created_at": "2023-02-07T19:05:20.000Z", "text": "@Curry_82 e pq n\u00e3o t\u00f4 vendo, sou muito p\u00e9 quente pro meng\u00e3o", "id": "1623035197712175154"},{"created_at": "2023-02-07T18:54:03.000Z", "text": "Eu vi Totoi p\u00e9 quente \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\ude0d\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\u270c\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "id": "1623032357560193044"},{"created_at": "2023-02-07T18:49:35.000Z", "text": "A p\u00e9 quente tem reuni\u00e3o na hora do jogo \n\nSACO", "id": "1623031234006814727"},{"created_at": "2023-02-07T18:39:59.000Z", "text": "@Casimiro tem que ser p\u00e9 quente com o Flamengo.", "id": "1623028819329224738"},{"created_at": "2023-02-07T17:51:38.000Z", "text": "@NatyBrasil30 @luzogaib @damasdoesporte @fe_pizzotti @sicasaltiel Nossa p\u00e9 quente de ouro\nQue fa\u00e7a um excelente trabalho e traga um resultado positivo tb\nSou mt f\u00e3", "id": "1623016651288375296"},{"created_at": "2023-02-07T17:41:58.000Z", "text": "@gabliraa Pfv lira, voc\u00ea \u00e9 a maior p\u00e9 quente do palmeiras. Fique em casa", "id": "1623014219502301197"},{"created_at": "2023-02-07T17:39:41.000Z", "text": "@simpraisa Vc vai ser p\u00e9 quente \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1623013643796328493"},{"created_at": "2023-02-07T17:11:28.000Z", "text": "@Nichrs @EmbFlaPortugal Que voc\u00ea seja p\u00e9 quente amigo \ud83d\ude4f\ud83d\ude02", "id": "1623006541136777216"},{"created_at": "2023-02-07T16:48:29.000Z", "text": "Desculpa Fluminense n\u00e3o estarei presente domingo, a maior p\u00e9 quente dessa torcida\u2026", "id": "1623000759053721600"},{"created_at": "2023-02-07T16:33:54.000Z", "text": "@Flaneca81 @Cruzeiro @socio5estrelas \ud83d\udc99\ud83d\ude4c pra cima hj hein ... Estarei no est\u00e1dio... p\u00e9 quente aqui \ud83d\ude4c\ud83d\udc99", "id": "1622997087309770766"},{"created_at": "2023-02-07T16:28:54.000Z", "text": "Algu\u00e9m que seja muito p\u00e9 quente vai est\u00e1 presente domingo no Maracan\u00e3? Infelizmente n\u00e3o posso est\u00e1 presente, tenho que ensaiar na sapuca\u00ed, mas espero que os p\u00e9 quente estejam presente viu", "id": "1622995831128305667"},{"created_at": "2023-02-07T15:55:11.000Z", "text": "@simpraisa Que seja p\u00e9 quente !!! Rumo ao  Bi mundial !!!", "id": "1622987347192053760"},{"created_at": "2023-02-07T15:38:02.000Z", "text": "foi eu pisar os p\u00e9s no f\u00f3rum que a internet voltou\n\npara a sorte dos jurisdicionados, sou muito p\u00e9 quente que \u00f3dio", "id": "1622983027952349189"},{"created_at": "2023-02-07T14:57:53.000Z", "text": "Vou assistir o jogo do flamengo hoje\nProvarei que sou p\u00e9 quente", "id": "1622972925925117952"},{"created_at": "2023-02-07T14:47:41.000Z", "text": "@simpraisa Pe quente \ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "1622970358813827074"},{"created_at": "2023-02-07T14:07:43.000Z", "text": "@schincariolgabi P\u00f4, a\u00ed sim! Seja p\u00e9 quente e nos traga a vit\u00f3ria haha", "id": "1622960300352847872"},{"created_at": "2023-02-07T14:02:21.000Z", "text": "Hoje eu vou assistir o jogo do Vasco com o boy. Ser\u00e1 que sou p\u00e9 quente ou frio? Ele deu sorte pro Coelh\u00e3o.", "id": "1622958950621790211"},{"created_at": "2023-02-07T13:58:26.000Z", "text": "@comunitta @lucasdsbarros T\u00e1 vendo? \u00c9 muito pe quente...", "id": "1622957964066783234"},{"created_at": "2023-02-07T13:54:23.000Z", "text": "@little_dih KKKKKKKKK plmds diana, TODAS as vezes que eu te vi secando o Flamengo no bar, era passeio nosso. Mais p\u00e9 quente imposs\u00edvel", "id": "1622956944242737153"},{"created_at": "2023-02-07T13:04:41.000Z", "text": "Hoje era dia \ud83e\udd72. Fotos da \u00faltima semifinal do mundial que jogamos, contra o mesmo Al Hilal. Quase uma baratona rs. Saudades do meu melhor amigo de copo \ud83c\udf7a. E como era p\u00e9 quente esse fdp. Enfim, vamos ganhar hoje e ele vai comemorando l\u00e1 de cima tamb\u00e9m \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f https://t.co/r9Jjuu2yBD", "id": "1622944436463312902"},{"created_at": "2023-02-07T12:40:02.000Z", "text": "Qual usar? A 13, \u00e9 p\u00e9 quente, estava no Maracan\u00e3, Brasileiro 1983( final com Santos - nosso tri). A de 1981, arte do Mestre @mourasport , com assinatura PESADA do @Galinho1953 . E a\u00ed @cahemota @tinomarcosreal @ericfaria74 @Flamengo qual para hoje? https://t.co/MpBMPExdZW", "id": "1622938236338204674"},{"created_at": "2023-02-07T11:30:52.000Z", "text": "@_pksilva KKKKKKKKKKKKKKK dessa vez vou ser p\u00e9 quente, eu juro", "id": "1622920829611671552"},{"created_at": "2023-02-07T10:45:24.000Z", "text": "@Cida_M_Gomes Bom dia! Seja p\u00e9 quente, amiga!!!", "id": "1622909385906307072"},{"created_at": "2023-02-07T09:35:15.000Z", "text": "@Flamengo @DjalmaAlves20 PC carpegiani \u00e9 p\u00e9 quente.", "id": "1622891731367743489"},{"created_at": "2023-02-07T04:31:51.000Z", "text": "preciso assistir mais os jogos do dallas, sou p\u00e9 quente", "id": "1622815380598304768"},{"created_at": "2023-02-07T02:56:44.000Z", "text": "@flatyson @venecasagrande Falta o Julio Cesar, que foi o p\u00e9 quente em 2019, tbm.", "id": "1622791443025649667"},{"created_at": "2023-02-07T02:29:34.000Z", "text": "aqui s\u00f3 pq a gente \u00e9 p\u00e9 quente demais, foi do caraiooooo\n(S\u00e3o Janu\u00e1rio \u00e9 Lindo pra porra) https://t.co/puqCCyJuwc", "id": "1622784607006359552"},{"created_at": "2023-02-07T02:27:48.000Z", "text": "@NYIslanders PE QUENTE DO BO", "id": "1622784162280112128"},{"created_at": "2023-02-07T02:15:54.000Z", "text": "@Jack_Valim tu \u00e9 p\u00e9 quente \ud83e\udd23", "id": "1622781166611795969"},{"created_at": "2023-02-07T02:04:42.000Z", "text": "Se eu for p\u00e9 quente Qnd formar igual eu sou agr nos plant\u00f5es, pelo menos na Ped, n\u00e3o aparece nada nada, uma tranquilidade danada", "id": "1622778348182155266"},{"created_at": "2023-02-07T01:35:58.000Z", "text": "Eu tenho p\u00e9 quente para festival, todos que deixei de ir por intui\u00e7\u00e3o, sempre deram merda kkkkkkkk", "id": "1622771115176214530"},{"created_at": "2023-02-07T01:02:42.000Z", "text": "RT @rhuaan17: @futebol_info @simpraisa O Rei \ud83d\udc51 p\u00e9 quente t\u00e1 chegando em Marrocos", "id": "1622762743701946368"},{"created_at": "2023-02-07T00:30:27.000Z", "text": "Tomara q depois q eu formar continue esse msm \"p\u00e9 quente\" pra plant\u00e3o tranquilo", "id": "1622754630491832321"},{"created_at": "2023-02-07T00:10:53.000Z", "text": "Liguei a TV, narrador tava falando que o Brasil n\u00e3o atacou no segundo tempo. Liguei, BRASIL ganhou a bola e chutou no gol, foi escanteio, no escanteio saiu o GOL, p\u00e9 quente????", "id": "1622749703581446144"},{"created_at": "2023-02-07T00:10:22.000Z", "text": "@welter_wt Pe quente", "id": "1622749573885136897"},{"created_at": "2023-02-07T00:09:02.000Z", "text": "@AnnyIsabelle21 Seja p\u00e9 quente, t\u00e1? Bom jogo\ud83e\udef6\ud83c\udffd", "id": "1622749240895102977"},{"created_at": "2023-02-06T23:58:56.000Z", "text": "@caroollAmaral Come\u00e7ou com o p\u00e9 quente neste credenciamento.", "id": "1622746695493615617"},{"created_at": "2023-02-06T23:51:45.000Z", "text": "\u00e9 meu p\u00e9 quente hoje me deixou na m\u00e3o", "id": "1622744890219155457"},{"created_at": "2023-02-06T23:47:01.000Z", "text": "@_anasccp8 P\u00e9 quente \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1622743697501691906"},{"created_at": "2023-02-06T23:43:12.000Z", "text": "@Deus o que eu preciso fazer pra Lolo voltar ser minha dupla p\u00e9 quente ??", "id": "1622742736184004609"},{"created_at": "2023-02-06T23:35:42.000Z", "text": "@thaiskalaf \ud83d\ude2d\ud83d\ude22 amiga t\u00e1 foda, ser\u00e1 que ele n\u00e3o entra nem no segundo tempo nesse pr\u00f3ximo?\nMas eu confio no seu potencial de ser p\u00e9 quente \u2764\ufe0f", "id": "1622740851615997957"},{"created_at": "2023-02-06T23:08:36.000Z", "text": "t\u00f4 amando geral me chamando de p\u00e9 quente kkkkkk, eu estar no est\u00e1dio= vit\u00f3ria do fog\u00e3o \ud83d\ude09", "id": "1622734028892782594"},{"created_at": "2023-02-06T23:01:32.000Z", "text": "ainda bem q eu sou p\u00e9 quente", "id": "1622732250788859907"},{"created_at": "2023-02-06T22:54:50.000Z", "text": "te aperta me dar a passagem e os ingressos? n\u00f3s vai junto e zoa o plant\u00e3o no marrocos po. \ne Meng\u00e3o campe\u00e3o pra caralho pq sou p\u00e9 quente demais https://t.co/2OAyuSSCyT", "id": "1622730565249122304"},{"created_at": "2023-02-06T22:19:58.000Z", "text": "Tava eu e o Miguel\u00e3o esse dia \nOs mais p\u00e9 quente https://t.co/No3HksSXGu", "id": "1622721789750042624"},{"created_at": "2023-02-06T22:14:05.000Z", "text": "essa aqui \u00e9 mto p\u00e9 quente pqp https://t.co/SogFxDi3EN", "id": "1622720310226165763"},{"created_at": "2023-02-06T22:05:21.000Z", "text": "Flamengo vai ganhar pq a Lara \u00e9 p\u00e9 quente https://t.co/Yu0H0pnH2g", "id": "1622718115082633390"},{"created_at": "2023-02-06T21:44:47.000Z", "text": "@pinzettaflavio @LalaMezzomo era pq eu tava tb e meu p\u00e9 quente conseguiu ganhar do teu p\u00e9 frio", "id": "1622712938170654721"},{"created_at": "2023-02-06T21:34:01.000Z", "text": "RT @ColunadoFla: RUMO AO MARROCOS \u2708\ufe0f\n\n\u00cddolo do Flamengo, Zico foi visto no aeroporto a caminho de Tanger para acompanhar a estreia do Meng\u00e3\u2026", "id": "1622710227425525766"},{"created_at": "2023-02-06T21:32:13.000Z", "text": "RT @ColunadoFla: RUMO AO MARROCOS \u2708\ufe0f\n\n\u00cddolo do Flamengo, Zico foi visto no aeroporto a caminho de Tanger para acompanhar a estreia do Meng\u00e3\u2026", "id": "1622709774096760842"},{"created_at": "2023-02-06T21:10:27.000Z", "text": "RT @ColunadoFla: RUMO AO MARROCOS \u2708\ufe0f\n\n\u00cddolo do Flamengo, Zico foi visto no aeroporto a caminho de Tanger para acompanhar a estreia do Meng\u00e3\u2026", "id": "1622704296390262800"},{"created_at": "2023-02-06T20:59:59.000Z", "text": "@JackLyn1902 @ChicoeMalu @WesleyFlu94 Mlk \u00e9 p\u00e9 quente", "id": "1622701665207058432"},{"created_at": "2023-02-06T19:57:47.000Z", "text": "RT @ColunadoFla: RUMO AO MARROCOS \u2708\ufe0f\n\n\u00cddolo do Flamengo, Zico foi visto no aeroporto a caminho de Tanger para acompanhar a estreia do Meng\u00e3\u2026", "id": "1622686011007373324"},{"created_at": "2023-02-06T19:48:56.000Z", "text": "RT @ColunadoFla: RUMO AO MARROCOS \u2708\ufe0f\n\n\u00cddolo do Flamengo, Zico foi visto no aeroporto a caminho de Tanger para acompanhar a estreia do Meng\u00e3\u2026", "id": "1622683782565310465"},{"created_at": "2023-02-06T19:31:50.000Z", "text": "RT @ColunadoFla: RUMO AO MARROCOS \u2708\ufe0f\n\n\u00cddolo do Flamengo, Zico foi visto no aeroporto a caminho de Tanger para acompanhar a estreia do Meng\u00e3\u2026", "id": "1622679480987750413"},{"created_at": "2023-02-06T19:30:39.000Z", "text": "RT @ColunadoFla: RUMO AO MARROCOS \u2708\ufe0f\n\n\u00cddolo do Flamengo, Zico foi visto no aeroporto a caminho de Tanger para acompanhar a estreia do Meng\u00e3\u2026", "id": "1622679180923047949"},{"created_at": "2023-02-06T19:29:56.000Z", "text": "RT @ColunadoFla: RUMO AO MARROCOS \u2708\ufe0f\n\n\u00cddolo do Flamengo, Zico foi visto no aeroporto a caminho de Tanger para acompanhar a estreia do Meng\u00e3\u2026", "id": "1622679000089825293"},{"created_at": "2023-02-06T19:29:54.000Z", "text": "RT @ColunadoFla: RUMO AO MARROCOS \u2708\ufe0f\n\n\u00cddolo do Flamengo, Zico foi visto no aeroporto a caminho de Tanger para acompanhar a estreia do Meng\u00e3\u2026", "id": "1622678991982235649"},{"created_at": "2023-02-06T19:29:25.000Z", "text": "@ColunadoFla Claro q \u00e9 p\u00e9 quente", "id": "1622678871660195840"},{"created_at": "2023-02-06T19:29:05.000Z", "text": "RT @ColunadoFla: RUMO AO MARROCOS \u2708\ufe0f\n\n\u00cddolo do Flamengo, Zico foi visto no aeroporto a caminho de Tanger para acompanhar a estreia do Meng\u00e3\u2026", "id": "1622678788097118217"},{"created_at": "2023-02-06T19:24:30.000Z", "text": "RT @ColunadoFla: RUMO AO MARROCOS \u2708\ufe0f\n\n\u00cddolo do Flamengo, Zico foi visto no aeroporto a caminho de Tanger para acompanhar a estreia do Meng\u00e3\u2026", "id": "1622677635791831041"},{"created_at": "2023-02-06T19:23:53.000Z", "text": "RT @ColunadoFla: RUMO AO MARROCOS \u2708\ufe0f\n\n\u00cddolo do Flamengo, Zico foi visto no aeroporto a caminho de Tanger para acompanhar a estreia do Meng\u00e3\u2026", "id": "1622677478626975748"},{"created_at": "2023-02-06T19:23:47.000Z", "text": "RT @ColunadoFla: RUMO AO MARROCOS \u2708\ufe0f\n\n\u00cddolo do Flamengo, Zico foi visto no aeroporto a caminho de Tanger para acompanhar a estreia do Meng\u00e3\u2026", "id": "1622677452693639181"},{"created_at": "2023-02-06T19:23:08.000Z", "text": "RT @ColunadoFla: RUMO AO MARROCOS \u2708\ufe0f\n\n\u00cddolo do Flamengo, Zico foi visto no aeroporto a caminho de Tanger para acompanhar a estreia do Meng\u00e3\u2026", "id": "1622677288209813517"},{"created_at": "2023-02-06T19:22:46.000Z", "text": "RT @ColunadoFla: RUMO AO MARROCOS \u2708\ufe0f\n\n\u00cddolo do Flamengo, Zico foi visto no aeroporto a caminho de Tanger para acompanhar a estreia do Meng\u00e3\u2026", "id": "1622677195897335809"},{"created_at": "2023-02-06T19:22:31.000Z", "text": "RUMO AO MARROCOS \u2708\ufe0f\n\n\u00cddolo do Flamengo, Zico foi visto no aeroporto a caminho de Tanger para acompanhar a estreia do Meng\u00e3o contra o Al Hilal, pelo Mundial de clubes FIFA.\n\nSer\u00e1 que o Rei \u00e9 p\u00e9 quente???\n\n\ud83d\udcf8 reprodu\u00e7\u00e3o | #colunadofla https://t.co/7guGCzlgQ3", "id": "1622677136027910144"},{"created_at": "2023-02-06T19:21:04.000Z", "text": "Totoi,zico,Leandro,Junior na arquibancada e Dhio barbosa em casa,obrigado universo!!!!!!! So pe quente\ud83d\ude2d https://t.co/KrDNR1X2GD", "id": "1622676771450544128"},{"created_at": "2023-02-06T19:13:44.000Z", "text": "RT @rhuaan17: @futebol_info @simpraisa O Rei \ud83d\udc51 p\u00e9 quente t\u00e1 chegando em Marrocos", "id": "1622674924400779291"},{"created_at": "2023-02-06T19:11:05.000Z", "text": "@Wolves @GomesOficial08 P\u00e9 quente, chegou o time ja ganhou do Liverpool kkkkk", "id": "1622674255933579302"},{"created_at": "2023-02-06T18:52:59.000Z", "text": "@futebol_info @simpraisa O Rei \ud83d\udc51 p\u00e9 quente t\u00e1 chegando em Marrocos", "id": "1622669703624761355"},{"created_at": "2023-02-06T18:52:03.000Z", "text": "@venecasagrande O Rei\ud83d\udc51 p\u00e9 quente t\u00e1 chegando em Marrocos", "id": "1622669467003101188"},{"created_at": "2023-02-06T18:46:25.000Z", "text": "@venecasagrande ele \u00e9 p\u00e9 quente", "id": "1622668050922184733"},{"created_at": "2023-02-06T18:36:35.000Z", "text": "@JeanImperador81 Voc\u00ea \u00e9 p\u00e9 quente, IXXQUECEEE \ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "id": "1622665574835789836"},{"created_at": "2023-02-06T18:29:37.000Z", "text": "@claalbuquerque Meu Deus Clara!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f tomara que seja p\u00e9 quente em Paris pq ta precisando viu \ud83d\ude01", "id": "1622663821671256065"},{"created_at": "2023-02-06T18:24:22.000Z", "text": "a pior sensa\u00e7\u00e3o do calor \u00e9 a do p\u00e9 quente dentro do t\u00eanis", "id": "1622662499412615168"},{"created_at": "2023-02-06T17:13:41.000Z", "text": "A\u00ed fui no jogo contra o Resende, a m\u00e3e \u00e9 p\u00e9 quente e ainda acertei que Pedro Raul ia fazer 2 \ud83d\udc8b\ud83d\udc85\ud83c\udffe", "id": "1622644711293845506"},{"created_at": "2023-02-06T17:06:02.000Z", "text": "Minha m\u00e3e \u00e9 p\u00e9 quente demais\u2026 primeira vez dela no Maracan\u00e3 o time volta a jogar bem, ganha com um placar bom e German cano ainda faz hat trick", "id": "1622642789094653954"},{"created_at": "2023-02-06T17:03:17.000Z", "text": "Bicho, o meu grupo n\u00e3o t\u00e1 sendo p\u00e9 quente na CM. Temos o dobro dos pacientes q disseram q geralmente tinha.", "id": "1622642097755914255"},{"created_at": "2023-02-06T16:59:56.000Z", "text": "@LBrunoSan a m\u00e3e \u00e9 p\u00e9 quente, no derby estarei l\u00e1 de novo", "id": "1622641251676741633"},{"created_at": "2023-02-06T16:56:26.000Z", "text": "@marcosmakoto Vc \u00e9 p\u00e9 quente \ud83d\ude03\nMeu sonho \u00e9 conhecer o Est\u00e1dio Breno Lopes (kkk)", "id": "1622640371141382145"},{"created_at": "2023-02-06T16:41:08.000Z", "text": "@PauloPe79396510 @FRANSIMOES @glauco_rock @QueirozMatheuss @marcio_alexan @michelorenzzo @SarcasticoLuan @lins_litiane @SueliRizzi3 @DaniloA00225182 @ROQUEAOLIVEIRA @JottaLira7 @Arlindopiresli1 @TorezanWagner @josypaulinno @DiJdimas @cgmariano @roseiitape @gildetecamargo @leilasbsantos @Claudia49286925 @_lurdinhasant @Ailtontimao33 @andre_melo3 @Paulo_Cel @OctGusmao @dineisalazar @anaberssani1 @r_inforzato @JuarezRinaldo @DeniseVeiga03 @DaniloA23785229 @marceparocha @Adecoringao @SClaumi @SidneiCorinthi2 @Alexand71690282 @SantosVini7 @SilvaColombo21 @GilsonEvangel13 @Cristia68910465 @Cleythynho07 @malokero_loko @SCCPGEO2 @fiel_saocaetano @aercioeugenio @Opalestraa @noritimao @sccp_jeh1910 @JoaoCarlosPG Tarde, P\u00e9 Quente!", "id": "1622636520304672770"},{"created_at": "2023-02-06T16:17:00.000Z", "text": "@simpraisa @GoalBR Que  seja p\u00e9 quente! \ud83d\ude4c", "id": "1622630447971794944"},{"created_at": "2023-02-06T15:45:41.000Z", "text": "RT @th7costa: SEMPRE P\u00c9 QUENTE. \n\u00daltimo do ano! \u2764\ufe0f\ud83c\udded\ud83c\uddfa https://t.co/1r61hxk77a", "id": "1622622565922488325"},{"created_at": "2023-02-06T14:58:51.000Z", "text": "@marcosbrazrio idolo, p\u00e9 quente demais", "id": "1622610782545379331"},{"created_at": "2023-02-06T14:05:57.000Z", "text": "O maior p\u00e9 quente da hist\u00f3ria https://t.co/SIKV9v4S6z", "id": "1622597468406906883"},{"created_at": "2023-02-06T13:54:29.000Z", "text": "@segueophill quero s\u00f3 ver se ser\u00e1 p\u00e9 quente haha", "id": "1622594582658666497"},{"created_at": "2023-02-06T13:37:11.000Z", "text": "@segueophill ai sim!!! seja p\u00e9 quente pf kkkkkkk", "id": "1622590228115382272"},{"created_at": "2023-02-06T13:17:41.000Z", "text": "@setorvisitante Dep to achando que vc ta sendo mais p\u00e9 quente vendo de casa viu kkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1622585323254325248"},{"created_at": "2023-02-06T12:50:15.000Z", "text": "@laurmj27 n\u00e3o sei o que rolou, sempre fui p\u00e9 quente \ud83d\ude2a", "id": "1622578418595274754"},{"created_at": "2023-02-06T12:45:40.000Z", "text": "@chicobarney Chico t\u00e1 com p\u00e9 quente vai fica Tina", "id": "1622577263236509696"},{"created_at": "2023-02-06T11:59:14.000Z", "text": "@brisanelson A maior p\u00e9 quente bb esque\u00e7a", "id": "1622565580543860736"},{"created_at": "2023-02-06T11:58:22.000Z", "text": "@athelminha s\u00f3 eu falar, eita como \u00e9 p\u00e9 quente \ud83e\udd2a", "id": "1622565362330894339"},{"created_at": "2023-02-06T10:52:06.000Z", "text": "@matheua_santos p\u00e9 quente", "id": "1622548683588861955"},{"created_at": "2023-02-06T08:13:47.000Z", "text": "@AlexEscobar_ @Malulele001 P\u00e9 quente, Escobar?", "id": "1622508841005993985"},{"created_at": "2023-02-06T08:09:19.000Z", "text": "P\u00e9 quente demais, pqp \u2764\ufe0f\ud83e\udef6\ud83c\udffd https://t.co/04YEGmhCRe", "id": "1622507718195007488"},{"created_at": "2023-02-06T04:46:30.000Z", "text": "Eita como tem p\u00e9 quente https://t.co/ZT3KxydQdY", "id": "1622456676895928354"},{"created_at": "2023-02-06T04:44:08.000Z", "text": "Hoje foi dia de realizar um sonho: Assistir o jogo do Corinthians na arena!\nPrimeira vez no est\u00e1dio, foi BEM melhor que pude sonhar. Teve choro, gritaria, emo\u00e7\u00e3o, alegria, arrepio e CHUVA.\nQue venham outras, afinal, sou p\u00e9 quente, teve a vit\u00f3ria com 2x0!\n#VaiCorinthians https://t.co/e2uuXwHi9E", "id": "1622456082407768064"},{"created_at": "2023-02-06T04:44:04.000Z", "text": "queria dizer que o dia de hoje (ontem) foi simplesmente incr\u00edvel. ir ao centen\u00e1rio, ver o time do cora\u00e7\u00e3o da minha namorada ganhar (gra\u00e7as a eu q sou p\u00e9 quente) foi t\u00e3o bom. ela toda felizinha comemorando os gols e me abra\u00e7ando foi t\u00e3o gostoso, um sentimento inexplic\u00e1vel.", "id": "1622456066754715648"},{"created_at": "2023-02-06T04:03:41.000Z", "text": "@tuitaemyy emy vc \u00e9 mt p\u00e9 quente", "id": "1622445901078749187"},{"created_at": "2023-02-06T03:21:55.000Z", "text": "@canaldomedeiros @DpaulaPatrick Que \u00f3tima narra\u00e7\u00e3o  Matheus, parab\u00e9ns. E coment\u00e1rios perfeitos do @FabianoBandeira . Dupla p\u00e9 quente pros jogos de nosso Botafogo \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "id": "1622435393936265216"},{"created_at": "2023-02-06T03:13:38.000Z", "text": "bicho pqp minha m\u00e3e m\u00f3 cat\u00f3lica p\u00e9 quente querendo saber a tradu\u00e7\u00e3o de unholy", "id": "1622433306703691778"},{"created_at": "2023-02-06T03:11:09.000Z", "text": "@__gAbrielnieri Meu p\u00e9 quente favorito ! \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1622432681538555907"},{"created_at": "2023-02-06T03:07:19.000Z", "text": "Nem p\u00e9 quente, nem p\u00e9 frio...", "id": "1622431718312402945"},{"created_at": "2023-02-06T03:06:59.000Z", "text": "pensa vcs num casal p\u00e9 quente https://t.co/lc8C3hQSnG https://t.co/b9NsteADkM", "id": "1622431633092517888"},{"created_at": "2023-02-06T02:57:31.000Z", "text": "@axtlol Pe quente kkkkk na pr\u00f3xima vai no Morumbi, meu S\u00e3o Paulo t\u00e1 precisando kkkkk", "id": "1622429249960398852"},{"created_at": "2023-02-06T02:53:10.000Z", "text": "P\u00e9 quente demais", "id": "1622428157100916736"},{"created_at": "2023-02-06T02:41:33.000Z", "text": "@annaligori P\u00e9 quente", "id": "1622425232039448577"},{"created_at": "2023-02-06T02:35:55.000Z", "text": "A felicidade de quem foi no est\u00e1dio pela primeira vez \u2705\ufe0f\nObrigado por me escolher (entre seus 1 milh\u00e3o de amigos) pra esse dia. P\u00e9 quente demais \ud83d\udd25\n\n(E pra variar, acertei o placar \ud83d\ude0e) https://t.co/4M47RXERD7", "id": "1622423814796705795"},{"created_at": "2023-02-06T02:28:48.000Z", "text": "Fui no jogo do ypiranga hj. Diferente do mick jager sou p\u00e9 quente rs https://t.co/V8mPdbp9bg", "id": "1622422022654418945"},{"created_at": "2023-02-06T02:26:25.000Z", "text": "muito p\u00e9 quente \ud83d\udda4\ud83e\udd0d https://t.co/PTNqWagi1t", "id": "1622421425217839114"},{"created_at": "2023-02-06T02:21:00.000Z", "text": "@telah_costa Voc\u00ea \u00e9 p\u00e9 quente, precisa usar sua magia em jogo grande. teu chefe precisa liberar, vou torcer por isso pprt", "id": "1622420061070757888"},{"created_at": "2023-02-06T02:14:17.000Z", "text": "Segundo jogo que a mui\u00e9 assiste comigo e o cortinas atropela simplesmente \u00e9 a maior p\u00e9 quente que tem", "id": "1622418369906343937"},{"created_at": "2023-02-06T02:14:09.000Z", "text": "Ser\u00e1 que a Anitta \u00e9 p\u00e9 quente e justo no Grammy que ela est\u00e1 a Beyonc\u00e9 vai se apresentar?? J\u00e1 pensou", "id": "1622418338683961345"},{"created_at": "2023-02-06T02:09:14.000Z", "text": "Seguimos com o p\u00e9 quente, mais um vit\u00f3ria \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f", "id": "1622417099372072960"},{"created_at": "2023-02-06T02:08:56.000Z", "text": "@mirandes63 @NeoQuimicaArena Seu Miranda p\u00e9 quente!", "id": "1622417023597682688"},{"created_at": "2023-02-06T02:03:18.000Z", "text": "Sonho realizado. Meu mlk \u00e9 p\u00e9 quente pra crl \u2764\ufe0f\ud83c\udded\ud83c\uddfa https://t.co/s9Y2UcVoTG", "id": "1622415605914632192"},{"created_at": "2023-02-06T02:01:39.000Z", "text": "Sou P\u00e9 quente demais, primeira vez na arena e o Corinthians ganhou de 2x0 \ud83e\udd0d", "id": "1622415191056031744"},{"created_at": "2023-02-06T01:51:14.000Z", "text": "@laurakkjkjjk amiga vamo junta um dia eu so p\u00e9 quente eu juro", "id": "1622412570228400128"},{"created_at": "2023-02-06T01:49:58.000Z", "text": "@beatrizihp P\u00e9 quente Beaaa", "id": "1622412252874678272"},{"created_at": "2023-02-06T01:45:46.000Z", "text": "@MarinaBufon @TiagoSalazar @NeoQuimicaArena @mesaredonda P\u00e9 quente da FIEL merece uma exclusiva \n\n\ud83d\udc4f\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udfb8", "id": "1622411194303762433"},{"created_at": "2023-02-06T01:45:02.000Z", "text": "@jacquecoment Ele vai se declarar amiga, voc\u00ea sabe que sou p\u00e9 quente ass: Clau", "id": "1622411008949075969"},{"created_at": "2023-02-06T01:41:38.000Z", "text": "@paulomaia86 Airton Lucas e pe quente", "id": "1622410156016295936"},{"created_at": "2023-02-06T01:35:32.000Z", "text": "RT @oalbertocampos: VIOLA P\u00c9 QUENTE!!! CUFF M\u00daSICA DO MIL\u00caNIO https://t.co/QdYW9xFzJP", "id": "1622408620947144705"},{"created_at": "2023-02-06T01:35:01.000Z", "text": "VIOLA P\u00c9 QUENTE!!! CUFF M\u00daSICA DO MIL\u00caNIO https://t.co/QdYW9xFzJP", "id": "1622408491783671809"},{"created_at": "2023-02-06T01:34:44.000Z", "text": "P\u00e9 quente, 2x0 pra n\u00f3s!! @Corinthians https://t.co/1IH2sH6aFd", "id": "1622408416994918401"},{"created_at": "2023-02-06T01:31:06.000Z", "text": "@Botafogo \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nGalera do DF p\u00e9 quente,  voltem sempre \n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "id": "1622407506059223040"},{"created_at": "2023-02-06T01:24:55.000Z", "text": "vi o primeiro e o segundo grammy do harry, p\u00e9 quente dms", "id": "1622405949259497477"},{"created_at": "2023-02-06T01:20:25.000Z", "text": "Teu pai \u00e9 p\u00e9 quente, filho! \n\nQue do caralho ir na arena, papo reto. https://t.co/WPPpG44mtQ", "id": "1622404816369508353"},{"created_at": "2023-02-06T01:08:23.000Z", "text": "To c medo de perder minha fama de pe quente em estadio nessa final da recopa sul americana", "id": "1622401788048465920"},{"created_at": "2023-02-06T01:06:41.000Z", "text": "RT @bruninn_batista: Vamo vos meu tim\u00e3o,  minha p\u00e9 quente \ud83d\udd25", "id": "1622401358413369345"},{"created_at": "2023-02-06T00:56:56.000Z", "text": "@CosteiraDa @AvaiFC Boa noite Felipe enquanto for vivo ,chama o Miguel livramento pra ser entrevistado no Isto \u00e9 Avai ,foi muito p\u00e9 quente e foi o melhor programa de voc\u00eas disparado.", "id": "1622398905085296641"},{"created_at": "2023-02-06T00:34:20.000Z", "text": "3-0 barcelona e eu continuo p\u00e9 quente em est\u00e1dios https://t.co/qWRoKHLVKn", "id": "1622393218456240129"},{"created_at": "2023-02-06T00:31:12.000Z", "text": "RT @djnathoficial: Sendo p\u00e9 quente pros Italianos e pensando no Flu \ud83e\udee0\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\nRoma 2x0 Empoli https://t.co/XNejE2cZFB", "id": "1622392428786339840"},{"created_at": "2023-02-06T00:22:23.000Z", "text": "sigo mantendo minha fama de p\u00e9 quente \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/XwkmGGPaT7", "id": "1622390212742496256"},{"created_at": "2023-02-06T00:19:40.000Z", "text": "@AmericaMG Que legal. ... Nasceu p\u00e9 quente meu garot\u00e3o... Vai virar quadro. Amei isso.", "id": "1622389529268162561"},{"created_at": "2023-02-06T00:16:07.000Z", "text": "@TNTSportsBR @HBOMaxBR @TNTbr Sensacional a cobertura da TNT sports\ud83d\udc4f\ud83c\udffb do jogo do Coring\u00e3o, galera p\u00e9 quente \ud83d\ude03", "id": "1622388633419354115"},{"created_at": "2023-02-06T00:15:43.000Z", "text": "Voltando da arena com 100 % de aproveitamento! P\u00e9 quente is real", "id": "1622388531246108676"},{"created_at": "2023-02-06T00:09:14.000Z", "text": "RT @isavaloism: quero ver falar que n\u00e3o sou p\u00e9 quente \ud83d\udc9a https://t.co/xAcTbQuhbI", "id": "1622386901008228354"},{"created_at": "2023-02-06T00:06:43.000Z", "text": "@PauloPe79396510 Vc \u00e9 sempre p\u00e9 quente, tmj irm\u00e3o.", "id": "1622386269626966016"},{"created_at": "2023-02-06T00:06:06.000Z", "text": "@giomarquesmoura Eu ouvi \"p\u00e9 quente\"?", "id": "1622386112856571911"},{"created_at": "2023-02-06T00:04:07.000Z", "text": "@_eitageovanaa eu espero que nosso p\u00e9 quente seja o suficiente pra isso\u2026\u2026 \ud83e\udd21", "id": "1622385614183170048"},{"created_at": "2023-02-06T00:03:51.000Z", "text": "ainda dizem q n\u00e3o sou p\u00e9 quente", "id": "1622385545056862208"}]