[{"tweets_quantity": 496},{"created_at": "2023-02-09T01:58:22.000Z", "text": "Eu estou t\u00e3o cansada que n\u00e3o t\u00f4 conseguindo ficar em p\u00e9 direito. Hoje t\u00e1 dif\u00edcil.", "id": "1623501529264140288"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:25.000Z", "text": "@Damn_Eloy @Dantinhas a garota nem se aguentando em p\u00e9 direito pq estava b\u00eabada, super normal acabar encostando a m\u00e3o nele", "id": "1623501291379908609"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:53.000Z", "text": "@santistaviking @vaidesmaiar olhei e n vi nada dms, ela estava b\u00eabada nem se aguentando em p\u00e9 direito. nd de anormal ela acabar encostando a m\u00e3o", "id": "1623500903767588864"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:13.000Z", "text": "@amapkak @ntmotjdsc @centralreality olha a merda que vc acabou de falar. A mulher tava bebada, nem ficar em p\u00e9 direito ela conseguia e por isso tava usando o cowboy fracassado como apoio. Voc\u00eas for\u00e7am coisas demais, ali\u00e1s, as duas cenas foram totalmente diferentes do que a maluca da Key falou kkkkkkkk", "id": "1623500737987706880"},{"created_at": "2023-02-09T01:31:59.000Z", "text": "@MFDIGONES @splash_oijsaoi porra mas do q adianta dinheiro se tu n para em p\u00e9 direito fora do hospital a n ser dormindo pq tu t\u00e1 podre dos plant\u00e3o? eh pika, bgl \u00e9 investir a grana num consult\u00f3rio q tu administra tuas f\u00e9rias l\u00e1 paizao \nali\u00e1s, qual a especialidade do consagrado dos 40k? pl\u00e1stica?", "id": "1623494891366907908"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:55.000Z", "text": "RT @FacinhoSmurfs: AS UNICAS DO BRASIL IMUNES AO BANWAVE!\n\nEa\u00ed Little Easy's! Quer come\u00e7ar a season com o p\u00e9 direito mas ficou com medo de\u2026", "id": "1623494116230238210"},{"created_at": "2023-02-09T01:26:46.000Z", "text": "@fabio_sormani57 Sormani, como pode ANGELO, a \u201cJOIA\u201d, n\u00e3o conseguir chutar de p\u00e9 direito?? Fa\u00e7a me o favor", "id": "1623493575064358915"},{"created_at": "2023-02-09T01:23:21.000Z", "text": "RT @FacinhoSmurfs: AS UNICAS DO BRASIL IMUNES AO BANWAVE!\n\nEa\u00ed Little Easy's! Quer come\u00e7ar a season com o p\u00e9 direito mas ficou com medo de\u2026", "id": "1623492716658147328"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:23.000Z", "text": "Romulo t\u00e1 mal demais mas tem que ser uma mula pra n\u00e3o ver que ele virou o p\u00e9 2 passos depois do chute. A propaganda no replay esconde um pouco mas na primeira imagem da pra ver q ele torce sim o p\u00e9 direito e feio ainda. https://t.co/eqK0McMXWC", "id": "1623491468475215873"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:08.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623489892914462721"},{"created_at": "2023-02-09T01:03:49.000Z", "text": "H\u00e1 nove anos atr\u00e1s estreiava Walter no Fluminense, com direito a gola\u00e7o e goleada no rival da G\u00e1vea, o gordinho come\u00e7ava com o p\u00e9 direito sua \"infelizmente\" curta passagem no Fluminense.... + https://t.co/U2P5A3IZgh", "id": "1623487803093921797"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:29.000Z", "text": "RT @lomopikaofc: \ud83d\udd1eAs publica\u00e7\u00f5es mais quentes do twitter est\u00e3o voltando.\n\nE ja come\u00e7amos com p\u00e9 direito, olha s\u00f3 esse mucilonsinho se exibi\u2026", "id": "1623486461428305923"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:34.000Z", "text": "@Akxma10 @Daniel55977909 @bobexcpf um dos gols mais bonitos dele contra o bayern em que ele deixa o boateng no chao e chuta de cavadinha \u00e9 com o p\u00e9 direito. esse negocio de rebote vc tirou do c\u00b4 da sua m\u00e3e, no mais, s\u00f3 isso mesmo.", "id": "1623485977346932736"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:52.000Z", "text": "fui na feira tomar caldo de cana e agr n consigo nem ficar em p\u00e9 direito de tanto sono e tanto caldo de cana q eu tomei  \ud83d\ude2d", "id": "1623482530513973251"},{"created_at": "2023-02-09T00:28:04.000Z", "text": "@souza_loyanne Eu n\u00e3o t\u00f4 conseguindo ficar em p\u00e9 direito KKKKK amanh\u00e3 n\u00e3o sei nem como vou andar", "id": "1623478806781599746"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:10.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623477320341237768"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:20.000Z", "text": "AS UNICAS DO BRASIL IMUNES AO BANWAVE!\n\nEa\u00ed Little Easy's! Quer come\u00e7ar a season com o p\u00e9 direito mas ficou com medo de adquirir uma conta ap\u00f3s o banwave? A Facinho resolve! \n\n+ https://t.co/Ht9IbIDLqA", "id": "1623476608995627008"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:58.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623474501139812353"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:20.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623474089280118785"},{"created_at": "2023-02-09T00:05:09.000Z", "text": "@TETSCUPiD ia mandar vc ir dm mas nekkk \ntecnicamente o mesmo de ontem, so q um pouco pior, eu to me sentindo extremamente fraco to comseguindo nem ficar de p\u00e9 direito", "id": "1623473037927501824"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:36.000Z", "text": "Casa - Venda - Condom\u00ednio Nevada - R$320.000,00\n\n2 Dormit\u00f3rios, sendo 1 su\u00edte com closet, piso porcelanato, sala e cozinha com p\u00e9 direito alto. \nArm\u00e1rio embutido embaixo da pia da cozinha, 2 vagas para carro. \n\nEscuta Proposta!\n\nContato 17 3304-7292 Whatsapp https://t.co/gCp1JvJXvd", "id": "1623471891443855360"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:27.000Z", "text": "Obrigada galo por ter come\u00e7ado o ano com o p\u00e9 direito \ud83d\ude0d", "id": "1623471853661552643"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:15.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623471804734967812"},{"created_at": "2023-02-08T23:58:11.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623471285974999040"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:50.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623470945007542273"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:43.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623469154924740608"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:55.000Z", "text": "RT @naldobarros690: Est\u00e1 chegando a hora, Fiel! O Paysandu, finalmente, vai estrear no Paraz\u00e3o, diante do Itupiranga, que jogou razoavelmen\u2026", "id": "1623467944847069185"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:04.000Z", "text": "Sera que chegou ao fim a era das festas de rep em assis?? ano passado a uma hora eu ja havia comprado as duas q iniciaram o ano de p\u00e9 direito", "id": "1623467733013733376"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:51.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623467676235448320"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:21.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623466797952376832"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:12.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623466505093410816"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:11.000Z", "text": "fevereiro come\u00e7ou com p\u00e9 direito, mais uma conquista p mim", "id": "1623464991545229313"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:03.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623464706521300992"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:45.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623464382565912576"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:34.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623464335660949504"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:16.000Z", "text": "@celobaseggio Mas calma, o Paig\u00e9rio tem um plano!!! \n\nDvd e Erison pra concluir as jogadas!!! Vai dar certo!!! \n\nLuciano de meia atacante? \u00d3TIMO!!!! N\u00e3o consegue fazer 1 dom\u00ednio e virar com o p\u00e9 direito pra achar o centro avante, mas calmaaaaa!! Vai dar certoooo", "id": "1623464259869868032"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:15.000Z", "text": "@jessiicasilva10 @SLBcomps De cabe\u00e7a, p\u00e9 direito ou p\u00e9 esquerdo, dentro ou fora da \u00e1rea, no campeonato ou nas ta\u00e7as, em Portugal ou na Europa, e, entretanto, j\u00e1 marcaste mais um. Est\u00e1s impar\u00e1vel! \ud83e\udd85\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f #EPluribusUnum", "id": "1623463749427335170"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:40.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623463604904132609"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:39.000Z", "text": "@Zambelli2210 O imperador acordou com p\u00e9 direito", "id": "1623463599304998912"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:52.000Z", "text": "meu cachorro tem o dom de pegar minhas havaianas quando n\u00e3o estou olhando a arrancar a bolinha que prende a tira por baixo. mas ele faz isso S\u00d3 com o p\u00e9 direito. j\u00e1 tenho 4 p\u00e9s esquerdos guardados de backup pro dia que ele destruir o outro p\u00e9 e eu n\u00e3o precisar comprar uma nova \ud83d\ude24", "id": "1623462144246153217"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:29.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623462047659819008"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:00.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623461674060509185"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:39.000Z", "text": "RT @lcsokl: 2k23 com pe direito \ud83e\udd47\ud83e\udd85 #primeiradoano https://t.co/o1440gRH6U", "id": "1623461334246383617"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:27.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623461035494498306"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:02.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623460926866202625"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:13.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623459465151279104"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:59.000Z", "text": "RT @padilhexx: rapaziada lembrando que 17:30 da sexta-feira vai ter o in\u00edcio do meu podcast resenha e pra come\u00e7ar com o p\u00e9 direito o brabo\u2026", "id": "1623459405126574081"},{"created_at": "2023-02-08T23:09:33.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623459043640500228"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:15.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623458719060074496"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:58.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623458648361152513"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:16.000Z", "text": "T\u00f4 com tanta c\u00f3lica que nem ficar em p\u00e9 direito eu consigo", "id": "1623458469151129600"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:00.000Z", "text": "34' - Bruninho parte para cima de Orejuela, limpa para o p\u00e9 direito e chuta no centro do gol, Rafael defende. #Bragan\u00e7aENM", "id": "1623458403065397249"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:14.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623457961149612033"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:43.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623457827615576066"},{"created_at": "2023-02-08T23:03:29.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623457520416333825"},{"created_at": "2023-02-08T23:02:01.000Z", "text": "Est\u00e1 chegando a hora, Fiel! O Paysandu, finalmente, vai estrear no Paraz\u00e3o, diante do Itupiranga, que jogou razoavelmente contra a Tuna. Apesar da montagem equivocada do plantel, bicolores tem grandes chances de iniciar a competi\u00e7\u00e3o com o p\u00e9 direito.", "id": "1623457150810071040"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:48.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623456590480424960"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:27.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623456503868043265"},{"created_at": "2023-02-08T22:58:41.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623456310405795840"},{"created_at": "2023-02-08T22:58:28.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623456254868996099"},{"created_at": "2023-02-08T22:58:03.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623456150657064966"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:44.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623456070130896897"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:53.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623455605381017600"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:52.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623455603732668418"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:41.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623455554537652224"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:00.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623455384286658565"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:53.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623455353898954754"},{"created_at": "2023-02-08T22:53:41.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623455054509518848"},{"created_at": "2023-02-08T22:52:59.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623454876314501121"},{"created_at": "2023-02-08T22:51:51.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623454590502072322"},{"created_at": "2023-02-08T22:51:13.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623454431386935299"},{"created_at": "2023-02-08T22:51:04.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623454395085254657"},{"created_at": "2023-02-08T22:50:47.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COP\u2026", "id": "1623454322918039553"},{"created_at": "2023-02-08T22:45:33.000Z", "text": "HORA DA ESTREIA! \n\nE vamos com p\u00e9 direito nessa @copanobru, dia jogar aquele frifas adulto e buscar o topo! \n\n\ud83c\udfc6 CPN - COPA NOBRU (MOBILE) \n\n#goLOS  #CPNMOBILE https://t.co/hNf5CpxV0I", "id": "1623453004488667138"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:57.000Z", "text": "@Thasuave_ Pagar caro todo m\u00eas para n\u00e3o ter nem um pr\u00e9dio que para em p\u00e9 direito para ter aula \ud83d\ude43", "id": "1623436498338193409"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:36.000Z", "text": "@mariapbonino Vende pack da unha encravada do ded\u00e3o do p\u00e9 direito?", "id": "1623435654301622275"},{"created_at": "2023-02-08T21:24:57.000Z", "text": "RT @meuplaystation: Se voc\u00ea quer come\u00e7ar Hogwarts Legacy com o p\u00e9 direito, ent\u00e3o se liga nessas 3 dicas que separamos para voc\u00ea!\ud83d\udc99\n#Hogwarts\u2026", "id": "1623432720654434304"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:21.000Z", "text": "@lbertozzi A gente fala de Ronaldo, Van Basten mas o que seria do Baggio sem les\u00f5es hein? Tinha um estilo de jogo bem parecido com o Messi dos velhos tempos mas de p\u00e9 direito. E pra al\u00e9m disso ainda era um grande batedor de p\u00eanaltis, como comprovo nesse video: https://t.co/m95Ia9nKQI", "id": "1623430810576769027"},{"created_at": "2023-02-08T21:09:13.000Z", "text": "@defatimaaline @kgentleman35 Eu dei um sapato que o par na verdade n\u00e3o era par, ou seja, o s\u00f3 deu p\u00e9 direito. \nSorte a minha que s\u00f3 deram conta 1 semana mais tarde.\n\nPediram para trocar e dar o par certo (direito e esquerdo). \n\nDaqui a pouco vai fazer um ano e nunca fui trocar.\n\n\"N\u00e3o haver\u00e1 paz pra ningu\u00e9m\"", "id": "1623428761059266561"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:50.000Z", "text": "rapaziada lembrando que 17:30 da sexta-feira vai ter o in\u00edcio do meu podcast resenha e pra come\u00e7ar com o p\u00e9 direito o brabo vai colar @yukiritopvp. 17:30h 10/2", "id": "1623428666964291587"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:01.000Z", "text": "RT @pedromessina_: come\u00e7ando o ano com o p\u00e9 direito \ud83d\ude0b\n\n\ud83c\udf46 @GrossaoPau https://t.co/sPC1FYSIZL", "id": "1623427957409685505"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:14.000Z", "text": "ALPHAVILLE - Barra da Tijuca  - RJ\nMAIS FOTOS: https://t.co/RBh2iREiO5 \nMagn\u00edfica casa toda em m\u00e1rmore Travertino, sala com p\u00e9 direito duplo. cozinha em micro cristal, banheiros em porcelanato italiano com bancadas em Marmoglass, 750m\u00b2 de \u00e1rea, 4 su\u00edtes e closet, C\u00f3d.: INTEGRA001 https://t.co/f7rPJn8LVu", "id": "1623427257107611648"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:59.000Z", "text": "RT @cwrnthians: \u201cp\u00e9 direito bateu, o taque de cabe\u00e7a, olha o gol (7x), gooooooool \u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9 do corinthians! acabou, faz a festa o torcedor do c\u2026", "id": "1623419139447525377"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:36.000Z", "text": "RT @meuplaystation: Se voc\u00ea quer come\u00e7ar Hogwarts Legacy com o p\u00e9 direito, ent\u00e3o se liga nessas 3 dicas que separamos para voc\u00ea!\ud83d\udc99\n#Hogwarts\u2026", "id": "1623412753519222784"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:57.000Z", "text": "Se voc\u00ea quer come\u00e7ar Hogwarts Legacy com o p\u00e9 direito, ent\u00e3o se liga nessas 3 dicas que separamos para voc\u00ea!\ud83d\udc99\n#HogwartsLegacy https://t.co/MbgfHwUWAV", "id": "1623412085181775878"},{"created_at": "2023-02-08T19:42:05.000Z", "text": "Edge Cambu\u00ed- 110, 137 e 182m\u00b2.\n02 ou 03 su\u00edtes, 02 ou 03 vagas + dep\u00f3sito.\nP\u00e9 direito duplo de 5,50 no living,  varanda gourmet\nLocaliza\u00e7\u00e3o \u00edmpar com in\u00fameros diferenciais.\nMarcia Ronze - Corret.Imobili\u00e1ria Innova Brasil https://t.co/tiyyMoBmAA", "id": "1623406835368620034"},{"created_at": "2023-02-08T19:30:12.000Z", "text": "os 7 dias fazendo efeito agora n\u00e3o t\u00f4 nem conseguindo ficar em p\u00e9 direito", "id": "1623403842359422976"},{"created_at": "2023-02-08T19:29:16.000Z", "text": "Vin\u00edcius Jr s\u00f3 tem o p\u00e9 direito tmnc", "id": "1623403610812911617"},{"created_at": "2023-02-08T19:08:16.000Z", "text": "@picudona 15 pila no p\u00e9 direito", "id": "1623398325465620484"},{"created_at": "2023-02-08T18:55:14.000Z", "text": "@henrybugalho Rodrigo Hilbert, pois al\u00e9m de gato, ele ca\u00e7a o alimento, constr\u00f3i o fog\u00e3o, geladeira, sof\u00e1, mesa pra 15 pessoas, abrigo nuclear com p\u00e9-direito, piscina, sal\u00e3o de jogos. Tamb\u00e9m sabe montar espada ninja, fuzil, bazuca, lan\u00e7a granadas e ainda \u00e9 sent\u00edvel para ouvir meus problemas.", "id": "1623395043514937347"},{"created_at": "2023-02-08T18:54:44.000Z", "text": "Literalmente 2023 com o p\u00e9 direito \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1623394920663752707"},{"created_at": "2023-02-08T18:29:04.000Z", "text": "Hoje eu acordei com o p\u00e9 direito e eh hj que eu vou comer aquela mina gostosa, j\u00e1 busquei maconha pq ela falou que gosta", "id": "1623388458411610112"},{"created_at": "2023-02-08T18:22:55.000Z", "text": "Luisa Stefani, estreou com o p\u00e9 direito, nesta quarta-feira (8), na chave de duplas no WTA 500 de Abu Dhabi. Luisa e a chinesa Shuai Zhang, derrotaram a dupla cabe\u00e7a de chave 2, formada pela cazaque Anna Danilina e a ucraniana Lyudmila Kichenok, por de 6/7 (4-7,) 6/3 e 10-5. https://t.co/VRLzak2e2P", "id": "1623386913888411656"},{"created_at": "2023-02-08T18:11:31.000Z", "text": "RT @Vendas_Online23: \ud83d\udd25 Comece 2023 com o p\u00e9 direito!!! \ud83d\udd25\n\n\u2705Treinamento Completo de Design de Sobrancelhas + 3 Super B\u00f4nus Incr\u00edveis, com CE\u2026", "id": "1623384043671658519"},{"created_at": "2023-02-08T18:11:21.000Z", "text": "]\nEdge Cambu\u00ed- 110, 137 e 182m\u00b2.\n02 ou 03 su\u00edtes, 02 ou 03 vagas + dep\u00f3sito.\nP\u00e9 direito duplo de 5,50 no living,  varanda gourmet\nLocaliza\u00e7\u00e3o \u00edmpar com in\u00fameros diferenciais.\nMarcia Ronze - Corret.Imobili\u00e1ria Innova Brasil https://t.co/1V2pYtG3fk", "id": "1623383999434350592"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:49.000Z", "text": "\ud83d\udd25 Comece 2023 com o p\u00e9 direito!!! \ud83d\udd25\n\n\u2705Treinamento Completo de Design de Sobrancelhas + 3 Super B\u00f4nus Incr\u00edveis, com CERTIFICADO incluso!\n\n\u2705Considerado um dos melhores e mais completo treinamento do Brasil.\n\nClique em Saiba Mais e comece hoje mesmo \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/qMbci50EiQ https://t.co/VAPn8rJTsk", "id": "1623383866105819136"},{"created_at": "2023-02-08T18:07:24.000Z", "text": "era pra aula ter come\u00e7ado 14:00 e at\u00e9 agr n teve nada pq o prof faltou, eita o cursinho j\u00e1 come\u00e7ou com o p\u00e9 direito\ud83e\udd2a", "id": "1623383008517431311"},{"created_at": "2023-02-08T17:58:57.000Z", "text": "meu t\u00eanis t\u00e1 apertado no p\u00e9 direito caralho q \u00f3dio", "id": "1623380880994476047"},{"created_at": "2023-02-08T17:47:54.000Z", "text": "T\u00f4 cansada de ver casa tudo igual. Todas tem p\u00e9 direito duplo com pele de vidro e umas vigas desencontradas nas fachadas. Parece aquelas casas iguais que pobre ganha do governo, s\u00f3 que mais caras. Cadeee a criatividade dos arquitetos?", "id": "1623378098484875306"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:13.000Z", "text": "@coisasdatutti @emicida @Alceu_Valenca pra come\u00e7ar com o p\u00e9 direito, n\u00e9? vai ser INCR\u00cdVEL\n\nte vejo l\u00e1 \ud83e\udd18\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1623377424615411770"},{"created_at": "2023-02-08T17:39:45.000Z", "text": "RT @lomopikaofc: \ud83d\udd1eAs publica\u00e7\u00f5es mais quentes do twitter est\u00e3o voltando.\n\nE ja come\u00e7amos com p\u00e9 direito, olha s\u00f3 esse mucilonsinho se exibi\u2026", "id": "1623376047956758542"},{"created_at": "2023-02-08T17:18:25.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Esqueceu de colocar que foi no governo do papai, cabe\u00e7a de filtro de barro? \ncabe\u00e7a de dado de tapioca\ncabe\u00e7a de cubo m\u00e1gico\ncabe\u00e7a de lamparina\ncabe\u00e7a de n\u00f3s todos\ncabe\u00e7a de sabonete phoebo\ncabe\u00e7a de alargar capacete\ncabe\u00e7a de bal\u00e3o roof top\ncabe\u00e7a de p\u00e9 direito duplo https://t.co/l9zQYwuvpj", "id": "1623370677905506304"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:05.000Z", "text": "Existem alguns pontos que s\u00e3o fundamentais n\u00e3o s\u00f3 para o sucesso do neg\u00f3cio, mas para o funcionamento geral da sua Locadora de Ve\u00edculos. Acompanhe nosso checklist para iniciar o ano com o p\u00e9 direito.\n\n\ud83d\udc49 Leia a mat\u00e9ria completa em nosso blog: https://t.co/uMiYClgzNT https://t.co/dSBIyZztU6", "id": "1623369085202362374"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:07.000Z", "text": "RT @cwrnthians: \u201cp\u00e9 direito bateu, o taque de cabe\u00e7a, olha o gol (7x), gooooooool \u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9 do corinthians! acabou, faz a festa o torcedor do c\u2026", "id": "1623368590115147786"},{"created_at": "2023-02-08T17:09:55.000Z", "text": "\ud83d\udca5 Principal homem de frente do Timbu neste come\u00e7o de temporada, J\u00falio destaca-se principalmente pela sua atua\u00e7\u00e3o pr\u00f3xima a \u00e1rea;\n\n\u26bd\ufe0f Tem bons atributos f\u00edsicos, boa qualidade atacando a \u00faltima linha e boa finaliza\u00e7\u00e3o com o p\u00e9 direito, mas ainda precisa evoluir com a canhota. https://t.co/c4426WC21w", "id": "1623368539708002323"},{"created_at": "2023-02-08T17:07:21.000Z", "text": "RT @cwrnthians: \u201cp\u00e9 direito bateu, o taque de cabe\u00e7a, olha o gol (7x), gooooooool \u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9 do corinthians! acabou, faz a festa o torcedor do c\u2026", "id": "1623367893437059074"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:55.000Z", "text": "RT @laaeunb: \"E esse tal de 3\u00ba lote t\u00e1 quanto?\" \n\nR$30, pra caber no bolsinho do universit\u00e1rio e come\u00e7ar o carnaval com o p\u00e9 direito! https\u2026", "id": "1623366022462857216"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:00.000Z", "text": "E quem ir\u00e1 comandar nossas aulas de fevereiro ser\u00e1 o @lucasdanceroficial, seja bem vindo novamente! \u2764\ufe0f\n\n\u00c9 uma honra ter voc\u00ea com a gente, n\u00e3o vemos a hora de come\u00e7ar nossas aulas com o p\u00e9 direito. \ud83e\udd70 https://t.co/7StoBt9NDw", "id": "1623362269500346387"},{"created_at": "2023-02-08T16:44:37.000Z", "text": "eu n\u00e3o t\u00f4 conseguindo ficar em p\u00e9 direito de tanta dor e cansa\u00e7o", "id": "1623362173299826688"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:14.000Z", "text": "eu t\u00f4 muito fraca, n\u00e3o consigo nem ficar em p\u00e9 direito", "id": "1623361071812644877"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:22.000Z", "text": "@lari_lari_ie Venho atrav\u00e9s desse tuite lhe pedir para que comecemos o ano letivo de 2023 com o p\u00e9 direito, ou seja, de uma maneira leve e descontra\u00edda, dito isso gostaria de pedir para que levasse dark stories  na aula amanh\u00e3, assim poderemos ter um ano sadio e de muita alegria", "id": "1623360347347329024"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:06.000Z", "text": "RT @venwncio: a jacke perguntando se o heitor come\u00e7ou com o p\u00e9 direito kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1623360031822385154"},{"created_at": "2023-02-08T16:31:57.000Z", "text": "RT @cwrnthians: \u201cp\u00e9 direito bateu, o taque de cabe\u00e7a, olha o gol (7x), gooooooool \u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9 do corinthians! acabou, faz a festa o torcedor do c\u2026", "id": "1623358987579150336"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:25.000Z", "text": "ir na academia 4x por semana: not a problem\n\na problem mesmo \u00e9 o t\u00eanis comendo meu p\u00e9 num lugar muito espec\u00edfico (e s\u00f3 o p\u00e9 direito) e eu mancando de volta pra casa todo dia porque band-aid n\u00e3o resolve o problema.", "id": "1623356588953042944"},{"created_at": "2023-02-08T16:09:26.000Z", "text": "Meu p\u00e9 direito n desincha por nada n adianta", "id": "1623353321237913600"},{"created_at": "2023-02-08T16:09:11.000Z", "text": "a jacke perguntando se o heitor come\u00e7ou com o p\u00e9 direito kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1623353257383927810"},{"created_at": "2023-02-08T15:51:12.000Z", "text": "O time voltou com o p\u00e9 direito \ud83e\udd2d Boa viagem, meninos!! https://t.co/fQ41T9htqO", "id": "1623348730484203521"},{"created_at": "2023-02-08T15:34:49.000Z", "text": "@SiteResenha \u00c9 assim que come\u00e7a um erro coletivo. Os volantes deixaram o campo livre, depois o matheuzinho n\u00e3o deu o carrinho com o p\u00e9 direito, depois o Santos n\u00e3o foi na bola que era pro Matheuzinho tirar, depois o Matheuzinho passou o p\u00e9 no cara...", "id": "1623344609182068738"},{"created_at": "2023-02-08T15:24:08.000Z", "text": "@ThiagoRebelo4 Se esse pe direito de Gerson n\u00e3o pegou na canela tudo bem... mas se pegou CLARO CARTAO AMARELO", "id": "1623341918699626498"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:20.000Z", "text": "@Marcellohipolit Ele e ponta esquera de origem, na COLOMBIA jogou assim em v\u00e1rias oportunidades, e um jogador de pe direito", "id": "1623341216128458753"},{"created_at": "2023-02-08T15:15:40.000Z", "text": "eu dessa idade j\u00e1 tenho hallux valgo do p\u00e9 direito fodido kkkkkk anem", "id": "1623339787888238592"},{"created_at": "2023-02-08T15:15:25.000Z", "text": "Me chamam de chata, met\u00f3dica e enjoada por n\u00e3o gostar de dormir fora de casa sem algum planejamento. Confirmo as infos, sou tudo isso mesmo. Estou no trabalho usando uma sapatilha emprestada/dada por uma semi conhecida e o p\u00e9 direito descolou quase todo embaixo. Mal posso andar.", "id": "1623339723807768576"},{"created_at": "2023-02-08T14:56:23.000Z", "text": "RT @Pentelhos_World: \u26a0\ufe0f DOMINGO DOS SEGUIDORES \u26a0\ufe0f\n- Posta aquele teu melhor nude pra come\u00e7ar 2023 com o p\u00e9 direito! \ud83c\udf40\n- Let's start 2023 by\u2026", "id": "1623334935867101185"},{"created_at": "2023-02-08T14:54:43.000Z", "text": "@emiteog @aliceoIizz come\u00e7ei com o p\u00e9 direito", "id": "1623334515002204161"},{"created_at": "2023-02-08T14:52:02.000Z", "text": "@checkmatthtv Vamos, eu pago o p\u00e9 direito e vc o esquerdo. A gente divide", "id": "1623333840960856064"},{"created_at": "2023-02-08T14:46:53.000Z", "text": "RT @lomopikaofc: \ud83d\udd1eAs publica\u00e7\u00f5es mais quentes do twitter est\u00e3o voltando.\n\nE ja come\u00e7amos com p\u00e9 direito, olha s\u00f3 esse mucilonsinho se exibi\u2026", "id": "1623332547047325698"},{"created_at": "2023-02-08T14:46:48.000Z", "text": "@misswariss ano letivo come\u00e7ando com o p\u00e9 direito", "id": "1623332526088413184"},{"created_at": "2023-02-08T14:29:52.000Z", "text": "@WarlleyJr @Luiz93939366 @disdrobero @goleadadazoeira p\u00e9 direito do Ren\u00ea \u00e9 maior que seu time mlk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1623328262200909826"},{"created_at": "2023-02-08T14:25:12.000Z", "text": "@0NGEYUL_ ainda dizem que n\u00e3o tem como come\u00e7ar o dia com o p\u00e9 direito \ud83d\ude0c AMAMOS um bom autocuidado!", "id": "1623327086675996677"},{"created_at": "2023-02-08T14:23:44.000Z", "text": "RT @lcsokl: 2k23 com pe direito \ud83e\udd47\ud83e\udd85 #primeiradoano https://t.co/o1440gRH6U", "id": "1623326721301794818"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:37.000Z", "text": "RT @bilaraujjo: Come\u00e7amos o ano com p\u00e9 direito \ud83e\udee0\u2764\ufe0f https://t.co/Q6ot59GcE6", "id": "1623320901839118338"},{"created_at": "2023-02-08T13:59:18.000Z", "text": "Ap\u00f3s uma bateria de exames, foi detectado que o jogador David Luiz est\u00e1 com alto risco de les\u00e3o no p\u00e9 direito. \nO jogador j\u00e1 foi encaminhado para o departamento m\u00e9dico, onde ser\u00e1 reavaliado amanh\u00e3 antes do treinamento matinal.\n#CRF", "id": "1623320571634384897"},{"created_at": "2023-02-08T13:49:14.000Z", "text": "RT @CasalcariocaR: A primeira do ano foi como... \ud83c\udf7c cheia e @RicoRosaJose vazando. \ud83e\udd24 Iniciando com p\u00e9 direito 2023\n#leitadores #bear #bareba\u2026", "id": "1623318037699956736"},{"created_at": "2023-02-08T13:47:00.000Z", "text": "@poddelaspodcast  saudades de voces, a nova temporada come\u00e7ou ontem com p\u00e9 direito. boo lesa como sempre e Tata com as melhores gargalhada", "id": "1623317473993928704"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:56.000Z", "text": "Hoje eu acordei com p\u00e9 direito e \u00e9 hoje\ud83d\udde3\ufe0f", "id": "1623317207303192577"},{"created_at": "2023-02-08T13:44:38.000Z", "text": "se eu tivesse no bbb e tivesse prova de resist\u00eancia de ficar mais tempo em p\u00e9, eu iria sempre perder. Pq n\u00e3o aguento ficar nem 01h em p\u00e9 direito\u2026 juro", "id": "1623316878570491904"},{"created_at": "2023-02-08T13:44:14.000Z", "text": "Finalmente meu ano est\u00e1 come\u00e7ando com o p\u00e9 direito, gra\u00e7as ao bom Deus. Devagar e progredindo sempre.", "id": "1623316777953361920"},{"created_at": "2023-02-08T13:21:23.000Z", "text": "@JuNNiorTaNNer @hfloret A\u00ed faltaria o p\u00e9 direito pra chutar", "id": "1623311026702757888"},{"created_at": "2023-02-08T13:20:07.000Z", "text": "@DireitaBrasiill A Amanda est\u00e1 com o p\u00e9 Direito \u00e0 frente, um \u00f3timo sinal.", "id": "1623310709667909632"},{"created_at": "2023-02-08T13:13:46.000Z", "text": "@PaninhoDaValen 2023 come\u00e7ou com o p\u00e9 direito para todo mundo", "id": "1623309110417453057"},{"created_at": "2023-02-08T13:12:53.000Z", "text": "acordei com o p\u00e9 direito", "id": "1623308890052984833"},{"created_at": "2023-02-08T13:06:15.000Z", "text": "algm me transplanta um pe direito favor", "id": "1623307219155488768"},{"created_at": "2023-02-08T12:58:28.000Z", "text": "RT @brt3y4: @wolfsg1985 Quando tu ta bebado vc n\u00e3o fica nem em p\u00e9 direito... \nQuem dir\u00e1 controlar sua m\u00e3o 100%.\nNo v\u00eddeo \u00e9 n\u00edtido que a m\u00e3o\u2026", "id": "1623305260382011392"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:40.000Z", "text": "RT @nddjeito: o p\u00e9 direito do benzema \u00e9 maior que o flamengo \ud83e\udda9", "id": "1623304556397400064"},{"created_at": "2023-02-08T12:53:10.000Z", "text": "tem uma bolha do tamanho do meu celular no meu p\u00e9 direito. adidas nunca mais", "id": "1623303928405270529"},{"created_at": "2023-02-08T12:46:51.000Z", "text": "Sorte do dia: a pessoa vai pra fila da balsa no in\u00edcio da viagem, com $20 na carteira, contando que todo lugar tem pix/cart\u00e3o. N\u00e3o aceita nenhum deles. Mas, quem encontro estacionada ao lado da fila, minha m\u00e3e! Me deu 50 pila, e o in\u00edcio da viagem come\u00e7a com p\u00e9 direito.", "id": "1623302336603987968"},{"created_at": "2023-02-08T12:37:50.000Z", "text": "@wolfsg1985 Quando tu ta bebado vc n\u00e3o fica nem em p\u00e9 direito... \nQuem dir\u00e1 controlar sua m\u00e3o 100%.\nNo v\u00eddeo \u00e9 n\u00edtido que a m\u00e3o vai pra cintura quando ele levanta. Antes estava nas costas. Basta ver", "id": "1623300067795824641"},{"created_at": "2023-02-08T12:33:40.000Z", "text": "2k23 com pe direito \ud83e\udd47\ud83e\udd85 #primeiradoano https://t.co/o1440gRH6U", "id": "1623299020662636546"},{"created_at": "2023-02-08T12:27:02.000Z", "text": "\u2022 Bom Dia ,Obg Por Mais Um Amanhecer Senhor ,Obg Por Tudo ,Vamos Come\u00e7ar Com P\u00e9 Direito.\n#Pandinha\ud83d\udc3c\ud83d\udc96", "id": "1623297350411198465"},{"created_at": "2023-02-08T12:26:50.000Z", "text": "Como a de ponta esquerda do Roldan para cruzar com o p\u00e9 direito, ser\u00e3o nulas no ataque, sobrecarregando e tornando previs\u00edvel as passagens com bola do Lodeiro e Morris.", "id": "1623297301228707845"},{"created_at": "2023-02-08T12:16:28.000Z", "text": "@LAAK_1903 Mas a\u00ed a tese de entrar com o p\u00e9 direito fica como?", "id": "1623294691197190144"},{"created_at": "2023-02-08T12:15:25.000Z", "text": "Vai ser incr\u00edvel! Bora come\u00e7ar o ano letivo com o p\u00e9 direito!", "id": "1623294427451035653"},{"created_at": "2023-02-08T12:15:22.000Z", "text": "come\u00e7amos cm o p\u00e9 direito fml", "id": "1623294412783583232"},{"created_at": "2023-02-08T12:13:10.000Z", "text": "@nikolas_dm Aguardando a quem confiei meu voto\n@dayanydocapitao  assinar\nEspero que n\u00e3o me decepcione senhora Deputada.\nVamos come\u00e7ar esse mandato com p\u00e9 direito\nE realmente n\u00e3o virando as Costas para seus ELEITORES.", "id": "1623293859294769152"},{"created_at": "2023-02-08T12:08:02.000Z", "text": "RT @cwrnthians: \u201cp\u00e9 direito bateu, o taque de cabe\u00e7a, olha o gol (7x), gooooooool \u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9 do corinthians! acabou, faz a festa o torcedor do c\u2026", "id": "1623292567491170307"},{"created_at": "2023-02-08T12:05:45.000Z", "text": "Agora na 106.7: JO\u00c3O PEDRO &amp; CRISTIANO - P\u00c9 DIREITO, P\u00c9 ESQUERDO", "id": "1623291995715248128"},{"created_at": "2023-02-08T12:01:44.000Z", "text": "Acordei com o p\u00e9 direito vou fazer bem feito", "id": "1623290984036462593"},{"created_at": "2023-02-08T12:00:28.000Z", "text": "Descri\u00e7\u00e3o\nPara quem procura viver no melhor da Aruana chegou a oportunidade ideal. \nConhe\u00e7a o ARUANA PRAIA RESIDENCE, o mais novo lan\u00e7amento da AC Engenharia e viva a vida com o p\u00e9 direito na praia. \n02 quartos sendo 01 su\u00edte. https://t.co/Yhc3wAXPnm", "id": "1623290665093193728"},{"created_at": "2023-02-08T11:58:44.000Z", "text": "@69itt_lil @TheMagicBR \u00c9 que \u00e9 bem r\u00e1pido meu mano, mas quando ele efetivamente segura a bola com as duas m\u00e3os o p\u00e9 direito j\u00e1 t\u00e1 no ch\u00e3o. Depois vem o passo 0 e mais 2, lance dif\u00edcil por\u00e9m legal", "id": "1623290227019157509"},{"created_at": "2023-02-08T11:58:21.000Z", "text": "@BejuOliveira Bom dia, pelo jeito come\u00e7ou o dia com o p\u00e9 direito kkk", "id": "1623290134081724418"},{"created_at": "2023-02-08T11:26:15.000Z", "text": "RT @cwrnthians: \u201cp\u00e9 direito bateu, o taque de cabe\u00e7a, olha o gol (7x), gooooooool \u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9 do corinthians! acabou, faz a festa o torcedor do c\u2026", "id": "1623282052752711680"},{"created_at": "2023-02-08T11:19:25.000Z", "text": "RT @DJuoe: @euovitinn Verdade! Isso pode ajud\u00e1-lo a come\u00e7ar o dia com o p\u00e9 direito e definir o tom para o resto do dia. Al\u00e9m disso, pode se\u2026", "id": "1623280332630814722"},{"created_at": "2023-02-08T11:12:35.000Z", "text": "Ouvindo Closer do #RM para come\u00e7ar o dia com o p\u00e9 direito", "id": "1623278616002891777"},{"created_at": "2023-02-08T11:03:41.000Z", "text": "o p\u00e9 direito do benzema \u00e9 maior que o flamengo \ud83e\udda9 https://t.co/eAXjDCOtZ9", "id": "1623276375237967873"},{"created_at": "2023-02-08T10:54:40.000Z", "text": "Comece o dia com o p\u00e9 direito! Mantenha o otimismo e acredite em si mesmo. Hoje \u00e9 um novo dia cheio de oportunidades e possibilidades. V\u00e1 em frente e fa\u00e7a acontecer!", "id": "1623274104198397959"},{"created_at": "2023-02-08T10:25:54.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623266865131712512"},{"created_at": "2023-02-08T10:23:34.000Z", "text": "Tudo o que aconteceu ontem ainda me afeta, t\u00f4 privando meu sono, t\u00f4 privando minha alimenta\u00e7ao, n\u00e3o consigo ficar em p\u00e9 direito, minha coluna d\u00f3i", "id": "1623266281284673536"},{"created_at": "2023-02-08T10:18:36.000Z", "text": "meus dedos do p\u00e9 direito t\u00e3o doendo ?", "id": "1623265029658214403"},{"created_at": "2023-02-08T10:12:48.000Z", "text": "RT @cwrnthians: \u201cp\u00e9 direito bateu, o taque de cabe\u00e7a, olha o gol (7x), gooooooool \u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9 do corinthians! acabou, faz a festa o torcedor do c\u2026", "id": "1623263569746731008"},{"created_at": "2023-02-08T09:28:41.000Z", "text": "Come\u00e7aram com o p\u00e9 direito. Agora \u00e9 manter o ritmo dos lan\u00e7amentos de material in\u00e9dito e boas vers\u00f5es em japon\u00eas dos singles em coreano.\n\n#NCTDREAM #BestFriendEver \n#BFE_NCTDREAM #BFE\n#NCTDREAM_JapanDebut https://t.co/7GUJNwYZin", "id": "1623252469340901376"},{"created_at": "2023-02-08T09:18:28.000Z", "text": "RT @cwrnthians: \u201cp\u00e9 direito bateu, o taque de cabe\u00e7a, olha o gol (7x), gooooooool \u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9 do corinthians! acabou, faz a festa o torcedor do c\u2026", "id": "1623249897439866881"},{"created_at": "2023-02-08T08:46:36.000Z", "text": "@euovitinn Verdade! Isso pode ajud\u00e1-lo a come\u00e7ar o dia com o p\u00e9 direito e definir o tom para o resto do dia. Al\u00e9m disso, pode ser uma \u00f3tima maneira de relaxar e desestressar.", "id": "1623241877292974083"},{"created_at": "2023-02-08T08:40:14.000Z", "text": "Come\u00e7ando com o p\u00e9 direito e ele pensando que est\u00e1 abalando com as opini\u00f5es pol\u00eamicas dele. O governo atual esquece que ele ganhou a elei\u00e7\u00e3o atual com uma margem muito pequena. Ele precisa conversar pra todos e n\u00e3o s\u00f3 para seu eleitorado. Espero que venham novas pesquisas https://t.co/qz8D3pQe0k", "id": "1623240275282755585"},{"created_at": "2023-02-08T06:00:30.000Z", "text": "@WembanyamaBR @AustinReavesBR Sim o time \u00e9 p\u00e9ssimo, s\u00f3 falei que isso de \"saud\u00e1vel a gente briga\" nunca vai acontecer pq al\u00e9m de ruim, nunca tem 100% do time saud\u00e1vel, hj msm o Lebron sentiu o p\u00e9 direito, uma merda atr\u00e1s da outra", "id": "1623200076465156101"},{"created_at": "2023-02-08T05:55:54.000Z", "text": "@PurpleAndGoldBR Quer uma not\u00edcia pior ainda?? Lebron no intervalo tirou o t\u00eanis do p\u00e9 direito, e dps tem imagem dele durante um TO desconfort\u00e1vel com p\u00e9 direito, e dps que ele saiu ele tava falando com o fisioterapeuta, N\u00c3O \u00c9 POSSIVEEEEEEL", "id": "1623198917021118464"},{"created_at": "2023-02-08T05:43:11.000Z", "text": "@_LakersdaMassa Problema no p\u00e9 direito", "id": "1623195716754571265"},{"created_at": "2023-02-08T05:40:35.000Z", "text": "quero saber como eu vou sobreviver amanh\u00e3 na escola, pq eu t\u00f4 fraca, com \u00e2nsia, n\u00e3o consigo ficar em p\u00e9 direito e tremendo igual uma vara verde \ud83d\ude03", "id": "1623195065710522368"},{"created_at": "2023-02-08T05:15:30.000Z", "text": "@TheMagicBR Surpreendentemente n\u00e3o foi andada. Quando ele encosta na bola o p\u00e9 direito j\u00e1 t\u00e1 no ch\u00e3o, ent\u00e3o n conta, o p\u00e9 esquerdo encosta no ch\u00e3o no msm momento em que ele segura a bola, ent\u00e3o \u00e9 o \"gather step\" e n\u00e3o conta, e ent\u00e3o ele d\u00e1 duas passadas at\u00e9 o aro.\nPela livro de regas \u00e9 legal", "id": "1623188753622745090"},{"created_at": "2023-02-08T05:06:32.000Z", "text": "Tipo assim se vc for tomar banho de chinelo vc n\u00e3o consegue higienizar o p\u00e9 direito n\u00e9 ??", "id": "1623186496021725184"},{"created_at": "2023-02-08T05:04:04.000Z", "text": "RT @FortalezaEC: \ud83d\ude91 Balan\u00e7o do Departamento M\u00e9dico\n\ud83d\uddd3\ufe0f 07/02/23\n\n\u2022 Mois\u00e9s: p\u00f3s-operat\u00f3rio da fratura do 5\u00b0 metatarso do p\u00e9 direito.", "id": "1623185876414001152"},{"created_at": "2023-02-08T05:02:59.000Z", "text": "RT @crvgdadecepcao: @danibecouto1898 Pior que nem \u00e9 s\u00f3 contra os Resendes da vida, \u00e9 com o carioc\u00e3o o neg\u00f3cio dele mesmo. Lembro de um Vasc\u2026", "id": "1623185602563784706"},{"created_at": "2023-02-08T04:54:59.000Z", "text": "RT @R6BRatualizado: A @M80gg come\u00e7a o Invi com o p\u00e9 direito. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nNa estreia de Vitaking pela @FaZeClan a equipe saiu derrotada por 2:1 co\u2026", "id": "1623183590782533633"},{"created_at": "2023-02-08T04:07:43.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623171695673593856"},{"created_at": "2023-02-08T04:04:15.000Z", "text": "@Zambelli2210 Voc\u00eas, da Direita, comecem o ano c o p\u00e9 direito e fa\u00e7am td pra tirarem os patriotas injusti\u00e7ados e presos na Papuda e na Colmeia, pra poder falar em + democracia pq eu \u00d1 estou vendo DEMOCRACIA no Brasil, mto pelo contr\u00e1rio: Tem patriotas PRESOS sem terem cometido algum.", "id": "1623170822323019777"},{"created_at": "2023-02-08T04:00:44.000Z", "text": "@martinFLA81 Foca no p\u00e9 direito do Vietto, que t\u00e1 no ar e vira com toque no p\u00e9 do David.\nDepois olha a trajet\u00f3ria da bola que n\u00e3o muda antes de bater no p\u00e9 do Vietto.\nO David errou o corte. https://t.co/HZrsEQgLpR", "id": "1623169934590201856"},{"created_at": "2023-02-08T03:55:01.000Z", "text": "Hugo Souza sentiu dores durante o treinamento. Ap\u00f3s avalia\u00e7\u00e3o, foi detectada les\u00e3o no grave no p\u00e9 direito.  \n O jogador passar\u00e1 por uma cirurgia, acompanhada do Dr. M\u00e1rcio Tannure. A previs\u00e3o de retorno aos campos \u00e9 de 3 semanas. \n#CRF", "id": "1623168498297090049"},{"created_at": "2023-02-08T03:53:12.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623168038479560704"},{"created_at": "2023-02-08T03:45:02.000Z", "text": "@Mladen_Sormaz meu irm\u00e3o com a bola colada ao p\u00e9 direito possui muita velocidade na arrancada e tem apenas 20 anos 70 kg e 1,80 de altura bem sald\u00e1vel em todos os aspectos e competitivo ao extremo com muita intensidade e ele e de junho de 2002 e quer muito jogar no Vasco", "id": "1623165983501299713"},{"created_at": "2023-02-08T03:39:12.000Z", "text": "PQP MLK ME ESQUECE PFV, vamos come\u00e7ar com o p\u00e9 direito fingindo que a gente se conheceu na sala", "id": "1623164515876569089"},{"created_at": "2023-02-08T03:31:45.000Z", "text": "A @M80gg come\u00e7a o Invi com o p\u00e9 direito. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nNa estreia de Vitaking pela @FaZeClan a equipe saiu derrotada por 2:1 contra a @M80gg.\n\nA M80 fatura 3pts enquanto a FaZe leva 1pt.\n\n\ud83d\udcca N\u00fameros da Partida: https://t.co/MtR4Pk8E9A https://t.co/37cwFc64Tm", "id": "1623162642419294212"},{"created_at": "2023-02-08T03:26:06.000Z", "text": "N\u00e3o tem p\u00e9 direito, n\u00e3o corre. H\u00e1 mais ele faz gol. Alguma coisa tem que fazer.\n12. Time do Flamengo n\u00e3o tem equil\u00edbrio emocional. Cai em pilha f\u00e1cil.\n13. N\u00e3o temos bons reservas como todos falam. \n14. Marinho \u00e9 limitad\u00edssimo.\n15. Cebolinha n\u00e3o tem sequ\u00eancia...", "id": "1623161218780352513"},{"created_at": "2023-02-08T03:23:10.000Z", "text": "eu fazia muito isso no final do 2 ano nem na sala eu botava o p\u00e9 direito https://t.co/qLRAxZSPdF", "id": "1623160483497881601"},{"created_at": "2023-02-08T03:05:22.000Z", "text": "RT @cwrnthians: \u201cp\u00e9 direito bateu, o taque de cabe\u00e7a, olha o gol (7x), gooooooool \u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9 do corinthians! acabou, faz a festa o torcedor do c\u2026", "id": "1623156001460436993"},{"created_at": "2023-02-08T03:03:57.000Z", "text": "RT @Novinho_de_Slz: E vamos come\u00e7ar com o pe direito.\nO que acham disso amigos?\n#slz #NovinhoRoludo https://t.co/d77QHnylrD", "id": "1623155646156664834"},{"created_at": "2023-02-08T03:01:44.000Z", "text": "RT @cwrnthians: \u201cp\u00e9 direito bateu, o taque de cabe\u00e7a, olha o gol (7x), gooooooool \u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9 do corinthians! acabou, faz a festa o torcedor do c\u2026", "id": "1623155087634841601"},{"created_at": "2023-02-08T02:57:13.000Z", "text": "Faz um tempo que tenho uma dor numa regi\u00e3o espec\u00edfica do meu p\u00e9 direito, descobri que provavelmente \u00e9 fascite plantar", "id": "1623153951909507073"},{"created_at": "2023-02-08T02:54:43.000Z", "text": "Nossa pra mim 2023 entro com p\u00e9 direito, tirando meu acidente tudo ta indo maravilhoso!\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "id": "1623153322428358658"},{"created_at": "2023-02-08T02:53:42.000Z", "text": "RT @recantoofc: ENCONTRADO!! \n\nChristian Atsu, ex-jogador de Chelsea, Porto e Newcastle, foi encontrado com vida, nos escombros, ap\u00f3s terre\u2026", "id": "1623153068740165634"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:22.000Z", "text": "RT @kempao: Olha o gol do Erick, de p\u00e9 direito!\n\nhttps://t.co/4GtAdrBWZF", "id": "1623152730444378113"},{"created_at": "2023-02-08T02:49:26.000Z", "text": "RT @PortalMinYoongi: Foto 230201 Yoongi (agustd) resolveu que fevereiro ia come\u00e7ar com o p\u00e9 direito para geral e atualizou o feed do seu In\u2026", "id": "1623151994914451456"},{"created_at": "2023-02-08T02:46:56.000Z", "text": "@beltraomaria Felizmente n\u00e3o passo ainda por isso. Pra n\u00e3o dizer que n\u00e3o sinto nada, s\u00f3 um inc\u00f4modo di\u00e1rio naquela regi\u00e3o entre o cucuruto da cabe\u00e7a at\u00e9 a unha do dedo grande do p\u00e9 direito.", "id": "1623151362136592390"},{"created_at": "2023-02-08T02:35:33.000Z", "text": "Chupetinha @nikolas_dm j\u00e1 come\u00e7ou o mandato com p\u00e9 direito\u2026 Pirmeiro processo na cara, por ser um imbecil preconceituoso. \nQue venham mais, at\u00e9 que voc\u00ea aprenda, lixo! https://t.co/SeI0ODTM0R", "id": "1623148498672558080"},{"created_at": "2023-02-08T02:33:44.000Z", "text": "\u00c9 porr4, Cear\u00e1 come\u00e7a 2023 com o p\u00e9 direito, vamo caralh0 \ud83d\udda4\ud83e\udd0d vamo Voz\u00e3o \ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "id": "1623148043552915459"},{"created_at": "2023-02-08T02:32:49.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623147811125485571"},{"created_at": "2023-02-08T02:31:38.000Z", "text": "@Sam_Only_Sports Sim, acho que ele vai ter o papel beeeem reduzido. Cara n\u00e3o consegue parar em p\u00e9 direito. Mas com condi\u00e7\u00e3o de jogo esse maluco coloca qualquer partida gigante no bolso. Acho bom ter um doido assim no elenco", "id": "1623147514764353537"},{"created_at": "2023-02-08T02:28:22.000Z", "text": "Receita indigesta 1 Porta grande puxador inox, 2 Janelas de vidro, 3 P\u00e9 direito duplo, 4 Escada para fachada, 5 Revestimentos modernos e 3D, 6 Marquises de concreto. Pinte de cinza/preto, retire ventila\u00e7\u00e3o e coloque cortinas. Sirva para a cidade e pare\u00e7a um chef da arquitetura.", "id": "1623146689929392129"},{"created_at": "2023-02-08T02:25:47.000Z", "text": "RT @yasminmineira_: Que tal come\u00e7ar o Ano Novo com o p\u00e9 direito? \n\nLancei uma promo\u00e7\u00e3o de 60% no meu OF (LINK NOS COMENT\u00c1RIOS) https://t.co\u2026", "id": "1623146040986677249"},{"created_at": "2023-02-08T02:23:46.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623145531873566720"},{"created_at": "2023-02-08T01:56:54.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623138771267993600"},{"created_at": "2023-02-08T01:55:29.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623138416211767296"},{"created_at": "2023-02-08T01:53:15.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623137853923368961"},{"created_at": "2023-02-08T01:53:00.000Z", "text": "@danibecouto1898 Pior que nem \u00e9 s\u00f3 contra os Resendes da vida, \u00e9 com o carioc\u00e3o o neg\u00f3cio dele mesmo. Lembro de um Vasco x flamengo que esse filho da puta meteu uma bola no \u00e2ngulo com o p\u00e9 direito. Chega no brasileiro e desaprende a jogar bola", "id": "1623137792195715072"},{"created_at": "2023-02-08T01:44:05.000Z", "text": "@beltraomaria No p\u00e9 direito e no joelho esquerdo... \ud83d\ude44", "id": "1623135547177766913"},{"created_at": "2023-02-08T01:42:38.000Z", "text": "RT @usansky_bluwolf: ATUALIZA\u00c7\u00c3O: \nConsegui baixar o CS6 dnv, mas de forma diferente do arquivo que tinha. Tamb\u00e9m baixei o CS5 por garantia\u2026", "id": "1623135181300178949"},{"created_at": "2023-02-08T01:41:18.000Z", "text": "me desequilibrei por cima do meu p\u00e9 direito e quase fui de domitila barros \ud83d\ude4f", "id": "1623134845487525888"},{"created_at": "2023-02-08T01:39:01.000Z", "text": "@JoaoAlmirante2 discordo almira, essa bola \u00e9 pra fazer a curva por fora da barreira, se \u00e9 com o p\u00e9 direito n da tempo de cair", "id": "1623134272977612801"},{"created_at": "2023-02-08T01:38:31.000Z", "text": "essa bola era pra p\u00e9 direito", "id": "1623134146804457472"},{"created_at": "2023-02-08T01:37:21.000Z", "text": "Choveu forte em S\u00e3o Caetano/SP e come\u00e7ou a pingar num exaustor e\u00f3lico da minha oficina. Peguei uma escada, subi e fui verificar, o p\u00e9 direito \u00e9 de 4,20m, estava l\u00e1 no alto e Cabum, o estrondo de um trov\u00e3o, senti o deslocamento do ar, o telhado balan\u00e7ou e quase cai. Que susto. https://t.co/oyD7UwyGWs", "id": "1623133854482550786"},{"created_at": "2023-02-08T01:37:12.000Z", "text": "estou com dores extremamente espec\u00edficas no meu pesco\u00e7o e no meu p\u00e9 direito\n\n\u00e9 isso galera, minha hora chegou, adeus", "id": "1623133813181128704"},{"created_at": "2023-02-08T01:33:09.000Z", "text": "RT @cwrnthians: \u201cp\u00e9 direito bateu, o taque de cabe\u00e7a, olha o gol (7x), gooooooool \u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9 do corinthians! acabou, faz a festa o torcedor do c\u2026", "id": "1623132795831738368"},{"created_at": "2023-02-08T01:28:39.000Z", "text": "RT @cwrnthians: \u201cp\u00e9 direito bateu, o taque de cabe\u00e7a, olha o gol (7x), gooooooool \u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9 do corinthians! acabou, faz a festa o torcedor do c\u2026", "id": "1623131662115606534"},{"created_at": "2023-02-08T01:28:16.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623131564694552580"},{"created_at": "2023-02-08T01:27:49.000Z", "text": "RT @cwrnthians: \u201cp\u00e9 direito bateu, o taque de cabe\u00e7a, olha o gol (7x), gooooooool \u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9 do corinthians! acabou, faz a festa o torcedor do c\u2026", "id": "1623131454027833346"},{"created_at": "2023-02-08T01:26:39.000Z", "text": "P\u00e9 direito do pec n\u00e3o serve nem pra subir no \u00f4nibus", "id": "1623131157863755776"},{"created_at": "2023-02-08T01:26:38.000Z", "text": "@Cansadocomsonoo come\u00e7ar 2023 com o p\u00e9 direito", "id": "1623131154990637056"},{"created_at": "2023-02-08T01:21:01.000Z", "text": "Com uma dor no p\u00e9 direito a dias, porra... A idade t\u00e1 chegando mesmo. \ud83e\udd21", "id": "1623129740893642752"},{"created_at": "2023-02-08T01:16:23.000Z", "text": "RT @povotime1910: \"Agradecer a Deus por esse momento, espero continuar assim. Primeiramente a gente quer ser campe\u00e3o paulista, para come\u00e7ar\u2026", "id": "1623128575858573312"},{"created_at": "2023-02-08T01:14:39.000Z", "text": "RT @kempao: Olha o gol do Erick, de p\u00e9 direito!\n\nhttps://t.co/4GtAdrBWZF", "id": "1623128138275225600"},{"created_at": "2023-02-08T01:09:20.000Z", "text": "Hoje foi perna e eu n\u00e3o consigo nem ficar em p\u00e9 direito", "id": "1623126803043741696"},{"created_at": "2023-02-08T01:04:20.000Z", "text": "Fazendo minha mala pra ir pra boa esperan\u00e7a amanh\u00e3 n\u00e9. E estou colocando s\u00f3 essencial, tipo s\u00f3 o lado esquerdo dos meus sapatos, j\u00e1 que o meu p\u00e9 direito t\u00e1 todo enfaixado por dois meses no m\u00ednimo", "id": "1623125542072352768"},{"created_at": "2023-02-08T01:02:48.000Z", "text": "@TXICLENA acho que n\u00e3o pq sem as meias eles nem devem conseguir ficar de p\u00e9 direito nesse sab\u00e3o, mas mesmo com elas ainda escorregam um pouco", "id": "1623125159052812292"},{"created_at": "2023-02-08T01:02:47.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623125154501910528"},{"created_at": "2023-02-08T00:59:19.000Z", "text": "Primeiro cl\u00e1ssico rei do ano e com p\u00e9 direito, Cear\u00e1 ganhando e com maestria https://t.co/FEsehAbVvN", "id": "1623124280165691392"},{"created_at": "2023-02-08T00:56:58.000Z", "text": "RT @kempao: Olha o gol do Erick, de p\u00e9 direito!\n\nhttps://t.co/4GtAdrBWZF", "id": "1623123688445865984"},{"created_at": "2023-02-08T00:56:06.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623123471466201088"},{"created_at": "2023-02-08T00:55:33.000Z", "text": "@silrosa @papodebola Eu consegui estabilizar a dor da fascite e espor\u00e3o no p\u00e9 direito andando de bicicleta. Na rua usava as laranjas no meu almo\u00e7o e comprei um aparelho de fisioterapia que simula os pedais da bicicleta e fazia em casa. Isso foi em 2018.", "id": "1623123334610255875"},{"created_at": "2023-02-08T00:54:56.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623123176229158913"},{"created_at": "2023-02-08T00:54:35.000Z", "text": "Duas chances do pec pra cruzar com o p\u00e9 direito e ele n\u00e3o cruza", "id": "1623123089671299076"},{"created_at": "2023-02-08T00:54:20.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623123025825525762"},{"created_at": "2023-02-08T00:52:54.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623122665933242369"},{"created_at": "2023-02-08T00:51:16.000Z", "text": "@giicampooss @gabispitti primeira do ano, come\u00e7ar com o p\u00e9 direito", "id": "1623122254430105600"},{"created_at": "2023-02-08T00:51:13.000Z", "text": "Olha o gol do Erick, de p\u00e9 direito!\n\nhttps://t.co/4GtAdrBWZF", "id": "1623122244321923072"},{"created_at": "2023-02-08T00:46:20.000Z", "text": "Tem 02 h que t\u00f4 tentando fazer portabilidade para a @TIMBrasil e a atendente virtual n\u00e3o deixa kkkkkkkk come\u00e7ando com o p\u00e9 \u201cdireito\u201d", "id": "1623121012970618882"},{"created_at": "2023-02-08T00:45:38.000Z", "text": "@Tiago100Hapsz @TNTSportsBR O sof\u00e1 j\u00e1 t\u00e1 no esquema KKKKK e pelo jeito vcs come\u00e7aram muito bem, com o p\u00e9 direito amassando tudo \ud83d\ude02\ud83d\ude02 continuem assim", "id": "1623120839666171905"},{"created_at": "2023-02-08T00:45:10.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623120718304104448"},{"created_at": "2023-02-08T00:45:07.000Z", "text": "Amo essa foto da virada de 2023, entrei com p\u00e9 direito.Esse \u00e9 meu ano ! \nMEU ANO #solteiro #RiodeJaneiro \u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83c\udfaf\n\nAt\u00e9 que tentei em 2022; https://t.co/foSxPrBXgl", "id": "1623120708506091521"},{"created_at": "2023-02-08T00:45:02.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623120686146326528"},{"created_at": "2023-02-08T00:43:43.000Z", "text": "P\u00e9 direito lesionado, n\u00e3o se tem um dia de paz", "id": "1623120353911361538"},{"created_at": "2023-02-08T00:43:31.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623120304905113602"},{"created_at": "2023-02-08T00:43:10.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623120216229027841"},{"created_at": "2023-02-08T00:42:38.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623120082120413184"},{"created_at": "2023-02-08T00:42:23.000Z", "text": "RT @rafamello2002: A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m\u2026", "id": "1623120019621019648"},{"created_at": "2023-02-08T00:39:58.000Z", "text": "A gente conseguiu essa entrevista com as meninas no PODDELAS, cara isso \u00e9 sensacional pr\u00e9 segunda temporada sw isso al\u00e9m de ser \u00f3timo para as meninas v\u00e3o ser \u00f3timo pra s\u00e9rie, porr t\u00f4 feliz pra caralhoooooooo que venham mais conquistas para as meninas e stupid wife com p\u00e9 DIREITO", "id": "1623119411233144834"},{"created_at": "2023-02-08T00:36:33.000Z", "text": "@giiovannavit come\u00e7ando o ano c o p\u00e9 direito\ud83d\ude4f", "id": "1623118552378007554"},{"created_at": "2023-02-08T00:34:49.000Z", "text": "n\u00e3o t\u00f4 conseguindo nem parar em p\u00e9 direito, mas vou p escola amanh\u00e3 s\u00f3 p tentar ver ela na rua\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "id": "1623118113750278146"},{"created_at": "2023-02-08T00:16:04.000Z", "text": "A W7M passou o carro na Elevate. \n\nO Herdsz estreou com o p\u00e9 direito. https://t.co/EWk9sRB4ft", "id": "1623113397054197761"},{"created_at": "2023-02-08T00:14:34.000Z", "text": "Hoje eu acordei com o p\u00e9 direito e \u00e9 hoje", "id": "1623113019050844161"},{"created_at": "2023-02-08T00:03:46.000Z", "text": "@roxmo A meia esquerda do p\u00e9 direito do Salles t\u00e1 furada no defo mindinho", "id": "1623110300839837698"},{"created_at": "2023-02-08T00:01:29.000Z", "text": "\ud83d\ude91 Departamento m\u00e9dico\ndo Fortaleza: \n\nMois\u00e9s: p\u00f3s-operat\u00f3rio da fratura do 5\u00b0 metatarso do p\u00e9 direito.", "id": "1623109726387990529"},{"created_at": "2023-02-08T00:00:34.000Z", "text": "Casa - Venda - Condom\u00ednio Nevada - R$320.000,00\n\n2 Dormit\u00f3rios, sendo 1 su\u00edte com closet, piso porcelanato, sala e cozinha com p\u00e9 direito alto. \nArm\u00e1rio embutido embaixo da pia da cozinha, 2 vagas para carro. \n\nEscuta Proposta!\n\nContato 17 3304-7292 Whatsapp https://t.co/6W9TyF0Zhh", "id": "1623109497731383297"},{"created_at": "2023-02-07T23:48:03.000Z", "text": "Vojvoda segue sem contar com Mois\u00e9s, que est\u00e1 em p\u00f3s-operat\u00f3rio da fratura do 5\u00b0 metatarso do p\u00e9 direito. #trclassico", "id": "1623106346336878594"},{"created_at": "2023-02-07T23:42:22.000Z", "text": "N\u00e3o sei voc\u00eas, mas 2023 come\u00e7ou com p\u00e9 direito", "id": "1623104917782114306"},{"created_at": "2023-02-07T23:41:52.000Z", "text": "RT @cwrnthians: \u201cp\u00e9 direito bateu, o taque de cabe\u00e7a, olha o gol (7x), gooooooool \u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9 do corinthians! acabou, faz a festa o torcedor do c\u2026", "id": "1623104789545361408"},{"created_at": "2023-02-07T23:39:35.000Z", "text": "#N\u00e3o\u00f3bvio - Cinco empresas baianas que v\u00e3o dar suporte para abrir seu neg\u00f3cio\n\nSeja voc\u00ea um psic\u00f3logo, um aut\u00f4nomo ou uma grande empresa, essas marcas v\u00e3o ajudar o seu neg\u00f3cio a come\u00e7ar com o p\u00e9 direito\n#ibahia #colunistasibahia\n\nhttps://t.co/NC4XOX5qKF", "id": "1623104217169776640"},{"created_at": "2023-02-07T23:39:22.000Z", "text": "RT @corinthians_ff: \ud83d\udd25 \u00c9 HORA DE ESTREAR NA @copanobru! \n\nEm instantes a live estar\u00e1 ON e o Tim\u00e3o vai em busca de come\u00e7ar a competi\u00e7\u00e3o com o\u2026", "id": "1623104159871270912"},{"created_at": "2023-02-07T23:38:31.000Z", "text": "Fortaleza escalado para enfrentar o Cear\u00e1.\n\nBalan\u00e7o do Departamento M\u00e9dico:\n\n\u2022 Mois\u00e9s: p\u00f3s-operat\u00f3rio da fratura do 5\u00b0 metatarso do p\u00e9 direito. https://t.co/uEQi6TLn51", "id": "1623103947282997248"},{"created_at": "2023-02-07T23:38:14.000Z", "text": "\u201cp\u00e9 direito bateu, o taque de cabe\u00e7a, olha o gol (7x), gooooooool \u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9 do corinthians! acabou, faz a festa o torcedor do corinthians, o mundo \u00e9 preto e branco!\u201d", "id": "1623103877317898242"},{"created_at": "2023-02-07T23:36:59.000Z", "text": "RT @FortalezaEC: \ud83d\ude91 Balan\u00e7o do Departamento M\u00e9dico\n\ud83d\uddd3\ufe0f 07/02/23\n\n\u2022 Mois\u00e9s: p\u00f3s-operat\u00f3rio da fratura do 5\u00b0 metatarso do p\u00e9 direito.", "id": "1623103562849914880"},{"created_at": "2023-02-07T23:36:45.000Z", "text": "\ud83d\ude91 Balan\u00e7o do Departamento M\u00e9dico\n\ud83d\uddd3\ufe0f 07/02/23\n\n\u2022 Mois\u00e9s: p\u00f3s-operat\u00f3rio da fratura do 5\u00b0 metatarso do p\u00e9 direito.", "id": "1623103503949262851"},{"created_at": "2023-02-07T23:36:41.000Z", "text": "Fortaleza escalado para mais uma guerra! \ud83d\udc4a\ud83e\udd81\n\n\ud83d\ude91 Balan\u00e7o do Departamento M\u00e9dico\n\ud83d\uddd3 07/02/23\n\n\u2022 Mois\u00e9s: p\u00f3s-operat\u00f3rio da fratura do 5\u00b0 metatarso do p\u00e9 direito. https://t.co/Xe0ATGxqpT", "id": "1623103487541231617"},{"created_at": "2023-02-07T23:35:01.000Z", "text": "Bom, vamos come\u00e7ar 2023 com o p\u00e9 direito e irei continuar com aqui", "id": "1623103067993276416"},{"created_at": "2023-02-07T23:31:24.000Z", "text": "DESFALQUES DO FORTALEZA:\n\nNo Le\u00e3o, o \u00fanico jogador de fora \u00e9 Mois\u00e9s. O atacante cumpre protocolo p\u00f3s-operat\u00f3rio devido a uma fratura do 5\u00b0 metatarso do p\u00e9 direito.\n\n#VargasENM", "id": "1623102154734026752"},{"created_at": "2023-02-07T23:23:22.000Z", "text": "RT @B24PT: Christian Atsu foi encontrado com vida nos escombros do sismo que atingiu a Turquia e a S\u00edria \ud83d\ude4c\n\nEst\u00e1 agora internado no hospita\u2026", "id": "1623100134937559040"},{"created_at": "2023-02-07T23:16:02.000Z", "text": "RT @rodrigomdalecio: Comecei com o p\u00e9 direito no est\u00e1gio de cirurgia\n\nManh\u00e3 de vascular: pctes com dor nas pernas q n\u00e3o possu\u00edam etiologia\u2026", "id": "1623098288525176834"},{"created_at": "2023-02-07T23:13:53.000Z", "text": "n acredito q essa pessoa postou realmente um video entrando com o p\u00e9 direito na faculdade na volta as aulas..", "id": "1623097746835087362"},{"created_at": "2023-02-07T23:11:49.000Z", "text": "J\u00e1 comecei com o p\u00e9 direito", "id": "1623097229698338816"},{"created_at": "2023-02-07T23:11:22.000Z", "text": "Hj foi o primeiro dia. Cansativo pra caramba, mas na certeza q comecei com o p\u00e9 direito! https://t.co/PcGCwCpVCe", "id": "1623097114006892545"},{"created_at": "2023-02-07T23:09:48.000Z", "text": "t\u00f4 indo pra casa do meu namorado mesmo minha sogra n\u00e3o me querendo l\u00e1\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 come\u00e7ando com o p\u00e9 direito n\u00e9", "id": "1623096721478656000"},{"created_at": "2023-02-07T22:59:10.000Z", "text": "vo faze igual a Louis de Beastars e arrancar meu p\u00e9 direito", "id": "1623094042954268674"},{"created_at": "2023-02-07T22:55:25.000Z", "text": "RT @canalaquimera: depressao \u00e9 feio \u00e9 paralisante n\u00e3o tem nada de est\u00e9tico n\u00e3o aguento mais perder dias porque n\u00e3o consigo nem comer e fica\u2026", "id": "1623093102788370441"},{"created_at": "2023-02-07T22:54:27.000Z", "text": "n\u00e3o eh nem q n\u00e3o da pra andar com o p\u00e9 esquerdo mas meu p\u00e9 direito ta real come\u00e7ando a sentir o peso tlgd, tomei banho agora vou ficar sem andar mais fodase", "id": "1623092859619483648"},{"created_at": "2023-02-07T22:52:21.000Z", "text": "Oregon \ud83c\udf35\nCyclops que iniciou a partida no ataque, entra no mapa com o p\u00e9 direito e come\u00e7a liderando o placar!\n\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5Cyclops 1 x 0 BDS \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | #SI2023", "id": "1623092328154992641"},{"created_at": "2023-02-07T22:52:05.000Z", "text": "@decepvascaino Espera vir uns dois zagueiros de p\u00e9 direito antes... S\u00f3 tem ele e o Bambu", "id": "1623092263038423040"},{"created_at": "2023-02-07T22:51:06.000Z", "text": "RT @gabrielhreis_: \"olha a chance, olha a chance  agora, Danilo limpou p\u00e9 direito bateu, o toque de cabe\u00e7a, olha o gol olha o gol olha o go\u2026", "id": "1623092012688764933"},{"created_at": "2023-02-07T22:49:42.000Z", "text": "P\u00e9 direito, p\u00e9 esquerdo. Um passo, dois passos, tr\u00eas passos. Um dia, dois dias, tr\u00eas dias. Conte como quiser, mas acredite no que eu te digo: voc\u00ea vai superar isto.\n\n#Motivation #motivational", "id": "1623091660488949760"},{"created_at": "2023-02-07T22:49:18.000Z", "text": "\"olha a chance, olha a chance  agora, Danilo limpou p\u00e9 direito bateu, o toque de cabe\u00e7a, olha o gol olha o gol olha o gol olha o gol olha o gol olha o gol olha o gol olha o gol gooooooooooooooool, \u00e9 do CORINTHIANS\" continua sendo o \u00faltimo campe\u00e3o sul-americano do mundo. 2012 \ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "id": "1623091560614178818"},{"created_at": "2023-02-07T22:47:58.000Z", "text": "RT @Izhaias: Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da\u2026", "id": "1623091227498360833"},{"created_at": "2023-02-07T22:47:53.000Z", "text": "RT @Izhaias: Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da\u2026", "id": "1623091205809610754"},{"created_at": "2023-02-07T22:47:42.000Z", "text": "RT @Izhaias: Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da\u2026", "id": "1623091159949103104"},{"created_at": "2023-02-07T22:47:37.000Z", "text": "RT @Izhaias: Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da\u2026", "id": "1623091137245323265"},{"created_at": "2023-02-07T22:47:31.000Z", "text": "RT @Izhaias: Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da\u2026", "id": "1623091113253912582"},{"created_at": "2023-02-07T22:47:28.000Z", "text": "RT @Izhaias: Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da\u2026", "id": "1623091098666016769"},{"created_at": "2023-02-07T22:47:24.000Z", "text": "RT @Izhaias: Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da\u2026", "id": "1623091083054923776"},{"created_at": "2023-02-07T22:47:18.000Z", "text": "RT @Izhaias: Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da\u2026", "id": "1623091058778206210"},{"created_at": "2023-02-07T22:47:07.000Z", "text": "RT @Izhaias: Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da\u2026", "id": "1623091011235860480"},{"created_at": "2023-02-07T22:47:00.000Z", "text": "RT @Izhaias: Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da\u2026", "id": "1623090984031584258"},{"created_at": "2023-02-07T22:45:57.000Z", "text": "RT @Izhaias: Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da\u2026", "id": "1623090718037233664"},{"created_at": "2023-02-07T22:45:54.000Z", "text": "RT @Izhaias: Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da\u2026", "id": "1623090705890525186"},{"created_at": "2023-02-07T22:45:51.000Z", "text": "RT @Izhaias: Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da\u2026", "id": "1623090693760512000"},{"created_at": "2023-02-07T22:45:48.000Z", "text": "RT @Izhaias: Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da\u2026", "id": "1623090681467088897"},{"created_at": "2023-02-07T22:45:45.000Z", "text": "RT @Izhaias: Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da\u2026", "id": "1623090669941149696"},{"created_at": "2023-02-07T22:45:43.000Z", "text": "RT @Izhaias: Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da\u2026", "id": "1623090658054402051"},{"created_at": "2023-02-07T22:45:39.000Z", "text": "RT @Izhaias: Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da\u2026", "id": "1623090643386916864"},{"created_at": "2023-02-07T22:45:36.000Z", "text": "RT @Izhaias: Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da\u2026", "id": "1623090629038206976"},{"created_at": "2023-02-07T22:44:54.000Z", "text": "Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da PUC !!\nLazer completo!\nFale.comigo e saiba mais\n11 94509 7308 https://t.co/Q6erk9CSY5", "id": "1623090454580367360"},{"created_at": "2023-02-07T22:44:44.000Z", "text": "Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da PUC !!\nLazer completo!\nFale.comigo e saiba mais\n11 94509 7308 https://t.co/WOe3vglADb", "id": "1623090414164082688"},{"created_at": "2023-02-07T22:44:27.000Z", "text": "Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da PUC !!\nLazer completo!\nFale.comigo e saiba mais\n11 94509 7308 https://t.co/eewrOovRO2", "id": "1623090339106983937"},{"created_at": "2023-02-07T22:44:13.000Z", "text": "Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da PUC !!\nLazer completo!\nFale.comigo e saiba mais\n11 94509 7308 https://t.co/mOGu4UU3wL", "id": "1623090282135691265"},{"created_at": "2023-02-07T22:43:58.000Z", "text": "Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da PUC !!\nLazer completo!\nFale.comigo e saiba mais\n11 94509 7308 https://t.co/YKcRJNvDwB", "id": "1623090218885697538"},{"created_at": "2023-02-07T22:43:49.000Z", "text": "Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da PUC !!\nLazer completo!\nFale.comigo e saiba mais\n11 94509 7308 https://t.co/G4MpIWICif", "id": "1623090183229829122"},{"created_at": "2023-02-07T22:43:40.000Z", "text": "Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da PUC !!\nLazer completo!\nFale.comigo e saiba mais\n11 94509 7308 https://t.co/jMexZph4ts", "id": "1623090142603796482"},{"created_at": "2023-02-07T22:43:25.000Z", "text": "Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da PUC !!\nLazer completo!\nFale.comigo e saiba mais\n11 94509 7308 https://t.co/gGh2moogkv", "id": "1623090082138791938"},{"created_at": "2023-02-07T22:43:13.000Z", "text": "Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da PUC !!\nLazer completo!\nFale.comigo e saiba mais\n11 94509 7308 https://t.co/5cyxx4BUNy", "id": "1623090028703358976"},{"created_at": "2023-02-07T22:42:22.000Z", "text": "Chegou o lan\u00e7amento do ano\n*Perdizes Authentique by You Inc.\n2 e 3 suites\n2 vagas\nStudios com p\u00e9 direito de 3,70m\u00b2\nAo Lado da PUC !!\nLazer completo!\nFale.comigo e saiba mais\n11 94509 7308 https://t.co/2s5hOyMp85", "id": "1623089815070572544"},{"created_at": "2023-02-07T22:42:08.000Z", "text": "t\u00f4 exausta, n consigo nem ficar em p\u00e9 direito \ud83e\udd75\ud83d\ude29\ud83e\udd2f", "id": "1623089759328296961"},{"created_at": "2023-02-07T22:38:12.000Z", "text": "\ud83d\udea8 Queda 01 autorizada! \n\nVamos para o mapa de Purgat\u00f3rio, para come\u00e7ar o dia com o p\u00e9 direito!\n\n\ud83d\udcfa| https://t.co/IFdqGiawaI\n\n#VaiCorinthians\ud83e\udd85\ud83d\udda4\n#GoSccp\ud83e\udd85\ud83d\udda4 https://t.co/HXuf4MPVfm", "id": "1623088766343585793"},{"created_at": "2023-02-07T22:33:11.000Z", "text": "Eu n\u00e3o tenho retrovisor na bike, nao tenho dinheiro pra trocar os freios e nem tava conseguindo me manter em p\u00e9 direito, mas \u00e9 claro que vou atropelar algu\u00e9m https://t.co/ZqrlSITr96", "id": "1623087505204551683"},{"created_at": "2023-02-07T22:30:25.000Z", "text": "pensando como vou do losango at\u00e9 lourdes a p\u00e9 amanh\u00e3 ver minha namorada sendo que nem consigo ficar em p\u00e9 direito de tanta dor", "id": "1623086807486283776"},{"created_at": "2023-02-07T22:24:58.000Z", "text": "Em duas semanas, eu lesionei o p\u00e9 direito e rompi parcialmente os ligamento do tornozelo do p\u00e9 esquerdo. Flamengo perdeu a SuperCopa e o Mundial. \n\nN\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil", "id": "1623085436284313605"},{"created_at": "2023-02-07T22:16:27.000Z", "text": "RT @laaeunb: \"E esse tal de 3\u00ba lote t\u00e1 quanto?\" \n\nR$30, pra caber no bolsinho do universit\u00e1rio e come\u00e7ar o carnaval com o p\u00e9 direito! https\u2026", "id": "1623083293498392577"},{"created_at": "2023-02-07T22:15:33.000Z", "text": "\"E esse tal de 3\u00ba lote t\u00e1 quanto?\" \n\nR$30, pra caber no bolsinho do universit\u00e1rio e come\u00e7ar o carnaval com o p\u00e9 direito! https://t.co/dxhxJq2x8x", "id": "1623083066263576580"},{"created_at": "2023-02-07T22:12:42.000Z", "text": "RT @corinthians_ff: \ud83d\udd25 \u00c9 HORA DE ESTREAR NA @copanobru! \n\nEm instantes a live estar\u00e1 ON e o Tim\u00e3o vai em busca de come\u00e7ar a competi\u00e7\u00e3o com o\u2026", "id": "1623082349939286018"},{"created_at": "2023-02-07T22:12:08.000Z", "text": "eu ia reclamar do t\u00eanis da nb dizendo que o p\u00e9 direito era estranho, mas a\u00ed eu percebi que na verdade \u00e9 o meu p\u00e9 que \u00e9 torto e o t\u00eanis ajuda a corrigir \ud83e\udd21", "id": "1623082210264854529"},{"created_at": "2023-02-07T22:07:58.000Z", "text": "RT @brkklive: Obrigado pela live rapaziada, quase tirei a folguinha hoje mas valeu a pena seguir no foco! Come\u00e7amos a semana com p\u00e9 direito\u2026", "id": "1623081158358466561"},{"created_at": "2023-02-07T22:07:39.000Z", "text": "Comecei com o p\u00e9 direito no est\u00e1gio de cirurgia\n\nManh\u00e3 de vascular: pctes com dor nas pernas q n\u00e3o possu\u00edam etiologia pra grandes vasos, geralmente eram da neurocirurgia/ortop (coluna)\n\nTarde com uma neurocirurgi\u00e3 de perfil academicista, a abordagem dos pacientes se completava!!", "id": "1623081081682395136"},{"created_at": "2023-02-07T22:06:31.000Z", "text": "@st3ttxs kkkkkkkkkkkkk p\u00e9 direito \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1623080794070691843"},{"created_at": "2023-02-07T22:05:34.000Z", "text": "eu n t\u00f4 conseguindo nem ficar em p\u00e9 direito pqp", "id": "1623080556887003139"},{"created_at": "2023-02-07T22:02:08.000Z", "text": "RT @corinthians_ff: \ud83d\udd25 \u00c9 HORA DE ESTREAR NA @copanobru! \n\nEm instantes a live estar\u00e1 ON e o Tim\u00e3o vai em busca de come\u00e7ar a competi\u00e7\u00e3o com o\u2026", "id": "1623079691681730561"},{"created_at": "2023-02-07T22:02:06.000Z", "text": "RT @corinthians_ff: \ud83d\udd25 \u00c9 HORA DE ESTREAR NA @copanobru! \n\nEm instantes a live estar\u00e1 ON e o Tim\u00e3o vai em busca de come\u00e7ar a competi\u00e7\u00e3o com o\u2026", "id": "1623079684987576320"},{"created_at": "2023-02-07T22:01:20.000Z", "text": "RT @corinthians_ff: \ud83d\udd25 \u00c9 HORA DE ESTREAR NA @copanobru! \n\nEm instantes a live estar\u00e1 ON e o Tim\u00e3o vai em busca de come\u00e7ar a competi\u00e7\u00e3o com o\u2026", "id": "1623079489533255682"},{"created_at": "2023-02-07T21:57:43.000Z", "text": "@clara312l sempre senti calor aq, mas n to conseguindo ficar em pe direito esses dias", "id": "1623078579788738566"},{"created_at": "2023-02-07T21:56:12.000Z", "text": "RT @corinthians_ff: \ud83d\udd25 \u00c9 HORA DE ESTREAR NA @copanobru! \n\nEm instantes a live estar\u00e1 ON e o Tim\u00e3o vai em busca de come\u00e7ar a competi\u00e7\u00e3o com o\u2026", "id": "1623078197486141441"},{"created_at": "2023-02-07T21:55:25.000Z", "text": "\ud83d\udd25 \u00c9 HORA DE ESTREAR NA @copanobru! \n\nEm instantes a live estar\u00e1 ON e o Tim\u00e3o vai em busca de come\u00e7ar a competi\u00e7\u00e3o com o p\u00e9 direito, bora pra arquibancada, Fiel! \n\n\ud83d\udd17 | https://t.co/XfgsbPS9vj\n\n#goSCCP \ud83d\udda4\ud83e\udd0d https://t.co/Fo31jJka7Y", "id": "1623078000282435587"},{"created_at": "2023-02-07T21:50:39.000Z", "text": "RT @Daniel_Valadao8: Vai inteiro o time do Corinthians pro ataque, a\u00ed o Chic\u00e3o, o toque por baixo  \nO passe, de cabe\u00e7a, olha a chance, olha\u2026", "id": "1623076802993201153"},{"created_at": "2023-02-07T21:49:15.000Z", "text": "Meu Bulgari com o p\u00e9 esquerdo e com o p\u00e9 direito s\u00e3o muito diferentes, um a execu\u00e7\u00e3o \u00e9 perfeita e o outro parece q eu t\u00f4 morrendo", "id": "1623076448951992328"},{"created_at": "2023-02-07T21:44:14.000Z", "text": "RT @Daniel_Valadao8: Vai inteiro o time do Corinthians pro ataque, a\u00ed o Chic\u00e3o, o toque por baixo  \nO passe, de cabe\u00e7a, olha a chance, olha\u2026", "id": "1623075186856857604"},{"created_at": "2023-02-07T21:41:49.000Z", "text": "Derrotado na Supercopa para o Palmeiras \u274c\nDerrotado no Mundial para o Al-Hilal \u274c\n\nE em alguns dias, Flamengo joga a Recopa Sul-Americana...\n\nSer\u00e1 que Vitor Pereira vai come\u00e7ar com o p\u00e9 direito a sua passagem pelo Flamengo? \ud83d\ude2c https://t.co/AcTjYDQjQT", "id": "1623074579747840003"},{"created_at": "2023-02-07T21:38:56.000Z", "text": "danilo limpou, p\u00e9 direito, bateu, o toque de cabe\u00e7a olha o gol", "id": "1623073852870823943"},{"created_at": "2023-02-07T21:37:35.000Z", "text": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O: \nConsegui baixar o CS6 dnv, mas de forma diferente do arquivo que tinha. Tamb\u00e9m baixei o CS5 por garantia. Se tudo correr bem ap\u00f3s uma semana, o problema est\u00e1 resolvido. O desenho q eu estava fazendo talvez recomece com p\u00e9 direito a programa\u00e7\u00e3o dps desse contratempo. https://t.co/Jhv3clG4pK", "id": "1623073512310071298"},{"created_at": "2023-02-07T21:29:29.000Z", "text": "DANILO LIMPOU\nP\u00c9 DIREITO BATEU\nO TOQUE DE CABE\u00c7A\nOLHA O GOL \nOLHA O GOL\nOLHA O GOL \nOLHA O GOL \nOLHA O GOL \nOLHA O GOL\nOLHA O GOL\nGOOOOOOOOOOOOOOOOOOO", "id": "1623071476025901056"},{"created_at": "2023-02-07T21:27:18.000Z", "text": "@marcioluis041 @Luiz08tk Po nada a ver mano.. literalmente todos que voc\u00ea tem gols e assist\u00eancia com o p\u00e9 direito... fora que jogam avan\u00e7ado, o camavinga \u00e9 volante e fica n\u00edtido a dificuldade dele do lado direito", "id": "1623070923443019776"},{"created_at": "2023-02-07T21:27:04.000Z", "text": "Gente meu pe direito eh menor q o esquerdo", "id": "1623070866056642560"},{"created_at": "2023-02-07T21:23:59.000Z", "text": "RT @SoParaMaiores: A promo\u00e7\u00e3o do SH em parceria com a @MIESSmodaintima est\u00e1 a todo vapor! \ud83d\udd25\n\nPara dar um up no tes\u00e3o e apimentar as brincad\u2026", "id": "1623070090882080768"},{"created_at": "2023-02-07T21:23:07.000Z", "text": "@danboooks @TheMagicBR Eu acho que o primeiro \u00e9 no p\u00e9 direito, a\u00ed ele acabou dando um passo a mais", "id": "1623069873973731329"},{"created_at": "2023-02-07T21:21:26.000Z", "text": "@leo_malhad4s @NetflixBrasil Come\u00e7amos com o p\u00e9 direito na vdd, o figurino est\u00e1 id\u00eantico ao mang\u00e1, o elenco \u00e9 perfeito, temos sets pr\u00e1ticos, um or\u00e7amento alto e pr\u00f3prio Oda envolvido. Se vc realmente n entende pq substitu\u00edram as sand\u00e1lias ent vc n tem a menor ideia de como funciona uma produ\u00e7\u00e3o s\u00e9ria de tv.", "id": "1623069447568125962"},{"created_at": "2023-02-07T21:19:01.000Z", "text": "RT @SoParaMaiores: A promo\u00e7\u00e3o do SH em parceria com a @MIESSmodaintima est\u00e1 a todo vapor! \ud83d\udd25\n\nPara dar um up no tes\u00e3o e apimentar as brincad\u2026", "id": "1623068841344397333"},{"created_at": "2023-02-07T21:12:07.000Z", "text": "vai inteiro o time do corinthians pro ataque ai o chic\u00e3o a bola vem por baixo o toque de cabe\u00e7a olha a chance olha a chance olha a chance agora danilo limpou p\u00e9 direito bateu o toque de cabe\u00e7a olha o gol olha o gol olha o gol gooooolllllllll", "id": "1623067102650200078"},{"created_at": "2023-02-07T21:09:46.000Z", "text": "danilo limpou, p\u00e9 direito, bateu, o toque de cabe\u00e7a, olha o gol, olha o gol, olha o GOOOOL", "id": "1623066511458856961"},{"created_at": "2023-02-07T21:09:08.000Z", "text": "@bklisbon Eu tenho a ideia oposta do Vasco. Corredores demasiado apertados para a quantidade de gente que tem, p\u00e9 direito baixo... mas tamb\u00e9m qd l\u00e1 passo \u00e9 mais ao fim de semana.\n\nO Colombo tirando dias de jogo e natal n\u00e3o \u00e9 ca\u00f3tico. Tem muita gente claro, mas tem tamanho para isso.", "id": "1623066352947720199"},{"created_at": "2023-02-07T21:08:48.000Z", "text": "Time com muito canhoto que n\u00e3o sabe jogar com bola no p\u00e9 direito. Agora \u00e9 deixar o t\u00e9cnico ter sequ\u00eancia at\u00e9 o final do ano pra saber se vai ficar ou n\u00e3o. N\u00e3o pode demitir ele por agora.", "id": "1623066268386603011"},{"created_at": "2023-02-07T21:05:57.000Z", "text": "Casa alto padr\u00e3o na regi\u00e3o do Tr\u00eas Marias ao lado do anel vi\u00e1rio!\n\nFachada imponente, nova e com acabamento de alto padr\u00e3o!\n\nMuito bem localizada no Setor Tr\u00eas Marias, essa bela casa nova tem sala com p\u00e9 direito duplo, sanca com lumin\u00e1rias embutiras, toda ilumina\u00e7\u00e3o da casa j\u00e1 https://t.co/H6CiTdr7OO", "id": "1623065553202999308"},{"created_at": "2023-02-07T21:01:11.000Z", "text": "46\u2019 | 2\u00baT | FLA 2 x 3 HIL\n\nGabigol recebe na entrada da \u00e1rea e bate para o gol. A bola desvia na defesa e cai no p\u00e9 direito de Pedro, que empurra para o gol vazio e devolve a esperan\u00e7a para o Flamengo.\n\n#MarrocosENM https://t.co/6oRGSm0MKb", "id": "1623064353095430145"},{"created_at": "2023-02-07T21:00:01.000Z", "text": "A promo\u00e7\u00e3o do SH em parceria com a @MIESSmodaintima est\u00e1 a todo vapor! \ud83d\udd25\n\nPara dar um up no tes\u00e3o e apimentar as brincadeirinhas bobas e gostosas, se joga no sexy shop mais gostoso do Brasil e aproveite o nosso cupom!\n\nComece 2023 com o p\u00e9 direito e muito sexo bom. Boa foda! https://t.co/lLulAEURed", "id": "1623064060357902336"},{"created_at": "2023-02-07T20:59:44.000Z", "text": "RT @pezdri: danilo limpou p\u00e9 direito bateu o toque de cabe\u00e7a olha o gol olha o gol olha o gol", "id": "1623063988924739587"},{"created_at": "2023-02-07T20:50:19.000Z", "text": "RT @Andre_Alfieri: \u00c9 incr\u00edvel que se n\u00e3o tiver p\u00eanalti ou uma bola mastigadinha s\u00f3 pra empurrar, o Gabigol n\u00e3o produz NADA.\n\nAt\u00e9 o Pedro j\u00e1\u2026", "id": "1623061619541704705"},{"created_at": "2023-02-07T20:48:25.000Z", "text": "\u00c9 incr\u00edvel que se n\u00e3o tiver p\u00eanalti ou uma bola mastigadinha s\u00f3 pra empurrar, o Gabigol n\u00e3o produz NADA.\n\nAt\u00e9 o Pedro j\u00e1 fez o dele, gola\u00e7o de chapadinha de p\u00e9 direito (lance que se fosse o Gabigol de p\u00e9 direito no lugar dele j\u00e1 sabemos o que aconteceria).\n\nBagre superestimado.", "id": "1623061141034520576"},{"created_at": "2023-02-07T20:46:40.000Z", "text": "danilo limpou p\u00e9 direito bateu o toque de cabe\u00e7a olha o gol olha o gol olha o gol", "id": "1623060698065670147"},{"created_at": "2023-02-07T20:42:26.000Z", "text": "Esse ano come\u00e7ou muito com p\u00e9 direito, tudo bom demais pra ser verdade, da at\u00e9 medo \ud83e\udd1e\ud83c\udffd", "id": "1623059634566098958"},{"created_at": "2023-02-07T20:31:07.000Z", "text": "Gianmaria - \"Mostro\":\n\nVencedor do Sanremo Giovani, realizado em dezembro. Tem a f\u00f3rmula certa para a r\u00e1dio italiana e vai fazer sucesso entre os jovens. N\u00e3o vem para a vit\u00f3ria, mas come\u00e7a a carreira com p\u00e9 direito.", "id": "1623056786801434632"},{"created_at": "2023-02-07T20:14:54.000Z", "text": "Fora os valores arrecadados em compra de casas e mans\u00f5es. Fora os combust\u00edveis, padaria, restaurante, sal\u00e3o de beleza etc. E o que o Lula tem a ver com isso se ele j\u00e1 come\u00e7ou o ano com o p\u00e9 direito? \u00c9 o que eu j\u00e1 falei. Faz o que todos os ex presidente fez. Nada!", "id": "1623052705924100096"},{"created_at": "2023-02-07T20:09:23.000Z", "text": "@Gardenalpequen3 Oi mo\u00e7a, posso chupar seu ded\u00e3o do p\u00e9 direito?", "id": "1623051315428589568"},{"created_at": "2023-02-07T20:08:34.000Z", "text": "RT @allansimon91: Quando o Luis Roberto gritou gol na Globo, a bola j\u00e1 estava saindo do p\u00e9 direito do Pedro na Twitch, delay m\u00ednimo mesmo.\u2026", "id": "1623051109727076352"},{"created_at": "2023-02-07T20:06:21.000Z", "text": "o cara j\u00e1 tinha torcido o p\u00e9, nem apoiou o p\u00e9 direito no ch\u00e3o", "id": "1623050555554668553"},{"created_at": "2023-02-07T20:04:38.000Z", "text": "T\u00e3o passando a m\u00e3o no Flamengo... apenas 1 cart\u00e3o para o Al Hilal. Convenhamos que Gerson n\u00e3o chegou com o p\u00e9 direito ao Flamengo... ainda n\u00e3o vi um momento de bilho do atleta no clube. \n#Flamengo #MundialDeClubes #MundialNaTNTSports #MundialNoSporTV", "id": "1623050120504672260"},{"created_at": "2023-02-07T20:01:51.000Z", "text": "O p\u00e9 direito do camisa dez do Al-Hilal j\u00e1 est\u00e1 dobrado antes do contato do Gerson. \nFlamengo visivelmente sendo assaltado pelo var espanhol e arbitragem europeia. A Fifa ter\u00e1 que punir os envolvidos. Meu conselho \u00e9 caso seja um lance decisivo pra uma derrota o Clube n\u00e3o jogar o", "id": "1623049420873801740"},{"created_at": "2023-02-07T20:00:45.000Z", "text": "A Mettzer te ajuda a come\u00e7ar o ano com p\u00e9 direito.\n\nEconomize tempo e dinheiro com a Mettzer.\n\nE a melhor parte: \u00e9 s\u00f3 usar o cupom AULAS para ganhar desconto de 10% no plano completo anual. \nAproveite \ud83d\ude42 https://t.co/ZBXEgxpTf3", "id": "1623049145358458880"},{"created_at": "2023-02-07T19:59:49.000Z", "text": "Unha inflamada \u00e9 uma dor absurda, eu n\u00e3o estou conseguindo colocar o p\u00e9 direito no ch\u00e3o", "id": "1623048911236505605"},{"created_at": "2023-02-07T19:58:06.000Z", "text": "Foi um pis\u00e3o no p\u00e9 esquerdo do jogador, um pis\u00e3o no p\u00e9 direito ali no calcanhar e uma cotovelada\n\nQuem fala que n\u00e3o foi nada t\u00e1 sendo clubista https://t.co/1UF1HGfJgs", "id": "1623048477168082944"},{"created_at": "2023-02-07T19:54:42.000Z", "text": "#MundialDeClubes No meu entendimento, o VAR deve dar penalidade pois o p\u00e9 direito do jogador carioca pegou no atleta do Al-Hilal\n\nFlamengo 1x1 AL-Hilal #FLAxHIL https://t.co/RFHx4UplBH", "id": "1623047622012567552"},{"created_at": "2023-02-07T19:48:45.000Z", "text": "RT @havaianasBR: Minha m\u00e3e j\u00e1 perguntou, o meu pai j\u00e1 perguntou\n\nA minha v\u00f3 j\u00e1 perguntou: Quem \u00e9 a nova embaixadora, meu amoooor?\n\n\u00c9 ELAAAA\u2026", "id": "1623046123618242560"},{"created_at": "2023-02-07T19:45:22.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o....mas hj a parte do  meu corpo que eu mais cuido... \u00e9 o ded\u00e3o do meu p\u00e9 direito...tava com fungo na unha....kkkkkk\n#TheLastOfUs \n#fungos", "id": "1623045272858140699"},{"created_at": "2023-02-07T19:40:49.000Z", "text": "RT @allansimon91: Quando o Luis Roberto gritou gol na Globo, a bola j\u00e1 estava saindo do p\u00e9 direito do Pedro na Twitch, delay m\u00ednimo mesmo.\u2026", "id": "1623044127611920384"},{"created_at": "2023-02-07T19:24:52.000Z", "text": "Por isso que o Pedro \u00e9 profissional e eu n\u00e3o.\n\nEu chutaria essa bola com a parte de fora do p\u00e9 direito.", "id": "1623040115743330308"},{"created_at": "2023-02-07T19:23:53.000Z", "text": "RT @allansimon91: Quando o Luis Roberto gritou gol na Globo, a bola j\u00e1 estava saindo do p\u00e9 direito do Pedro na Twitch, delay m\u00ednimo mesmo.\u2026", "id": "1623039868757544982"},{"created_at": "2023-02-07T19:22:19.000Z", "text": "Quando o Luis Roberto gritou gol na Globo, a bola j\u00e1 estava saindo do p\u00e9 direito do Pedro na Twitch, delay m\u00ednimo mesmo. Praticamente n\u00e3o tem como dar spoiler de gol.", "id": "1623039471057834006"},{"created_at": "2023-02-07T19:13:41.000Z", "text": "@japa_mma Aparentemente s\u00f3 vale gol dentro da pequena \u00e1rea\nEm um toque\nCom o p\u00e9 direito\nEm minuto \u00edmpar\n\nN\u00e3o tem outra justificativa pra ficarem nessa palha\u00e7adinha", "id": "1623037300279021574"},{"created_at": "2023-02-07T19:07:28.000Z", "text": "RT @menso9925: Comecei com o p\u00e9 direito", "id": "1623035735195455503"},{"created_at": "2023-02-07T19:07:18.000Z", "text": "fevereiro come\u00e7ou com o p\u00e9 direito\ud83e\udd1e\ud83c\udffd", "id": "1623035692363223075"},{"created_at": "2023-02-07T19:06:07.000Z", "text": "Comecei com o p\u00e9 direito https://t.co/DtFUR6DS16", "id": "1623035395343585304"},{"created_at": "2023-02-07T19:05:42.000Z", "text": "J\u00e1 come\u00e7amos com p\u00e9 direito kkkk s\u00f3 que n\u00e3o", "id": "1623035289055727629"},{"created_at": "2023-02-07T19:05:32.000Z", "text": "Flamengo come\u00e7ou c p\u00e9 direito", "id": "1623035247603421214"},{"created_at": "2023-02-07T19:04:38.000Z", "text": "come\u00e7ando com o p\u00e9 direito gra\u00e7as a Deus", "id": "1623035022860058624"},{"created_at": "2023-02-07T19:02:24.000Z", "text": "RT @lomopikaofc: \ud83d\udd1eAs publica\u00e7\u00f5es mais quentes do twitter est\u00e3o voltando.\n\nE ja come\u00e7amos com p\u00e9 direito, olha s\u00f3 esse mucilonsinho se exibi\u2026", "id": "1623034461146255387"},{"created_at": "2023-02-07T18:52:22.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1623031934967287887"},{"created_at": "2023-02-07T18:49:03.000Z", "text": "RT @B24PT: Christian Atsu foi encontrado com vida nos escombros do sismo que atingiu a Turquia e a S\u00edria \ud83d\ude4c\n\nEst\u00e1 agora internado no hospita\u2026", "id": "1623031101680717857"},{"created_at": "2023-02-07T18:46:53.000Z", "text": "RT @B24PT: Christian Atsu foi encontrado com vida nos escombros do sismo que atingiu a Turquia e a S\u00edria \ud83d\ude4c\n\nEst\u00e1 agora internado no hospita\u2026", "id": "1623030553875304448"},{"created_at": "2023-02-07T18:46:46.000Z", "text": "RT @havaianasBR: Minha m\u00e3e j\u00e1 perguntou, o meu pai j\u00e1 perguntou\n\nA minha v\u00f3 j\u00e1 perguntou: Quem \u00e9 a nova embaixadora, meu amoooor?\n\n\u00c9 ELAAAA\u2026", "id": "1623030526104768515"},{"created_at": "2023-02-07T18:42:34.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1623029470876643331"},{"created_at": "2023-02-07T18:41:37.000Z", "text": "RT @BastosNyce: @Dantinhas Oi pessoal! \n\nestou com uma doen\u00e7a cr\u00f4nica incapacitante,Dependo de uma pessoa pra me ajudar em tudo principalme\u2026", "id": "1623029230404571136"},{"created_at": "2023-02-07T18:41:28.000Z", "text": "RT @BastosNyce: @Dantinhas Oi pessoal! \n\nestou com uma doen\u00e7a cr\u00f4nica incapacitante,Dependo de uma pessoa pra me ajudar em tudo principalme\u2026", "id": "1623029192974602249"},{"created_at": "2023-02-07T18:41:20.000Z", "text": "RT @BastosNyce: @KevinOChris Oi pessoal! \n\nestou com uma doen\u00e7a cr\u00f4nica incapacitante,Dependo de uma pessoa pra me ajudar em tudo principal\u2026", "id": "1623029159671787520"},{"created_at": "2023-02-07T18:41:17.000Z", "text": "RT @BastosNyce: @rafakalimann_ Oi pessoal! \n\nestou com uma doen\u00e7a cr\u00f4nica incapacitante,Dependo de uma pessoa pra me ajudar em tudo princip\u2026", "id": "1623029146224889871"},{"created_at": "2023-02-07T18:41:13.000Z", "text": "RT @BastosNyce: @Pocah Oi pessoal! \n\nestou com uma doen\u00e7a cr\u00f4nica incapacitante,Dependo de uma pessoa pra me ajudar em tudo principalmente\u2026", "id": "1623029128059359247"},{"created_at": "2023-02-07T18:41:07.000Z", "text": "RT @BastosNyce: @DoveBR Oi pessoal! \n\nestou com uma doen\u00e7a cr\u00f4nica incapacitante,Dependo de uma pessoa pra me ajudar em tudo principalmente\u2026", "id": "1623029105745592320"},{"created_at": "2023-02-07T18:40:12.000Z", "text": "RT @BastosNyce: @gloriafperez @erlan_bastos @emoff @iG Oi pessoal! \n\nestou com uma doen\u00e7a cr\u00f4nica incapacitante,Dependo de uma pessoa pra m\u2026", "id": "1623028872454324224"},{"created_at": "2023-02-07T18:40:06.000Z", "text": "RT @BastosNyce: @carIinhosmaia Oi pessoal! \n\nestou com uma doen\u00e7a cr\u00f4nica incapacitante,Dependo de uma pessoa pra me ajudar em tudo princip\u2026", "id": "1623028848869707808"},{"created_at": "2023-02-07T18:40:01.000Z", "text": "RT @BastosNyce: @mcguime Oi pessoal! \n\nestou com uma doen\u00e7a cr\u00f4nica incapacitante,Dependo de uma pessoa pra me ajudar em tudo principalment\u2026", "id": "1623028826698616841"},{"created_at": "2023-02-07T18:39:55.000Z", "text": "RT @BastosNyce: @julianapaes Oi pessoal! \n\nestou com uma doen\u00e7a cr\u00f4nica incapacitante,Dependo de uma pessoa pra me ajudar em tudo principal\u2026", "id": "1623028803353120785"},{"created_at": "2023-02-07T18:37:36.000Z", "text": "RT @EsportesDaSorte: Bom dia seus Sortudos! \n\n\ud83d\udcb0 Hoje \u00e9 dia de LUCRAR, pra come\u00e7ar a semana com o p\u00e9 direito. E nada melhor do que fazer din\u2026", "id": "1623028219300483101"},{"created_at": "2023-02-07T18:35:58.000Z", "text": "RT @futebol_info: Christian Atsu, ex-jogador de Chelsea, Porto e Newcastle, foi encontrado com vida, nos escombros, ap\u00f3s terremoto na Turqu\u2026", "id": "1623027807545688064"},{"created_at": "2023-02-07T18:33:16.000Z", "text": "RT @BastosNyce: @erlan_bastos @emoff @iG Oi pessoal! \n\nestou com uma doen\u00e7a cr\u00f4nica incapacitante,Dependo de uma pessoa pra me ajudar em tu\u2026", "id": "1623027129666441234"},{"created_at": "2023-02-07T18:31:31.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1623026687012179991"},{"created_at": "2023-02-07T18:27:37.000Z", "text": "RT @BastosNyce: Oi pessoal! \n\nestou com uma doen\u00e7a cr\u00f4nica incapacitante,Dependo de uma pessoa pra me ajudar em tudo principalmente pra tom\u2026", "id": "1623025705096298496"},{"created_at": "2023-02-07T18:26:32.000Z", "text": "Estar em obra \u00e9 descobrir que baguete, n\u00e3o \u00e9 baguete, que existe telha sandu\u00edche e no mesmo dia medir o p\u00e9 direito. Nada \u00e9 o que parece &gt;.&lt;", "id": "1623025434282627078"},{"created_at": "2023-02-07T18:26:03.000Z", "text": "RT @CuriosidadesEU: BREAKING: Christian Atsu foi encontrado vivo nos escombros ap\u00f3s o terremoto na Turquia. Ele deu entrada no hospital com\u2026", "id": "1623025314317082625"},{"created_at": "2023-02-07T18:25:24.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1623025148130430999"},{"created_at": "2023-02-07T18:20:33.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1623023929592844293"},{"created_at": "2023-02-07T18:16:33.000Z", "text": "RT @BastosNyce: Oi pessoal! \n\nestou com uma doen\u00e7a cr\u00f4nica incapacitante,Dependo de uma pessoa pra me ajudar em tudo principalmente pra tom\u2026", "id": "1623022920443256832"},{"created_at": "2023-02-07T18:12:38.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1623021935167782918"},{"created_at": "2023-02-07T18:10:43.000Z", "text": "Esse ano n\u00f3s come\u00e7ou com o p\u00e9 direito,gra\u00e7as a Deus!\ud83d\ude47\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623021452990595086"},{"created_at": "2023-02-07T18:06:19.000Z", "text": "@sandromr @CharlaPodcast No lugar de quem? Nunes: cabeceio, chute com p\u00e9 direito, p\u00e9 esquerdo, for\u00e7a e velocidade pra chegar ao gol. Agrade\u00e7o ao Gabriel pelo que tem jogado no Flamengo. Mas, Nunes, tamb\u00e9m fez gol em todas decis\u00f5es que participou (- liberta, a\u00ed o rei decidiu), inclusive no mundial.", "id": "1623020346679955459"},{"created_at": "2023-02-07T18:03:44.000Z", "text": "RT @B24PT: Christian Atsu foi encontrado com vida nos escombros do sismo que atingiu a Turquia e a S\u00edria \ud83d\ude4c\n\nEst\u00e1 agora internado no hospita\u2026", "id": "1623019696583835652"},{"created_at": "2023-02-07T18:01:22.000Z", "text": "A atual campea brasileira, @TeamLiquidBR vem pros servidores pela primeira vez nesse Invi e busca come\u00e7ar com o p\u00e9 direito.\n\nPra isso v\u00e3o precisar passar pela @SoniqsEsports de Gryxr, Ctzn e cia.\n\nEm busca do sonho, avante cavalaria!\n\n#SixInvitational2023 https://t.co/sqbZjlLoLH", "id": "1623019099902119950"},{"created_at": "2023-02-07T17:57:57.000Z", "text": "RT @B24PT: Christian Atsu foi encontrado com vida nos escombros do sismo que atingiu a Turquia e a S\u00edria \ud83d\ude4c\n\nEst\u00e1 agora internado no hospita\u2026", "id": "1623018238958309420"},{"created_at": "2023-02-07T17:56:28.000Z", "text": "se tem uma coisa que n\u00e3o gosto \u00e9 p\u00e9 direito duplo... se o cliente n\u00e3o investir em revestimento legal, tipo madeira ou pedra eles sempre reclamam depois da sensa\u00e7\u00e3o de vazio", "id": "1623017869205184518"},{"created_at": "2023-02-07T17:50:48.000Z", "text": "RT @w7mesports: A W7M\u00c1QUINA T\u00c1 ON NO INVITATIONAL \ud83c\udfc6\ud83d\udd25\n\n2X0 FORA O BAILE PRA COME\u00c7AR COM O P\u00c9 DIREITO!!! E T\u00c1 S\u00d3 COME\u00c7ANDO \ud83d\ude08\n\nVoltamos amanh\u00e3\u2026", "id": "1623016443460653069"},{"created_at": "2023-02-07T17:49:49.000Z", "text": "RT @lomopikaofc: \ud83d\udd1eAs publica\u00e7\u00f5es mais quentes do twitter est\u00e3o voltando.\n\nE ja come\u00e7amos com p\u00e9 direito, olha s\u00f3 esse mucilonsinho se exibi\u2026", "id": "1623016195866693647"},{"created_at": "2023-02-07T17:47:52.000Z", "text": "RT @lomopikaofc: \ud83d\udd1eAs publica\u00e7\u00f5es mais quentes do twitter est\u00e3o voltando.\n\nE ja come\u00e7amos com p\u00e9 direito, olha s\u00f3 esse mucilonsinho se exibi\u2026", "id": "1623015702142586881"},{"created_at": "2023-02-07T17:37:03.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1623012981008216068"},{"created_at": "2023-02-07T17:33:28.000Z", "text": "RT @GoddessAnne13: Triste estou \ud83d\ude22 e o pior que foi s\u00f3 o p\u00e9 direito \ud83e\udd2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nQuero um novo, podos e trouxas de plant\u00e3o se aproximem porque do me\u2026", "id": "1623012080562450451"},{"created_at": "2023-02-07T17:28:12.000Z", "text": "RT @CuriosidadesEU: BREAKING: Christian Atsu foi encontrado vivo nos escombros ap\u00f3s o terremoto na Turquia. Ele deu entrada no hospital com\u2026", "id": "1623010754495492116"},{"created_at": "2023-02-07T17:24:54.000Z", "text": "@paginadastretas Algema a m\u00e3o esquerda no p\u00e9 direito e leva a p\u00e9 para a delegacia do outro lado da cidade.", "id": "1623009921611575315"},{"created_at": "2023-02-07T17:21:24.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1623009042904887310"},{"created_at": "2023-02-07T17:18:49.000Z", "text": "RT @lomopikaofc: \ud83d\udd1eAs publica\u00e7\u00f5es mais quentes do twitter est\u00e3o voltando.\n\nE ja come\u00e7amos com p\u00e9 direito, olha s\u00f3 esse mucilonsinho se exibi\u2026", "id": "1623008393253335060"},{"created_at": "2023-02-07T17:16:57.000Z", "text": "RT @w7mesports: A W7M\u00c1QUINA T\u00c1 ON NO INVITATIONAL \ud83c\udfc6\ud83d\udd25\n\n2X0 FORA O BAILE PRA COME\u00c7AR COM O P\u00c9 DIREITO!!! E T\u00c1 S\u00d3 COME\u00c7ANDO \ud83d\ude08\n\nVoltamos amanh\u00e3\u2026", "id": "1623007923306745856"},{"created_at": "2023-02-07T17:15:58.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1623007675586949123"},{"created_at": "2023-02-07T17:13:41.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1623007099570597910"},{"created_at": "2023-02-07T17:12:45.000Z", "text": "RT @B24PT: Christian Atsu foi encontrado com vida nos escombros do sismo que atingiu a Turquia e a S\u00edria \ud83d\ude4c\n\nEst\u00e1 agora internado no hospita\u2026", "id": "1623006866644119571"},{"created_at": "2023-02-07T17:08:01.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1623005675344351234"},{"created_at": "2023-02-07T17:06:49.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1623005373404786703"},{"created_at": "2023-02-07T17:04:34.000Z", "text": "RT @w7mesports: A W7M\u00c1QUINA T\u00c1 ON NO INVITATIONAL \ud83c\udfc6\ud83d\udd25\n\n2X0 FORA O BAILE PRA COME\u00c7AR COM O P\u00c9 DIREITO!!! E T\u00c1 S\u00d3 COME\u00c7ANDO \ud83d\ude08\n\nVoltamos amanh\u00e3\u2026", "id": "1623004806183809025"},{"created_at": "2023-02-07T17:03:40.000Z", "text": "O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 estreia com p\u00e9 direito no #SixInvitational. Vit\u00f3ria por 2 a 0 da @w7mesports sobre a ELEVATE. \n\nPr\u00f3xima partida brasileira \u00e9 da @TeamLiquidBR, \u00e0s 15h, contra a Soniqs https://t.co/Llq2oLpn5T", "id": "1623004578085056540"},{"created_at": "2023-02-07T17:00:14.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1623003715207671809"},{"created_at": "2023-02-07T16:59:50.000Z", "text": "RT @havaianasBR: Minha m\u00e3e j\u00e1 perguntou, o meu pai j\u00e1 perguntou\n\nA minha v\u00f3 j\u00e1 perguntou: Quem \u00e9 a nova embaixadora, meu amoooor?\n\n\u00c9 ELAAAA\u2026", "id": "1623003614926057493"},{"created_at": "2023-02-07T16:53:43.000Z", "text": "Queimei meu p\u00e9 direito no escape e j\u00e1 n\u00e3o bastasse uma abelha picou o esquerdo resultado manco dos dois p\u00e9s", "id": "1623002074442084369"},{"created_at": "2023-02-07T16:53:10.000Z", "text": "RT @w7mesports: A W7M\u00c1QUINA T\u00c1 ON NO INVITATIONAL \ud83c\udfc6\ud83d\udd25\n\n2X0 FORA O BAILE PRA COME\u00c7AR COM O P\u00c9 DIREITO!!! E T\u00c1 S\u00d3 COME\u00c7ANDO \ud83d\ude08\n\nVoltamos amanh\u00e3\u2026", "id": "1623001939402272780"},{"created_at": "2023-02-07T16:53:09.000Z", "text": "Estreia com p\u00e9 direito da @w7mesports. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc02\n\nOs brasileiros iniciam a trajet\u00f3ria no Six Invitational com uma vit\u00f3ria segura por 2:0 contra @ElevateGG.\n\nOs bulls voltam ao server amanh\u00e3 \u00e0s 15h contra a @G2esports.\n\n\ud83d\udc51 MVP: @HerdsZZ\n\n\ud83d\udcca N\u00fameros da partida: https://t.co/QDpNjB1Sfv. https://t.co/OPz7b0Zzw7", "id": "1623001935463817217"},{"created_at": "2023-02-07T16:52:03.000Z", "text": "RT @w7mesports: A W7M\u00c1QUINA T\u00c1 ON NO INVITATIONAL \ud83c\udfc6\ud83d\udd25\n\n2X0 FORA O BAILE PRA COME\u00c7AR COM O P\u00c9 DIREITO!!! E T\u00c1 S\u00d3 COME\u00c7ANDO \ud83d\ude08\n\nVoltamos amanh\u00e3\u2026", "id": "1623001656978812941"},{"created_at": "2023-02-07T16:48:45.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1623000824300314626"},{"created_at": "2023-02-07T16:48:30.000Z", "text": "A W7M\u00c1QUINA T\u00c1 ON NO INVITATIONAL \ud83c\udfc6\ud83d\udd25\n\n2X0 FORA O BAILE PRA COME\u00c7AR COM O P\u00c9 DIREITO!!! E T\u00c1 S\u00d3 COME\u00c7ANDO \ud83d\ude08\n\nVoltamos amanh\u00e3 \u00e0s 15h \ud83c\udd9a @G2esports \n#GoBulls https://t.co/L7TYKoWQIW", "id": "1623000765051682817"},{"created_at": "2023-02-07T16:42:31.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622999255672664080"},{"created_at": "2023-02-07T16:35:22.000Z", "text": "RT @CuriosidadesEU: BREAKING: Christian Atsu foi encontrado vivo nos escombros ap\u00f3s o terremoto na Turquia. Ele deu entrada no hospital com\u2026", "id": "1622997459814211584"},{"created_at": "2023-02-07T16:34:05.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622997133895819264"},{"created_at": "2023-02-07T16:31:55.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622996588208566283"},{"created_at": "2023-02-07T16:28:14.000Z", "text": "Remo estreia com p\u00e9 direito no Paraz\u00e3o 2023\n\nOu\u00e7a ou Assista ao V\u00eddeocast;\nhttps://t.co/3Ax6cPVnji", "id": "1622995661489668096"},{"created_at": "2023-02-07T16:27:51.000Z", "text": "RT @GoddessAnne13: Triste estou \ud83d\ude22 e o pior que foi s\u00f3 o p\u00e9 direito \ud83e\udd2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nQuero um novo, podos e trouxas de plant\u00e3o se aproximem porque do me\u2026", "id": "1622995566639689732"},{"created_at": "2023-02-07T16:21:45.000Z", "text": "RT @CabineSport: Christian Atsu foi encontrado com vida e internado no hospital com ferimentos\u00a0no p\u00e9 direito e dificuldades respirat\u00f3rias,\u2026", "id": "1622994032988237827"},{"created_at": "2023-02-07T16:20:17.000Z", "text": "Nessa quinta-feira, 20:00h, voltaremos com nossas lives semanais e j\u00e1 come\u00e7aremos com o p\u00e9 direito falando sobre o FIAGRO e FI-INFRA, revelando os motivos pelos quais eu gostei e n\u00e3o gostei deles.\nPartiu estudo de caso?\nLink na bio\ud83c\udfaf", "id": "1622993664296329218"},{"created_at": "2023-02-07T16:19:49.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622993545857576976"},{"created_at": "2023-02-07T16:17:10.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622992879416221698"},{"created_at": "2023-02-07T16:14:56.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622992316775510025"},{"created_at": "2023-02-07T16:07:22.000Z", "text": "RT @BastosNyce: @erlan_bastos @emoff @iG Oi pessoal! \n\nestou com uma doen\u00e7a cr\u00f4nica incapacitante,Dependo de uma pessoa pra me ajudar em tu\u2026", "id": "1622990412913811456"},{"created_at": "2023-02-07T16:01:47.000Z", "text": "Acho que 2023 come\u00e7ou com o p\u00e9 direito \ud83d\ude4f\ud83c\udffb gra\u00e7as a Deus", "id": "1622989004823056385"},{"created_at": "2023-02-07T16:00:06.000Z", "text": "RT @BastosNyce: Oi pessoal! \n\nestou com uma doen\u00e7a cr\u00f4nica incapacitante,Dependo de uma pessoa pra me ajudar em tudo principalmente pra tom\u2026", "id": "1622988584956440580"},{"created_at": "2023-02-07T15:59:27.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622988417419165697"},{"created_at": "2023-02-07T15:59:26.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622988413648486405"},{"created_at": "2023-02-07T15:58:05.000Z", "text": "usando a folga pra ir na upa pq n\u00e3o aguento nem ficar em p\u00e9 direito", "id": "1622988076690579460"},{"created_at": "2023-02-07T15:56:59.000Z", "text": "Bom dia, pessoal, tudo bem com voc\u00eas? Agora pela manh\u00e3 tivemos as boas-vindas aos estudantes \ud83d\ude0d\n\nTeve muita conversa, m\u00fasica e descontra\u00e7\u00e3o para iniciar o ano letivo com o p\u00e9 direito. Vamo que vamo! Temos mais durante a tarde e a noite.\n\n#ifms https://t.co/SOZ6lLxF1p", "id": "1622987799837171715"},{"created_at": "2023-02-07T15:55:16.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622987366628556802"},{"created_at": "2023-02-07T15:54:20.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622987131890151432"},{"created_at": "2023-02-07T15:48:13.000Z", "text": "RT @medodecervo: O Bucks come\u00e7ou sua viagem com p\u00e9 direito, dominou Portland e conquistou a 8\u00aa vit\u00f3ria seguida, maior sequ\u00eancia da NBA \n\nBu\u2026", "id": "1622985592517558274"},{"created_at": "2023-02-07T15:47:44.000Z", "text": "#GEPAR\u00c1 boa tarde,espero que o paysandu tenha aproveitado esse tempo maior,e se preparado pra estreiar no pararazao com o p\u00e9 direito. Abra\u00e7o pro meu filho Leonardo que Ja\u00e9 pap\u00e3o desde que nasceu \ud83e\udd0d\ud83d\udc99 https://t.co/veiz3urYK8", "id": "1622985469670596613"},{"created_at": "2023-02-07T15:35:58.000Z", "text": "RT @B24PT: Christian Atsu foi encontrado com vida nos escombros do sismo que atingiu a Turquia e a S\u00edria \ud83d\ude4c\n\nEst\u00e1 agora internado no hospita\u2026", "id": "1622982509746069504"},{"created_at": "2023-02-07T15:33:29.000Z", "text": "RT @CuriosidadesEU: BREAKING: Christian Atsu foi encontrado vivo nos escombros ap\u00f3s o terremoto na Turquia. Ele deu entrada no hospital com\u2026", "id": "1622981885885313027"},{"created_at": "2023-02-07T15:28:59.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622980754065043456"},{"created_at": "2023-02-07T15:28:45.000Z", "text": "RT @USAmbBR: Oi, S\u00e3o Paulo! Eu e meu filho Conor estamos visitando a cidade pela primeira vez e acho que come\u00e7amos com o p\u00e9 direito: o @mus\u2026", "id": "1622980691838238720"},{"created_at": "2023-02-07T15:28:06.000Z", "text": "RT @novingostosim: COME\u00c7AMOS O ANO COM O P\u00c9 DIREITO BBS\ud83e\udd75\ud83d\ude08 FELIZ 2K23 PRA VOC\u00caS MINHAS VIDAS E AGUARDEM QUE ESSE ANO VEM MUITO CONTE\u00daDO TOP\u2026", "id": "1622980530349260800"},{"created_at": "2023-02-07T15:25:03.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622979760853860354"},{"created_at": "2023-02-07T15:17:48.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622977938852282368"},{"created_at": "2023-02-07T15:16:06.000Z", "text": "\ud83d\udd0e Minha pesquisa pra Flamengo x Al Hilal no Mundial!\n\nComecemos falando de Gabi, que entrou 2023 com p\u00e9 direito: j\u00e1 anotou 5 gols e 1 assist\u00eancia em apenas 5 jogos! Foi destaque na Supercopa, marcou 2 dos 3 gols do Meng\u00e3o e acumula m\u00e9dia de 1.72 arremates no alvo a cada 90 min! https://t.co/XSjpLz2C9g", "id": "1622977510341312512"},{"created_at": "2023-02-07T15:12:59.000Z", "text": "@CANALDIGPLAY @NintendoBrasil Amanh\u00e3 come\u00e7a as minhas f\u00e9rias... e j\u00e1 vai come\u00e7ar com p\u00e9 direito!", "id": "1622976723791888384"},{"created_at": "2023-02-07T15:12:53.000Z", "text": "RT @REBU_C: Hoje \u00e9 dia de? Lan\u00e7amento !! Hoje sunflower chega nas plataformas digitais com o p\u00e9 direito ! 07/02 as 07:00 ela teve a sua t\u00e3o\u2026", "id": "1622976700186329088"},{"created_at": "2023-02-07T15:12:42.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622976656217608192"},{"created_at": "2023-02-07T15:10:07.000Z", "text": "@srpeaknow o combo perfeito para come\u00e7ar o dia com o p\u00e9 direito \ud83d\ude0c", "id": "1622976003546189824"},{"created_at": "2023-02-07T15:07:56.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622975452976451584"},{"created_at": "2023-02-07T15:06:42.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622975145693290496"},{"created_at": "2023-02-07T15:06:22.000Z", "text": "O Bucks come\u00e7ou sua viagem com p\u00e9 direito, dominou Portland e conquistou a 8\u00aa vit\u00f3ria seguida, maior sequ\u00eancia da NBA \n\nBucks 127 x 108 Blazers\n\nBucks teve 54% (47-87) de aproveitamento nos arremessos, quase o dobro de rebotes (55x28), Jrue, Brook e Giannis combinando para 71pts", "id": "1622975059664027650"},{"created_at": "2023-02-07T15:04:42.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622974642997669890"},{"created_at": "2023-02-07T15:03:38.000Z", "text": "RT @lomopikaofc: \ud83d\udd1eAs publica\u00e7\u00f5es mais quentes do twitter est\u00e3o voltando.\n\nE ja come\u00e7amos com p\u00e9 direito, olha s\u00f3 esse mucilonsinho se exibi\u2026", "id": "1622974371898748928"},{"created_at": "2023-02-07T15:02:29.000Z", "text": "RT @recantoofc: ENCONTRADO!! \n\nChristian Atsu, ex-jogador de Chelsea, Porto e Newcastle, foi encontrado com vida, nos escombros, ap\u00f3s terre\u2026", "id": "1622974081950793733"},{"created_at": "2023-02-07T14:59:51.000Z", "text": "t\u00f4 com tanta dor nas costas que n\u00e3o t\u00f4 aguentando ficar em p\u00e9 direito", "id": "1622973419586457607"},{"created_at": "2023-02-07T14:53:44.000Z", "text": "@AlphaUserBrazil Eba! Estreou com o p\u00e9 direito \u2728\u2728 \n\nAgora \u00e9 continuar acumulando cada vez mais. Bons neg\u00f3cios e conte com o MB na sua jornada cripto!", "id": "1622971881275142148"},{"created_at": "2023-02-07T14:51:16.000Z", "text": "@saulotuitou lucas silva joga muito, o problema \u00e9 que parece que ele s\u00f3 tem o p\u00e9 direito, nunca vi puxar pra a esquerda e criar uma jogada kkkkkkk fora isso, ele dribla demais e cria umas jogadas boas", "id": "1622971259897229312"},{"created_at": "2023-02-07T14:49:45.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622970880467914756"},{"created_at": "2023-02-07T14:49:19.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622970771151650817"},{"created_at": "2023-02-07T14:49:15.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622970753607172097"},{"created_at": "2023-02-07T14:48:44.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622970624170766338"},{"created_at": "2023-02-07T14:48:07.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622970467383447552"},{"created_at": "2023-02-07T14:43:31.000Z", "text": "RT @futtmais: \u26a0\ufe0f Christian Atsu, ex-Chelsea e Newcastle, foi encontrado com vida nos escombros do seu pr\u00e9dio ap\u00f3s terremoto na Turquia. O j\u2026", "id": "1622969308493094912"},{"created_at": "2023-02-07T14:43:13.000Z", "text": "RT @B24PT: Christian Atsu foi encontrado com vida nos escombros do sismo que atingiu a Turquia e a S\u00edria \ud83d\ude4c\n\nEst\u00e1 agora internado no hospita\u2026", "id": "1622969235948421120"},{"created_at": "2023-02-07T14:42:48.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622969129496969216"},{"created_at": "2023-02-07T14:38:51.000Z", "text": "Hoje eu to feliz acordei com o p\u00e9 direito", "id": "1622968134851338240"},{"created_at": "2023-02-07T14:33:36.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622966816162054145"},{"created_at": "2023-02-07T14:33:24.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622966762668163073"},{"created_at": "2023-02-07T14:32:52.000Z", "text": "eu e a marcelle ontem com dor no p\u00e9 direito, segundo ela \u00e9 pq nosso ano letivo vai ser \u00f3timo", "id": "1622966631616978944"},{"created_at": "2023-02-07T14:31:11.000Z", "text": "RT @Flamengo: Na competi\u00e7\u00e3o que re\u00fane os clubes campe\u00f5es continentais, o Flamengo tem o apoio da Pixbet e da Na\u00e7\u00e3o para estrear com o p\u00e9 di\u2026", "id": "1622966206209884162"}]