[{"tweets_quantity": 498},{"created_at": "2023-02-09T02:19:42.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623506900326264832"},{"created_at": "2023-02-09T02:19:16.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623506788824875010"},{"created_at": "2023-02-09T02:18:09.000Z", "text": "meu pai \u00e9 t\u00e3o p\u00e9 frio que s\u00f3 senta na sala e o Inter sofre a virada", "id": "1623506509777846272"},{"created_at": "2023-02-09T02:17:53.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623506439858683907"},{"created_at": "2023-02-09T02:16:58.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623506210111606785"},{"created_at": "2023-02-09T02:16:42.000Z", "text": "@scikakaa p\u00e9 frio do caralho pqp", "id": "1623506142516199444"},{"created_at": "2023-02-09T02:16:25.000Z", "text": "@PortaldoLeao kskskkss mermao deixe de ser p\u00e9 frio", "id": "1623506070567104515"},{"created_at": "2023-02-09T02:15:36.000Z", "text": "@spacetts A galera p\u00e9 frio do fandom... por favor, v\u00e3o dormir! \ud83d\ude02", "id": "1623505864832188420"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:52.000Z", "text": "RT @tiamaoficial: Ser casada \u00e9 ruim, mas \u00e9 t\u00e3o bom! Brigar pelo len\u00e7ol, encontrar o p\u00e9 frio na madrugada, virar e abra\u00e7ar a pessoa na cama\u2026", "id": "1623505681918615559"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:45.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que eu seja t\u00e3o p\u00e9 frio assim com os Celtics", "id": "1623505654009806849"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:19.000Z", "text": "@AllanLGarcia Tu \u00e9 muito p\u00e9 frio. https://t.co/qKTODgF63w", "id": "1623505544156676098"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:13.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623505518894489600"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:07.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623505492927565824"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:02.000Z", "text": "fezinho p\u00e9 frio do krl", "id": "1623505470651609089"},{"created_at": "2023-02-09T02:12:47.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623505159543263234"},{"created_at": "2023-02-09T02:12:40.000Z", "text": "P\u00e9 frio do caralho", "id": "1623505126576070656"},{"created_at": "2023-02-09T02:12:33.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623505098214109189"},{"created_at": "2023-02-09T02:12:32.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623505096775544832"},{"created_at": "2023-02-09T02:12:28.000Z", "text": "@PortaldoLeao Descobrimos o p\u00e9 frio do Sport, na pr\u00f3xima fique no sof\u00e1 pelo amor de Deus KKKKKKKKKKK #zoeira", "id": "1623505078681231361"},{"created_at": "2023-02-09T02:12:13.000Z", "text": "@GusRed11 p\u00e9 frio mor", "id": "1623505014269390850"},{"created_at": "2023-02-09T02:12:10.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623505000339996672"},{"created_at": "2023-02-09T02:09:07.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623504235655487488"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:52.000Z", "text": "RT @CarolNeri_: Foi incr\u00edvel viver o Cruzeiro com voc\u00eas ao meu lado, e poder passar todo esse amor que carrego no peito, para que voc\u00eas cre\u2026", "id": "1623504173563101185"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:40.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623504122879131651"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:39.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623504117694976002"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:29.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623504075357650946"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:13.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623504009477726211"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:13.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623504006977929218"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:43.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623503882750926849"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:43.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623503881706545152"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:42.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623503879601102849"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:36.000Z", "text": "RT @spacetts: t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar c\u2026", "id": "1623503852946194432"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:08.000Z", "text": "t\u00f4 vendo o andar da carruagem e t\u00e1 dando bom por enquanto, vou dormir p festa ser boa pq sou p\u00e9 frio, amanh\u00e3 espero acordar com mimos https://t.co/RDu1CWkCew", "id": "1623503735174361089"},{"created_at": "2023-02-09T01:59:42.000Z", "text": "eu posso ser p\u00e9 frio as vezes mas vcs ja viram a malu?", "id": "1623501864829321216"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:40.000Z", "text": "to come\u00e7ando a achar que sou pe frio, nao fui ta ganhando vsf", "id": "1623501352079970304"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:47.000Z", "text": "o pobi do jaehyun quase nunca ia nos rol\u00eas com eles a\u00ed quando resolveu ir deu nisso \ud83d\ude2d menino p\u00e9 frio", "id": "1623501132017422336"},{"created_at": "2023-02-09T01:54:27.000Z", "text": "p\u00e9 frio da porra", "id": "1623500542805671938"},{"created_at": "2023-02-09T01:54:09.000Z", "text": "depois que meu divo fop saiu j\u00e1 colocaram 2 vezes o big fone \u00e9 mt p\u00e9 frio mesmo", "id": "1623500467551584258"},{"created_at": "2023-02-09T01:54:03.000Z", "text": "@binacarminatti Acontece\u2026 p\u00e9 frio \ud83d\ude02", "id": "1623500442985529345"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:54.000Z", "text": "Estou a ponto de pedir demiss\u00e3o do cargo de torcedor do Guarani pelo bem da institui\u00e7\u00e3o\n\nN\u00e3o fui ao jogo e acompanhei pela internet at\u00e9 os 30\u2019. Tava perdendo. Parei de ver. Virou\n\nEm 2022 tamb\u00e9m foi assim: parei de ir ao Brinco e arrancou contra a queda\n\n\u00d4 p\u00e9 frio dos diabos!", "id": "1623500406306357248"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:27.000Z", "text": "Pqp meu pai \u00e9 p\u00e9 frio. Sempre q assiste, o inter joga mal", "id": "1623499537019961348"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:25.000Z", "text": "Descobri quais s\u00e3o os p\u00e9 frio do dragas.", "id": "1623499529524748288"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:31.000Z", "text": "RT @tiamaoficial: Ser casada \u00e9 ruim, mas \u00e9 t\u00e3o bom! Brigar pelo len\u00e7ol, encontrar o p\u00e9 frio na madrugada, virar e abra\u00e7ar a pessoa na cama\u2026", "id": "1623498293664784385"},{"created_at": "2023-02-09T01:44:30.000Z", "text": "Duz\u00e3o p\u00e9 frio kkkkkkk", "id": "1623498040832139264"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:58.000Z", "text": "Eu nunca vi um cara ser t\u00e3o p\u00e9 frio igual o meu amigo @lucas_tony17 toda vez que ele vai ver o jogo do S\u00e3o Paulo  empate ou perde tnc p\u00e9 friooo \ud83d\ude12\ud83d\ude12", "id": "1623497149206913025"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:47.000Z", "text": "@AnandaEleni3 termina com esse/a p\u00e9 frio a\u00ed", "id": "1623497104160063489"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:26.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623496514038374401"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:57.000Z", "text": "hoje eu fiz jus ao p\u00e9 frio que eu carrego no plant\u00e3o", "id": "1623496138446761984"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:10.000Z", "text": "@MarcosS47985709 P\u00e9 frio... M\u00e3o de p\u00e2ntano...", "id": "1623495943998906370"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:51.000Z", "text": "talvez eu seja o p\u00e9 frio do fandom, ent\u00e3o vou dormir, espero acordar com mimos bons. boa noite amores \u2764\ufe0f", "id": "1623495863191408641"},{"created_at": "2023-02-09T01:34:57.000Z", "text": "Esse povo do Munhoz \u00e9 muito p\u00e9 frio msm, toda vez o SP perde ali pro Braga kkkkkk", "id": "1623495635591737344"},{"created_at": "2023-02-09T01:31:30.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623494768314515456"},{"created_at": "2023-02-09T01:30:23.000Z", "text": "@Vivituitta Isso \u00e9 vdd e se fud por isso, o p\u00e9 frio deve ser meu", "id": "1623494486427926530"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:58.000Z", "text": "RT @francinedamas16: e os p\u00e9 frio j\u00e1 podem ir de ber\u00e7o que hj eu quero ver a amanda e o sapato darem um beijo (nem que seja s\u00f3 um selinho", "id": "1623493878501281792"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:08.000Z", "text": "e os p\u00e9 frio j\u00e1 podem ir de ber\u00e7o que hj eu quero ver a amanda e o sapato darem um beijo (nem que seja s\u00f3 um selinho", "id": "1623493669725564928"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:13.000Z", "text": "Tmnc todo mundo falou que sou pe frio. Fui e o Galo ganhou", "id": "1623492934430588929"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:48.000Z", "text": "n sei pq tento, sou mt p\u00e9 frio kkkkk\ud83e\udd21\ud83e\udee0", "id": "1623491572099862528"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:34.000Z", "text": "@welingtonfortes p\u00e9 frio do jeito que \u00e9", "id": "1623491514608279553"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:05.000Z", "text": "@me_mari Se vc \u00e9 p\u00e9 frio:n\u00e3o \nSe n\u00e3o for:pode assistir", "id": "1623491391065055235"},{"created_at": "2023-02-09T01:17:58.000Z", "text": "@jprsgarbi Voc\u00ea \u00e9 um p\u00e9 frio da porra", "id": "1623491363760140289"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:02.000Z", "text": "@diego_city01 vc \u00e9 o p\u00e9 frio", "id": "1623489618493546498"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:22.000Z", "text": "RT @grtrxmm: quem ta sendo o p\u00e9 frio dessa porra????????", "id": "1623489198954106882"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:13.000Z", "text": "quem ta sendo o p\u00e9 frio dessa porra????????", "id": "1623489162044211200"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:43.000Z", "text": "Foi mal, galera. Eu que sou o p\u00e9 frio aqui.\nDecidi voltar pras redes sociais h\u00e1 alguns meses e elegi o Twitter como a que eu usaria.\nTalvez um m\u00eas antes do Elon Musk comprar \ud83d\ude43", "id": "1623489033547485186"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:56.000Z", "text": "@thayxzy que p\u00e9 frio hein", "id": "1623488336173170688"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:47.000Z", "text": "@vinibtrocha AT\u00c9 VC?? p\u00e9 frio desgra\u00e7ado bicho", "id": "1623488046724251649"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:20.000Z", "text": "@crazygreen1914 @tvglobo O ano de 2023 come\u00e7ou bem p\u00e9 frio para eles (espero que a zica continue l\u00e1), vice da supercopa, e elimina\u00e7\u00e3o humilhante por um time da Ar\u00e1bia Saudita kkkkk. Esperando o pr\u00f3ximos vices, Recopa sulamericana e do carioca kkkkk.", "id": "1623487930734940160"},{"created_at": "2023-02-09T01:02:54.000Z", "text": "@SpinolaViviane Pe frio da prr nunca mas meu mengao ganhou depois q descobri q est\u00e1 tal era flamenguista aff", "id": "1623487570490322946"},{"created_at": "2023-02-09T01:01:44.000Z", "text": "@cicasilv4 tudo culpa daquela p\u00e9 frio", "id": "1623487279321718784"},{"created_at": "2023-02-09T01:01:32.000Z", "text": "@ivi_pe_frio @LedioLegal \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "id": "1623487225206800385"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:07.000Z", "text": "@luminh444_ p\u00e9 frio vc ein", "id": "1623485862674632706"},{"created_at": "2023-02-09T00:52:41.000Z", "text": "P\u00c9 FRIO PRA CARALHO AQ V\u00c9I", "id": "1623485000489308162"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:22.000Z", "text": "@lehvolpi p\u00e9 frio", "id": "1623481649596928002"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:14.000Z", "text": "@esdras_eliezer7 p\u00e9 frio", "id": "1623480357768032257"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:30.000Z", "text": "@gabrieltussini KKKKKKKKK filho da puta vou me vingar assistindo jogos do Vasco!!!!!!! quer apostar quem \u00e9 mais p\u00e9 frio???", "id": "1623480172518285312"},{"created_at": "2023-02-09T00:32:35.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623479943366688768"},{"created_at": "2023-02-09T00:32:25.000Z", "text": "Homem por favor cala-te \u00e9s o maior p\u00e9 frio https://t.co/aZ1yc5UfZn", "id": "1623479897791291396"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:10.000Z", "text": "Mano COMO SOU P\u00c9 FRIO o S\u00e3o Paulo tava ganhando de 1x0 comecei assistir o jogo ele tomou a virada em 4 minutos PQP", "id": "1623479332223045634"},{"created_at": "2023-02-09T00:27:19.000Z", "text": "@iamwillianev Tu consegue ser p\u00e9 frio at\u00e9 em casa, me ajude", "id": "1623478617094205440"},{"created_at": "2023-02-09T00:27:15.000Z", "text": "@xandalmeida_ P\u00e9 frio d\u00e3aaa", "id": "1623478599490715651"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:08.000Z", "text": "amores eu espero realmente que o Bahia n\u00e3o perca, pq n\u00e3o quero ficar com fama de p\u00e9 frio", "id": "1623477813587197952"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:03.000Z", "text": "@13luizleandro Vaaaaai te lascar pow! Q eu n sou p\u00e9 frio, todo jogo que vim ganharam! Pq quando \u00e9 Sport venho ver o Central.", "id": "1623477792884113408"},{"created_at": "2023-02-09T00:23:23.000Z", "text": "@PeKelmon Kkkkkk p\u00e9 frio danado ela! Kk", "id": "1623477626764419078"},{"created_at": "2023-02-09T00:23:13.000Z", "text": "@Dog_tricolor Eita que \u00e9 p\u00e9 frio longe do Morumbi!", "id": "1623477583810551808"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:10.000Z", "text": "@xberriel @girltheeral Vou colocar um pitbull na sua cara pois tenho leves d\u00favidas que voc\u00ea seja p\u00e9 frio", "id": "1623477319477170177"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:59.000Z", "text": "@T0ppZ O MAIOR P\u00c9 FRIO EXISTENTE BASTOU ELE RETWETTAR Q FOI 2 GOL EM 3 MINUTOSSSSSSS", "id": "1623477273620885509"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:30.000Z", "text": "@Edmagda Bem q eu imaginei! Pro sport n\u00e3o t\u00e1 ganhando ainda, algum p\u00e9 frio tinha q t\u00e1 no est\u00e1dio.. kkkkk", "id": "1623476902139666443"},{"created_at": "2023-02-09T00:16:57.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623476005187772417"},{"created_at": "2023-02-09T00:14:35.000Z", "text": "@biimolina P\u00e9 frio", "id": "1623475412146814976"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:37.000Z", "text": "resolvi n\u00e3o assistir o jogo hoje pq achei que eu tava beeeem p\u00e9 frio, deu certo\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "id": "1623472400175079429"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:48.000Z", "text": "@SamoelMaia123 Miseric\u00f3rdia!! Tire essa p\u00e9 frio de perto do Meu FLAMENGO.\ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "id": "1623471943386112000"},{"created_at": "2023-02-08T23:58:54.000Z", "text": "@gugachacra Pe frio kkk", "id": "1623471465214386176"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:34.000Z", "text": "@defantediogo @eudanlessa p\u00e9 frio maldito", "id": "1623471131091927040"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:41.000Z", "text": "@sepfavs Acho que \u00e9 pq a gente \u00e9 p\u00e9 frio mesmo kkk", "id": "1623470655449563136"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:39.000Z", "text": "ELON MUSK EU TENHO DO DA SUA FAMILIA SEU FEIO DESGRACADO HORROROSO CALVO PE FRIO ROLA DEDO PODRE CAO PAU MOLE RIDICULO NOJENTO", "id": "1623469641682092034"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:52.000Z", "text": "@kpdz9 Vc e p\u00e9 frio, sempre q c vai o galo empata", "id": "1623469190366519298"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:05.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623466980266192898"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:51.000Z", "text": "Diogo defante que \u00e9 o p\u00e9 frio dessa porra", "id": "1623466167837794304"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:46.000Z", "text": "@PeKelmon Kkkk p\u00e9 frio desclassificada", "id": "1623465389995728896"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:36.000Z", "text": "@judepaulla1 @JanjaLula Duas p\u00e9 frio! Janja est\u00e1 proibida de ir aos jogos do Flamengo e Jude da sele\u00e7\u00e3o brasileira https://t.co/qIir9N0NaW", "id": "1623465348711256064"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:53.000Z", "text": "@PeKelmon \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 p\u00e9 frio da porr@ !!!", "id": "1623463408149401600"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:30.000Z", "text": "T\u00f4 indo de sapato. N\u00e3o vou assistir festa pq eu acho que eu sou o p\u00e9 frio hahaha\n#bbb23\n#docshoes", "id": "1623463309419716609"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:15.000Z", "text": "RT @tiamaoficial: Ser casada \u00e9 ruim, mas \u00e9 t\u00e3o bom! Brigar pelo len\u00e7ol, encontrar o p\u00e9 frio na madrugada, virar e abra\u00e7ar a pessoa na cama\u2026", "id": "1623462996168134658"},{"created_at": "2023-02-08T23:24:15.000Z", "text": "@Carlalca73 Essa Mulherzinha lacradora elem de ser bruxa \u00e9 p\u00e9 frio, Acabou com nosso meng\u00e3o.Miseravi!!\ud83d\udca9\ud83e\udd21\ud83e\udd2c\ud83e\udd2e\ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude25\ud83d\udc94\ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83d\udda4", "id": "1623462746049155072"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:37.000Z", "text": "Bye bye Flamengo da p\u00e9 frio canja. https://t.co/cnBl0dNCYu", "id": "1623462332775993348"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:17.000Z", "text": "@PortaldoLeao Tu \u00e9 p\u00e9 frio visse kkkkkkkkkkkkk", "id": "1623462251213602816"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:42.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623462103964155904"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:26.000Z", "text": "\u00c9 tanto p\u00e9 frio no Lacerdao q at\u00e9 a luz acabou \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623462037899694080"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:29.000Z", "text": "cruzeiro vai perder no cl\u00e1ssico obviamente mas se meu namorado for vai perder de goleadaaaaa p\u00e9 frio dms", "id": "1623461040318021635"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:27.000Z", "text": "eu e a j\u00falia, parecia duas fodidas hoje e com p\u00e9 frio.", "id": "1623460279626391552"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:54.000Z", "text": "toda vez q a p\u00e9 frio n assiste o jogo a gnt da espet\u00e1culo https://t.co/wSBFI8lrHu", "id": "1623459636199272449"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:47.000Z", "text": "@PortaldoLeao P\u00e9 frio", "id": "1623459609238274049"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:31.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623459541156347908"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:05.000Z", "text": "RT @KarlCascatinha: O deputado federal beto pereira* (psdb/MS) faltou ao 1\u00b0 dia de trabalho em Bras\u00edlia/DF.\n* Mais p\u00e9 frio que o Mick Jagge\u2026", "id": "1623456913802543105"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:42.000Z", "text": "RT @KarlCascatinha: O deputado federal beto pereira* (psdb/MS) faltou ao 1\u00b0 dia de trabalho em Bras\u00edlia/DF.\n* Mais p\u00e9 frio que o Mick Jagge\u2026", "id": "1623456820315721730"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:41.000Z", "text": "KRL eu sou mt p\u00e9 frio vendo surf", "id": "1623456560780550144"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:39.000Z", "text": "@alelabate P\u00e9 frio do Cara\u00ed slk", "id": "1623456552656191488"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:48.000Z", "text": "@pit_do_olimpo VOCE EH MUITO PE FRIO PLMDS\ntive a PIOR partida da minha vida sem k.o nenhum   na partida passada amassei todo mundo, estou revoltada", "id": "1623456088011186176"},{"created_at": "2023-02-08T21:45:13.000Z", "text": "RT @ReplyLara: Gente vamo parar de torcer pro Guim\u00ea que vai dar merda, a tl j\u00e1 mostrou que \u00e9 p\u00e9 frio, tem tanta gente querendo ele l\u00edder qu\u2026", "id": "1623437823079772160"},{"created_at": "2023-02-08T21:44:37.000Z", "text": "Gente vamo parar de torcer pro Guim\u00ea que vai dar merda, a tl j\u00e1 mostrou que \u00e9 p\u00e9 frio, tem tanta gente querendo ele l\u00edder que capaz de ser vetado amanh\u00e3 https://t.co/Q6oXXFF5LP", "id": "1623437673355698176"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:22.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623436603078377472"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:59.000Z", "text": "@Carlalca73 Kkkk sou flamengo de cora\u00e7\u00e3o m\u00e1s esse Drag\u00e3o da canja \u00e9 p\u00e9 frio...", "id": "1623436503362977792"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:32.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623435386277236736"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:58.000Z", "text": "Toda vez que eu invento de ir pro Rio t\u00e1 chovendo! P\u00e9 frio sim ou com certeza", "id": "1623434737665642496"},{"created_at": "2023-02-08T21:31:04.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623434262828445696"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:53.000Z", "text": "acho que podemos declarar o defante como o novo mick jagger do futebol, p\u00e9 frio do cacete", "id": "1623434215332401152"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:37.000Z", "text": "@bellexcosta Chora mane Gabi p\u00e9 frio", "id": "1623431883576016897"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:00.000Z", "text": "@igormeda @defantediogo @eudanlessa vi! esse p\u00e9 frio!!! \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623431475226898433"},{"created_at": "2023-02-08T21:18:12.000Z", "text": "@DuhPins14 po tu \u00e9 o mais p\u00e9 frio que tem", "id": "1623431024830214144"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:53.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Sim, p\u00e9 frio mesmo! Se cuida Loola!", "id": "1623430944144121858"},{"created_at": "2023-02-08T21:11:10.000Z", "text": "https://t.co/hGAmVsFJMm", "id": "1623429254968143872"},{"created_at": "2023-02-08T21:11:06.000Z", "text": "https://t.co/OP7wzWX2BP", "id": "1623429234524934145"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:01.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623427453711441922"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:25.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623426800947789831"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:24.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623426796698959876"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:14.000Z", "text": "@Carlalca73 Esse encosto p\u00e9 Frio n\u00e3o deve nem aparecer em dias de jogos do MENG\u00c3O", "id": "1623426753149431809"},{"created_at": "2023-02-08T20:59:35.000Z", "text": "Tenho que avisar aos f\u00e3s de Docshoe que eu sou p\u00e9 frio\u2026 sempre que shippo um casal, n\u00e3o acontece", "id": "1623426340014772225"},{"created_at": "2023-02-08T20:56:54.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623425664928956416"},{"created_at": "2023-02-08T20:54:07.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623424964371132416"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:19.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623423756214366214"},{"created_at": "2023-02-08T20:47:57.000Z", "text": "@JanjaLula P\u00e9 frio", "id": "1623423411559989250"},{"created_at": "2023-02-08T20:46:58.000Z", "text": "RT @revistaoeste: Com fama de 'p\u00e9 frio', Janja diz que n\u00e3o viu derrota do Flamengo https://t.co/Z00wPFMtQy", "id": "1623423164767170563"},{"created_at": "2023-02-08T20:46:28.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623423035783905282"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:53.000Z", "text": "@NunesLuizz @Miltonneves At\u00e9 isso o MITO \u00e9 copiado.. Nunca deram a m\u00ednima para o Esporte. Foi s\u00f3 Bolsonaro, vestir camisa de futebol de v\u00e1rios clubes la vem a P\u00c9 FRIO INVEJOSA. Credo!", "id": "1623420122349150213"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:10.000Z", "text": "maior p\u00e9 frio da hist\u00f3ria https://t.co/YhLHmHVsi0", "id": "1623419940085587975"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:04.000Z", "text": "Nova  urubu p\u00e9 frio https://t.co/lLmxC82uzd", "id": "1623419915733442563"},{"created_at": "2023-02-08T20:33:19.000Z", "text": "@raflamello81 E os puxa sacos.sumiram...ate os youtubers p\u00e9 frio e puxa saco.kkkkk", "id": "1623419726008356864"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:48.000Z", "text": "hoje irei descobrir se sou p\u00e9 frio ou p\u00e9 quente https://t.co/f7q9RNjKBq", "id": "1623419347044802563"},{"created_at": "2023-02-08T20:29:41.000Z", "text": "@defantediogo @eudanlessa Na moral tu \u00e9 m\u00f3 p\u00e9 frio, continue assim kkkkk\nS\u00f3 n\u00e3o v\u00e1 mais nos jogos da sele\u00e7\u00e3o", "id": "1623418814976196609"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:02.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623418397278056450"},{"created_at": "2023-02-08T20:27:25.000Z", "text": "@melgstyles P\u00e9 frio", "id": "1623418241833144320"},{"created_at": "2023-02-08T20:25:29.000Z", "text": "flamenguistas saem do chat somos p\u00e9 frio", "id": "1623417757990588417"},{"created_at": "2023-02-08T20:22:48.000Z", "text": "@JanjaLula P\u00e9 frio do caralho skskskkskskskskwkskskekwkkwkek", "id": "1623417080765882368"},{"created_at": "2023-02-08T20:16:20.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623415454839480324"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:39.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623414779023966210"},{"created_at": "2023-02-08T20:08:51.000Z", "text": "De p\u00e9 o sujeito que acabou com a fama de p\u00e9 frio do Mick Jagger, o outro \u00e9 um sheik que deve ter empobrecido ap\u00f3s a foto... https://t.co/nRpBITsfaW", "id": "1623413572369022976"},{"created_at": "2023-02-08T20:08:13.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Pe frio!", "id": "1623413413488517120"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:39.000Z", "text": "o maior p\u00e9 frio do brasil https://t.co/RMWxyaT6Lj", "id": "1623413018661990403"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:03.000Z", "text": "pelo visto eu sou a maior p\u00e9 frio do mundo", "id": "1623412866219900929"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:01.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623412607024504832"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:35.000Z", "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK MANO Q NARRADOR P\u00c9 FRIO DO KRALHO", "id": "1623411994257678337"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:22.000Z", "text": "RT @revistaoeste: Com fama de 'p\u00e9 frio', Janja diz que n\u00e3o viu derrota do Flamengo https://t.co/Z00wPFMtQy", "id": "1623411941254258690"},{"created_at": "2023-02-08T20:01:48.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623411794785210368"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:56.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623411578652565505"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:47.000Z", "text": "RT @NunesLuizz: @lfmcoutinho @Miltonneves @Carlos_Filho_81 @CesarFilho Milt\u00e3o, qualquer semelhan\u00e7a n\u00e3o \u00e9 mera coincid\u00eancia. \u00c9 P\u00e9 Frio que c\u2026", "id": "1623409777219862529"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:32.000Z", "text": "RT @NunesLuizz: @alertatotal Serr\u00e3o, qualquer semelhan\u00e7a n\u00e3o \u00e9 mera coincid\u00eancia...\u00c9 P\u00e9 frio que Chama?? https://t.co/z4fg6h4ABn", "id": "1623409716196933632"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:22.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623409676191936512"},{"created_at": "2023-02-08T19:52:06.000Z", "text": "@RMPoficial Qual o maior p\u00e9 frio? https://t.co/6ku757MZD0", "id": "1623409355478675457"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:50.000Z", "text": "vi um v\u00eddeo aqui e pensei que eu shippei 2 casais da internet (kaumin e duanca) e as duas terminaram eu sou mt p\u00e9 frio", "id": "1623409289929826304"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:53.000Z", "text": "@JanjaLula P\u00e9 frio kkkkkkkk", "id": "1623408544530792452"},{"created_at": "2023-02-08T19:47:52.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623408291844878344"},{"created_at": "2023-02-08T19:47:26.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623408180351860738"},{"created_at": "2023-02-08T19:46:10.000Z", "text": "@JoaquinTeixeira T\u00e1 repreendido esse p\u00e9 frio dos infernos", "id": "1623407862016794624"},{"created_at": "2023-02-08T19:44:24.000Z", "text": "O maior p\u00e9 frio s\u00f3 Brasil \ud83d\udc96 https://t.co/vF4fmtmvo4", "id": "1623407417588416512"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:51.000Z", "text": "@aceabelli a p\u00e9 frio aqui \u00e9 voc\u00ea", "id": "1623406523387990016"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:32.000Z", "text": "@Carlalca73 N\u00b0 13 \u00e9 azar. E dizem a canja \u00e9 p\u00e9 frio ( glacial )", "id": "1623406446615359490"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:16.000Z", "text": "Eu deveria ter tirado o meu cochilo, pois Maria do p\u00e9 frio n\u00e3o tem sorte para plant\u00e3o calmo", "id": "1623406379095494659"},{"created_at": "2023-02-08T19:38:55.000Z", "text": "@Carlalca73 @conservadora_a P\u00e9 frio do cacete essa filha da p...", "id": "1623406039759462402"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:02.000Z", "text": "@livingizz p\u00e9 frio", "id": "1623405562783309825"},{"created_at": "2023-02-08T19:34:29.000Z", "text": "Seria Diogo Defante um grande p\u00e9 frio?", "id": "1623404923122511872"},{"created_at": "2023-02-08T19:26:46.000Z", "text": "o maior p\u00e9 frio de todos os tempos https://t.co/LXtl9k58Z9", "id": "1623402981898027011"},{"created_at": "2023-02-08T19:24:18.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623402360545353729"},{"created_at": "2023-02-08T19:24:11.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623402332074516491"},{"created_at": "2023-02-08T19:23:15.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623402096501334019"},{"created_at": "2023-02-08T19:23:01.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623402034601902086"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:25.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623401886253477889"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:08.000Z", "text": "@yasedovozenb SMP Q EU ASSISTO O JOGO ELES ERRAM O PENALTI, j\u00e1 pensei que era p\u00e9 frio", "id": "1623401813302034432"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:32.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623400658584981505"},{"created_at": "2023-02-08T19:13:26.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623399622826684416"},{"created_at": "2023-02-08T19:08:38.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623398414963691521"},{"created_at": "2023-02-08T19:07:26.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623398115213467655"},{"created_at": "2023-02-08T19:04:11.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623397295076016129"},{"created_at": "2023-02-08T18:58:38.000Z", "text": "@ciro_nogueira Eu n\u00e3o teria coragem de entregar pra ti, pois a\u00ed o desastre seria grande, p\u00e9 frio do jeito que tu \u00e9 o banco quebraria em menos de 30 dias", "id": "1623395900461555712"},{"created_at": "2023-02-08T18:58:05.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623395761827217408"},{"created_at": "2023-02-08T18:55:02.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623394993233698816"},{"created_at": "2023-02-08T18:54:56.000Z", "text": "@defantediogo @eudanlessa \u00c9 p\u00e9 frio, mas \u00e9 um \u00f3timo \"showman do conte\u00fado\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623394970886348800"},{"created_at": "2023-02-08T18:53:41.000Z", "text": "@Carlalca73 Essa p\u00e9 frio, ainda mais com esse n\u00famero 13 horr\u00edvel! S\u00f3  podia dar nisso!\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "id": "1623394655072141312"},{"created_at": "2023-02-08T18:50:09.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623393763686068224"},{"created_at": "2023-02-08T18:45:08.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623392504048504837"},{"created_at": "2023-02-08T18:44:38.000Z", "text": "PE FRIO https://t.co/FmIY24ufQs", "id": "1623392377057513477"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:54.000Z", "text": "@simpraisa In\u00famero o seu p\u00e9 frio", "id": "1623392191396605959"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:49.000Z", "text": "P\u00e9 frio \ud83d\ude01 https://t.co/mRlReiAQgm", "id": "1623391166778449924"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:39.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623391123493232657"},{"created_at": "2023-02-08T18:38:07.000Z", "text": "15:30 ainda e 1 baleado, 1 parada, 1 gasometria, 1 baleado tentando bater na mulher com ferro pqp se n\u00e3o sou p\u00e9 frio n\u00e3o sei o que sou", "id": "1623390738116476928"},{"created_at": "2023-02-08T18:36:17.000Z", "text": "@hathos_rildo Pense num p\u00e9 frio o teu Hathos.", "id": "1623390274138284037"},{"created_at": "2023-02-08T18:32:01.000Z", "text": "@Mateusto111 X\u00f4, p\u00e9 frio\nVolta, Michelle", "id": "1623389202560720906"},{"created_at": "2023-02-08T18:30:36.000Z", "text": "maior p\u00e9 frio de todos os tempos https://t.co/QG3O77eS7Y", "id": "1623388843800928274"},{"created_at": "2023-02-08T18:28:19.000Z", "text": "Mano eu sou uma pessoa muito p\u00e9 frio, grande parte dos meus matchs no tinder agora est\u00e3o todos namorando kkkk e eu que sobrei, mas enfim", "id": "1623388271261716481"},{"created_at": "2023-02-08T18:27:42.000Z", "text": "@Josfern48714366 @bolsonarootv P\u00e9 frio \u00e9 mod\u00e9stia, \u00e9 um frigor\u00edfico num est\u00e1dio.\ud83e\udd23 Ser\u00e1 que ela estava \u00e1 bordo do Titanic?", "id": "1623388115476918273"},{"created_at": "2023-02-08T18:27:26.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623388049685065733"},{"created_at": "2023-02-08T18:26:54.000Z", "text": "@defantediogo @eudanlessa P\u00e9 frio do krlh \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623387913936314381"},{"created_at": "2023-02-08T18:25:10.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623387478756302857"},{"created_at": "2023-02-08T18:24:37.000Z", "text": "@defantediogo @eudanlessa Mesmo sendo p\u00e9 frio eu te amo", "id": "1623387341476732928"},{"created_at": "2023-02-08T18:23:22.000Z", "text": "@defantediogo @eudanlessa Maior p\u00e9 frio do mundo, se toca mlk", "id": "1623387026371256336"},{"created_at": "2023-02-08T18:13:50.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623384624192684034"},{"created_at": "2023-02-08T18:13:46.000Z", "text": "@renantresch O hoff \u00e9 p\u00e9 frio, n\u00e3o d\u00e1 pra ir junto com ele, eu tenho um lugar pra n\u00f3s ir mas tem que ser escondido e tomar cuidado com a cerca el\u00e9trica", "id": "1623384611219709966"},{"created_at": "2023-02-08T18:09:18.000Z", "text": "@JanjaLula Kkkkkkkkkkkk p\u00e9 frio", "id": "1623383486177443840"},{"created_at": "2023-02-08T18:08:40.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623383324252069888"},{"created_at": "2023-02-08T18:07:37.000Z", "text": "@JanjaLula Mentira. \nMulher p\u00e9-frio ! \nV\u00e1 torcer para o Fluminense.", "id": "1623383062812688384"},{"created_at": "2023-02-08T18:07:30.000Z", "text": "@hathos_rildo Tu \u00e9 p\u00e9 frio Hathos kkkkkk", "id": "1623383033708527616"},{"created_at": "2023-02-08T18:03:33.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623382038454607874"},{"created_at": "2023-02-08T18:03:28.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623382017189486592"},{"created_at": "2023-02-08T18:03:01.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623381904912162825"},{"created_at": "2023-02-08T18:02:33.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623381787777835030"},{"created_at": "2023-02-08T18:02:08.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Faz o JL. P\u00e9 frio...", "id": "1623381680776937473"},{"created_at": "2023-02-08T18:02:06.000Z", "text": "RT @weelqueiroz: Levei para o Barrad\u00e3o pela primeira vez ontem, o bichinho ficou com medo do Vit\u00f3ria perder e chamarem ele de p\u00e9 frio tadin\u2026", "id": "1623381673839566850"},{"created_at": "2023-02-08T17:59:16.000Z", "text": "P\u00e9 frio! https://t.co/3eVk7rGJ5D", "id": "1623380960220676097"},{"created_at": "2023-02-08T17:56:32.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623380273038516224"},{"created_at": "2023-02-08T17:51:14.000Z", "text": "@Betfair_net \u00c9 com o apoio da Janja p\u00e9 frio n\u00e3o vai ganhar mais nada...kkkk", "id": "1623378939581284359"},{"created_at": "2023-02-08T17:50:39.000Z", "text": "@jooniestage KKKKKK caracaeles perderam pro vasco e pro fluminense ai eh foda, e no de tudo fim nao aguentam ser zoados mesmo sabendo que jogam mal pra krl um bando de pe frio", "id": "1623378792642187278"},{"created_at": "2023-02-08T17:44:27.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623377232667283491"},{"created_at": "2023-02-08T17:39:01.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623375865668112388"},{"created_at": "2023-02-08T17:38:21.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623375694863470594"},{"created_at": "2023-02-08T17:37:29.000Z", "text": "RT @revistaoeste: Com fama de 'p\u00e9 frio', Janja diz que n\u00e3o viu derrota do Flamengo https://t.co/Z00wPFMtQy", "id": "1623375478592573493"},{"created_at": "2023-02-08T17:35:26.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623374962743513104"},{"created_at": "2023-02-08T17:33:23.000Z", "text": "RT @KarlCascatinha: O deputado federal beto pereira* (psdb/MS) faltou ao 1\u00b0 dia de trabalho em Bras\u00edlia/DF.\n* Mais p\u00e9 frio que o Mick Jagge\u2026", "id": "1623374444298178585"},{"created_at": "2023-02-08T17:32:40.000Z", "text": "@p1nkmary sou p\u00e9 frio nd n\u00e3o \u00e9 minha culpa se o minas resolveu n\u00e3o jogar naquele dia", "id": "1623374264974905370"},{"created_at": "2023-02-08T17:32:04.000Z", "text": "@sfvsamy vc eh p\u00e9 frio dms, nn volte la \ud83d\ude2d", "id": "1623374115791900682"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:19.000Z", "text": "a canja da granja \u00e9 um pe frio.. enterrou o flamengo e vai afundar junto com Lula, o ignorante https://t.co/JQHHdoyI6K", "id": "1623373925433413639"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:01.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623373851999539218"},{"created_at": "2023-02-08T17:25:23.000Z", "text": "A Marmita \u00e9 p\u00e9 frio kkk https://t.co/n9LNLgzulh", "id": "1623372431703285760"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:55.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623372063980326950"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:30.000Z", "text": "@AllanZinith @venecasagrande Maior \u00eddolo e p\u00e9 frio.", "id": "1623371960129409024"},{"created_at": "2023-02-08T17:21:56.000Z", "text": "@fckeddl Pois eu sou extremamente p\u00e9 frio, e hoje irei dormir bem cedo pq tenho escola amanh\u00e3", "id": "1623371566456217600"},{"created_at": "2023-02-08T17:21:45.000Z", "text": "RT @tiamaoficial: Ser casada \u00e9 ruim, mas \u00e9 t\u00e3o bom! Brigar pelo len\u00e7ol, encontrar o p\u00e9 frio na madrugada, virar e abra\u00e7ar a pessoa na cama\u2026", "id": "1623371519303815189"},{"created_at": "2023-02-08T17:19:00.000Z", "text": "RT @revistaoeste: Com fama de 'p\u00e9 frio', Janja diz que n\u00e3o viu derrota do Flamengo https://t.co/Z00wPFMtQy", "id": "1623370827780526107"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:48.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623370522963677188"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:35.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623370468467085330"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:28.000Z", "text": "RT @KarlCascatinha: O deputado federal beto pereira* (psdb/MS) faltou ao 1\u00b0 dia de trabalho em Bras\u00edlia/DF.\n* Mais p\u00e9 frio que o Mick Jagge\u2026", "id": "1623370439002054656"},{"created_at": "2023-02-08T17:07:17.000Z", "text": "@Miltonneves Essa porra \u00e9 um p\u00e9 frio.kkk igual voc\u00ea Milton Neves. Kkj", "id": "1623367877230268437"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:20.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623367387121651747"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:10.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623367094803828749"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:25.000Z", "text": "@LRenaroSeco Al\u00e9m d p\u00e9 frio, \u00e9 feia que d\u00f3i...", "id": "1623365898282102785"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:56.000Z", "text": "@JanjaLula P\u00e9 frio assim tem que mudar o nome para Janja Lula Jagger Silva \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "id": "1623365775418396677"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:41.000Z", "text": "RT @tiamaoficial: Ser casada \u00e9 ruim, mas \u00e9 t\u00e3o bom! Brigar pelo len\u00e7ol, encontrar o p\u00e9 frio na madrugada, virar e abra\u00e7ar a pessoa na cama\u2026", "id": "1623365712789049352"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:07.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623365573135503371"},{"created_at": "2023-02-08T16:57:07.000Z", "text": "@everaldoSRN Essa raissa \u00e9 uma secadora incubada cara,adora menosprezar o flamengo e se fazer de Santa,toda hr ela solta uma p\u00e9rola pra diminuir o flamengo,secadora e p\u00e9 frio\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623365318788751361"},{"created_at": "2023-02-08T16:54:13.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623364589629972480"},{"created_at": "2023-02-08T16:53:13.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623364336122007559"},{"created_at": "2023-02-08T16:52:37.000Z", "text": "p\u00e9 frio. https://t.co/39jiNUH20b", "id": "1623364186607652894"},{"created_at": "2023-02-08T16:52:34.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623364172833603584"},{"created_at": "2023-02-08T16:47:54.000Z", "text": "@centraldoluan Do jeito que sou p\u00e9 frio kkkk mas vai que n\u00e9...", "id": "1623363000466829313"},{"created_at": "2023-02-08T16:47:21.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623362862541332480"},{"created_at": "2023-02-08T16:46:09.000Z", "text": "@JanjaLula T\u00e3o dizendo que tu \u00e9 o p\u00e9 frio do meng\u00e3o kkkkkk", "id": "1623362560933171218"},{"created_at": "2023-02-08T16:46:07.000Z", "text": "eu falei KKKKKKKK\nmt p\u00e9 frio cr https://t.co/BqVqYlru4z", "id": "1623362551412150272"},{"created_at": "2023-02-08T16:44:23.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623362113191219209"},{"created_at": "2023-02-08T16:43:56.000Z", "text": "todo dia algu\u00e9m me chamando de p\u00e9 frio, eita vida dif\u00edcil. https://t.co/GlbhgXDIRY", "id": "1623362001031274498"},{"created_at": "2023-02-08T16:43:43.000Z", "text": "a esbanja vai tomar o lugar do mick jagger como p\u00e9-frio oficial https://t.co/BAUS4U8o0e", "id": "1623361945360338944"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:13.000Z", "text": "@FeBSoares meu deus que n\u00e3o acabe, \neu tenho um p\u00e9 frio gigante pra coisas que come\u00e7o a ver e acabam, a lista \u00e9 realmente gigante, tem at\u00e9 podcast\n\nent\u00e3o por favor @TNTbr que na vrdd sabemos que \u00e9 a @HBOMaxBR que na vrdd \u00e9 tudo da @DiscoveryPlusBR, favor n\u00e3o cancelar o apop, obg desde j\u00e1", "id": "1623360816639578119"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:27.000Z", "text": "A tal da Ganja \u00e9 muito p\u00e9-frio. https://t.co/j4AOmRuMfB", "id": "1623360369786818561"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:10.000Z", "text": "@futebol_info VP \u00e9 muito p\u00e9 frio ,o melhor  elenco do Brasil segundo grande parte da imprensa e  sequer conseguiu ir pra final ....", "id": "1623360300245286914"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:31.000Z", "text": "RT @alefreitasdep: Chega de pol\u00edtica, vamos falar de futebol? Marque aqui aquele amigo p\u00e9 frio \ud83e\udd70 https://t.co/ff7JZXhEyM", "id": "1623359633061556226"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:48.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623359199248846857"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:38.000Z", "text": "@Wanderlk25 somos mto pe frio mds https://t.co/LjfPSsJMLW", "id": "1623359158689964032"},{"created_at": "2023-02-08T16:28:49.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623358197053390848"},{"created_at": "2023-02-08T16:28:08.000Z", "text": "RT @revistaoeste: Com fama de 'p\u00e9 frio', Janja diz que n\u00e3o viu derrota do Flamengo https://t.co/Z00wPFMtQy", "id": "1623358025607135234"},{"created_at": "2023-02-08T16:28:08.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623358023757402115"},{"created_at": "2023-02-08T16:25:49.000Z", "text": "@AntonioCEvan \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02e um p\u00e9 frio mesmo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623357441759903750"},{"created_at": "2023-02-08T16:25:46.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623357428422086661"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:55.000Z", "text": "@avgvstvs23 @regispsoares Pe frio", "id": "1623357215150145536"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:19.000Z", "text": "@justincontroI depende, se for pra ser p\u00e9 frio voc\u00ea torce pro chiefs", "id": "1623357063932813312"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:08.000Z", "text": "Ontem eu estava conversando com a bia sobre a possibilidade de eu ser p\u00e9 frio para p\u00eanalti.\n\nFui em dois jogos que teve penaltis, um Roger Guedes perdeu e outro a Victoria perdeu...\n\nEstou avaliando se sou ou n\u00e3o.", "id": "1623356768616165376"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:44.000Z", "text": "@calilcomc Fora o p\u00e9 frio da Canja kk", "id": "1623356667428589575"},{"created_at": "2023-02-08T16:21:50.000Z", "text": "P\u00e9 frio.....\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/FWrWhBEqOx", "id": "1623356441741369345"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:21.000Z", "text": "@vulgofop Mt p\u00e9 frio", "id": "1623356068708376576"},{"created_at": "2023-02-08T16:19:33.000Z", "text": "@Flamengo Essa \u00e9 p\u00e9 frio! https://t.co/LaJY0RUmVX", "id": "1623355865637044226"},{"created_at": "2023-02-08T16:18:52.000Z", "text": "@Carlalca73 P\u00e9 Frio delA", "id": "1623355692122767363"},{"created_at": "2023-02-08T16:18:19.000Z", "text": "@xdudax_ A p\u00e9 frio \u00e9 voc\u00ea \ud83d\ude12", "id": "1623355555279511553"},{"created_at": "2023-02-08T16:16:54.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623355197320732673"},{"created_at": "2023-02-08T16:16:50.000Z", "text": "Kkkk. Se fufu esquerdista p\u00e9 frio.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Izm5HzoH32", "id": "1623355182481285121"},{"created_at": "2023-02-08T16:15:06.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623354744713498625"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:11.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623353507888746498"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:23.000Z", "text": "@defantediogo Defante um pe frio do krl", "id": "1623353055985954816"},{"created_at": "2023-02-08T16:03:19.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623351780271702017"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:39.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623351611136376833"},{"created_at": "2023-02-08T16:00:30.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623351072357068806"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:12.000Z", "text": "@VSertanejo P\u00e9 frio em", "id": "1623349233351897088"},{"created_at": "2023-02-08T15:52:50.000Z", "text": "@Miltonneves Por que a Janja e azarada e p\u00e9 frio.\nSer fossem a nossa eterna primeira dama a Michele Bolsonaro que tamb\u00e9m torce para o Flamengo iam ganhar o mundial.", "id": "1623349142700318720"},{"created_at": "2023-02-08T15:52:17.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623349002317058048"},{"created_at": "2023-02-08T15:51:38.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623348841218035712"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:36.000Z", "text": "@pco29reserva @DiarioDCO Foi a Canja, p\u00e9 frio. https://t.co/MYeV7m3t94", "id": "1623348078097965060"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:26.000Z", "text": "BOA TARDE AMANHA TEM ESTREIA DO MAIOR DO NORTE QUE OS MEUS AMIGOS PE FRIO DA BATISTA CAMPOS (NANI,RATO E GABRIEL)PASSE LONGE DA CURUZU #GEPARA", "id": "1623348033298604038"},{"created_at": "2023-02-08T15:45:05.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623347190675435523"},{"created_at": "2023-02-08T15:44:08.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623346950643896320"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:55.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623346897913102336"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:20.000Z", "text": "RT @danilopocos: Obs: Al\u00e9m da equipe, a t\u00e9cnica ser\u00e1 comandada pelo maior p\u00e9 frio da veterana, vulgo Beto Sperandio (@sramosbeto ), vamos j\u2026", "id": "1623346749841473537"},{"created_at": "2023-02-08T15:42:46.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623346608283783169"},{"created_at": "2023-02-08T15:41:31.000Z", "text": "@paulobonavidess @camilesocom1L voc\u00eas dois s\u00e3o dois p\u00e9 frio", "id": "1623346292092010498"},{"created_at": "2023-02-08T15:41:09.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623346203323731971"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:16.000Z", "text": "RT @mspbra: Quem \u00e9 o mais p\u00e9 frio...? https://t.co/c905X8bXuh", "id": "1623344722004652032"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:05.000Z", "text": "@Jefferson2KMen p\u00e9 frio fdp", "id": "1623344674218844160"},{"created_at": "2023-02-08T15:32:48.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623344102589825025"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:42.000Z", "text": "@MonteiroPer1 Baita p\u00e9-frio! Faz o L!", "id": "1623343570374561793"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:27.000Z", "text": "RT @tiamaoficial: Ser casada \u00e9 ruim, mas \u00e9 t\u00e3o bom! Brigar pelo len\u00e7ol, encontrar o p\u00e9 frio na madrugada, virar e abra\u00e7ar a pessoa na cama\u2026", "id": "1623343507707404288"},{"created_at": "2023-02-08T15:23:14.000Z", "text": "@dxdfcb p\u00e9 frio da porra esse cara", "id": "1623341691380826113"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:43.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623341564876431363"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:30.000Z", "text": "@fckeddl O p\u00e9 frio deve ser eu \ud83e\udd72 os casais q shippei , eu s\u00f3 vi no outro dia e foi bem no dia q eu liguei o foda-se e disse \"nem vou v\u00ea , n\u00e3o vai acontecer nada msm\" KKKKKKKKK pelo bem do mundo docshoe, eu irei dormir \ud83d\ude29", "id": "1623341258595770369"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:45.000Z", "text": "gente eu n\u00e3o sou p\u00e9 frio t\u00e1 legal, todos os casais que j\u00e1 shippei se beijaram comigo presente \ud83d\ude0c", "id": "1623340818017792001"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:21.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623340717526450176"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:06.000Z", "text": "Com fama de 'p\u00e9 frio', Janja diz que n\u00e3o viu derrota do Flamengo\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tw_trends_br. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#toptrends #trends #twitter #google\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/L2fO7CpWq3", "id": "1623340400114122753"},{"created_at": "2023-02-08T15:16:45.000Z", "text": "#EPTV1 ser\u00e1 que o Geraldo Neto \u00e9 o \"p\u00e9 frio\" ?", "id": "1623340061059080197"},{"created_at": "2023-02-08T15:16:15.000Z", "text": "@Carolin02011908 pois eu estava aqui em todos os outros mimos, n\u00e3o sou p\u00e9 frio https://t.co/w2QkcXb9vl", "id": "1623339936274317312"},{"created_at": "2023-02-08T15:14:51.000Z", "text": "@emerson_rocha E desmistificou essa hist\u00f3ria do OFF Rio p\u00e9-frio. QUe o Vasco venha mais vezes. J\u00e1 vi at\u00e9 Vasco e Boca aqui! Voc\u00ea que \u00e9 influente no clube, pe\u00e7a para eles lembrarem mais da gente!", "id": "1623339581260066821"},{"created_at": "2023-02-08T15:14:45.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623339557704941572"},{"created_at": "2023-02-08T15:13:44.000Z", "text": "@MalvadaoCRF Essa mulher \u00e9 p\u00e9 frio do caralho", "id": "1623339303198654464"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:15.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623338678117441537"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:12.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623338664100089858"},{"created_at": "2023-02-08T15:07:44.000Z", "text": "@JanjaLula Sai da\u00ed p\u00e9 frio da porra.", "id": "1623337793169547265"},{"created_at": "2023-02-08T15:06:31.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623337486125604864"},{"created_at": "2023-02-08T15:06:28.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623337475593711616"},{"created_at": "2023-02-08T15:02:34.000Z", "text": "O Poder360 e o suposto \"p\u00e9 frio\" de Janja. Quest\u00e3o de interesse nacional.\n\nAp\u00f3s derrota do Flamengo, Janja diz que n\u00e3o assistiu ao jogo https://t.co/iNA4lvNuJC via @Poder360", "id": "1623336492708909056"},{"created_at": "2023-02-08T15:01:26.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623336207043239937"},{"created_at": "2023-02-08T14:56:49.000Z", "text": "Obs: Al\u00e9m da equipe, a t\u00e9cnica ser\u00e1 comandada pelo maior p\u00e9 frio da veterana, vulgo Beto Sperandio (@sramosbeto ), vamos juntos!", "id": "1623335044965081090"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:18.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623334664675987457"},{"created_at": "2023-02-08T14:53:45.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623334271606743041"},{"created_at": "2023-02-08T14:50:32.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623333462668181509"},{"created_at": "2023-02-08T14:50:06.000Z", "text": "@juumenezess_ P\u00e9 frio se chama isso", "id": "1623333355033964549"},{"created_at": "2023-02-08T14:48:45.000Z", "text": "@niqueplum Que n\u00e3o tenha nenhum p\u00e9 frio shipando", "id": "1623333016859729922"},{"created_at": "2023-02-08T14:46:07.000Z", "text": "@JanjaLula MELHOR P\u00c9 FRIO KKKKK", "id": "1623332354247753728"},{"created_at": "2023-02-08T14:46:04.000Z", "text": "@Esqueminoflau P\u00e9 frio como smp", "id": "1623332341379739649"},{"created_at": "2023-02-08T14:44:15.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623331884485820417"},{"created_at": "2023-02-08T14:43:36.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623331719683121165"},{"created_at": "2023-02-08T14:43:25.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623331673239654402"},{"created_at": "2023-02-08T14:42:21.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623331405580173313"},{"created_at": "2023-02-08T14:38:33.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623330450138693639"},{"created_at": "2023-02-08T14:38:27.000Z", "text": "@DrFabioLobao VAI SER P\u00c9 FRIO A SENHORA HEIM DONA?", "id": "1623330421428584448"},{"created_at": "2023-02-08T14:37:07.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623330085980762113"},{"created_at": "2023-02-08T14:36:45.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623329994809171968"},{"created_at": "2023-02-08T14:35:41.000Z", "text": "@flferronato Ela \u00e9 a primeira dama.kkk\nQue p\u00e9 frio \u00e9 esse.", "id": "1623329728642838528"},{"created_at": "2023-02-08T14:35:05.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623329573642416130"},{"created_at": "2023-02-08T14:33:10.000Z", "text": "defante, o maior p\u00e9 frio da hist\u00f3ria", "id": "1623329091322511361"},{"created_at": "2023-02-08T14:32:31.000Z", "text": "@flferronato se ela foce pe frio bolsonaro estaria com o cartao corporativo no bolso", "id": "1623328930584199173"},{"created_at": "2023-02-08T14:32:16.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623328868911263746"},{"created_at": "2023-02-08T14:31:43.000Z", "text": "@paulinhooloko_ @Stake Pe frio do caramba esse Paulo kkkkk", "id": "1623328729756839942"},{"created_at": "2023-02-08T14:31:28.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623328663532863490"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:47.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623328492149506048"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:19.000Z", "text": "@stebilhalva o maior p\u00e9 frio", "id": "1623328374599843841"},{"created_at": "2023-02-08T14:29:42.000Z", "text": "@njdmarlon Com o p\u00e9 frio que t\u00e1 por l\u00e1, \u00e9 dif\u00edcil pegar at\u00e9 na bola \ud83e\udd23", "id": "1623328219020644353"},{"created_at": "2023-02-08T14:29:23.000Z", "text": "RT @avila_reus: Flamengooooooooo:\n     \"FAZUELI AGORA\"\n  \u00c9 p\u00e9 frio mesmo \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/fw2soFu6OP", "id": "1623328141920858114"},{"created_at": "2023-02-08T14:27:14.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623327599479889924"},{"created_at": "2023-02-08T14:25:40.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623327207597699072"},{"created_at": "2023-02-08T14:19:16.000Z", "text": "@albetizanunes A roupa Mick canja, p\u00e9 frio, foi heran\u00e7a da Marisa.\ud83e\udd23", "id": "1623325594975961093"},{"created_at": "2023-02-08T14:16:14.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623324833063772162"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:14.000Z", "text": "@MonteiroPer1 P\u00e9 frio...", "id": "1623324329520898048"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:09.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623323803219554307"},{"created_at": "2023-02-08T14:11:22.000Z", "text": "@JanjaLula \nEssa idiota al\u00e9m de feia e p\u00e9 frio....kkkk https://t.co/j7NWpuWy9L", "id": "1623323605890203648"},{"created_at": "2023-02-08T14:10:56.000Z", "text": "@cacabylima Culpa da canja. P\u00e9 frio.", "id": "1623323497807110145"},{"created_at": "2023-02-08T14:09:29.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623323135297654787"},{"created_at": "2023-02-08T14:08:11.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623322805184987136"},{"created_at": "2023-02-08T14:07:50.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623322718371295235"},{"created_at": "2023-02-08T14:07:37.000Z", "text": "@CesarChefinhoCB Mengo t\u00e1 lascado com essa torcedora p\u00e9 frio.", "id": "1623322662545096709"},{"created_at": "2023-02-08T14:05:45.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623322192409657349"},{"created_at": "2023-02-08T14:05:16.000Z", "text": "Confirmado. \nP\u00e9 frio e azarenta duKralho! https://t.co/1czYoWqDqx", "id": "1623322071899021314"},{"created_at": "2023-02-08T14:04:02.000Z", "text": "A @kekeeoliveiraa \u00e9 p\u00e9 frio, nunca mais praiou com ela kkkkkkkkkk", "id": "1623321761902211075"},{"created_at": "2023-02-08T14:03:15.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623321565415759875"},{"created_at": "2023-02-08T14:03:02.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623321509254123520"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:10.000Z", "text": "@defantediogo @Casimiro P\u00e9 frio do caralho!", "id": "1623320789431853058"},{"created_at": "2023-02-08T13:59:17.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623320566756265984"},{"created_at": "2023-02-08T13:58:20.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Pe frio j\u00e1 vimos que \u00e9  kkkk", "id": "1623320328100249601"},{"created_at": "2023-02-08T13:57:48.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623320192062222337"},{"created_at": "2023-02-08T13:56:21.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623319826243502080"},{"created_at": "2023-02-08T13:52:50.000Z", "text": "RT @terezinhamend18: COITADO DO FLAMENGO= O TIME \u00c9 BOM=MAIS ELA MUITO P\u00c9 FRIO n\u00e9.", "id": "1623318942725832710"},{"created_at": "2023-02-08T13:52:37.000Z", "text": "COITADO DO FLAMENGO= O TIME \u00c9 BOM=MAIS ELA MUITO P\u00c9 FRIO n\u00e9. https://t.co/UKIhWxbEjB", "id": "1623318887218520066"},{"created_at": "2023-02-08T13:51:39.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623318643852427264"},{"created_at": "2023-02-08T13:50:29.000Z", "text": "@JoaoPaulo_big @Cruzeiro P\u00e9 Frio!!!", "id": "1623318349974278145"},{"created_at": "2023-02-08T13:48:38.000Z", "text": "RT @spaikersantos: @EdsonFilho74 A culpa foi do Galv\u00e3o fazendo chamadinha pro jogo, p\u00e9 frio de carteirinha.", "id": "1623317887921401857"},{"created_at": "2023-02-08T13:46:40.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623317391131217924"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:27.000Z", "text": "@EdsonFilho74 A culpa foi do Galv\u00e3o fazendo chamadinha pro jogo, p\u00e9 frio de carteirinha.", "id": "1623317083025965056"},{"created_at": "2023-02-08T13:43:10.000Z", "text": "@macaquinhomv Obrigado por avisar amigo j\u00e1 nem vou ligar a TV p\u00e9 frio pra caralho kkkkkkkkjjjjj", "id": "1623316509916295169"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:18.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623316291019759617"},{"created_at": "2023-02-08T13:41:18.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623316041198706688"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:11.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623315761522524160"},{"created_at": "2023-02-08T13:38:38.000Z", "text": "@gabisp22 P\u00e9 frio.", "id": "1623315369338314753"},{"created_at": "2023-02-08T13:36:31.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623314836481269761"},{"created_at": "2023-02-08T13:35:18.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623314528879407105"},{"created_at": "2023-02-08T13:34:31.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623314335559712768"},{"created_at": "2023-02-08T13:33:42.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623314126939340800"},{"created_at": "2023-02-08T13:32:22.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623313794381361153"},{"created_at": "2023-02-08T13:32:03.000Z", "text": "@Miltonneves Querido Milton, depois do p\u00e9 frio da Canja..  agora \u00e9 chorar.. com Bolsonaro , Flamengo foi campe\u00e3o da Libertadores.", "id": "1623313711489245184"},{"created_at": "2023-02-08T13:30:33.000Z", "text": "@eudanlessa @Casimiro Esse da foto \u00e9 o filho da @LucianaGimenez  com o p\u00e9 frio do @MickJagger ?", "id": "1623313334480117769"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:28.000Z", "text": "RT @PauloRo67507775: Faz o L...\nP\u00e9 quente  // P\u00e9 frio https://t.co/t8g5Gd9sJW", "id": "1623313064715067393"},{"created_at": "2023-02-08T13:28:47.000Z", "text": "@mendlowicz P\u00e9 frio", "id": "1623312891221889025"},{"created_at": "2023-02-08T13:28:17.000Z", "text": "RT @CarolNeri_: Foi incr\u00edvel viver o Cruzeiro com voc\u00eas ao meu lado, e poder passar todo esse amor que carrego no peito, para que voc\u00eas cre\u2026", "id": "1623312766734934016"},{"created_at": "2023-02-08T13:25:52.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623312156384022528"},{"created_at": "2023-02-08T13:23:56.000Z", "text": "@defantediogo P\u00e9 frio do caralho em DEFANTE, caralhoooo. VTNC", "id": "1623311668104028161"},{"created_at": "2023-02-08T13:21:09.000Z", "text": "@DaniloGentili @Anitta Puta p\u00e9 frio kkkk o candidato do MBL n\u00e3o tem sorte mesmo hahahah", "id": "1623310969211351041"},{"created_at": "2023-02-08T13:21:06.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623310957169504256"},{"created_at": "2023-02-08T13:19:51.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623310640843575296"},{"created_at": "2023-02-08T13:15:58.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623309663990063105"},{"created_at": "2023-02-08T13:15:52.000Z", "text": "RT @PauloRo67507775: Faz o L...\nP\u00e9 quente  // P\u00e9 frio https://t.co/t8g5Gd9sJW", "id": "1623309640032215040"},{"created_at": "2023-02-08T13:12:01.000Z", "text": "Mulher de Lula \u00e9 uma baita p\u00e9-frio https://t.co/drMX3aAdb5", "id": "1623308670296530944"},{"created_at": "2023-02-08T13:11:44.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623308598884331520"},{"created_at": "2023-02-08T13:09:50.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623308121635528706"},{"created_at": "2023-02-08T13:07:53.000Z", "text": "@PaparazzoRN @bellexcosta O problema \u00e9 a musa canja\u2026p\u00e9 frio\u2026", "id": "1623307632218980352"},{"created_at": "2023-02-08T13:05:26.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623307014041485315"},{"created_at": "2023-02-08T13:02:11.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623306197695664133"},{"created_at": "2023-02-08T13:01:34.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623306042372128769"},{"created_at": "2023-02-08T13:01:01.000Z", "text": "Mundial de Clubes: Torcedora do Flamengo, Janja brinca com a fama de p\u00e9-frio\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tw_trends_br. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#toptrends #trends #twitter #google\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/UDaIMOqAyv", "id": "1623305902857105408"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:46.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623305838877196292"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:17.000Z", "text": "@gabisp22 A Janja ou canja ou Mick Jagger \u00e9 TOTALMENTE p\u00e9 frio \ud83e\udd76", "id": "1623305717389094913"},{"created_at": "2023-02-08T12:58:51.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623305359803793412"},{"created_at": "2023-02-08T12:57:21.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623304981460791301"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:47.000Z", "text": "RT @revistaoeste: Com fama de 'p\u00e9 frio', Janja diz que n\u00e3o viu derrota do Flamengo https://t.co/Z00wPFMtQy", "id": "1623304586579566592"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:38.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO P\u00e9 frio.", "id": "1623304549594198017"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:11.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623304435043602434"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:05.000Z", "text": "@flferronato Depois que a na\u00e7\u00e3o rubro negra descobriu esse p\u00e9 frio, t\u00e1 dif\u00edcil.", "id": "1623304409156386823"},{"created_at": "2023-02-08T12:54:20.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623304222824439810"},{"created_at": "2023-02-08T12:54:05.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623304159993765888"},{"created_at": "2023-02-08T12:49:19.000Z", "text": "A FEIONA LARANJANJA \n #ForaLuladraoCorrupto\n#ForaLuladraoDitador\n#ForaLuladraoGenocida\n#ForaLuladraoNazista\n#ForaLuladraoFacista \n#ForaLuladraoMentiroso\n#ForaLuladraoPinguco Com fama de \u2018p\u00e9 frio\u2019, Janja diz que n\u00e3o viu derrota do Flamengo https://t.co/PgHxg8K78J", "id": "1623302958535303168"},{"created_at": "2023-02-08T12:49:15.000Z", "text": "@FlaDaNacao_ Esse \u00e9 o maior p\u00e9 frio da hist\u00f3ria, e essa desgra\u00e7a ainda vai voltar, Marcos Br\u00e1s t\u00e1 movendo mundos e mundos pra trazer de volta, pqp.", "id": "1623302940000649223"},{"created_at": "2023-02-08T12:49:14.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623302936884379649"},{"created_at": "2023-02-08T12:49:09.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623302918622388224"},{"created_at": "2023-02-08T12:45:26.000Z", "text": "Depois que Janja bateu uma foto segurando a bandeira do Flamengo nunca mais ele ganhou... Kkkkk\nP\u00e9 frio n\u00e3o, se amostra. Rsrs\n#Flamengo #FUT23 #Brasil #Jogo #Mundial", "id": "1623301981317091329"},{"created_at": "2023-02-08T12:44:19.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623301701779292163"},{"created_at": "2023-02-08T12:44:09.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623301658938601474"},{"created_at": "2023-02-08T12:43:38.000Z", "text": "@simpraisa Cad\u00ea o Vidal? N\u00e3o conhe\u00e7o um outro mais p\u00e9 fr\u00edo do que ele\u2026", "id": "1623301526432145410"},{"created_at": "2023-02-08T12:42:42.000Z", "text": "Foi incr\u00edvel viver o Cruzeiro com voc\u00eas ao meu lado, e poder passar todo esse amor que carrego no peito, para que voc\u00eas cres\u00e7am sabendo o lado bom da vida, mesmo voc\u00eas sendo uns p\u00e9 frio danado rsrs Lol ama voc\u00eas demais \ud83d\udc99 https://t.co/1ussZfiBAg", "id": "1623301294717825024"},{"created_at": "2023-02-08T12:41:01.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623300870292008960"},{"created_at": "2023-02-08T12:40:57.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623300853720395776"},{"created_at": "2023-02-08T12:39:07.000Z", "text": "RT @avila_reus: Flamengooooooooo:\n     \"FAZUELI AGORA\"\n  \u00c9 p\u00e9 frio mesmo \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/fw2soFu6OP", "id": "1623300391533178882"},{"created_at": "2023-02-08T12:36:54.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623299834533797890"},{"created_at": "2023-02-08T12:36:30.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623299733316898818"},{"created_at": "2023-02-08T12:35:52.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623299572922474502"},{"created_at": "2023-02-08T12:33:54.000Z", "text": "@JanjaLula Al\u00e9m de ser uma bruaca horrorosa, \u00e9 um baita p\u00e9 frio\u2026", "id": "1623299077646450689"},{"created_at": "2023-02-08T12:32:36.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623298752210501635"},{"created_at": "2023-02-08T12:32:04.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623298617682407426"},{"created_at": "2023-02-08T12:31:04.000Z", "text": "ESSA VADIA AL\u00c9M DE TUDO \u00c9 PE FRIO. https://t.co/n0evxsJqsi", "id": "1623298364145016838"},{"created_at": "2023-02-08T12:29:32.000Z", "text": "@defantediogo @Casimiro P\u00c9 FRIO DO CARAI", "id": "1623297979204395008"},{"created_at": "2023-02-08T12:29:22.000Z", "text": "RT @airtonnegreiro1: https://t.co/OP7wzWX2BP", "id": "1623297939723493376"},{"created_at": "2023-02-08T12:28:27.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623297707061256192"},{"created_at": "2023-02-08T12:27:26.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623297449811927041"},{"created_at": "2023-02-08T12:25:46.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623297033602727937"},{"created_at": "2023-02-08T12:25:36.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623296990648885256"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:48.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623296035907854337"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:36.000Z", "text": "@JanjaLula Nem o torcedor mais p\u00e9 frio \u00e9 pior que esse t\u00e9cnico \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623295984854790146"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:01.000Z", "text": "RT @revistaoeste: Com fama de 'p\u00e9 frio', Janja diz que n\u00e3o viu derrota do Flamengo https://t.co/Z00wPFMtQy", "id": "1623295835021709312"},{"created_at": "2023-02-08T12:20:38.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623295739378954248"},{"created_at": "2023-02-08T12:18:52.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623295297286701056"},{"created_at": "2023-02-08T12:16:47.000Z", "text": "@defantediogo @Casimiro O maior p\u00e9 frio da hist\u00f3ria apenas", "id": "1623294773057527808"},{"created_at": "2023-02-08T12:15:17.000Z", "text": "@FCBayernBR @Flamengo P\u00e9 frio", "id": "1623294393946865664"},{"created_at": "2023-02-08T12:14:45.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623294259565674497"},{"created_at": "2023-02-08T12:14:33.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623294208466423811"},{"created_at": "2023-02-08T12:12:41.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623293737496465409"},{"created_at": "2023-02-08T12:12:25.000Z", "text": "@gabisp22 Isso \u00e9 uma p\u00e9 frio...bruxa do 71....", "id": "1623293671809421314"},{"created_at": "2023-02-08T12:10:22.000Z", "text": "Falou o p\u00e9 frio \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/nupOjP7EOV", "id": "1623293155901599745"},{"created_at": "2023-02-08T12:09:15.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623292874673594368"},{"created_at": "2023-02-08T12:08:33.000Z", "text": "RT @Carmeli66957275: https://t.co/hGAmVsFbWO", "id": "1623292698323976198"},{"created_at": "2023-02-08T12:08:15.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623292623044726785"},{"created_at": "2023-02-08T12:07:52.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623292525309034496"},{"created_at": "2023-02-08T12:06:44.000Z", "text": "@MonteiroPer1 P\u00e9 frio do Kct essa janta", "id": "1623292241384013826"},{"created_at": "2023-02-08T12:05:28.000Z", "text": "Ningu\u00e9m vai falar do p\u00e9 frio do Bandeira de Mello e seus pen drive???\n\nFicava no Brasil seu banana!", "id": "1623291923673882625"},{"created_at": "2023-02-08T12:03:44.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623291486325407744"},{"created_at": "2023-02-08T12:03:40.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623291469833404416"},{"created_at": "2023-02-08T12:00:44.000Z", "text": "@notvinicin P\u00e9 frio", "id": "1623290732252393474"},{"created_at": "2023-02-08T11:59:17.000Z", "text": "\u00cata p\u00e9 frio! https://t.co/Ph686BHcRI", "id": "1623290368920850432"},{"created_at": "2023-02-08T11:59:12.000Z", "text": "@llilliruas @voleimomento Ent\u00e3o vc q \u00e9 a p\u00e9 frio n\u00e9 kkkkkkk, dorme cedo hoje de novo viu \ud83e\udd2d", "id": "1623290345382354950"},{"created_at": "2023-02-08T11:58:15.000Z", "text": "@diego_loures Acabou essa hist\u00f3ria de p\u00e9 frio hahahahah", "id": "1623290108353867776"},{"created_at": "2023-02-08T11:57:30.000Z", "text": "@camilesocom1L Namm\nMto p\u00e9 frio vc\nSai fora", "id": "1623289917689266176"},{"created_at": "2023-02-08T11:56:12.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623289589677928454"},{"created_at": "2023-02-08T11:55:55.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623289520975228929"},{"created_at": "2023-02-08T11:55:42.000Z", "text": "RT @revistaoeste: Com fama de 'p\u00e9 frio', Janja diz que n\u00e3o viu derrota do Flamengo https://t.co/Z00wPFMtQy", "id": "1623289463823630337"},{"created_at": "2023-02-08T11:55:23.000Z", "text": "@JanjaLula N\u00e3o adianta. P\u00e9 frio inconsciente", "id": "1623289385205567489"},{"created_at": "2023-02-08T11:54:19.000Z", "text": "Janja flamenguista p\u00e9-frio https://t.co/drMX3aAdb5", "id": "1623289117730643970"},{"created_at": "2023-02-08T11:53:27.000Z", "text": "@PadraoAlexandre Essa gra\u00e7as a Deus \u00e9 p\u00e9 frio!\nVai detonar o que j\u00e1 n\u00e3o presta nesse governo.", "id": "1623288900125966337"},{"created_at": "2023-02-08T11:52:25.000Z", "text": "@MonteiroPer1 Sou flamenguista, mas ap\u00f3s a Janjaraca ter come\u00e7ado a \"posar\" de musa, o Meng\u00e3o s\u00f3 perde! Vai ser p\u00e9 frio l\u00e1 no 6\u00ba andar do s\u00edrio liban\u00eas  ! https://t.co/7l4vmZiFJo", "id": "1623288640146141186"},{"created_at": "2023-02-08T11:50:30.000Z", "text": "@DavidLuiz_4 bom dia p\u00e9 frio marca ruim de mais. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "id": "1623288157302054912"},{"created_at": "2023-02-08T11:47:23.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623287370555486208"},{"created_at": "2023-02-08T11:47:22.000Z", "text": "@JanjaLula P\u00e9 quente na pol\u00edtica (gl\u00f3ria a Deus), p\u00e9 frio no esporte.", "id": "1623287369624432641"},{"created_at": "2023-02-08T11:45:21.000Z", "text": "Al\u00e9m de feia \u00e9 p\u00e9 frio \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/mbw6wLlYd8", "id": "1623286860326883331"},{"created_at": "2023-02-08T11:44:56.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623286754361982976"},{"created_at": "2023-02-08T11:42:21.000Z", "text": "@vieiralorensss T\u00e1 vendo, e esse povo cv fiado que eu que sou o pe frio", "id": "1623286104362196994"},{"created_at": "2023-02-08T11:42:14.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623286076629561346"},{"created_at": "2023-02-08T11:41:36.000Z", "text": "RT @caccoments: Me chamem de p\u00e9 frio agora, me chamem", "id": "1623285915794788352"},{"created_at": "2023-02-08T11:41:12.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623285815441850374"},{"created_at": "2023-02-08T11:40:37.000Z", "text": "RT @eudanlessa: OBRIGADO @Casimiro POR MANDAR O MAIOR P\u00c9 FRIO DO MUNDO AQUI PRA MARROCOS \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/FHVlMYia7J", "id": "1623285670662877185"},{"created_at": "2023-02-08T11:40:02.000Z", "text": "Pois \u00e9, canja de makumba, p\u00e9 frio do kct, v\u00e3o ser 4 anos sem ganhar porr4 nenhuma. https://t.co/MOyMwfMnlo", "id": "1623285524701093889"},{"created_at": "2023-02-08T11:38:47.000Z", "text": "@tecomedina P\u00e9 frio, j\u00e1 perdeu duas disputas de ta\u00e7a!", "id": "1623285207288758275"},{"created_at": "2023-02-08T11:38:23.000Z", "text": "RT @flferronato: Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623285109167210496"}]