[{"tweets_quantity": 494},{"created_at": "2023-02-09T02:16:46.000Z", "text": "@futebol_info Mt mais time q o q joga polo aqu\u00e1tico, maior de Caxias", "id": "1623506162036482049"},{"created_at": "2023-02-09T00:53:24.000Z", "text": "@gefersonfilho @alebfrtaon @pisandonabola Lembrando q o Coelho levou o time reserva p/ SJDR e q o est\u00e1dio estava pr\u00f3prio para a disputa d polo aqu\u00e1tico. O Athletic \u00e9 arrumado, mas o p\u00e9ssimo estado do cruzeiro e o Am\u00e9rica ter levado os reservas e ter jogado com 10 boa parte do jogo em um campo alagado distorcem a an\u00e1lise.", "id": "1623485178302631936"},{"created_at": "2023-02-09T00:50:57.000Z", "text": "n\u00e3o a toa a mina dele d\u00e1 mole pra meia equipe de polo aqu\u00e1tico \ud83e\udd2d", "id": "1623484565208633344"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:01.000Z", "text": "Campeonato mineiro de Polo Aqu\u00e1tico 2023 https://t.co/MTRRk5RXNH", "id": "1623419905201565708"},{"created_at": "2023-02-08T20:10:21.000Z", "text": "@VeiganismoSEP @insaneBenfica Polo aqu\u00e1tico, tenis de mesa, triatlo e pesca.", "id": "1623413947582799872"},{"created_at": "2023-02-08T19:57:56.000Z", "text": "treino hj foi polo aqu\u00e1tico \ud83e\udd23", "id": "1623410823073865731"},{"created_at": "2023-02-08T19:47:24.000Z", "text": "@bastidoresdobfr s\u00f3 se for no polo aqu\u00e1tico", "id": "1623408171795595275"},{"created_at": "2023-02-08T16:29:27.000Z", "text": "Polo Aqu\u00e1tico https://t.co/1ClpWaXG4m", "id": "1623358355572985868"},{"created_at": "2023-02-08T14:39:26.000Z", "text": "Al\u00e9m de s\u00f3cio do clube, ele era um multi atleta campe\u00e3o na nata\u00e7\u00e3o, remo, polo aqu\u00e1tico, saltos ornamentais, atletismo, basquete e v\u00f4lei, tendo competido tamb\u00e9m no h\u00f3quei sobre patins e no t\u00eanis de mesa.", "id": "1623330669081362433"},{"created_at": "2023-02-08T12:46:30.000Z", "text": "@lipesaraiva @caradossports Seguindo sua l\u00f3gica o LeBron perde para o melhor jogador de polo aqu\u00e1tico, o melhor de cr\u00edquete, o melhor de hipismo", "id": "1623302251107303424"},{"created_at": "2023-02-08T12:01:53.000Z", "text": "@FalarBenfica @magicoslb Mas justos. Fica a faltar fotos da tochada a apoiar o p\u00f3lo aqu\u00e1tico feminino", "id": "1623291020657008642"},{"created_at": "2023-02-08T11:00:45.000Z", "text": "@muitaLADAinha Jogo de polo aqu\u00e1tico n\u00e3o d\u00e1 pra avaliar nada n\u00e3o gente", "id": "1623275635710873600"},{"created_at": "2023-02-08T10:00:03.000Z", "text": "RT @FlaEmTudo: Atletas do polo aqu\u00e1tico do Flamengo na Fla Fun Fest, na expectativa para a semifinal do Mundial de Futebol.\n\n\ud83d\udcf7 @canettifla\u2026", "id": "1623260360965758976"},{"created_at": "2023-02-08T09:50:46.000Z", "text": "Acordei 5:30, n\u00e3o ia vir pra acad as 6 n\u00e3o... Mas, todavia e enfrentando, o King James passou o record do carinha do jab\u00e1 e se tornou o maior pontuador da hist\u00f3ria da NBA. \n\nEu que n\u00e3o vou descansar, pra esse cara vir tentar pegar meu t\u00edtulo de polo aqu\u00e1tico \u00e9 um dois. \n\n\ud83d\udc51 James", "id": "1623258024402907144"},{"created_at": "2023-02-08T09:49:42.000Z", "text": "Campo de polo aqu\u00e1tico https://t.co/6F4563JvJI", "id": "1623257756798009344"},{"created_at": "2023-02-08T05:24:07.000Z", "text": "Polo aqu\u00e1tico feminino do ensino m\u00e9dio: resultados do playoff da Se\u00e7\u00e3o Sul e emparelhamentos atualizados https://t.co/mwPkOFy8iR #Esportes #aqu\u00e1tico #atualizados #emparelhamentos #ensino", "id": "1623190918751744001"},{"created_at": "2023-02-08T03:14:07.000Z", "text": "@joaogabrielnun2 @kaiquecaetano0 Essa da\u00ed \u00e9 s\u00f3 pra quem n\u00e3o treina polo aqu\u00e1tico!!", "id": "1623158204703166468"},{"created_at": "2023-02-08T02:57:01.000Z", "text": "@SuetamZiul Irm\u00e3o s\u00f3 se tu fosse jogar polo aqu\u00e1tico", "id": "1623153903305908225"},{"created_at": "2023-02-08T01:48:29.000Z", "text": "futebol pique polo aqu\u00e1tico com a rapaziada ficou bom \ud83d\ude0c", "id": "1623136656009175050"},{"created_at": "2023-02-08T01:45:37.000Z", "text": "nosso grande polo aquatico https://t.co/nsDjbk9aIp", "id": "1623135934303567879"},{"created_at": "2023-02-08T01:40:48.000Z", "text": "@SaoPauloFC nd de novo no nosso polo aquatico", "id": "1623134720191086595"},{"created_at": "2023-02-08T00:56:00.000Z", "text": "@gvbrixI7 Polo aqu\u00e1tico", "id": "1623123447344771074"},{"created_at": "2023-02-08T00:51:31.000Z", "text": "Na moral, n\u00e3o gosto de futebol pelo menos at\u00e9 o pr\u00f3ximo fim de semana. \nVou assisti p\u00f3lo aqu\u00e1tico, tnc.", "id": "1623122317063733253"},{"created_at": "2023-02-08T00:42:35.000Z", "text": "Devido aos acontecimentos de hoje, somados aos que aconteceram na copa do mundo, encerro aqui minhas apostas em futebol, ficando apenas com Basquete, t\u00eanis de mesa, polo aqu\u00e1tico e CS", "id": "1623120071928299522"},{"created_at": "2023-02-07T23:12:03.000Z", "text": "Eu quero virar torcedor de polo aqu\u00e1tico", "id": "1623097285969076225"},{"created_at": "2023-02-07T23:07:11.000Z", "text": "@lucas_musetti podemos abrir um time de polo aqu\u00e1tico.\nDava um time , e ainda um banco de reservas , s\u00f3 de bagres kkkkkk Meuuuu deus!\nPelo menos ele tem algum respeito pela camisa , quem sabe n\u00e3o faz o pessoal acordar pra vida.", "id": "1623096062083751945"},{"created_at": "2023-02-07T22:44:07.000Z", "text": "10 unidades apostadas em biatlo, lacrosse e polo aquatico", "id": "1623090258572152834"},{"created_at": "2023-02-07T22:37:00.000Z", "text": "@SuetamZiul se n\u00e3o cancelaram a pelada, v\u00e3o jogar polo aqu\u00e1tico", "id": "1623088465175879683"},{"created_at": "2023-02-07T22:26:03.000Z", "text": "@arthurzinho0o Polo aqu\u00e1tico \u00e9 mt mais interessante", "id": "1623085712387063809"},{"created_at": "2023-02-07T22:17:51.000Z", "text": "Chegou a informa\u00e7\u00e3o pra mim que rolou uma partida de polo aquatico no igc", "id": "1623083647371776001"},{"created_at": "2023-02-07T21:36:34.000Z", "text": "Cansei de futebol essa vida n\u00e3o foi feita pra mim, vou torcer pro Flamengo no tenis, no polo aqu\u00e1tico, na regata", "id": "1623073257737064450"},{"created_at": "2023-02-07T21:19:53.000Z", "text": "Vo come\u00e7a a gostar sla de um polo aquatico\nFormula 1", "id": "1623069059708252170"},{"created_at": "2023-02-07T20:36:35.000Z", "text": "Ele joga polo aqu\u00e1tico e \u00e9 horr\u00edvel a nadar mariposa\ud83d\ude2d", "id": "1623058163984375823"},{"created_at": "2023-02-07T20:22:09.000Z", "text": "odeio todos os membros do polo aqu\u00e1tico poss\u00edvel vtnc", "id": "1623054530035462146"},{"created_at": "2023-02-07T20:12:51.000Z", "text": "@DoctorTips_ Doctor nunca ouviu falar em simula\u00e7\u00e3o? t\u00e1 assistindo p\u00f3lo aqu\u00e1tico por acaso? kkkk", "id": "1623052187516502016"},{"created_at": "2023-02-07T19:19:34.000Z", "text": "@JCosta_10 Este gajo deve achar que o harden joga polo aqu\u00e1tico \ud83d\ude02", "id": "1623038780113358875"},{"created_at": "2023-02-07T19:16:19.000Z", "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk t\u00e1 jogando polo aqu\u00e1tico Gerson? E esse mergulho a\u00ed?", "id": "1623037962396090368"},{"created_at": "2023-02-07T18:30:45.000Z", "text": "RT @FlaEmTudo: Atletas do polo aqu\u00e1tico do Flamengo na Fla Fun Fest, na expectativa para a semifinal do Mundial de Futebol.\n\n\ud83d\udcf7 @canettifla\u2026", "id": "1623026493948366857"},{"created_at": "2023-02-07T17:49:57.000Z", "text": "Atletas do polo aqu\u00e1tico do Flamengo na Fla Fun Fest, na expectativa para a semifinal do Mundial de Futebol.\n\n\ud83d\udcf7 @canettifla https://t.co/Z4Wv66zibb", "id": "1623016228229873667"},{"created_at": "2023-02-07T17:07:17.000Z", "text": "Cacete, vai ser polo aqu\u00e1tico, ferrou. https://t.co/8v3Nmh6pK6", "id": "1623005491889680384"},{"created_at": "2023-02-07T17:02:19.000Z", "text": "1\u00ba treino de polo aqu\u00e1tico da @aaamec hj foi TOP, bora bora galera", "id": "1623004242129694736"},{"created_at": "2023-02-07T15:16:27.000Z", "text": "RT @joaovmoliterno: o Campeonato Pernambucano de polo aqu\u00e1tico ser\u00e1 disputado esse ano! \ud83e\udd3d\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca6 https://t.co/p4I8r5fB3Q", "id": "1622977599851925505"},{"created_at": "2023-02-07T14:54:18.000Z", "text": "RT @joaovmoliterno: o Campeonato Pernambucano de polo aqu\u00e1tico ser\u00e1 disputado esse ano! \ud83e\udd3d\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca6 https://t.co/p4I8r5fB3Q", "id": "1622972025840062465"},{"created_at": "2023-02-07T11:23:35.000Z", "text": "Polo aqu\u00e1tico ou nado sincronizado ? https://t.co/7BkVZRXdGF", "id": "1622918996344406016"},{"created_at": "2023-02-07T10:27:27.000Z", "text": "@dabrunamaia meninos no polo aqu\u00e1tico, meninas no nado sincronizado \ud83e\udd21 https://t.co/3sBTu6A6JI", "id": "1622904868179480576"},{"created_at": "2023-02-07T06:32:05.000Z", "text": "RT @joaovmoliterno: o Campeonato Pernambucano de polo aqu\u00e1tico ser\u00e1 disputado esse ano! \ud83e\udd3d\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca6 https://t.co/p4I8r5fB3Q", "id": "1622845635278807040"},{"created_at": "2023-02-07T03:10:47.000Z", "text": "Polo aqu\u00e1tico na Gr\u00e9cia tem torcida organizada \ud83d\ude33 https://t.co/y0sygRt23Z", "id": "1622794976336699394"},{"created_at": "2023-02-07T02:18:59.000Z", "text": "RT @joaovmoliterno: o Campeonato Pernambucano de polo aqu\u00e1tico ser\u00e1 disputado esse ano! \ud83e\udd3d\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca6 https://t.co/p4I8r5fB3Q", "id": "1622781942780272642"},{"created_at": "2023-02-07T01:39:51.000Z", "text": "se eu n fosse t\u00e3o macaco na agua e tivesse a oportunidade, tentava polo aqu\u00e1tico tb https://t.co/05Mv6GOPLR", "id": "1622772092549693441"},{"created_at": "2023-02-07T00:52:54.000Z", "text": "@choquei Vin\u00edcius Jr joga polo aqu\u00e1tico \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab", "id": "1622760277061079041"},{"created_at": "2023-02-07T00:34:04.000Z", "text": "Treininho hoje vai ser pique polo aqu\u00e1tico", "id": "1622755538147713024"},{"created_at": "2023-02-07T00:27:24.000Z", "text": "Polo aqu\u00e1tico - Vice-presidente Jorge Cruz de sa\u00edda\u2026 E agora? https://t.co/1X2mE2ydqV", "id": "1622753860874825730"},{"created_at": "2023-02-07T00:03:07.000Z", "text": "RT @joaovmoliterno: o Campeonato Pernambucano de polo aqu\u00e1tico ser\u00e1 disputado esse ano! \ud83e\udd3d\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca6 https://t.co/p4I8r5fB3Q", "id": "1622747750595981314"},{"created_at": "2023-02-06T23:56:38.000Z", "text": "Achei que era polo aqu\u00e1tico kkkk", "id": "1622746118667833344"},{"created_at": "2023-02-06T23:41:04.000Z", "text": "Ser\u00e1 q \u00e9 mto tarde pra eu ir pro polo aqu\u00e1tico?? \ud83e\udd14", "id": "1622742201615761409"},{"created_at": "2023-02-06T23:27:19.000Z", "text": "RT @joaovmoliterno: o Campeonato Pernambucano de polo aqu\u00e1tico ser\u00e1 disputado esse ano! \ud83e\udd3d\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca6 https://t.co/p4I8r5fB3Q", "id": "1622738740069236737"},{"created_at": "2023-02-06T21:49:56.000Z", "text": "Amei a aulinha de nata\u00e7\u00e3o, ser educa \u00e9 t\u00e3o b\u00e3o, plena segunda a gnt brincando de polo aqu\u00e1tico", "id": "1622714234810368012"},{"created_at": "2023-02-06T21:34:16.000Z", "text": "RT @joaovmoliterno: o Campeonato Pernambucano de polo aqu\u00e1tico ser\u00e1 disputado esse ano! \ud83e\udd3d\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca6 https://t.co/p4I8r5fB3Q", "id": "1622710292282048527"},{"created_at": "2023-02-06T21:31:09.000Z", "text": "@veramagalhaes o seu coment\u00e1rio agora na @CBNoficial foi um lixo! O meu  voto em @LulaOficial foi para fazer o q est\u00e1 fazendo! Que prepot\u00eancia! Vc merece \u00e9 Bolsonaro! E o @rodrigobocardi , um racista enrustido (lembra a reportagem com o jogador de Polo aqu\u00e1tico?) concordando!", "id": "1622709506764406795"},{"created_at": "2023-02-06T21:07:10.000Z", "text": "RT @joaovmoliterno: o Campeonato Pernambucano de polo aqu\u00e1tico ser\u00e1 disputado esse ano! \ud83e\udd3d\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca6 https://t.co/p4I8r5fB3Q", "id": "1622703471303483392"},{"created_at": "2023-02-06T20:59:44.000Z", "text": "polo aqu\u00e1tico", "id": "1622701600551706626"},{"created_at": "2023-02-06T20:47:11.000Z", "text": "Vini joga polo aqu\u00e1tico https://t.co/9s7aqHTzYZ", "id": "1622698441335013376"},{"created_at": "2023-02-06T20:43:14.000Z", "text": "RT @joaovmoliterno: o Campeonato Pernambucano de polo aqu\u00e1tico ser\u00e1 disputado esse ano! \ud83e\udd3d\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca6 https://t.co/p4I8r5fB3Q", "id": "1622697446684954651"},{"created_at": "2023-02-06T19:55:16.000Z", "text": "RT @joaovmoliterno: o Campeonato Pernambucano de polo aqu\u00e1tico ser\u00e1 disputado esse ano! \ud83e\udd3d\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca6 https://t.co/p4I8r5fB3Q", "id": "1622685377441017856"},{"created_at": "2023-02-06T19:50:53.000Z", "text": "RT @joaovmoliterno: o Campeonato Pernambucano de polo aqu\u00e1tico ser\u00e1 disputado esse ano! \ud83e\udd3d\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca6 https://t.co/p4I8r5fB3Q", "id": "1622684275278774273"},{"created_at": "2023-02-06T19:48:18.000Z", "text": "@l_biasi94 @Wendel1414 @Zoahdito @oocbrsao Santos ia jogar contra benfica  e milan no intercpasse de polo aquatico aparentemente", "id": "1622683623684972544"},{"created_at": "2023-02-06T19:44:23.000Z", "text": "\u00c9 assim que entendemos que o Neymar joga polo aqu\u00e1tico https://t.co/mesfGucz7b", "id": "1622682636685611023"},{"created_at": "2023-02-06T19:38:00.000Z", "text": "RT @joaovmoliterno: o Campeonato Pernambucano de polo aqu\u00e1tico ser\u00e1 disputado esse ano! \ud83e\udd3d\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca6 https://t.co/p4I8r5fB3Q", "id": "1622681030510448644"},{"created_at": "2023-02-06T19:01:58.000Z", "text": "Vini ta jogando polo aqu\u00e1tico rs https://t.co/C3yCl2Gcio", "id": "1622671963775803413"},{"created_at": "2023-02-06T18:11:07.000Z", "text": "@SportMemoria Esse jogo a ilha parecia um Polo aqu\u00e1tico mkkkkkkkkkk", "id": "1622659164718637058"},{"created_at": "2023-02-06T17:53:16.000Z", "text": "o Campeonato Pernambucano de polo aqu\u00e1tico ser\u00e1 disputado esse ano! \ud83e\udd3d\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca6 https://t.co/p4I8r5fB3Q", "id": "1622654674464645147"},{"created_at": "2023-02-06T17:14:56.000Z", "text": "@futebol_info Vini J\u00fanior t\u00e1 jogando polo aqu\u00e1tico", "id": "1622645027372400654"},{"created_at": "2023-02-06T16:28:01.000Z", "text": "nossa mas foi o feminino\ud83d\ude2d\nfds \u00e9 o siara\nnossa mas foi pedra papel tesouro\ud83d\ude2d\nfds \u00e9 o siara\nnossa mas foi o polo aqu\u00e1tico\ud83d\ude2d\nfds \u00e9 o siara\n\nse alguem da minha familia jogar pelo siara eu vou torcer contra ele e fodase caralho, vao viver rivalidade bando de insuport\u00e1vel", "id": "1622633221685903368"},{"created_at": "2023-02-06T15:51:27.000Z", "text": "@Iuffywho @SAOhater o carioca \"perfeito\" e o de paulistano da zona sul que joga polo aqu\u00e1tico no Pinheiros", "id": "1622624019110416384"},{"created_at": "2023-02-06T15:50:46.000Z", "text": "@FCPorto a representar Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 l\u00e1 fora. Sempre muito fortes no polo aqu\u00e1tico https://t.co/MitT31uljh", "id": "1622623848184119298"},{"created_at": "2023-02-06T14:48:22.000Z", "text": "@CuriosidadesEU @sportbible Casemiro joga polo aqu\u00e1tico???", "id": "1622608144303005699"},{"created_at": "2023-02-06T14:39:37.000Z", "text": "@gerakitchens Polo aqu\u00e1tico El\u00e1dio da barros carvalho", "id": "1622605939982336001"},{"created_at": "2023-02-06T13:57:13.000Z", "text": "@M98William Para de passar pano cara... inter tem q ganhar desses times de bosta ai no futebol, no truco, na sinuca, polo aqu\u00e1tico, v\u00f4lei, etc... mais um ano decidindo o ruralito na arena e dando margem pra eles cagarem na nossa cabe\u00e7a, por relaxamento nosso", "id": "1622595271589867521"},{"created_at": "2023-02-06T13:35:11.000Z", "text": "@Faabin0 A gente joga polo aqu\u00e1tico", "id": "1622589723951747073"},{"created_at": "2023-02-06T12:57:37.000Z", "text": "@ViciadopFutebol Deveriam ir todos para a \u00e1gua e jogar Polo Aqu\u00e1tico...rsrsrsrsrs", "id": "1622580271634698241"},{"created_at": "2023-02-06T11:28:50.000Z", "text": "@goldocalvo10 @CuriosidadesPRL Juventude no Alfredo Jaconi \u00e9 polo aqu\u00e1tico kkkkkkk", "id": "1622557930192084995"},{"created_at": "2023-02-06T11:00:43.000Z", "text": "@magraozueira J\u00e1 virou polo aqu\u00e1tico a essa hora", "id": "1622550852522201089"},{"created_at": "2023-02-06T10:04:43.000Z", "text": "@fotos_david @AfonsoC44599170 @CabineSport @MatteMoretto Polo aqu\u00e1tico sub-13 tamb\u00e9m n\u00e3o conta", "id": "1622536759912419328"},{"created_at": "2023-02-06T07:59:10.000Z", "text": "@d20fernandes Ent\u00e3o mas n\u00e3o foram 2 penaltis limpos?\nOnde est\u00e3o as opini\u00f5es dos especialistas sobre o outro? Se calhar os jornais que v\u00eas n\u00e3o t\u00eam a sec\u00e7\u00e3o de p\u00f3lo aqu\u00e1tico.", "id": "1622505165533093891"},{"created_at": "2023-02-06T03:28:40.000Z", "text": "Porque no polo usam cavalo e no polo aqu\u00e1tico n\u00e3o usam cavalo marinho", "id": "1622437089575936001"},{"created_at": "2023-02-06T02:58:31.000Z", "text": "@rapoutcontext Icarus deve jogar polo aqu\u00e1tico s\u00f3 pode", "id": "1622429501664727040"},{"created_at": "2023-02-06T01:13:20.000Z", "text": "imagina um europeu tendo q jogar contra o Bahia no calor de 50\u00ba da Fonte Nova num dia, no outro jogar no Alfredo Jacconi contra o Juventude com o nevoeiro e o campo de polo aqu\u00e1tico e no outro ter q viajar pra altitude da Bol\u00edvia pra jogar Sula contra time de qualidade duvidosa K https://t.co/ussDPpKJo5", "id": "1622403034960519170"},{"created_at": "2023-02-06T00:44:47.000Z", "text": "@dan_brasiliense polo aqu\u00e1tico n\u00e3o conta, pai", "id": "1622395847982866433"},{"created_at": "2023-02-06T00:42:40.000Z", "text": "@claudiashandi V\u00ea um jogo de polo aqu\u00e1tico", "id": "1622395313641111552"},{"created_at": "2023-02-05T23:02:41.000Z", "text": "@asmryaoilol @paisoltaram Sevilla no Brasileir\u00e3o ia passar mal jogando no Alfredo Jaconi (aka polo aqu\u00e1tico stadium) e ia tomar 3 gols de chuveirinho do possante Echapor\u00e3 https://t.co/JahqLXjFhB", "id": "1622370153550708737"},{"created_at": "2023-02-05T19:41:39.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622319564095721473"},{"created_at": "2023-02-05T18:32:48.000Z", "text": "@Carlinhosbala89 N\u00e3o Polo aqu\u00e1tico n\u00e3o\ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30", "id": "1622302237488709633"},{"created_at": "2023-02-05T18:28:40.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622301195237728257"},{"created_at": "2023-02-05T18:23:33.000Z", "text": "@celobaseggio Hoje t\u00e1 com cara de dia de p\u00f3lo aqu\u00e1tico", "id": "1622299908391706624"},{"created_at": "2023-02-05T18:17:30.000Z", "text": "Ai comecei a ver a s2 de tslocg e passando mal com a cena da fia querendo entrar pro polo aqu\u00e1tico na moral essa s\u00e9rie \u00e9 tudo", "id": "1622298385788051458"},{"created_at": "2023-02-05T17:23:22.000Z", "text": "\ud83d\uddff\ud83e\udd9c\ud83d\udc4d\ud83c\udf5d\ud83e\udd3d\u200d\u2640\ufe0f\n\nvou virar sigma adotar um papagaio virar pai comer macarrao e jogar polo aquatico https://t.co/Qcrc6X4i4C", "id": "1622284763628290049"},{"created_at": "2023-02-05T16:17:58.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622268303610609673"},{"created_at": "2023-02-05T16:15:12.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622267608786509825"},{"created_at": "2023-02-05T15:31:01.000Z", "text": "Esse piscin\u00e3o rid\u00edculo, polo aqu\u00e1tico, panetone, sal\u00e3o de festa", "id": "1622256486100377601"},{"created_at": "2023-02-05T15:11:05.000Z", "text": "melhor sensa\u00e7\u00e3o que existe \u00e9 abrir o star e ter um jogo de polo aqu\u00e1tico da indon\u00e9sia passando", "id": "1622251470354632704"},{"created_at": "2023-02-05T13:39:01.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622228302168563714"},{"created_at": "2023-02-05T13:31:31.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622226413083398145"},{"created_at": "2023-02-05T13:27:23.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622225375534219265"},{"created_at": "2023-02-05T12:48:32.000Z", "text": "@PedroHMoraes3 @RenatoA19453596 @samyraspfc Fora o fato de que \u00e9 um est\u00e1dio multiuso, quando chove \u00e9 polo aqu\u00e1tico e quando n\u00e3o \u00e9 futebol", "id": "1622215599722995712"},{"created_at": "2023-02-05T12:45:20.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622214792290213888"},{"created_at": "2023-02-05T12:33:13.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622211744335630337"},{"created_at": "2023-02-05T11:42:05.000Z", "text": "E s\u00f3 pra lembrar que quem jogava polo aqu\u00e1tico foi embora, o resto cada um pensa como quiser", "id": "1622198876953362437"},{"created_at": "2023-02-05T11:20:51.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622193532009123840"},{"created_at": "2023-02-05T10:25:57.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622179714658861058"},{"created_at": "2023-02-05T10:22:50.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622178933251637249"},{"created_at": "2023-02-05T10:08:26.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622175305497563136"},{"created_at": "2023-02-05T09:45:51.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622169624333656065"},{"created_at": "2023-02-05T08:38:18.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622152623112462336"},{"created_at": "2023-02-05T07:45:25.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622139316938985472"},{"created_at": "2023-02-05T07:41:42.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622138382158598144"},{"created_at": "2023-02-05T07:35:41.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622136865032749062"},{"created_at": "2023-02-05T05:29:04.000Z", "text": "@caradossports \"Um Domingo Qualquer\" \u00e9 sobre polo aqu\u00e1tico?!??! Ah t\u00e1, acho q vc n\u00e3o era nascido.", "id": "1622105000720596992"},{"created_at": "2023-02-05T05:27:15.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622104544250322944"},{"created_at": "2023-02-05T04:49:34.000Z", "text": "@CuriosidadesPRL @skoresofficial Junior capacete jogava polo aqu\u00e1tico.\nAlba e Marcelo citados kkkl", "id": "1622095063026208768"},{"created_at": "2023-02-05T04:40:53.000Z", "text": "O famoso polo aqu\u00e1tico de sp\u2026 https://t.co/m6w0SyIKNh", "id": "1622092876011249666"},{"created_at": "2023-02-05T04:30:04.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622090154205712385"},{"created_at": "2023-02-05T04:09:17.000Z", "text": "@f12bet descobriram que Daniel \u00e9 bom at\u00e9 no polo aqu\u00e1tico", "id": "1622084924432850944"},{"created_at": "2023-02-05T03:47:34.000Z", "text": "@H2orique @Yuripq71 @SauloCunha19 @FBITricolor Jaconi \u00e9 aquela piscina de polo aqu\u00e1tico???", "id": "1622079459191918592"},{"created_at": "2023-02-05T03:28:50.000Z", "text": "Cansei de basquete vou acompanhar polo aqu\u00e1tico agora", "id": "1622074744819384322"},{"created_at": "2023-02-05T02:13:44.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622055847009337345"},{"created_at": "2023-02-05T01:57:59.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622051883325001729"},{"created_at": "2023-02-05T01:47:43.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622049299768000513"},{"created_at": "2023-02-05T01:46:01.000Z", "text": "RT @guga0606: @hathos_rildo Pensando em dinheiro, realmente pode ser mais proveitoso fazer isso.\nMas vou falar o que j\u00e1 presenciei, pratiqu\u2026", "id": "1622048871353294849"},{"created_at": "2023-02-05T01:45:20.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1622048697986027525"},{"created_at": "2023-02-05T01:27:27.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622044196453421057"},{"created_at": "2023-02-05T01:24:21.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1622043418988871683"},{"created_at": "2023-02-05T01:20:07.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622042353027502080"},{"created_at": "2023-02-05T01:10:01.000Z", "text": "#Bud Spencer nasceu N\u00e1poles, 1929. um ator, nadador ol\u00edmpico e jogador polo aqu\u00e1tico italiano. Como ator, Bud Spencer estrelou diversos filmes de com\u00e9dia e chamado western spaguetti. Seus trabalhos mais famosos foram com\u00e9dias de a\u00e7\u00e3o  lado de seu parceiro longa data Terence Hill https://t.co/Z0GisYENwv", "id": "1622039810578808832"},{"created_at": "2023-02-05T01:08:09.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622039341521420298"},{"created_at": "2023-02-05T01:04:29.000Z", "text": "Nas minhas \"contas\", o @ClubeDoRemo al\u00e9m do esporte hom\u00f4nimo, j\u00e1 disputou: Futebol, Handebol, Basquete, V\u00f4lei, Futebol Americano, Polo Aqu\u00e1tico, Futsal, Atletismo, Futebol Americano, Nata\u00e7\u00e3o, Celotex, Jud\u00f4, Jiu-jitsu, Ciclismo, Nata\u00e7\u00e3o Art\u00edstica e Boliche. Algu\u00e9m sabe de mais?", "id": "1622038418279612418"},{"created_at": "2023-02-05T00:41:34.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622032651442950150"},{"created_at": "2023-02-05T00:28:45.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622029426186657793"},{"created_at": "2023-02-05T00:27:03.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622028997331673088"},{"created_at": "2023-02-05T00:20:39.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1622027386597294081"},{"created_at": "2023-02-05T00:20:32.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622027356964638726"},{"created_at": "2023-02-05T00:20:11.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622027270603898880"},{"created_at": "2023-02-05T00:18:44.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622026904030019584"},{"created_at": "2023-02-05T00:16:33.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1622026355436044288"},{"created_at": "2023-02-05T00:11:45.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1622025147371634688"},{"created_at": "2023-02-05T00:10:15.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1622024769691435009"},{"created_at": "2023-02-05T00:10:09.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622024742587826177"},{"created_at": "2023-02-05T00:00:45.000Z", "text": "@futtmais Ahhhhh claro, porque todo mundo sabe o grande jogador de Polo Aqu\u00e1tico que foi o Pel\u00e9 n\u00e9? \n\nDando unfollow rapidinho aqui, valeu.", "id": "1622022380791947266"},{"created_at": "2023-02-04T23:51:02.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622019932861997059"},{"created_at": "2023-02-04T23:50:10.000Z", "text": "E esse polo aqu\u00e1tico aqui em meus manos https://t.co/t2AWpmylnz", "id": "1622019714552664066"},{"created_at": "2023-02-04T23:48:24.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622019268832264193"},{"created_at": "2023-02-04T23:44:11.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622018209711902720"},{"created_at": "2023-02-04T23:35:09.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622015935543492610"},{"created_at": "2023-02-04T23:34:39.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622015810737692673"},{"created_at": "2023-02-04T23:32:16.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622015210469851138"},{"created_at": "2023-02-04T23:31:10.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622014932878245889"},{"created_at": "2023-02-04T23:22:43.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622012805439160320"},{"created_at": "2023-02-04T23:22:16.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622012695431057409"},{"created_at": "2023-02-04T23:18:24.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1622011722591621123"},{"created_at": "2023-02-04T23:16:10.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1622011157463588869"},{"created_at": "2023-02-04T23:15:29.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1622010987078471680"},{"created_at": "2023-02-04T23:09:01.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622009360925745152"},{"created_at": "2023-02-04T23:08:40.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622009270597206019"},{"created_at": "2023-02-04T23:02:26.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1622007703080996864"},{"created_at": "2023-02-04T23:00:19.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622007171238993921"},{"created_at": "2023-02-04T22:58:12.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622006637513801728"},{"created_at": "2023-02-04T22:57:35.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1622006481015955464"},{"created_at": "2023-02-04T22:53:44.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622005511959842817"},{"created_at": "2023-02-04T22:50:05.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622004596804558850"},{"created_at": "2023-02-04T22:48:54.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622004295175471104"},{"created_at": "2023-02-04T22:48:45.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1622004261037932546"},{"created_at": "2023-02-04T22:47:26.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622003927674720257"},{"created_at": "2023-02-04T22:47:06.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622003843222355968"},{"created_at": "2023-02-04T22:45:14.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622003373863014402"},{"created_at": "2023-02-04T22:43:30.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622002939467292678"},{"created_at": "2023-02-04T22:40:57.000Z", "text": "RT @Inside_Sporting: Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juve\u2026", "id": "1622002296535093248"},{"created_at": "2023-02-04T22:34:28.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1622000664376233985"},{"created_at": "2023-02-04T22:33:42.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1622000472348319744"},{"created_at": "2023-02-04T22:33:29.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1622000415674957832"},{"created_at": "2023-02-04T22:32:26.000Z", "text": "Bem tentei encontrar uma derrota do Sporting hoje, mas n\u00e3o consegui...\nPor mais assim! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\nVit\u00f3rias dos infantis, juvenis masculinos e femininos (A e B), sub23, fut feminino, futsal masculino e feminino, polo aqu\u00e1tico, bilhar, basket (cl\u00e1ssico), hockey, voley e andebol!", "id": "1622000151547056128"},{"created_at": "2023-02-04T22:31:42.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621999966922096645"},{"created_at": "2023-02-04T22:30:28.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621999660154888192"},{"created_at": "2023-02-04T22:27:57.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621999024873111559"},{"created_at": "2023-02-04T22:27:09.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621998824481759233"},{"created_at": "2023-02-04T22:27:04.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621998802738548736"},{"created_at": "2023-02-04T22:26:14.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621998594784993282"},{"created_at": "2023-02-04T22:25:33.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621998421170085890"},{"created_at": "2023-02-04T22:24:52.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621998248108908547"},{"created_at": "2023-02-04T22:24:17.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621998102721724417"},{"created_at": "2023-02-04T22:23:53.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621998003601940480"},{"created_at": "2023-02-04T22:23:35.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621997927710302209"},{"created_at": "2023-02-04T22:22:49.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621997731546898433"},{"created_at": "2023-02-04T22:22:40.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621997695140352003"},{"created_at": "2023-02-04T22:22:12.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621997578110779393"},{"created_at": "2023-02-04T22:21:57.000Z", "text": "RT @PDOpressao_: 1\u00b0T | 49min: COM A M\u00c3O N\u00c3O PODE N\u00c9, AMIGO? Cart\u00e3o amarelo para Dodi por querer jogar polo aqu\u00e1tico.\n\n#AvantiPalestra #PALx\u2026", "id": "1621997513602469891"},{"created_at": "2023-02-04T22:21:54.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621997503699685379"},{"created_at": "2023-02-04T22:21:47.000Z", "text": "1\u00b0T | 49min: COM A M\u00c3O N\u00c3O PODE N\u00c9, AMIGO? Cart\u00e3o amarelo para Dodi por querer jogar polo aqu\u00e1tico.\n\n#AvantiPalestra #PALxSAN | 1x0\n#PDOnoPaulist\u00e3o", "id": "1621997472309563392"},{"created_at": "2023-02-04T22:21:47.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621997471936258049"},{"created_at": "2023-02-04T22:21:33.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621997415191437313"},{"created_at": "2023-02-04T22:21:26.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621997385202237440"},{"created_at": "2023-02-04T22:21:21.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621997362204868610"},{"created_at": "2023-02-04T22:21:03.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621997289576218625"},{"created_at": "2023-02-04T22:20:59.000Z", "text": "RT @fred_b12: N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas ac\u2026", "id": "1621997273344344065"},{"created_at": "2023-02-04T22:20:37.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 polo aqu\u00e1tico, mas o Quarto Deserto est\u00e1 JOGANDO na piscina \u265f\ufe0f\ud83e\udde0\n\nLevando em conta as din\u00e2micas da semana, quem voc\u00eas acham que vai para o pared\u00e3o?\n\n#BBB23 #RedeBBB https://t.co/JLxSlt9yYC", "id": "1621997179467431937"},{"created_at": "2023-02-04T22:14:05.000Z", "text": "@SrTonAlves Agora vai ser polo aqu\u00e1tico. Pqp", "id": "1621995537011466240"},{"created_at": "2023-02-04T22:12:01.000Z", "text": "@naoseivsfd s\u00f3 acompanho polo aqu\u00e1tico futebol \u00e9 para fracos", "id": "1621995016246771713"},{"created_at": "2023-02-04T22:08:37.000Z", "text": "Ih come\u00e7ou a chover no polo aqu\u00e1tico", "id": "1621994159816036354"},{"created_at": "2023-02-04T21:48:10.000Z", "text": "Era v\u00f4lei de areia virou v\u00f4lei na chuva, da\u00ed virou v\u00f4lei na \u00e1gua e por fim polo aqu\u00e1tico com rede e raios para deixar o ambiente mais bnt", "id": "1621989012650004485"},{"created_at": "2023-02-04T20:52:13.000Z", "text": "@Xpaicey tue saiu da m\u00fasica e partiu pro polo aqu\u00e1tico", "id": "1621974934242091009"},{"created_at": "2023-02-04T20:32:35.000Z", "text": "@oficialsincerao Casemiro deve tar jogando v\u00f4lei kkkkkkk. Kimmich polo aqu\u00e1tico. Onde que Enzo Fernandez \u00e9 o melhor volante do mundo ????", "id": "1621969993612099586"},{"created_at": "2023-02-04T19:22:14.000Z", "text": "RT @CdupPolo: CDUP X Paredes Polo Aqu\u00e1tico\n\nCampeonato Nacional Masculino Seniores 2\u00aa Divis\u00e3o - 22/23\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Domingo, 5 de Fevereiro\n\ud83d\udd57 17h30\n\ud83d\udccc\u2026", "id": "1621952289907908612"},{"created_at": "2023-02-04T18:12:44.000Z", "text": "| IN\u00cdCIO DO JOGO |\n\nPolo aqu\u00e1tico vitoriano de visita a Paredes \ud83e\udd3d\u200d\u2642\ufe0f\nCom tudo, campe\u00f5es \ud83d\ude4c\n\n#PoloAqu\u00e1tico | #PPAVSC https://t.co/7lV1HvvjBC", "id": "1621934797374226433"},{"created_at": "2023-02-04T17:27:57.000Z", "text": "@hathos_rildo Pensando em dinheiro, realmente pode ser mais proveitoso fazer isso.\nMas vou falar o que j\u00e1 presenciei, pratiquei polo aqu\u00e1tico por v\u00e1rios anos e o N\u00e1utico tinha projetos sociais que inclu\u00edam jovens sem condi\u00e7\u00f5es, que aprendiam a nadar ai, e participar dos esportes.", "id": "1621923525601656835"},{"created_at": "2023-02-04T17:17:34.000Z", "text": "\"Por que os peixes n\u00e3o jogam basquete? Porque eles preferem nadar no time de polo aqu\u00e1tico \ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f #PiadasDePeixes #EsportesAqu\u00e1ticos\"", "id": "1621920913154351107"},{"created_at": "2023-02-04T14:18:36.000Z", "text": "juventude x flamengo pelo brasileir\u00e3o\naquilo era polo aqu\u00e1tico https://t.co/rqdLIU3j7b", "id": "1621875874566897665"},{"created_at": "2023-02-04T14:13:37.000Z", "text": "@filhodelenin Esqueci o nome desse p\u00e9-grande. Mas fez hist\u00f3ria no polo aqu\u00e1tico sovi\u00e9tico", "id": "1621874622370091009"},{"created_at": "2023-02-04T14:10:53.000Z", "text": "CDUP X Paredes Polo Aqu\u00e1tico\n\nCampeonato Nacional Masculino Seniores 2\u00aa Divis\u00e3o - 22/23\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Domingo, 5 de Fevereiro\n\ud83d\udd57 17h30\n\ud83d\udccc Piscinas Municipais Sr.\u00aa Hora\n\n#CDUP1949 \ud83d\udc9a https://t.co/mL7Cwmq75K", "id": "1621873933665419272"},{"created_at": "2023-02-04T14:00:24.000Z", "text": "@Fute_RS s\u00f3 me lembro aquele Juventude x Flamengo, que mais parecia polo aqu\u00e1tico", "id": "1621871294466646018"},{"created_at": "2023-02-04T13:29:00.000Z", "text": "#EscolaSocialdePoloAqu\u00e1tico\nEnsinando jovens em vulnerabilidade, a partir dos 12 anos, a pr\u00e1tica do polo aqu\u00e1tico.\nSiga no #Instagram:\nhttps://t.co/2vfj43mxBH\n\n#esporte #poloaquatico #waterpolo #h2opolo #esporteesocial https://t.co/viSKhZJf1R", "id": "1621863392582717441"},{"created_at": "2023-02-04T12:22:03.000Z", "text": "RT @EduardDlima: Hoje tem polo aqu\u00e1tico no Morumbi", "id": "1621846543681609736"},{"created_at": "2023-02-04T11:28:54.000Z", "text": "RT @EduardDlima: Hoje tem polo aqu\u00e1tico no Morumbi", "id": "1621833171238064128"},{"created_at": "2023-02-04T11:28:00.000Z", "text": "Projeto #Bra\u00e7adasParaoFuturo.\nSiga-o no #Instagram.\nO projeto oferece aulas de polo aqu\u00e1tico gratuitas.\nhttps://t.co/A5IYkdEGSk\n\n#esporteesocial #poloaqu\u00e1tico #waterpolo #bracadasparaofuturo https://t.co/isY9VODwP1", "id": "1621832941985828870"},{"created_at": "2023-02-04T11:01:48.000Z", "text": "Hoje tem polo aqu\u00e1tico no Morumbi", "id": "1621826348787318784"},{"created_at": "2023-02-04T08:09:51.000Z", "text": "@wallefez para esse polo aqu\u00e1tico ficar impec\u00e1vel, s\u00f3 se chegar 4 caminh\u00e3o descarregando areia e pedra depois do jogo", "id": "1621783077562236930"},{"created_at": "2023-02-04T02:53:42.000Z", "text": "@texugolindo @justaizo @seplippe @matheuszzxd @ReyfsonS @futebol_info \u00c9 ruim demais, voc\u00ea n\u00e3o precisa pagar 1 centavo, cede o lugar umas 10/12x por ano(nem sempre cai em data de jogo), e ainda lucrava 15% do valor do show(a cada 5 anos a porcentagem do lucro aumenta), mas bom mesmo deve ser o \"est\u00e1dio\" multiuso, que quando chove vira polo aqu\u00e1tico", "id": "1621703517248393216"},{"created_at": "2023-02-04T02:39:00.000Z", "text": "@justaizo @seplippe @matheuszzxd @ReyfsonS @futebol_info A tem n\u00e3o, show = Mais uma parcela paga da constru\u00e7\u00e3o, bom mesmo deve ser o est\u00e1dio que quando chove vira polo aqu\u00e1tico https://t.co/9WIwxu6jCH", "id": "1621699815728992257"},{"created_at": "2023-02-04T02:38:24.000Z", "text": "@duduxebaa @futebol_info Torcer pra n\u00e3o chover, sen\u00e3o v\u00e3o jogar polo aqu\u00e1tico e praticar nata\u00e7\u00e3o na arquibancada \ud83e\udd71\ud83e\udd71\ud83e\udd71", "id": "1621699663874203650"},{"created_at": "2023-02-04T01:55:05.000Z", "text": "@Alienaii Botou o polo aqu\u00e1tico em dia kkkk", "id": "1621688762131521536"},{"created_at": "2023-02-04T01:38:27.000Z", "text": "@ricardofla_ @Felipin07_5316 @jmg_d4niel @VclkXjw2CpZoeqf @EuroFute \u00c9 maravilhoso um Cuiab\u00e1 x juventude jogando polo aqu\u00e1tico no Alfredo jaconi", "id": "1621684579781300224"},{"created_at": "2023-02-04T00:39:04.000Z", "text": "@gaiofact @Podpah Monark Talks joga polo aqu\u00e1tico?", "id": "1621669633345437698"},{"created_at": "2023-02-04T00:21:53.000Z", "text": "mlk oq rolou hj n foi futebol n, foi p\u00f3lo-aqu\u00e1tico", "id": "1621665308124520448"},{"created_at": "2023-02-03T23:50:40.000Z", "text": "@futebol_info @onossopalestra Um chiqueiro e um polo aqu\u00e1tico", "id": "1621657455015989254"},{"created_at": "2023-02-03T23:48:54.000Z", "text": "\"qual esporte vc acha que \u00e9 o mais dif\u00edcil e por qu\u00ea?\" - Polo aqu\u00e1tico, pq j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil jogar handebol no ch\u00e3o imagina na \u00e1gua kk #tellonym  https://t.co/ZoyBcRpNoo", "id": "1621657008230260737"},{"created_at": "2023-02-03T23:37:57.000Z", "text": "@renieralvsx X1 no polo aqu\u00e1tico na \u00e1gua pra ficar justo", "id": "1621654253667246083"},{"created_at": "2023-02-03T23:19:42.000Z", "text": "Ontem era pra ter aula de polo aqu\u00e1tico. O prof passando as regras parecendo que tinha cheirado pra dar tempo de jogar antes da chuva. Separou os times, p\u00e1aaaaaaaa chuva.", "id": "1621649660610842630"},{"created_at": "2023-02-03T22:39:56.000Z", "text": "@RafaelCMS15 @choquei @arturenovato \u00c9 de polo aqu\u00e1tico esse time? Ou canoagem?", "id": "1621639654524035072"},{"created_at": "2023-02-03T22:35:25.000Z", "text": "@dandansportv Polo Aqu\u00e1tico!", "id": "1621638517649555456"},{"created_at": "2023-02-03T21:34:45.000Z", "text": "O Sesi-SP se especializou tanto em polo aqu\u00e1tico que dividiu sua equipe em tr\u00eas clubes diferentes. \n\nAntes havia um time do Sesi na Vila Leopoldina, na capital S\u00e3o Paulo. Agora, s\u00e3o tr\u00eas. Este, um em Jundia\u00ed e outro em Ribeir\u00e3o Preto. \n\nEquipes v\u00e3o competir nos mesmos torneios.", "id": "1621623249653186564"},{"created_at": "2023-02-03T20:00:02.000Z", "text": "Polo aquatico dos rapazes", "id": "1621599411301240832"},{"created_at": "2023-02-03T19:31:37.000Z", "text": "Amanh\u00e3 pela primeira vez na hst, vamos ver avai x figueirense jogando um polo aqu\u00e1tico de cria", "id": "1621592261514465280"},{"created_at": "2023-02-03T19:18:43.000Z", "text": "n\u00e3o sabia se tava treinando polo aqu\u00e1tico ou futebolKKKKKKKK", "id": "1621589014741483521"},{"created_at": "2023-02-03T18:32:07.000Z", "text": "@sepmemes_ Gramado de polo aqu\u00e1tico, que lindo vai ser esse jogo, drenagem do panetone \u00e9 da \u00e9poca que jesus andava na terra", "id": "1621577286494429186"},{"created_at": "2023-02-03T18:01:52.000Z", "text": "primeira semana de aula j\u00e1 cantaram parab\u00e9ns pra mim pelo menos 3 vezes e a maria paula j\u00e1 tentou convencer todos os professores que eu ganhei um campeonato de polo aqu\u00e1tico", "id": "1621569677083246593"},{"created_at": "2023-02-03T17:38:01.000Z", "text": "@camisa_23 Doncic joga polo aqu\u00e1tico? Em 5\u00b0????? Ta de marola", "id": "1621563675013271553"},{"created_at": "2023-02-03T15:51:19.000Z", "text": "@voltei wallace do polo aqu\u00e1tico, filho do wallace do v\u00f4lei e neto do famoso wallace da bocha", "id": "1621536820449234950"},{"created_at": "2023-02-03T15:13:22.000Z", "text": "RT @piuesportes: Let\u00edcia Belorio recebe o pr\u00eamio de melhor atleta do Polo Aqu\u00e1tico \ud83e\udd3d\ud83c\udfc6\n\n#CanalOlimpicoDoBrasil https://t.co/w6THYB5Fte", "id": "1621527268702015491"},{"created_at": "2023-02-03T15:03:58.000Z", "text": "do nada assistindo uma partida de polo aqu\u00e1tico com as tiazinhas da hidrogin\u00e1stica do Sesc", "id": "1621524905446760449"},{"created_at": "2023-02-03T09:48:58.000Z", "text": "@gahsoares23 Mete um Polo aqu\u00e1tico q ta safe", "id": "1621445632077570048"},{"created_at": "2023-02-03T04:55:36.000Z", "text": "Grupo de empres\u00e1rios donos da empresa Porn Hub estudam comprar o Santos e transform\u00e1-lo em time de p\u00f3lo aqu\u00e1tico.", "id": "1621371803636748288"},{"created_at": "2023-02-03T04:52:13.000Z", "text": "Os Melhores Aqu\u00e1ticos de 2022 devidamente premiados ao lado do Presidente da CBDA Luiz Fernando Coelho\n\n\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f Ana Marcela Cunha (Aguas Abertas)\n\ud83c\udfca\ud83c\udffb Guilherme Costa (Nata\u00e7\u00e3o)\n\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f Laura Miccuci (Nado Art\u00edstico)\n\ud83e\udd3d\u200d\u2640\ufe0f Leticia Belorio (Polo Aqu\u00e1tico)\n\ud83e\udd38\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Ingrid Oliveira (Saltos Ornamentais) https://t.co/SiCkgHZG17", "id": "1621370951072890881"},{"created_at": "2023-02-03T04:44:51.000Z", "text": "@Luluciboy O jogador Jimmy Butler virou atleta de polo aqu\u00e1tico?", "id": "1621369098738204673"},{"created_at": "2023-02-03T03:57:43.000Z", "text": "@essediafoilouco LeBron?\nLeBron?\n\nJordan jogava p\u00f3lo aqu\u00e1tico?", "id": "1621357239331086337"},{"created_at": "2023-02-03T02:05:43.000Z", "text": "Muito boa a experi\u00eancia de jogar polo aqu\u00e1tico", "id": "1621329052098248705"},{"created_at": "2023-02-03T02:02:47.000Z", "text": "ainda bem que james harden e trae young jogam polo aqu\u00e1tico https://t.co/OHIQze6Tgh", "id": "1621328315758804994"},{"created_at": "2023-02-03T01:55:49.000Z", "text": "@lucaixx_011 @anajcss V\u00e3o lan\u00e7ar logo um polo aqu\u00e1tico! Ksksksks", "id": "1621326562409734144"},{"created_at": "2023-02-03T01:53:45.000Z", "text": "\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f Ana Marcela Cunha (Aguas Abertas)\n\ud83c\udfca\ud83c\udffb Guilherme Costa (Nata\u00e7\u00e3o)\n\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f Laura Miccuci (Nado Art\u00edstico)\n\ud83e\udd3d\u200d\u2640\ufe0f Leticia Belorio (Polo Aqu\u00e1tico)\n\ud83e\udd38\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Ingrid Oliveira (Saltos Ornamentais)\n\nParab\u00e9ns, galera! \n\n#CBDA", "id": "1621326041686966272"},{"created_at": "2023-02-03T00:53:09.000Z", "text": "@pedror_nasc german cano foi jogar polo aquatico?", "id": "1621310789763178496"},{"created_at": "2023-02-03T00:17:08.000Z", "text": "RT @piuesportes: Let\u00edcia Belorio recebe o pr\u00eamio de melhor atleta do Polo Aqu\u00e1tico \ud83e\udd3d\ud83c\udfc6\n\n#CanalOlimpicoDoBrasil https://t.co/w6THYB5Fte", "id": "1621301726845304832"},{"created_at": "2023-02-02T23:59:57.000Z", "text": "Let\u00edcia Belorio recebe o pr\u00eamio de melhor atleta do Polo Aqu\u00e1tico \ud83e\udd3d\ud83c\udfc6\n\n#CanalOlimpicoDoBrasil https://t.co/w6THYB5Fte", "id": "1621297403708989448"},{"created_at": "2023-02-02T23:58:55.000Z", "text": "E o @luizteixeira conseguiu definir o polo aqu\u00e1tico perfeitamente em poucas palavras no PBO", "id": "1621297141921505280"},{"created_at": "2023-02-02T23:56:14.000Z", "text": "@gevanirjunior va jogar polo aquatico por favor.", "id": "1621296465615245313"},{"created_at": "2023-02-02T22:50:56.000Z", "text": "@_CAPTT polo aqu\u00e1tico", "id": "1621280033351389184"},{"created_at": "2023-02-02T22:18:45.000Z", "text": "@7SEASUNI \u263c \u2014 \ud835\uddad\ud835\uddc8\ud835\uddc6\ud835\uddbe; Ikaris Leone\n\u263c \u2014 \ud835\udda8\ud835\uddbd\ud835\uddba\ud835\uddbd\ud835\uddbe; 26\n\u263c \u2014 \ud835\uddb2\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddc9\ud835\uddbe; Matthew Noszka\n\u263c \u2014 \ud835\udda2\ud835\uddce\ud835\uddcb\ud835\uddcc\ud835\uddc8 \ud835\uddca\ud835\uddce\ud835\uddbe \ud835\uddc5\ud835\uddbe\ud835\uddbc\ud835\uddc2\ud835\uddc8\ud835\uddc7\ud835\uddba; Economia e Polo aqu\u00e1tico https://t.co/msXBRKGVVr", "id": "1621271935375052803"},{"created_at": "2023-02-02T21:57:06.000Z", "text": "@romariz_021 vai rolar o p\u00f3lo aqu\u00e1tico dos cria\ud83c\udfca\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1621266485460013058"},{"created_at": "2023-02-02T14:08:29.000Z", "text": "O Giovani joga polo aquatico????? https://t.co/uHs1WkssWK", "id": "1621148553262534663"},{"created_at": "2023-02-02T13:59:20.000Z", "text": "@FielResenha1910 @Pedronavozz @liberta___depre Est\u00e1dio vip com direito a piscina e nas horas vagas Polo aqu\u00e1tico\ud83e\udd2f\ud83d\ude06", "id": "1621146250002444295"},{"created_at": "2023-02-02T13:32:14.000Z", "text": "Ia come\u00e7ar a treinar polo aqu\u00e1tico hoje, e a\u00ed o clube foi interditado pra tratar a \u00e1gua das piscinas e n\u00e3o ter\u00e1 mais treino essa semana: \ud83e\udd21", "id": "1621139433188691970"},{"created_at": "2023-02-02T13:28:46.000Z", "text": "@mcsoares_ Queriaaaaa... eu toh com uma marca horrorosa de top! Culpa do polo aquatico", "id": "1621138560475869184"},{"created_at": "2023-02-02T11:46:19.000Z", "text": "@linee_isaa bglh \u00e9 polo aqu\u00e1tico \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1621112775186718720"},{"created_at": "2023-02-02T10:38:28.000Z", "text": "@OficialSala12 Fagner e F\u00e1bio Santos jogam polo aqu\u00e1tico? \ud83d\udc40", "id": "1621095703555473408"},{"created_at": "2023-02-02T04:35:45.000Z", "text": "Novo time de Polo Aqu\u00e1tico do SESI-Jundia\u00ed visita a Prefeitura\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @futebol_bot. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#futebol #selecaobrasileira #copadomundo #brasileirao #pentacam...\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/WutwjQUo2y", "id": "1621004421617389569"},{"created_at": "2023-02-02T04:17:14.000Z", "text": "@OficialSala12 kingnaldo e fabio jogam polo aquatico?????", "id": "1620999760625963009"},{"created_at": "2023-02-02T02:08:40.000Z", "text": "@oficialsincerao casemiro joga polo aqu\u00e1tico?", "id": "1620967407207546881"},{"created_at": "2023-02-01T22:16:42.000Z", "text": "@Matheus83456034 Polo aqu\u00e1tico?", "id": "1620909030486183936"},{"created_at": "2023-02-01T19:06:31.000Z", "text": "@lucaasvelho @cristianoMS83 @FBITricolor Jacobi \u00e9 aquele campo de polo aqu\u00e1tico?", "id": "1620861170923241472"},{"created_at": "2023-02-01T18:39:04.000Z", "text": "@perotoni007 @lancenet Gr\u00eamio esta afiliado na AUF e joga o campeonato uruguaio e o Kannemann joga polo aqu\u00e1tico para n\u00e3o estar nesta lista. https://t.co/7n3is2rcs6", "id": "1620854258974466048"},{"created_at": "2023-02-01T18:36:54.000Z", "text": "@IrlanSimoes @futtmais Jogador de polo aquatico s\u00f3 se for, menino ney s\u00f3 sabe mergulhar. N\u00e3o chega nem a engrachar a chuteira de cr7 mto menos do messi", "id": "1620853716940378112"},{"created_at": "2023-02-01T17:23:00.000Z", "text": "#EscolaSocialdePoloAqu\u00e1tico\nEnsinando jovens em vulnerabilidade, a partir dos 12 anos, a pr\u00e1tica do polo aqu\u00e1tico.\nSiga no #Instagram:\nhttps://t.co/2vfj43lZM9\n\n#esporte #poloaquatico #waterpolo #h2opolo #esporteesocial https://t.co/dwg1UoYYiR", "id": "1620835117169086469"},{"created_at": "2023-02-01T15:11:57.000Z", "text": "@matheusmandy Eu estava observando a lista outro dia e vi que um dos pr\u00f3ximos da fila \u00e9 um ex jogador de p\u00f3lo aqu\u00e1tico de mais de 90 anos que t\u00e1 para receber quase 900k.\n\nQueria entender como essa d\u00edvida chegou nessa cifra.", "id": "1620802139567321088"},{"created_at": "2023-02-01T12:58:33.000Z", "text": "@ailsonjrr @ClubeDoRemo Imagine aquele p\u00f3lo aqu\u00e1tico da CUruz\u00fa.", "id": "1620768566252548098"},{"created_at": "2023-02-01T09:16:23.000Z", "text": "Eu lembro quando eu estava no ensino m\u00e9dio ,eu acordava 4:20 da manh\u00e3 ,treinava ,ia pro col\u00e9gio ,voltava e fazia meu treino de polo aqu\u00e1tico de tarde ,TODO DIA ! Era uma disposi\u00e7\u00e3o do caralho  kkkkkkkk", "id": "1620712657644044288"},{"created_at": "2023-02-01T03:29:54.000Z", "text": "Bem-vindo fevereiro. Minhas tips dos jogos da madrugada/manha est\u00e3o no Telegram.\n\nTenis, Bandy, Badminton, Ciclismo, Esports, Floorball e Polo Aqu\u00e1tico\n\nhttps://t.co/w8tsAauGXH", "id": "1620625460752445443"},{"created_at": "2023-02-01T01:47:30.000Z", "text": "@ttdo_guga Polo aqu\u00e1tico*", "id": "1620599690466299905"},{"created_at": "2023-02-01T01:17:49.000Z", "text": "@risadah_ @_serpentvision jogador de polo aqu\u00e1tico", "id": "1620592223502098433"},{"created_at": "2023-01-31T23:24:53.000Z", "text": "@CurtaVermelha - Aursnes e no polo aqu\u00e1tico?\n- Sim tamb\u00e9m\n\nO homem quer e jogar, sem vedetismo, sem \u201cfutebol espect\u00e1culo\u201d mas sendo um espect\u00e1culo dentro de campo. 1 jogo menos bom at\u00e9 agora esta \u00e9poca. Que contrata\u00e7\u00e3o, ningu\u00e9m conhecia e agora n\u00e3o sai do 11", "id": "1620563802994475011"},{"created_at": "2023-01-31T22:50:42.000Z", "text": "Sobre o Paulist\u00e3o \n@saobernardofc \n@ECSaoBento1913 \n\nhttps://t.co/4rXMKb2g4N", "id": "1620555196995895296"},{"created_at": "2023-01-31T22:31:21.000Z", "text": "@whindersson Futebol \u00e9 igual polo aqu\u00e1tico s\u00f3 que com o p\u00e9 em uma enorme piscina seca.", "id": "1620550327165669376"},{"created_at": "2023-01-31T22:28:57.000Z", "text": "cristiane e duda jogam polo aqu\u00e1tico https://t.co/xnmNjiyPRr", "id": "1620549723760504832"},{"created_at": "2023-01-31T20:38:12.000Z", "text": "@Vasco2020_ Menino eguinaldo joga polo aqu\u00e1tico?", "id": "1620521852698521600"},{"created_at": "2023-01-31T18:02:25.000Z", "text": "Polo aqu\u00e1tico - Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es \"puxa\" dos gal\u00f5es de campe\u00e3o https://t.co/oMZ8Q75Hmk", "id": "1620482651399364619"},{"created_at": "2023-01-31T17:08:54.000Z", "text": "O mar da Prainha em Arraial do Cabo, na Regi\u00e3o dos Lagos do Rio, vai virar um \u2018est\u00e1dio\u2019 no fim de semana. A praia vai receber a quinta edi\u00e7\u00e3o do evento \u2018Polo no Mar\u2019, competi\u00e7\u00e3o de polo aqu\u00e1tico mar\u00edtimo.\n\nhttps://t.co/X3VCus8lSZ", "id": "1620469182616973313"},{"created_at": "2023-01-31T15:35:34.000Z", "text": "Acordei com mensagem da afilhada do amigo do meu pai que mora na IT\u00c1LIA pedindo a mesma coisa. \n\nGente, eu n\u00e3o sou s\u00f3cio do Vasco mais, eu n\u00e3o tor\u00e7o mais pro Vasco EU ODEIO FUTEBOL e s\u00f3 assisto tenis, cricket, polo aqu\u00e1tico e atletismo. https://t.co/nxWDFab5wF", "id": "1620445694900461569"},{"created_at": "2023-01-31T10:23:15.000Z", "text": "@CabineSport O Record sabe tanto disso como eu sei de polo aqu\u00e1tico. \nOntem n\u00e3o tinha ido ao treino tamb\u00e9m. O gordo dono desse palheiro que se meta nas putas", "id": "1620367097909116928"},{"created_at": "2023-01-31T02:46:35.000Z", "text": "galerinha ta jogando futsal e ele ta jogando polo aqu\u00e1tico po, lend\u00e1rio https://t.co/2oCPYFUkwM", "id": "1620252174159876097"},{"created_at": "2023-01-31T01:39:26.000Z", "text": "polo aqu\u00e1tico mt violento, tipo handebol na piscina", "id": "1620235272729526273"},{"created_at": "2023-01-31T01:38:38.000Z", "text": "de tanto minha m\u00e3e me mandar v\u00eddeo de t\u00e9cnica de nata\u00e7\u00e3o no insta, come\u00e7ou a aparecer no meu explorad e agr at\u00e9 coisa de polo aqu\u00e1tico e nado sincronizado t\u00e1 aparecendo", "id": "1620235073432993794"},{"created_at": "2023-01-30T22:19:40.000Z", "text": "@bcssxxj @superiIudido JWMSJWIDNWISAHDIW POLO AQU\u00c1TICO E MUSCULA\u00c7\u00c3O", "id": "1620184999814381568"},{"created_at": "2023-01-30T19:52:14.000Z", "text": "@Vivimarques88 Bar\u00e9 e Embu jogavam P\u00f3lo Aqu\u00e1tico", "id": "1620147897496125441"},{"created_at": "2023-01-30T17:21:00.000Z", "text": "Projeto #Bra\u00e7adasParaoFuturo.\nSiga-o no #Instagram.\nO projeto oferece aulas de polo aqu\u00e1tico gratuitas.\nhttps://t.co/A5IYkdEGSk\n\n#esporteesocial #poloaqu\u00e1tico #waterpolo #bracadasparaofuturo https://t.co/tYT0pcN0JA", "id": "1620109838129762332"},{"created_at": "2023-01-30T17:17:25.000Z", "text": "@FredSiincero No p\u00f3lo aqu\u00e1tico era tanta porrada que eles fecharam o departamento.", "id": "1620108937776476161"},{"created_at": "2023-01-30T16:14:25.000Z", "text": "As \ud83d\udcf8 da grande vit\u00f3ria dos campe\u00f5es nacionais frente ao Fluvial Portuense \ud83e\udd3d\u200d\u2642\nCom o apoio da https://t.co/dacpUK8EgT, o polo aqu\u00e1tico vitoriano em grande \ud83d\udcaa\n\n#AHist\u00f3riaDaMinhaVida\u00a0#ModalidadesVSC https://t.co/lesXbxxfkH", "id": "1620093081126330369"},{"created_at": "2023-01-30T13:01:32.000Z", "text": "RT @ultimadivisao: S\u00e3o Bernardo x S\u00e3o Bento foi interrompido porque s\u00f3 havia condi\u00e7\u00f5es para um jogo de polo aqu\u00e1tico https://t.co/PVPqw9WboR", "id": "1620044542924967941"},{"created_at": "2023-01-30T08:13:20.000Z", "text": "@luiz_fsgj @jalloulzz @SantosMakonha Dito isso, em mar\u00e7o vai ter uma semana de show do Coldplay naquele polo aqu\u00e1tico, ent\u00e3o voc\u00eas v\u00e3o jogar no Allianz \ud83e\udd1d", "id": "1619972014642724865"},{"created_at": "2023-01-30T06:16:03.000Z", "text": "@marcelvolei O p\u00f3lo aqu\u00e1tico masculino tamb\u00e9m venceu.", "id": "1619942500155944960"},{"created_at": "2023-01-30T03:52:34.000Z", "text": "@Guilhererme2 @Press_Cover A fam\u00edlia St-Brown por acaso pr\u00e1tica polo aqu\u00e1tico ?", "id": "1619906389144395776"},{"created_at": "2023-01-30T03:03:26.000Z", "text": "Como tira ele do polo aqu\u00e1tico?", "id": "1619894024403558400"},{"created_at": "2023-01-30T01:59:47.000Z", "text": "@isntlolo fiquei surpresa por n\u00e3o ter virado polo aqu\u00e1tico", "id": "1619878006599852032"},{"created_at": "2023-01-30T01:03:31.000Z", "text": "RT @ultimadivisao: S\u00e3o Bernardo x S\u00e3o Bento foi interrompido porque s\u00f3 havia condi\u00e7\u00f5es para um jogo de polo aqu\u00e1tico https://t.co/PVPqw9WboR", "id": "1619863848772866049"},{"created_at": "2023-01-30T00:33:08.000Z", "text": "@kinolas1910 @math274_ @TodApenas @ThiagoCruzcarv1 @gob1ra @cauanollv @phx_o_ @suet4M -45+45': romero, no polo aqu\u00e1tico, faz foquinha e levanta de nariz para Junior Moraes", "id": "1619856202200137728"},{"created_at": "2023-01-30T00:16:04.000Z", "text": "apenas os questionados..\nSylvinho: 0x2 \u00e1quario (quebrou tabu)\nFernando: 1x2 polo \u00e1quatico (quebrou tabu)\n\neu amo os professores sem experi\u00eancia de time profissional que o Du\u00edlio arruma", "id": "1619851906331066368"},{"created_at": "2023-01-30T00:15:13.000Z", "text": "Molhar o Sint\u00e9tico at\u00e9 pode, mas Encharcar para jogar Polo Aqu\u00e1tico, n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es...\n\n\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "id": "1619851692924882944"},{"created_at": "2023-01-29T23:57:19.000Z", "text": "Ciclismo,esgrima, gin\u00e1stica art\u00edstica, gin\u00e1stica no gelo,ufc,muay thai, nata\u00e7\u00e3o, halterofilismo,boxe,canoagem, badminton,escalada, h\u00f3quei,jud\u00f4,karat\u00ea,jiu jitsu,MMA,luta livre,nado aqu\u00e1tico,polo aqu\u00e1tico,saltos ornamentais,skate,salto em dist\u00e2ncia,surf, Taekwondo,Triatlo,vela", "id": "1619847186631778306"},{"created_at": "2023-01-29T23:56:08.000Z", "text": "@RhiCristiny Nem fala chama as crian\u00e7as do projeto de polo aqu\u00e1tico e nem postou uma foto das crian\u00e7as eles s\u00f3 posta o que querem \ud83d\ude12", "id": "1619846891486973952"},{"created_at": "2023-01-29T23:45:11.000Z", "text": "p\u00f4 olha essa porra de \"gramado\", t\u00e1 pior que os da copinha, \u00e9 polo aqu\u00e1tico crlho???", "id": "1619844132968480768"},{"created_at": "2023-01-29T23:44:39.000Z", "text": "RT @ultimadivisao: S\u00e3o Bernardo x S\u00e3o Bento foi interrompido porque s\u00f3 havia condi\u00e7\u00f5es para um jogo de polo aqu\u00e1tico https://t.co/PVPqw9WboR", "id": "1619844001900953600"},{"created_at": "2023-01-29T22:51:19.000Z", "text": "Nos cr\u00e9ditos h\u00e1 outra refer\u00eancia \u00e0 Sailor Moon, desta vez s\u00e3o os verdadeiros camar\u00f5es brilhantes, porque o filme \u00e9 inspirado em uma equipe real de p\u00f3lo aqu\u00e1tico.  E J\u00falia assistiu o filme inteirinho comigo ajudando a traduzir as legendas que estavam em ingl\u00eas.  Nunca imaginaria. https://t.co/TSqmjCTm7u", "id": "1619830579230539778"},{"created_at": "2023-01-29T22:38:58.000Z", "text": "RT @ultimadivisao: S\u00e3o Bernardo x S\u00e3o Bento foi interrompido porque s\u00f3 havia condi\u00e7\u00f5es para um jogo de polo aqu\u00e1tico https://t.co/PVPqw9WboR", "id": "1619827468864733185"},{"created_at": "2023-01-29T22:22:07.000Z", "text": "prefiro o time de polo aqu\u00e1tico", "id": "1619823230931587072"},{"created_at": "2023-01-29T22:14:31.000Z", "text": "RT @ultimadivisao: S\u00e3o Bernardo x S\u00e3o Bento foi interrompido porque s\u00f3 havia condi\u00e7\u00f5es para um jogo de polo aqu\u00e1tico https://t.co/PVPqw9WboR", "id": "1619821317234237441"},{"created_at": "2023-01-29T21:56:47.000Z", "text": "RT @ultimadivisao: S\u00e3o Bernardo x S\u00e3o Bento foi interrompido porque s\u00f3 havia condi\u00e7\u00f5es para um jogo de polo aqu\u00e1tico https://t.co/PVPqw9WboR", "id": "1619816855132307457"},{"created_at": "2023-01-29T21:19:37.000Z", "text": "netuno joga polo aquatico https://t.co/yAxjWpjZ0R", "id": "1619807503130431488"},{"created_at": "2023-01-29T20:59:45.000Z", "text": "Polo aqu\u00e1tico hoje \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "id": "1619802502123376640"},{"created_at": "2023-01-29T20:45:26.000Z", "text": "@comentaBbb23_ @povotime1910 Polo aqu\u00e1tico pela frente", "id": "1619798900109627392"},{"created_at": "2023-01-29T20:41:16.000Z", "text": "@itsliim_a meu cora\u00e7\u00e3o diz que vamos praticar polo aqu\u00e1tico (como sempre)", "id": "1619797850292105217"},{"created_at": "2023-01-29T20:30:57.000Z", "text": "Em S\u00e3o Paulo, est\u00e1 acontecendo o jogo S\u00e3o Bernardo X S\u00e3o Bento.\n\nS\u00e3o Pedro quis participar do jogo e mandou uma chuva gigante.\n\nResumo: o futebol virou polo aqu\u00e1tico.", "id": "1619795255104241665"},{"created_at": "2023-01-29T20:27:14.000Z", "text": "S\u00f3 espero que ao inv\u00e9s de p\u00f2lo- aqu\u00e1tico tenhamos futebol no Morumbi... vem \u00e1gua a\u00ed!!!", "id": "1619794316532260864"},{"created_at": "2023-01-29T20:20:06.000Z", "text": "@OGabrielSa J\u00e1 est\u00e1 chovendo por a\u00ed?! N\u00e3o pode virar polo aqu\u00e1tico o jogo de hj...", "id": "1619792524473962496"},{"created_at": "2023-01-29T20:18:29.000Z", "text": "@gabriiwyd \u00e9 hoje que vamo jogar polo aqu\u00e1tico", "id": "1619792116980523008"},{"created_at": "2023-01-29T20:16:54.000Z", "text": "RT @dicksongomess: o roteiro de hoje j\u00e1 est\u00e1 se cumprindo\n\nMajestoso no Morumbi em dia de muita chuva, jogo come\u00e7ando atrasado pq o campo t\u2026", "id": "1619791717531795457"},{"created_at": "2023-01-29T20:09:33.000Z", "text": "polo aqu\u00e1tico hj no morumbi", "id": "1619789869752156160"},{"created_at": "2023-01-29T19:42:04.000Z", "text": "S\u00e3o Bernardo x S\u00e3o Bento foi interrompido porque s\u00f3 havia condi\u00e7\u00f5es para um jogo de polo aqu\u00e1tico https://t.co/PVPqw9WboR", "id": "1619782951516119040"},{"created_at": "2023-01-29T19:38:10.000Z", "text": "@sccpnet_ preparados pro polo aqu\u00e1tico?", "id": "1619781970212585473"},{"created_at": "2023-01-29T19:34:37.000Z", "text": "Copa S\u00e3o Paulo de Polo Aqu\u00e1tico Extended Edition.", "id": "1619781077215891456"},{"created_at": "2023-01-29T19:28:54.000Z", "text": "RT @RafinnnNC: \u00c9 hoje que tem polo aqu\u00e1tico no Morumbi?", "id": "1619779639261675520"},{"created_at": "2023-01-29T19:23:33.000Z", "text": "\u00c9 hoje que tem polo aqu\u00e1tico no Morumbi?", "id": "1619778291594059777"},{"created_at": "2023-01-29T19:22:59.000Z", "text": "@povotime1910 Teremos a nova modalidade hj, Futebol Polo aqu\u00e1tico no Morumbi", "id": "1619778147880427521"},{"created_at": "2023-01-29T19:17:59.000Z", "text": "@somosaopaulinos prontos pro polo aqu\u00e1tico?", "id": "1619776890633609218"},{"created_at": "2023-01-29T19:16:57.000Z", "text": "@Corinthians Hoje vai ser p\u00f3lo aqu\u00e1tico", "id": "1619776629131325440"},{"created_at": "2023-01-29T19:15:49.000Z", "text": "Sacanagem chover logo no dia de majestoso,  os cara j\u00e1 t\u00e3o acostumado a jogar Polo aqu\u00e1tico", "id": "1619776347676753921"},{"created_at": "2023-01-29T19:14:39.000Z", "text": "Hj vai ter polo aqu\u00e1tico no Maracan\u00e3", "id": "1619776050782949376"},{"created_at": "2023-01-29T19:12:40.000Z", "text": "Tiki taka do Diniz com p\u00f3lo aqu\u00e1tico hoje", "id": "1619775554571603968"},{"created_at": "2023-01-29T19:11:50.000Z", "text": "hoje com certeza \u00e9 polo aqu\u00e1tico", "id": "1619775341903646721"},{"created_at": "2023-01-29T19:09:42.000Z", "text": "Se chover no Morumbi o que t\u00e1 chovendo aqui, teremos uma partida de polo aqu\u00e1tico", "id": "1619774805699608577"},{"created_at": "2023-01-29T19:07:35.000Z", "text": "@SaoPauloFC Vai ser polo aqu\u00e1tico julgando por essas nuvens a\u00ed", "id": "1619774273673121792"},{"created_at": "2023-01-29T19:07:35.000Z", "text": "RT @dicksongomess: o roteiro de hoje j\u00e1 est\u00e1 se cumprindo\n\nMajestoso no Morumbi em dia de muita chuva, jogo come\u00e7ando atrasado pq o campo t\u2026", "id": "1619774273429852160"},{"created_at": "2023-01-29T19:07:09.000Z", "text": "@SaoPauloFC me lembra muito o 1x0 gol do calleri no polo aqu\u00e1tico do ano passado", "id": "1619774164772229121"},{"created_at": "2023-01-29T19:06:36.000Z", "text": "@SaoPauloFC polo aqu\u00e1tico hoje t\u00e1 garantido", "id": "1619774028327321601"},{"created_at": "2023-01-29T19:06:17.000Z", "text": "Preparados pra mais um polo aqu\u00e1tico no Morumbi hoje com essa chuva?", "id": "1619773945519181824"},{"created_at": "2023-01-29T19:03:50.000Z", "text": "@SaoPauloFC ihh\u2026 polo aquatico kkkk", "id": "1619773331292721154"},{"created_at": "2023-01-29T19:03:38.000Z", "text": "o roteiro de hoje j\u00e1 est\u00e1 se cumprindo\n\nMajestoso no Morumbi em dia de muita chuva, jogo come\u00e7ando atrasado pq o campo t\u00e1 alagado, luz do refletor caindo, come\u00e7a o jogo com 50 segundos sai o gol do SPFC, da\u00ed em diante \u00e9 jogado P\u00f3lo Aqu\u00e1tico\n\nFim de Jogo: S\u00e3o Paulo 1x0 Corinthians", "id": "1619773281065910272"},{"created_at": "2023-01-29T18:58:17.000Z", "text": "@NJanfren polo aqu\u00e1tico, o time j\u00e1 experiente, nada em v\u00e1rios anos", "id": "1619771931645063168"},{"created_at": "2023-01-29T18:54:44.000Z", "text": "Morumbi vai virar polo aqu\u00e1tico", "id": "1619771039898112000"},{"created_at": "2023-01-29T18:50:36.000Z", "text": "corinthians e s\u00e3o paulo v\u00e3o jogar polo aqu\u00e1tico no morumbi", "id": "1619769998444204032"},{"created_at": "2023-01-29T18:49:34.000Z", "text": "jogo hj no maraca vai ser polo aqu\u00e1tico", "id": "1619769737961152512"},{"created_at": "2023-01-29T18:40:56.000Z", "text": "hj ta com cara q vai ser polo aquatico no morumbi dnv", "id": "1619767569233354752"},{"created_at": "2023-01-29T18:34:31.000Z", "text": "@dakazza Hj \u00e9 dia de polo aqu\u00e1tico no majestoso", "id": "1619765950303338496"},{"created_at": "2023-01-29T18:28:13.000Z", "text": "uma chuva do caralho aqui em s\u00e3o paulo, se isso n \u00e9 sinal de vit\u00f3ria do meu tricolasso e um show de polo aqu\u00e1tico, eu n sei mais nada", "id": "1619764365607206912"},{"created_at": "2023-01-29T18:24:01.000Z", "text": "espero q n\u00e3o chova no Morumbi, pq n\u00e3o quero nem imaginar o futebol do Corinthians jogando em um polo aqu\u00e1tico", "id": "1619763310584565760"},{"created_at": "2023-01-29T18:17:02.000Z", "text": "majestoso no Morumbi com essa chuva vai virar polo aqu\u00e1tico slk", "id": "1619761553737383938"},{"created_at": "2023-01-29T18:11:36.000Z", "text": "Um texto que resume o que fiz ao polo aqu\u00e1tico este m\u00eas\u2026 tamb\u00e9m tenho acompanhado o Rugby feminino e estou com o f\u00e9 para o que se avizinha!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/kVYh5BidOL", "id": "1619760186868269056"},{"created_at": "2023-01-29T16:06:22.000Z", "text": "@realfutebolnews real madrid \u00e9 time de polo aqu\u00e1tico?", "id": "1619728668850532352"},{"created_at": "2023-01-29T16:02:57.000Z", "text": "Real Madrid joga polo aqu\u00e1tico https://t.co/JN4HL61IM6", "id": "1619727809286664192"},{"created_at": "2023-01-29T15:39:20.000Z", "text": "@zonadeclubismo de paul joga polo aquatico", "id": "1619721867484622849"},{"created_at": "2023-01-29T12:53:56.000Z", "text": "@daysbeforerica ai agora eu n\u00e3o vejo futebol?\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nsim realmente ver jogos contra o porto nem deve ser considerado ver futebol, deve ser nata\u00e7\u00e3o ou algo do g\u00e9nero, polo aqu\u00e1tico talvez", "id": "1619680241647259648"},{"created_at": "2023-01-29T12:19:34.000Z", "text": "@simpraisa j\u00e1 vi a torcida jovem de polo aqu\u00e1tico do crici\u00fama menos morta que isso", "id": "1619671594925973504"},{"created_at": "2023-01-29T08:51:17.000Z", "text": "#AustralianOpenNaESPN Jogos de basquete e polo aqu\u00e1tico entre S\u00e9rvia e Grecia costumam ser bem pegados!", "id": "1619619178323017729"},{"created_at": "2023-01-29T03:16:23.000Z", "text": "@milhemee @eonoguera Q merda \u00e9 polo aqu\u00e1tico", "id": "1619534895965147137"},{"created_at": "2023-01-29T03:15:48.000Z", "text": "@Primusleaguebr Tuvalu x Kiribati no polo aquatico\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "id": "1619534751483969540"},{"created_at": "2023-01-29T02:33:12.000Z", "text": "@orafamallmann Imagina essa chuva na Arena OAS, aquilo virava Polo aqu\u00e1tico! \ud83e\udd23 https://t.co/71jM2xI2FH", "id": "1619524028477374468"},{"created_at": "2023-01-28T22:54:58.000Z", "text": "@poejta JOGO DE POLO AQUATICO Q TAVA TENDO \u00c9 MEIO OBVIO NEH", "id": "1619469110743797760"},{"created_at": "2023-01-28T22:46:38.000Z", "text": "@camiladuda_ @yass_kammer A Camila achou q era atleta de polo aqu\u00e1tico, s\u00f3 pode", "id": "1619467011725365249"},{"created_at": "2023-01-28T22:28:37.000Z", "text": "Masculino, feminino, base, basquete, polo aqu\u00e1tico, v\u00f4lei, remo, jud\u00f4... Tudo. O m\u00ednimo que eu posso oferecer ao Flamengo \u00e9 o meu sentimento. Se o CRF vence, eu ven\u00e7o. Se o CRF perde, eu perco. N\u00e3o d\u00e1 pra torcer pro maior clube poliesportivo do mundo e s\u00f3 gostar do futebol.", "id": "1619462475921096705"},{"created_at": "2023-01-28T21:41:42.000Z", "text": "eu nem gosto de futebol po, sou f\u00e3 s\u00f3 de polo aqu\u00e1tico", "id": "1619450670708576256"},{"created_at": "2023-01-28T21:29:30.000Z", "text": "Projeto #Bra\u00e7adasParaoFuturo.\nSiga-o no #Instagram.\nO projeto oferece aulas de polo aqu\u00e1tico gratuitas.\nhttps://t.co/A5IYkdEGSk\n\n#esporteesocial #poloaqu\u00e1tico #waterpolo #bracadasparaofuturo https://t.co/WTD54EKnA7", "id": "1619447599328624640"},{"created_at": "2023-01-28T21:19:04.000Z", "text": "Algu\u00e9m me explique porque \u00e9 que a SIC est\u00e1 a transmitir uma sess\u00e3o de choro intercalada com polo aqu\u00e1tico.", "id": "1619444976248848384"},{"created_at": "2023-01-28T21:13:11.000Z", "text": "os outros times eu nao sei \n mas assistindo isso aqui tenho certeza que o santos joga polo aqu\u00e1tico https://t.co/3yOsjZDYxm", "id": "1619443496083132416"},{"created_at": "2023-01-28T20:57:19.000Z", "text": "@meamarroempaty polo aquatico de lei", "id": "1619439501486731264"},{"created_at": "2023-01-28T20:26:13.000Z", "text": "Q sorte q nnc gostei de futebol, sempre fui mais do polo aquatico", "id": "1619431675049689088"},{"created_at": "2023-01-28T20:13:13.000Z", "text": "@batatta_falha @Albertossauro Eu estou fazendo aula de nata\u00e7\u00e3o,  j\u00e1 consegui boiar deitado, pernada crawl e um pouco de costas. Queria aprender pernada de polo aqu\u00e1tico pra flutuar com a cabe\u00e7a pra fora d'\u00e1gua!", "id": "1619428403752632321"},{"created_at": "2023-01-28T20:10:22.000Z", "text": "t\u00f4 achando que vai ser jogo de polo aqu\u00e1tico hoje no Canind\u00e9", "id": "1619427685591289857"},{"created_at": "2023-01-28T19:33:33.000Z", "text": "| IN\u00cdCIO DO JOGO |\n\nPolo aqu\u00e1tico de qualidade em Guimar\u00e3es\nFor\u00e7a, campe\u00f5es \ud83d\udcaa\n\n#PoloAqu\u00e1tico | #VSCCFP https://t.co/JN33Hdq6iI", "id": "1619418419182579713"},{"created_at": "2023-01-28T19:31:08.000Z", "text": "@Xerlfe acima de tudo \u00e9 polo aqu\u00e1tico, e mesmo que fosse nata\u00e7\u00e3o qual seria o problema de haver uma claque numa prova \u00e9 um desporto igual aos outros ou s\u00f3 pode haver no futebol.", "id": "1619417814426869762"},{"created_at": "2023-01-28T19:27:00.000Z", "text": "#EscolaSocialdePoloAqu\u00e1tico\nEnsinando jovens em vulnerabilidade, a partir dos 12 anos, a pr\u00e1tica do polo aqu\u00e1tico.\nSiga no #Instagram:\nhttps://t.co/2vfj43lZM9\n\n#esporte #poloaquatico #waterpolo #h2opolo #esporteesocial https://t.co/02oPo0uiWs", "id": "1619416771399655424"},{"created_at": "2023-01-28T19:19:15.000Z", "text": "jogar polo aquatico com um monte de bebado foi mt divertido", "id": "1619414820780138496"},{"created_at": "2023-01-28T17:57:31.000Z", "text": "@Xerlfe Polo aqu\u00e1tico * e ja fiz jogos de Polo com melhor ambiente q muitos est\u00e1dios de futebol por ai", "id": "1619394255100989440"},{"created_at": "2023-01-28T17:16:49.000Z", "text": "@erislgd @clrwho polo aquatico", "id": "1619384010718986242"},{"created_at": "2023-01-28T17:06:08.000Z", "text": "@realmeninav Polo aqu\u00e1tico", "id": "1619381321528385538"},{"created_at": "2023-01-28T16:52:11.000Z", "text": "\u00c9 polo aqu\u00e1tico e nos balc\u00e3s \u00e9 um dos desportos principais. Se fosse na nata\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m era muito fixe e n\u00e3o havia problema nenhum (eu como atleta de nata\u00e7\u00e3o amava) https://t.co/DS5J7X1Bb1", "id": "1619377810568777728"},{"created_at": "2023-01-28T16:18:57.000Z", "text": "t\u00e1 rolando campeonato masculino de polo aqu\u00e1tico aqui no clube e a trilha sonora come\u00e7ou com system of a down e agora t\u00e1 tocando nada mais nada menos q nickelback", "id": "1619369446094831622"},{"created_at": "2023-01-28T16:03:10.000Z", "text": "@Xerlfe *polo aqu\u00e1tico", "id": "1619365474361577472"},{"created_at": "2023-01-28T12:45:29.000Z", "text": "@Xerlfe \u00c9 Polo Aqu\u00e1tico oh burro", "id": "1619315728682991619"},{"created_at": "2023-01-28T08:36:27.000Z", "text": "Atletas de polo aqu\u00e1tico e nata\u00e7\u00e3o da ABDA brilham no Exterior\nSAIBA MAIS https://t.co/lWS20ceZQI\n#francisswim https://t.co/wDEzTfjnw0", "id": "1619253056419557376"},{"created_at": "2023-01-28T08:27:40.000Z", "text": "Let\u00edcia Bel\u00f3rio, da ABDA, \u00e9 eleita pelo COB a melhor atleta de polo aqu\u00e1tico de 2022\nSAIBA MAIS https://t.co/b1zehmcBf7\n#francisswim https://t.co/9pZ1U5VcGb", "id": "1619250844897284097"},{"created_at": "2023-01-28T08:19:59.000Z", "text": "Se chover Domingo j\u00e1 sabemos que vamos ter Polo Aqu\u00e1tico. https://t.co/V5YAknZNtj", "id": "1619248910245203968"},{"created_at": "2023-01-28T03:19:27.000Z", "text": "@SamuelcrvgRJ @OoCLibertadores Kskzksksskskkskskskskskskskkskskskskskdksksksksk \nPqp o q vc entende de futebol eu entendo de de polo aqu\u00e1tico, ou seja, sem nem o q \u00e9, jumento, animal fudido e burro passando vergonha \u00e9 pior pro Vasco ter um torcedor animal igual vc do q ser rebaixado 700 vezes, caba\u00e7o de merda", "id": "1619173281424359426"},{"created_at": "2023-01-28T00:55:54.000Z", "text": "@Xerlfe Polo aqu\u00e1tico*", "id": "1619137155351314432"},{"created_at": "2023-01-28T00:55:39.000Z", "text": "RT @HCCWP15: No way que este NPC n\u00e3o consegue distinguir nata\u00e7\u00e3o de polo aqu\u00e1tico \ud83d\udc80", "id": "1619137091652440067"},{"created_at": "2023-01-28T00:23:51.000Z", "text": "assunto no grupo de bixo \u00e9 mamada e polo aqu\u00e1tico simultaneamente", "id": "1619129087464996864"},{"created_at": "2023-01-27T23:41:01.000Z", "text": "se o Santos for pra final de polo aqu\u00e1tico vai enfrentar o palmeiras tamb\u00e9m https://t.co/jJ72Zz54Sh", "id": "1619118308808343552"},{"created_at": "2023-01-27T23:35:58.000Z", "text": "RT @HCCWP15: No way que este NPC n\u00e3o consegue distinguir nata\u00e7\u00e3o de polo aqu\u00e1tico \ud83d\udc80", "id": "1619117039049908224"},{"created_at": "2023-01-27T23:30:42.000Z", "text": "No way que este NPC n\u00e3o consegue distinguir nata\u00e7\u00e3o de polo aqu\u00e1tico \ud83d\udc80 https://t.co/ibVDWW0bLv", "id": "1619115714346090498"},{"created_at": "2023-01-27T21:37:48.000Z", "text": "@beatrizz_s9 Bom que faz polo aqu\u00e1tico", "id": "1619087300432117769"},{"created_at": "2023-01-27T21:20:31.000Z", "text": "Est\u00e1 chegando agora amigo, ainda n\u00e3o viu nada!\nN\u00e3o fa\u00e7a o seu trabalho bem feito, para ver como nossa torcida \u00e9 bastante amorosa, como qualquer outra no mundo do futebol!\nQuer torcida diferente, v\u00e1 treinar equipe de polo aqu\u00e1tico!\nFutebol tem cobran\u00e7a em qualquer lugar do mundo!", "id": "1619082953509994496"},{"created_at": "2023-01-27T18:50:48.000Z", "text": "@Luc1914s @Caiorfarias @somosaopaulinos @ArnaldoJRibeiro Me diz um jogo do polo aqu\u00e1tico nos \u00faltimos 5 anos que poderia ser evitado por drenagem. Os \u00fanicos casos que tiveram s\u00e3o os que tavam caindo um mundo e nada poderia ser feito", "id": "1619045273501839361"},{"created_at": "2023-01-27T17:13:30.000Z", "text": "@LucasBorged @Caiorfarias @somosaopaulinos @ArnaldoJRibeiro Lembro bem de alguns jogos no polo aqu\u00e1tico do Morumbi", "id": "1619020788073635846"},{"created_at": "2023-01-27T12:55:53.000Z", "text": "J\u00e1 repararam que os campe\u00f5es nacionais t\u00eam toucas novas? \ud83d\ude0d\nVem v\u00ea-las ao vivo no s\u00e1bado, \u00e0s 19h30 nas Piscinas Municipais de Guimar\u00e3es \ud83e\udd3d\u200d\u2642\ufe0f\n\nPolo aqu\u00e1tico \ud83e\udd1d https://t.co/dacpUK8EgT\n\n#AHist\u00f3riaDaMinhaVida #ModalidadesVSC https://t.co/YsgzgZEFet", "id": "1618955958767747072"},{"created_at": "2023-01-27T11:33:32.000Z", "text": "\ud83c\udfd0 Voleibol Feminino com jornada dupla no Pavilh\u00e3o\n\ud83e\udd3d\u200d\u2642\ufe0f  Polo Aqu\u00e1tico volta a competir em jogo grande contra o Fluvial\n\ud83d\udcaa \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude00, \ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfa \ud835\uddfc \ud835\ude03\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfc \ud835\uddee\u0300\ud835\ude00 \ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00! https://t.co/OkI8tedQEJ", "id": "1618935232710975490"},{"created_at": "2023-01-27T09:13:23.000Z", "text": "Trae joga polo aqu\u00e1tico desde quando? https://t.co/na5NKXN42F", "id": "1618899960870899713"},{"created_at": "2023-01-27T03:12:43.000Z", "text": "@tiago_coosta Se a gnt tivesse marcado um polo aqu\u00e1tico dava certo", "id": "1618809200137883648"},{"created_at": "2023-01-27T01:06:37.000Z", "text": "@brasilcoast2 Ant Edwards e Anthony davis devem jogar polo aquatico", "id": "1618777465702457344"},{"created_at": "2023-01-27T00:22:10.000Z", "text": "@biga_to PARABEENSS VEM PRO POLO AQUATICO", "id": "1618766278621286402"},{"created_at": "2023-01-26T22:25:22.000Z", "text": "polo aqu\u00e1tico em dois irm\u00e3os", "id": "1618736882833321984"},{"created_at": "2023-01-26T22:12:33.000Z", "text": "O feij\u00e3o joga polo aqu\u00e1tico https://t.co/nvTjFnlDAb", "id": "1618733659766558720"},{"created_at": "2023-01-26T22:09:50.000Z", "text": "Lembrando, com tristeza,  que o Brasil perdeu pra uma sele\u00e7\u00e3o que tinha um fumante como titular e cujo pa\u00eds tem principal esporte o POLO AQU\u00c1TICO,  igual ao col\u00e9gio m\u00faltipla escolha...se fuder", "id": "1618732974333386752"},{"created_at": "2023-01-26T21:46:23.000Z", "text": "@PabloNovaki @caroles_bit @euovitinn polo aqu\u00e1tico amigo", "id": "1618727073295769609"},{"created_at": "2023-01-26T15:33:21.000Z", "text": "@eliazx_ Polo aqu\u00e1tico terrestre?", "id": "1618633196152979458"},{"created_at": "2023-01-26T14:45:15.000Z", "text": "@Eduardohsald @euxispe @letineves3 @sofiasardinhas E o de voc\u00eas quando chove parece Polo aqu\u00e1tico... bem que falam que a inveja veste verde", "id": "1618621091530035201"},{"created_at": "2023-01-26T11:43:40.000Z", "text": "Hoje sonhei que estava numa final qql de polo aqu\u00e1tico e era guarda redes \nDeixei de fumar tocos e fiquei ainda mais comido", "id": "1618575393690365955"},{"created_at": "2023-01-26T10:16:07.000Z", "text": "@CanalDoManel_ @PVC @maurocezar @Mauronaves30 @andrizek @rodrigopacheco @RodrigoMaia @ESPNBrasil @sportv @simpraisa @jorgenicola @LulaOficial @rodrigocapelo @alex_rangel_br @IrlanSimoes @cesargrafietti Voc\u00ea leu a lei? Ou s\u00f3 citou esse artigo para validar seus argumentos? @CanalDoManel_ . Primeiro, a SAF n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pelas d\u00edvidas do clube social, se est\u00e1 n\u00e3o fizer parte de seu objeto social, ou seja, d\u00edvidas do Basquete, Polo Aqu\u00e1tico ou qualquer coisa que a SAF \u00f1 cuide.", "id": "1618553364207513601"},{"created_at": "2023-01-26T04:09:06.000Z", "text": "brincar de polo aquatico com a lula do lago de hogwarts \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/DJsgYIE3SJ", "id": "1618461000017252353"},{"created_at": "2023-01-26T02:15:29.000Z", "text": "@legadaodamassa @VULGAOTT Pelo visto meu Galo ta jogando polo aqu\u00e1tico\u2026", "id": "1618432405098090496"},{"created_at": "2023-01-26T01:14:37.000Z", "text": "Eu parei de gostar de futebol. Vou come\u00e7ar a assistir Polo aqu\u00e1tico https://t.co/UwvcL9BPHh", "id": "1618417089165037568"},{"created_at": "2023-01-26T01:02:19.000Z", "text": "pedi volei pro meu pai e ele foi no sesi procurando informa\u00e7\u00f5es de polo aqu\u00e1tico nao to entendendo", "id": "1618413994968223745"},{"created_at": "2023-01-25T23:38:11.000Z", "text": "@wendell_rabelo Pique la bombonera/polo aqu\u00e1tico kkkk", "id": "1618392819818958848"},{"created_at": "2023-01-25T22:25:54.000Z", "text": "@tiiowilliam Segue normal o polo aqu\u00e1tico brasileiro rs", "id": "1618374628740829185"},{"created_at": "2023-01-25T21:06:37.000Z", "text": "@mariasep8 Yes, pelos p\u00e9ssimos gramados dos est\u00e1dios, times jogando no terr\u00e3o, polo aqu\u00e1tico com grama. E o principal n\u00e9, s\u00f3 um time gigante na final (Am\u00e9rica) que n\u00e3o prende tanto o p\u00fablico para esta desastrosa competi\u00e7\u00e3o", "id": "1618354679179800578"},{"created_at": "2023-01-25T20:32:16.000Z", "text": "Solnaraba hj e a dose a mais de vitamina d me deixou pensando quando sera q come\u00e7am os treinos de polo aqu\u00e1tico e nata\u00e7\u00e3o e q dia/hora \u00e9 pro meu tcc", "id": "1618346033716789248"},{"created_at": "2023-01-25T18:20:59.000Z", "text": "@essediafoilouco Renato Abreu jogava p\u00f3lo aqu\u00e1tico?!", "id": "1618312994114633728"},{"created_at": "2023-01-25T17:46:36.000Z", "text": "@rosa_malaman @FredCSantana @JanainaDoBrasil Sabe de lei tanto quanto de Polo aqu\u00e1tico", "id": "1618304344071483393"},{"created_at": "2023-01-25T17:14:42.000Z", "text": "@0uhboy @goldorayo choveu no Morumbi o bagulho vira arena de polo aquatico pra torcida", "id": "1618296313300545536"},{"created_at": "2023-01-25T15:13:19.000Z", "text": "Reddick jogou polo aqu\u00e1tico esse ano https://t.co/uKQixmJGAC", "id": "1618265765710532608"},{"created_at": "2023-01-25T15:02:06.000Z", "text": "RT @Record_Portugal: Polo aqu\u00e1tico - \u00abQueremos que o polo aqu\u00e1tico se torne mais inteligente, menos f\u00edsico e em especial mais... https://t.\u2026", "id": "1618262945112395776"},{"created_at": "2023-01-25T15:01:17.000Z", "text": "@Brit0ooo n\u00e3o h\u00e1 grande maneira de saber porqu\u00ea. se as not\u00edcias sobre o Basquetebol Feminino s\u00e3o m\u00ednimas, do Polo Aqu\u00e1tico ent\u00e3o ainda s\u00e3o menos.\n\ndiria que abdicaram de participar porque perceberam que s\u00f3 teria custos e as atletas n\u00e3o iriam ganhar grande coisa com isso.", "id": "1618262740023537671"},{"created_at": "2023-01-25T14:53:19.000Z", "text": "RT @TimeFlamengo: Marina Canetti completa mais um ano de vida! Melhor atleta do polo aqu\u00e1tico em 2009, disputou a Olimp\u00edada de 2016 e, pelo\u2026", "id": "1618260733409783815"},{"created_at": "2023-01-25T14:52:24.000Z", "text": "Polo aqu\u00e1tico - \u00abQueremos que o polo aqu\u00e1tico se torne mais inteligente, menos f\u00edsico e em especial mais... https://t.co/T1HuiOrtl3", "id": "1618260503616278529"},{"created_at": "2023-01-25T14:16:22.000Z", "text": "RT @TimeFlamengo: Marina Canetti completa mais um ano de vida! Melhor atleta do polo aqu\u00e1tico em 2009, disputou a Olimp\u00edada de 2016 e, pelo\u2026", "id": "1618251433916387328"},{"created_at": "2023-01-25T13:18:47.000Z", "text": "@CurtaVermelha @CurtaVermelha pq raz\u00e3o o p\u00f3lo aqu\u00e1tico feminino n\u00e3o est\u00e1 nas competi\u00e7\u00f5es europeias?", "id": "1618236945536253953"},{"created_at": "2023-01-25T11:07:57.000Z", "text": "@TNTSportsBR Marlon, da Sub 20 de polo aqu\u00e1tico TB!", "id": "1618204020207935493"},{"created_at": "2023-01-25T09:14:03.000Z", "text": "RT @TimeFlamengo: Marina Canetti completa mais um ano de vida! Melhor atleta do polo aqu\u00e1tico em 2009, disputou a Olimp\u00edada de 2016 e, pelo\u2026", "id": "1618175354069487616"},{"created_at": "2023-01-25T06:30:21.000Z", "text": "@renanmarc0 @Jao_Izidio @choquei V\u00e3o deixar o basquete pra jogar polo aquatico.", "id": "1618134160434159617"},{"created_at": "2023-01-25T05:57:48.000Z", "text": "@essediafoilouco E o Valdivia joga polo aqu\u00e1tico? https://t.co/Sn3DBI4Cis", "id": "1618125968199266304"},{"created_at": "2023-01-25T03:24:10.000Z", "text": "RT @TimeFlamengo: Marina Canetti completa mais um ano de vida! Melhor atleta do polo aqu\u00e1tico em 2009, disputou a Olimp\u00edada de 2016 e, pelo\u2026", "id": "1618087303238541312"},{"created_at": "2023-01-25T02:24:13.000Z", "text": "o Pepe agora deve ser jogador de polo aqu\u00e1tico https://t.co/ZmE9rShjgl", "id": "1618072218352881665"},{"created_at": "2023-01-25T01:53:22.000Z", "text": "@vamosfalardeflu @gabrielamaralll Bora um Polo aqu\u00e1tico valendo uma coquita? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/xvPCfODI55", "id": "1618064453274324992"},{"created_at": "2023-01-25T01:33:01.000Z", "text": "RT @TimeFlamengo: Marina Canetti completa mais um ano de vida! Melhor atleta do polo aqu\u00e1tico em 2009, disputou a Olimp\u00edada de 2016 e, pelo\u2026", "id": "1618059332855398400"},{"created_at": "2023-01-25T01:23:17.000Z", "text": "1: a partida de hoje era caso para colocar at\u00e9 um misto das bases do polo aqu\u00e1tico e do basquete. \n\n2: o ministro Camilo Santana perde uma imensa vitrine ao n\u00e3o estar matriculando esses jovens a\u00ed em qualquer outro rumo ainda no gramado no fim do jogo.", "id": "1618056884241723393"},{"created_at": "2023-01-25T00:51:58.000Z", "text": "@essediafoilouco Zico jogava Polo aqu\u00e1tico, n\u00e9?", "id": "1618048999986204673"},{"created_at": "2023-01-25T00:49:28.000Z", "text": "RT @TimeFlamengo: Marina Canetti completa mais um ano de vida! Melhor atleta do polo aqu\u00e1tico em 2009, disputou a Olimp\u00edada de 2016 e, pelo\u2026", "id": "1618048370987388928"},{"created_at": "2023-01-25T00:19:02.000Z", "text": "RT @TimeFlamengo: Marina Canetti completa mais um ano de vida! Melhor atleta do polo aqu\u00e1tico em 2009, disputou a Olimp\u00edada de 2016 e, pelo\u2026", "id": "1618040711777243137"},{"created_at": "2023-01-24T23:58:59.000Z", "text": "Pelada de hoje parecendo polo aqu\u00e1tico, mas foi boa", "id": "1618035666528657409"},{"created_at": "2023-01-24T23:48:05.000Z", "text": "P\u00f3lo aqu\u00e1tico foi foda hj", "id": "1618032924368207873"},{"created_at": "2023-01-24T23:42:57.000Z", "text": "RT @TimeFlamengo: Marina Canetti completa mais um ano de vida! Melhor atleta do polo aqu\u00e1tico em 2009, disputou a Olimp\u00edada de 2016 e, pelo\u2026", "id": "1618031633936044036"},{"created_at": "2023-01-24T23:35:38.000Z", "text": "RT @TimeFlamengo: Marina Canetti completa mais um ano de vida! Melhor atleta do polo aqu\u00e1tico em 2009, disputou a Olimp\u00edada de 2016 e, pelo\u2026", "id": "1618029792879869955"},{"created_at": "2023-01-24T23:24:03.000Z", "text": "RT @TimeFlamengo: Marina Canetti completa mais um ano de vida! Melhor atleta do polo aqu\u00e1tico em 2009, disputou a Olimp\u00edada de 2016 e, pelo\u2026", "id": "1618026877708537856"},{"created_at": "2023-01-24T23:19:54.000Z", "text": "@TimeFlamengo Tenho uma curiosidade. Como uma pessoa se torna atleta de polo aqu\u00e1tico? N\u00e3o fa\u00e7o a menor id\u00e9ia", "id": "1618025831913381888"},{"created_at": "2023-01-24T23:06:22.000Z", "text": "RT @TimeFlamengo: Marina Canetti completa mais um ano de vida! Melhor atleta do polo aqu\u00e1tico em 2009, disputou a Olimp\u00edada de 2016 e, pelo\u2026", "id": "1618022427648491521"},{"created_at": "2023-01-24T22:45:26.000Z", "text": "RT @TimeFlamengo: Marina Canetti completa mais um ano de vida! Melhor atleta do polo aqu\u00e1tico em 2009, disputou a Olimp\u00edada de 2016 e, pelo\u2026", "id": "1618017158826708992"},{"created_at": "2023-01-24T22:44:11.000Z", "text": "RT @TimeFlamengo: Marina Canetti completa mais um ano de vida! Melhor atleta do polo aqu\u00e1tico em 2009, disputou a Olimp\u00edada de 2016 e, pelo\u2026", "id": "1618016845818363905"},{"created_at": "2023-01-24T22:33:35.000Z", "text": "RT @TimeFlamengo: Marina Canetti completa mais um ano de vida! Melhor atleta do polo aqu\u00e1tico em 2009, disputou a Olimp\u00edada de 2016 e, pelo\u2026", "id": "1618014176039022595"},{"created_at": "2023-01-24T22:32:51.000Z", "text": "Marina Canetti completa mais um ano de vida! Melhor atleta do polo aqu\u00e1tico em 2009, disputou a Olimp\u00edada de 2016 e, pelo Meng\u00e3o, conquistou a prata no Trof\u00e9u Brasil e foi campe\u00e3 brasileira em 2015. Obrigado por toda dedica\u00e7\u00e3o defendendo o Manto!\n\n#PoloFla #EletrobrasFla https://t.co/uEYJ8fPATt", "id": "1618013991703572480"},{"created_at": "2023-01-24T21:56:15.000Z", "text": "@amauriifreitas Vamo jogar polo aqu\u00e1tico kkkk", "id": "1618004781527891968"},{"created_at": "2023-01-24T21:23:56.000Z", "text": "Peguei esse no grupo de teste do @willtipster_  converso que n\u00e3o ouvi falar desses time de polo aquatico https://t.co/kkhG9IfLAN", "id": "1617996646285193217"},{"created_at": "2023-01-24T20:19:47.000Z", "text": "meti gola\u00e7o pique centroavante hoje, em pleno polo aqu\u00e1tico \ud83e\udd23", "id": "1617980505001197568"},{"created_at": "2023-01-24T19:08:16.000Z", "text": "Sdds de amassar o botafogo na casa deles...\ud83d\ude2d\nTime fraco ate no polo aqu\u00e1tico man\u00e9 kkkkkkkkkkkkk https://t.co/Jdqkw22uHZ", "id": "1617962507548917760"},{"created_at": "2023-01-24T15:49:54.000Z", "text": "@MoonKase Luge\nMMA\nMotociclismo\nMountain Biking\nMuay Thai\nNado Art\u00edstico\nNata\u00e7\u00e3o\nParapente\nPatina\u00e7\u00e3o\nPatina\u00e7\u00e3o Art\u00edstica no Gelo\nPatina\u00e7\u00e3o de Velocidade no Gelo\nPolo Aqu\u00e1tico\nRafting\nRemo\nRugby\nSaltos Ornamentais\nSkate\nSkeleton\nSki Esportivo\nSlackline\nSnowboard", "id": "1617912584870694913"},{"created_at": "2023-01-24T15:26:40.000Z", "text": "@jgcrfx liliu joga polo aqu\u00e1tico, n\u00e9?", "id": "1617906737872506882"},{"created_at": "2023-01-24T14:06:58.000Z", "text": "Polo Aqu\u00e1tico: Let\u00edcia Belorio conquista o Pr\u00eamio Brasil Ol\u00edmpico\nhttps://t.co/AAzBpGMQUy", "id": "1617886680782098435"},{"created_at": "2023-01-24T00:07:07.000Z", "text": "@jnrrx_ @povotime1910 @geglobo v\u00f4lei nao\n\npolo aqu\u00e1tico", "id": "1617675328725614592"},{"created_at": "2023-01-23T22:26:12.000Z", "text": "RT @modalidadesslb: Bem-vinda, Paula Rutgers Godina! \ud83d\udd34\u26aa\n\ud83d\udcc3 \u2192 https://t.co/lbOPueOdan\n\n#PoloAqu\u00e1ticoFem #S\u00f3H\u00e1UmBenfica https://t.co/hlCskDBEtD", "id": "1617649930998517761"},{"created_at": "2023-01-23T21:58:58.000Z", "text": "@guiparaboni @Felipe_Sokulski @ju_c0nfessions Monstro sagrado, dando a vida jogando polo aqu\u00e1tico", "id": "1617643076901801987"},{"created_at": "2023-01-23T20:30:32.000Z", "text": "Roup\u00e3o Unissex Adulto para Polo Aqu\u00e1tico - Watko na Decathlon - R$ 79,99. Oferta Rel\u00e2mpago. #oferta #relampago #desconto #promo\u00e7\u00e3o #cupom https://t.co/i05sYgbnMe", "id": "1617620820527878146"},{"created_at": "2023-01-23T19:36:03.000Z", "text": "#promo\u00e7\u00e3o #oferta  Roup\u00e3o Unissex Adulto para Polo Aqu\u00e1tico - Watko - R$ 79,99  #moda https://t.co/lIobKV8q29", "id": "1617607109033529357"},{"created_at": "2023-01-23T19:30:35.000Z", "text": "RT @modalidadesslb: Bem-vinda, Paula Rutgers Godina! \ud83d\udd34\u26aa\n\ud83d\udcc3 \u2192 https://t.co/lbOPueOdan\n\n#PoloAqu\u00e1ticoFem #S\u00f3H\u00e1UmBenfica https://t.co/hlCskDBEtD", "id": "1617605734656802817"},{"created_at": "2023-01-23T19:24:09.000Z", "text": "@robressani_ @mari_ostanelli polo aquatico", "id": "1617604115281940501"},{"created_at": "2023-01-23T19:20:41.000Z", "text": "Porra eu acabei de fzr o gol do t\u00edtulo no Polo aqu\u00e1tico fodase", "id": "1617603242728493056"},{"created_at": "2023-01-23T19:10:23.000Z", "text": "RT @modalidadesslb: Bem-vinda, Paula Rutgers Godina! \ud83d\udd34\u26aa\n\ud83d\udcc3 \u2192 https://t.co/lbOPueOdan\n\n#PoloAqu\u00e1ticoFem #S\u00f3H\u00e1UmBenfica https://t.co/hlCskDBEtD", "id": "1617600652619747340"},{"created_at": "2023-01-23T18:33:17.000Z", "text": "RT @modalidadesslb: Bem-vinda, Paula Rutgers Godina! \ud83d\udd34\u26aa\n\ud83d\udcc3 \u2192 https://t.co/lbOPueOdan\n\n#PoloAqu\u00e1ticoFem #S\u00f3H\u00e1UmBenfica https://t.co/hlCskDBEtD", "id": "1617591315956367451"},{"created_at": "2023-01-23T18:08:29.000Z", "text": "@eusoumrato @qrqgabs Rat\u00e3o fica quieto, voc\u00ea entende de futebol igual eu entendo de polo aqu\u00e1tico", "id": "1617585073708236801"},{"created_at": "2023-01-23T18:00:12.000Z", "text": "RT @modalidadesslb: Bem-vinda, Paula Rutgers Godina! \ud83d\udd34\u26aa\n\ud83d\udcc3 \u2192 https://t.co/lbOPueOdan\n\n#PoloAqu\u00e1ticoFem #S\u00f3H\u00e1UmBenfica https://t.co/hlCskDBEtD", "id": "1617582990715912210"},{"created_at": "2023-01-23T17:42:36.000Z", "text": "e aquele campo de polo aqu\u00e1tico \u00e9 bonito? https://t.co/7VwLdnjMTw", "id": "1617578559845052421"},{"created_at": "2023-01-23T17:34:52.000Z", "text": "RT @modalidadesslb: Bem-vinda, Paula Rutgers Godina! \ud83d\udd34\u26aa\n\ud83d\udcc3 \u2192 https://t.co/lbOPueOdan\n\n#PoloAqu\u00e1ticoFem #S\u00f3H\u00e1UmBenfica https://t.co/hlCskDBEtD", "id": "1617576614308581376"},{"created_at": "2023-01-23T17:31:14.000Z", "text": "RT @modalidadesslb: Bem-vinda, Paula Rutgers Godina! \ud83d\udd34\u26aa\n\ud83d\udcc3 \u2192 https://t.co/lbOPueOdan\n\n#PoloAqu\u00e1ticoFem #S\u00f3H\u00e1UmBenfica https://t.co/hlCskDBEtD", "id": "1617575698780270593"},{"created_at": "2023-01-23T17:29:33.000Z", "text": "@nicolaslimdu o futebol vira Polo aqu\u00e1tico", "id": "1617575274027319296"},{"created_at": "2023-01-23T17:28:56.000Z", "text": "RT @modalidadesslb: Bem-vinda, Paula Rutgers Godina! \ud83d\udd34\u26aa\n\ud83d\udcc3 \u2192 https://t.co/lbOPueOdan\n\n#PoloAqu\u00e1ticoFem #S\u00f3H\u00e1UmBenfica https://t.co/hlCskDBEtD", "id": "1617575120872128518"},{"created_at": "2023-01-23T17:26:48.000Z", "text": "Bem-vinda, Paula Rutgers Godina! \ud83d\udd34\u26aa\n\ud83d\udcc3 \u2192 https://t.co/lbOPueOdan\n\n#PoloAqu\u00e1ticoFem #S\u00f3H\u00e1UmBenfica https://t.co/hlCskDBEtD", "id": "1617574583736975377"},{"created_at": "2023-01-23T17:04:02.000Z", "text": "Ontem a chuva mostrou, que se fosse Vila e atletico no accioly ia ser polo aquatico ou lamabol o esporte a ser disputado !", "id": "1617568855718785024"},{"created_at": "2023-01-23T15:11:58.000Z", "text": "@theuus06 @s0usa4xp vira um p\u00f3lo aqu\u00e1tico", "id": "1617540650672746496"},{"created_at": "2023-01-23T13:37:05.000Z", "text": "@s0usa4xp bem dif\u00edcil em irm\u00e3o, os cara faz trabalho at\u00e9 em ferias, nossa quadra se chover vira um p\u00f3lo aqu\u00e1tico", "id": "1617516774026792962"},{"created_at": "2023-01-23T12:43:38.000Z", "text": "Lembrando do polo aqu\u00e1tico q eu joguei ontem", "id": "1617503324231839746"},{"created_at": "2023-01-23T11:55:10.000Z", "text": "Entenda como funciona o Polo Aquatico https://t.co/99INr3blh2", "id": "1617491127002619905"},{"created_at": "2023-01-23T07:18:52.000Z", "text": "@antoniocostapm @AndebolPortugal Pronto! Acabou o futebol. Acabou o andebol. Vai come\u00e7ar a fazer o seu trabalho? Arrumar a \"tralha\" que levou para o \"governo\"? Ou agora vai para o p\u00f3lo aqu\u00e1tico ou ski alpino? \ud83e\udd14", "id": "1617421593629843457"},{"created_at": "2023-01-23T04:26:31.000Z", "text": "@edddbm mano ent\u00e3o     quem sabe eu n\u00e3o me acho no nicho do polo aquatico    ou paleontologia", "id": "1617378218876538880"},{"created_at": "2023-01-23T03:40:05.000Z", "text": "@Mineirao Vamos l\u00e1 fazer uma parceria com Cruziero \u00f3timo supimpa, mais n\u00e3o ter\u00e1 jogos. Ter\u00e1 shows, Tirolesa do mal, roda gigante, torneio de biriba, zumba, polo aqu\u00e1tico se der a gnt encaixa um jogo uma vez ou outra. Palha\u00e7ada palha\u00e7ada.", "id": "1617366534048849920"},{"created_at": "2023-01-23T02:40:01.000Z", "text": "13- ja fiz capoeira circo polo aqu\u00e1tico e t\u00eanis kkkkkkkkk sem contar teatro e dan\u00e7as", "id": "1617351416322084865"},{"created_at": "2023-01-23T01:22:52.000Z", "text": "@oficialbolafora Vit\u00e3o joga p\u00f3lo aqu\u00e1tico", "id": "1617332001794842624"}]