[{"tweets_quantity": 335},{"created_at": "2023-02-09T00:45:09.000Z", "text": "hoje o professor perguntou meu nome e escreveu Pedro bala no quadro negro", "id": "1623483105888681988"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:49.000Z", "text": "O povo t\u00e1 quase pedindo um quadro negro para Bonis para desenhar para o Sapato porque talvez assim ele entenda.", "id": "1623476728717881347"},{"created_at": "2023-02-08T21:14:02.000Z", "text": "@DrBrunoGino T\u00e1 julgando o potencial da pessoa por ideologia pol\u00edtica? \u00c9 isso mesmo Dr. de quadro Negro?", "id": "1623429976581177348"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:55.000Z", "text": "@sincera2023 Posso fazer um pedido na classe: Lula escreve a\u00ed no quadro negro a seguinte frase.\nSou Ladr\u00e3o, fui condenado por um juiz e por um colegiado de ju\u00edzes.", "id": "1623372314938343425"},{"created_at": "2023-02-08T15:07:00.000Z", "text": "Alunos de Campina Grande do Sul comemoram um ano da entrega do emblem\u00e1tico col\u00e9gio da cidade. A obra tinha sido paralisada pela Opera\u00e7\u00e3o Quadro Negro e foi retomada pelo nosso governo.\n\nhttps://t.co/HKbTu3kHri", "id": "1623337607013842945"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:56.000Z", "text": "@NajuliaNapQueen ali na subida pro ponto do icc sul tem uma que a marmita de churrasco \u00e9 uma DEL\u00cdCIA geralmente quem fica ali \u00e9 uma loirinha com uma placa de quadro negro, se n\u00e3o tiver nada bom ali tem uma vegana ali saindo do ceubinho q \u00e9 mt boa tb", "id": "1623334820649529345"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:13.000Z", "text": "@revistaforum Parece o aluno que faz merda e depois escreve 1000 vezes no quadro negro: \"devo respeitar o professor\".\n\nEla deve ter feito uma reuni\u00e3o com o Xand\u00e3o. Aprendeu muito r\u00e1pido.", "id": "1623316269490380800"},{"created_at": "2023-02-08T02:12:23.000Z", "text": "Eu gostava daquele quadro negro com desenho que tinha no cat #BBB23", "id": "1623142668573282305"},{"created_at": "2023-02-08T01:38:28.000Z", "text": "@vlad_sp E porque quadro negro n\u00e3o e? https://t.co/58R0Rtwz0E", "id": "1623134135563784192"},{"created_at": "2023-02-08T00:30:05.000Z", "text": "@MrCartoonizando t\u00e1 mutt, mas qual o do gosto de estat\u00edstica? \u00e9 tipo comer um quadro negro com c\u00e1lculos?", "id": "1623116923255881735"},{"created_at": "2023-02-07T17:38:13.000Z", "text": "O quadro negro \u00e9 verde\nO milho verde \u00e9 amarelo\nO halls preto \u00e9 branco\nO cantor Belo \u00e9 feio\nE eu sou calvo aos 21", "id": "1623013275377053717"},{"created_at": "2023-02-07T16:45:53.000Z", "text": "na minha nova escola ainda usam quadro negro igual na \u00e9poca dos incas e os maias", "id": "1623000103165341696"},{"created_at": "2023-02-07T14:10:13.000Z", "text": "ou\u00e7o algu\u00e9m falar \"por causa que\" e me d\u00e1 uma agonia semelhante ao arranhar o quadro-negro da sala de aula", "id": "1622960929708163072"},{"created_at": "2023-02-07T13:14:54.000Z", "text": "Pq o quadro negro \u00e9 verde?", "id": "1622947007961735173"},{"created_at": "2023-02-07T08:50:37.000Z", "text": "Pq o quadro negro \u00e9 verde? Eis a quest\u00e3o...", "id": "1622880501584338947"},{"created_at": "2023-02-07T05:48:33.000Z", "text": "@v1niciuseduardo parece aqueles apagador de quadro negro", "id": "1622834681916841986"},{"created_at": "2023-02-07T02:22:47.000Z", "text": "@lt1maris @f_vitoria_ o projeto de acabar com o quadro negro deve ter vindo dele, abominou o giz", "id": "1622782896518971393"},{"created_at": "2023-02-06T21:56:11.000Z", "text": "RT @cebolafds: o nome do mano ser harry styles \u00e9 tipo o quadro negro ser verde", "id": "1622715806378328067"},{"created_at": "2023-02-06T21:23:09.000Z", "text": "\ud83d\udca5 CLICAR EM APLICAR CUPOM DE 5% ANTES DE ADICIONAR AO CARRINHO \nPapel De Parede Quadro Negro Lousa Adesivo Vinil Lav\u00e1vel \nR$ 37,90 \n\ud83d\uded2 Compre Aqui \u27a1 https://t.co/6JS42ALJYi\n\n#relampago #love #brasil #off", "id": "1622707493125103616"},{"created_at": "2023-02-06T13:55:09.000Z", "text": "@ogalista @Euritrocito @DelogoDiego @Zanfa E fazer bolinhas de papel com a boca e soprar pelo tubo da caneta? Grudava no quadro negro; quando a professora olhava pra tr\u00e1s a ver quem tinha feito aquilo, todos pareciam anjinhos.\nTempos rom\u00e2nticos.", "id": "1622594750581727235"},{"created_at": "2023-02-06T12:10:28.000Z", "text": "eles felizes pq tem um quadro negro novo???? Mano, escola de velho puta que me pariu", "id": "1622568404728119297"},{"created_at": "2023-02-06T04:34:07.000Z", "text": "RT @cebolafds: o nome do mano ser harry styles \u00e9 tipo o quadro negro ser verde", "id": "1622453560016338945"},{"created_at": "2023-02-06T02:51:40.000Z", "text": "Novidades no meu setup kkkk\nEu amo escrever em quadros ent\u00e3o coloquei um quadro negro para esbo\u00e7ar alguns rascunhos de ideias de c\u00f3digos enquanto codo. \nCurti bastante e fica bem elegante.\nTema Dark sempre lindo rsrs\n\nQuem mais curte quadros f\u00edsicos?\n#dev #python https://t.co/KTtOUwF5gI", "id": "1622427780406206466"},{"created_at": "2023-02-06T02:25:18.000Z", "text": "o nome do mano ser harry styles \u00e9 tipo o quadro negro ser verde", "id": "1622421143595384833"},{"created_at": "2023-02-05T23:53:17.000Z", "text": "sons de obra caminhao tiroteio trio eletrico assobio do lobo giz no quadro negro", "id": "1622382888833482754"},{"created_at": "2023-02-05T19:25:15.000Z", "text": "6) de seu quadro-negro. Desencadeando sua feroz veia competitiva, Chi Yeol parece desesperado para vencer enquanto luta para acompanhar Haeng Sun.\n\nDescrevendo a atmosfera no set durante as filmagens, os produtores de \u201cCrash Course in Romance\u201d relembraram: \u201cEmbora estiv\u00e9ssemos https://t.co/g6PUJBwWTn", "id": "1622315434212003851"},{"created_at": "2023-02-05T19:10:15.000Z", "text": "RT @folha: \ud83d\udcdd Quadro-negro | Com a c\u00e2mera na m\u00e3o, Beth Carvalho descobre que o melhor do Brasil \u00e9 nossa negritude\nDocument\u00e1rio sobre cantora\u2026", "id": "1622311660428951552"},{"created_at": "2023-02-05T16:38:14.000Z", "text": "sdds do meu quadro negro", "id": "1622273405318832131"},{"created_at": "2023-02-05T16:11:26.000Z", "text": "@GAVIFAV Na realidade eu acabo usando qualquer post it. J\u00e1 usei adesivo e at\u00e9 giz de quadro negro para marcar mkkkkk eu s\u00f3 queria marcar que aquela parte foi marcante para mim", "id": "1622266658789236737"},{"created_at": "2023-02-05T14:42:44.000Z", "text": "@gabriel66329347 @SnyderCareca @CatupiryLuL @vnjr98 @oque_prefere Mas a luz que emite \u00e9 roxa, tipo o quadro-negro que na verdade \u00e9 verde", "id": "1622244337819033601"},{"created_at": "2023-02-05T14:04:46.000Z", "text": "eu gosto de quadro negro chato", "id": "1622234781890277376"},{"created_at": "2023-02-05T13:39:27.000Z", "text": "@gabriel66329347 @SnyderCareca @CatupiryLuL @vnjr98 @oque_prefere negro significa escuro, n\u00e3o necessariamente quer dizer q seja preto (o quadro negro se chama assim e \u00e9 verde)", "id": "1622228411841224704"},{"created_at": "2023-02-05T12:41:15.000Z", "text": "@loira2008 Eu gostei da frase escrita no seu quadro negro, muito bom!!!\ud83d\ude09\ud83d\udc4d", "id": "1622213765176369154"},{"created_at": "2023-02-05T01:26:10.000Z", "text": "RT @folha: \ud83d\udcdd Quadro-negro | Com a c\u00e2mera na m\u00e3o, Beth Carvalho descobre que o melhor do Brasil \u00e9 nossa negritude\nDocument\u00e1rio sobre cantora\u2026", "id": "1622043873051643905"},{"created_at": "2023-02-05T00:18:48.000Z", "text": "RT @folha: \ud83d\udcdd Quadro-negro | Com a c\u00e2mera na m\u00e3o, Beth Carvalho descobre que o melhor do Brasil \u00e9 nossa negritude\nDocument\u00e1rio sobre cantora\u2026", "id": "1622026920731754498"},{"created_at": "2023-02-05T00:01:21.000Z", "text": "RT @folha: \ud83d\udcdd Quadro-negro | Com a c\u00e2mera na m\u00e3o, Beth Carvalho descobre que o melhor do Brasil \u00e9 nossa negritude\nDocument\u00e1rio sobre cantora\u2026", "id": "1622022530432204800"},{"created_at": "2023-02-05T00:00:01.000Z", "text": "\ud83d\udcdd Quadro-negro | Com a c\u00e2mera na m\u00e3o, Beth Carvalho descobre que o melhor do Brasil \u00e9 nossa negritude\nDocument\u00e1rio sobre cantora utiliza imagens filmadas pela pr\u00f3pria biografada\n\nhttps://t.co/LloM3Tgzc3", "id": "1622022194300583936"},{"created_at": "2023-02-04T22:32:34.000Z", "text": "@bakucatts \u00e9 um papel de parede q imita quadro negro", "id": "1622000186070269952"},{"created_at": "2023-02-04T20:27:34.000Z", "text": "@aikogatinhaa \u00e9 aquelas tinta de parede que imita quadro negro?", "id": "1621968731025932293"},{"created_at": "2023-02-04T19:34:01.000Z", "text": "@vampfeh Tava dando uma lida melhor e talvez misofonia n\u00e3o,  apesar que os barulhos me irritam muito, n\u00e3o sei se chega nesse n\u00edvel, sei l\u00e1. Eu tenho s\u00f3 um pavor de dois barulhos em espec\u00edfico, rasar metal com metal, tipo panela e unha no quadro negro, tenho um treco s\u00f3 pensando", "id": "1621955253758316545"},{"created_at": "2023-02-04T15:46:34.000Z", "text": "@dr_cooper7 Uma coisa que aprendi a duras penas: nunca programe sem um computador.\nAcho q teu caso \u00e9 pra sempre ter papel e l\u00e1pis \u00e0 m\u00e3o.\nOu seja, c\u00e9rebro n\u00e3o \u00e9 melhor que o pior quadro negro.", "id": "1621898013395374080"},{"created_at": "2023-02-04T15:33:57.000Z", "text": "@hange_Zzz calor,poeira,p\u00f3 de giz de quadro negro :\")", "id": "1621894836579176450"},{"created_at": "2023-02-04T13:49:06.000Z", "text": "pedi p minha m\u00e3e se eu podia escrever na parede do meu quarto, e hoje chegou um cara aqui em casa pra fazer um quadro negro\nAMO MINHA M\u00c3E", "id": "1621868451735158785"},{"created_at": "2023-02-04T11:28:52.000Z", "text": "Vai sair um document\u00e1rio da Beth Carvalho composto, quase em sua totalidade, por v\u00eddeos gravados pela pr\u00f3pria Beth Carvalho https://t.co/BCkI08Zsor", "id": "1621833159682785280"},{"created_at": "2023-02-04T11:21:34.000Z", "text": "Com a c\u00e2mera na m\u00e3o, Beth Carvalho descobre que o melhor do Brasil \u00e9 nossa negritude https://t.co/XSEwxD1wZG", "id": "1621831325455118341"},{"created_at": "2023-02-04T04:23:14.000Z", "text": "Uma vez eu ouvi o seguinte coment\u00e1rio sobre o filme do Coringa. Estou reassistindo aqui e lembrei da precis\u00e3o desse coment\u00e1rio.\n\"S\u00e3o 2 horas de voc\u00ea assistindo uma experi\u00eancia que se assemelha \u00e0 um quadro negro sendo arranhado\"", "id": "1621726049200381953"},{"created_at": "2023-02-04T00:33:18.000Z", "text": "no quadro negro, eu vejo a equa\u00e7\u00e3o, \na subtra\u00e7\u00e3o dos espectros de s\u00e1bios,\nvejo a vacina contra a hipnose no equil\u00edbrio entre m\u00e1quinas e flores,\n\u00e9 o cen\u00e1rio da bela simbiose,\no arco-\u00edris de sofia e os doutores.", "id": "1621668181197611015"},{"created_at": "2023-02-03T23:51:38.000Z", "text": "Todo quadro negro \u00e9 todo negro \u00e9 todo negroooo e eu escrevo seu nome nele s\u00f3 pra demonstrar o meu apegoooo", "id": "1621657697962659840"},{"created_at": "2023-02-03T23:42:49.000Z", "text": "a rinite das formiga atacam com giz de quadro negro, aprendizados da aula de hoje", "id": "1621655476965367815"},{"created_at": "2023-02-03T18:54:24.000Z", "text": "A coisa mais genial q os f\u00edsicos fizeram foi colocar um quadro negro na salinha do caf\u00e9", "id": "1621582894496993283"},{"created_at": "2023-02-03T18:50:37.000Z", "text": "@LuizCamargoVlog Eles querem lacrar, mas nem sempre raciocinam!! Por curiosidade fui fazer outra pesquisa...Quadro Negro, nenhuma li\u00e7\u00e3o de moral! https://t.co/oezNIB2cQH", "id": "1621581943648272385"},{"created_at": "2023-02-03T18:46:03.000Z", "text": "CINCO MINUTOS #178 VINHA DE LUZ 114 Quadro Negro https://t.co/5negSlAkO7 via @YouTube #fy #fyp #posse #moraes #jesus #divaldo", "id": "1621580792961896448"},{"created_at": "2023-02-03T13:38:44.000Z", "text": "Giz branco (de quadro negro) \ud83e\udd24 https://t.co/CT2ERmPlHU", "id": "1621503453741850625"},{"created_at": "2023-02-03T13:34:44.000Z", "text": "@chrisgonzatti Ah Chris meus parab\u00e9ns. Aqui em casa, eu montei um escrit\u00f3rio com parede de quadro negro. Mas fiz isso porque meu Pai \u00e9 professor e literalmente usa a parede pra d\u00e1 aula. Agora, voc\u00ea pode ver na Shopee uns papeis de parede e uns acess\u00f3rios pra escrit\u00f3rio que s\u00e3o bens legais.", "id": "1621502450447564800"},{"created_at": "2023-02-03T04:21:18.000Z", "text": "hj ele tava me levando pra casa e tava tudo pfto, eu i ele na sombra pftinha, o doguinho, a lua cheia, as estrelas espalhadas no c\u00e9u engual p\u00f3 de giz em quadro negro\npor mais dias assi", "id": "1621363173788995585"},{"created_at": "2023-02-03T00:45:00.000Z", "text": "Turma da Malu chegou hoje no col\u00e9gio e a professora tinha desenhado essa Iemanj\u00e1 no quadro negro com giz. Muito lindo.\nhttps://t.co/Nkl4khvmx1", "id": "1621308739792805889"},{"created_at": "2023-02-03T00:07:01.000Z", "text": "Lousa Cavalete Quadro Negro Restaurante Padaria Bar M4 Mogno\nhttps://t.co/SXXL5nTo5Y", "id": "1621299179560620034"},{"created_at": "2023-02-02T20:36:46.000Z", "text": "Fiz um quadro negro e instalei v\u00e1rios m\u00f3veis, me sinto um homem de verdade \ud83d\udc4c https://t.co/MICbnzCcKg", "id": "1621246268507840517"},{"created_at": "2023-02-02T12:32:56.000Z", "text": "ideia para uma revolu\u00e7\u00e3o cient\u00edfica: um detetor de milagres.\n\nmaterial necess\u00e1rio: giz e quadro negro.\ndesenhe um medidor com o ponteiro no zero e escreva em cima: detetor de milagres.\n\nse o ponteiro se mexer, \u00e9 milagre.", "id": "1621124506990379009"},{"created_at": "2023-02-02T08:54:57.000Z", "text": "mano que dor no dente puta que pariu eu n\u00e3o aguento mais quem inventou aparelho tran\u00e7ado tem um espa\u00e7o especial no meu quadro negro", "id": "1621069650246381570"},{"created_at": "2023-02-02T01:27:23.000Z", "text": "@tmEstaOk disse o quadro negro", "id": "1620957019216744461"},{"created_at": "2023-02-02T00:49:18.000Z", "text": "@anygabrielly esse \u00e1udio me d\u00e1 a mesma sensa\u00e7\u00e3o que o giz passando no quadro negro \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b", "id": "1620947435081302016"},{"created_at": "2023-02-01T20:06:43.000Z", "text": "ai eu dizia \"mas eu gosto desses que eu to vendo esses q vc ta me oferecendo eu n\u00e3o gosto\" e dava pra ver q ele tava se irritando tipo ???? meu filho va se lascar com esse quadro negro que tu quer q eu use na minha cara jss sera possivel q eu n\u00e3o posso escolher o diabo q EU gosto", "id": "1620876317796491264"},{"created_at": "2023-02-01T18:54:22.000Z", "text": "estudei anos para me tonar funesto, e acabei virando um grande  piolhoso! vou sentar em um quadro negro e chorar!! :(", "id": "1620858112919109633"},{"created_at": "2023-02-01T18:34:09.000Z", "text": "RT @atetucapitu: o calor do fogo que tu me ateou\nqueima minha pele em carne viva\nas palavras que amava ouvir\nsoam como unhas em um quadro n\u2026", "id": "1620853021835161600"},{"created_at": "2023-02-01T12:52:10.000Z", "text": "@CNNBrasil Kkkkkk n\u00e3o tem internet, vai na Biblioteca, n\u00e3o tem equipamento, e giz e quadro negro, caramba chega de mimmimi a grande maioria da popula\u00e7\u00e3o aprendeu a estudar assim, pq essa chiadeira agora.", "id": "1620766961868079105"},{"created_at": "2023-02-01T12:19:51.000Z", "text": "Pq vc \u00e9 o cigarro, e eu o fumante\nN\u00f3s aumentamos as apostas, pq vc \u00e9 o curinga \nVc \u00e9 o giz, e eu poderia ser o quadro negro\nVc pode ser a conversa, \u00e9 eu poderia ser a caminhada \nMesmo quando o c\u00e9u estiver caindo\nMesmo quando o sol n\u00e3o brilhar\nEu tenho f\u00e9 em vc e eu", "id": "1620758829767213058"},{"created_at": "2023-02-01T10:14:28.000Z", "text": "eu gosto de quadro negro abomin\u00e1vel", "id": "1620727275653308418"},{"created_at": "2023-02-01T02:47:38.000Z", "text": "Quando penso que estudar na minha \u00e9poca era s\u00f3 copiar textos de um quadro negro da uma sensa\u00e7\u00e3o de tempo perdido do caralho.", "id": "1620614823838109697"},{"created_at": "2023-02-01T00:29:53.000Z", "text": "@futebol_info @RBairner Se n\u00e3o foi de prop\u00f3sito eu sou um quadro negro", "id": "1620580160486666243"},{"created_at": "2023-01-31T21:02:44.000Z", "text": "se eu aturo esse atentado contra a sanidade humana (juro, o barulho de bubblewrap estourando pra mim \u00e9 pior que o barulho de unhas num quadro negro), ent\u00e3o ature otep tamb\u00e9m miakerida, pq infelizmente eu abri o portal do metal aqui e me empolguei, acho q vou at\u00e9 amanh\u00e3 s\u00f3 em otep", "id": "1620528030044286976"},{"created_at": "2023-01-31T20:27:29.000Z", "text": "creatina tem gosto de giz branco pra quadro negro\n\nquem discorda n\u00e3o estudou em escola p\u00fablica", "id": "1620519157682020352"},{"created_at": "2023-01-31T19:24:44.000Z", "text": "!!!EU S\u00d3 QUERO \u00c9 SER FELIZ,PUNIR QUEM AINDA USA A LOUSA OU QUADRO NEGRO COM O BRANCO DO SEU GIZ!!!", "id": "1620503364932079616"},{"created_at": "2023-01-31T18:09:19.000Z", "text": "ver alguem treinando de cabelo solto eh mais agoniante que passar o garfo em um quadro negro pqp", "id": "1620484387682013186"},{"created_at": "2023-01-31T13:58:11.000Z", "text": "@mfriasoficial @rogeriosmarinho @depheliolopes @delegadoramagem Cara vc j\u00e1 botou o Brasil numa frias e agora pega o marinho e enfia no seu c.....!  Entendeu ou tenho q desenhar num quadro negro para vc entender?", "id": "1620421187364065281"},{"created_at": "2023-01-31T10:43:01.000Z", "text": "Acordei cedo, amarrei o gato e tomei uma ducha. Da\u00ed fiquei pensando...\nPq o quadro negro \u00e9 Verde? \n#PachecoN\u00c3O", "id": "1620372071661576194"},{"created_at": "2023-01-31T03:10:26.000Z", "text": "A saudade que estou de uma lousa(quadro negro para os ra\u00edzes e desconhecedores da rinite) n\u00e3o t\u00e1 no gibi.", "id": "1620258173969125376"},{"created_at": "2023-01-30T21:07:06.000Z", "text": "@MikkeLovvy Um quadro-negro e giz!!!", "id": "1620166737638608896"},{"created_at": "2023-01-30T18:21:56.000Z", "text": "Olha a\u00ed, n\u00e3o necessita de quadro negro pra desenhar n\u00e3o n\u00e9 \ud83e\udd23\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/mTHnbwapZy", "id": "1620125171955949568"},{"created_at": "2023-01-30T17:57:47.000Z", "text": "Toda vez que eu vejo uma gringa tirando a cut\u00edcula no seco me d\u00e1 vontade de MORRER, uma sensa\u00e7\u00e3o horr\u00edvel tipo arranhar quadro negro", "id": "1620119094518480899"},{"created_at": "2023-01-30T16:40:10.000Z", "text": "@dinlenrau Fiz faculdade por 4 anos e usei o mesmo caderno. Na faculdade a gente faz anota\u00e7\u00e3o, n\u00e3o fica copiando conte\u00fado de quadro negro n\u00e3o", "id": "1620099561476788228"},{"created_at": "2023-01-30T16:26:34.000Z", "text": "@eduyzzz pq q chama quadro negro c ele \u00e9 verde?", "id": "1620096140858503168"},{"created_at": "2023-01-30T03:34:17.000Z", "text": "@shitpostverdade Pq minha prof n\u00e3o colocou isso sobre o quadro negro nunca mais eu erro", "id": "1619901787699564544"},{"created_at": "2023-01-30T00:46:41.000Z", "text": "@choquei Se sou m\u00e3e dessa crian\u00e7a ela tava desenhando montanhas e nuvens no quadro negro essas horas, de pijama e esperando o nescau ficar pronto pra ir dormir. \nEu hein", "id": "1619859609145192449"},{"created_at": "2023-01-29T23:58:53.000Z", "text": "RT @MoraesVncs: fiz a noite estrelada num quadro negro, espero que n\u00e3o se importem de eu postar em todo lugar https://t.co/dpGmnKwP0q", "id": "1619847582490198019"},{"created_at": "2023-01-29T21:14:32.000Z", "text": "RT @MoraesVncs: fiz a noite estrelada num quadro negro, espero que n\u00e3o se importem de eu postar em todo lugar https://t.co/dpGmnKwP0q", "id": "1619806221862866944"},{"created_at": "2023-01-29T20:49:51.000Z", "text": "fiz a noite estrelada num quadro negro, espero que n\u00e3o se importem de eu postar em todo lugar https://t.co/dpGmnKwP0q", "id": "1619800009008103424"},{"created_at": "2023-01-29T20:06:56.000Z", "text": "rindo mt com o quadro negro do playground do lugar que minha amiga foi https://t.co/KRI1EUCDSX", "id": "1619789211196080134"},{"created_at": "2023-01-29T18:18:54.000Z", "text": "@Astronomiaum Algumas escolas n\u00e3o possuem nem um quadro negro descente", "id": "1619762023952437248"},{"created_at": "2023-01-29T17:27:17.000Z", "text": "@RicardoCZanella @marcoan20048317 @lybrjack Deixa eu te contar uma coisa cavalo marinho n \u00e9 um cavalo. O guarda sol n guarda do sol de verdade, o milho verde n \u00e9 verde e sim amarelo, quadro negro n \u00e9 preto e sim verde. Gabriel Jesus n \u00e9 Jesus dvdd.\n\nVc acha q por causa do nome do partido ser esse, ele instantaneamente \u00e9+", "id": "1619749032620101633"},{"created_at": "2023-01-29T12:44:17.000Z", "text": "eu lutei para ter um quadro negro impopular mas n\u00e3o foi o suficiente :( hoje me sinto um total aborr\u00edvel!!!", "id": "1619677812910362674"},{"created_at": "2023-01-28T16:59:28.000Z", "text": "@AquinoEmanuel Pavor do cen\u00e1rio da lua, os tons de cor e daquelas crateras\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c \u00e9 medo de arrepiar. \n\u00c9 como mistura de medo de \ud83d\udc0c que \u00e9 algo gosmento com algo irritante que \u00e9 arranhar as unhas no quadro negro.", "id": "1619379646365323264"},{"created_at": "2023-01-28T14:33:13.000Z", "text": "@labertolii Mo\u00e7a, infelizmente n\u00e3o to achando a noticia mais mas na \u00e9poca foi uma campanha que infelizmente acabaram misturando v\u00e1rias fakes (tipo quadro negro, por exemplo) com palavras realmente racistas, e acabaram espalhando as fakes.", "id": "1619342839737122816"},{"created_at": "2023-01-27T22:55:02.000Z", "text": "@RiskosRang \u00c9 um quadro negro, sem d\u00favida, apesar de a informa\u00e7\u00e3o sobre contas de  Balan\u00e7o ser uma fotografia num dado momento.", "id": "1619106737180786692"},{"created_at": "2023-01-27T16:14:18.000Z", "text": "@Gabriel_BlChita @Almirante_Japa @anarcovegana Telegrama do RSC da URSS e do Comit\u00ea Central do PC(b) \u00e0 lideran\u00e7a das regi\u00f5es de Dnipropetrovsk, Odesa e Kharkiv em conex\u00e3o com a resolu\u00e7\u00e3o sobre a listagem de aldeias no \"quadro negro\"\nhttps://t.co/MaF5V8YjtK", "id": "1619005891029909505"},{"created_at": "2023-01-26T21:44:42.000Z", "text": "puta agonia tento gostar de caf\u00e9 e cerveja pra me encaixar pq odeio q me ofere\u00e7am e eu precise trazer o quadro negro", "id": "1618726648282750986"},{"created_at": "2023-01-26T10:58:37.000Z", "text": "@pfnery Quadro negro, mesmo sendo verde.", "id": "1618564056784465920"},{"created_at": "2023-01-26T09:52:07.000Z", "text": "@pabllomachadoo @memes_medo Caralho isso n\u00e3o \u00e9 uma testa n\u00e3o kkkkkkk \u00e9 um quadro negro", "id": "1618547320559390721"},{"created_at": "2023-01-26T00:01:20.000Z", "text": "Yas vc e o giz, e eu poderia ser o quadro negro \u2014 \ud83d\ude30 https://t.co/zQplz85zZU", "id": "1618398645430411264"},{"created_at": "2023-01-25T19:39:47.000Z", "text": "RT @Mjuice25: Marilia e a Sarah s\u00e3o o completo oposto\nSarah tem uma voz tranquila, baixa \u00e9 boa de ouvir...\nMarilia n\u00e3o tem voz, tem uma m\u00e3o\u2026", "id": "1618332826923053058"},{"created_at": "2023-01-25T19:24:35.000Z", "text": "Marilia e a Sarah s\u00e3o o completo oposto\nSarah tem uma voz tranquila, baixa \u00e9 boa de ouvir...\nMarilia n\u00e3o tem voz, tem uma m\u00e3o com unhas compridas que sai da sua boca e arranha o quadro negro...", "id": "1618329001025757184"},{"created_at": "2023-01-25T18:21:46.000Z", "text": "@MichellGui @BenchmarkCast que eram mandados pra Talos I pra trabalhar como pena alternativa em um e-mail da vida, mas depois eu passei por um quadro negro que tinha infos de uma festa relacionada a isso e ficou muito clara a banalidade da pervers\u00e3o ali naquela sociedade", "id": "1618313190756212739"},{"created_at": "2023-01-25T13:32:21.000Z", "text": "@Vivian_M_Astro @GilDoVigor Realmente o quadro negro finalizado \u00e9 uma coisa diferente que o \"em desenvolvimento\". Ali\u00e1s isso me lembra aulas que tinha nas salas no Ryerson da UChicago...", "id": "1618240359024431106"},{"created_at": "2023-01-25T13:22:32.000Z", "text": "@rblourenco @GilDoVigor \u00c9 o quadro negro que \u00e9 perfeito para passar em concurso e o que nunca ter\u00e3o de mim. Aulas s\u00e3o din\u00e2micas, um quadro negro t\u00e3o perfeitinho assim s\u00f3 acontece em mon\u00f3logos.", "id": "1618237886985560065"},{"created_at": "2023-01-25T11:20:39.000Z", "text": "Sonhei que eu tava dentro do quadro negro, aquele de giz, e tinha um monte de f\u00f3rmulas matem\u00e1ticas ao meu redor, dan\u00e7ando. Da\u00ed eu encostava nelas e elas iam dan\u00e7ando pro lado contr\u00e1rio. A\u00ed fiquei assim, eu ia encostando e elas se remexendo, indo e voltando pra perto de mim.", "id": "1618207215537786880"},{"created_at": "2023-01-25T10:47:34.000Z", "text": "@GilDoVigor Mais que as f\u00f3rmulas indecifr\u00e1veis, me escandaliza esse ultrapassado \"quadro negro\" e o uso de giz", "id": "1618198889781407746"},{"created_at": "2023-01-25T09:32:47.000Z", "text": "@pfnery Quadro negro", "id": "1618180070279114752"},{"created_at": "2023-01-25T05:28:07.000Z", "text": "@naoealothlaries accurate, q voz de todos os integrantes(sem exce\u00e7\u00e3o) da minha familia essa semana est\u00e3o soando com um quadro-negro sendo arranhado com a unha", "id": "1618118497552465925"},{"created_at": "2023-01-25T04:53:28.000Z", "text": "@teamozuko arranhe um quadro negro do meu lado, mas n me mande mastigar uma cebola", "id": "1618109778756251650"},{"created_at": "2023-01-25T04:09:24.000Z", "text": "eu posso ser seu quadro negro e voc\u00ea o giz\u2026", "id": "1618098685761703936"},{"created_at": "2023-01-25T03:47:10.000Z", "text": "@ana_fialho9 Na sala de aula, carteiras duras de madeira que dividia com mais dois alunos. \nMoral e c\u00edvica, Ospb e aula de religi\u00e3o onde t\u00ednhamos de aprender a rezar, e em todas as salas, um crucifixo na parede em cima do quadro negro.", "id": "1618093090610491394"},{"created_at": "2023-01-25T02:02:30.000Z", "text": "Como sei que voc\u00ea j\u00e1 resolveu pensei que poderia me dar uma dica pra eu chegar a desvendar a equa\u00e7\u00e3o do quadro negro.", "id": "1618066751429689345"},{"created_at": "2023-01-25T01:24:27.000Z", "text": "@pfnery Quadro negro", "id": "1618057177129975810"},{"created_at": "2023-01-25T01:18:35.000Z", "text": "@eijoseneto @GilDoVigor Quadro negro \u00e9 muito melhor!", "id": "1618055699556364288"},{"created_at": "2023-01-25T00:30:53.000Z", "text": "RT @jornalodia: O ex-BBB continua seus estudos e impressiona seus seguidores com registro: '\u00c9 muito dif\u00edcil derivar e integrar em english?'\u2026", "id": "1618043694103531523"},{"created_at": "2023-01-24T23:59:26.000Z", "text": "O ex-BBB continua seus estudos e impressiona seus seguidores com registro: '\u00c9 muito dif\u00edcil derivar e integrar em english?'.\n#MeiaHora #BBB #Famosos\nhttps://t.co/8cVc4OAmMd", "id": "1618035779321696257"},{"created_at": "2023-01-24T23:37:49.000Z", "text": "Bom mesmo \u00e9 quando toca bate panela e risco de garfo no quadro negro! https://t.co/QwqadGFQtP", "id": "1618030341385748480"},{"created_at": "2023-01-24T23:37:16.000Z", "text": "O ex-BBB continua seus estudos e impressiona seus seguidores com registro: '\u00c9 muito dif\u00edcil derivar e integrar em english?'.\n#ODia #BBB #Famosos\nhttps://t.co/pzKZqCECck", "id": "1618030203241959425"},{"created_at": "2023-01-24T23:32:35.000Z", "text": "hoje meu filho quase cometeu suic\u00eddio comendo uma comig-ningu\u00e9m-pode enquanto eu olhava o card\u00e1pio no quadro negro de uma padaria hipster", "id": "1618029024802136065"},{"created_at": "2023-01-24T15:38:25.000Z", "text": "@felipeneto Se a Professora tivesse feito ele escrever 100 vezes no quadro negro  isso n\u00e3o estaria acontecendo. https://t.co/QvaZCsoYCL", "id": "1617909695393726468"},{"created_at": "2023-01-24T12:01:20.000Z", "text": "Tem cirurgia pra diminuir testa? pqp minha testa parece um quadro negro LITERALMENTE", "id": "1617855066677084160"},{"created_at": "2023-01-24T11:43:16.000Z", "text": "O quadro negro do horror amado mestre \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e.#ForaLula  #foraPT #PachecoNAO https://t.co/eIQvACHwuM", "id": "1617850517862125568"},{"created_at": "2023-01-24T09:42:49.000Z", "text": "@mcjojozinha Sala de aula da faculdade,  ela se inclinou para segurar a porta e j\u00e1 ficar no jeito pra mim, gozei em cima do quadro negro ...", "id": "1617820208433074177"},{"created_at": "2023-01-24T04:11:44.000Z", "text": "@HugoBonemer Infelizmente precisa, pq se os estados n\u00e3o est\u00e3o conseguindo manter o quadro de  professores em todas as escolas, n\u00e3o tem a minina estrutura para aulas com giz e quadro negro como \u00e9 que vai investir em lab de rob\u00f3tica e um quadro de professores da \u00e1rea. Precisando do b\u00e1sico ainda", "id": "1617736887074172929"},{"created_at": "2023-01-24T03:55:54.000Z", "text": "@marianamlara A voz do cowboy me d\u00e1 aquele mesmo nervoso de unha arranhando em quadro negro, sabe??", "id": "1617732903286501376"},{"created_at": "2023-01-24T03:19:47.000Z", "text": "toda vez que o gabriel abre a boca \u00e9 que nem giz riscando no quadro negro pra mim #BBB23", "id": "1617723813340536833"},{"created_at": "2023-01-24T03:15:02.000Z", "text": "RT @NoronhaloL: @misteriouspavao Quando tinha o comando n\u00e3o fez nada, vai fazer agora que perdeu o comando? Tor\u00e7o pelo contr\u00e1rio, mas acho\u2026", "id": "1617722619247362048"},{"created_at": "2023-01-24T00:40:08.000Z", "text": "@tabataamaralsp Concordo com o veto. Aula de computa\u00e7\u00e3o,programa\u00e7\u00e3o e rob\u00f3tica em sala de aula que eu mal tenho quadro negro e caneta de quadro.", "id": "1617683636639391744"},{"created_at": "2023-01-24T00:25:11.000Z", "text": "\u00e9 importante, mas primeiro temos que resolver o problema que a rede p\u00fablica tem nem professor de matem\u00e1tica, nem bebedouro, algumas tem que juntar 60 alunos numa sala por falta de uma lousa/quadro negro, falta de merenda, de paredes nas salas, etc. veto corret\u00edssimo. https://t.co/GpBJtExaE3", "id": "1617679873795031041"},{"created_at": "2023-01-23T21:17:45.000Z", "text": "@ThiagoAndreh Quadro Negro tb \u00e9 um termo racista. No per\u00edodo da escravidao, os escravos seguravam os quadros para q professores e alunos brancos pudessem usar.\n\nDai veio o termo quadro negro. \n\n(Cont\u00e9m ironia)", "id": "1617632703490424836"},{"created_at": "2023-01-23T18:32:01.000Z", "text": "@bodefucetao_ vc \u00e9 um #@!&amp;*$&amp;@ um &amp;$!*#@ um [redacted] um [buzina de caminh\u00e3o] um [quadro negro sendo arranhado] um [disco de vinil riscando]", "id": "1617590994555240463"},{"created_at": "2023-01-23T15:39:14.000Z", "text": "Quem mandou pintar o clube igual um quadro negro? https://t.co/W4TgcknTS4", "id": "1617547514303111175"},{"created_at": "2023-01-23T03:13:12.000Z", "text": "@PauloRogerioCa6 As decep\u00e7\u00e3o em alta ,nada de bom pra completar o quadro negro essa agora..\ud83d\udc4e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4e", "id": "1617359768770777089"},{"created_at": "2023-01-23T01:46:50.000Z", "text": "\u201cCelina, como que vc vai ser o quadro negro se oc \u00e9 branca igual leite?\u201d \n\nso acho q a Isadora me odeia", "id": "1617338032784293888"},{"created_at": "2023-01-23T01:10:36.000Z", "text": "\"quadro branco\"\n*myzi desenhando um quadro negro* https://t.co/mTIvRyT7dt", "id": "1617328914959040516"},{"created_at": "2023-01-22T23:36:59.000Z", "text": "nunca entendi... pq o quadro negro \u00e9 branco.. o belo \u00e9 feio.. o milho verde \u00e9 amarelo", "id": "1617305353510584321"},{"created_at": "2023-01-22T23:06:02.000Z", "text": "@sooofiaaia @princesaestoica admite seu pai te botava pra ler dostoievski e explicar tudo num quadro negro de 90x60", "id": "1617297567972478976"},{"created_at": "2023-01-22T22:52:01.000Z", "text": "RT @ValnorHenriques: Opini\u00e3o - Quadro-negro: Um contragolpe sem dar um tiro\n\nhttps://t.co/eAt0zg5cFk", "id": "1617294040004792320"},{"created_at": "2023-01-22T22:20:18.000Z", "text": "A coluna de hoje na @folha \nhttps://t.co/AGqPC7qjup", "id": "1617286058021896192"},{"created_at": "2023-01-22T20:34:32.000Z", "text": "RT @folha: #OPINI\u00c3O \n\n\ud83d\udcddQuadro-negro | Um contragolpe sem dar um tiro\nHoje mais escolarizada, sociedade civil n\u00e3o permitiu acontecer outro 1\u2026", "id": "1617259442042544128"},{"created_at": "2023-01-22T20:33:09.000Z", "text": "RT @folha: #OPINI\u00c3O \n\n\ud83d\udcddQuadro-negro | Um contragolpe sem dar um tiro\nHoje mais escolarizada, sociedade civil n\u00e3o permitiu acontecer outro 1\u2026", "id": "1617259091054952448"},{"created_at": "2023-01-22T20:27:16.000Z", "text": "Se entendermos por impacto, as imagens do homem preto, com camisa de Bolsonaro, que foi filmado vandalizando o centen\u00e1rio rel\u00f3gio dado a Dom Jo\u00e3o VI, exposto no Pal\u00e1cio do Planalto, desconcerta intelectuais negros. \nhttps://t.co/r7gTncNNUW", "id": "1617257611325325313"},{"created_at": "2023-01-22T19:45:19.000Z", "text": "@Fiuzafirmao2 Tinha fazer Petistas e nordestinos escrever isso no antigo quadro negro da escola, como castigo de serem jumentosloides \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1617247055713558528"},{"created_at": "2023-01-22T18:32:23.000Z", "text": "@misteriouspavao Quando tinha o comando n\u00e3o fez nada, vai fazer agora que perdeu o comando? Tor\u00e7o pelo contr\u00e1rio, mas acho que ele vai ficar de castigo escrevendo no quadro negro at\u00e9 preencher todinho: \"faz o \u00e9le, faz o \u00e9le, faz o \u00e9le.....", "id": "1617228699232833539"},{"created_at": "2023-01-22T18:03:29.000Z", "text": "RT @folha: #OPINI\u00c3O \n\n\ud83d\udcddQuadro-negro | Um contragolpe sem dar um tiro\nHoje mais escolarizada, sociedade civil n\u00e3o permitiu acontecer outro 1\u2026", "id": "1617221425559138304"},{"created_at": "2023-01-22T17:02:29.000Z", "text": "RT @folha: #OPINI\u00c3O \n\n\ud83d\udcddQuadro-negro | Um contragolpe sem dar um tiro\nHoje mais escolarizada, sociedade civil n\u00e3o permitiu acontecer outro 1\u2026", "id": "1617206074670555136"},{"created_at": "2023-01-22T16:45:51.000Z", "text": "RT @folha: #OPINI\u00c3O \n\n\ud83d\udcddQuadro-negro | Um contragolpe sem dar um tiro\nHoje mais escolarizada, sociedade civil n\u00e3o permitiu acontecer outro 1\u2026", "id": "1617201888696434688"},{"created_at": "2023-01-22T16:45:20.000Z", "text": "RT @folha: #OPINI\u00c3O \n\n\ud83d\udcddQuadro-negro | Um contragolpe sem dar um tiro\nHoje mais escolarizada, sociedade civil n\u00e3o permitiu acontecer outro 1\u2026", "id": "1617201762015879171"},{"created_at": "2023-01-22T16:27:51.000Z", "text": "RT @folha: #OPINI\u00c3O \n\n\ud83d\udcddQuadro-negro | Um contragolpe sem dar um tiro\nHoje mais escolarizada, sociedade civil n\u00e3o permitiu acontecer outro 1\u2026", "id": "1617197362014724101"},{"created_at": "2023-01-22T16:19:59.000Z", "text": "RT @folha: #OPINI\u00c3O \n\n\ud83d\udcddQuadro-negro | Um contragolpe sem dar um tiro\nHoje mais escolarizada, sociedade civil n\u00e3o permitiu acontecer outro 1\u2026", "id": "1617195380785004550"},{"created_at": "2023-01-22T16:06:48.000Z", "text": "RT @folha: #OPINI\u00c3O \n\n\ud83d\udcddQuadro-negro | Um contragolpe sem dar um tiro\nHoje mais escolarizada, sociedade civil n\u00e3o permitiu acontecer outro 1\u2026", "id": "1617192064185155584"},{"created_at": "2023-01-22T16:00:31.000Z", "text": "#OPINI\u00c3O \n\n\ud83d\udcddQuadro-negro | Um contragolpe sem dar um tiro\nHoje mais escolarizada, sociedade civil n\u00e3o permitiu acontecer outro 1964\n\nhttps://t.co/uaAZTeRnmV", "id": "1617190480814424067"},{"created_at": "2023-01-22T15:02:39.000Z", "text": "Opini\u00e3o - Quadro-negro: Um contragolpe sem dar um tiro https://t.co/obcbH4wJPT", "id": "1617175917880610817"},{"created_at": "2023-01-22T14:51:44.000Z", "text": "RT @ValnorHenriques: Opini\u00e3o - Quadro-negro: Um contragolpe sem dar um tiro\n\nhttps://t.co/eAt0zg5cFk", "id": "1617173170196291584"},{"created_at": "2023-01-22T14:09:59.000Z", "text": "RT @ValnorHenriques: Opini\u00e3o - Quadro-negro: Um contragolpe sem dar um tiro\n\nhttps://t.co/eAt0zg5cFk", "id": "1617162664072908800"},{"created_at": "2023-01-22T13:38:37.000Z", "text": "RT @ValnorHenriques: Opini\u00e3o - Quadro-negro: Um contragolpe sem dar um tiro\n\nhttps://t.co/eAt0zg5cFk", "id": "1617154770573090817"},{"created_at": "2023-01-22T13:22:20.000Z", "text": "RT @jjonguevara: voc\u00ea sabia que a express\u00e3o \"quadro negro\" \u00e9 racista? surgiu no s\u00e9culo XVIII quando os donos de engenho faziam anota\u00e7\u00f5es co\u2026", "id": "1617150671798550528"},{"created_at": "2023-01-22T12:06:34.000Z", "text": "Opini\u00e3o - Quadro-negro: Um contragolpe sem dar um tiro\n https://t.co/H0suPPuOxv", "id": "1617131607550222341"},{"created_at": "2023-01-22T11:52:15.000Z", "text": "RT @ValnorHenriques: Opini\u00e3o - Quadro-negro: Um contragolpe sem dar um tiro\n\nhttps://t.co/eAt0zg5cFk", "id": "1617128005528158209"},{"created_at": "2023-01-22T11:44:07.000Z", "text": "@lisdexanfetabia N\u00e3o, faz uma parede escura de quadro negro e a crian\u00e7a vai ficar feliz desenhando com giz", "id": "1617125956761559040"},{"created_at": "2023-01-22T11:31:20.000Z", "text": "Opini\u00e3o - Quadro-negro: Um contragolpe sem dar um tiro\n\nhttps://t.co/eAt0zg5cFk", "id": "1617122739382263808"},{"created_at": "2023-01-22T08:59:07.000Z", "text": "@lisdexanfetabia Nessa parede, n\u00e3o. Pinta uma parede de tinta preta fosca pra desenho a giz. D\u00e1 giz de quadro negro a ele e deixa desenhar na parede espec\u00edfica. Mas acho mais produtivo comprar uma mesa de pl\u00e1stico infantil e ensinar ele a sentar e desenhar l\u00e1. E quando maior, a estudar l\u00e1.", "id": "1617084431495475200"},{"created_at": "2023-01-22T08:48:06.000Z", "text": "Um contragolpe sem dar um tiro https://t.co/23v0eC6MPh", "id": "1617081662000562176"},{"created_at": "2023-01-22T08:45:04.000Z", "text": "Um contragolpe sem dar um tiro https://t.co/F0qHa39FKZ", "id": "1617080895923687425"},{"created_at": "2023-01-22T07:39:06.000Z", "text": "RT @jjonguevara: voc\u00ea sabia que a express\u00e3o \"quadro negro\" \u00e9 racista? surgiu no s\u00e9culo XVIII quando os donos de engenho faziam anota\u00e7\u00f5es co\u2026", "id": "1617064295338020865"},{"created_at": "2023-01-22T07:08:53.000Z", "text": "Imbec\u00edl, tem escola nos interiores que nem quadro negro tem, nem energia, quanto mais computador.\nPensa antes de falar \ud83d\udca9. https://t.co/EFooa7tjb1", "id": "1617056690838597633"},{"created_at": "2023-01-22T01:51:38.000Z", "text": "@Ricardomelojr3 Tive um professor de Qu\u00edmica que contou ter quebrado uma cadeira balan\u00e7ando para tr\u00e1s, na queda bateu a cabe\u00e7a naquela parte do quadro-negro que guardava giz e desmaiado em plena aula kkkkk", "id": "1616976854904340480"},{"created_at": "2023-01-22T00:58:16.000Z", "text": "@Danloadss Unhas de gato no quadro negro", "id": "1616963421349486592"},{"created_at": "2023-01-22T00:09:29.000Z", "text": "@lisdexanfetabia Sim, e pintaria a parte inferior da parede com tinta lav\u00e1vel\nEu fiz isso quando crian\u00e7a, demorou pra eu aprender a riscar s\u00f3 no quadro negro", "id": "1616951147134324736"},{"created_at": "2023-01-21T23:38:58.000Z", "text": "Apaguei o desenho que fiz no meu quadro negro durante a Pandemia. Depois de muito pensar, acho que j\u00e1 sei o que desenhar no lugar dele", "id": "1616943467745132545"},{"created_at": "2023-01-21T20:54:47.000Z", "text": "@apaginaseria Porque o Halls preto \u00e9 branco, o quadro negro \u00e9 verde e o Belo \u00e9 feio?", "id": "1616902149191131136"},{"created_at": "2023-01-21T19:32:30.000Z", "text": "KKKKKKKKKKKKKKKK nunca esque\u00e7o qndo uma branca ficou discutindo cmg por mo cota pq eu falei q quadro negro n\u00e3o era racista e ela sentiu muito passou o dia postando nos status que brancos tamb\u00e9m podem ajudar na pauta preta https://t.co/Rh2qMW5iVQ", "id": "1616881440565723138"},{"created_at": "2023-01-21T17:29:13.000Z", "text": "@Ilkoolatra \"Todo quadro negro \u00e9 todo negro, \u00e9 todo negro\nE eu escrevo seu nome nele s\u00f3 pra demonstrar o meu apego\"", "id": "1616850416356020231"},{"created_at": "2023-01-21T16:06:09.000Z", "text": "@DanielPSSalles Tive q me meter no debate do quadro negro.\nV\u00e3o saud\u00e1-lo em breve diante da substitui\u00e7\u00e3o pelo quadro branco? Mais saud\u00e1vel por \u00f1 ter p\u00f3, mais higi\u00eanico por ter menos sujeira? Inventamos algo pra mostrar superioridade ou aceito pq preto no branco \u00e9 aceit\u00e1vel pq \u00e9 a escrita q traz", "id": "1616829513261879296"},{"created_at": "2023-01-21T14:58:26.000Z", "text": "RT @jjonguevara: voc\u00ea sabia que a express\u00e3o \"quadro negro\" \u00e9 racista? surgiu no s\u00e9culo XVIII quando os donos de engenho faziam anota\u00e7\u00f5es co\u2026", "id": "1616812469133152256"},{"created_at": "2023-01-21T13:36:43.000Z", "text": "RT @jjonguevara: voc\u00ea sabia que a express\u00e3o \"quadro negro\" \u00e9 racista? surgiu no s\u00e9culo XVIII quando os donos de engenho faziam anota\u00e7\u00f5es co\u2026", "id": "1616791906616311809"},{"created_at": "2023-01-21T13:36:05.000Z", "text": "RT @jjonguevara: voc\u00ea sabia que a express\u00e3o \"quadro negro\" \u00e9 racista? surgiu no s\u00e9culo XVIII quando os donos de engenho faziam anota\u00e7\u00f5es co\u2026", "id": "1616791744451940354"},{"created_at": "2023-01-21T11:57:09.000Z", "text": "RT @jjonguevara: voc\u00ea sabia que a express\u00e3o \"quadro negro\" \u00e9 racista? surgiu no s\u00e9culo XVIII quando os donos de engenho faziam anota\u00e7\u00f5es co\u2026", "id": "1616766848401563650"},{"created_at": "2023-01-21T03:37:48.000Z", "text": "@reinaldoazevedo Como diria um amigo meu, de volta ao quadro negro!", "id": "1616641181525458944"},{"created_at": "2023-01-21T01:57:21.000Z", "text": "RT @jjonguevara: voc\u00ea sabia que a express\u00e3o \"quadro negro\" \u00e9 racista? surgiu no s\u00e9culo XVIII quando os donos de engenho faziam anota\u00e7\u00f5es co\u2026", "id": "1616615903130693632"},{"created_at": "2023-01-21T01:06:35.000Z", "text": "@juzao @Sukitabr E se o quadro negro for verde?", "id": "1616603130283659264"},{"created_at": "2023-01-21T00:54:53.000Z", "text": "O milho verde \u00e9 amarelo\nO quadro negro \u00e9 branco\nA cal\u00e7a a gente bota e a bota a gente cal\u00e7a\n\n\u00c9 tudo invertido nesse mundo", "id": "1616600183537557505"},{"created_at": "2023-01-21T00:51:08.000Z", "text": "@VeraLuciSperei1 QUADRO NEGRO", "id": "1616599238376558592"},{"created_at": "2023-01-20T23:05:25.000Z", "text": "RT @jjonguevara: voc\u00ea sabia que a express\u00e3o \"quadro negro\" \u00e9 racista? surgiu no s\u00e9culo XVIII quando os donos de engenho faziam anota\u00e7\u00f5es co\u2026", "id": "1616572633784487938"},{"created_at": "2023-01-20T21:57:21.000Z", "text": "voc\u00ea sabia que a express\u00e3o \"quadro negro\" \u00e9 racista? surgiu no s\u00e9culo XVIII quando os donos de engenho faziam anota\u00e7\u00f5es com giz na pele dos escravos pq eles n\u00e3o tinham dinheiro pra fazer tatuagem", "id": "1616555505597517824"},{"created_at": "2023-01-20T20:56:35.000Z", "text": "Adoro a refer\u00eancia do Quadro Negro com anota\u00e7\u00f5es, um artificio j\u00e1 usado em outras sagas da DC. E nela est\u00e1 escrito \"5G evitado\". 5G era um plano do editor Dan Didio, mas que Jim Lee cancelou quando assumiu o cargo na editora. \n\n#Batman #Flashpoint", "id": "1616540211999113222"},{"created_at": "2023-01-20T19:32:43.000Z", "text": "necess\u00e1rio!!! tambem cortem do vocabul\u00e1rio de voc\u00eas express\u00f5es como quadro negro, papel pardo etc https://t.co/AMKR2emqjd", "id": "1616519106127335424"},{"created_at": "2023-01-20T17:12:56.000Z", "text": "@leninaveira2 Gezuis Cristo...\u00f1 vale a pena argumentar contra te\u00f3ricos da conspira\u00e7\u00e3o lingu\u00edstica. Aguardo ansiosamente a institui\u00e7\u00e3o da proibi\u00e7\u00e3o do \"quadro negro\" e do \"buraco negro\".", "id": "1616483930617827330"},{"created_at": "2023-01-20T14:25:07.000Z", "text": "Xiaomi lan\u00e7a vers\u00e3o colorida do seu blackboard, um \u201cquadro negro\u201d disfar\u00e7ado de tablet\n\nQuer ficar por dentro de not\u00edcias como essa? Nos segue!\n\n#xiaomi #blackboard #tablet\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/dpypR5Ndkw", "id": "1616441698925805569"},{"created_at": "2023-01-20T14:24:43.000Z", "text": "Xiaomi lan\u00e7a vers\u00e3o colorida do seu blackboard, um \u201cquadro negro\u201d disfar\u00e7ado de tablet https://t.co/3G0ZlOqiyP", "id": "1616441596173750275"},{"created_at": "2023-01-20T14:13:08.000Z", "text": "@gabibianco Acabo de ver que Buraco negro e quadro negro tb \u00e9 termo racista pra alguns. Sinceramente. Tem limite sabe? Povo tah perdendo a m\u00e3o.", "id": "1616438684076904451"},{"created_at": "2023-01-20T13:33:17.000Z", "text": "@Francis89701949 @fabianamurray @historiapreta Ai j\u00e1 depende, na minha escola era verde e chamavam de quadro negro", "id": "1616428653495160835"},{"created_at": "2023-01-20T13:22:52.000Z", "text": "Xiaomi lan\u00e7a vers\u00e3o colorida do seu blackboard, um \u201cquadro negro\u201d disfar\u00e7ado de tablet https://t.co/BOg1ogxa3F", "id": "1616426032147451905"},{"created_at": "2023-01-20T12:58:15.000Z", "text": "@Sukitabr @juzao Gente para...\nQuadro negro porque antes era de cor preta e n\u00e3o verde.", "id": "1616419838855122945"},{"created_at": "2023-01-20T12:15:44.000Z", "text": "e quadro negro heim\n\no c\u00e9u t\u00e1 preto https://t.co/vHpgXLwly0", "id": "1616409138304618496"},{"created_at": "2023-01-20T11:50:14.000Z", "text": "@Sukitabr @juzao O famoso caso do quadro negro que na verdade \u00e9 verde.", "id": "1616402722068262912"},{"created_at": "2023-01-20T10:54:20.000Z", "text": "quadro negro nefastoo", "id": "1616388650606133248"},{"created_at": "2023-01-20T07:54:15.000Z", "text": "quadro negro no cu", "id": "1616343333680611330"},{"created_at": "2023-01-20T03:03:00.000Z", "text": "Voc\u00eas sabiam que o termo \"Quadro Negro\" \u00e9 uma express\u00e3o racista?\nEsse termo foi dado por causa que na \u00e9poca da escravid\u00e3o os negros eram obrigados \u00e0 escrever em paredes a quantia exata de trigo colhido das planta\u00e7\u00f5es de seus patr\u00f5es e se a conta estivesse errada eles eram punidos https://t.co/m9n35WVwAq", "id": "1616270039040266240"},{"created_at": "2023-01-20T02:57:22.000Z", "text": "@wendson_crf N\u00e3o era ele q estava escrito num quadro negro, numa foto q tiraram de uma sala de reuni\u00f5es no ninho do urubu? Acho q em 2019...", "id": "1616268619247423488"},{"created_at": "2023-01-20T02:20:47.000Z", "text": "@gduvivier Hoje vi um Tweet de uma pessoa alegando que o termo \"Buraco negro\" \u00e9 racista e tbm o termo \"quadro negro\".", "id": "1616259411906813952"},{"created_at": "2023-01-20T02:05:17.000Z", "text": "@Sukitabr @juzao Quadro negro, porque a tela do quadro pra se escrever era de cor preta. Mas por causa da mancha branca por causa do uso, a tela teve a cor de fundo alterada para verde. Voc\u00eas ficam procurando pelo em ovo! Ent\u00e3o o maior racista seria Deus? Ele chamou as trevas de noite! E a\u00ed ?", "id": "1616255512030449664"},{"created_at": "2023-01-20T00:59:06.000Z", "text": "RT @CocaGelada: Poderiam me ajudar tamb\u00e9m com as express\u00f5es \u201cquadro negro\u201d e \u201cburaco negro\u201d por favor?", "id": "1616238857934053376"},{"created_at": "2023-01-19T23:53:40.000Z", "text": "RT @alfapobre: @CocaGelada quadro negro = aquela nossa foto junto numa moldura\n\nburaco negro = pov da minha privada", "id": "1616222390765191168"},{"created_at": "2023-01-19T23:36:36.000Z", "text": "Pq vc \u00e9 o cigarro\nE eu sou o fumante\nN\u00f3s aumentamos a aposta\nPorque vc \u00e9 o coringa\n\u00c9 vdd, ali\u00e1s\nVc \u00e9 o giz\nE eu poderia ser o quadro negro\nVc pode ser a conversa\nE eu poderia ser a caminhada\nMesmo quando o c\u00e9u estiver caindo\nMesmo quando o sol n\u00e3o brilhar\nEu tenho f\u00e9 em vc e eu", "id": "1616218096557232129"},{"created_at": "2023-01-19T23:24:44.000Z", "text": "tirei a c\u00f4moda dessa parede e me lembrei q na vdd eh um quadro negro e eu posso desenhar com giz, a antiga moradora que dormia aq eh uma artista! https://t.co/YEAQUxQuHB", "id": "1616215107234676737"},{"created_at": "2023-01-19T23:10:05.000Z", "text": "@fabianamurray @historiapreta Buraco negro vem da aus\u00eancia de luz, nem a luz escapa dele, logo seu centro \u00e9 de cor preta, pela aus\u00eancia da luz. \u00c9 dai que vem o nome\nQuanto a quadro negro, n\u00e3o sei dizer", "id": "1616211420609134593"},{"created_at": "2023-01-19T22:39:39.000Z", "text": "@historiapreta Agora falaram que buraco negro e quadro negro s\u00e3o racistas. Por favor @historiapreta poderia explicar. Te conheci no tiktok e agora aqui.", "id": "1616203762066157568"},{"created_at": "2023-01-19T22:24:46.000Z", "text": "RT @juzao: @Sukitabr suki e quadro negro??? posso continuar usando??? por favor me ilumine", "id": "1616200016741412864"},{"created_at": "2023-01-19T21:16:54.000Z", "text": "@lagartix5 Pra isso existem tintas especiais. E papel de parede que recitam um quadro negro.\nSe quer estimular a criatividade da crian\u00e7a. Delimite o local que ela pode fazer a arte dela livremente.", "id": "1616182940873932827"},{"created_at": "2023-01-19T21:06:42.000Z", "text": "@CocaGelada quadro negro = aquela nossa foto junto numa moldura\n\nburaco negro = pov da minha privada", "id": "1616180372974276608"},{"created_at": "2023-01-19T21:00:18.000Z", "text": "Poderiam me ajudar tamb\u00e9m com as express\u00f5es \u201cquadro negro\u201d e \u201cburaco negro\u201d por favor? https://t.co/sXqOk6yd5W", "id": "1616178761661308935"},{"created_at": "2023-01-19T20:07:51.000Z", "text": "RT @juzao: @Sukitabr suki e quadro negro??? posso continuar usando??? por favor me ilumine", "id": "1616165562249355265"},{"created_at": "2023-01-19T19:24:59.000Z", "text": "@Sukitabr suki e quadro negro??? posso continuar usando??? por favor me ilumine", "id": "1616154774029598724"},{"created_at": "2023-01-19T18:43:29.000Z", "text": "Quadro-negro eletr\u00f4nico Mijia LCD Blackboard Color Edition agora em cores https://t.co/FZnVIBXdue", "id": "1616144330153918467"},{"created_at": "2023-01-19T16:56:20.000Z", "text": "@priila obrigada!!!! Ano e anos de quadro-negro kkk", "id": "1616117363140874241"},{"created_at": "2023-01-19T16:33:55.000Z", "text": "Voc\u00ea seria o giz\nE eu o quadro negro \nVc poderia ser a conversa \nE eu poderia ser a caminhada\nMsm qnd o c\u00e9u estiver caindo \nMsm qnd o sol nn brilhar\nSempre estaremos junto \nPor isso q eu te amoo", "id": "1616111723412439041"},{"created_at": "2023-01-19T13:41:17.000Z", "text": "Exatamente! Palavras para nao usar mais pois hoje em dia, inclusive, me ofendem:\n\nCriado Mudo\nDenegrir\nQuadro Negro\nMercado Negro\nInveja Branca\nJudia\u00e7\u00e3o (e derivados) \nDa cor do Pecado\nMORENO \n\nCaso tenham duvidas sobre, chamem na dm que eu explico, sem treta! \n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 https://t.co/iSDGX36b2N", "id": "1616068281047154688"},{"created_at": "2023-01-19T00:34:24.000Z", "text": "eu lutei para ter um quadro negro repulsivo mas n\u00e3o foi o suficiente :( hoje me sinto um total emo!!!", "id": "1615870253875200002"},{"created_at": "2023-01-18T23:37:36.000Z", "text": "@spacebrunardo #JanelaDaBru quadro negro", "id": "1615855957342552064"},{"created_at": "2023-01-18T22:20:16.000Z", "text": "\ud83d\udc25: Lembro bem do primeiro contato com a dan\u00e7a. quando eu ainda estava no ensino m\u00e9dio, costumava conversar com meus amigos na frente do quadro-negro na escola. nele estava pendurado um boletim sobre atividades extracurriculares.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f: real park jimin, como ele \u00e9?\n[+]", "id": "1615836495813775360"},{"created_at": "2023-01-18T20:40:52.000Z", "text": "@sdemolinari \u00c9 verdade eu era o quadro negro vi tudo.", "id": "1615811481878073347"},{"created_at": "2023-01-18T17:40:43.000Z", "text": "@NIGGRALHA @fred_b12 a essa hora t\u00e1 liberado. Foi inclusive nessa hora que surgiu o velho \"porque o quadro negro \u00e9 verde\"", "id": "1615766146828861473"},{"created_at": "2023-01-18T17:26:57.000Z", "text": "@1Melmaia Giz arranhando o quadro negro.", "id": "1615762680249188378"},{"created_at": "2023-01-18T14:42:18.000Z", "text": "@barrooficial Zeca pagodinho toca samba\nExalta samba toca pagode\nMilho verde \u00e9 amarelo\nQuadro negro \u00e9 verde\nSe bota a cal\u00e7a \nSe cal\u00e7a a bota", "id": "1615721247106637824"},{"created_at": "2023-01-18T12:54:24.000Z", "text": "@JoaoMarceloFZ @1Melmaia unha no quadro negro", "id": "1615694093849329664"},{"created_at": "2023-01-18T05:17:40.000Z", "text": "Lousa Cavalete Quadro Negro Restaurante Padaria Bar M1b\nhttps://t.co/YQyS6mmEnC", "id": "1615579152182304769"},{"created_at": "2023-01-18T02:18:43.000Z", "text": "saudades do quadro negro da dani calabresa que sempre tinha alguma gracinha nele #BBB23", "id": "1615534117210161159"},{"created_at": "2023-01-17T20:35:58.000Z", "text": "passar as unha no quadro negro https://t.co/I4huPkAKTT", "id": "1615447859792338964"},{"created_at": "2023-01-17T19:51:17.000Z", "text": "@forumpandlr Sempre achei mais agrad\u00e1vel escutar algu\u00e9m arranhar um quadro negro do que ouvir esse lixo.", "id": "1615436616918614016"},{"created_at": "2023-01-17T18:22:07.000Z", "text": "barulho de unha arranhando um quadro negro \ud83d\udc80 https://t.co/rbugrk2kuS", "id": "1615414175529947137"},{"created_at": "2023-01-17T17:24:42.000Z", "text": "@greyceelias Depois que seu mito deixou essa crentaiada surrupiar toda a verba da educa\u00e7\u00e3o, deixando as escolas faltarem at\u00e9 quadro negro, vc quer rob\u00f3tica nas escolas? As escolas estavam faltando at\u00e9 merenda. Cria vergonha, mulher...", "id": "1615399727444394004"},{"created_at": "2023-01-17T16:53:06.000Z", "text": "@Tiagolattari @AndreSantosSE @ChagasDiegoM @tocanomestre08 @brunosouzasc Trabalhei com licita\u00e7\u00f5es por 10 anos, n\u00e3o sei o que \u00e9...\n\nNem vi gente indo pra cadeia na opera\u00e7\u00e3o quadro negro com falcatruas com dispensa de licita\u00e7\u00e3o...\n\nVai dar certo sim ...", "id": "1615391774297423885"},{"created_at": "2023-01-17T09:04:26.000Z", "text": "eu odeio quadro negro horr\u00edvel", "id": "1615273829810728962"},{"created_at": "2023-01-17T03:04:17.000Z", "text": "N\u00f3s aumentamos as apostas porque voc\u00ea \u00e9 o coringa. \nRealmente, voc\u00ea \u00e9 o giz e eu poderia ser o quadro negro. \nVoc\u00ea pode ser a conversa e eu poderia ser o caminhar.", "id": "1615183199038230530"},{"created_at": "2023-01-17T02:45:47.000Z", "text": "todo quadro negro \u00e9 todo negro, \u00e9 todo negro... E eu escrevo teu nome nele s\u00f3 pra mostrar o meu apego", "id": "1615178541888413697"},{"created_at": "2023-01-17T00:42:42.000Z", "text": "@PatriciaHelenaq General Heleno (argh) escrevendo isso no quadro negro trocentas vezes igual o Brat Sampson", "id": "1615147568186511362"},{"created_at": "2023-01-17T00:18:16.000Z", "text": "No Brasil a caixa pedra \u00e9 laranja e o quadro negro \u00e9 verde. \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1615141418548465664"},{"created_at": "2023-01-16T22:19:25.000Z", "text": "@fguma_ quadro negro \u00e9 verde", "id": "1615111507934683146"},{"created_at": "2023-01-16T20:37:26.000Z", "text": "@TniaProf1 Emparedada no quadro negro.", "id": "1615085842552483840"},{"created_at": "2023-01-16T19:24:04.000Z", "text": "@rafacarrilhor Acho que esse \u00e9 o engano de todos! Judici\u00e1rio \u00e9 Esquerda, PT, narcotr\u00e1fico, ideologicamente alinhados!\nAlckmin \u00e9 o ponto branco no quadro negro\u2026.todos olham ele e n\u00e3o percebem o resto!", "id": "1615067381528756246"},{"created_at": "2023-01-16T17:13:11.000Z", "text": "o quadro negro \u00e9 verde e a caixa preta \u00e9 laranja.", "id": "1615034443504181248"},{"created_at": "2023-01-16T16:04:07.000Z", "text": "esse bafaf\u00e1 das fraudes nas cotas n\u00e3o \u00e9 novidade nenhuma... \n\nSe tu entrar numa turma de medicina na UFS a coisa mais preta que vc vai achar \u00e9 um quadro negro que na vdd \u00e9 verde.", "id": "1615017061889249280"},{"created_at": "2023-01-16T15:25:48.000Z", "text": "@Manu41969576 @Koo100razao @williants08 @caleromarcelo Sabe ler? N\u00fameros pelo manos. Sabe? Qual \u00e9 a hora q consta no canto superior direito da imagem, com um c\u00edrculo verde? \nAgora repita em voz alta: 15:33h\nEscreva 50 vezes no quadro negro; eu sou um tapado, me perdoem https://t.co/hR7QfmXShd", "id": "1615007419913981952"},{"created_at": "2023-01-16T13:09:12.000Z", "text": "\" Nos levantamos uma aposta,porque voc\u00ea e o coringa marcado,voc\u00ea e um giz. E eu posso ser o quadro-negro voc\u00ea poderia ser a conversa,e eu poderia ser a caminhada mesmo quando o c\u00e9u vem caindo,mesmo quando o sol n\u00e3o brilhar,eu tenho f\u00e9 em voc\u00ea e eu \"", "id": "1614973039837339649"},{"created_at": "2023-01-16T01:35:15.000Z", "text": "@alonco_rodrigo Obrigar as escolas a oferecer o que mesmo? Meu caro!, t\u00eam escolas que n\u00e3o possuem  QUADRO NEGRO. Tem escolas que chovem mais dentro que fora.  Tem escolas que os professores juntam seus minguados sal\u00e1rios para que seus alunos comam! Visite escolas da periferia!", "id": "1614798403879469056"},{"created_at": "2023-01-15T23:49:13.000Z", "text": "Bruna Surfistinha n\u00e3o surfa, Zeca Pagodinho n\u00e3o canta pagode, Exalta Samba n\u00e3o canta samba, o cantor Belo \u00e9 feio, a Lady Gaga n\u00e3o \u00e9 gaga, a novela das 8 \u00e9 \u00e0s 9, o quadro negro \u00e9 verde, o milho verde \u00e9 amarelo, o Halls preto \u00e9 branco, cal\u00e7a se veste, sapato se cal\u00e7a.", "id": "1614771720073936896"},{"created_at": "2023-01-15T23:44:13.000Z", "text": "vou pagar a Rog\u00e9ria, pegar giz para o Miguel brincar no quadro negro dele e comprar formas para ele usar nas massinha..\ud83e\udd70\ud83e\udef6\ud83c\udffd", "id": "1614770460306161664"},{"created_at": "2023-01-15T23:04:26.000Z", "text": "Porque voc\u00ea \u00e9 um palha\u00e7o,realmente \nVoc\u00ea \u00e9 o giz \nE eu poderia ser o quadro negro \nVoc\u00ea pode ser a conversa \nE eu a caminhada \nMesmo quando o c\u00e9u estiver caindo \nMesmo quando o sol n\u00e3o brilhar mais \nEu tenho f\u00e9 em voc\u00ea e eu.\nEnt\u00e3o coloque sua linda m\u00e3ozinha na minha", "id": "1614760450566094849"},{"created_at": "2023-01-15T22:45:49.000Z", "text": "@dionatttan 3) Falta de livro did\u00e1tico - mesma coisa do ponto 1 praticamente. J\u00e1 se falta livro de artes e at\u00e9 hist\u00f3ria e geografia, outras mat\u00e9rias pouco priorizadas. Ingl\u00eas (e outras l\u00ednguas) ent\u00e3o, nem se fala... muitas vezes \u00e9 o professor que lute com quadro negro/branco", "id": "1614755764484145157"},{"created_at": "2023-01-15T21:48:10.000Z", "text": "@Drigow17 @thiagooflu2 @arielsis Quando voc\u00ea est\u00e1 escapando da Monarch, na faculdade. Tem uma sala com um quadro negro que conta um pouco de como funciona o jeito de escrever do autor Alan Wake. Se voc\u00ea interagir com o quadro o Jack vai falar que adora a escrita do Alan https://t.co/gU87KPepAJ", "id": "1614741255539286017"},{"created_at": "2023-01-15T17:11:18.000Z", "text": "@luhsetraoficial Enquanto escolas de v\u00e1rios pa\u00edses tem at\u00e9 notebook para os alunos, no Bostil estamos presos no passado, com o famoso \"quadro negro\", giz de cera, apagador, o mesmo sistema de d\u00e9cadas atr\u00e1s. E se depender da vontade dos nossos pol\u00edticos vamos continuar assim por muitos anos.", "id": "1614671579199283202"},{"created_at": "2023-01-15T15:40:44.000Z", "text": "@lucasnatpho @KimKataguiri Tem col\u00e9gio q n\u00e3o tem quadro  negro giz, refei\u00e7\u00f5es adequadas, professores, n\u00e3o tem transporte de alunos, n\u00e3o tem wifi, quadras, piscinas, e o idiota quer ensinar rob\u00f3tica?!?! Vai catar coquinho no vale, v\u00e1!", "id": "1614648789041827846"},{"created_at": "2023-01-15T15:13:20.000Z", "text": "@VEJA @radaronline As escolas n\u00e3o t\u00e3o tendo nem carteira e quadro negro direito, por tanto desccaso que a pasta da Educa\u00e7\u00e3o teve nesses \u00faltimos anos. Vai ter rob\u00f3tica.", "id": "1614641893081780224"},{"created_at": "2023-01-15T13:32:10.000Z", "text": "@memeinteligentx O quadro-negro da foto tem equa\u00e7\u00e3o de tudo que n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com assunto. Segue a imagem da equa\u00e7\u00e3o da m\u00e9trica do buraco de minhoca para ficar mais por dentro de como o p\u00fablico em geral n\u00e3o entende o assunto!\ud83d\ude05 https://t.co/wTkcdfUf4s", "id": "1614616433518051331"},{"created_at": "2023-01-15T12:46:48.000Z", "text": "@luhsetraoficial @sophnaticoz tem escola que nem cadeira, quadro negro e coisas b\u00e1sicas tem .. e o adolescente que nunca deve ter pisado em escola p\u00fablica chorando por que n\u00e3o vai ser mais obrigat\u00f3rio na grade escolar as aulas de rob\u00f3ticas que nem 5% das escolas atuais conseguiram ter.", "id": "1614605016299601922"},{"created_at": "2023-01-15T02:38:32.000Z", "text": "@MamaeDaLo Aqui est\u00e1 parecendo um quadro negro tudo rabiscado de giz de cera\ud83e\udee3", "id": "1614451941672640513"},{"created_at": "2023-01-15T01:26:00.000Z", "text": "uns tro\u00e7o tipo \"j\u00e1 fui army e agora evolui sabe agora eu gosto do som de unhas arranhando um quadro negro o som de garfo raspando o fundo da panela aquele barulhinho gostoso de obras as 6 da manh\u00e3\"", "id": "1614433688409853954"},{"created_at": "2023-01-15T01:16:20.000Z", "text": "vc \u00e9 o giz e eu posso ser o quadro negro!", "id": "1614431256426455041"},{"created_at": "2023-01-15T00:47:39.000Z", "text": "Grande parte das salas de aula brasileiras n\u00e3o possuem sequer reboco no teto. Carteiras velhas e quebradas, ventiladores que s\u00f3 fazem barulho e quadro negro sem giz. Essa \u00e9 uma problem\u00e1tica falsa, s\u00f3 serve para irrigar os ecossistemas reacion\u00e1rios https://t.co/CDnd0UDv20", "id": "1614424037232353281"},{"created_at": "2023-01-14T20:46:57.000Z", "text": "RT @IVertebrado: @Marcellomth @Piscolisco Fiquei procurando um coment\u00e1rio que falasse sobre isso. O brasileiro tem mem\u00f3ria curta mesmo, de\u2026", "id": "1614363464062930947"},{"created_at": "2023-01-14T20:29:03.000Z", "text": "Este pai criticando no quadro-negro (ainda pode?) tudo que ele acha que o governo est\u00e1 fazendo errado. https://t.co/yo0bWescnJ", "id": "1614358956645687296"},{"created_at": "2023-01-14T19:35:23.000Z", "text": "@ericabritoo @coringaday @pdrohenri sou de sp zn e nas salas nenhum ventilador pegava direito, luz na minha sala ficava piscando, faltava \u00e1gua pra crlh e o quadro negro tinha manchas. tinha salas com quadro branco, mas na minha n\u00e3o tinha e o quadro branco dificulta minha vis\u00e3o. isso \u00e9 paia", "id": "1614345451595264002"},{"created_at": "2023-01-14T18:57:15.000Z", "text": "@miakguro @coringaday @pdrohenri Sou do Cear\u00e1 e aqui tem sala de aula q ainda usa quadro negro todo deteriorado, o piso de ch\u00e3o vermelho cheio de buracos", "id": "1614335856130818050"},{"created_at": "2023-01-14T18:04:54.000Z", "text": "Fiquei procurando um coment\u00e1rio que falasse sobre isso. O brasileiro tem mem\u00f3ria curta mesmo, de uma ervilha. Para que pol\u00edtico ia querer d\u00e1 tecnologia de ponta para para escolas que n\u00e3o tem quadro negro, giz, cadeira, teto? Nesses momentos, perco f\u00e9 nas pessoas do Brasil... https://t.co/cfVtgCzvkB", "id": "1614322681930985478"},{"created_at": "2023-01-14T16:12:15.000Z", "text": "RT @IVertebrado: @Marcellomth @Piscolisco Fiquei procurando um coment\u00e1rio que falasse sobre isso. O brasileiro tem mem\u00f3ria curta mesmo, de\u2026", "id": "1614294331896070144"},{"created_at": "2023-01-14T15:10:30.000Z", "text": "@leonardodna A biografia do Steve Jobs \u00e9 bem legal, n\u00e3o \u00e9 100% chapa branca. Eu gosto da parte onde ele volta pra Apple, e \u00e9 apresentado ao portf\u00f3lio da empresa. Depois de ver tanta coisa, manda parar a conversa e risca no quadro negro um ret\u00e2ngulo e divide por 4 (+)", "id": "1614278791664123906"},{"created_at": "2023-01-14T14:35:08.000Z", "text": "A mente \u00e9 um quadro negro, e a vodka \u00e9 o apagador...", "id": "1614269889748795394"},{"created_at": "2023-01-14T14:32:26.000Z", "text": "@lira_arte E, nesses 100 anos, escrevendo todo dia no quadro negro. \n VIVA DARCY RIBEIRO!", "id": "1614269210560962560"},{"created_at": "2023-01-14T12:10:41.000Z", "text": "@Marcellomth @Piscolisco Fiquei procurando um coment\u00e1rio que falasse sobre isso. O brasileiro tem mem\u00f3ria curta mesmo, de uma ervilha. Para que pol\u00edtico ia querer d\u00e1 tecnologia de ponta para para escolas que n\u00e3o tem quadro negro, giz, cadeira, teto? Nesses momentos, perco f\u00e9 nas pessoas do Brasil...", "id": "1614233538697592832"},{"created_at": "2023-01-14T11:45:08.000Z", "text": "RT @TubeYouTrends: Por uma frente ampla anti opini\u00f5es nocivas \u2013 13/01/2023 \u2013 Quadro-negro\n\nQuer ficar por dentro de not\u00edcias como essa? Nos\u2026", "id": "1614227111488675842"},{"created_at": "2023-01-14T11:39:25.000Z", "text": "@mondai_puppet @Piscolisco Exato! Aprendi (denunciando minha idade) dhtml no quadro-negro, cheguei em casa e fiz um site", "id": "1614225669633843200"},{"created_at": "2023-01-14T11:29:40.000Z", "text": "RT @folha: #OPINI\u00c3O \n\ud83d\udcddQuadro-negro | Por uma frente ampla anti opini\u00f5es nocivas. Neste momento, n\u00e3o basta combatermos Fake News, precisamos\u2026", "id": "1614223216012140544"},{"created_at": "2023-01-14T11:16:08.000Z", "text": "Por uma frente ampla anti opini\u00f5es nocivas \u2013 13/01/2023 \u2013 Quadro-negro\n\nQuer ficar por dentro de not\u00edcias como essa? Nos segue!\n\n#youtube #youtuberbrasil\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/V3qZWQs64X", "id": "1614219810811822080"},{"created_at": "2023-01-14T10:15:02.000Z", "text": "@agrvesensome @allanvcq @alextominaga @abbehusen @gustavoramos Vai ser tudo na teoria. Rob\u00f4 de giz no quadro negro", "id": "1614204434363420672"},{"created_at": "2023-01-14T06:24:23.000Z", "text": "Amo quadro negro", "id": "1614146390380400640"},{"created_at": "2023-01-14T01:12:38.000Z", "text": "@BloodWrestling Por o milho verde \u00e9 amarelo? Por que o quadro negro \u00e9 verde? Por que o Halls preto \u00e9 branco? Por que existimos? S\u00e3o tantas perguntas", "id": "1614067934695133184"},{"created_at": "2023-01-14T00:36:36.000Z", "text": "Se o liziero for pior que o Praxedes eu sou um quadro negro https://t.co/q3mbTm3bgv", "id": "1614058867226189824"},{"created_at": "2023-01-13T23:32:16.000Z", "text": "RT @folha: #OPINI\u00c3O \n\ud83d\udcddQuadro-negro | Por uma frente ampla anti opini\u00f5es nocivas. Neste momento, n\u00e3o basta combatermos Fake News, precisamos\u2026", "id": "1614042679045758976"},{"created_at": "2023-01-13T22:03:14.000Z", "text": "@jurizzolima @GayerGus Em pleno 2023, m\u00e9dicos usam computadores, engenheiros usam computadores, advogados usam computadores, professores usam computadores, mas mesmo assim, tem gente que acha que computador n\u00e3o \u00e9 um item essencial em uma escola, hoje em dia \u00e9 mais essencial at\u00e9 que giz e quadro negro", "id": "1614020273224798240"},{"created_at": "2023-01-13T20:08:28.000Z", "text": "Folha de S.Paulo\n\nQuadro-negro | Por uma frente ampla anti opini\u00f5es nocivas. Neste momento, n\u00e3o basta combatermos Fake News, precisamos olhar para os influencers envolvidos na tentativa de golpe https://t.co/wG9Dn7VQnB", "id": "1613991389460631567"},{"created_at": "2023-01-13T20:07:08.000Z", "text": "Tu \u00e9s para mim.\n\u00c9s meu mais que tudo, dona do meu cora\u00e7\u00e3o. Apaga o quadro negro pela nossa condi\u00e7\u00e3o.", "id": "1613991056340619264"},{"created_at": "2023-01-13T19:48:18.000Z", "text": "RT @folha: #OPINI\u00c3O \n\ud83d\udcddQuadro-negro | Por uma frente ampla anti opini\u00f5es nocivas. Neste momento, n\u00e3o basta combatermos Fake News, precisamos\u2026", "id": "1613986314906476544"},{"created_at": "2023-01-13T19:37:49.000Z", "text": "RT @folha: #OPINI\u00c3O \n\ud83d\udcddQuadro-negro | Por uma frente ampla anti opini\u00f5es nocivas. Neste momento, n\u00e3o basta combatermos Fake News, precisamos\u2026", "id": "1613983677519728641"},{"created_at": "2023-01-13T19:31:12.000Z", "text": "RT @folha: #OPINI\u00c3O \n\ud83d\udcddQuadro-negro | Por uma frente ampla anti opini\u00f5es nocivas. Neste momento, n\u00e3o basta combatermos Fake News, precisamos\u2026", "id": "1613982012280377351"},{"created_at": "2023-01-13T19:26:45.000Z", "text": "RT @folha: #OPINI\u00c3O \n\ud83d\udcddQuadro-negro | Por uma frente ampla anti opini\u00f5es nocivas. Neste momento, n\u00e3o basta combatermos Fake News, precisamos\u2026", "id": "1613980889800925185"},{"created_at": "2023-01-13T19:25:38.000Z", "text": "RT @folha: #OPINI\u00c3O \n\ud83d\udcddQuadro-negro | Por uma frente ampla anti opini\u00f5es nocivas. Neste momento, n\u00e3o basta combatermos Fake News, precisamos\u2026", "id": "1613980610657140736"},{"created_at": "2023-01-13T19:25:05.000Z", "text": "#OPINI\u00c3O \n\ud83d\udcddQuadro-negro | Por uma frente ampla anti opini\u00f5es nocivas. Neste momento, n\u00e3o basta combatermos Fake News, precisamos olhar para os influencers envolvidos na tentativa de golpe\nhttps://t.co/wZM3u0Kdxg", "id": "1613980473075666944"},{"created_at": "2023-01-13T18:51:21.000Z", "text": "din\u00e2mica para que n\u00e3o se esque\u00e7am do conte\u00fado.\n\nEle pareceu confuso, por alguns instantes, ent\u00e3o tomou um giz em suas m\u00e3os e se voltou para escrever no quadro negro, enquanto ditava em voz alta:\n\n\u2500\u2500\u2500\u00a0Os esquilos s\u00e3o animais da floresta, s\u00e3o t\u00edpicos sobreviventes e funcionam", "id": "1613971984685355008"},{"created_at": "2023-01-13T18:06:01.000Z", "text": "https://t.co/geos4iU9KZ", "id": "1613960573229895684"},{"created_at": "2023-01-13T17:04:05.000Z", "text": "@kimpaim \u00d4 Liu Kang da shopee, ele vetou a OBRIGATORIEDADE, afinal, acho que a princesa mimada a\u00ed, que vive no mundo da fantasia das pessoas ricas e privilegiadas e as representa, n\u00e3o sabe que algumas escolas no Brasil sequer t\u00eam computadores e acesso \u00e0 Internet, que mal tem quadro negro.", "id": "1613944988198473772"},{"created_at": "2023-01-13T16:29:24.000Z", "text": "Bruna surfistinha n\u00e3o surfa, Zeca pagodinho n\u00e3o canta pagode, exalta samba n\u00e3o canta samba, o cantor belo \u00e9 feio, a Lady gaga n\u00e3o \u00e9 gaga, a novela das 8 \u00e9 as 9, o quadro negro \u00e9 verde, o milho verde \u00e9 amarelo, o halls preto \u00e9 branco, cal\u00e7a se veste, sapato se cal\u00e7a.", "id": "1613936261449879554"},{"created_at": "2023-01-13T12:35:06.000Z", "text": "8\u00b0 dia reformando o escrit\u00f3rio e Dino est\u00e1 quebrada. Gente, meu corpo t\u00e1 doendo pra cacete. Mas ainda tem q d\u00e1 a 2\u00aa de m\u00e3o de tinta pra a\u00ed sim finalizar limpando e colocando os m\u00f3veis no escrit\u00f3rio. Infelizmente a parede de quadro negro n\u00e3o deu certo, pq a tinta est\u00e1 em falta \ud83e\udd72.", "id": "1613877296674504705"},{"created_at": "2023-01-13T11:31:13.000Z", "text": "@gustavoramos \u00c9 interessante ver alguns id\u00f3latras tentando achar argumento para o inexplic\u00e1vel. \"Ah n\u00e3o tem estrutura\" com um celular e um quadro negro d\u00e1 pra ensinar programa\u00e7\u00e3o. \"Ah mas a grade curricular...\" Reforma a grade curricular ou insere em matem\u00e1tica por ter muito rac. L\u00f3gico\"", "id": "1613861218430615552"},{"created_at": "2023-01-13T11:23:00.000Z", "text": "Opini\u00e3o - Quadro-negro: Por uma frente ampla anti opini\u00f5es nocivas\n\nQuer ficar por dentro de not\u00edcias como essa? Nos segue!\n\n#youtube #youtuberbrasil\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/DuZMoVt0JF", "id": "1613859153008533505"},{"created_at": "2023-01-13T10:06:19.000Z", "text": "@LeonoraTinoco @gustavoramos Pensamento simpl\u00f3rio. Se houver demanda, vai haver oferta. E mais, os conceitos b\u00e1sicos de programa\u00e7\u00e3o s\u00e3o pass\u00edveis de ensinar e aprender at\u00e9 em um quadro negro.", "id": "1613839851878588418"},{"created_at": "2023-01-13T09:47:14.000Z", "text": "@gle16son @gustavoramos @DaniloGentili Eu aprendi programa\u00e7\u00e3o com papel e caneta , e o professor no quadro negro! Faz o L! Vai dar certo!!!", "id": "1613835051933786114"},{"created_at": "2023-01-13T09:19:33.000Z", "text": "Por uma frente ampla anti opini\u00f5es nocivas https://t.co/t9bqvO4PmC", "id": "1613828086570848257"},{"created_at": "2023-01-13T09:14:33.000Z", "text": "Por uma frente ampla anti opini\u00f5es nocivas https://t.co/NYrE7qHvPK", "id": "1613826825251348480"},{"created_at": "2023-01-13T04:28:52.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Esse cara \u00e9 o L que faltava no quadro negro.\nMas esquece q todo quadro negro tem um apagador", "id": "1613754932217126912"},{"created_at": "2023-01-13T03:09:19.000Z", "text": "@thayene__y Vc \u00e9 o giz \ud83d\udd8d\ufe0f e eu posso ser o quadro negro \ud83d\uddbc\ufe0f \u25fe\ufe0f", "id": "1613734913840394240"},{"created_at": "2023-01-13T03:03:32.000Z", "text": "se voc\u00ea \u00e9 o giz\n\neu poderia ser o quadro negro\n\ne voc\u00ea pode ser a conversa\n\ne eu serei a caminhada https://t.co/JDBrsSmHrI", "id": "1613733458055991300"},{"created_at": "2023-01-13T01:42:18.000Z", "text": "voc\u00ea \u00e9 o giz e eu posso ser seu quadro negro...", "id": "1613713014393372673"},{"created_at": "2023-01-13T01:06:52.000Z", "text": "meu deus ele eh mt [carro batendo] [helicoptero explodindo] [crian\u00e7a berrando] [policial metralhando] [vizinha gemendo] [barulho de obra] [quadro negro arranhando] [garfo arrastando na panela] [buzina de caminh\u00e3o] https://t.co/D1ontfs3iL", "id": "1613704096946749442"},{"created_at": "2023-01-13T01:02:16.000Z", "text": "Eduardo bostobosta em Dubai. Foi levar quadro negro com giz pra l\u00e1? Ou ensinar domin\u00f3?", "id": "1613702937066500097"},{"created_at": "2023-01-12T18:48:41.000Z", "text": "No momento ca estou eu fazendo reels, enviando or\u00e7amento, treinando lettering em quadro negro, nunca fui triste, finalmente eu posso ficar 100% por conta dessas coisas aaaaaaaaa &lt;3", "id": "1613608923797258262"},{"created_at": "2023-01-12T15:21:47.000Z", "text": "Vc \u00e9 o giz e eu posso ser o quadro negro...", "id": "1613556855602651138"},{"created_at": "2023-01-12T03:20:28.000Z", "text": "@RNascimentoo_ KKKKKKKKKKKKKKKK e quando eu tacava corretivo no quadro negro, e nois se fazia de sonso fala tu, fora as bolinha de papel recheada de corretivo", "id": "1613375332496580611"},{"created_at": "2023-01-12T03:04:57.000Z", "text": "@il0venostalgia Eu lembro da minha inf\u00e2ncia.. Era usado para limpar o quadro negro nas salas de aula..", "id": "1613371425724764162"},{"created_at": "2023-01-12T02:24:20.000Z", "text": "quadro negro repelente", "id": "1613361204923359239"},{"created_at": "2023-01-11T23:25:05.000Z", "text": "@shoyoubf Que legal kkkk, eu batalhava s\u00f3 em casa mesmo, eu tinha feito uma arena naqueles quadro negro pequeno sabe kkkk, da\u00ed eu e o meu primo pass\u00e1vamos a tarde inteira brincando", "id": "1613316093791150083"},{"created_at": "2023-01-11T21:11:38.000Z", "text": "E o cientista pol\u00edtico, que a h\u00e1 que o dinheiro deve ter outra finalidade, principalmente nos institutos que eles fazem parte, acha que n\u00e3o se deve investir nisso.\nComo tem ot\u00e1rio nesse pa\u00eds.\nSigamos estudando em quadro-negro e escrevendo com giz. https://t.co/LVdNUyca5j", "id": "1613282509915148302"},{"created_at": "2023-01-11T20:50:27.000Z", "text": "RT @jammesdeoliveir: @julianaSL7 Gafe?\nS\u00f3 falou o que pensa e professa.\nTempos sombrios se mostram  num quadro negro de apenas dez dias.\n\ud83e\udd2e", "id": "1613277179520876544"},{"created_at": "2023-01-11T19:11:01.000Z", "text": "@prof_rabuda01 Quero encoxar muito essa prof no quadro negro", "id": "1613252156756471808"},{"created_at": "2023-01-11T18:27:40.000Z", "text": "esses v\u00eddeos deles que t\u00e3o passando na timeline agora s\u00e3o apenas um eterno arranhar de unhas no quadro negro", "id": "1613241247740616721"},{"created_at": "2023-01-11T17:44:02.000Z", "text": "RT @MegAmoroso: Patriot\u00e1rios golpistas deveriam escrever em um quadro negro mil vezes: \"as elei\u00e7\u00f5es de 2022 foram limpas\". Os idiotas acred\u2026", "id": "1613230267191427073"},{"created_at": "2023-01-11T16:32:58.000Z", "text": "@coeIhooo qnd chegar o quadro negro com giz da shopee vc desenha", "id": "1613212383735857152"},{"created_at": "2023-01-11T14:14:43.000Z", "text": "RT @MegAmoroso: Patriot\u00e1rios golpistas deveriam escrever em um quadro negro mil vezes: \"as elei\u00e7\u00f5es de 2022 foram limpas\". Os idiotas acred\u2026", "id": "1613177591854403588"},{"created_at": "2023-01-11T14:04:57.000Z", "text": "RT @MegAmoroso: Patriot\u00e1rios golpistas deveriam escrever em um quadro negro mil vezes: \"as elei\u00e7\u00f5es de 2022 foram limpas\". Os idiotas acred\u2026", "id": "1613175132532383744"},{"created_at": "2023-01-11T13:55:02.000Z", "text": "RT @MegAmoroso: Patriot\u00e1rios golpistas deveriam escrever em um quadro negro mil vezes: \"as elei\u00e7\u00f5es de 2022 foram limpas\". Os idiotas acred\u2026", "id": "1613172637366358017"},{"created_at": "2023-01-11T13:49:33.000Z", "text": "RT @MegAmoroso: Patriot\u00e1rios golpistas deveriam escrever em um quadro negro mil vezes: \"as elei\u00e7\u00f5es de 2022 foram limpas\". Os idiotas acred\u2026", "id": "1613171256261578755"},{"created_at": "2023-01-11T13:46:37.000Z", "text": "Patriot\u00e1rios golpistas deveriam escrever em um quadro negro mil vezes: \"as elei\u00e7\u00f5es de 2022 foram limpas\". Os idiotas acreditam numa fraude humana como o Bolsonaro!!! S\u00e3o muito fracos de esp\u00edrito.  Que gente apodrecida!", "id": "1613170519703969793"},{"created_at": "2023-01-11T13:10:20.000Z", "text": "Decidi fazer uma parede quadro negro no escrit\u00f3rio e a tinta t\u00e1 bem carona. A\u00ed vi que da pra fazer a inta caseira e o que Dino pensou? \"Pq \u00f1 tentar?\". Enfim, vou l\u00e1 tentar fazer tinta de lousa. Quando finalizar mostro aqui pra voc\u00eas (devo fazer um v\u00eddeo pra minha pag. de Eng.)", "id": "1613161386502152194"},{"created_at": "2023-01-11T09:14:24.000Z", "text": "estudei anos para me tonar barracento, e acabei virando um grande  imundo! vou sentar em um quadro negro e chorar!! :(", "id": "1613102012668973056"},{"created_at": "2023-01-11T04:09:14.000Z", "text": "vc \u00e9 o giz e eu posso ser o quadro negro\u2026", "id": "1613025217047060480"},{"created_at": "2023-01-11T04:04:16.000Z", "text": "@isxbtch me da agonia compar\u00e1vel a algu\u00e9m riscando o quadro negro", "id": "1613023965429088259"},{"created_at": "2023-01-11T02:51:26.000Z", "text": "@fuckatnip JURO POR DEUS, era aquelas aulas falando de planta porque tinha umas orqu\u00eddeas desenhadas no QUADRO NEGRO DE GIZ e voc\u00ea tava em p\u00e9 esperando o povo entrar trocando mo ideia com quem j\u00e1 tava l\u00e1", "id": "1613005635620159496"},{"created_at": "2023-01-11T01:22:47.000Z", "text": "Porque voc\u00ea \u00e9 o cigarro\nE eu sou o fumante\nN\u00f3s aumentamos a aposta\nPorque voc\u00ea \u00e9 o coringa\n\u00c9 verdade, ali\u00e1s\n\nVoc\u00ea \u00e9 o giz\nE eu poderia ser o quadro negro\nVoc\u00ea pode ser a conversa\nE eu poderia ser a caminhada", "id": "1612983326402281473"},{"created_at": "2023-01-11T00:50:18.000Z", "text": "RT @jammesdeoliveir: @julianaSL7 Gafe?\nS\u00f3 falou o que pensa e professa.\nTempos sombrios se mostram  num quadro negro de apenas dez dias.\n\ud83e\udd2e", "id": "1612975151716384773"},{"created_at": "2023-01-11T00:42:23.000Z", "text": "Voc\u00ea \u00e9 o giz, e eu poderia ser o quadro negro", "id": "1612973158788653058"},{"created_at": "2023-01-10T23:58:22.000Z", "text": "@julianaSL7 Gafe?\nS\u00f3 falou o que pensa e professa.\nTempos sombrios se mostram  num quadro negro de apenas dez dias.\n\ud83e\udd2e", "id": "1612962084202971136"},{"created_at": "2023-01-10T22:46:11.000Z", "text": "@SaberVirtuoso Qualquer regime que exclua setores da sociedade no mundo atual, n\u00e3o ter\u00e1 sucesso. Hoje o mundo \u00e9 sociologicamente um prisma, isto quer dizer que temos um poliedro  multicores. S\u00f3 a politica pode resolver est\u00e1 equa\u00e7\u00e3o dando os sinais +e -. A quest\u00e3o est\u00e1 no quadro negro. Resolvam.", "id": "1612943918454251522"},{"created_at": "2023-01-10T22:33:04.000Z", "text": "quadro negro https://t.co/As4bj1uFzA", "id": "1612940616920453120"},{"created_at": "2023-01-10T09:18:46.000Z", "text": "@sullistudies consegui fazer bem parecido uhuu, mas tive q colocar um quadro negro atr\u00e1s pq minha sala n\u00e3o tem janela \ud83d\ude03 https://t.co/PAjEQA0Ixe", "id": "1612740723912089610"},{"created_at": "2023-01-10T03:32:44.000Z", "text": "To vendo uma v\u00eddeo aula aqui que o professor tem um quadro negro e ta usando GIZ NEON, agr quero um pq eu amei o conceito e fica t\u00e3o bonito", "id": "1612653640011116545"}]