[{"tweets_quantity": 485},{"created_at": "2023-02-09T02:06:27.000Z", "text": "Em queda livre eu sou mesmo, um anti-her\u00f3i", "id": "1623503563929296896"},{"created_at": "2023-02-09T02:04:45.000Z", "text": "Em breve vou cair em queda livre...", "id": "1623503135279878144"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:22.000Z", "text": "queda livre", "id": "1623499515683606528"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:05.000Z", "text": "@Biakicis Efeito petralhada estamos em queda livre!", "id": "1623496926791434242"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:50.000Z", "text": "queda livre pra mim", "id": "1623496362531717121"},{"created_at": "2023-02-09T01:32:25.000Z", "text": "@nonoinvestidor Um corpo em queda livre, largado de um pr\u00e9dio de 12 andares chega no solo mais r\u00e1pido do que AMER3?", "id": "1623494998007205890"},{"created_at": "2023-02-09T01:31:36.000Z", "text": "Em queda livre eu sou mesmo um anti-her\u00f3i", "id": "1623494794549796866"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:28.000Z", "text": "estou em queda livre?", "id": "1623493248953057281"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:49.000Z", "text": "@misteriouspavao ele n\u00e3o precisa de cortina de fuma\u00e7a, n\u00f3s sabemos que ele n\u00e3o tem nenhum plano, que o ministro da economia \u00e9 fajuto, e que esse desgoverno \u00e9 fachada pra roubar, j\u00e1 sabemos de tudo isso, s\u00f3 estou contando as horas pra queda livre do cachaceiro, e a fritada de um por um \ud83d\udc4c.", "id": "1623488051686084610"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:00.000Z", "text": "Jovens se arriscam e pulam em queda livre na \u00e1gua para cumprir desafio. Saiba mais na reportagem do #Balan\u00e7oGeral https://t.co/N3Ta4o63bz", "id": "1623486840031567875"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:18.000Z", "text": "queda livre", "id": "1623486411360854017"},{"created_at": "2023-02-09T00:46:48.000Z", "text": "@gabb9j KKKKKKKKKKKKKKvai tomar no cu queda livre me pegou", "id": "1623483517731569664"},{"created_at": "2023-02-09T00:46:28.000Z", "text": "@mazieriii gigante em queda livre \u00e9 foda", "id": "1623483434944299010"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:12.000Z", "text": "tenho medo disso. \u00e9 como se eu estivesse em queda livre, uma sensa\u00e7\u00e3o incr\u00edvel mas que uma hora vai acabar (e vai doer, melhor, vai te destruir", "id": "1623482612789440513"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:21.000Z", "text": "Justo ela? Foi a que mais fez o L.\nAgora relaxa e curte a queda livre! https://t.co/inOkJIIoEs", "id": "1623479381094965250"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:26.000Z", "text": "\ud83d\udd25 A Canto subiu VEZES 6 nos \u00faltimos 30 dias.\n\nNesse meio tempo, as shitcoins criadas na rede subiram ainda mais.\n\nE os NFTs da rede, ainda mais. \n\nMas a dan\u00e7a das cadeiras perdeu o f\u00f4lego. \n\nNesta semana, os principais #NFTs da Canto j\u00e1 t\u00e3o em queda livre \ud83d\udcc9 https://t.co/RPkUlWModT https://t.co/IZxN4pUUQf", "id": "1623478395534299136"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:52.000Z", "text": "@diih00s @RickSouza At\u00e9 o bbb13 deu boa audi\u00eancia caiu no 14 e no 15 subiu cm 16 caiu no 17 subiu no 18 caiu no 19 subiu no 20 21 e 22 \nqueda livre \u00e9 agora a pior audi\u00eancia de todos os bbbs incluindo raiz e nutella\nBoninho errou feio no elenco e no jogo", "id": "1623478250646261761"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:33.000Z", "text": "\u00e9 um lobo sem matilha uma \u00e1guia em queda livre e na \u00e1gua um tubar\u00e3o", "id": "1623476912864612353"},{"created_at": "2023-02-08T23:50:25.000Z", "text": "eu e a Leticia jurando q o brinquedo era queda livre \ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1623469328757563394"},{"created_at": "2023-02-08T23:47:43.000Z", "text": "queda livre", "id": "1623468650979106820"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:17.000Z", "text": "Caraca mano a porra do Elon Musk botou o Twitter pra ser mais caro que a netflix e ainda ter anuncio pagando 60 reais por m\u00eas??? Pra um cara que faz foguete dar r\u00e9 t\u00e1 conseguindo fazer o Twitter indo em queda livre pro fundo do po\u00e7o.", "id": "1623460993673068544"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:11.000Z", "text": "@prof_alexsilva E continuamos em queda livre! A indignidade \u00e9 um po\u00e7o sem fundo! \ud83d\ude2a", "id": "1623459706126704640"},{"created_at": "2023-02-08T23:02:38.000Z", "text": "No terceiro mundo a fase extra \u00e9 uma queda livre, mas n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o complicado j\u00e1 que \u00e9 tudo bem certinho, o maior problema \u00e9 se quiser pegar todos os cristais, a\u00ed vai sofrer um pouco kkkk", "id": "1623457304078082051"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:18.000Z", "text": "queda livre", "id": "1623435327242375168"},{"created_at": "2023-02-08T21:27:11.000Z", "text": "n\u00e3o sei se eu t\u00f4 bem ou se eu s\u00f3 aceitei q t\u00f4 em queda livre e n\u00e3o tenho salva\u00e7\u00e3o", "id": "1623433282556682240"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:42.000Z", "text": "Em queda livre, dia apos dia! https://t.co/KLmeVKrvBL", "id": "1623432153672425476"},{"created_at": "2023-02-08T21:09:02.000Z", "text": "ai se voc\u00ea soubesse a queda livre que eu tenho por voc\u00ea", "id": "1623428715119009793"},{"created_at": "2023-02-08T20:54:39.000Z", "text": "queda livre pra mim\ud83e\udee4", "id": "1623425097653489666"},{"created_at": "2023-02-08T20:08:46.000Z", "text": "@Zambelli2210 Queda livre para o nosso Brasil com esse velho gaga no poder esse velho n\u00e3o representa meu lindo Brasil e sim o verdadeiro presidente BOLSONARO", "id": "1623413551464435723"},{"created_at": "2023-02-08T19:50:03.000Z", "text": "\"em queda livre eu sou mesmo um anti her\u00f3i.\"", "id": "1623408837846876160"},{"created_at": "2023-02-08T19:47:17.000Z", "text": "O amadorismo pra gerenciar o pa\u00eds, junto com o profissionalismo pra tbm roubar. N\u00e3o tem como dar certo.\nBrasil em queda livre.", "id": "1623408144494784512"},{"created_at": "2023-02-08T19:44:18.000Z", "text": "em queda livre eu sou mesmo, um anti-her\u00f3i", "id": "1623407391902515200"},{"created_at": "2023-02-08T19:08:09.000Z", "text": "Boa tarde na\u00e7\u00e3o patriota!!!\nO Brasil est\u00e1 em queda livre.\nMiseric\u00f3rdia, isso com menos de 2 meses de governo do Partido das Trevas.\nN\u00e3o querem admitir, mas os picanheiros j\u00e1 est\u00e3o com saudades. https://t.co/JylNfjqVKo", "id": "1623398297200128002"},{"created_at": "2023-02-08T19:01:19.000Z", "text": "@CamargoDireita A for\u00e7a dos manes ! Apoiar a corrup\u00e7\u00e3o eh queda livre !", "id": "1623396574826057731"},{"created_at": "2023-02-08T18:48:22.000Z", "text": "@paulo__junior__ Ah mas ele falou de clubes brasileiros e n\u00e3o jogadores. \u00c9 t\u00e3o dif\u00edcil assim reconhecer que nosso futebol (o sul-americano de CLUBES) esta em queda livre? Francamente...", "id": "1623393315230973954"},{"created_at": "2023-02-08T18:42:51.000Z", "text": "A tag \u201c Guskey estamos com voc\u00eas\u201d s\u00f3 me mostra quem herdou os bots de Arthur Aguiar e que este bbb ser\u00e1 mais uma vez um fiasco.\n\nEnquanto Boninho n\u00e3o condicionar a vota\u00e7\u00e3o a limita\u00e7\u00e3o por CPF como funciona mundo a fora, ser\u00e1 queda-livre em audi\u00eancia.\n\n(Ainda mais come\u00e7ando 23h)", "id": "1623391926593507328"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:12.000Z", "text": "Jovens se arriscam e pulam em queda livre na \u00e1gua para cumprir desafio https://t.co/OuInJJkPNe", "id": "1623391010494758913"},{"created_at": "2023-02-08T18:34:37.000Z", "text": "@sdomanuu @Marcelo88340001 Gra\u00e7as a Deus nos Livrou esses dois anos restantes pq depois \u00e9 s\u00f3 queda livre vamos ter que sustentar os hermanos", "id": "1623389855202873346"},{"created_at": "2023-02-08T18:24:30.000Z", "text": "@MTheus_CRVG Erros de arbitragem tem pra todo lado, o problema que uns se apegam nisso e acham que s\u00e3o perseguidos, enquanto voc\u00eas caiam em queda livre batiam palma pra quem falava q ganhar cl\u00e1ssico \u00e9 mais importante foram na onda se apequenaram e o culpado \u00e9 quem cresceu? Puro vitimismo", "id": "1623387309021208577"},{"created_at": "2023-02-08T17:50:25.000Z", "text": "Estou escavando at\u00e9 n\u00facleo da terra do legado do Deus do treinador anterior. \n\nSaiu uma pe\u00e7a da equipe e o time em queda livre t\u00e9cnica ano passado \u00f1 existe. \n\nDe fato existia uma equipe?\n Ou foi uma fase que aos trancos e barrancos deu certo...", "id": "1623378733540249602"},{"created_at": "2023-02-08T17:40:27.000Z", "text": "@Zambelli2210 Creio em Deus, bem como, assim como os porcos ascenderam, h\u00e3o cair em queda livre.", "id": "1623376225170296850"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:34.000Z", "text": "@Camarada_Gabe Que bizarro que n\u00e3o parece que ele percebe que cai, ele s\u00f3 continua correndo no ar enquanto o corpo dela t\u00e1 em queda livre e foda-se", "id": "1623372228925526028"},{"created_at": "2023-02-08T17:20:10.000Z", "text": "Ao vivo no #Balan\u00e7oGeral: pessoas se arriscam e pulam em queda livre na \u00e1gua com saltos mortais. \n\n\u27a1\ufe0f Assista no @sigaplayplus: https://t.co/EsiKDUNakY https://t.co/XiiOBVaWzm", "id": "1623371122103226371"},{"created_at": "2023-02-08T17:07:33.000Z", "text": "E vc foi t\u00e3o mais \u00e1lcool\nE eu fiquei com o q d\u00f3i\nEm queda livre eu sou msm\nUm anti heroi https://t.co/yhcvrRsBWH", "id": "1623367943143792642"},{"created_at": "2023-02-08T17:06:29.000Z", "text": "@DAMA_POST @CidaTolentino62 E se preocupar\u00e1 muito mais porque a credibilidade do ex\u00e9rcito junto a popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 em queda livre", "id": "1623367677086470160"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:16.000Z", "text": "@shinraposa eu quero ver quando eu estiver enterrado a sete palmos fo chao ou com meus ossos do corpo todo quebraod pq vou cair em queda livre ou de um predio ou de um aviao com a cabeca esmagada jorrando sangue pra todo lado com os urubu comendo minha carne ai sim vao fala \"eu gostav dele\ud83e\udd13", "id": "1623367117742477318"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:33.000Z", "text": "Da queda livre vem a liberdade", "id": "1623366937148330013"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:50.000Z", "text": "vc pode deixar td isso pra l\u00e1, \u00e9 chamado de queda livre", "id": "1623360214828306432"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:58.000Z", "text": "@1Brisoto Eu t\u00f4 emborrachada de tanto voar nessa queda livre da GP. Miseric\u00f3rdia", "id": "1623354713277071362"},{"created_at": "2023-02-08T15:34:42.000Z", "text": "sem brincadeira minha press\u00e3o caiu em queda livre vi tudo preto", "id": "1623344579914129410"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:54.000Z", "text": "@APPazzianotto Achas mesmo com os historial que tem e equipe incompetentes, esque\u00e7a, o Brasil em queda livre. J\u00e1 Viu em menos de um m\u00eas muitas empresas j\u00e1 fecharam? Est\u00e3o esperando o que para tirar esse desgoverno.", "id": "1623343622488829954"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:34.000Z", "text": "n\u00e3o entendo aquela trend \"o avi\u00e3o ta caindo,so tem um paraquedas e \u00e9 fulano q ta comigo\" a\u00ed o fundo \u00e9 aquela m\u00fasica l\u00e1 \"queda livre pra mim\" ... pq vcs n\u00e3o pulam juntos? se fosse eu e a thay,a gnt se agarraria e pularia junto", "id": "1623340770437505026"},{"created_at": "2023-02-08T15:07:00.000Z", "text": "Queda livre...\n\n#amer3 #b3 https://t.co/Xtyagy7qfq", "id": "1623337607428988931"},{"created_at": "2023-02-08T14:54:48.000Z", "text": "Amo o venvanse pq ele tira total a fome mas odeio a sensa\u00e7\u00e3o de queda livre q ele me deixa tipo uma ansiedade me sinto em queda livre direito durante o efeito um medo sla", "id": "1623334535831191553"},{"created_at": "2023-02-08T14:49:38.000Z", "text": "12. \nsangue do olimpo - cap LIV\n\n\u201cdepois da explos\u00e3o, piper e jason, em queda livre e inconscientes, foram apanhados em pleno ar por \u00e1guias gigantes\u201d", "id": "1623333236280553473"},{"created_at": "2023-02-08T14:19:55.000Z", "text": "@UOLNoticias Caramba...!!! @UOLNoticias\nN\u00e3o acredito que vcs est\u00e3o dando espa\u00e7o pra essa PIAAAADAAA...!!!\nQueda livre, hein...?! Lembre de abrir o paraquedas...?!", "id": "1623325759229030407"},{"created_at": "2023-02-08T14:18:41.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 nem reca\u00edda mais, \u00e9 queda livre pra pqp. Oooh inferno", "id": "1623325448183611392"},{"created_at": "2023-02-08T14:06:33.000Z", "text": "O Brasil em queda livre. \nhttps://t.co/IRYZFaehzI", "id": "1623322394642325508"},{"created_at": "2023-02-08T13:24:52.000Z", "text": "@GoncaloRocha199 @inconveniente00 @mblopes1966 WhatsApp deve ver voc\u00ea e infelizmente s\u00f3 com as vers\u00f5es que lhe interessam. Visito regulamento o Brasil desde a d\u00e9cada de 90 e sei do que falo e do que pude constatar no local. A Dilma foi s\u00f3 o continuar da queda livre que vinha do segundo mandato, o resto \u00e9 bl\u00e1\u2026 bl\u00e1\u2026", "id": "1623311905254260736"},{"created_at": "2023-02-08T12:50:18.000Z", "text": "@JoaocGalo Mais uma sequ\u00eancia no salto de paraquedas azul: ca\u00edram 3 anos atr\u00e1s, achando que o paraquedas tava armado e n\u00e3o seria turbulento. Viram que foi em queda livre. Quando prestes a se espatifar de vez, tiveram um momento de estabilidade e agora chegaram ao Pouso Alegre.", "id": "1623303205126807553"},{"created_at": "2023-02-08T12:45:25.000Z", "text": "sim e o pior \u00e9 que eu acho que daqui pra frente \u00e9 s\u00f3 pra tr\u00e1s e eu nunca mais serei menos feia KKKKKKK\n\nNa vdd to em queda livre desde 2018/2019 \ntudo na vida melhorou, o pre\u00e7o foi eu ficar mais feia https://t.co/LSViPDGa61", "id": "1623301975050682368"},{"created_at": "2023-02-08T12:44:53.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Se interferirem no Banco central... v\u00e3o ver o Brasil cair em queda livre de vez , simples assim", "id": "1623301842678472704"},{"created_at": "2023-02-08T12:40:24.000Z", "text": "@elderonline @maurocezar Amig\u00e3o, o time chegou em queda livre nas duas finais. Ganhou do Corinthians bacia das almas. Se tem mais 10 minutos de jogo, nem chegava nos p\u00eanaltis. E contra o atl\u00e9tico paranaense, depois da expuls\u00e3o. Dorival bateu no teto. N\u00e3o ia melhorar. Se VP \u00e9 o ideal, a esperar.", "id": "1623300713836167169"},{"created_at": "2023-02-08T12:34:18.000Z", "text": "@Burgos As a\u00e7\u00f5es da Americanas entraram em queda livre, valiam meio kilo de picanha e passou a custar nem meia d\u00fazia de ovos(pra quem curte essas met\u00e1foras de boteco).", "id": "1623299181514293248"},{"created_at": "2023-02-08T12:29:25.000Z", "text": "Os pre\u00e7os da ureia est\u00e3o simplesmente em queda livre. Nos EUA as cota\u00e7\u00f5es est\u00e3o nas m\u00ednimas de janeiro de 2021.... estamos caminhando para uma rela\u00e7\u00e3o de troca excepcional.. Por\u00e9m aten\u00e7\u00e3o aos pre\u00e7os no interior dos EUA, essa queda ainda n\u00e3o foi sentida com tanta for\u00e7a. https://t.co/82XOqSj0hr", "id": "1623297952092459008"},{"created_at": "2023-02-08T12:25:43.000Z", "text": "Perfeita a fala do Mauro Cezar. A grande verdade \u00e9 que existem jogadores em queda livre e a torcida n\u00e3o v\u00ea isso...Treinador chega e acaba fiando ref\u00e9m desses jogadores: @DavidLuiz_4 , @GersonSantos0 @GiorgiandeA . OBS: O Gerson eu acho que pode at\u00e9 render jogando mais a frente. https://t.co/o8pMFm6ysy", "id": "1623297019501592576"},{"created_at": "2023-02-08T12:17:08.000Z", "text": "o rapaz na c\u00edvel comum, mesa onde se pegam os problemas bem mais complicados. Ele t\u00e1 quase pedindo arrego. \u00c0s vezes, a gente precisa soltar a cordinha e deixar cair em queda livre pra pessoa se tocar e ouvir quem j\u00e1 t\u00e1 nessa h\u00e1 anos. Daqui a pouco eu seguro a corda e o salvo.", "id": "1623294860244443136"},{"created_at": "2023-02-08T12:03:44.000Z", "text": "Meus parab\u00e9ns STF, voc\u00eas colocaram em queda livre o nosso amado Brasil. \nhttps://t.co/w7El3DR0hm", "id": "1623291486459625472"},{"created_at": "2023-02-08T12:00:33.000Z", "text": "Queda livre: Empresa que virou substantivo durante a pandemia, a Zoom anunciou que vai demitir mais de 1,3 mil funcion\u00e1rios, cerca de 15% do total. Desde 2020, a empresa perdeu mais de 85% do seu valor na Bolsa. https://t.co/LCk5G4LAtr #ColunaCH #DiarioDoPoder", "id": "1623290685184155648"},{"created_at": "2023-02-08T11:30:35.000Z", "text": "Queda livre: Empresa que virou substantivo durante a pandemia, a Zoom anunciou que vai demitir mais de 1,3 mil funcion\u00e1rios, cerca de 15% do total. Desde 2020, a empresa perdeu mais de 85% do seu valor na Bolsa. #ColunaCH #DiariodoPoder", "id": "1623283145364889601"},{"created_at": "2023-02-08T11:15:33.000Z", "text": "@Toregao Socialismo em queda livre", "id": "1623279360160546820"},{"created_at": "2023-02-08T11:13:21.000Z", "text": "@TerraBrasilnot E O BRASIL EM QUEDA LIVRE COM ESSE DESGOVERNO \ud83e\udd72", "id": "1623278805803585536"},{"created_at": "2023-02-08T11:09:57.000Z", "text": "@LuSHerrera_F @antoniotabet Cen\u00e1rio mundial?? Ah, amigos caloteiros e ditatoriais. Estamos em queda livre o lado positivo \u00e9 que o petista vai  junto pro buraco. Mercosul \u00e9 para vc pagar a conta. Veja se o Uruguai e o Paraguai est\u00e3o afim disso", "id": "1623277950463352835"},{"created_at": "2023-02-08T10:52:42.000Z", "text": "Pouso Alegre 1 x 0 Queda Livre https://t.co/bl996dYrLv", "id": "1623273611757854721"},{"created_at": "2023-02-08T10:37:57.000Z", "text": "@MarcosCintra Direito da USP e outras \u201ctradicionais\u201d est\u00e3o em queda livre, deveriam estimular as diverg\u00eancias sem discrimina\u00e7\u00e3o e o debate IMPESSOALH\u00e1 ataques aos que s\u00e3o contra a ideologia dos l\u00edderes docentes/discentes.Essa carta \u00e9 confiss\u00e3o de culpa da decad\u00eancia das universidades p\u00fablicas", "id": "1623269897957416962"},{"created_at": "2023-02-08T10:13:15.000Z", "text": "Pr\u00eamios de exporta\u00e7\u00e3o de #soja est\u00e3o em queda livre. Para embarques em mar\u00e7o, j\u00e1 est\u00e3o em 16 c/bu (j\u00e1 estiveram em 65), para entregas em abril 18 c/bu\n\nEm 2021, o atraso na colheita levou os pr\u00eamios nos portos a trabalharem no negativo https://t.co/IYIJGTqKVd", "id": "1623263681189498881"},{"created_at": "2023-02-08T09:17:14.000Z", "text": "Queda livre\n\nEmpresa que virou substantivo durante a pandemia, a Zoom anunciou que vai demitir mais de 1,3 mil funcion\u00e1rios, cerca de 15% do total. Desde 2020, a empresa perdeu mais de 85% do seu valor na Bolsa.", "id": "1623249587992506369"},{"created_at": "2023-02-08T07:02:06.000Z", "text": "@edaireality Mas achei o discurso mais para o Aqu\u00e1rio porque tem v\u00e1rios moscas mortas l\u00e1 s\u00f3 se protegendo e chamando a Amandinha para o combate que del\u00edcia vai ser queda livre Todos", "id": "1623215578310758401"},{"created_at": "2023-02-08T04:21:38.000Z", "text": "@CarlosS48442375 O fraco e ped\u00f3filo Bid\u00ea, n\u00e3o vai aguentar as muitas press\u00f5es que vir\u00e3o sobre ele e este amor com o Lule, amante do Maduro e Ortega, vai terminar bem rapidinho.. \nLula e Biden s\u00e3o dois derrotados em queda livre!", "id": "1623175194184392704"},{"created_at": "2023-02-08T03:55:21.000Z", "text": "em queda livre eu sou mesmo um anti her\u00f3i", "id": "1623168581579022339"},{"created_at": "2023-02-08T03:53:09.000Z", "text": "Eles s\u00e3o em queda livre por besteira\u2026", "id": "1623168028589408256"},{"created_at": "2023-02-08T03:51:21.000Z", "text": "@TNTSportsBR Falta aos brasileiros evoluir no futebol assim como fizeram os europeus. \nDepois do penta s\u00f3 queda livre..", "id": "1623167575730388998"},{"created_at": "2023-02-08T03:12:48.000Z", "text": "Queda livre pra mim", "id": "1623157874451963909"},{"created_at": "2023-02-08T03:04:29.000Z", "text": "queda livre pra mim, free fall", "id": "1623155781645262848"},{"created_at": "2023-02-08T02:51:44.000Z", "text": "O b\u00f4nus dessa elimina\u00e7\u00e3o da Tina \u00e9 a possibilidade de acelera\u00e7\u00e3o da fragmenta\u00e7\u00e3o do quarto deserto... mas mesmo isso parece muito pouco para ajudar esse #bbb23 em queda livre e vertiginosa \n#RedeBBB", "id": "1623152570624626689"},{"created_at": "2023-02-08T02:50:32.000Z", "text": "o Gabriel bunda mole que pede desculpas por votar nas pessoas e no jogo da disc\u00f3rdia fica pisando em ovos teve 2%, por isso a audi\u00eancia desse programa t\u00e1 em queda livre #BBB23", "id": "1623152271927148544"},{"created_at": "2023-02-08T02:50:32.000Z", "text": "A Tina saiu e hoje lamentavelmente come\u00e7a a queda livre de algumas pessoas do grupo deserto...\nE por mais que eu o ame, o sapato vai ser o primeiro!\ud83d\udc94\n#BBB23", "id": "1623152269012115457"},{"created_at": "2023-02-08T02:41:32.000Z", "text": "pouso alegre x queda livre", "id": "1623150003039371266"},{"created_at": "2023-02-08T02:39:00.000Z", "text": "Dois produtos da emissora em queda livre... https://t.co/nvfrAxHX6q", "id": "1623149367682113536"},{"created_at": "2023-02-08T02:38:58.000Z", "text": "Pouso Alegre x Queda Livre", "id": "1623149360614674434"},{"created_at": "2023-02-08T02:35:50.000Z", "text": "Esse cruzeiro vai despencar em queda livre s\u00e9rie B.  Que timinho lixoso. ROROSO! \nDIA 13 O galo tem que passar o carro sem d\u00f3. \nV\u00e3o disputar o trof\u00e9u inconfid\u00eancia. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623148571187871745"},{"created_at": "2023-02-08T02:33:03.000Z", "text": "@RickSouza Queda Livre", "id": "1623147871062179840"},{"created_at": "2023-02-08T02:14:39.000Z", "text": "@tolovcats Ela \u00e9 abandonada em queda livre, a quest\u00e3o diz que a acelera\u00e7\u00e3o da gravidade \u00e9 constante, ent\u00e3o o grafico dela tem que ser uma reta constante paralela ao eixo do tempo. E se a acelera\u00e7\u00e3o \u00e9 constante, a velocidade vai sempre aumentar constantemente +", "id": "1623143240626057216"},{"created_at": "2023-02-08T02:00:19.000Z", "text": "ent\u00e3o... mas a lua t\u00e1 em queda livre h\u00e1 um temp\u00e3o https://t.co/Bsnd1P9two", "id": "1623139632291405826"},{"created_at": "2023-02-08T01:59:34.000Z", "text": "@yannehellenn Final da liberadores com 1 a mais o jogo \u00e9 nunca que a final foi tranquila como deveria. Copa do Brasil foi um amasso do Corinthians no 2 tempo e gra\u00e7as aos erros deles a gente foi campe\u00e3o nos p\u00eanaltis. Trabalho de Dorival era queda livre.", "id": "1623139442142715906"},{"created_at": "2023-02-08T01:58:01.000Z", "text": "Queda livre", "id": "1623139054274347008"},{"created_at": "2023-02-08T01:52:31.000Z", "text": "@RickSouza Queda livre", "id": "1623137670124785666"},{"created_at": "2023-02-08T01:45:17.000Z", "text": "23? Em queda livre https://t.co/SilP2lu4YZ https://t.co/AXpPvNJWKh", "id": "1623135847921983488"},{"created_at": "2023-02-08T01:43:49.000Z", "text": "@lelebortholacci @lelebortholacci ,sou gremista e ouvinte do bola nas costas e tenho que te dizer uma coisa, aqui se faz aqui se paga,e tenho certeza que isso \u00e9 s\u00f3 o in\u00edcio da queda livre do flamengo,pode ter certeza disso, come\u00e7a com o raxa do grupo e assim por diante.. abra\u00e7os e at\u00e9 mais", "id": "1623135478185598979"},{"created_at": "2023-02-08T01:43:47.000Z", "text": "@Makoto_x3 @joaofakerr KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK o corpo em queda livre", "id": "1623135473689325568"},{"created_at": "2023-02-08T01:39:25.000Z", "text": "queda livre pra mim", "id": "1623134371199721472"},{"created_at": "2023-02-08T01:32:53.000Z", "text": "\"em queda livre eu sou mesmo um anti-her\u00f3i..\"\n- :( (nota de voz 8) \nj\u00e3o; https://t.co/63Bpg8sT1O", "id": "1623132730425847810"},{"created_at": "2023-02-08T01:07:07.000Z", "text": "queda livre pra mim", "id": "1623126242370150406"},{"created_at": "2023-02-08T01:04:03.000Z", "text": "Championship muito divertida. Burnley e Sheffield j\u00e1 est\u00e3o praticamente garantidos na PL. J\u00e1 a briga pelos playoffs segue muito boa. Infelizmente o Blackburn n\u00e3o aguentou e segue em queda livre \ud83d\ude1e https://t.co/yNYIzxRvFe", "id": "1623125471377358853"},{"created_at": "2023-02-08T00:54:05.000Z", "text": "O time fundado por Rog\u00e9rio Ceni est\u00e1 em queda livre #cearense2023", "id": "1623122962843856896"},{"created_at": "2023-02-08T00:53:40.000Z", "text": "@augustosnunes Queda livre da imprensa golpista!", "id": "1623122857512341504"},{"created_at": "2023-02-08T00:41:24.000Z", "text": "Vai descer em queda livre", "id": "1623119774023618561"},{"created_at": "2023-02-08T00:36:40.000Z", "text": "24.3? Em queda livre https://t.co/uZR8Huanoo https://t.co/KbEHixmuSh", "id": "1623118583277428738"},{"created_at": "2023-02-08T00:20:08.000Z", "text": "queda livre p mim", "id": "1623114419159932930"},{"created_at": "2023-02-08T00:18:40.000Z", "text": "queda livre pra mim", "id": "1623114050774175744"},{"created_at": "2023-02-08T00:04:58.000Z", "text": "voce disse \"a gente aprende a voar na descida\" e vc foi taao mais alto, e eu fiquei com oq doi.. em queda livre eu sou mesmo um anti heroi", "id": "1623110602372575232"},{"created_at": "2023-02-08T00:04:18.000Z", "text": "em queda livre eu sou mesmo, um anti-her\u00f3i", "id": "1623110437616205825"},{"created_at": "2023-02-07T23:52:42.000Z", "text": "@ghdandochoque @fla_diario Discordo que foi um erro, o Flamengo j\u00e1 estava em queda livre. Se tivesse ido para a final, era o melhor do mundo. Basta de analisar um trabalho que ainda est\u00e1 no in\u00edcio.", "id": "1623107517776556033"},{"created_at": "2023-02-07T23:44:46.000Z", "text": "isso se chama queda livre", "id": "1623105519547297799"},{"created_at": "2023-02-07T23:41:18.000Z", "text": "Eu ia agarrado no Changbin, ele \u00e9 pequeno e maromba, esse ia ser o teste ultimate do crossfit dele, ve se ele iria conseguir carregar 52kg em queda livre, isso sim iria ser um treno digno https://t.co/dUnvxwiAzP", "id": "1623104645718544391"},{"created_at": "2023-02-07T23:26:54.000Z", "text": "queda livre", "id": "1623101022729019392"},{"created_at": "2023-02-07T22:58:25.000Z", "text": "Trabalhando em cima de um perau de mais 500 metros de queda livre, pensei seriamente se \u00e9 essa a profiss\u00e3o q quero seguir", "id": "1623093857163390977"},{"created_at": "2023-02-07T22:58:21.000Z", "text": "Se sentir em queda livre", "id": "1623093839970852870"},{"created_at": "2023-02-07T22:58:20.000Z", "text": "Ela vem de Dolce e Bape\nGata, me pede leite\nPosso matar sua sede essa noite, baby\nDeixa a bunda em modo queda livre\nBaby, eu sei que tu quer sentar", "id": "1623093835902472193"},{"created_at": "2023-02-07T22:48:12.000Z", "text": "@Iisacachorra @choquei A audi\u00eancia de Elite t\u00e1 em queda livre a cada temporada. A \u00faltima foi um chorume s\u00f3, j\u00e1 t\u00e1 bom de acabar tbm", "id": "1623091283383181312"},{"created_at": "2023-02-07T22:28:41.000Z", "text": "terra do nunca meu meu amor adeus agora\ne eu estou em queda livre\ndurmam bem estrelas\nat\u00e9 eu chamar\nn\u00e3o importa aonde eu v\u00e1\naqui n\u00e3o \u00e9 um lar\nmesmo que eu tenha medo eu vou para baixo\nadeus terra do nunca meu amor", "id": "1623086373245788163"},{"created_at": "2023-02-07T22:21:20.000Z", "text": "@MLS__Brasil Futebol brasileiro t\u00e1 em queda livre. Se continuar desse jeito, em uma d\u00e9cada vai cair no ostracismo.", "id": "1623084522152632320"},{"created_at": "2023-02-07T22:20:41.000Z", "text": "Imagem.... N\u00e3o tem nem 2 meses, quantas empresas j\u00e1 fecharam, j\u00e1 pedir a conta. Brasil em queda livre. Meus parab\u00e9ns STF.  https://t.co/9j80mSKtTc", "id": "1623084361300992005"},{"created_at": "2023-02-07T22:11:56.000Z", "text": "queda livre", "id": "1623082158335066113"},{"created_at": "2023-02-07T21:59:48.000Z", "text": "@flavioamendola Fala s\u00e9rio n\u00e9. O trabalho do Dorival estava em queda livre. N\u00e3o perdemos a CdB por um milagre, e a libertadores pq o animal do CAP foi expulso. Decis\u00f5es tem que ser tomadas olhando o longo prazo. \u00c9 s\u00f3 ver o que o Abel est\u00e1 fazendo tendo continuidade no palmeiras", "id": "1623079102734270471"},{"created_at": "2023-02-07T21:57:24.000Z", "text": "Kd a queda livre que me prometeram???? https://t.co/k84fw2h22I", "id": "1623078499362693120"},{"created_at": "2023-02-07T21:48:33.000Z", "text": "@leoffmiranda O Time do Dorival estava em queda livre, \u00e9 capaz que com ele ainda teriam mais uma semana de ferias", "id": "1623076271268691968"},{"created_at": "2023-02-07T21:41:58.000Z", "text": "@maju_r Flamengo voando com o Bolsonaro, flamengo em queda livre com presidi\u00e1rio", "id": "1623074614783152128"},{"created_at": "2023-02-07T21:35:45.000Z", "text": "@BrunoFlamengoRJ Os erros foram da diretoria sim, mas tirar o Dorival n\u00e3o foi um desses erros. O time estava em queda livre, os \u00faltimos jogos no Brasileir\u00e3o foram vergonhosos e os dois t\u00edtulos foram ganhos mais na incompet\u00eancia dos advers\u00e1rios q no pr\u00f3prio trabalho.", "id": "1623073053612572672"},{"created_at": "2023-02-07T21:34:27.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ O Brasil em queda livre. https://t.co/WgqCyNNlf7", "id": "1623072723571290115"},{"created_at": "2023-02-07T21:34:27.000Z", "text": "@iludido_kanal @eclairleonardo @PalestraaVerde @BundesInsider N\u00e3o consigo achar o Dorival brilhante. Foi muito bem em Santos, Cear\u00e1 e Flamengo: s\u00f3 \u2014 de resto, todos os outros trabalhos naufragaram. Inclusive, enxergava o Flamengo em queda livre no final da passagem dele. O erro do Flamengo, na minha opini\u00e3o, foi no timing e na escolha.", "id": "1623072723340599296"},{"created_at": "2023-02-07T21:27:05.000Z", "text": "O Brasil em queda livre. Meus Parab\u00e9ns STF. \nhttps://t.co/VbeVl2UsLq", "id": "1623070872570404864"},{"created_at": "2023-02-07T21:26:47.000Z", "text": "e voc\u00ea foi t\u00e3o mais alto\ne eu fiquei com o que d\u00f3i\nem queda livre eu sou mesmo\num anti-her\u00f3i", "id": "1623070796846342147"},{"created_at": "2023-02-07T20:49:21.000Z", "text": "Everton Cebolinha : mais um caso de jogador que nao merecia e est\u00e1 em queda livre", "id": "1623061375395459073"},{"created_at": "2023-02-07T20:47:18.000Z", "text": "@eltornadao @rainhadosinceIs O Brasil sempre esteve no fundo do po\u00e7o mas os Yankees t\u00e3o em queda livre kkk", "id": "1623060858669793280"},{"created_at": "2023-02-07T20:44:18.000Z", "text": "@upalheta semana q vem em queda livre", "id": "1623060103971631110"},{"created_at": "2023-02-07T20:33:04.000Z", "text": "@talipanunes Tem a sensibilidade de um tijolo em queda livre esse!\nQuer dizer que como sou gordo e n\u00e3o sou bonito eu posso ter ptsd sem causa aparente e j\u00e1 \u00e9 normal. \ud83d\ude02\ud83e\udd23", "id": "1623057278353158149"},{"created_at": "2023-02-07T19:41:50.000Z", "text": "sim queda livre se eu tivesse num avi\u00e3o caindo e s\u00f3 tivessem 4 paraquedas e as bp estivesse l\u00e1, msm que desse pra duas pularem juntas pelo peso, queda livre pra mi", "id": "1623044382600339489"},{"created_at": "2023-02-07T19:29:55.000Z", "text": "queda livre", "id": "1623041385342373900"},{"created_at": "2023-02-07T19:25:36.000Z", "text": "@hoseokrente nao amor! quando vc efetua o pagamento demora uns 2 dias pro banco contabilizar e sair. mas tem sequelas, caso vc queira abrir um novo credi\u00e1rio talvez n\u00e3o aprove ( por conta do score q cai em queda livre", "id": "1623040297910341676"},{"created_at": "2023-02-07T19:04:46.000Z", "text": "Poliana em queda livre https://t.co/jlk5RoReCu", "id": "1623035056871690240"},{"created_at": "2023-02-07T19:02:30.000Z", "text": "bom saber que dps de 1 ano e pouco,ainda gosto de queda livre e movimento parab\u00f3lico", "id": "1623034485892648988"},{"created_at": "2023-02-07T18:27:14.000Z", "text": "A economia j\u00e1 est\u00e1 despencando em queda livre rumo a ch\u00e3o a dentro e destrui\u00e7\u00e3o total.", "id": "1623025610057519134"},{"created_at": "2023-02-07T18:26:34.000Z", "text": "@911Cyberkids @RDTLadyGaga Queda livre = (-2) \n\nHAhahaha", "id": "1623025441941381122"},{"created_at": "2023-02-07T18:17:34.000Z", "text": "e voc\u00ea foi t\u00e3o mais alto, e eu fiquei com o que d\u00f3i, em queda livre eu sou mesmo, um anti-her\u00f3i \ud83e\udd72", "id": "1623023179194109965"},{"created_at": "2023-02-07T18:13:22.000Z", "text": "@BundesInsider @berger_pj ele n\u00e3o \u00e9 bobo, viu o que virou o sancho no united e t\u00e1 acompanhando o liverpool em queda livre", "id": "1623022122149855232"},{"created_at": "2023-02-07T18:09:44.000Z", "text": "\u201cVoc\u00ea t\u00e1 num avi\u00e3o, com as duas pessoas q voc\u00ea mais ama, mas s\u00f3 tem 2 paraquedas\u201d queda livre\u2026 queda livre.", "id": "1623021207036493824"},{"created_at": "2023-02-07T17:57:16.000Z", "text": "@Dantinhas trio queda livre kkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1623018070833766400"},{"created_at": "2023-02-07T17:17:27.000Z", "text": "@ptbrasil Anivers\u00e1rio do partido do tr\u00e1fico que vai afundar o Brasil uma not\u00edcia ruim atr\u00e1s da outra Economia em queda livre e os alienados comemorando o qu\u00ea?", "id": "1623008049374932993"},{"created_at": "2023-02-07T17:14:29.000Z", "text": "@gatewaypundit EUA.... Em queda livre! https://t.co/Dq8soIWYpo", "id": "1623007300532285473"},{"created_at": "2023-02-07T16:04:09.000Z", "text": "@roxmo Cara! Essa mo\u00e7a \u00e9 um p\u00e9 no saco!! Sempre querendo lacrar de alguma maneira...que compara\u00e7\u00e3o rid\u00edcula! Por essa e outras que a ESPN est\u00e1 em queda livre faz tempo.", "id": "1622989604029620228"},{"created_at": "2023-02-07T16:03:32.000Z", "text": "@MandyInRio @JamesGBrasil @roderix1966 @SMgestor Mas para de ir de 0 a 100 km/h s\u00f3 em queda livre \ud83d\ude02", "id": "1622989445388554240"},{"created_at": "2023-02-07T15:50:38.000Z", "text": "queda livre", "id": "1622986199567675392"},{"created_at": "2023-02-07T15:26:13.000Z", "text": "@RDTLadyGaga come\u00e7ou a queda livre \ud83e\udd72", "id": "1622980055566630913"},{"created_at": "2023-02-07T14:40:45.000Z", "text": "@CNNBrasil Os eua pensaram encurralar a R\u00fassia, Putin e tomar as riquezas. Tiro no p\u00e9. A Europa segue em queda livre, trazendo preju\u00edzos \u00e0s popula\u00e7\u00f5es. \"Cerca de metade dos congressistas dos EUA \u00e9 a favor da Ucr\u00e2nia repassar territ\u00f3rios para a R\u00fassia, diz WP\".  https://t.co/sBu9iSDs2m", "id": "1622968613425807365"},{"created_at": "2023-02-07T14:40:26.000Z", "text": "@folha Os eua pensaram encurralar a R\u00fassia, Putin e tomar as riquezas. Tiro no p\u00e9. A Europa segue em queda livre, trazendo preju\u00edzos \u00e0s popula\u00e7\u00f5es. \"Cerca de metade dos congressistas dos EUA \u00e9 a favor da Ucr\u00e2nia repassar territ\u00f3rios para a R\u00fassia, diz WP\".  https://t.co/sBu9iSDs2m", "id": "1622968535088762882"},{"created_at": "2023-02-07T14:40:06.000Z", "text": "@GloboNews @NatuzaNery Os eua pensaram encurralar a R\u00fassia, Putin e tomar as riquezas. Tiro no p\u00e9. A Europa segue em queda livre, trazendo preju\u00edzos \u00e0s popula\u00e7\u00f5es. \"Cerca de metade dos congressistas dos EUA \u00e9 a favor da Ucr\u00e2nia repassar territ\u00f3rios para a R\u00fassia, diz WP\".  https://t.co/sBu9iSDs2m", "id": "1622968450988797952"},{"created_at": "2023-02-07T14:38:33.000Z", "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 TURQUIA. Com os terremotos os pr\u00e9dios ca\u00edram em velocidade de queda livre. \n\nPergunta: por que os edif\u00edcios adjacentes ficaram em p\u00e9 e sem perder nenhum tijolo? https://t.co/6UBKLeoh3N", "id": "1622968060637495296"},{"created_at": "2023-02-07T14:08:15.000Z", "text": "e vc foi t\u00e3o mais alto\ne eu fiquei com o que d\u00f3i\nem queda livre eu sou msm\num anti heroi", "id": "1622960436332068866"},{"created_at": "2023-02-07T13:21:55.000Z", "text": "@caleromarcelo E coloca o pa\u00eds em queda livre!!\nKkkkkkk \nValeu muito a pena troca o rumo certo pela recondu\u00e7\u00e3o a cena do crime!!\nKkkkkkk", "id": "1622948774422228993"},{"created_at": "2023-02-07T13:06:47.000Z", "text": "@euBmdz @shitpostverdade em plena queda livre", "id": "1622944965738344449"},{"created_at": "2023-02-07T12:48:44.000Z", "text": "o avi\u00e3o est\u00e1 caindo, s\u00f3 tem um paraquedas e quem t\u00e1 comigo \u00e9 aquela ruivinha baixinha que faz de tudo por mim\n\nqueda livre, pra mim.", "id": "1622940424347299843"},{"created_at": "2023-02-07T12:40:43.000Z", "text": "Demiss\u00f5es e fechamento de empresas em alta e economia em queda livre. Logo, o chicote poder\u00e1 arder tamb\u00e9m nas costas dos militares. https://t.co/UAXL6A8yiZ", "id": "1622938405452632065"},{"created_at": "2023-02-07T12:36:44.000Z", "text": "@BlankaPatriota1 @Marcos_11_66 Os cabos foram quebrados e o elevador est\u00e1 em queda livre rapidamente !", "id": "1622937405144682498"},{"created_at": "2023-02-07T12:10:14.000Z", "text": "@CabineSport O Feirense est\u00e1 em queda livre... N\u00e3o sei onde vamos parar....", "id": "1622930734515163137"},{"created_at": "2023-02-07T12:07:26.000Z", "text": "@carmelonetobr Trocou um Boeing por um teco-teco ! Queda livre.", "id": "1622930031168159744"},{"created_at": "2023-02-07T11:54:31.000Z", "text": "@senadorhumberto O que esperar do BIDEN? a economia de seu pa\u00eds est\u00e1 em queda livre. \nCompartilha verdades e fatos reais", "id": "1622926778988625920"},{"created_at": "2023-02-07T11:38:43.000Z", "text": "Eu preciso de coragem para isso.\nMas eu t\u00f4 parada com a minha armadura de brinquedo disfar\u00e7ando toda minha vontade de voltar no tempo e ficar mais um pouco no teu abra\u00e7o que parecia que nunca ia me soltar, que me apertava e me segurava na minha constante queda livre", "id": "1622922803568680960"},{"created_at": "2023-02-07T11:01:39.000Z", "text": "@CarlosasPontes_ Rumo n\u00e3o!\nJ\u00e1 estamos no abismo em queda livre sem paraquedas, pois quem poderia fazer algo j\u00e1 saltou fora dessa nau!", "id": "1622913475914739714"},{"created_at": "2023-02-07T09:59:38.000Z", "text": "em queda livre eu sou mesmo um anti-heroooi", "id": "1622897868813000704"},{"created_at": "2023-02-07T08:02:41.000Z", "text": "uem se ergue contra o sistem o ceu em queda livre", "id": "1622868438958891009"},{"created_at": "2023-02-07T07:26:05.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico. Pior que o hist\u00e9rico e suas histerias, s\u00e3o os zumbis que apoiam suas id\u00e9ias. Ponto positivo desse governo n\u00e3o existe. Brasil est\u00e1 em queda livre para o caos.", "id": "1622859227906580481"},{"created_at": "2023-02-07T05:06:56.000Z", "text": "mlk esse v\u00eddeo \u00e9 queda livre puta q pariu, pior q eu j\u00e1 sabia oq esperar mas ainda sim fiquei surpreso https://t.co/wGzOI1OzVr", "id": "1622824208664256516"},{"created_at": "2023-02-07T04:43:41.000Z", "text": "em queda livre vc me fez caiiiir", "id": "1622818355383046146"},{"created_at": "2023-02-07T04:38:32.000Z", "text": "@mwnsty Ele n\u00e3o tava falando do da queda livre nesse?", "id": "1622817060064751617"},{"created_at": "2023-02-07T03:36:19.000Z", "text": "Se eu estivesse em um avi\u00e3o que tivesse caindo e s\u00f3 existisse um paraquedas e el* tivesse l\u00e1 , seria queda livre pra mim", "id": "1622801404585824256"},{"created_at": "2023-02-07T02:59:21.000Z", "text": "@PabloTwitta SIM!!! O Aleluia e o Queda Livre tb kkkk meu Deus amo quando as pessoas conhecem Cascadura \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "1622792100067610625"},{"created_at": "2023-02-07T02:28:53.000Z", "text": "@cesarcalejon1 O Adrilles JORGE eh uma toupeira que nao foi capaz de enxergar que tanto o TRUMP qto o BOLSONARO estavam em queda livre. O Adrilles JORGE nao suporta a VERDADE a ponto de CENSURAR quem lhe a presente na cara \u203c\ufe0f\ud83d\ude31\ud83d\ude31\nAdrilles JORGE=Palhaco q perguntava \u201ccade^ o golpe\u2753\u201d.\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/7VAKbyLq5A", "id": "1622784434230394880"},{"created_at": "2023-02-07T02:28:37.000Z", "text": "@joicehasselmann Concordo! T\u00e3o triste como a sua queda livre; sua decad\u00eancia e aquele lance estranho de aparecer machucada! Mist\u00e9rios!", "id": "1622784364399534080"},{"created_at": "2023-02-07T02:18:18.000Z", "text": "esconder coisas de melhor amiga \u00e9 uma queda livre", "id": "1622781769794609152"},{"created_at": "2023-02-07T02:17:55.000Z", "text": "@RickSouza BBB segue em queda livre", "id": "1622781674864926721"},{"created_at": "2023-02-07T02:11:50.000Z", "text": "@TheMarlonV @gbrlmpalheta @Maicon_liraah @choquei As olimp\u00edadas de queda livre??? https://t.co/mV4sM0hCiQ", "id": "1622780142937309186"},{"created_at": "2023-02-07T01:57:54.000Z", "text": "@PrJosiasPereir3 Queda livre o Brasil, mas Deus est\u00e1 no controle pra chegar na nossa Vit\u00f3ria. Tudo est\u00e1 ocorrendo confirme o plano de Deus.", "id": "1622776637463961603"},{"created_at": "2023-02-07T01:52:18.000Z", "text": "queda livre", "id": "1622775227586424834"},{"created_at": "2023-02-07T01:21:40.000Z", "text": "@bonottoguerra @77_frota O cara pegou o Brasil destru\u00eddo pelo pt. Hj real se valoriza! Agradece o Guedes pq agora \u00e9 queda livre! Merda atr\u00e1s de merda e petralhas batendo palmas.", "id": "1622767516350091265"},{"created_at": "2023-02-07T01:16:23.000Z", "text": "Castiel.\n\n\u2014 \"No parque?\"\n\n\u2014 \"No apartamento!\"\n\n\u2014 \"Queda livre\"\n\n\u2014 \"Winged Skull?\" https://t.co/87NcrkQKOP", "id": "1622766190249508864"},{"created_at": "2023-02-07T01:16:13.000Z", "text": "Queda livre p mim", "id": "1622766148172365824"},{"created_at": "2023-02-07T01:05:06.000Z", "text": "queda livre pra mim", "id": "1622763350869307394"},{"created_at": "2023-02-07T01:04:47.000Z", "text": "chama-se queda livre", "id": "1622763267763367938"},{"created_at": "2023-02-07T01:02:52.000Z", "text": "Os Menor T\u00e1 con sorte\n\nQueda livre\nN\u00f3s vai d\u00e1 o bote\nN\u00f3s vai d\u00e1 o bote\n\nN\u00f3s vai Estourar Chandon \nQUER DIZER OS MOLEQUE \n\nA tropa toda\nInclusive o pacote completo!!\n\nFita de mil grau\nA legisla\u00e7\u00e3o acad\u00eamica \nVai ficar pra tr\u00e1s\nDepois que eu ganhar toda a capital \nSou mlK federal", "id": "1622762785951154177"},{"created_at": "2023-02-07T00:56:27.000Z", "text": "\u201cvoc\u00ea pode deixar tudo ir, voc\u00ea pode deixar tudo ir, chama-se queda livre, chama-se queda livre.\u201d", "id": "1622761170787569665"},{"created_at": "2023-02-07T00:50:08.000Z", "text": "Como dizia o j\u00e3o em \"Nota De Voz 8\" (\u00daltima m\u00fasica do \u00e1lbum Anti-heroi) \n\n\" E se eu n\u00e3o gostar de mim? E se eu for mesmo t\u00e3o pequeno?\"\n\n\"E voc\u00ea foi t\u00e3o mais alto e eu fiquei com o que d\u00f3i. Em queda livre, eu sou mesmo um anti-her\u00f3i\" https://t.co/moL57Lc48d", "id": "1622759580538216448"},{"created_at": "2023-02-07T00:14:07.000Z", "text": "queda livre pra mim", "id": "1622750518090121218"},{"created_at": "2023-02-07T00:12:05.000Z", "text": "@sccpmorais_ Madrid n\u00e3o tava jogando bem desde o derbi contra o Atleti, n\u00edvel exibi\u00e7\u00e3o e f\u00edsico t\u00e3o em queda livre desde ent\u00e3o, isso \u00e9 100% responsabilidade do Ancelotti. Tem v\u00e1rios jogadores que podem ajudar a compor elenco no Castilla (Marin, Tobias, Arribas) e o t\u00e9cnico se recusa a usar.", "id": "1622750007689461763"},{"created_at": "2023-02-07T00:12:00.000Z", "text": "\"queda livre\"", "id": "1622749986948542465"},{"created_at": "2023-02-06T23:46:00.000Z", "text": "queda livre, queda livre https://t.co/4knRKvTXdA", "id": "1622743440818675712"},{"created_at": "2023-02-06T23:18:14.000Z", "text": "queda livre pra mim :)", "id": "1622736453452144645"},{"created_at": "2023-02-06T22:42:17.000Z", "text": "@LTitosouza A economia no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 est\u00e1 bem pelo trabalho de quatro anos passados. Logo vir\u00e1 uma queda livre abissal.N\u00e3o se iluda,h\u00e1 milhares de demiss\u00f5es e empresas fechando p/ falta de confian\u00e7a e seguran\u00e7a jur\u00eddica.N\u00e3o h\u00e1 plano econ\u00f4mico,s\u00f3 aumento de impostos e gastan\u00e7a irrespons\u00e1vel!", "id": "1622727407844134916"},{"created_at": "2023-02-06T22:25:11.000Z", "text": "o nome \u00e9 queda livre", "id": "1622723104857374721"},{"created_at": "2023-02-06T21:44:17.000Z", "text": "Estou me sentindo no topo da torre da arasaka e n\u00e3o me importo com a explos\u00e3o nem com a queda livre", "id": "1622712810194042880"},{"created_at": "2023-02-06T21:25:00.000Z", "text": "isso se chama \"queda livre\".", "id": "1622707956746780673"},{"created_at": "2023-02-06T21:14:30.000Z", "text": "queda livre", "id": "1622705316889591808"},{"created_at": "2023-02-06T21:09:10.000Z", "text": "A vida \u00e9 uma eterna queda livre https://t.co/w4Dugi84Fr", "id": "1622703975265980419"},{"created_at": "2023-02-06T20:41:38.000Z", "text": "Em queda livre sem paraquedas \ud83d\ude02", "id": "1622697046628044822"},{"created_at": "2023-02-06T20:35:28.000Z", "text": "queda livre - Black Mirror https://t.co/ZyqZr13SqK", "id": "1622695494207082504"},{"created_at": "2023-02-06T20:14:52.000Z", "text": "@Tomalicu Zano chegou como algu\u00e9m com grande potencial, por\u00e9m at\u00e9 o momento n\u00e3o correspondeu o que se esperava e est\u00e1 em queda livre de desempenho, embora tenha tido alguns bons lances espor\u00e1dicos. Dif\u00edcil julgar algum torcedor por perder a paci\u00eancia. HOJE, n\u00e3o \u00e9 jogador pra ser titular.", "id": "1622690310064156674"},{"created_at": "2023-02-06T19:02:04.000Z", "text": "@TMuquici Gente pelamoooor de Deus, o que \u00e9 isso? \u00c9 penhasco em queda livre \ud83e\udd21", "id": "1622671986479570955"},{"created_at": "2023-02-06T18:57:20.000Z", "text": "@schmittpaula Por essa e por outros, \u00e9 que a CNN ao redor do Mundo est\u00e1 em queda livre. Agora, o que mais estranho \u00e9 que, o respons\u00e1vel pela contrata\u00e7\u00e3o desse trio de \"jornazistas\" , n\u00e3o tenha tido op\u00e7\u00f5es mais profissionais, acho que j\u00e1 teve e dispensou.", "id": "1622670798530936832"},{"created_at": "2023-02-06T18:56:06.000Z", "text": "\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc02\ud835\udc14\ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc0d\ud835\udc00 \ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc03\ud835\udc04: \ud835\udc07.\ud835\udc00.\ud835\udc00.\ud835\udc11.\ud835\udc0f.\n\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 I \ud835\udc13\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc1a.\n\nInfelizmente, os terremotos na Turquia continuam.\nE os pr\u00e9dios continuam caindo completamente em velocidade de queda livre. \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/LLX3BpDofN", "id": "1622670488525840414"},{"created_at": "2023-02-06T18:31:59.000Z", "text": "estou em queda livre", "id": "1622664418604511233"},{"created_at": "2023-02-06T18:22:29.000Z", "text": "Por que ser\u00e1 que a Natura est\u00e1 em queda livre...\nCofundador da Natura declara apoio a Lula: '2\u00ba mandato de Bolsonaro \u00e9 perigoso' https://t.co/K0vIeosv6W", "id": "1622662026546880513"},{"created_at": "2023-02-06T18:20:53.000Z", "text": "@leoxxcI vai cair em queda livre logo logo", "id": "1622661622836654081"},{"created_at": "2023-02-06T17:39:06.000Z", "text": "queda livre", "id": "1622651107250929672"},{"created_at": "2023-02-06T17:38:16.000Z", "text": "@CantodoKant Claro que este pr\u00e9dio n\u00e3o tem nada a ver. Mas um pr\u00e9dio que n\u00e3o tem todos os seus andares a serem detonados em sequ\u00eancia acaba por cair para os lados, nunca em queda livre, como aconteceu em NY.\n\nNa verdade, a melhor explica\u00e7\u00e3o que conhe\u00e7o \u00e9 esta:\n\nhttps://t.co/h8IzaipaNc", "id": "1622650900773732369"},{"created_at": "2023-02-06T17:09:30.000Z", "text": "Sapato e Bruna precisam se afastar do Gustavo pois ele \u00e9 um personagem em queda livre e quem colocar nele vai cair junto!\n#RedeBBB #BBB23", "id": "1622643661027540992"},{"created_at": "2023-02-06T17:05:58.000Z", "text": "@EduMasterPE1 @rosedbarros a queda livre foi com Lula, o plat\u00f4 Bolsonaro, a gota Covid, tem mais fake news? https://t.co/fFPCquR3HN", "id": "1622642771294027795"},{"created_at": "2023-02-06T17:01:28.000Z", "text": "@ovictorlucas @phsantos SE e \u201cPre\u00e7os mais baixos\u201d no capitalismo, em um modelo de neg\u00f3cio em queda livre, \u00e9 utopia.\n\nInfelizmente.", "id": "1622641640417509376"},{"created_at": "2023-02-06T16:39:58.000Z", "text": "Poliana Mo\u00e7a segue em queda livre. https://t.co/y8chctsBOD", "id": "1622636225835290624"},{"created_at": "2023-02-06T16:15:05.000Z", "text": "@prof_alexsilva @LulaOficial Queda livre", "id": "1622629967031934977"},{"created_at": "2023-02-06T16:05:42.000Z", "text": "queda livre pra mim", "id": "1622627603268894720"},{"created_at": "2023-02-06T15:53:01.000Z", "text": "@GabyLabree @StanleyProcpio1 \u00c9 tipo, podemos escolher se queremos cair em queda livre ou com um guarda chuva na mao", "id": "1622624413358166016"},{"created_at": "2023-02-06T15:35:42.000Z", "text": "ELEVADOR DE QUEDA LIVRE DO DANIELZINHO PARK - \u00c9 MUITA ADRENALINA !!! https://t.co/u1E5F0l26q via @YouTube", "id": "1622620053865746432"},{"created_at": "2023-02-06T15:06:21.000Z", "text": "@senadorhumberto Meu Deus, \u00e9 muita cara de pau! O Brasil em queda livre, os economistas desesperados, at\u00e9 os que votaram no descondenado, e esse senhor se atreve a atribuir ao molusco a heran\u00e7a bendita do ex presidente! Nos poupe. Em 1 m\u00eas de desgoverno s\u00f3 teve desgra\u00e7a.", "id": "1622612667859869702"},{"created_at": "2023-02-06T14:58:48.000Z", "text": "@Calculador @Biakicis Brasil em queda livre e vc preocupado com o ex presidente? Ele j\u00e1 era, amigo. Vida que segue. Aqui j\u00e1 desligaram as bombas da Transposi\u00e7\u00e3o do chico no Cear\u00e1, infla\u00e7\u00e3o s\u00f3 sobe, desemprego disparando, brasileiro passando fome e o governo mandando dinheiro pra salvar outros pa\u00edses?", "id": "1622610767047434249"},{"created_at": "2023-02-06T14:53:54.000Z", "text": "BRASIL EM QUEDA LIVRE https://t.co/Qnmy48Tk1H", "id": "1622609533917962244"},{"created_at": "2023-02-06T14:47:45.000Z", "text": "@paulobilynskyj1 O Brasil em queda livre !\nLxlxdrx\u00f5  !", "id": "1622607988518268928"},{"created_at": "2023-02-06T14:25:01.000Z", "text": "CORITIBA:\nCORITIBA EST\u00c1DIO PR\u00d3PRIO e todas as suas melhorias c/ GRANA da sua TORCIDA! DA TORCIDA ALVIVERDE PARANAENSE!\n\u00c9 ameriquinha/internacional Paranaense pague o que deve!\nEst\u00e3o em QUEDA LIVRE n\u00e9?", "id": "1622602264492888065"},{"created_at": "2023-02-06T14:22:06.000Z", "text": "CORITIBA:\nO ameriquinha/internacional Paranaense tem EST\u00c1DIO do GOVERNO..acumulou uma GRANA pra poder se GABAR e trazer jogadores caros..e acha que vai GANHAR DO CORITIBA FOOT BALL CLUB? \u00d1 aqui \u00d1!..Agora est\u00e3o em QUEDA LIVRE!\nCOXA O MAIOR!", "id": "1622601532809117697"},{"created_at": "2023-02-06T14:11:58.000Z", "text": "@Pimenta13Br Resultado da cerim\u00f4nia, parab\u00e9ns aos envolvidos, queda livre ! https://t.co/HyFYT5jTxb", "id": "1622598983179726848"},{"created_at": "2023-02-06T13:57:53.000Z", "text": "@NamoradadoBible Aos poucos?! A queda da BOC t\u00e1 parecendo o Loki no filme do Dr Estranho... Meia hora de queda livre sem nunca chegar no ch\u00e3o, s\u00f3 continua caindo...", "id": "1622595438892179456"},{"created_at": "2023-02-06T13:28:21.000Z", "text": "Queda livre https://t.co/Hx9XDV88ua", "id": "1622588006040215553"},{"created_at": "2023-02-06T13:16:37.000Z", "text": "@Ubirata26198930 @metrosp_oficial Tem que contratar em todos setores da opera\u00e7\u00e3o, t\u00e1 tudo abandonado pq o @metrosp_oficial s\u00f3 abre planos de demiss\u00e3o e n\u00e3o rep\u00f5e o quadro. Desde 2015 basicamente em queda livre, com exce\u00e7\u00e3o pra 2017 que come\u00e7aram as contrata\u00e7\u00f5es do \u00faltimo concurso de operador pra logo demitir mais https://t.co/qgWEYnoFOr", "id": "1622585054114324481"},{"created_at": "2023-02-06T12:59:40.000Z", "text": "Namoral Essa minha vida \u00e9 a Pior Montanha Russa Possivel kakakakak\n\nDo Nada l\u00e1 em Cima ai Depois Queda Livre Logo a Seguir l\u00e1 em Cima denovo \nCalma Vida Ainda morro com essas Aleatoriedades kakakak #davaumlivro", "id": "1622580786569388035"},{"created_at": "2023-02-06T12:54:25.000Z", "text": "@LulaOficial Infelizmente os dados, mostram ao contr\u00e1rio nosso pa\u00eds cresceu em v\u00e1rios aspectos mesmo ap\u00f3s uma pandemia, mas ao contr\u00e1rio do governo atual os dados mostram queda livre. Talvez seja pq os cargos s\u00e3o delgados a amigos e n\u00e3o pessoas capacitadas para exercer tal fun\u00e7\u00e3o.", "id": "1622579466655436801"},{"created_at": "2023-02-06T12:41:31.000Z", "text": "@joaocezar1965 Black Mirror,  epis\u00f3dio Queda Livre, foi cir\u00fargica sobre essa depend\u00eancia em likes e visualiza\u00e7\u00f5es....", "id": "1622576220977209344"},{"created_at": "2023-02-06T12:28:51.000Z", "text": "serase um aerogerador ativo cai ele faz energia cinetica ou pot gravitacional OU queda livre", "id": "1622573031271833600"},{"created_at": "2023-02-06T12:23:06.000Z", "text": "queda livre", "id": "1622571584056705025"},{"created_at": "2023-02-06T12:13:56.000Z", "text": "@gabrielrinacio Ela n\u00e3o s\u00f3 trazia a not\u00edcia ela participava do momento se envolvendo nos dramas e nos riscos . Amava v\u00ea -la se jogando em queda livre.", "id": "1622569279664148481"},{"created_at": "2023-02-06T12:02:18.000Z", "text": "@Fa1ryNight De 1990 at\u00e9 agora, salvo algumas exce\u00e7\u00f5es, a m\u00fasica brasileira veio em queda livre.\nAnnita \u00e9 a prova disso.", "id": "1622566348789370881"},{"created_at": "2023-02-06T11:11:43.000Z", "text": "respostas castiel:\n\n1) no parque?\n\n2) no apartamento!\n\n3) queda livre!\n\n4) winged skull", "id": "1622553619324100608"},{"created_at": "2023-02-06T09:50:45.000Z", "text": "Lembrando que ainda est\u00e1vamos vivendo reflexo do governo Bolsonaro, agora come\u00e7aremos a sentir os efeitos do governo atual, mas precisamente a partir de mar\u00e7o, queda livre https://t.co/CqzHeHykcp", "id": "1622533243466563584"},{"created_at": "2023-02-06T08:06:22.000Z", "text": "queda livre p mim.", "id": "1622506976495210496"},{"created_at": "2023-02-06T07:50:17.000Z", "text": "@BCampinense Nem considero quebra de Tabu ou coisa que valha, estamos em queda livre deste o ano passado \u00e9 lament\u00e1vel.", "id": "1622502929193394176"},{"created_at": "2023-02-06T05:59:53.000Z", "text": "queda livre", "id": "1622475145418784768"},{"created_at": "2023-02-06T04:58:51.000Z", "text": "Caralho, agora que eu parei pra analisar, se eu cair pra esquerda eu me quebro na escada, se eu cair pra direita eu despencou em queda livre at\u00e9 o bar", "id": "1622459787039342594"},{"created_at": "2023-02-06T04:58:46.000Z", "text": "@milenyyyyyy @enriq_arthur parece? os cara t\u00e3o em queda livre igual 1d dps q o zayn saiu kkkkkkkkk", "id": "1622459764994105344"},{"created_at": "2023-02-06T04:49:56.000Z", "text": "O Grammy come\u00e7ou t\u00e3o bem e no final saltou em queda livre sem paraquedas miseric\u00f3rdia", "id": "1622457541451030530"},{"created_at": "2023-02-06T03:41:52.000Z", "text": "Queda livre, queda livre", "id": "1622440411003342848"},{"created_at": "2023-02-06T03:11:46.000Z", "text": "2.9? Em queda Livre https://t.co/3eSeX9id6w https://t.co/YXvqFhlgN4", "id": "1622432839286358020"},{"created_at": "2023-02-06T03:06:09.000Z", "text": "@CARLOSR86493600 Tendo em vista que a produ\u00e7\u00e3o industrial do pa\u00eds encerrou 2022 em queda livre e segue 2,2% abaixo do patamar pr\u00e9-pandemia, ou Lula tem raz\u00e3o, ou a gest\u00e3o de Campos Neto \u00e9 um desastre.", "id": "1622431423800958978"},{"created_at": "2023-02-06T02:59:01.000Z", "text": "Voc\u00ea est\u00e1 segura na sua queda livre\n\u00c9 uma carona em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 antigas cicatrizes\nMas o que voc\u00ea vai escolher agora\nSem ningu\u00e9m pra lhe dizer o que fazer a cada hora?", "id": "1622429630891188224"},{"created_at": "2023-02-06T02:48:29.000Z", "text": "@dudxoliv Cara \u00e9 literalmente uma queda livre, eu fiquei 4 segundos agonizando tentando gritar mas n\u00e3o conseguia, tem uma p\u00e1 de atra\u00e7\u00e3o foda l\u00e1, mas a torre eu n vou dnv mais nem fudendo", "id": "1622426979147431936"},{"created_at": "2023-02-06T02:40:49.000Z", "text": "@DiogoAr24433164 @revistaforum LAVA JATO GEROU DESEMPREGO E QUEDA NA ARRECADA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM TODOS OS RAMOS COLIGADOS \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL.\n\nBRASIL PAROU.\n\nQUEM PATROCINOU MORO E O FBI?\n\nCONSPIRA\u00c7\u00c3O DAS REFINADORAS DOS EUA PRA\nDERRUBAR O PT E QUEDA LIVRE NO PRE\u00c7O DAS A\u00c7\u00d5ES PETRO AT\u00c9 PRIVATIZAR A PETROBR\u00c1S. https://t.co/9tGD89wOur", "id": "1622425047049674754"},{"created_at": "2023-02-06T02:31:14.000Z", "text": "voc\u00ea pode deixar tudo isso pra la\nvoc\u00ea pode deixar tudo isso pra la\nisso se chama:queda livre \nisso se chama:queda livre", "id": "1622422637744906240"},{"created_at": "2023-02-06T02:10:35.000Z", "text": "#Grammys queda livre \ud83d\udcc9", "id": "1622417440545054724"},{"created_at": "2023-02-06T02:09:50.000Z", "text": "Minha imunidade simplesmente dando um show de queda livre", "id": "1622417250647949312"},{"created_at": "2023-02-06T02:09:07.000Z", "text": "Quando a intensidade n\u00e3o \u00e9 rec\u00edproca vira uma bomba.. estou em queda livre ainda.. tem dias que tudo lembra", "id": "1622417071995846656"},{"created_at": "2023-02-06T02:02:43.000Z", "text": "Desde o in\u00edcio da vida na Terra, este tem sido o processo de evolu\u00e7\u00e3o espiritual que tivemos de enfrentar ao longo dos mil\u00eanios para chegarmos at\u00e9 aqui hoje. E \u00e9 triste sabermos que muitos est\u00e3o indo em queda livre rumo aos abismos de trevas e afli\u00e7\u00f5es, sem imaginar.", "id": "1622415459231440896"},{"created_at": "2023-02-06T01:58:19.000Z", "text": "queda livre pra mim", "id": "1622414353487233025"},{"created_at": "2023-02-06T01:49:36.000Z", "text": "E voc\u00ea foi t\u00e3o mais alto\nE eu fiquei com o que d\u00f3i\nEm queda livre, eu sou mesmo\nUm anti-her\u00f3i\nhttps://t.co/kML2sQeztl", "id": "1622412159572447234"},{"created_at": "2023-02-06T01:42:07.000Z", "text": "o nosso amor jogou pro alto, em queda livre me fez cair", "id": "1622410276438958081"},{"created_at": "2023-02-06T01:21:15.000Z", "text": "so de lembrar q a paixao da vida da winter \u00e9 esse trabuco do harry styles fico com vontade de me jogar em queda livre de cima da ponte mais proxima ela merece um sacode ate ter celebrity crush em uma gostosa de verdade https://t.co/7pY9zaMkNO", "id": "1622405026193850368"},{"created_at": "2023-02-06T00:55:44.000Z", "text": "@FabioClickTime U\u00e9 n\u00e3o tinha uma hist\u00f3ria que este cara era tipo o Snake s\u00f3 que da galera que faz \u201cPlastel de flango\u201d?Pelo que me lembre foi no Queda Livre que saiu est\u00e1 historinha.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/WOYFQXOAlE", "id": "1622398604483641350"},{"created_at": "2023-02-06T00:37:21.000Z", "text": "queda livre", "id": "1622393976157310976"},{"created_at": "2023-02-06T00:12:39.000Z", "text": "@LeafVic Instantaneamente j\u00e1 toca a m\u00fasica na minha cabe\u00e7a e escuto o efeito sonoro da queda livre \ud83d\udc95", "id": "1622387760559529985"},{"created_at": "2023-02-06T00:00:30.000Z", "text": "Quando o avi\u00e3o est\u00e1 caindo mais s\u00f3 tem 2 paraquedas e meu pai e minha m\u00e3e est\u00e3o no avi\u00e3o cmg \nqueda livre pra mim", "id": "1622384705202016260"},{"created_at": "2023-02-05T23:57:30.000Z", "text": "ou de queda livre sem paraquedas https://t.co/KcooQaU9pV", "id": "1622383947068968961"},{"created_at": "2023-02-05T23:47:00.000Z", "text": "voc\u00ea pode deixar tudo ir \nisso se chama : queda livre", "id": "1622381305789923329"},{"created_at": "2023-02-05T23:41:48.000Z", "text": "@delegadopalumbo A moral da Policia, em queda livre, com um desGOVERNO Cleptocrata.", "id": "1622379998794375169"},{"created_at": "2023-02-05T23:26:52.000Z", "text": "@Marco90778542 @RealBrasil_BR @diarioas N\u00e3o necessariamente, passou com tranquilidade na fase de grupos da Champions e tava brigando pela lideran\u00e7a de forma bem equilibrada com o Barcelona, inclusive vencendo os pr\u00f3prios. Mas desde a volta da Copa do Mundo o time parece que t\u00e1 em queda livre.", "id": "1622376239456559109"},{"created_at": "2023-02-05T23:25:18.000Z", "text": "@LoubackManu Queda livre kkkk", "id": "1622375844005003266"},{"created_at": "2023-02-05T23:18:21.000Z", "text": "@senadorhumberto Num e poss\u00edvel, mostra algo positivo, s\u00f3 fica difamando e n\u00e3o apresenta nada esse VAMPIRO das trevas\u2026 bora trabalhar, o Brasil precisa, querendo ou n\u00e3o os n\u00fameros est\u00e3o em queda livre!\nAssim n\u00e3o baixar para comer picanha!", "id": "1622374097756749826"},{"created_at": "2023-02-05T23:06:36.000Z", "text": "@ptbrasil @LulaOficial @LulaOficial t\u00e1 t\u00e3o perdido e com tanta vontade de vingan\u00e7a contra a na\u00e7\u00e3o que n\u00e3o consegue fazer nada para sersa  a polariza\u00e7\u00e3o e vemos hoje o Brasil em queda livre novamente na m\u00e3o de um desgoverno!\nO mundo Precisa Saber \n@nytimes @TerraBrasilnot @revistaoeste @alertatotal", "id": "1622371140948692992"},{"created_at": "2023-02-05T22:59:29.000Z", "text": "a trend do paraquedas mim deixa pensativa pq seria queda livre pra mim independente de quem tivesse no avi\u00e3o", "id": "1622369348445667329"},{"created_at": "2023-02-05T22:54:00.000Z", "text": "Shyamalan em queda livre. Filme pregui\u00e7oso. Next! https://t.co/MT4YCx9OIE", "id": "1622367970453344257"},{"created_at": "2023-02-05T22:47:37.000Z", "text": "Nosso amor jogou pro alto\nEm queda livre voc\u00ea me fez cair\nMas n\u00e3o vou descer do salto\nEu me segurei e vou reagir\nToda motivada\nEu t\u00f4 mais que preparada\nDecidi me divertir, uai\nE n\u00e3o \u00e9 voc\u00ea que vai me impedir\nOh-oh, uoh-uoh, uh (hey)\nOh-oh-oh\nOh-oh, https://t.co/lx7e5S5gA9", "id": "1622366361178574849"},{"created_at": "2023-02-05T22:32:03.000Z", "text": "A Marvel perdeu tamb\u00e9m o \"touch\" nos filmes, v\u00e3o em queda livre.", "id": "1622362446047346692"},{"created_at": "2023-02-05T22:14:30.000Z", "text": "@TNTSportsBR @spacebrasil @HBOMaxBR Milan em queda livre. \ud83d\ude1f", "id": "1622358028249972742"},{"created_at": "2023-02-05T21:41:50.000Z", "text": "O BRASIL COM OS COMUNISTAS CAINDO EM QUEDA LIVRE!\n\nhttps://t.co/YU4TpDxHoX", "id": "1622349808391389184"},{"created_at": "2023-02-05T21:05:48.000Z", "text": "@jairbolsonaro EITA SAUDADE DO PRESIDENTE JAIR MESSIAS BOLSONARO OBRIGADA POR TUDO DE BOM QUE FEZ PELO BRASIL EM 4 ANOS HOJE O BRASIL NESSE DESGOVERNO S\u00d3 DESGRA\u00c7A CAI EM QUEDA LIVRE EMPRESAS FECHANDO DESEMPREGO TRIPLICANDO DEUS SALVE O BRASIL\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f.", "id": "1622340739949629440"},{"created_at": "2023-02-05T20:48:36.000Z", "text": "@Astronomiaum Ser\u00e1 que estamos em queda livre no espa\u00e7o? Igual \u00e1gua descendo pelo ralo? Rsrs \u2026", "id": "1622336411415216129"},{"created_at": "2023-02-05T20:30:35.000Z", "text": "Essa sensa\u00e7\u00e3o de estar em queda livre me deixa totalmente desconfort\u00e1vel", "id": "1622331878563790848"},{"created_at": "2023-02-05T18:55:11.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro EU VENDO ESSES VIDEOS DEPRIMENTES  DESSE DESGOVERNO S\u00d3 DESGRA\u00c7A A\u00cd PERGUNTO ONDE \u00c9 O FUNDO DO PO\u00c7O PORQUE O BRASIL ESTAR EM QUEDA LIVRE DEUS SALVE O BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f.", "id": "1622307867964366848"},{"created_at": "2023-02-05T18:48:11.000Z", "text": "@AndreJanonesAdv pegando  carona nos movimentos do governo bolsonaro.  todo movimento  que foi feito at\u00e9 o momento . s\u00f3 foi pro lado negativo.. espero esta errado e q o Brasil melhore! mais vamos aguardar daqui 6 meses. pq o emprego ja est\u00e1 em queda livre!", "id": "1622306107224981504"},{"created_at": "2023-02-05T18:39:02.000Z", "text": "Queda livre", "id": "1622303805428666369"},{"created_at": "2023-02-05T18:29:33.000Z", "text": "o City do Guardiola t\u00e1 em queda livre, n\u00e3o duvido que ele perdeu o vesti\u00e1rio. sa\u00edda do Cancelo e hj o De Bruyne no banco, algo de errado n\u00e3o est\u00e1 certo", "id": "1622301419284975616"},{"created_at": "2023-02-05T17:58:03.000Z", "text": "@catarina_mart Est\u00e3o em queda livre,teem que se agarrar a alguma coisa...", "id": "1622293489303126018"},{"created_at": "2023-02-05T17:47:58.000Z", "text": "queda livre", "id": "1622290952344801282"},{"created_at": "2023-02-05T17:46:47.000Z", "text": "@Almeidbiaaa @info_jimin Fazem tanto que a m\u00fasica est\u00e1 em queda livre \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1622290653911605248"},{"created_at": "2023-02-05T17:41:12.000Z", "text": "@vovocottinha @ttherepublican Queda livre ou de mal a pior\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1622289248329076738"},{"created_at": "2023-02-05T17:35:28.000Z", "text": "Em queda livre \ud83d\ude1b https://t.co/IICbOZIHnp", "id": "1622287807103340545"},{"created_at": "2023-02-05T17:29:42.000Z", "text": "@lucas_br8 Lens t\u00e1 em queda livre, 2 derrotas seguidas.\n\nAgora perdendo pro 15\u00b0 colocado da tabela.", "id": "1622286354968154119"},{"created_at": "2023-02-05T17:28:57.000Z", "text": "@Nicolefachinel1 No seu eu to em queda livre ent\u00e3o", "id": "1622286167193313282"},{"created_at": "2023-02-05T17:24:02.000Z", "text": "@Almeidbiaaa @info_jimin E voc\u00eas precisam urgentemente procurar o que fazer, por exemplo ajudar essa m\u00fasica a n\u00e3o ter queda livre no global spotify \ud83d\ude09", "id": "1622284929013800964"},{"created_at": "2023-02-05T17:18:35.000Z", "text": "@jmdiorg @kttaehye ta em queda livre pq tem uma ruma de besta boicotando ele q nem tu ne bixa", "id": "1622283556146782209"},{"created_at": "2023-02-05T17:13:41.000Z", "text": "@kttaehye Que dram\u00e1ticas, parecem que v\u00e3o morrer por causa do meu coment\u00e1rio, enquanto isso a m\u00fasica est\u00e1 em queda livre no global spotify.", "id": "1622282323398893569"},{"created_at": "2023-02-05T17:05:01.000Z", "text": "Ter a mente aberta pra entender que algu\u00e9m que te apresenta o c\u00e9u hoje, pode ser a mesma pessoa que te arremessar\u00e1 em queda livre amanh\u00e3. N\u00e3o temos controle sobre o outro, mas podemos decidir se \u00e9 vi\u00e1vel entregar ou n\u00e3o a nossa confian\u00e7a e o cora\u00e7\u00e3o na m\u00e3o de qualquer pessoa.", "id": "1622280142176354304"},{"created_at": "2023-02-05T16:32:43.000Z", "text": "@senadorhumberto Vergonha \u00e9 estar numa lista de propina, Dr\u00e1cula!\nVergonha \u00e9 ter sido condenado em todas as inst\u00e2ncias. \nVergonha \u00e9 o Brasil em queda livre como est\u00e1 atualmente.", "id": "1622272016463060994"},{"created_at": "2023-02-05T16:29:54.000Z", "text": "Por mais que voar me assuste, minha \u00fanica vontade \u00e9 me lan\u00e7ar ao vento e poder descer em queda livre", "id": "1622271304874205189"},{"created_at": "2023-02-05T16:07:15.000Z", "text": "@TNTSportsBR Est\u00e1 em queda livre tecnicamente, fisicamente, at\u00e9 na vontade Mesmo de jogar, n\u00e3o creio numa Nova copa do mundo com ele n\u00e3o, ali\u00e1s sei n\u00e3o hein", "id": "1622265607059013632"},{"created_at": "2023-02-05T15:36:18.000Z", "text": "@juliethchristin Mais f\u00e1cil eu pular do alto da ponte Rio-Niter\u00f3i num mergulho em queda livre pra ver o que ia dar...", "id": "1622257817519374336"},{"created_at": "2023-02-05T15:20:09.000Z", "text": "@nt_banks Uma folha de papel em queda livre tem um gingado melhor que o seu", "id": "1622253754878672896"},{"created_at": "2023-02-05T15:14:07.000Z", "text": "@PlantaoBrasilOF A economia est\u00e1 em queda livre, o cen\u00e1rio est\u00e1 preocupante.", "id": "1622252236578455552"},{"created_at": "2023-02-05T15:05:48.000Z", "text": "Quem fez isso vai de queda livre pro inferno, n\u00e3o merece um lugar nem no c\u00e9u nem na terra, na vdd suspeito q nem o diabo aceita um ser t\u00e3o mal desses https://t.co/Yuiscun9jx", "id": "1622250142265909249"},{"created_at": "2023-02-05T13:49:49.000Z", "text": "e voc\u00ea foi t\u00e3o mais alto\ne eu fiquei com o que d\u00f3i \nem queda livre eu sou mesmo\num anti-her\u00f3i", "id": "1622231018492018689"},{"created_at": "2023-02-05T13:41:00.000Z", "text": "Xand\u00e3o, o Torquemada do lulopetralhismo e a destrui\u00e7\u00e3o do processo legal. CNN em queda livre! https://t.co/6g5sBgVViL", "id": "1622228803455008770"},{"created_at": "2023-02-05T12:57:41.000Z", "text": "@thiagocp821 Nunca ouvi um coment\u00e1rio ruim sobre. Ali\u00e1s, o time do Brasileiro 89 estava em queda livre, e com a chegada dele quase fomos \u00e0 final.", "id": "1622217898625228800"},{"created_at": "2023-02-05T12:57:19.000Z", "text": "queda livre para mim", "id": "1622217810226077698"},{"created_at": "2023-02-05T12:53:42.000Z", "text": "@PegasusVlalb @MADRlDISTAS Queda livre? Olha os n\u00fameros do cara, fora que ele est\u00e1 super inteligente no campo, forte fisicamente, fazendo v\u00e1rias fun\u00e7\u00f5es...", "id": "1622216896069132289"},{"created_at": "2023-02-05T12:37:06.000Z", "text": "@fabiano_fritzen @gazetadopovo Vc est\u00e1 se preparandes para a queda livre do Brasil em todos os ramos? Ou acredita que esse governo vai d\u00e1 certo? Acredita? Oh bobinho gente", "id": "1622212721813905408"},{"created_at": "2023-02-05T12:27:13.000Z", "text": "@gablero2016 @futtmais UCL 17/18 - 7 jogos, 6\u26bd, 3\ud83d\udc5f\nUCL 18/19 - 6 jogos, 5\u26bd, 2\ud83d\udc5f\nUCL 19/20 - 7 jogos, 3\u26bd, 4\ud83d\udc5f\nUCL 20/21 - 9 jogos, 6\u26bd, 3\ud83d\udc5f\nUCL 21/22 - 7 jogos, 0(!)\u26bd, 2\ud83d\udc5f\n\n\u00c0 exce\u00e7\u00e3o de 20/21, cujos n\u00fameros foram inflados gra\u00e7as \u00e0 3\u26bd e 1\ud83d\udc5f no mesmo jogo contra o Basaksehir, trata-se de queda livre", "id": "1622210233580879872"},{"created_at": "2023-02-05T12:19:36.000Z", "text": "queda livre pra mim, queda livre pra mim", "id": "1622208317765337088"},{"created_at": "2023-02-05T11:44:31.000Z", "text": "@MonteiroPer1 AGORA SOMOS GOVERNADOS POR QUADRILHEIROS ...... ANTES EST\u00c1VAMOS EM UM LUGAR DE CRESCIMENTO...AGORA ESTAMOS EM QUEDA LIVRE \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1622199488784875521"},{"created_at": "2023-02-05T11:12:17.000Z", "text": "queda livre", "id": "1622191375327563777"},{"created_at": "2023-02-05T09:38:29.000Z", "text": "N\u00e3o tinha que acordar agora pq eu tinha que fazer algo. No fim ela fala que confia em mim e fiz que eu vou conseguir fazer isso. Nesse momento todo aquele lugar some e eu estou em queda livre em um lugar vazio totalmente cinza, as palavras \"Vc consegue\" ecoam na minha cabe\u00e7a, +", "id": "1622167771478892545"},{"created_at": "2023-02-05T07:36:30.000Z", "text": "A nossa ECONOMIA cada vez mais em \"queda livre\", com EMPRES\u00c1RIOS encurralados o sistema FINANCEIRO/INDUSTRIAL perde a capacidade de PLANEJAMENTO e definha a cada declara\u00e7\u00e3o deste Governo que ao que PARECE n\u00e3o vai longe.\n\nhttps://t.co/y0ON3d6yKQ", "id": "1622137070687866881"},{"created_at": "2023-02-05T07:07:14.000Z", "text": "Okay. O final de \u201cQueda Livre\u201d me pegou de jeito. https://t.co/28pJxvQ7nJ", "id": "1622129706391699456"},{"created_at": "2023-02-05T05:18:09.000Z", "text": "@jailsondom @hoje_no Acredito que o missil somente \"furou\" o bal\u00e3o, o equipamento que estava preso ao bal\u00e3o ficou praticamente inteiro caindo em queda livre", "id": "1622102256010072065"},{"created_at": "2023-02-05T05:10:52.000Z", "text": "Estou em queda livre, mas que ao meu ver , parece n\u00e3o  ter fim", "id": "1622100422046408706"},{"created_at": "2023-02-05T05:03:49.000Z", "text": "@ATROMBETA3 Profiss\u00e3o em queda livre \u00e9 a de jornazista, jornalista!", "id": "1622098647318945792"},{"created_at": "2023-02-05T03:20:59.000Z", "text": "@karenssmoreno O tombo deles \u00e9 grande queda livre", "id": "1622072768744374274"},{"created_at": "2023-02-05T03:16:29.000Z", "text": "@edubisotto Exatamente, acabou e o Bolsonarismo est\u00e1 em queda livre. Os estragos ser\u00e3o custeados com o nosso dinheiro. T\u00e1 parecendo fofoca de v\u00e9spera de 2\u00b0 turno.", "id": "1622071638018727937"},{"created_at": "2023-02-05T02:38:44.000Z", "text": "Hoje eu tive uma experi\u00eancia de quase morte amigos aproveitem a vida pois ela \u00e9 mesmo mto rara               (desci em queda livre no brinquedo do ita)", "id": "1622062137391677440"},{"created_at": "2023-02-05T02:30:31.000Z", "text": "em queda livre, eu sou mesmo um anti her\u00f3i", "id": "1622060070157664257"},{"created_at": "2023-02-05T02:24:49.000Z", "text": "@seuvicente1 @JornalDaCidadeO Agora sim vai come\u00e7ar a queda livre,a destrui\u00e7\u00e3o vir\u00e1 com PT no poder.Sabe  o povo tem o que escolhe,amn\u00e9sia esqueceram a roubalheira que foi em tempos de PT.Deve ser hausaime", "id": "1622058635261104130"},{"created_at": "2023-02-05T02:23:15.000Z", "text": "04/02/2023\n\nsaltei de paraquedas + salto com queda livre na beira mar \ud83e\ude82 \n\n10.000 p\u00e9s\n\n\ud83e\udd8b", "id": "1622058238861516806"},{"created_at": "2023-02-05T01:00:44.000Z", "text": "@TVHDOzzy Nunca confiei nesse cara, desde o tempo que ele ia no Queda Livre.", "id": "1622037476138180609"},{"created_at": "2023-02-05T00:23:13.000Z", "text": "Eu estou em queda livre", "id": "1622028032696254465"},{"created_at": "2023-02-04T23:37:20.000Z", "text": "Um penhasco \u00e9brio \nQueda livre ao amanh\u00e3 \n\nO ch\u00e3o racional \u00e9 inevit\u00e1vel \nO que n\u00e3o muda \nFala por si.\n\nAt\u00e9 segunda!", "id": "1622016487891374081"},{"created_at": "2023-02-04T23:28:14.000Z", "text": "se tornaram realidade em suas vidas. quando eles dizem q est\u00e3o em \"queda livre\", significa q eles cresceram e de repente foram entupidos de grandes responsabilidades q nem mesmo sabem como surgiram nem o pq. \"estou em queda livre\" quer dizer q eles est\u00e3o s\u00f3 seguindo (+) https://t.co/KOhzJRf3RF", "id": "1622014195788124161"},{"created_at": "2023-02-04T23:25:30.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Isso \u00e9 o descredito das empresas num governo sem car\u00e1ter que ia assumir em janeiro, ou seja a poucos dias da queda livre que vcs est\u00e3o levando o Brasil", "id": "1622013507699982342"},{"created_at": "2023-02-04T23:16:34.000Z", "text": "@LulaOficial Emprego em queda livre acabou com a \u00e1gua no Nordeste, PEC do Rombo....caos total!!!", "id": "1622011259737579520"},{"created_at": "2023-02-04T23:08:40.000Z", "text": "@joicehasselmann @rodrigo_rangel Olha quem est\u00e1 falando\n. \nA Senhora queda livre\n??\nKkkkkkk", "id": "1622009270270058496"},{"created_at": "2023-02-04T22:56:12.000Z", "text": "Esse epis\u00f3dio Queda Livre de Black Mirror \u00e9 devastador, apavorante e libertador psicologicamente comportamental.", "id": "1622006132540571656"},{"created_at": "2023-02-04T22:42:14.000Z", "text": "\u00e9 muito dif\u00edcil achar um culpado sobre o Santos quando TUDO t\u00e1 errado... desde os jogadores, comiss\u00e3o t\u00e9cnica, diretoria, torcida... ta tudo errado mano, o Santos n\u00e3o tem onde se segurar, \u00e9 queda livre.", "id": "1622002617550266373"},{"created_at": "2023-02-04T21:44:45.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro E nem haver\u00e1. Agora \u00e9 uma queda livre.", "id": "1621988154130432001"},{"created_at": "2023-02-04T20:26:01.000Z", "text": "@kkauarodriguess @AmgDoMorango trocar o jones \u00e9 mta burrice, time em queda livre sem ele", "id": "1621968341400158216"},{"created_at": "2023-02-04T20:21:56.000Z", "text": "Eu sabia que a semana seria dif\u00edcil mas pqp, crlho,, estamos descendo o penhasco em queda livre", "id": "1621967311027539979"},{"created_at": "2023-02-04T19:39:21.000Z", "text": "Depois do STF, a \u00e9tica e a moralidade no STJ est\u00e3o em queda livre: impedem Marcelo Bretas de julgar a\u00e7\u00e3o contra ex-ministro de Lula e advogado; VEJA DECIS\u00c3O https://t.co/xwTeSJCB2j", "id": "1621956593431580672"},{"created_at": "2023-02-04T19:21:03.000Z", "text": "@vinebrainr queda livre?", "id": "1621951990908461057"},{"created_at": "2023-02-04T18:27:31.000Z", "text": "queda livre", "id": "1621938519710044162"},{"created_at": "2023-02-04T17:59:39.000Z", "text": "Liverpool n\u00e3o se percebe como est\u00e1 em queda livre com aquele Cavani na frente...\ud83d\udc4c", "id": "1621931506905014283"},{"created_at": "2023-02-04T17:54:55.000Z", "text": "queda livre p mim", "id": "1621930315538173958"},{"created_at": "2023-02-04T17:54:54.000Z", "text": "Voc\u00ea pode deixar tudo ir\nVoc\u00ea pode deixar tudo ir\nChama-se \u201cqueda livre\u201d\nChama-se \u201cqueda livre", "id": "1621930311129993220"},{"created_at": "2023-02-04T17:49:52.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO \u00c9 o fim da picada, um ex-presidi\u00e1rio (que n\u00e3o cumpriu a pena) jamais ter\u00e1 moral para acusar qualquer pessoa de crime. E o Brasil continua em queda livre...", "id": "1621929044974440449"},{"created_at": "2023-02-04T17:49:21.000Z", "text": "@MADRlDISTAS Jamais. N\u00e3o quis vir no auge, em queda livre (fisicamente) n\u00e3o precisa vir, fique no psg sugando dinheiro.  Torcedor que pensa no bem do clube n\u00e3o quer Neymar, fora as m\u00e1s inten\u00e7\u00f5es influ\u00eancias pro futuro trio de ataque brasileiro.", "id": "1621928915076775936"},{"created_at": "2023-02-04T16:59:32.000Z", "text": "@randolfeap E VDD TEVE RECONHECIMENTO QUE EST\u00c1 EM QUEDA LIVRE G\u00c1S SUBINDO GASOLINA NAS ALTURAS PICANHA SUMIU D\u00d3LAR SUBINDO BOLSA QUEBRANDO EMPRESAS FECHANDO AS PORTAS DESEMPREGO EM ALTA E O BRASIL VAI QUEBRAR GRA\u00c7AS AO LULA", "id": "1621916375974350849"},{"created_at": "2023-02-04T16:40:41.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Descendo a ladeira? \u00c9 penhasco em queda livre \ud83e\udd7a", "id": "1621911633516797952"},{"created_at": "2023-02-04T16:37:13.000Z", "text": "eu sou apenas eu, e isso um dia bastar\u00e1.\nvoo entre c\u00e9us, me arrisco em altos (a)mares\npouso em terra firme querendo estar em outros lugares.\nsou muito, e ainda sim, sou nada.\npoeta, rosa, ou s\u00f3 um anjo em queda livre\nvoc\u00ea saberia tudo que sinto somente por olhar nas minhas \u00edris.", "id": "1621910762108092417"},{"created_at": "2023-02-04T16:20:38.000Z", "text": "@Marcelos515 Cart\u00e3o corporativo com 940 reais \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f e o BNDES INJETANDO BILH\u00d5ES EM Cuba, Argentina, Venezuela que nem pagaram ainda o que deve, e agora questionando a autonomia do Banco Central, A economia em queda livre\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1621906588628910083"},{"created_at": "2023-02-04T16:15:05.000Z", "text": "@MarginalXbox TMJ!!!\nPlaystation, Sony e The Last Of Us em queda livre! https://t.co/algCqKF0L0 via @YouTube", "id": "1621905191107715072"},{"created_at": "2023-02-04T15:59:37.000Z", "text": "@ad1ai T\u00e1 em queda livre desde que o corno comprou", "id": "1621901297690501120"},{"created_at": "2023-02-04T15:59:07.000Z", "text": "#BolsonaroOrgulhoDoBrasil \nEstamos em queda livre . Rumo ao buraco. Parab\u00e9ns petistas https://t.co/XW8ZhXaVSx", "id": "1621901170494111745"},{"created_at": "2023-02-04T15:57:50.000Z", "text": "#Fazuelle \n#BolsonaroOrgulhoDoBrasil \nO Brasil est\u00e1 em queda livre. Parab\u00e9ns petistas. https://t.co/QqRyNsAyPE", "id": "1621900849868832769"},{"created_at": "2023-02-04T15:03:06.000Z", "text": "Como pode o mv de fuck it i love you ser junto com o de the greatest, o amor incondicional depois a queda livre, essa mulher \u00e9 simplesmente uma genia mds https://t.co/EcuDnRvJ8v", "id": "1621887073157357569"},{"created_at": "2023-02-04T14:09:19.000Z", "text": "@GeneralGirao @alexandre E n\u00e3o vai dar em nada. Todos j\u00e1 se curvaram perante esse bosta e a gangue dele. Bostil j\u00e1 est\u00e1 em queda livre e quando tocar o solo \u00e9 morte na certa.", "id": "1621873540730339329"},{"created_at": "2023-02-04T13:52:26.000Z", "text": "A economia est\u00e1 despencando em queda livre rumo a ch\u00e3o a dentro e destrui\u00e7\u00e3o total.", "id": "1621869292919701506"},{"created_at": "2023-02-04T13:46:52.000Z", "text": "@randolfeap E A BOLSA DE VALORES EM QUEDA LIVRE E EMPRESAS FECHANDO??? O POBRE NAO VIAJA E N\u00c3O PRECISA DE DOLAR BAIXO.\n\nA \u00c9. LEMBREI WUE VICES SO FALAM DO POBRE EM CAMPANHA ELEITORAL. DEPOIS O POBRE WUE SE FODA!!!", "id": "1621867889996316676"},{"created_at": "2023-02-04T13:34:04.000Z", "text": "queda livre \nqueda livre", "id": "1621864669932670977"},{"created_at": "2023-02-04T12:59:43.000Z", "text": "@Ferodriguees1 pior de tudo, isso s\u00f3 tem 5 meses esse neg\u00f3cio de metaverso e criptomoeda j\u00e1 estava em queda livre kkkkkk", "id": "1621856023630716929"},{"created_at": "2023-02-04T12:55:56.000Z", "text": "Cuidado com as fakes do bem que j\u00e1 vem circulando. Vi uma essa semana da turma do faisssuuuueeellleee que a economia est\u00e1 voando. Mais a verdade \u00e9 que est\u00e1 em queda livre. https://t.co/yB2OzUzvsj", "id": "1621855074166120448"},{"created_at": "2023-02-04T12:52:46.000Z", "text": "@Alex_Marcia @USAmbBR @LulaOficial Expectativa pelas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es, pq se eles n\u00e3o se auto saborarem novamente, os democratas n\u00e3o seguir\u00e3o na presid\u00eancia. Enquanto isso, seguimos por aqui em queda livre.", "id": "1621854275864338432"},{"created_at": "2023-02-04T12:36:09.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro @JornalDaCidadeO O desgoverno segue desgovernado, levando o Brasil ladeira abaixo. E em queda  livre pro abismo, alguns esquerdoides est\u00e3o acordando para a realidade. A imprensa imunda que durante 4 anos prejudicou o melhor governo que jamais tivemos de todos os tempos, est\u00e1 caindo na real.", "id": "1621850091895021570"},{"created_at": "2023-02-04T12:26:17.000Z", "text": "@deltanmd Pois \u00e9, pena que n\u00e3o d\u00e1 em nada. Todos est\u00e3o sob suspeita, com processo em andamento ou j\u00e1 definido mas a blindagem \u00e9 das melhores. Esse desgoverno est\u00e1 terr\u00edvel, s\u00f3 persegui\u00e7\u00e3o e nada de concreto para o pa\u00eds. Brasil em queda livre \ud83e\udd72", "id": "1621847609735319553"},{"created_at": "2023-02-04T12:00:36.000Z", "text": "@xnough EM QUEDA LIVRE EU SOU MESMO UM ANTI-HER\u00d3I", "id": "1621841145482330112"},{"created_at": "2023-02-04T11:58:20.000Z", "text": "@PadraoAlexandre Brasil em queda livre!", "id": "1621840578399846401"},{"created_at": "2023-02-04T11:38:34.000Z", "text": "\u26bd\ufe0fAqui ficam os restantes jogos do dia!\nO Santa Clara a precisar de pontos vai receber o Boavista de Petit.\nO Estoril-Praia em \u201dqueda livre\u201d vai receber o Vit\u00f3ria que vem de uma vit\u00f3ria moralizadora.\n\nDois excelentes jogos para acompanhar aqui no Mundo da Bola! https://t.co/S0MT7sHkPc", "id": "1621835601082204162"},{"created_at": "2023-02-04T11:08:47.000Z", "text": "@77_frota Queda livre....chama.", "id": "1621828107127734272"},{"created_at": "2023-02-04T11:05:36.000Z", "text": "@Safafof0 PS a queda livre ja voou 5.14", "id": "1621827306787414018"},{"created_at": "2023-02-04T10:27:21.000Z", "text": "@SergioAJBarrett Pode se que a carreira esteja em queda livre e o plano B \u00e9 um cargo no PL e vir candidato nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es.", "id": "1621817679081259010"},{"created_at": "2023-02-04T10:17:09.000Z", "text": "@jairbolsonaro E agora em queda livre....\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1621815113723281410"},{"created_at": "2023-02-04T10:09:40.000Z", "text": "A alegria do pobre dura pouco! 4 anos de governo Bolsonaro nos tirou do buraco e nos levou a luz e prosperidade. Agora, estamos caindo em queda livre, governado por um condenado que est\u00e1 repetindo o que fez, para ser condensado. https://t.co/ZskqNRG3g4", "id": "1621813231080689664"},{"created_at": "2023-02-04T09:17:28.000Z", "text": "@randolfeap Mas o Ibovespa ta em queda Livre....", "id": "1621800094256304128"},{"created_at": "2023-02-04T06:35:22.000Z", "text": "TRISTE VER A QUEDA LIVRE DE UM PA\u00cdS COMO O BRASIL.\ud83d\ude22 https://t.co/ikbjoy8TjP", "id": "1621759298505162752"},{"created_at": "2023-02-04T06:22:40.000Z", "text": "queda livre pra mim", "id": "1621756101812183040"},{"created_at": "2023-02-04T05:41:18.000Z", "text": "D\u00f3lar 4,96 em queda livre \n\nLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL", "id": "1621745691209908226"},{"created_at": "2023-02-04T05:23:35.000Z", "text": "Agora na 106.7: MATOGROSSO &amp; MATHIAS - QUEDA LIVRE", "id": "1621741233935728640"},{"created_at": "2023-02-04T04:48:48.000Z", "text": "@fernaolmesquita Estamos em queda livre. Muito triste!", "id": "1621732483061485569"},{"created_at": "2023-02-04T04:25:41.000Z", "text": "@telmodotweet @MMAmelotto Foi queda livre realmente, nenhum momento de brilho p\u00f3s Weidman, s\u00f3 derrotas... Isso at\u00e9 perder pro Youtuber falastr\u00e3o, aqui ele superou as expectativas", "id": "1621726663334662146"},{"created_at": "2023-02-04T03:53:46.000Z", "text": "@kimpaim Bastou 1 m\u00eas pra perceberem isso.. imagina como estamos em queda livre pro buraco negro", "id": "1621718631401791488"},{"created_at": "2023-02-04T03:12:44.000Z", "text": "em queda livre", "id": "1621708307261001728"},{"created_at": "2023-02-04T03:09:08.000Z", "text": "@philosopop O povo dos coment\u00e1rios do v\u00eddeo no Central Reality da muito chateado com essa bobagem hahaha\nEsse neg\u00f3cio de comida pega mesmo uma galera enorme, n\u00e9?\nFoi a\u00ed que come\u00e7ou a queda livre da Karol.", "id": "1621707397768089601"},{"created_at": "2023-02-04T02:38:18.000Z", "text": "uma noite no alto de um pr\u00e9dio\nvendo a cidade por cima\nvoc\u00ea disse a gente aprende a voar na descida\nE voc\u00ea foi t\u00e3o mais alto\nE eu fiquei com o que d\u00f3i..\nEm queda livre eu sou um anti her\u00f3i", "id": "1621699641375965185"},{"created_at": "2023-02-04T02:24:39.000Z", "text": "jaja eu vou fazer uma experi\u00eancia de queda livre do alto do pr\u00e9dio", "id": "1621696205897043968"},{"created_at": "2023-02-04T02:18:47.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Em queda livre", "id": "1621694727077744643"},{"created_at": "2023-02-04T01:48:49.000Z", "text": "@maduztk daqui pra frente \u00e9 s\u00f3 queda livre, mas compensou, am\u00e9m", "id": "1621687184863514624"},{"created_at": "2023-02-04T01:46:53.000Z", "text": "vc pode me dar mais 2 anos d terapia. Eu curto queda livre", "id": "1621686699850874886"},{"created_at": "2023-02-04T01:43:20.000Z", "text": "@TerraBrasilnot E junto em cascata vai subir tudo !! Alimento ,rem\u00e9dio , vestu\u00e1rio ,transporte e etc.. O poder aquisitivo em queda livre ,sem paraquedas! Faz um  L!!! https://t.co/3Bgztp8Fi8", "id": "1621685805855956992"},{"created_at": "2023-02-04T01:40:16.000Z", "text": "@wwoblivion @HumansNoContext Eu acho que j\u00e1 passei do n\u00edvel tobolava\n\neu vou de queda livre mesmo kkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1621685033843974144"},{"created_at": "2023-02-04T01:18:17.000Z", "text": "@marcelvanhattem N\u00e3o estamos mais descendo a ladeira. Estamos em queda livre, sem paraquedas", "id": "1621679502555324416"},{"created_at": "2023-02-04T00:53:35.000Z", "text": "@jairbolsonaro E agora nesse momento estamos entrando em queda Livre com destino ao abismo com o esfarelamento de tudo que Bolsonaro e Paulo Guedes fez j\u00e1 o ladr\u00e3o de 9 dedos est\u00e1 s\u00f3 preparando o terreno para come\u00e7ar junto com sua quadrilha a Roubalheira e a destrui\u00e7\u00e3o do Brasil", "id": "1621673286844178433"},{"created_at": "2023-02-04T00:43:50.000Z", "text": "@AllekBR22 T\u00e3o real que se sair todo mundo que joga casualmentebe ficarem s\u00f3 os \"competitivos\" o jogo morre \ud83d\ude36\nOW n\u00e3o surgiu com uma proposta competitiva, ele se moldou a isso pq a Blizzard queria ficar no mercado de esports e deu no que deu, o jogo desceu em queda livre", "id": "1621670831381258241"},{"created_at": "2023-02-04T00:28:47.000Z", "text": "@LoubackAysla @JornalDaCidadeO Queda livre com o que ? Estatais dando lucro ? super\u00e1vit ? \u00e1gua no nordeste ? Ou deve ser por investimento em ferrovias que tinha o objetivo de reduzir o custo de trasporte de mercadorias e produtos para o consumidor ? O Brasil foi o pa\u00eds que melhor se sobre saiu p\u00f3s pandemia.", "id": "1621667044075741184"},{"created_at": "2023-02-04T00:28:19.000Z", "text": "@hiddenGA Da queda livre, principalmente", "id": "1621666930271690752"},{"created_at": "2023-02-04T00:27:47.000Z", "text": "@sleeepy_sheep C tem medo da altura ou da queda livre?", "id": "1621666795890393089"},{"created_at": "2023-02-03T23:31:58.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Nossa j\u00e1 perceberam essa descida em 1 m\u00eas de governo???? Engra\u00e7ado,  eu percebi que est\u00e1vamos em queda livre com Bolsonaro. Agora hoje, como Cidad\u00e3,  me sinto mas segura e confiante. Vou esperar uns 7 meses pra dar minha opini\u00e3o,  vcs deveriam fazer o mesmo.", "id": "1621652748801392641"},{"created_at": "2023-02-03T23:22:04.000Z", "text": "@vaidesmaiar Queda livre", "id": "1621650255124086786"},{"created_at": "2023-02-03T23:21:59.000Z", "text": "@reporterenato Enquanto isto o pa\u00eds est\u00e1 em queda livre mas, est\u00e3o preocupada em ficar atr\u00e1s de Bolsonaro e Cia. \nBolsa despencando, juros aumentando, povo sofrendo, esqueceram at\u00e9 dos \u00edndios desnutridos, tudo pq cara cito nome do bolsonaro, depois recuou \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1621650234307743749"},{"created_at": "2023-02-03T22:41:17.000Z", "text": "@jairbolsonaro @vidadireita O verbo est\u00e1 correto: cresceu, n\u00e3o cresce mais. Est\u00e1 em queda livre...muita saudade do senhor, meu presidente. Mas sossegue, nada pode fazer. Obrigado por esses 4 anos maravilhosos, onde vivemos em um pa\u00eds em desenvolvimento", "id": "1621639993927122946"},{"created_at": "2023-02-03T22:35:09.000Z", "text": "@AnaPaulaVolei Em queda livre!!", "id": "1621638447885680642"},{"created_at": "2023-02-03T22:14:30.000Z", "text": "em queda livre, eu sou mesmo um anti-her\u00f3i", "id": "1621633253038866435"},{"created_at": "2023-02-03T21:12:33.000Z", "text": "@randolfeap E hoje inteligente? +2%\u2026 bolsa em queda livre\u2026 M\u00edope como todo esquerdista alienado\u2026", "id": "1621617663934959616"},{"created_at": "2023-02-03T21:05:19.000Z", "text": "@SF_Moro Importante agora \u00e9 ver o v\u00e1cuo que vc ficou marreco \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nEstou amando sua queda livre. https://t.co/at4nj93r4L", "id": "1621615841694334976"},{"created_at": "2023-02-03T20:56:23.000Z", "text": "@mauriciorocha70 A #GloboLixo t\u00e1 numa tremenda queda livre. J\u00e1 fez maquiagens bem melhores.", "id": "1621613594990313475"},{"created_at": "2023-02-03T20:41:16.000Z", "text": "@Ozzinformados Que tristeza . O desespero desse homem \u00e9 tb o desespero de milhares de brasileiros que est\u00e3o vendo um Brasil despencar em queda livre !!!! Deus nos guarde !", "id": "1621609788248412160"},{"created_at": "2023-02-03T20:33:43.000Z", "text": "@mvicca Palmeiras no futebol foi muito mal na d\u00e9cada de 80, se recuperou bem na d\u00e9cada de 90, era Parmalat. A partir de 2000 at\u00e9 2014 entrou em queda livre sendo ridicularizado pelos rivais. Foi salvo novamente, desta vez pelo Paulo Nobre. Desde ent\u00e3o est\u00e1 tendo crescimento vertiginoso.", "id": "1621607890879500291"},{"created_at": "2023-02-03T20:29:23.000Z", "text": "@annawestp e eu que tive que SAIR da\u00ed. e vir pro centro como se tivesse indo de queda livre pro INFERNO", "id": "1621606797197942789"},{"created_at": "2023-02-03T20:14:51.000Z", "text": "acontece uma mera inconveni\u00eancia na minha vida e minha press\u00e3o ja ta em queda livre", "id": "1621603142688194560"},{"created_at": "2023-02-03T20:09:54.000Z", "text": "@areamilitarof Menos fal\u00e1cia e mais a\u00e7\u00e3o, n\u00e3o acredito em mais nada at\u00e9 ver com os meus pr\u00f3prios olhos algo sendo feito para tirar o nosso pa\u00eds da queda livre em que se encontra.", "id": "1621601895700729857"},{"created_at": "2023-02-03T19:59:52.000Z", "text": "@Hendrix_Careta Temer foi o melhor presidente do Brasil desde FHC. Golpe \u00e9 toda essa porcaria dos \u00faltimos 20 anos, corrup\u00e7\u00e3o, ignor\u00e2ncia e maluquice, o pa\u00eds \u00e9 um avi\u00e3o sem motor e sem piloto em queda livre.", "id": "1621599372176678912"},{"created_at": "2023-02-03T19:53:12.000Z", "text": "@randolfeap A bolsa fez o L hoje. Depois de uma queda livre, est\u00e1 andando de lado. Parab\u00e9ns!", "id": "1621597692777349122"},{"created_at": "2023-02-03T19:30:14.000Z", "text": "Eu poderia ter pensado num homem voador pegando uma pessoa em queda livre, igual Superman 1. Mas a\u00ed acho que \u00e9 pedir demais.", "id": "1621591914532278273"},{"created_at": "2023-02-03T19:08:32.000Z", "text": "falando hoje com os queridos gabi e dre e lembrei a vez que me humilhei pra uma mulher e ela nem tchum\na minha dignidade segue em queda livre como poder cair mais eu j\u00e1 nem sei", "id": "1621586453611380741"},{"created_at": "2023-02-03T19:04:09.000Z", "text": "@AndreCVentura Parab\u00e9ns Andr\u00e9\u2026 o mundo precisa de l\u00edderes como vc\u2026 obrigado por ser mais um que da voz ao Brasil\u2026 o Brasil segue em queda livre, sem precedentes \ud83d\ude14 #umpesadelo", "id": "1621585347258859523"},{"created_at": "2023-02-03T18:59:45.000Z", "text": "61 seguidores estou caindo em queda livre\nobjetivo \u00e9 chegar em 0 at\u00e9 o final do ano", "id": "1621584240583360513"},{"created_at": "2023-02-03T18:45:40.000Z", "text": "@joicehasselmann Se sou o piloto: sra e srs estamos em queda livre e em 30 segundos a aeronave se destruir no solo. Tenham todos um \u00f3timo fim! ( em 10 segundos acabava a briga e todos estariam se beijando) \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1621580697474400256"},{"created_at": "2023-02-03T18:29:50.000Z", "text": "@gleisi Gerar empregos como filha , sendo que na presid\u00eancia tem um dos maiores ladr\u00f5es,  envolvido em um dos maiores esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o mundial , emprego em queda livre , e muitos empres\u00e1rios indo embora , daqui pra tr\u00e1s e s\u00f3 ladeira ..", "id": "1621576714634543106"},{"created_at": "2023-02-03T18:29:15.000Z", "text": "Minha vida realmente \u00e9 uma roda gigante, quando eu t\u00f4 bem, eu chego t\u00e3o alto que quase toco as nuvens, mas quando as coisas desandam a sensa\u00e7\u00e3o de queda livre \u00e9 horrorosa e quando eu me dou conta j\u00e1 estou no po\u00e7o e o po\u00e7o \u00e9 fundo, extremamente fundo quase n\u00e3o se v\u00ea mais luz.", "id": "1621576564503715840"},{"created_at": "2023-02-03T18:19:03.000Z", "text": "@JornalOGlobo Miseric\u00f3rdia, pois j\u00e1 podemos antever o \u00edndice de brasileiros crian\u00e7as em queda livre e o futuro da Na\u00e7\u00e3o seriamente amea\u00e7ado.", "id": "1621573998759890948"},{"created_at": "2023-02-03T18:05:10.000Z", "text": "Live rolando agora! \nPlaystation, Sony e The Last Of Us em queda livre! + reacts que hojeeeeee meu amigo! \n\nhttps://t.co/d3H1IeTNjG\n\nhttps://t.co/u6Vjpj3Twg https://t.co/N3WvxBDZAR", "id": "1621570507001806850"},{"created_at": "2023-02-03T17:58:31.000Z", "text": "@TMuquici Filhos de chocadeira affff o Brasil em queda livre, uma vergonha", "id": "1621568832245579778"},{"created_at": "2023-02-03T17:52:06.000Z", "text": "@programedegraca @gabrielaomoraes Que bom amigo que deu a volta por cima. Isso me inspira que sabe num belo momento eu tome essa auto consci\u00eancia. Eu s\u00f3 sigo assim... n\u00e3o ligo se chegar ao fundo do po\u00e7o....por que sei que l\u00e1 consigo tomar impulso para pular. Por hora em queda livre.....sucesso a\u00ed !!!!", "id": "1621567216142483459"},{"created_at": "2023-02-03T17:30:59.000Z", "text": "@mspbra Confian\u00e7a do Empres\u00e1rio em queda livre, adeus emprego.", "id": "1621561902760398849"},{"created_at": "2023-02-03T17:24:28.000Z", "text": "\"em queda livre eu sou mesmo um anti-her\u00f3i\"", "id": "1621560264179982337"},{"created_at": "2023-02-03T16:58:57.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Pa\u00eds em queda livre e cheio de sem futuros... V\u00e3o acabar o Brasil", "id": "1621553841090035712"},{"created_at": "2023-02-03T16:42:30.000Z", "text": "Apertem os cintos, daqui em diante apenas queda livre. https://t.co/54sxftCiQV", "id": "1621549702410866688"},{"created_at": "2023-02-03T16:39:19.000Z", "text": "Nunca pensei que o treino com pesos iam jogar em queda livre meu peso (antes era um parto perder cada kg, agora eu preciso lutar pra n\u00e3o cair nos 68.x damn), acho que chegou a hora de torar uns carboidratos na dieta, se n\u00e3o fudeu. \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab https://t.co/3pDz9KcIYg", "id": "1621548900157898758"},{"created_at": "2023-02-03T16:36:33.000Z", "text": "@SportsCenterBR Queda livre", "id": "1621548205849600000"},{"created_at": "2023-02-03T16:16:51.000Z", "text": "@helenklebis Molusco tbm morre pela boca n\u00e9?? Adoro ouvir este senhor, cada palavra um tombo, para uma queda livre s\u00f3 basta falar um cadinho mais.", "id": "1621543244843651073"},{"created_at": "2023-02-03T16:03:03.000Z", "text": "D\u00f3lar opera em queda livre abaixo de R$ 5 pela primeira vez desde junho de 2022. Paulo Guedes chora nesse momento", "id": "1621539774652620803"},{"created_at": "2023-02-03T15:36:01.000Z", "text": "Regi\u00e3o de Machu Picchu est\u00e1 em 'queda livre' ap\u00f3s protestos no Peru https://t.co/JqsZqOa495", "id": "1621532969612492806"},{"created_at": "2023-02-03T15:20:25.000Z", "text": "Sabe aquela queda livre?? Quase desmaiei\ud83d\ude0d", "id": "1621529043710476289"},{"created_at": "2023-02-03T15:17:50.000Z", "text": "Netflix ainda se acha no direito d proibir compartilhamento de senha. Vai ser uma queda livre e eu s\u00f3 vou rir https://t.co/yByt3JyzqL", "id": "1621528396365701120"},{"created_at": "2023-02-03T15:16:35.000Z", "text": "@planalto @EmbaixadaChina @LulaOficial Plano infal\u00edvel pra destruir de vez o Brasil,  temos tudo para chegar ao fundo  do po\u00e7o, queda livre", "id": "1621528080467787776"},{"created_at": "2023-02-03T15:12:10.000Z", "text": "Da\u00ed para frente agora,  \u00e9 queda livre??? https://t.co/RMb6LxeoyC", "id": "1621526968029020160"},{"created_at": "2023-02-03T15:08:56.000Z", "text": "@randolfeap Nossa Bolsa em queda livre kkkkk", "id": "1621526154564800512"},{"created_at": "2023-02-03T14:55:54.000Z", "text": "@choquei Na verdade essa parada \u00e9 um avi\u00e3o em queda livre e assim simula a \"gravidade zero\", n\u00e3o saiu da precisa lorbita n\u00e3o", "id": "1621522876456378373"},{"created_at": "2023-02-03T14:35:27.000Z", "text": "as a\u00e7\u00f5es em queda livre kkkkkk https://t.co/R9QWXCfUbf", "id": "1621517729323958274"},{"created_at": "2023-02-03T14:34:58.000Z", "text": "@conexaopolitica agora se prepara para queda livre com este ladr\u00e3o no comando", "id": "1621517607378747396"},{"created_at": "2023-02-03T14:23:26.000Z", "text": "@rodrigopacheco Passou da hora de adverti-los! Se continuarem agindo desta forma como comentaristas pol\u00edticos e justiceiros o Brasil vai continuar descendo a ladeira em queda livre", "id": "1621514703859245056"},{"created_at": "2023-02-03T14:01:49.000Z", "text": "@TecoHenrique16 @Lindomar33 @Damadeferroofic O d\u00f3lar caiu devido a elei\u00e7\u00e3o do presidente Lula. Acabou o extremismo fascist\u00f3ide. O IBOVESPA negociou desde Janeiro ap\u00f3s a posse do Lula em baixa. O d\u00f3lar comercial tamb\u00e9m, fechou desde a posse do Lula em queda livre, desde l\u00e1 at\u00e9 c\u00e1 foi cotado em R$ 5,16. N\u00e3o h\u00e1 mais riscos...", "id": "1621509264811651072"},{"created_at": "2023-02-03T14:01:02.000Z", "text": "@rodolph79014043 @Damadeferroofic O d\u00f3lar caiu devido a elei\u00e7\u00e3o do presidente Lula. Acabou o extremismo fascist\u00f3ide. O IBOVESPA negociou desde Janeiro ap\u00f3s a posse do Lula em baixa. O d\u00f3lar comercial tamb\u00e9m, fechou desde a posse do Lula em queda livre, desde l\u00e1 at\u00e9 c\u00e1 foi cotado em R$ 5,16. N\u00e3o h\u00e1 mais riscos...", "id": "1621509068786634754"},{"created_at": "2023-02-03T14:00:55.000Z", "text": "@VictorR40228148 @o_antagonista O d\u00f3lar caiu devido a elei\u00e7\u00e3o do presidente Lula. Acabou o extremismo fascist\u00f3ide. O IBOVESPA negociou desde Janeiro ap\u00f3s a posse do Lula em baixa. O d\u00f3lar comercial tamb\u00e9m, fechou desde a posse do Lula em queda livre, desde l\u00e1 at\u00e9 c\u00e1 foi cotado em R$ 5,16. N\u00e3o h\u00e1 mais riscos...", "id": "1621509038042419210"},{"created_at": "2023-02-03T14:00:47.000Z", "text": "@VictorR40228148 @o_antagonista O d\u00f3lar caiu devido a elei\u00e7\u00e3o do presidente Lula. Acabou o extremismo fascist\u00f3ide. O IBOVESPA negociou desde Janeiro ap\u00f3s a posse do Lula em baixa. O d\u00f3lar comercial tamb\u00e9m, fechou desde a posse do Lula em queda livre, desde l\u00e1 at\u00e9 c\u00e1 foi cotado em R$ 5,16. N\u00e3o h\u00e1 mais riscos...", "id": "1621509005980979200"},{"created_at": "2023-02-03T14:00:35.000Z", "text": "@AlineKruguel @Damadeferroofic O d\u00f3lar caiu devido a elei\u00e7\u00e3o do presidente Lula. Acabou o extremismo fascist\u00f3ide. O IBOVESPA negociou desde Janeiro ap\u00f3s a posse do Lula em baixa. O d\u00f3lar comercial tamb\u00e9m, fechou desde a posse do Lula em queda livre, desde l\u00e1 at\u00e9 c\u00e1 foi cotado em R$ 5,16. N\u00e3o h\u00e1 mais riscos...", "id": "1621508952096919552"},{"created_at": "2023-02-03T14:00:19.000Z", "text": "@TecoHenrique16 @Damadeferroofic O d\u00f3lar caiu devido a elei\u00e7\u00e3o do presidente Lula. Acabou o extremismo fascist\u00f3ide. O IBOVESPA negociou desde Janeiro ap\u00f3s a posse do Lula em baixa. O d\u00f3lar comercial tamb\u00e9m, fechou desde a posse do Lula em queda livre, desde l\u00e1 at\u00e9 c\u00e1 foi cotado em R$ 5,16. N\u00e3o h\u00e1 mais riscos... https://t.co/er5GgDG3Bo", "id": "1621508886896476163"},{"created_at": "2023-02-03T13:59:34.000Z", "text": "@Luzamag @Damadeferroofic O d\u00f3lar caiu devido a elei\u00e7\u00e3o do presidente Lula. Acabou o extremismo fascist\u00f3ide. O IBOVESPA negociou desde Janeiro ap\u00f3s a posse do Lula em baixa. O d\u00f3lar comercial tamb\u00e9m, fechou desde a posse do Lula em queda livre, desde l\u00e1 at\u00e9 c\u00e1 foi cotado em R$ 5,16. N\u00e3o h\u00e1 mais riscos...", "id": "1621508699616432128"},{"created_at": "2023-02-03T13:59:26.000Z", "text": "@Lindomar33 @TecoHenrique16 @Damadeferroofic O d\u00f3lar caiu devido a elei\u00e7\u00e3o do presidente Lula. Acabou o extremismo fascist\u00f3ide. O IBOVESPA negociou desde Janeiro ap\u00f3s a posse do Lula em baixa. O d\u00f3lar comercial tamb\u00e9m, fechou desde a posse do Lula em queda livre, desde l\u00e1 at\u00e9 c\u00e1 foi cotado em R$ 5,16. N\u00e3o h\u00e1 mais riscos...", "id": "1621508665013407744"},{"created_at": "2023-02-03T13:55:22.000Z", "text": "Chama-se voo parab\u00f3lico. Quando o avi\u00e3o atinge certa altitude, ele mergulha e durante alguns segundos, o mergulho faz com que pare\u00e7a que n\u00e3o h\u00e1 gravidade, \u00e9 uma queda livre em seguran\u00e7a. https://t.co/f4EbcQIQgH", "id": "1621507642236743681"},{"created_at": "2023-02-03T13:55:20.000Z", "text": "Ela j\u00e1 fez uma viagem que simulava gravidade zero em um avi\u00e3o da Nasa.\n\nEsse voo n\u00e3o entra em \u00f3rbita como anunciaram em alguns locais. Ela experimentou uma simula\u00e7\u00e3o de gravidade 0, sensa\u00e7\u00e3o de queda livre provocado por um movimento parab\u00f3lico do avi\u00e3o. https://t.co/8pBoEOREdU", "id": "1621507631490928645"},{"created_at": "2023-02-03T13:53:51.000Z", "text": "Se eu fosse o motorista do avi\u00e3o fingia uma queda livre Kk https://t.co/hlt260iWo2", "id": "1621507257757306880"},{"created_at": "2023-02-03T13:01:24.000Z", "text": "@piahzim Na realidade, meu amigo, outro aspecto a ser levado em considera\u00e7\u00e3o, nesse caso, \u00e9 a geometria dos objetos envolvidos: um corpo pode cair ao ch\u00e3o por queda livre ou por um escorregador, por exemplo. A geometria \u00e9 diferente e relevante nesses casos.", "id": "1621494061092814849"},{"created_at": "2023-02-03T12:55:53.000Z", "text": "@HeglerHenri No seu Setup ai, parece que \u00e9 queda livre", "id": "1621492672182509569"},{"created_at": "2023-02-03T12:55:22.000Z", "text": "@Fabricio_Rebelo Estado de excess\u00e3o meu caro, estamos em queda livre, e n\u00e3o chegamos ao fundo do po\u00e7o!", "id": "1621492542230372353"},{"created_at": "2023-02-03T12:52:00.000Z", "text": "Regi\u00e3o de Machu Picchu est\u00e1 em 'queda livre' ap\u00f3s protestos no Peru.\nCidade que costumava receber milhares v\u00ea cerca de 100 pessoas nos fins de semana (Folha)", "id": "1621491693844299776"},{"created_at": "2023-02-03T12:44:53.000Z", "text": "' e nada da continua\u00e7\u00e3o da HQ \"Gavi\u00e3o Arqueiro - Queda Livre\" e \"Homem-Formiga 2020\" \ud83d\ude14", "id": "1621489905011507202"},{"created_at": "2023-02-03T12:35:14.000Z", "text": "queria ser um passaro pra voar bem alto e l\u00e1 de cima me jogar em queda livre e quando estivesse chegando perto do ch\u00e3o kkk levantaria voo de novo, faria isso por horas kkkkkk", "id": "1621487473221050369"},{"created_at": "2023-02-03T12:17:56.000Z", "text": "Se eu fosse o comandante e essa briga estivesse rolando no ar, eu colocaria esse avi\u00e3o em queda livre de prop\u00f3sito pra parar a briga.\n\nSimples assim. https://t.co/qS3TzZI9hL", "id": "1621483119365820417"},{"created_at": "2023-02-03T11:58:54.000Z", "text": "em queda livre eu sou mesmo, um anti-her\u00f3i", "id": "1621478330674429955"},{"created_at": "2023-02-03T11:26:33.000Z", "text": "@notvinicin Queda livre kkkkkkkkkk", "id": "1621470190532792320"},{"created_at": "2023-02-03T10:45:22.000Z", "text": "@nol_bruno https://t.co/DWRemrvJfH &lt;&lt;-- link da not\u00edcia \n\nConsidere assinar a Folha: https://t.co/EsqkNk2T8X", "id": "1621459827502235648"},{"created_at": "2023-02-03T10:09:01.000Z", "text": "@lil_geekyy @chris_profanus @choquei Se \u00e9 uma simula\u00e7\u00e3o de gravidade zero de um avi\u00e3o em queda livre dentro da atmosfera terrestre, ent\u00e3o \u00e9 \u00f3bvio que o avi\u00e3o n\u00e3o ficou em \u00f3rbita meu irm\u00e3o em cristo", "id": "1621450679167422466"},{"created_at": "2023-02-03T10:06:02.000Z", "text": "Regi\u00e3o de Machu Picchu est\u00e1 em 'queda livre' ap\u00f3s protestos no Peru https://t.co/1G9p4DoItL", "id": "1621449928714108931"},{"created_at": "2023-02-03T10:03:03.000Z", "text": "Regi\u00e3o de Machu Picchu est\u00e1 em 'queda livre' ap\u00f3s protestos no Peru https://t.co/e3GvvsoM8J", "id": "1621449178214801410"},{"created_at": "2023-02-03T10:00:04.000Z", "text": "@RenanSantosMBL CARACAS!! QUANTA CAPACIDADE VCS TEM DE ATRAIR MERDA! PQP!! VCS DEVEM TER UM IM\u00c2 GIGANTE DE MERDA! VCS VIVEM NUMA MONTANHA RUSSA , QUANDO PARECEM ESTAR SUBINDO CAEM EM QUEDA LIVRE NA MERDA!", "id": "1621448424435376128"},{"created_at": "2023-02-03T09:26:27.000Z", "text": "@gabdepieri @MonicaFe1972 Queda livre.", "id": "1621439964733906944"},{"created_at": "2023-02-03T08:13:51.000Z", "text": "shine foi a m\u00fasica que levou o grupo ao topo e dps disso eles ca\u00edram em queda livre sem uma administra\u00e7\u00e3o descente.. doi tanto ver ele assim https://t.co/QJFa8g8Y0m", "id": "1621421694328967170"},{"created_at": "2023-02-03T07:49:24.000Z", "text": "@SosoOliveira226 @leanxsd achei q era queda livre do dead fish", "id": "1621415544409710592"},{"created_at": "2023-02-03T06:47:43.000Z", "text": "Coisa f\u00e1cil de ser resolvido!\nEra s\u00f3 o piloto falar, pessoal estamos em queda livre, por favor sentar para n\u00e3o morrer todo mundo kkkk\nE o Lula e ladr\u00e3o \n#LulaLadrao https://t.co/WQOW7NhoXw", "id": "1621400017641553920"},{"created_at": "2023-02-03T06:46:16.000Z", "text": "@rochaiiy @jiaoguilherme Impossivel, n\u00e3o importa o qu\u00e3o forte seja a pessoa, no momento em que eles soltaram os halteres, a fisica do peso de 100kg automaticamente levaria eles juntos, mesmo que eles soltem o halter rapido, a for\u00e7a aplicada pelo halter em queda livre jogaria ele no ch\u00e3o.", "id": "1621399654561681408"},{"created_at": "2023-02-03T06:22:28.000Z", "text": "@choquei \u2026 vei para choquei\n1\u00b0 ela n\u00e3o participou de um evento da NASA\n2\u00b0 vc precisa estar em orbita para experimentar uma \u201cgravidade zero\u201d(queda livre serve)\n3\u00b0 ela n\u00e3o saiu de orbita\u2026", "id": "1621393665431146498"},{"created_at": "2023-02-03T06:14:40.000Z", "text": "@fernandoulpoor Kkkkkk t\u00e1 meio atrasado essa queda vem desde outubro em queda livre o dxy e n\u00e3o acompanhar mesmo com uma taxa de juros de 13% era estranho kkkk mas o macro sempre prevalece https://t.co/HRc9SGlwrQ", "id": "1621391703516102656"},{"created_at": "2023-02-03T06:09:15.000Z", "text": "@CarlosEMoura @JHFonseca Longo prazo,e se a pessoa mandou dolar pra fora sem olhar primeiro o macro do dxy que vem em queda livre desde outubro foi afobado pois o macro sempre prevalece principalmente num juro de 13% e se mandou e comprou ativos da bolsa americano se deu bem kkkk https://t.co/HSYmLktITJ", "id": "1621390338903400449"},{"created_at": "2023-02-03T05:29:57.000Z", "text": "vontade de me jogar de uma montanha em queda livre sem paraquedas sem um bote salva vidas pq se eu tenho o jimin automaticamente essas coisas s\u00e3o in\u00fateis na vida\nhttps://t.co/JwOeVLmszP", "id": "1621380449737089024"},{"created_at": "2023-02-03T05:12:56.000Z", "text": "@guirodrigg S\u00f3 na queda livre esse flop!! At\u00e9 o cap de hoje foi fraco. Nem puseram a explos\u00e3o como gancho de final de cap!", "id": "1621376165079310337"},{"created_at": "2023-02-03T04:59:55.000Z", "text": "queda livre", "id": "1621372889197854720"},{"created_at": "2023-02-03T04:16:48.000Z", "text": "sei n\u00e3o hein, to achando que ele vai de queda livre https://t.co/EkZ981FxNO", "id": "1621362040739602434"},{"created_at": "2023-02-03T04:00:02.000Z", "text": "queda livre.", "id": "1621357819239751680"},{"created_at": "2023-02-03T03:51:51.000Z", "text": "@yeagxrin um@ chuto queda livre", "id": "1621355761350676485"},{"created_at": "2023-02-03T03:19:07.000Z", "text": "queda livre para o Memphis Grizzlies\u2026n\u00e3o ta nada tranquilo https://t.co/bn2UBzYdza", "id": "1621347524005986304"},{"created_at": "2023-02-03T02:12:15.000Z", "text": "D\u00f3lar em queda livre.\nCotado a menos de 5 reais!\n\u00c9 Lula!", "id": "1621330696345100291"},{"created_at": "2023-02-03T02:11:16.000Z", "text": "Apertem os cintos, daqui em diante apenas queda livre. https://t.co/4AzDOqPSUv https://t.co/xVfIPq7FqR", "id": "1621330447446822916"},{"created_at": "2023-02-03T01:46:15.000Z", "text": "@matter_best @OCervejeiro_ Engra\u00e7ado falar \"queda livre\". Pq n fala que o Xbox ta com 120 milh\u00f5es de usu\u00e1rios ativos??? Ah claro,isso a\u00ed o abobado n diz \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1621324154304610304"},{"created_at": "2023-02-03T01:44:00.000Z", "text": "@matter_best @OCervejeiro_ E ainda com uma d\u00edvida de 180 bi KKKKKKKKKKKKKK. \"Queda livre!!\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1621323586681147392"},{"created_at": "2023-02-03T01:40:21.000Z", "text": "@randolfeap Bolsa em queda livre, fazu\u00e9le trouxa.", "id": "1621322667386101760"}]