[{"tweets_quantity": 499},{"created_at": "2023-02-09T01:39:05.000Z", "text": "A utiliza\u00e7\u00e3o descontextualizada de institutos caros \u00e0s nossas institui\u00e7\u00f5es e ao nosso regime pol\u00edtico pode torn\u00e1-los sem valor e at\u00e9 pervert\u00ea-los.Isso est\u00e1 ocorrendo com a palavra\"democracia\",que,por vezes,est\u00e1 sendo utilizada de maneira vazia,ou como pretexto para certos atos.++", "id": "1623496678673096704"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:41.000Z", "text": "RT @gabriel_brito_s: @fsaesilva @pv_faria N\u00e3o existe autonomia nenhuma, o conceito \u00e9 vazio uma vez que em qualquer regime pol\u00edtico um banco\u2026", "id": "1623488021059276803"},{"created_at": "2023-02-08T19:57:51.000Z", "text": "@diegofchave @carollinesarda Sim. Tem muito disso. At\u00e9 aquela l\u00e1 que falou que o regime pol\u00edtico ideal \u00e9 a \u201cidade m\u00e9dia\u201d \ud83d\ude02", "id": "1623410802387550211"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:59.000Z", "text": "@T_90_M @GermanoDottori No, in quanto l'Italia divenne Repubblica che gi\u00e0 esisteva. Gli USA invece nacquero assieme al regime politico che gli contraddistingue", "id": "1623405802802356227"},{"created_at": "2023-02-08T18:35:52.000Z", "text": "@SexoGratweeto @WhiskeyJackMP Anarquia \u00e9 aus\u00eancia de regras/regime pol\u00edtico. Se houver anarquia n\u00e3o h\u00e1 esquerda nem direita. Mas tu la ter\u00e1s a tua l\u00f3gica", "id": "1623390171327504385"},{"created_at": "2023-02-08T18:18:50.000Z", "text": "@Orgun5Detonator Eu que com todo desenvolvimento no mundo ,tecnologia . Existe regime pol\u00edtico que j\u00e1 n\u00e3o serve .Assim como muitas leis. Para o nosso tempo.", "id": "1623385883947814915"},{"created_at": "2023-02-08T17:56:38.000Z", "text": "@fsaesilva @pv_faria N\u00e3o existe autonomia nenhuma, o conceito \u00e9 vazio uma vez que em qualquer regime pol\u00edtico um banco central est\u00e1 atrelado ao projeto de Estado. O que existe no Brasil \u00e9 cria\u00e7\u00e3o de mecanismos de controle do Estado e suas decis\u00f5es econ\u00f4micas por parte de seus oligarcas", "id": "1623380298573524992"},{"created_at": "2023-02-08T17:37:51.000Z", "text": "@FLOTUS @FLOTUS assolutismo nell'Enciclopedia Treccanihttps://www.treccani.it \u203a enciclopedia \u203a assolutismo\n\u2013 1. Regime politico in cui chi regna o chi governa ha potere assoluto, illimitato, e non \u00e8 quindi soggetto al controllo delle leggi o di altri organismi..", "id": "1623375570091315218"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:38.000Z", "text": "RT @AlessandraBrvna: Se voc\u00ea atacar o regime democr\u00e1tico no Brasil tu vai preso,certo?\n\nNa China, se tu atacar o regime pol\u00edtico de l\u00e1,acon\u2026", "id": "1623369223127896078"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:53.000Z", "text": "RT @AlessandraBrvna: Se voc\u00ea atacar o regime democr\u00e1tico no Brasil tu vai preso,certo?\n\nNa China, se tu atacar o regime pol\u00edtico de l\u00e1,acon\u2026", "id": "1623365007978205190"},{"created_at": "2023-02-08T16:54:04.000Z", "text": "RT @AlessandraBrvna: Se voc\u00ea atacar o regime democr\u00e1tico no Brasil tu vai preso,certo?\n\nNa China, se tu atacar o regime pol\u00edtico de l\u00e1,acon\u2026", "id": "1623364551189098496"},{"created_at": "2023-02-08T16:52:31.000Z", "text": "@CmdoCMO Nosso povo n\u00e3o quer regime pol\u00edtico comunista. O Povo Brasileiro \u00e9 crist\u00e3o. Luiz In\u00e1cio \u00e9 comunista declarado.", "id": "1623364160284200968"},{"created_at": "2023-02-08T16:47:16.000Z", "text": "RT @AlessandraBrvna: Se voc\u00ea atacar o regime democr\u00e1tico no Brasil tu vai preso,certo?\n\nNa China, se tu atacar o regime pol\u00edtico de l\u00e1,acon\u2026", "id": "1623362842219974658"},{"created_at": "2023-02-08T16:18:38.000Z", "text": "RT @alexandre: A cerim\u00f4nia do TSE simbolizou o respeito pelas Institui\u00e7\u00f5es, como \u00fanico caminho de crescimento e fortalecimento da Rep\u00fablica\u2026", "id": "1623355632949596160"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:16.000Z", "text": "Vamos respeitar a cultura e a escolha alheia. N\u00e3o vamos ca\u00ed em narrativa de dom\u00ednio norteamericano.\n\nNo Brasil temos idiotas querendo a volta da ditadura. Eles fossem a maioria, estar\u00edamos nos na ditadura. \n\nNa China, \u00e9 a maioria que escolheu o regime pol\u00edtico que l\u00e1 vigora.", "id": "1623353026399313922"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:36.000Z", "text": "RT @AlessandraBrvna: Se voc\u00ea atacar o regime democr\u00e1tico no Brasil tu vai preso,certo?\n\nNa China, se tu atacar o regime pol\u00edtico de l\u00e1,acon\u2026", "id": "1623351600075923456"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:55.000Z", "text": "@IntegraMundi @apoiobolsonaro_ E o que tem uma coisa a ver com a outra?? A China \u00e9\u2026Capitalista, e tem um regime pol\u00edtico n\u00e3o democr\u00e1tico e Socialista. A Dinamarca \u00e9 Capitalista\u2026e. \u00e9 uma Social Democracia. Explique o que vc quis dizer.", "id": "1623351427115491329"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:36.000Z", "text": "Se voc\u00ea atacar o regime democr\u00e1tico no Brasil tu vai preso,certo?\n\nNa China, se tu atacar o regime pol\u00edtico de l\u00e1,acontece a mesma coisa\n\nN\u00e3o \u00e9 voc\u00ea, brasileiro que mora do outro lado do mundo e que tem outra cultura a melhor pessoa pra escolher qual \u00e9 o certo para outro povo", "id": "1623351349004861441"},{"created_at": "2023-02-08T14:36:53.000Z", "text": "@Stronza Vero, per\u00f2 mentre da noi si stendeva la Costituzione, da altre parti si costruivano i Gulag per \"mandare in vacanza\" tanta brava gente. Guai per\u00f2 paragonare quel regime politico al fascismo. Scattano subito tutte le riserve del caso, i distinguo e le scusanti. E guai a  dirlo.", "id": "1623330029760352259"},{"created_at": "2023-02-08T14:08:49.000Z", "text": "https://t.co/mDW1lD4qF4 \nESSE \u00c9 O  REGIME POL\u00cdTICO QUE O LULADR\u00c3O CACHACEIRO  COR.RUPTO  QUER IMPLANTAR  NO BRASIL. ELA FALA SOBRE DEMOCRACIA, MAS \u00c9  ENTRE PARTIDOS POL\u00cdTICOS SOCIALISTA E COMUNISTA.  \nA DIREITA JAMAIS.  ABSOLUTAMENTE N\u00c3O QUER DEMOCRACIA COM A DIREITA.\n CANA_LHA", "id": "1623322965176639490"},{"created_at": "2023-02-08T13:54:41.000Z", "text": "@ECantanhede , Lamentavelmente, os queridos irm\u00e3os venezuelanos est\u00e3o sofrendo a desgra\u00e7a de um regime pol\u00edtico cruel. Tendo a maior reserva de petr\u00f3leo do mundo, poderia ser uma pot\u00eancia, na pior das hip\u00f3teses, na Am\u00e9rica do Sul. https://t.co/52LAZbRJvs", "id": "1623319407224143879"},{"created_at": "2023-02-08T13:14:53.000Z", "text": "@KarimnajiKarim Ce n\u2019est qu\u2019un contrat avec la junte \ud83c\udde9\ud83c\uddffSe genre de personne n\u2019a rien \u00e0 faire de la politique C\u2019est seulement Pour faire plaisir au r\u00e9gime pol\u00edtico-militaire \ud83c\udde9\ud83c\uddff pour toucher son pactole https://t.co/4bCkpWp4jp", "id": "1623309391809196032"},{"created_at": "2023-02-08T11:03:38.000Z", "text": "RT @BaldStoneHead: 1/2 Todo regime pol\u00edtico censura; a desculpa varia (\u00e9 discurso de \u00f3dio, \u00e9 prejudicial \u00e0 seguran\u00e7a nacional, vai provocar\u2026", "id": "1623276364567543808"},{"created_at": "2023-02-08T09:31:53.000Z", "text": "@YatoPaulista Depende muito do que voc\u00ea interpreta como \"\"Tirano\"\" da democracia liberal. \nE com todas as limita\u00e7\u00f5es da democracia liberal, ela consegue ser mais aberta do que qualquer outro regime pol\u00edtico alternativo", "id": "1623253273795784705"},{"created_at": "2023-02-08T06:39:56.000Z", "text": "@RobertoFN6 @lazarorosa25 @CNNBrasil Voc\u00ea que apoia um regime pol\u00edtico que literalmente e ditatorial, que n\u00e3o permite vc dizer o que quer quando quer, que n\u00e3o permite sequer vc ir aonde quiser e diz que os bolsonaristas est\u00e3o errados ?", "id": "1623209999743782913"},{"created_at": "2023-02-08T02:51:49.000Z", "text": "@revistaoeste Vcs poderiam apresentar quais s\u00e3o as atribui\u00e7\u00f5es do BC e mostrar qual(is) dela(s) atrapalha(m) os planos do governo para mudar o nosso regime pol\u00edtico.", "id": "1623152594536345606"},{"created_at": "2023-02-08T02:43:27.000Z", "text": "RT @MiraMagalhaes1: Bolsonaro  fechou rela\u00e7\u00f5es com todos os pa\u00edses comunistas, Lula abriu rela\u00e7\u00f5es e disse: o que temos haver com o regime\u2026", "id": "1623150485405331456"},{"created_at": "2023-02-08T01:42:53.000Z", "text": "@FelipeMQuintas Um exemplo de atividade estatal:  1, o regime pol\u00edtico incentiva a criminalidade pra aterrorizar a popula\u00e7\u00e3o; 2, cobra imposto para o combate ao crime e contrata a policia; 3, a policia n\u00e3o prende os bandidos, mas fiscaliza muito bem os pagadores de impostos.", "id": "1623135245594681344"},{"created_at": "2023-02-08T00:40:00.000Z", "text": "Para um democrata, o avan\u00e7o da extrema-direita ser\u00e1 compar\u00e1vel a uma doen\u00e7a que progride, enfraquece e pode ser fatal para o regime pol\u00edtico caracter\u00edstico dos pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia \u2014 Augusto Santos Silva (@ASantosSilvaPAR). \n\nhttps://t.co/lZPFaxttA6", "id": "1623119419244269573"},{"created_at": "2023-02-07T23:56:21.000Z", "text": "RT @MiraMagalhaes1: Bolsonaro  fechou rela\u00e7\u00f5es com todos os pa\u00edses comunistas, Lula abriu rela\u00e7\u00f5es e disse: o que temos haver com o regime\u2026", "id": "1623108434198507520"},{"created_at": "2023-02-07T22:44:15.000Z", "text": "@SamuelM02439986 Mudando a capital do Brasil para Minas Gerais, depois disso fazer pol\u00edticos bons, depois melhorar rela\u00e7\u00f5es com as antigas col\u00f4nias Hibericas, ap\u00f3s isso fazer uma coaliz\u00e3o para tomar a Hiberia e fazer um regime pol\u00edtico igual era a Uni\u00e3o Hiberica", "id": "1623090292420235264"},{"created_at": "2023-02-07T22:14:08.000Z", "text": "A democracia de direitos \u00e9 um regime pol\u00edtico em que o poder \u00e9 exercido pelo povo, atrav\u00e9s de elei\u00e7\u00f5es livres e regulares, e onde os direitos individuais s\u00e3o protegidos pelo Estado, como a liberdade de express\u00e3o, de religi\u00e3o, de reuni\u00e3o pac\u00edfica e de propriedade.", "id": "1623082712088051713"},{"created_at": "2023-02-07T22:05:41.000Z", "text": "@joicehasselmann Falou o vampiro brasileiro. Olha, quando o assunto \u00e9 regime pol\u00edtico, d\u00e1 medo pensar no que possa ser melhor. Um povo que tem 50milhoes alienados com a doen\u00e7a bolsonarista, assusta muito o que pode vir depois", "id": "1623080583277514753"},{"created_at": "2023-02-07T21:21:58.000Z", "text": "@thiago_cescon @Jakelyneloiola_ Falando a verdade, o pr\u00f3prio n\u00e3o, pois \u00e9 apenas uma das INSTITUI\u00c7\u00d5ES MILITARES, mas sim o ALGUNS \"muitos\" DE SEUS INTEGRANTES DO ALTO COMANDO, os tra\u00edras. \n\nLembre-se q todo REGIME POL\u00cdTICO, tem suas \"FFAA\"; infelizmente temos o que \u00f1 se quer, e esperar o dia em q algo aconte\u00e7a.", "id": "1623069581760757762"},{"created_at": "2023-02-07T19:34:53.000Z", "text": "RT @alexandre: A cerim\u00f4nia do TSE simbolizou o respeito pelas Institui\u00e7\u00f5es, como \u00fanico caminho de crescimento e fortalecimento da Rep\u00fablica\u2026", "id": "1623042633181368348"},{"created_at": "2023-02-07T19:11:56.000Z", "text": "Un europea non guarda il regime politico se deve soccorrere la #Syria .Nessuno ai vertici della #UE ha il diritto di escludere la Siria dagli aiuti per vendicarsi di #Assad questa non \u00e8 politica \u00e8 mafia \nLa #Syria \u00e8 la vittima sfuggita all'assalto del predone #USA\n#HelpSyriaToo", "id": "1623036859705135140"},{"created_at": "2023-02-07T16:31:25.000Z", "text": "RT @GiletArancioniP: La moneta complementare metter\u00e0 a riposo l'euro e il vecchio regime politico. Ripresenteremo la moneta in tutte le pro\u2026", "id": "1622996462970843136"},{"created_at": "2023-02-07T16:17:31.000Z", "text": "@revistaoeste Aquele regime pol\u00edtico autorit\u00e1rio com discurso de que \u00e9 o melhor pra na\u00e7\u00e3o batendo na porta\u2026 discurso semelhante daquela na\u00e7\u00e3o europeia", "id": "1622992967525928962"},{"created_at": "2023-02-07T16:03:49.000Z", "text": "RT @MiraMagalhaes1: Bolsonaro  fechou rela\u00e7\u00f5es com todos os pa\u00edses comunistas, Lula abriu rela\u00e7\u00f5es e disse: o que temos haver com o regime\u2026", "id": "1622989519401242625"},{"created_at": "2023-02-07T14:47:55.000Z", "text": "RT @MiraMagalhaes1: Bolsonaro  fechou rela\u00e7\u00f5es com todos os pa\u00edses comunistas, Lula abriu rela\u00e7\u00f5es e disse: o que temos haver com o regime\u2026", "id": "1622970415453818880"},{"created_at": "2023-02-07T14:37:13.000Z", "text": "RT @MiraMagalhaes1: Bolsonaro  fechou rela\u00e7\u00f5es com todos os pa\u00edses comunistas, Lula abriu rela\u00e7\u00f5es e disse: o que temos haver com o regime\u2026", "id": "1622967723201536000"},{"created_at": "2023-02-07T14:33:31.000Z", "text": "@MariaRomaryo De outro lado, temos a economia de livre mercado, a democracia como regime pol\u00edtico e filosofia. Temos tamb\u00e9m, o libertarianismo como filosofia pol\u00edtica. Para limpar, precisamos entrar no sistema, diminuir o Estado, limitar o controle nas m\u00e3os do establishment e propagar valores.", "id": "1622966793831858176"},{"created_at": "2023-02-07T14:28:51.000Z", "text": "@MariaRomaryo O termo capitalista foi cunhado por Marx. O correto \u00e9 livre mercado. Com rela\u00e7\u00e3o a economia, no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, temos um mercado bem fechado, at\u00e9 maior que o da China. S\u00e3o v\u00e1rias \u00e1reas que s\u00e3o abra\u00e7adas e denominadas como comunismo. Economia, regime pol\u00edtico, filosofia, entre outros.", "id": "1622965621125267456"},{"created_at": "2023-02-07T14:09:09.000Z", "text": "RT @MiraMagalhaes1: Bolsonaro  fechou rela\u00e7\u00f5es com todos os pa\u00edses comunistas, Lula abriu rela\u00e7\u00f5es e disse: o que temos haver com o regime\u2026", "id": "1622960662577119232"},{"created_at": "2023-02-07T13:46:44.000Z", "text": "RT @MiraMagalhaes1: Bolsonaro  fechou rela\u00e7\u00f5es com todos os pa\u00edses comunistas, Lula abriu rela\u00e7\u00f5es e disse: o que temos haver com o regime\u2026", "id": "1622955021686956032"},{"created_at": "2023-02-07T12:57:55.000Z", "text": "RT @MiraMagalhaes1: Bolsonaro  fechou rela\u00e7\u00f5es com todos os pa\u00edses comunistas, Lula abriu rela\u00e7\u00f5es e disse: o que temos haver com o regime\u2026", "id": "1622942735836618757"},{"created_at": "2023-02-07T12:43:35.000Z", "text": "RT @MiraMagalhaes1: Bolsonaro  fechou rela\u00e7\u00f5es com todos os pa\u00edses comunistas, Lula abriu rela\u00e7\u00f5es e disse: o que temos haver com o regime\u2026", "id": "1622939129876033538"},{"created_at": "2023-02-07T12:30:02.000Z", "text": "Bolsonaro  fechou rela\u00e7\u00f5es com todos os pa\u00edses comunistas, Lula abriu rela\u00e7\u00f5es e disse: o que temos haver com o regime pol\u00edtico de cada pa\u00eds? Cada povo tem autonomia para escolher seu regime pol\u00edtico e s\u00e3o independentes, n\u00e3o podemos interferir no regime pol\u00edtico de outro pa\u00eds.", "id": "1622935716677255171"},{"created_at": "2023-02-07T11:12:54.000Z", "text": "@al_antdp Quando navios fabrica pescam  nos mares dos outros at\u00e9 abalroando outros barcos de pesca ou navios patrulha, tamb\u00e9m mostram a sua boa inten\u00e7\u00e3o.  Ali\u00e1s s\u00e3o de um regime pol\u00edtico cheio de boas inten\u00e7\u00f5es", "id": "1622916305962561537"},{"created_at": "2023-02-07T00:49:19.000Z", "text": "@FranchimDaniel @LuciodeCamargo O que, passa na cabe\u00e7a, de quem defende um regime pol\u00edtico miser\u00e1vel desse?!?!? https://t.co/lJcstDLeBU", "id": "1622759376489443333"},{"created_at": "2023-02-06T23:27:59.000Z", "text": "@minjiszone E at\u00e9 hj eles defendem o antigo regime pol\u00edtico da rep\u00fablicado Vietn\u00e3 (Vietn\u00e3 do Sul), j\u00e1 que tem fts deles com rov flag, homenageando os soldados que lutaram do lado sul da guerra e etc", "id": "1622738910014062598"},{"created_at": "2023-02-06T22:42:31.000Z", "text": "RT @afccontador: A soberania do Brasil tem que ser respeitada. N\u00e3o cabe a UE nenhum tipo de intromiss\u00e3o nas Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do Bras\u2026", "id": "1622727466568622080"},{"created_at": "2023-02-06T21:33:00.000Z", "text": "A fun\u00e7\u00e3o de um governo Temer ser\u00e1 a de p\u00f4r um freio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es,8 que evidenciam a base apodrecida do regime pol\u00edtico e da pr\u00f3pria classe capitalista brasileira.\n#TemerGolpistaTraidor\nhttps://t.co/OUViGUCjYp", "id": "1622709972730535936"},{"created_at": "2023-02-06T21:32:02.000Z", "text": "\u00c9 important\u00edssimo observar o desprezo do ocidente pela S\u00edria, \u00e9 uma monstruosidade negar ajuda por n\u00e3o gostar do regime pol\u00edtico, s\u00e3o monstros.", "id": "1622709730010431495"},{"created_at": "2023-02-06T20:13:58.000Z", "text": "RT @Karimelismaili1: Apr\u00e8s moult insultes envers sa dulcin\u00e9e @TebbouneAmadjid et l\u2019ensemble de sa patrie, et apr\u00e8s avoir reni\u00e9 l\u2019existence\u2026", "id": "1622690084561584130"},{"created_at": "2023-02-06T19:08:30.000Z", "text": "RT @afccontador: A soberania do Brasil tem que ser respeitada. N\u00e3o cabe a UE nenhum tipo de intromiss\u00e3o nas Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do Bras\u2026", "id": "1622673607221551137"},{"created_at": "2023-02-06T18:54:31.000Z", "text": "RT @afccontador: A soberania do Brasil tem que ser respeitada. N\u00e3o cabe a UE nenhum tipo de intromiss\u00e3o nas Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do Bras\u2026", "id": "1622670086392750084"},{"created_at": "2023-02-06T18:51:42.000Z", "text": "RT @afccontador: A soberania do Brasil tem que ser respeitada. N\u00e3o cabe a UE nenhum tipo de intromiss\u00e3o nas Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do Bras\u2026", "id": "1622669380629798922"},{"created_at": "2023-02-06T17:21:13.000Z", "text": "RT @afccontador: A soberania do Brasil tem que ser respeitada. N\u00e3o cabe a UE nenhum tipo de intromiss\u00e3o nas Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do Bras\u2026", "id": "1622646608985718802"},{"created_at": "2023-02-06T17:18:13.000Z", "text": "A soberania do Brasil tem que ser respeitada. N\u00e3o cabe a UE nenhum tipo de intromiss\u00e3o nas Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do Brasil, independente do Regime Pol\u00edtico do pa\u00eds em quest\u00e3o.\n\nhttps://t.co/LlqsiH5e6d", "id": "1622645854476566534"},{"created_at": "2023-02-06T16:35:31.000Z", "text": "@CiceroVianaDeA1 @randolfeap Mesma narrativa! Bora l\u00e1 discutir regime pol\u00edtico, a\u00ed esquecemos um ou outro ser humano e passamos a falar do que \u00e9 melhor pro Brasil. Agora se vier falar que \u00e9 o Bolsonaro, o papo acabou e voc\u00ea \u00e9 um grande chupa bolas do Bolsonaro.", "id": "1622635108892016656"},{"created_at": "2023-02-06T16:01:25.000Z", "text": "@monarquixta Problema do Brasil n\u00e3o \u00e9 sistema ou regime pol\u00edtico, o problema \u00e9 de ignor\u00e2ncia do pov\u00e3o e falta de car\u00e1ter da classe dirigente.\nN\u00e3o adianta trocar as coleiras!", "id": "1622626525148225545"},{"created_at": "2023-02-06T15:36:53.000Z", "text": "@luindarkness Pode at\u00e9 ser que o capitalismo acabe, mas sua compara\u00e7\u00e3o \u00e9 pat\u00e9tica. Imp\u00e9rio Romano nada mais era que um governo, um Estado espec\u00edfico, n\u00e3o um sistema econ\u00f4mico. Capitalismo n\u00e3o \u00e9 regime pol\u00edtico, nem sistema ou forma de governo. \u00c9 como comparar rep\u00fablica e renascen\u00e7a.", "id": "1622620354354065410"},{"created_at": "2023-02-06T14:23:18.000Z", "text": "@TerraBrasilnot \u00c9 de dar NOJO VER O QUE ESSA AGU EST\u00c1  QUERENDO FAZER COM ESSE JOGADOR. VIVEMOS EM UM PA\u00cdS ONDE A LIBERDADE DE EXPRESS\u00c3O FAZ PARTE DA DEMOCRACIA OU O REGIME POL\u00cdTICO NOSSO \u00c9 DE DITADURA? ESTOU J\u00c1 ACREDITANDO QUE SIM. Vejam e REFLITAM https://t.co/ksjfixZusG", "id": "1622601833267994630"},{"created_at": "2023-02-06T13:25:30.000Z", "text": "@FotografoDuarte @ricoimbra Rid\u00edculo isso que vc est\u00e1 dizendo, v\u00edtima s\u00e3o as pessoas que est\u00e3o nesse sistema de esquerda de Cuba , Venezuela , China, passando fome e fugindo desse regime pol\u00edtico que Lula \u00e9. Onde s\u00f3 h\u00e1 corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro p\u00fablico. Esse desgoverno em 1 m\u00eas j\u00e1 mostrou a merda q \u00e9.", "id": "1622587290156470273"},{"created_at": "2023-02-06T12:57:05.000Z", "text": "RT @RUIRICARDORAMO1: Voc\u00ea sabe o nome do regime pol\u00edtico em que voc\u00ea pode falar o que quiser dos seus governantes? DEMOCRACIA!\nE o que voc\u00ea\u2026", "id": "1622580137379102720"},{"created_at": "2023-02-06T12:21:24.000Z", "text": "Enquanto o Brasil vivia uma transi\u00e7\u00e3o conturbada, de mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico - da monarquia para rep\u00fablica - Rio Largo, ainda um povoado no interior de Alagoas, focava no seu desenvolvimento, independente de governo.", "id": "1622571158200545284"},{"created_at": "2023-02-06T11:51:51.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ @exercitooficial  gostaria de saber se o regime pol\u00edtico do Brasil mudou oficialmente desde o 30 de outubro, porque ele j\u00e1 vinha sendo praticado desde muito antes!? A CF ainda est\u00e1 em vigor no seu artigo 142 aonde os colocam como o \"poder moderador\"? Preciso de respostas.", "id": "1622563722022584321"},{"created_at": "2023-02-06T11:41:34.000Z", "text": "@ATGuerreiro Aborda a \"entidade reguladora para as redes sociais\" ou respectiva cong\u00e9nere, como elemento do protec\u00e7\u00e3o e controle do regime pol\u00edtico?\n\nAborda a liberdade de express\u00e3o, pris\u00e3o e envenanemtno (Novichok) de opositores ao regime pol\u00edtico?", "id": "1622561133646290945"},{"created_at": "2023-02-06T09:43:25.000Z", "text": "@bt35_do @AbrahamWeint @ArthurWeint @ernestofaraujo @4Mey_7 @Ni4Sister @sandrabrasilia @JBygode @Esar_Hadom @VictorMetta Voc\u00ea sabe o nome do regime pol\u00edtico em que voc\u00ea pode falar o que quiser dos seus governantes? DEMOCRACIA!\nE o que voc\u00ea \u00e9 processado, perseguido, preso e calado? TIRANIA!\nQUAL DOS DOIS ESTAMOS VIVENCIANDO NO BRASIL?\n\n) O InteligiStta (", "id": "1622531398316744705"},{"created_at": "2023-02-06T09:42:59.000Z", "text": "@STM_Oficial Voc\u00ea sabe o nome do regime pol\u00edtico em que voc\u00ea pode falar o que quiser dos seus governantes? DEMOCRACIA!\nE o que voc\u00ea \u00e9 processado, perseguido, preso e calado? TIRANIA!\nQUAL DOS DOIS ESTAMOS VIVENCIANDO NO BRASIL?\n\n) O InteligiStta (", "id": "1622531292519620610"},{"created_at": "2023-02-06T09:42:40.000Z", "text": "@ArthurLira_ Voc\u00ea sabe o nome do regime pol\u00edtico em que voc\u00ea pode falar o que quiser dos seus governantes? DEMOCRACIA!\nE o que voc\u00ea \u00e9 processado, perseguido, preso e calado? TIRANIA!\nQUAL DOS DOIS ESTAMOS VIVENCIANDO NO BRASIL?\n\n) O InteligiStta (", "id": "1622531209476579329"},{"created_at": "2023-02-06T09:42:08.000Z", "text": "@jairbolsonaro Voc\u00ea sabe o nome do regime pol\u00edtico em que voc\u00ea pode falar o que quiser dos seus governantes? DEMOCRACIA!\nE o que voc\u00ea \u00e9 processado, perseguido, preso e calado? TIRANIA!\nQUAL DOS DOIS ESTAMOS VIVENCIANDO NO BRASIL?\n\n) O InteligiStta (", "id": "1622531078673125376"},{"created_at": "2023-02-06T09:41:38.000Z", "text": "@PRCabral1405 Voc\u00ea sabe o nome do regime pol\u00edtico em que voc\u00ea pode falar o que quiser dos seus governantes? DEMOCRACIA!\nE o que voc\u00ea \u00e9 processado, perseguido, preso e calado? TIRANIA!\nQUAL DOS DOIS ESTAMOS VIVENCIANDO NO BRASIL?\n\n) O InteligiStta (", "id": "1622530950490906625"},{"created_at": "2023-02-06T09:41:03.000Z", "text": "@STF_oficial Voc\u00ea sabe o nome do regime pol\u00edtico em que voc\u00ea pode falar o que quiser dos seus governantes? DEMOCRACIA!\nE o que voc\u00ea \u00e9 processado, perseguido, preso e calado? TIRANIA!\nQUAL DOS DOIS ESTAMOS VIVENCIANDO NO BRASIL?\n\n) O InteligiStta (", "id": "1622530802016784384"},{"created_at": "2023-02-06T09:40:25.000Z", "text": "@aniela_tapia Voc\u00ea sabe o nome do regime pol\u00edtico em que voc\u00ea pode falar o que quiser dos seus governantes? DEMOCRACIA!\nE o que voc\u00ea \u00e9 processado, perseguido, preso e calado? TIRANIA!\nQUAL DOS DOIS ESTAMOS VIVENCIANDO NO BRASIL?\n\n) O InteligiStta (", "id": "1622530643815981056"},{"created_at": "2023-02-06T09:40:07.000Z", "text": "@Modete22 Voc\u00ea sabe o nome do regime pol\u00edtico em que voc\u00ea pode falar o que quiser dos seus governantes? DEMOCRACIA!\nE o que voc\u00ea \u00e9 processado, perseguido, preso e calado? TIRANIA!\nQUAL DOS DOIS ESTAMOS VIVENCIANDO NO BRASIL?\n\n) O InteligiStta (", "id": "1622530570847768576"},{"created_at": "2023-02-06T09:37:28.000Z", "text": "Voc\u00ea sabe o nome do regime pol\u00edtico em que voc\u00ea pode falar o que quiser dos seus governantes? DEMOCRACIA!\nE o que voc\u00ea \u00e9 processado, perseguido, preso e calado? TIRANIA!\nQUAL DOS DOIS ESTAMOS VIVENCIANDO NO BRASIL?\n\n) O InteligiStta (", "id": "1622529901516431363"},{"created_at": "2023-02-06T09:30:09.000Z", "text": "E una moneta inconvertibile, emessa un regime politico che ancora deve convincere molta parte del mondo della sua affidabilit\u00e0 (per tacere della sua popolarit\u00e0) non sembra fatta apposta per suscitare entusiasmo.", "id": "1622528059009122304"},{"created_at": "2023-02-06T07:08:43.000Z", "text": "RT @wallaceolive_r: O regime pol\u00edtico no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 deve ser repensado. \n\nA c\u00e9lebre frase de Winston Churchill, \"que a democracia \u00e9 a pior forma de\u2026", "id": "1622492469509193728"},{"created_at": "2023-02-06T02:09:12.000Z", "text": "RT @wallaceolive_r: O regime pol\u00edtico no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 deve ser repensado. \n\nA c\u00e9lebre frase de Winston Churchill, \"que a democracia \u00e9 a pior forma de\u2026", "id": "1622417091260211201"},{"created_at": "2023-02-06T02:03:54.000Z", "text": "@PlenoNews Reflexo de uma p\u00e9ssima administra\u00e7\u00e3o e de um regime pol\u00edtico que nunca contribuiu com nada na Argentina, apenas massacrou a popula\u00e7\u00e3o deste Pa\u00eds.", "id": "1622415759564591104"},{"created_at": "2023-02-06T02:00:15.000Z", "text": "RT @wallaceolive_r: O regime pol\u00edtico no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 deve ser repensado. \n\nA c\u00e9lebre frase de Winston Churchill, \"que a democracia \u00e9 a pior forma de\u2026", "id": "1622414841271951366"},{"created_at": "2023-02-06T01:57:52.000Z", "text": "@espcomunidade Como respondi a outra pessoa. N\u00e3o importa o pa\u00eds ou o regime pol\u00edtico e sim de educa\u00e7\u00e3o do seu povo.", "id": "1622414240853233671"},{"created_at": "2023-02-06T00:03:43.000Z", "text": "Da defesa suspensa do regime pol\u00edtico, da cultura e da educa\u00e7\u00e3o at\u00e9 a vangl\u00f3ria sobre cargos conquistados no parlamento, a 23\u00aa bienal da UNE revela que a dist\u00e2ncia do papel que os CPCs cumpriam n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 temporal, mas mandat\u00f3ria num evento cooptado pela l\u00f3gica do espet\u00e1culo.", "id": "1622385514086125569"},{"created_at": "2023-02-05T23:42:57.000Z", "text": "RT @wallaceolive_r: O regime pol\u00edtico no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 deve ser repensado. \n\nA c\u00e9lebre frase de Winston Churchill, \"que a democracia \u00e9 a pior forma de\u2026", "id": "1622380288306286595"},{"created_at": "2023-02-05T23:15:53.000Z", "text": "Augusto Santos Silva via @Publico:\n\"O avan\u00e7o da extrema-direita ser\u00e1 compar\u00e1vel a uma doen\u00e7a que progride, enfraquece e pode ser fatal para o regime pol\u00edtico caracter\u00edstico dos pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia. Uma doen\u00e7a que pode ser diagnosticada e combatida\".\nhttps://t.co/uivhstxUzj", "id": "1622373477704417282"},{"created_at": "2023-02-05T22:55:07.000Z", "text": "@kkgalaxyk N sabia q era regime pol\u00edtico tamb\u00e9m", "id": "1622368249915531266"},{"created_at": "2023-02-05T22:34:12.000Z", "text": "@hoje_no E h\u00e1 quem ainda defenda um regime pol\u00edtico desse!", "id": "1622362984675696640"},{"created_at": "2023-02-05T22:12:06.000Z", "text": "@arrobapaisagem @jcaetanoleite Uma questao pratica quem representa os trabalhadores? A classe sindical? Vc nao percebe q no fim ao cabo se cria a mesma casta? Ou politicos ou sindicalistas, quem tiver o poder, domina e ganha $ de quem esta embaixo em qq regime politico", "id": "1622357424677036032"},{"created_at": "2023-02-05T21:17:33.000Z", "text": "RT @wallaceolive_r: O regime pol\u00edtico no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 deve ser repensado. \n\nA c\u00e9lebre frase de Winston Churchill, \"que a democracia \u00e9 a pior forma de\u2026", "id": "1622343696669708288"},{"created_at": "2023-02-05T20:56:14.000Z", "text": "@wallaceolive_r Bem o problema do nosso amado Brasil n\u00e3o \u00e9 o regime pol\u00edtico, s\u00e3o os nossos pol\u00edticos, por\u00e9m precisamos de uma reforma pol\u00edtica para aprimorar o sistema pol\u00edtico, precisa moralizar a coisa p\u00fablica, eliminar vantagens indevidas e diminuir o n\u00famero de partidos pol\u00edticos !!!", "id": "1622338332784033792"},{"created_at": "2023-02-05T19:47:50.000Z", "text": "RT @wallaceolive_r: O regime pol\u00edtico no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 deve ser repensado. \n\nA c\u00e9lebre frase de Winston Churchill, \"que a democracia \u00e9 a pior forma de\u2026", "id": "1622321118911537152"},{"created_at": "2023-02-05T19:41:33.000Z", "text": "@rwab1000 @Damadeferroofic China \u00e9 preconceituosa com sexualidade p causa de costumes da sociedade que est\u00e3o a quem do regime pol\u00edtico do pa\u00eds que s\u00f3 o reproduz\nPor que dever\u00edamos ter as mesmas limita\u00e7\u00f5es aq?", "id": "1622319535196971015"},{"created_at": "2023-02-05T19:19:03.000Z", "text": "@uwubonni3 A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o pa\u00eds nem seu regime pol\u00edtico e sim de educa\u00e7\u00e3o.", "id": "1622313873742221313"},{"created_at": "2023-02-05T17:06:18.000Z", "text": "RT @wallaceolive_r: O regime pol\u00edtico no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 deve ser repensado. \n\nA c\u00e9lebre frase de Winston Churchill, \"que a democracia \u00e9 a pior forma de\u2026", "id": "1622280469046853641"},{"created_at": "2023-02-05T16:57:37.000Z", "text": "RT @wallaceolive_r: O regime pol\u00edtico no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 deve ser repensado. \n\nA c\u00e9lebre frase de Winston Churchill, \"que a democracia \u00e9 a pior forma de\u2026", "id": "1622278280224071680"},{"created_at": "2023-02-05T16:54:01.000Z", "text": "RT @wallaceolive_r: O regime pol\u00edtico no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 deve ser repensado. \n\nA c\u00e9lebre frase de Winston Churchill, \"que a democracia \u00e9 a pior forma de\u2026", "id": "1622277376842383362"},{"created_at": "2023-02-05T16:49:12.000Z", "text": "RT @wallaceolive_r: O regime pol\u00edtico no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 deve ser repensado. \n\nA c\u00e9lebre frase de Winston Churchill, \"que a democracia \u00e9 a pior forma de\u2026", "id": "1622276164373938176"},{"created_at": "2023-02-05T16:34:11.000Z", "text": "Parab\u00e9ns. Tudo de melhor para sua filha. Que ela seja uma defensora da Democracia, o \u00fanico regime pol\u00edtico que permite que as pessoas tenham direito a defender seus direitos. https://t.co/VCxJTPPABi", "id": "1622272384370675724"},{"created_at": "2023-02-05T15:49:06.000Z", "text": "@camaradamachado O regime politico usa a bandidagem para aterrorizar a popula\u00e7\u00e3o e assim controlar o povo. N\u00e3o \u00e9 sem motivo que a m\u00eddia defende tanto os bandidos.", "id": "1622261036916031488"},{"created_at": "2023-02-05T14:46:05.000Z", "text": "@AnaMartinsGomes \"Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente \u2014 diretamente ou atrav\u00e9s de representantes eleitos \u2014 na proposta, no desenvolvimento e na cria\u00e7\u00e3o de leis, exercendo o poder da governa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do sufr\u00e1gio universal\"", "id": "1622245179431190531"},{"created_at": "2023-02-05T14:39:04.000Z", "text": "RT @wallaceolive_r: O regime pol\u00edtico no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 deve ser repensado. \n\nA c\u00e9lebre frase de Winston Churchill, \"que a democracia \u00e9 a pior forma de\u2026", "id": "1622243415747448833"},{"created_at": "2023-02-05T14:07:50.000Z", "text": "@flaviogordon Ela foi criada pra isso em 1965. \u00c9 aparelho utilizado pra sustentar e controlar o regime politico.", "id": "1622235553692360705"},{"created_at": "2023-02-05T13:53:22.000Z", "text": "@carlosjordy A gente tem no Brasil um regime pol\u00edtico chamado monarquia onde  alguns pol\u00edticos vivem como Reis ou Deuses", "id": "1622231911736250370"},{"created_at": "2023-02-05T13:46:45.000Z", "text": "@andrenunesfnt A midia \u00e9 s\u00f3 o depto de propaganda do regime politico. O que eles fazem \u00e9 s\u00f3 manipula\u00e7\u00e3o e desinforma\u00e7\u00e3o.", "id": "1622230248942174210"},{"created_at": "2023-02-05T13:37:29.000Z", "text": "@leandroruschel A r3de glob0 foi fundada em 1965 com o objetivo de controlar o regime politico imposto pelos ianques. Ela faz o qu\u00ea o governo dos eua quer. E foi o governo ianque que imp\u00f4s o ladr\u00e3o como presidente.", "id": "1622227918289092608"},{"created_at": "2023-02-05T13:20:52.000Z", "text": "RT @patolinoubatuba: Eu n\u00e3o acredito o pesadelo q estamos vivendo.\nEu me apavoro qdo penso q estamos somente no in\u00edcio das mudan\u00e7as do regi\u2026", "id": "1622223734198132736"},{"created_at": "2023-02-05T12:06:53.000Z", "text": "RT @wallaceolive_r: O regime pol\u00edtico no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 deve ser repensado. \n\nA c\u00e9lebre frase de Winston Churchill, \"que a democracia \u00e9 a pior forma de\u2026", "id": "1622205117465239561"},{"created_at": "2023-02-05T11:32:09.000Z", "text": "RT @wallaceolive_r: O regime pol\u00edtico no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 deve ser repensado. \n\nA c\u00e9lebre frase de Winston Churchill, \"que a democracia \u00e9 a pior forma de\u2026", "id": "1622196375755624448"},{"created_at": "2023-02-05T11:17:24.000Z", "text": "@rsallesmma \u201cObrigado\u201d @jairbolsonaro e toda ex-equipe bolsonarista por ter facilitado, com tibiez pol\u00edtica durante quatro anos, o retorno de um regime pol\u00edtico cujo modelo n\u00e3o funciona em nenhum pa\u00eds do mundo.", "id": "1622192664790671362"},{"created_at": "2023-02-05T11:03:56.000Z", "text": "O regime pol\u00edtico no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 deve ser repensado. \n\nA c\u00e9lebre frase de Winston Churchill, \"que a democracia \u00e9 a pior forma de governo, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o de todas as demais\", n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.", "id": "1622189273385418753"},{"created_at": "2023-02-05T09:17:50.000Z", "text": "@_bio07 @ailsonslSEP @plsijustwanttt @diojodior Kkkkkk China \u00e9 um regime pol\u00edtico socialista com a economia capitalista. N\u00e3o d\u00e1 pra contar como um governo de esquerda, por isso. Sem contar q td mundo sabe q tem a economia aberta, ent\u00e3o como pode ser assim? Tanto q o pr\u00f3prio governo chin\u00eas\u2026+", "id": "1622162573150781440"},{"created_at": "2023-02-05T03:42:13.000Z", "text": "@manjos Ofensivo \u00e9 escudarem-se na imunidade parlamentar para fugir \u00e0 justi\u00e7a...isso \u00e9 que \u00e9 de lamentar que a casta daqueles que representam 100 milh\u00f5es de mortes pelo regime pol\u00edtico que defendem ainda recebam apoio de alguns vermes como eles.", "id": "1622078111935340544"},{"created_at": "2023-02-04T23:25:53.000Z", "text": "RT @patolinoubatuba: Eu n\u00e3o acredito o pesadelo q estamos vivendo.\nEu me apavoro qdo penso q estamos somente no in\u00edcio das mudan\u00e7as do regi\u2026", "id": "1622013602910593028"},{"created_at": "2023-02-04T23:20:16.000Z", "text": "Para mudar um regime pol\u00edtico de um pa\u00eds \u00e9 necess\u00e1rio promover o caos. E para promover o caos, precisamos de um \"agente\" para isto...neste caso: AM, mais conhecido como cabe\u00e7a de \ud83e\udd5a.\nPor isto, a criatura est\u00e1 com tanto poder! Manda, julga, prende, decreta, solta, e por a\u00ed vai.\ud83d\ude43", "id": "1622012189925167104"},{"created_at": "2023-02-04T22:55:54.000Z", "text": "RT @patolinoubatuba: Eu n\u00e3o acredito o pesadelo q estamos vivendo.\nEu me apavoro qdo penso q estamos somente no in\u00edcio das mudan\u00e7as do regi\u2026", "id": "1622006059979214848"},{"created_at": "2023-02-04T22:00:41.000Z", "text": "@Brunosoares1821 @MonicaWaldvogel Pois ent\u00e3o: qual seria a sua sugest\u00e3o? \nQue tipo de regime pol\u00edtico seria uma op\u00e7\u00e3o vi\u00e1vel? \nVc citou tecnologias. Qual seria o papel delas em um novo sistema pol\u00edtico?", "id": "1621992161418874880"},{"created_at": "2023-02-04T21:14:14.000Z", "text": "@caioblinder , todos se encantaram com a evolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica da China, mas, esqueceram que l\u00e1 predomina um regime pol\u00edtico cruel e perigoso para o Mundo! https://t.co/sRyGAPfg97", "id": "1621980474594791431"},{"created_at": "2023-02-04T20:55:31.000Z", "text": "Eu n\u00e3o acredito o pesadelo q estamos vivendo.\nEu me apavoro qdo penso q estamos somente no in\u00edcio das mudan\u00e7as do regime pol\u00edtico.\nAHHHH SE ALGU\u00c9M TIVESSE UMA IDEIA Q IMPEDISSE O COMUNISMO.", "id": "1621975764500467712"},{"created_at": "2023-02-04T17:42:08.000Z", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Oi me segue ? O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7precisa de ajuda e fazer abaixo assinado, o poder emana do povo. Para n\u00e3o implantarem socialismo/comunismo e acordos internacionais de gest\u00e3o para isto. Manifestar que tipo de Regime Pol\u00edtico queremos para nosso Pa\u00eds Veja essa not\u00edcia... Reuni\u00e3o sigilosa : https://t.co/KnXxF1EJYP https://t.co/7bRSKPufUt", "id": "1621927096938274823"},{"created_at": "2023-02-04T14:30:05.000Z", "text": "@LeoMaranhao22 Desde que o pa\u00eds chamado Brasil mudou de nome e regime pol\u00edtico.", "id": "1621878767378391041"},{"created_at": "2023-02-04T14:26:34.000Z", "text": "@MilenePossagnol @AntonyJojohn Vou definir:Regime pol\u00edtico marcado por um governo ditatorial,autorit\u00e1rio e violento!\nAssim \u00e9 o partido das trevas junto com o judici\u00e1rio e a m\u00eddia, que pra chegar ao poder passa como rolo compressor encima da verdadeira democracia que \u00e9 o povo!", "id": "1621877879763091459"},{"created_at": "2023-02-04T11:54:27.000Z", "text": "@DersuUzalla Democracia\nIdeologia pol\u00edtica\n\nDemocracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente \u2014 diretamente ou atrav\u00e9s de representantes eleitos \u2014 na proposta, no desenvolvimento e na cria\u00e7\u00e3o de leis, exercendo o poder da governa\u00e7\u00e3o", "id": "1621839598455226369"},{"created_at": "2023-02-04T11:43:11.000Z", "text": "@LDameniste @marxovitch @rouge_mur @StellTonni Exactement. C'est la puissance de l'URSS qui g\u00e8nait les am\u00e9ricains, pas son r\u00e9gime politico-\u00e9conomique.\nTout comme la Chine les ennuie aujourd'hui. Ils se fichent bien de savoir si la Chine est communiste ou capitaliste.", "id": "1621836765198778369"},{"created_at": "2023-02-04T11:28:54.000Z", "text": "a desigualdade nesse pa\u00eds SEMPRE se fez presente e atual, nunca foi uma p\u00e1gina virada, independente do regime pol\u00edtico atuante\nmas depois desses 4 longos anos de Jair as coisas ficaram mais atenuadas\nforam 4 anos de \"passar fome ou me acostumar com a nova escravid\u00e3o\"", "id": "1621833168079753216"},{"created_at": "2023-02-04T10:45:19.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil D\u00ea-me o controle da m\u00eddia e farei de qualquer pa\u00eds um rebanho de porcos,\nJoseph Goebbels, Min propaganda Hitler. J\u00e1 temos nosso Campo de Concentra\u00e7\u00e3o, j\u00e1  temos nossa Gestapo PF com comandante Hermann G\u00f6rin Xand\u00e3o da Silva, sob o regime politico ABSOLULISTA.\nENTENDEU", "id": "1621822201551896576"},{"created_at": "2023-02-04T05:19:01.000Z", "text": "@wilkerleaods @randolfeap Acorda filhote, ainda n\u00e3o percebeu o regime pol\u00edtico que voc\u00ea est\u00e1 vivendo?\nVoc\u00ea t\u00e1 de brincadeira!", "id": "1621740087431106561"},{"created_at": "2023-02-04T02:07:25.000Z", "text": "Pergunta s\u00f3 para os ISENT\u00d5ES:\n\nEM QUAL REGIME POL\u00cdTICO ISTO ACONTECE BASTANTE? https://t.co/aR4N3wz2yc", "id": "1621691868311339009"},{"created_at": "2023-02-04T01:48:42.000Z", "text": "@GayerGus Est\u00e1 aberto o caminho pro PT impor seu novo regime pol\u00edtico no Brasil.", "id": "1621687157193670656"},{"created_at": "2023-02-04T00:15:35.000Z", "text": "@VouComLeandro @Damadeferroofic Esse PGR nunca enganou \u2026 \nQual \u00e9 o regime pol\u00edtico em que a minoria imp\u00f5e sua vontade e seus interesses?", "id": "1621663723625631750"},{"created_at": "2023-02-03T22:53:51.000Z", "text": "@flferronato O novo regime pol\u00edtico no Brasil \nRegime Judicialista", "id": "1621643156700684288"},{"created_at": "2023-02-03T22:27:00.000Z", "text": "@brom_elisa Estamos vivendo um novo regime pol\u00edtico\nRegime Judicialista", "id": "1621636396791332865"},{"created_at": "2023-02-03T22:08:40.000Z", "text": "@georgemendoncas @TheEconomist @TheEIU Democracia \u00e9 tipo de regime pol\u00edtico (democr\u00e1ticoou autorit\u00e1rio),  e n\u00e3o forma de governo (Rep\u00fablica ou Monarquia). Vc pode ter uma Rep\u00fablica autorit\u00e1ria ou uma Monarquia democr\u00e1tica. Vai estudar, porra!!!", "id": "1621631785590292483"},{"created_at": "2023-02-03T20:28:10.000Z", "text": "@TizioIncognit18 @LaStampa Ma sa distinguere il comunismo in quanto ideologia da taluni governi politici insediatisi sotto tale regime politico e tale ideologia?Il comunismo non \u00e8 lo stalinismo,ma molto altro,\u00e8 un pensiero complesso e di giustizia sociale. Il nazismo \u00e8 uno, Hitler e tutte le sue malefatte.", "id": "1621606493249208320"},{"created_at": "2023-02-03T19:22:15.000Z", "text": "@JulianLemosopb1 @tabataamaralsp @KimKataguiri Kim s\u00f3 pode vir a ser presidente se o regime politico mudar pra parlamentarista.", "id": "1621589904051392520"},{"created_at": "2023-02-03T18:00:21.000Z", "text": "RT @TonyFinchMarino: Se sei un cittadino d'#Europa sano, puro, e non ti sei fatto bucare con un ciclo completo di merda ad #mRNA negli #USA\u2026", "id": "1621569294264836099"},{"created_at": "2023-02-03T16:04:40.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Por favor, procurem por Carl Schmitt.\nO q o nobre Ministro INDICADO por Temer est\u00e1 propondo \u00e9 o fundamento do Regime pol\u00edtico nazista.\nEliminar os diferentes para n\u00e3o perder tempo no debate democr\u00e1tico, podendo partir para outros assuntos.\nDemocracia identit\u00e1ria nazista.", "id": "1621540182255091713"},{"created_at": "2023-02-03T16:04:03.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Quais s\u00e3o as tr\u00eas principais caracter\u00edsticas da democracia?\n\nCaracter\u00edsticas da democracia\u00a0moderna:\n\nA garantia da liberdade individual; \nA liberdade de opini\u00e3o e express\u00e3o; \nA liberdade de eleger seus representantes, independente do regime pol\u00edtico. \nIsso sim \u00e9 democracia!!!! https://t.co/HUhhU3Z93E", "id": "1621540023832133632"},{"created_at": "2023-02-03T16:02:05.000Z", "text": "@roxmo ? A banaliza\u00e7\u00e3o da \"democracia\" por aqueles que se djzem democratas. Novo regime pol\u00edtico: Est\u00e1 institu\u00eddo o Estado Democr\u00e1tica da Hipocrisia.", "id": "1621539529269157888"},{"created_at": "2023-02-03T15:12:42.000Z", "text": "@maujulien Avant de nommer une musulmane pour faire l'\u00e9ducation des  citoyens .Les musulmans devraient commencer par d\u00e9montrer leur bonne foi en d\u00e9non\u00e7ant  les abus de ce r\u00e9gime politico- religieux.", "id": "1621527101416345600"},{"created_at": "2023-02-03T13:08:08.000Z", "text": "Se sei un cittadino d'#Europa sano, puro, e non ti sei fatto bucare con un ciclo completo di merda ad #mRNA negli #USA non ci entri.\nDi sicuro fino a quando non cambier\u00e0 il regime politico, con qualcosa di pi\u00f9 umano.\nhttps://t.co/NW27BSzTA5\n@LaVeritaWeb @ladyonorato @a_meluzzi https://t.co/0f9unAXKWh", "id": "1621495756258410501"},{"created_at": "2023-02-03T10:12:13.000Z", "text": "RT @CARLOSKILL16: @hingmendes @RevistaISTOE Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos partici\u2026", "id": "1621451485560115200"},{"created_at": "2023-02-03T03:51:00.000Z", "text": "@maria___maria Se n\u00e3o chegar a Bolsonaro e aos oficiais das FFAA, os golpistas ficar\u00e3o em \"estado de lat\u00eancia\". Todos os envolvidos devem ser responsabilizados, pois sabemos que a democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico claudicante, e novas tentativas poder\u00e3o ocorrer.", "id": "1621355545805340673"},{"created_at": "2023-02-03T02:43:04.000Z", "text": "@eudkika @TadeuArcos @reinaldoazevedo @folha O plano intermedi\u00e1rio deixo para o Maduro explicar no v\u00eddeo deste link. O objetivo final vc j\u00e1 deve ter ouvido falar, sobre a China ultrapassar os EUA. Feito isso, que regime pol\u00edtico ir\u00e1 prevalecer no mundo? Democracia ou Comunismo?\n\nhttps://t.co/KJQDwRWIPn", "id": "1621338452611530753"},{"created_at": "2023-02-03T01:49:27.000Z", "text": "RT @CARLOSKILL16: @hingmendes @RevistaISTOE Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos partici\u2026", "id": "1621324957878829056"},{"created_at": "2023-02-03T01:02:00.000Z", "text": "RT @MonsieurEnRouge: - Minacce a libert\u00e0 di stampa e di espressione \n- Criminalizzazione delle opinioni politiche\n- Dissenso equiparato a t\u2026", "id": "1621313017240555520"},{"created_at": "2023-02-02T21:00:02.000Z", "text": "Lira: \u201cNenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\u201d\n\nhttps://t.co/AA92nHqVn5", "id": "1621252123114487809"},{"created_at": "2023-02-02T20:49:32.000Z", "text": "@venezianovital @rodrigopacheco Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente \u2014 diretamente ou atrav\u00e9s de representantes eleitos \u2014 na proposta, no desenvolvimento e na cria\u00e7\u00e3o de leis, exercendo o poder da governa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do sufr\u00e1gio universal.", "id": "1621249480606507013"},{"created_at": "2023-02-02T20:46:18.000Z", "text": "A necessidade da Confer\u00eancia Nacional de Luta - Camilo Duarte\nAbaixo a conspira\u00e7\u00e3o golpista. Fim da tutela dos militares sobre o regime pol\u00edtico! https://t.co/Elb6wYAD4H", "id": "1621248668568326146"},{"created_at": "2023-02-02T20:26:26.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1621243668303585280"},{"created_at": "2023-02-02T20:21:33.000Z", "text": "O que????\nComo????\nA vontade do povo \u00e9 atentado ao \u201cregime pol\u00edtico do povo\u201d? https://t.co/7JsUA3FYLc", "id": "1621242438781132800"},{"created_at": "2023-02-02T19:53:46.000Z", "text": "RT @diariodoiguacu: Arthur Lira: \"Nenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\".\n\nPresidente da C\u00e2mara defendeu observ\u00e2ncia do l\u2026", "id": "1621235449787195394"},{"created_at": "2023-02-02T19:25:10.000Z", "text": "Arthur Lira: \"Nenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\".\n\nPresidente da C\u00e2mara defendeu observ\u00e2ncia do limite de cada Poder e criticou a judicializa\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica.\n\nhttps://t.co/UeSPEu441u", "id": "1621228249723305986"},{"created_at": "2023-02-02T19:08:42.000Z", "text": "@hingmendes @RevistaISTOE Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente \u2014 diretamente ou atrav\u00e9s de representantes eleitos \u2014 na proposta, no desenvolvimento e na cria\u00e7\u00e3o de leis, exercendo o poder da governa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do sufr\u00e1gio universal.", "id": "1621224107785191432"},{"created_at": "2023-02-02T16:53:17.000Z", "text": "@Quem_e_Satoshi O Brasil se separar do Distrito Federal e deixar Bras\u00edlia pra Bras\u00edlia. Escolhia uma nova capital pra o Brasil, estabelecia a monarquia como regime pol\u00edtico e com uma nova constitui\u00e7\u00e3o escrita por eruditos e n\u00e3o por pol\u00edticos.", "id": "1621190029220487170"},{"created_at": "2023-02-02T15:39:51.000Z", "text": "@hugocmaciel1 @Diego_Lima37 Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente \u2014 diretamente ou atrav\u00e9s de representantes eleitos, tem imprensa livre e liberdade de express\u00e3o! Eua tem tudo! Democrata sim! Agora se invade outros pa\u00edses s\u00e3o outros 500", "id": "1621171546592247810"},{"created_at": "2023-02-02T15:14:18.000Z", "text": "@LulaOficial @AndressaPTche @ArthurLira_ @rodrigopacheco \u00c9 o regime pol\u00edtico brasileiro n\u00e9?! T\u00e1 na hora, ou passou da hora de uma ampla e verdadeira REFORMA POL\u00cdTICA NO BRASIL. Afirmo que enquanto n\u00e3o reformamos a pol\u00edtica nenhuma outra reforma ser\u00e1 significativa OU PRODUTIVA para o Brasil passar a ser um pa\u00eds desenvolvido. ANOTA A\u00cd!", "id": "1621165117596663809"},{"created_at": "2023-02-02T15:10:18.000Z", "text": "@lucasmafaldo A Arcuri \u00e9 um embuste! Ningu\u00e9m que entenda minimamente de finan\u00e7as pode apoiar um regime pol\u00edtico que privilegia o incha\u00e7o da maq p\u00fablica, as estatiza\u00e7\u00f5es, o Estado-provedor.", "id": "1621164112636960769"},{"created_at": "2023-02-02T14:35:38.000Z", "text": "RT @ocafezinho: Lira: \u201cNenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\u201d https://t.co/HR34r3eZct", "id": "1621155387385970691"},{"created_at": "2023-02-02T13:59:59.000Z", "text": "@JoseCJunior86 @LeonardoEmeri13 @VlogdoLisboa Novamente. Economia n\u00e3o tem nada haver com regime pol\u00edtico. A China \u00e9 comunista no regime pol\u00edtico e possui uma economia \"liberal\".", "id": "1621146414251380741"},{"created_at": "2023-02-02T12:59:28.000Z", "text": "@Fronte_diclasse Unirsi al peggio dei nemici di classe (mafiosi, sorosiani, ecc) su un argomento qualsiasi \u00e8 un errore. Figuriamoci sul 41bis: l'esclusione dalla vita sociale degli eversori \u00e8 necessaria in qualunque regime politico.\nLe leggi Cossiga, ovviamente, non c'entrano nulla col 41bis", "id": "1621131184049688576"},{"created_at": "2023-02-02T12:56:52.000Z", "text": "RT @MonsieurEnRouge: - Minacce a libert\u00e0 di stampa e di espressione \n- Criminalizzazione delle opinioni politiche\n- Dissenso equiparato a t\u2026", "id": "1621130529696268292"},{"created_at": "2023-02-02T12:46:02.000Z", "text": "Lira: \u201cNenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\u201d https://t.co/oTCfaOnP7c", "id": "1621127804791267329"},{"created_at": "2023-02-02T12:29:10.000Z", "text": "RT @ocafezinho: Lira: \u201cNenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\u201d https://t.co/HR34r3eZct", "id": "1621123560109391872"},{"created_at": "2023-02-02T12:01:04.000Z", "text": "@alexandre \u00e9 o regime pol\u00edtico em que a soberania \u00e9 exercida pelo povo, os cidad\u00e3os s\u00e3o os detentores do poder e confiam parte desse poder ao Estado para que possa organizar a sociedade. Todas as decis\u00f5es pol\u00edticas devem estar em conformidade com o desejo do povo", "id": "1621116489330991104"},{"created_at": "2023-02-02T11:58:41.000Z", "text": "RT @ocafezinho: Lira: \u201cNenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\u201d https://t.co/HR34r3eZct", "id": "1621115889256120320"},{"created_at": "2023-02-02T11:57:30.000Z", "text": "Lira: \u201cNenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\u201d https://t.co/HR34r3eZct", "id": "1621115590675939330"},{"created_at": "2023-02-02T11:51:49.000Z", "text": "@randolfeap @rodrigopacheco Odeio quando voc\u00eas usam a palavra \"democracia\".\ud83d\ude21\ud83d\udcaa Democracia\u00a0\u00e9 o regime pol\u00edtico em que a soberania \u00e9 exercida pelo povo, os cidad\u00e3os s\u00e3o os detentores do poder e confiam parte desse poder ao Estado para que possa organizar a sociedade.", "id": "1621114161764917254"},{"created_at": "2023-02-02T11:27:16.000Z", "text": "RT @MonsieurEnRouge: - Minacce a libert\u00e0 di stampa e di espressione \n- Criminalizzazione delle opinioni politiche\n- Dissenso equiparato a t\u2026", "id": "1621107981432811520"},{"created_at": "2023-02-02T11:09:07.000Z", "text": "@superbrasil4 Democracia\u00a0\u00e9 o regime pol\u00edtico em que a soberania \u00e9 exercida pelo povo, os cidad\u00e3os s\u00e3o os detentores do poder e confiam ao Estado para que possa organizar a sociedade. As decis\u00f5es pol\u00edticas devem estar de acordo com o desejo do povo. A DEMOCRACIA em Bras\u00edlia \u00e9 diferente \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1621103416775671809"},{"created_at": "2023-02-02T10:54:18.000Z", "text": "@alexandre DEMOCRACIA = A democracia \u00e9 o regime pol\u00edtico em que a soberania \u00e9 exercida pelo povo, os cidad\u00e3os s\u00e3o os detentores do poder e confiam parte desse poder ao Estado para que possa organizar a sociedade. Todas as decis\u00f5es pol\u00edticas devem estar em conformidade com o desejo do povo.", "id": "1621099687762890754"},{"created_at": "2023-02-02T10:41:47.000Z", "text": "RT @historia_pensar: As estrat\u00e9gias de desestabiliza\u00e7\u00e3o evolu\u00edram para tentativas abertas de imposi\u00e7\u00e3o do regime pol\u00edtico . Os dois pa\u00edses\u2026", "id": "1621096536628232194"},{"created_at": "2023-02-02T09:58:40.000Z", "text": "RT @BernardoMF: Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentad\u2026", "id": "1621085687763333121"},{"created_at": "2023-02-02T09:55:03.000Z", "text": "RT @BernardoMF: Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentad\u2026", "id": "1621084777561395200"},{"created_at": "2023-02-02T09:03:06.000Z", "text": "@Chefcarolinavi1 @STF_oficial \u00c9 verdade! 'A democracia \u00e9 o regime pol\u00edtico em que a soberania \u00e9 exercida pelo povo, os cidad\u00e3os s\u00e3o os detentores do poder e confiam parte desse poder ao Estado para que possa organizar a sociedade.' E essa nova gest\u00e3o faz o que quer e enfia de guela a baixo no povo", "id": "1621071704067026944"},{"created_at": "2023-02-02T08:15:16.000Z", "text": "RT @shaminotor: @ZeghilecheA @Mt01090815 Le r\u00e9gime politico-militaire d\u2019Alger n\u2019est pas int\u00e9ress\u00e9 par la paix\u2026 bien au contraire, l\u2019hostili\u2026", "id": "1621059664455827456"},{"created_at": "2023-02-02T07:02:38.000Z", "text": "RT @MonsieurEnRouge: - Minacce a libert\u00e0 di stampa e di espressione \n- Criminalizzazione delle opinioni politiche\n- Dissenso equiparato a t\u2026", "id": "1621041386639220736"},{"created_at": "2023-02-02T06:58:54.000Z", "text": "@Rafalogan @EstrelaDANoite8 @SigaGazetaBR Qualquer regime social sob a batuta de qualquer regime pol\u00edtico que ele seja \u00e9 sempre assim. A artimanha consiste em saber iludir a pova\u00e7a.", "id": "1621040446230368256"},{"created_at": "2023-02-02T05:57:37.000Z", "text": "RT @MonsieurEnRouge: - Minacce a libert\u00e0 di stampa e di espressione \n- Criminalizzazione delle opinioni politiche\n- Dissenso equiparato a t\u2026", "id": "1621025023044780033"},{"created_at": "2023-02-02T05:26:25.000Z", "text": "@alexandre A Democracia\u00a0\u00e9 o regime pol\u00edtico em que a soberania \u00e9 exercida pelo povo. Sinto muito informar Sr. Ministro, que no Brasil n\u00e3o existe Democracia, existe apenas para quem faz parte da panela.\nN\u00e3o confiamos em homens, s\u00f3 em Deus e Jesus Cristo.", "id": "1621017172645675008"},{"created_at": "2023-02-02T01:17:58.000Z", "text": "Lira: \"Nenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\" - Piracuruca News https://t.co/5iIfx3qZG9", "id": "1620954648843788288"},{"created_at": "2023-02-02T01:16:09.000Z", "text": "Arthur Lira \u00e9 reeleito com 464 votos para presidir a C\u00e2mara e diz que \u201cnenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\u201d\n\nhttps://t.co/WPC42Zsz5Y https://t.co/0VgjlwwGGg", "id": "1620954191668854784"},{"created_at": "2023-02-02T01:02:17.000Z", "text": "RT @BernardoMF: Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentad\u2026", "id": "1620950702561591303"},{"created_at": "2023-02-02T00:56:28.000Z", "text": "RT @BernardoMF: Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentad\u2026", "id": "1620949235188338690"},{"created_at": "2023-02-02T00:46:48.000Z", "text": "RT @BernardoMF: Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentad\u2026", "id": "1620946802878066688"},{"created_at": "2023-02-02T00:41:40.000Z", "text": "RT @BernardoMF: Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentad\u2026", "id": "1620945511024041985"},{"created_at": "2023-02-02T00:25:06.000Z", "text": "RT @BernardoMF: Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentad\u2026", "id": "1620941343072583682"},{"created_at": "2023-02-02T00:21:13.000Z", "text": "N\u00e3o d\u00e1 pra aceitar tamanha irresponsabilidade do congresso nacional... Tem que mudar o regime pol\u00edtico Administrativo do pa\u00eds, nos brasileiros est\u00e3o cada v\u00eas mais Fudidos....", "id": "1620940367632953345"},{"created_at": "2023-02-02T00:08:56.000Z", "text": "Arthur Lira: \"Nenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\" https://t.co/iWHp6DdV1P", "id": "1620937274102800385"},{"created_at": "2023-02-02T00:06:53.000Z", "text": "Lira: \u201cNenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\u201d https://t.co/wj85tMFoCK", "id": "1620936757515526147"},{"created_at": "2023-02-01T23:53:59.000Z", "text": "RT @camaradeputados: @ArthurLira_ Em seu discurso de agradecimento, o presidente reeleito da C\u00e2mara, deputado @ArthurLira_ , ressaltou a im\u2026", "id": "1620933510415659008"},{"created_at": "2023-02-01T23:49:38.000Z", "text": "Democracia br:\nRegime pol\u00edtico do demo. https://t.co/qyLkD01yJL", "id": "1620932416486494208"},{"created_at": "2023-02-01T23:44:18.000Z", "text": "RT @camaradeputados: @ArthurLira_ Em seu discurso de agradecimento, o presidente reeleito da C\u00e2mara, deputado @ArthurLira_ , ressaltou a im\u2026", "id": "1620931074158395394"},{"created_at": "2023-02-01T23:40:09.000Z", "text": "Lira: \"Nenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\" https://t.co/oYigJBRpLX", "id": "1620930030745567233"},{"created_at": "2023-02-01T23:37:35.000Z", "text": "Lira: \"Nenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\" https://t.co/x90BIjlou6", "id": "1620929386345267200"},{"created_at": "2023-02-01T23:37:25.000Z", "text": "@ArthurLira_ Em seu discurso de agradecimento, o presidente reeleito da C\u00e2mara, deputado @ArthurLira_ , ressaltou a import\u00e2ncia da democracia. https://t.co/jVctPwdblS", "id": "1620929342636265472"},{"created_at": "2023-02-01T23:35:38.000Z", "text": "RT @bahiajornal: Lira: \"Nenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\" https://t.co/HSkZ78Y7lH", "id": "1620928892512112641"},{"created_at": "2023-02-01T23:35:08.000Z", "text": "Lira: \"Nenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\" https://t.co/HSkZ78Y7lH", "id": "1620928767651889152"},{"created_at": "2023-02-01T23:35:07.000Z", "text": "Lira: \"Nenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\" https://t.co/XdEVdJDlIL", "id": "1620928766506860544"},{"created_at": "2023-02-01T23:33:47.000Z", "text": "@paulobilynskyj1 PS: Aqui falo da \"democracia\" como regime pol\u00edtico e n\u00e3o da liberdade individual como muitos tem confundido ou usado a confus\u00e3o para instrumentalizar o termo.", "id": "1620928427208630272"},{"created_at": "2023-02-01T23:28:11.000Z", "text": "Lira: \"Nenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\" https://t.co/94kGlZWxy8", "id": "1620927020833325056"},{"created_at": "2023-02-01T23:27:41.000Z", "text": "Lira: \u201cNenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\u201d https://t.co/RShrN5PJh6", "id": "1620926893892460544"},{"created_at": "2023-02-01T23:24:37.000Z", "text": "Lira: \"Nenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\" - https://t.co/vwCLjFDvyG -  - C\u00e2mara not\u00edcias https://t.co/PCUtwe7tiV", "id": "1620926124036423681"},{"created_at": "2023-02-01T23:16:29.000Z", "text": "@ernestooviedo4 @BETELPULPITOS S\u00f3 q agora \u00e9 muito pior , o Lu\u00eds chega j\u00e1 na reta final da vida dele , e disposto a implantar um novo regime pol\u00edtico no pa\u00eds , agora \u00e9 pra valer , ele n\u00e3o tem mais muito tempo para fazer isto , o bolivarianismo agora \u00e9 uma realidade que j\u00e1 bate na porta", "id": "1620924075148300290"},{"created_at": "2023-02-01T23:13:26.000Z", "text": "RT @BernardoMF: Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentad\u2026", "id": "1620923306948939776"},{"created_at": "2023-02-01T23:06:21.000Z", "text": "RT @BernardoMF: Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentad\u2026", "id": "1620921524738998273"},{"created_at": "2023-02-01T23:04:05.000Z", "text": "RT @BernardoMF: Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentad\u2026", "id": "1620920955840380928"},{"created_at": "2023-02-01T23:03:12.000Z", "text": "\u201cAos v\u00e2ndalos e aos instrumentadores do caos que promoveram os eventos do 8 de janeiro, eu afirmo: no Brasil nenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\u201d. \nArthur Lira. presidente reeleito da C\u00e2mara dos Deputados em 01.02.23 https://t.co/MyREuaFNaw", "id": "1620920733756162049"},{"created_at": "2023-02-01T22:58:11.000Z", "text": "\u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentadores do caos, eu afirmo: no Brasil, nenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia. Jamais haver\u00e1 um Brasil sem elei\u00e7\u00f5es livres e sem liberdade\u201d, disse Arthur Lira durante pronunciamento ap\u00f3s vencer a elei\u00e7\u00e3o para a Presid\u00eancia da C\u00e2mara. https://t.co/hLRVlAKQkh", "id": "1620919469282410502"},{"created_at": "2023-02-01T22:57:24.000Z", "text": "RT @BernardoMF: Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentad\u2026", "id": "1620919273999958016"},{"created_at": "2023-02-01T22:55:09.000Z", "text": "RT @BernardoMF: Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentad\u2026", "id": "1620918704468033536"},{"created_at": "2023-02-01T22:51:22.000Z", "text": "RT @BernardoMF: Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentad\u2026", "id": "1620917755657740288"},{"created_at": "2023-02-01T22:51:10.000Z", "text": "RT @BernardoMF: Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentad\u2026", "id": "1620917703035994112"},{"created_at": "2023-02-01T22:48:51.000Z", "text": "RT @BernardoMF: Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentad\u2026", "id": "1620917119293739011"},{"created_at": "2023-02-01T22:48:07.000Z", "text": "@Velloskey @giomortadela @BMamaco @o_antagonista @LulaOficial Voc\u00ea \u00e9 mesmo inocente. \u00c9 fato que as coisas s\u00e3o muito maiores que isso. Mas existe uma verdade que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 disposto a dar credibilidade por n\u00e3o ousar perguntar qual o regime pol\u00edtico mais cresce no mundo, agenda 2030, F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial. Esses tr\u00eas s\u00e3o un\u00edssonos.", "id": "1620916936770211840"},{"created_at": "2023-02-01T22:47:57.000Z", "text": "RT @BernardoMF: Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentad\u2026", "id": "1620916893648584706"},{"created_at": "2023-02-01T22:46:56.000Z", "text": "RT @BernardoMF: Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentad\u2026", "id": "1620916640014802944"},{"created_at": "2023-02-01T22:46:19.000Z", "text": "RT @BernardoMF: Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentad\u2026", "id": "1620916482224914434"},{"created_at": "2023-02-01T22:45:52.000Z", "text": "Reeleito presidente da C\u00e2mara, Lira agora tenta se distanciar da extrema direita bolsonarista: \u201cAos v\u00e2ndalos e instrumentadores do caos, eu afirmo: no Brasil nenhum regime pol\u00edtico ir\u00e1 prosperar fora da democracia\u201d #oglobo", "id": "1620916369331208192"},{"created_at": "2023-02-01T22:16:35.000Z", "text": "@alexandre Democracia \u00e9 o\u00a0regime pol\u00edtico\u00a0no qual a soberania \u00e9\u00a0exercida pelo povo. \nAssim, a democracia \u00e9 uma s\u00e9rie de princ\u00edpios que orientam a atua\u00e7\u00e3o dos governos para que estes garantam o respeito \u00e0s liberdades e cumpram a vontade geral da popula\u00e7\u00e3o.", "id": "1620908998894698505"},{"created_at": "2023-02-01T22:15:35.000Z", "text": "@alexandre Democracia \u00e9 o\u00a0regime pol\u00edtico\u00a0no qual a soberania \u00e9\u00a0exercida pelo povo. Os cidad\u00e3os s\u00e3o os detentores do poder e confiam parte desse poder ao Estado, para organizar a sociedade.", "id": "1620908747815112709"},{"created_at": "2023-02-01T21:47:58.000Z", "text": "RT @shaminotor: @ZeghilecheA @Mt01090815 Le r\u00e9gime politico-militaire d\u2019Alger n\u2019est pas int\u00e9ress\u00e9 par la paix\u2026 bien au contraire, l\u2019hostili\u2026", "id": "1620901800202375168"},{"created_at": "2023-02-01T19:31:10.000Z", "text": "A democracia \u00e9 o melhor regime pol\u00edtico sem d\u00favidas, o problema \u00e9 ter que ouvir pessoas como o senador Eduardo Gir\u00e3o.", "id": "1620867371396395008"},{"created_at": "2023-02-01T19:18:37.000Z", "text": "@linda_aventuras @vermelhos_sim Eu estou falando do regime pol\u00edtico que veio DEPOIS da Alemanha nazi ser derrotada, os EUA de maneira bem sucedida conseguiu castrar o belicismo alem\u00e3o e inspira\u00e7\u00f5es nazistas.", "id": "1620864214352142336"},{"created_at": "2023-02-01T18:55:22.000Z", "text": "RT @ujlobo: @alexandre Caracter\u00edsticas da democracia moderna\n\nA garantia da liberdade individual; A liberdade de opini\u00e3o e express\u00e3o; A lib\u2026", "id": "1620858364443136001"},{"created_at": "2023-02-01T18:51:55.000Z", "text": "@alexandre Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente diretamente ou atrav\u00e9s de representantes eleitos na proposta, no desenvolvimento e na cria\u00e7\u00e3o de leis, exercendo o poder da governa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do sufr\u00e1gio universal.", "id": "1620857495001653248"},{"created_at": "2023-02-01T18:47:33.000Z", "text": "@alexandre \"Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente na proposta, no desenvolvimento e na cria\u00e7\u00e3o de leis, exercendo o poder da governa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do sufr\u00e1gio universal.\" Resumindo: Tudo aquilo que voce n\u00e3o pratica!", "id": "1620856394701504512"},{"created_at": "2023-02-01T18:26:19.000Z", "text": "RT @ujlobo: @alexandre Caracter\u00edsticas da democracia moderna\n\nA garantia da liberdade individual; A liberdade de opini\u00e3o e express\u00e3o; A lib\u2026", "id": "1620851050776518656"},{"created_at": "2023-02-01T17:39:26.000Z", "text": "@ZeghilecheA @Mt01090815 Le r\u00e9gime politico-militaire d\u2019Alger n\u2019est pas int\u00e9ress\u00e9 par la paix\u2026 bien au contraire, l\u2019hostilit\u00e9 au Royaume du Maroc est son fond de commerce! C\u2019est ainsi qu\u2019il tient le peuple Alg\u00e9rien et le d\u00e9tourne des v\u00e9ritables probl\u00e8mes qui gangr\u00e8nent le pays \u00e0 tous les niveaux !", "id": "1620839251968417792"},{"created_at": "2023-02-01T16:50:22.000Z", "text": "@alexandre Caracter\u00edsticas da democracia moderna\n\nA garantia da liberdade individual; A liberdade de opini\u00e3o e express\u00e3o; A liberdade de eleger seus representantes, independente do regime pol\u00edtico\nN\u00c3O temos nenhuma das acima, ent\u00e3o N\u00c3O somos democracia.", "id": "1620826906030653440"},{"created_at": "2023-02-01T16:49:53.000Z", "text": "@STF_oficial Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente \u2014 diretamente ou atrav\u00e9s de representantes eleitos \u2014 na proposta, no desenvolvimento e na cria\u00e7\u00e3o de leis, exercendo o poder da governa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do sufr\u00e1gio universal.", "id": "1620826784391630848"},{"created_at": "2023-02-01T16:38:39.000Z", "text": "@requiaooficial Este regime pol\u00edtico n\u00e3o funciona e precisa acabar. A primeira mudan\u00e7a deve ser  a introdu\u00e7\u00e3o da lista partid\u00e1ria fechada nas elei\u00e7\u00f5es.", "id": "1620823955383943169"},{"created_at": "2023-02-01T16:38:03.000Z", "text": "@STF_oficial O significado de DEMOCRACIA ainda \u00e9: Regime pol\u00edtico em que a soberania \u00e9 exercida pelo povo, os cidad\u00e3os s\u00e3o os detentores do poder e confiam parte desse poder ao Estado atrav\u00e9s de elei\u00e7\u00f5es limpas, seguras e transparentes. Ou j\u00e1 foi redefinido pelo STF?", "id": "1620823807429853184"},{"created_at": "2023-02-01T15:20:00.000Z", "text": "@ggreenwald Eu tendo a ser pr\u00f3 Israel, mas n\u00e3o concordo com esse tipo de pol\u00edtica de invadir outros pa\u00edses pra mudar regime pol\u00edtico. Fazer pol\u00edtica por meio da guerra. \u00c9 contra producente, desestabiliza a lei internacional e piora a vida de todo mundo.", "id": "1620804162253647872"},{"created_at": "2023-02-01T14:31:58.000Z", "text": "@joaodamoedo Ler uma bobagem dessas, percebo a insufici\u00eancia mental desse rapaz. Vai pra Cuba, l\u00e1 tem o regime pol\u00edtico que voc\u00ea quer.", "id": "1620792075498426369"},{"created_at": "2023-02-01T14:15:32.000Z", "text": "Caracter\u00edsticas da democracia\u00a0moderna\n\nA garantia da liberdade individual; A liberdade de opini\u00e3o e express\u00e3o; A liberdade de eleger seus representantes, independente do regime pol\u00edtico.\n     J\u00e1 n\u00e3o somos faz tempo. Que NINGU\u00c9M ouse falar o contr\u00e1rio.", "id": "1620787939407187969"},{"created_at": "2023-02-01T13:52:32.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620782152161071104"},{"created_at": "2023-02-01T13:30:17.000Z", "text": "@o_antagonista @LulaOficial Significado de Fascismo\nsubstantivo masculino [Pol\u00edtica] Regime pol\u00edtico e filos\u00f3fico que, semelhante ao imposto por Benito Mussolini, na It\u00e1lia em 1922, baseia-se no despotismo, na viol\u00eancia, na censura para suprimir a oposi\u00e7\u00e3o, caracterizado por um governo ditatorial.", "id": "1620776552777805824"},{"created_at": "2023-02-01T13:19:26.000Z", "text": "@spockzera @Nilobr3 @firbana @pco29reserva Escreveu pouco e escreveu merda. Fascismo n\u00e3o e  uma ideologia  e muito menos de direita. \u00c9 um regime pol\u00edtico cujos espectros v\u00e3o da extrema-direita \u00e0  extrema-esquerda. Sabia que Mussolini era militante socialista e de la tirou grande parte de sua constru\u00e7\u00e3o politica ?", "id": "1620773823942651908"},{"created_at": "2023-02-01T12:36:33.000Z", "text": "- Minacce a libert\u00e0 di stampa e di espressione \n- Criminalizzazione delle opinioni politiche\n- Dissenso equiparato a terrorismo\n- Opposizione parlamentare inesistente\n\nChe regime politico sar\u00e0 mai questo? Ce l'ho sulla punta della lingua ma proprio non saprei.", "id": "1620763030668840960"},{"created_at": "2023-02-01T12:28:01.000Z", "text": "@arturprof13 @SamPancher A verdadeira \"democracia\" deveria pertencer a todos os cidad\u00e3os e n\u00e3o a apenas um grupo ideol\u00f3gico. Quando isso acontece o regime pol\u00edtico tem outro nome, ditadura.", "id": "1620760883487211521"},{"created_at": "2023-02-01T10:46:51.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro @rogeriosmarinho do mesmo modo que deu sabedoria e coragem ao povo brasileiro, e tirou o bozo da presid\u00eancia\nS\u00f3 lembrando Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente. E n\u00e3o apenas a sua vontade", "id": "1620735422145134593"},{"created_at": "2023-02-01T05:21:55.000Z", "text": "RT @caioblinder: Como ser \u201cneutro\u201d em uma guerra (Ucr\u00e2nia) quando o mais ign\u00f3bil regime pol\u00edtico no mundo, o da Coreia do Norte, fornece ar\u2026", "id": "1620653652519297026"},{"created_at": "2023-02-01T04:11:09.000Z", "text": "@Nilson1manoel2 @DrBrunoGino Sou capitalista e com bastante capital. A\u00ed vejo um socialista que n\u00e3o divide o que tem e nem tem ideia do que \u00e9 viver nesse regime pol\u00edtico que nunca deu certo em nenhum lugar do mundo. Quanto as provas\u2026 s\u00f3 te mostro as devolu\u00e7\u00f5es de dinheiro roubado. Foram doa\u00e7\u00f5es volunt\u00e1rias?", "id": "1620635843349340161"},{"created_at": "2023-02-01T00:23:04.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620578442663309312"},{"created_at": "2023-01-31T22:39:31.000Z", "text": "\"Brilhantina\" corrobora com ele na #jovempannews ... Uruguai deve ser fiel ao Mercosul, negociar em Bloco, ent\u00e3o nisto Brasil est\u00e1 correto, mesmo se tratando Pa\u00eds nanico... Quanto a 'regime pol\u00edtico', Brasil \u00f1 pode mesmo interferir no pensamento dos Pa\u00edses de esquerda... https://t.co/Sm0PU42GsD", "id": "1620552383469326338"},{"created_at": "2023-01-31T21:11:13.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620530164190056448"},{"created_at": "2023-01-31T20:34:59.000Z", "text": "@eusouasoul RS \u00e9 Republika Srpska, uma das\nentidades pol\u00edticas da B\u00f3snia. Ela foi criada atrav\u00e9s do genocidio e expuls\u00e3o de grupos que n\u00e3o fossem s\u00e9rvios \u00e9tnicos. A oficializa\u00e7\u00e3o dessa entidade e o bizarro regime pol\u00edtico da B\u00f3snia e Herzegovina se deu com Acordo de \"\"\"paz\"\"\" de Dayton, 1995", "id": "1620521045638922241"},{"created_at": "2023-01-31T18:38:22.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620491695736643589"},{"created_at": "2023-01-31T17:29:50.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620474450377596929"},{"created_at": "2023-01-31T17:09:42.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620469383163428864"},{"created_at": "2023-01-31T17:07:13.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620468759059374080"},{"created_at": "2023-01-31T16:37:05.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620461177024417794"},{"created_at": "2023-01-31T16:35:56.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620460887256727552"},{"created_at": "2023-01-31T16:11:09.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620454647680086016"},{"created_at": "2023-01-31T16:05:28.000Z", "text": "O regime pol\u00edtico do Brasil n\u00e3o \u00e9 monarquia, mas quando comparamos postura, conduta moral, valores e beleza, sem d\u00favidas que Michele Bolsonaro ganha de longe destas outras. https://t.co/w5KZ4AHE6W", "id": "1620453216688414720"},{"created_at": "2023-01-31T15:40:53.000Z", "text": "@randolfeap @rodrigopacheco Que democracia seu doido! \nCaracter\u00edsticas da democracia\u00a0\nA garantia da liberdade individual; A liberdade de opini\u00e3o e express\u00e3o; A liberdade de eleger seus representantes, independente do regime pol\u00edtico (presidencialista, parlamentarista, etc.);\nIsso est\u00e1 acontecendo no pa\u00eds?", "id": "1620447030131965952"},{"created_at": "2023-01-31T15:37:45.000Z", "text": "@randolfeap @rodrigopacheco As pessoas tamb\u00e9m perguntam\n\nO que \u00e9 a defini\u00e7\u00e3o de democracia?\n\nDemocracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente \u2014 diretamente ou atrav\u00e9s de representantes eleitos", "id": "1620446243309903872"},{"created_at": "2023-01-31T15:15:14.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620440576851341315"},{"created_at": "2023-01-31T15:14:20.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620440351575252992"},{"created_at": "2023-01-31T14:47:16.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620433539790671872"},{"created_at": "2023-01-31T14:19:29.000Z", "text": "@Ann_aD_ Essa \u00e9 afigura da Rep\u00fablica e isso come\u00e7ou a dar errado qdo qlq partido (sempre ) de direita det\u00e9m o poder de interfer\u00eancia juntos aos agentes do judici\u00e1rio, que, por sua vez saem por a\u00ed fazendo palestras querendo eles direcionarem a\u00ed regime pol\u00edtico deve ter o pa\u00eds!", "id": "1620426545289641987"},{"created_at": "2023-01-31T13:44:53.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620417837574799362"},{"created_at": "2023-01-31T13:40:16.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620416675895181316"},{"created_at": "2023-01-31T13:32:34.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620414738743304193"},{"created_at": "2023-01-31T13:30:39.000Z", "text": "\u00c9 preciso que exista oposi\u00e7\u00e3o\nExista altern\u00e2ncia de poder.\nGostando ou n\u00e3o\n\u00e9 isto que define um regime pol\u00edtico como democr\u00e1tico.", "id": "1620414258696851457"},{"created_at": "2023-01-31T13:20:47.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620411776444821506"},{"created_at": "2023-01-31T13:18:44.000Z", "text": "@randolfeap @rodrigopacheco Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente \u2014 diretamente ou atrav\u00e9s de representantes eleitos \u2014 na proposta, no desenvolvimento e na cria\u00e7\u00e3o de leis, exercendo o poder da governa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do sufr\u00e1gio universal.", "id": "1620411259551379457"},{"created_at": "2023-01-31T12:42:57.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620402251981529088"},{"created_at": "2023-01-31T11:57:04.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620390704563523586"},{"created_at": "2023-01-31T11:19:54.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620381353417252864"},{"created_at": "2023-01-31T10:41:30.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620371689296257025"},{"created_at": "2023-01-31T10:26:28.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620367907690790916"},{"created_at": "2023-01-31T10:13:45.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620364705461313536"},{"created_at": "2023-01-31T10:09:47.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620363707619610624"},{"created_at": "2023-01-31T10:00:11.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620361290479972352"},{"created_at": "2023-01-31T09:49:08.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620358509551575042"},{"created_at": "2023-01-31T09:44:33.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620357359532122112"},{"created_at": "2023-01-31T09:39:39.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620356123667865600"},{"created_at": "2023-01-31T09:34:50.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620354911354638336"},{"created_at": "2023-01-31T09:22:22.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620351773797122048"},{"created_at": "2023-01-31T09:05:11.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620347452653203456"},{"created_at": "2023-01-31T09:01:15.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620346459253264385"},{"created_at": "2023-01-31T08:35:24.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620339956567937025"},{"created_at": "2023-01-31T07:58:28.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620330659456909320"},{"created_at": "2023-01-31T07:49:29.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620328399624601600"},{"created_at": "2023-01-31T06:59:07.000Z", "text": "RT @caioblinder: Como ser \u201cneutro\u201d em uma guerra (Ucr\u00e2nia) quando o mais ign\u00f3bil regime pol\u00edtico no mundo, o da Coreia do Norte, fornece ar\u2026", "id": "1620315725637509122"},{"created_at": "2023-01-31T05:50:28.000Z", "text": "@FernandoHortaOf Caraca!!! Essa surpreendeu deveras! Mucho loco! kkk\n\nAgora, c\u00e1 entre n\u00f3s, tirar alguma conclus\u00e3o sobre um regime pol\u00edtico com base numa apresenta\u00e7\u00e3o musical \u00e9 um pensamento do tipo salto mortal. \ud83d\ude09", "id": "1620298450280796161"},{"created_at": "2023-01-31T03:43:58.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620266612741017600"},{"created_at": "2023-01-31T03:33:37.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620264010875813888"},{"created_at": "2023-01-31T03:15:34.000Z", "text": "RT @FlavioJlb: @SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente\u2026", "id": "1620259466544549888"},{"created_at": "2023-01-31T03:03:17.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620256373715124225"},{"created_at": "2023-01-31T02:58:17.000Z", "text": "@neDaTuaContaNao @Damadeferroofic Mas o stalinismo \u00e9 um regime pol\u00edtico totalit\u00e1rio cara jsbjskksks sendo assim, suas principais caracter\u00edsticas s\u00e3o o nacionalismo, o unipartidarismo, centraliza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, o militarismo e censura dos meios de comunica\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o onde isso n\u00e3o \u00e9 comunismo?", "id": "1620255116292153344"},{"created_at": "2023-01-31T02:30:11.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620248045131796484"},{"created_at": "2023-01-31T02:29:43.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620247928341397505"},{"created_at": "2023-01-31T02:24:02.000Z", "text": "@stepdebaranga @rodrigodasilva A democracia n\u00e3o \u00e9 o melhor regime pol\u00edtico, mas \u00e9 o melhor existente.", "id": "1620246497773359104"},{"created_at": "2023-01-31T02:20:24.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620245584220389376"},{"created_at": "2023-01-31T01:55:12.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620239240776028161"},{"created_at": "2023-01-31T01:52:47.000Z", "text": "@SenadorKajuru Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente, diretamente ou atrav\u00e9s de representantes eleitos... Saindo da utopia e colocando na pr\u00e1tica, os representantes eleitos usam o poder para benef\u00edcio pr\u00f3prio, vc sabe n\u00e9? https://t.co/O2Upn3XYaT", "id": "1620238633587572736"},{"created_at": "2023-01-31T01:39:09.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620235203578060802"},{"created_at": "2023-01-31T01:34:37.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620234062714769408"},{"created_at": "2023-01-31T01:31:36.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620233301025001474"},{"created_at": "2023-01-31T01:27:02.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620232153945747459"},{"created_at": "2023-01-31T01:24:34.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1620231534526738432"},{"created_at": "2023-01-31T01:13:10.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620228663693418496"},{"created_at": "2023-01-31T01:02:16.000Z", "text": "@alertatotal Nenhuma delas, o regime pol\u00edtico daqui \u00e9 o presidencialismo e n\u00e3o a monarquia.", "id": "1620225921738493953"},{"created_at": "2023-01-31T00:50:13.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620222887293759489"},{"created_at": "2023-01-31T00:36:20.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620219395414036480"},{"created_at": "2023-01-31T00:22:20.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620215870684536832"},{"created_at": "2023-01-31T00:11:50.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620213228109467648"},{"created_at": "2023-01-31T00:11:15.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620213082550333441"},{"created_at": "2023-01-30T23:46:42.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620206903241617410"},{"created_at": "2023-01-30T23:01:06.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620195427915022337"},{"created_at": "2023-01-30T23:00:55.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620195382171951104"},{"created_at": "2023-01-30T23:00:36.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620195301285060608"},{"created_at": "2023-01-30T22:49:29.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620192504363769856"},{"created_at": "2023-01-30T22:44:10.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620191167198674945"},{"created_at": "2023-01-30T22:15:30.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620183952001744907"},{"created_at": "2023-01-30T22:10:18.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620182645534769159"},{"created_at": "2023-01-30T22:04:37.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620181212110393344"},{"created_at": "2023-01-30T22:01:44.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620180486860722176"},{"created_at": "2023-01-30T21:56:14.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620179103487000578"},{"created_at": "2023-01-30T21:50:55.000Z", "text": "RT @GustavRamski: E se ao inv\u00e9s de  cubanos, imensa maioria d negros, o governo contratasse pro Programa Mais M\u00e9dicos profissionais brancos\u2026", "id": "1620177766049267713"},{"created_at": "2023-01-30T21:47:10.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620176820346957828"},{"created_at": "2023-01-30T21:39:43.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1620174947598610432"},{"created_at": "2023-01-30T21:39:03.000Z", "text": "@neDaTuaContaNao @Damadeferroofic 1 - frase do Lenin\n2 - O stalinismo \u00e9 um regime pol\u00edtico totalit\u00e1rio. Sendo assim, suas principais caracter\u00edsticas s\u00e3o o nacionalismo, o unipartidarismo (partido \u00fanico, o Partido Comunista), centraliza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, o militarismo e censura dos meios de comunica\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o sim, +", "id": "1620174780434649088"},{"created_at": "2023-01-30T21:31:46.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620172944843624448"},{"created_at": "2023-01-30T21:22:08.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620170523924914177"},{"created_at": "2023-01-30T21:21:20.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620170320706691074"},{"created_at": "2023-01-30T21:21:13.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620170291757608961"},{"created_at": "2023-01-30T21:17:52.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620169447570046977"},{"created_at": "2023-01-30T21:11:54.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grande\u2026", "id": "1620167946298621954"},{"created_at": "2023-01-30T21:08:59.000Z", "text": "A prop\u00f3sito, a Venezuela tem as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, o qual, se fosse necess\u00e1rio atualmente \u00e0s grandes pot\u00eancias globais, estaria sendo explorado, independentemente do regime pol\u00edtico do pa\u00eds.", "id": "1620167212102459392"},{"created_at": "2023-01-30T20:06:53.000Z", "text": "RT @GustavRamski: E se ao inv\u00e9s de  cubanos, imensa maioria d negros, o governo contratasse pro Programa Mais M\u00e9dicos profissionais brancos\u2026", "id": "1620151585153368065"},{"created_at": "2023-01-30T19:17:22.000Z", "text": "RT @GustavRamski: E se ao inv\u00e9s de  cubanos, imensa maioria d negros, o governo contratasse pro Programa Mais M\u00e9dicos profissionais brancos\u2026", "id": "1620139124874428416"},{"created_at": "2023-01-30T19:08:23.000Z", "text": "RT @caioblinder: Como ser \u201cneutro\u201d em uma guerra (Ucr\u00e2nia) quando o mais ign\u00f3bil regime pol\u00edtico no mundo, o da Coreia do Norte, fornece ar\u2026", "id": "1620136864484302849"},{"created_at": "2023-01-30T18:53:40.000Z", "text": "RT @VEParsi1: Contestazione del cambiamento di leadership \u00e8 grave. Il vantaggio della democrazia \u00e8 ridurre la pericolosit\u00e0 di questo moment\u2026", "id": "1620133159278100481"},{"created_at": "2023-01-30T18:44:23.000Z", "text": "RT @GustavRamski: E se ao inv\u00e9s de  cubanos, imensa maioria d negros, o governo contratasse pro Programa Mais M\u00e9dicos profissionais brancos\u2026", "id": "1620130824904646656"},{"created_at": "2023-01-30T18:29:15.000Z", "text": "RT @GustavRamski: E se ao inv\u00e9s de  cubanos, imensa maioria d negros, o governo contratasse pro Programa Mais M\u00e9dicos profissionais brancos\u2026", "id": "1620127015260282883"},{"created_at": "2023-01-30T18:22:32.000Z", "text": "RT @caioblinder: Como ser \u201cneutro\u201d em uma guerra (Ucr\u00e2nia) quando o mais ign\u00f3bil regime pol\u00edtico no mundo, o da Coreia do Norte, fornece ar\u2026", "id": "1620125322850222082"},{"created_at": "2023-01-30T18:14:13.000Z", "text": "RT @caioblinder: Como ser \u201cneutro\u201d em uma guerra (Ucr\u00e2nia) quando o mais ign\u00f3bil regime pol\u00edtico no mundo, o da Coreia do Norte, fornece ar\u2026", "id": "1620123233491247104"},{"created_at": "2023-01-30T18:13:34.000Z", "text": "Na vaidade. Traz uma an\u00e1lise do fascismo como t\u00e9cnica e como regime pol\u00edtico com a indica\u00e7\u00e3o de alguns livros e fala dos 10 pilares do fascismo, na qual d\u00e1 \u00eanfase ao 4\u00b0 pilar que fala na destrui\u00e7\u00e3o da realidade. Essa realidade seria destru\u00edda atrav\u00e9s das teorias conspirat\u00f3rias.", "id": "1620123066033659905"},{"created_at": "2023-01-30T18:04:22.000Z", "text": "@JAMESDOUGLASBE2 @munalux Oggi non c'\u00e8 nessun tipo di comunismo in Russia. Sar\u00e0 rimasta tra la gente la cultura comunista, ma in quanto a regime politico e modello economico sono molto pi\u00f9 vicini al fascismo mussoliniano del vecchio comunismo urss", "id": "1620120753466380289"},{"created_at": "2023-01-30T17:43:57.000Z", "text": "RT @caioblinder: Como ser \u201cneutro\u201d em uma guerra (Ucr\u00e2nia) quando o mais ign\u00f3bil regime pol\u00edtico no mundo, o da Coreia do Norte, fornece ar\u2026", "id": "1620115614844198912"},{"created_at": "2023-01-30T17:42:20.000Z", "text": "RT @caioblinder: Como ser \u201cneutro\u201d em uma guerra (Ucr\u00e2nia) quando o mais ign\u00f3bil regime pol\u00edtico no mundo, o da Coreia do Norte, fornece ar\u2026", "id": "1620115207908651013"},{"created_at": "2023-01-30T17:39:02.000Z", "text": "@mspbra @SolangeBernucc1 Agora \u00e9 outro regime politico. Nao precisa mais.", "id": "1620114376887001088"},{"created_at": "2023-01-30T17:11:25.000Z", "text": "RT @caioblinder: Como ser \u201cneutro\u201d em uma guerra (Ucr\u00e2nia) quando o mais ign\u00f3bil regime pol\u00edtico no mundo, o da Coreia do Norte, fornece ar\u2026", "id": "1620107429261479937"},{"created_at": "2023-01-30T16:27:19.000Z", "text": "@luistaborda1975 Sejamos ainda mais claros, n\u00famero de pobres antes de apoios sociais, ou seja, n\u00famero de falhan\u00e7os do regime pol\u00edtico (e sistema econ\u00f3mico):\n\n2000 (antes do \u20ac): 37%\n\n2021 (depois de 2 d\u00e9cadas de \u20ac) = 44%\n\nMais 700 mil pobres, fora os que tiveram de emigrar!\n\u20acuro mata Portugal. https://t.co/vvAqidpqXP", "id": "1620096328058675200"},{"created_at": "2023-01-30T16:16:20.000Z", "text": "RT @caioblinder: Como ser \u201cneutro\u201d em uma guerra (Ucr\u00e2nia) quando o mais ign\u00f3bil regime pol\u00edtico no mundo, o da Coreia do Norte, fornece ar\u2026", "id": "1620093566277255173"},{"created_at": "2023-01-30T16:12:20.000Z", "text": "RT @GustavRamski: E se ao inv\u00e9s de  cubanos, imensa maioria d negros, o governo contratasse pro Programa Mais M\u00e9dicos profissionais brancos\u2026", "id": "1620092559023566849"},{"created_at": "2023-01-30T16:11:08.000Z", "text": "RT @GustavRamski: E se ao inv\u00e9s de  cubanos, imensa maioria d negros, o governo contratasse pro Programa Mais M\u00e9dicos profissionais brancos\u2026", "id": "1620092257390190593"},{"created_at": "2023-01-30T16:10:49.000Z", "text": "RT @caioblinder: Como ser \u201cneutro\u201d em uma guerra (Ucr\u00e2nia) quando o mais ign\u00f3bil regime pol\u00edtico no mundo, o da Coreia do Norte, fornece ar\u2026", "id": "1620092175206981632"},{"created_at": "2023-01-30T16:06:32.000Z", "text": "RT @GustavRamski: E se ao inv\u00e9s de  cubanos, imensa maioria d negros, o governo contratasse pro Programa Mais M\u00e9dicos profissionais brancos\u2026", "id": "1620091098248130560"},{"created_at": "2023-01-30T16:04:33.000Z", "text": "E se ao inv\u00e9s de  cubanos, imensa maioria d negros, o governo contratasse pro Programa Mais M\u00e9dicos profissionais brancos da ditadura H\u00fangara, a direita estaria incomodada com o regime pol\u00edtico daquele pa\u00eds!? \ud83e\udd14", "id": "1620090600694624256"},{"created_at": "2023-01-30T15:48:19.000Z", "text": "RT @caioblinder: Como ser \u201cneutro\u201d em uma guerra (Ucr\u00e2nia) quando o mais ign\u00f3bil regime pol\u00edtico no mundo, o da Coreia do Norte, fornece ar\u2026", "id": "1620086514612056064"},{"created_at": "2023-01-30T15:32:11.000Z", "text": "RT @caioblinder: Como ser \u201cneutro\u201d em uma guerra (Ucr\u00e2nia) quando o mais ign\u00f3bil regime pol\u00edtico no mundo, o da Coreia do Norte, fornece ar\u2026", "id": "1620082452768387073"},{"created_at": "2023-01-30T15:10:36.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1620077021459279872"},{"created_at": "2023-01-30T14:47:02.000Z", "text": "@gogeta54522999 @luyzzag @luizazenha23 Me estressei, \u00f4 cara de chibata existe a diferen\u00e7a entre regime econ\u00f4mico e regime pol\u00edtico! economicamente s\u00e3o capitalistas porque \u00e9 o jeito para sobreviver, mas politicamente s\u00e3o um bocado de comun4 n\u00f3s filh00s da put444a essa \u00e9 a verdade e fckyu quem pensa o contr\u00e1rio", "id": "1620071091929747458"},{"created_at": "2023-01-30T14:45:43.000Z", "text": "RT @caioblinder: Como ser \u201cneutro\u201d em uma guerra (Ucr\u00e2nia) quando o mais ign\u00f3bil regime pol\u00edtico no mundo, o da Coreia do Norte, fornece ar\u2026", "id": "1620070761347305475"},{"created_at": "2023-01-30T14:44:49.000Z", "text": "RT @caioblinder: Como ser \u201cneutro\u201d em uma guerra (Ucr\u00e2nia) quando o mais ign\u00f3bil regime pol\u00edtico no mundo, o da Coreia do Norte, fornece ar\u2026", "id": "1620070535186247680"},{"created_at": "2023-01-30T14:41:21.000Z", "text": "@SenadorKajuru Estes indios yanomamis s\u00e3o VENEZUELANOS,  est\u00e3o sobre o jugo do regime comunista de Maduro,  o mesmo regime pol\u00edtico que Lula quer fazer aqui no Brasil. \nOs yanomamis que vivem do lado brasileiro SEMPRE tiveram toda a assist\u00eancia do governo brasileiro!!!", "id": "1620069661676290048"},{"created_at": "2023-01-30T14:41:02.000Z", "text": "Como ser \u201cneutro\u201d em uma guerra (Ucr\u00e2nia) quando o mais ign\u00f3bil regime pol\u00edtico no mundo, o da Coreia do Norte, fornece armas para a agress\u00e3o imperialista de Putin? https://t.co/dWkfBDzmh7", "id": "1620069583276363777"},{"created_at": "2023-01-30T14:05:03.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Se a democracia partir de um desejo seleto de um pequeno grupo \"tacanho\"; n\u00e3o se sustentar\u00e1. - Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que (todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente) \u2014 diretamente ou atrav\u00e9s de representantes eleitos \u2014 na proposta, no", "id": "1620060525253238784"},{"created_at": "2023-01-30T12:50:53.000Z", "text": "@RosinhadaLuz @dolcirenato Maldade \u00e9 voc\u00ea fazer julgamento sem conhecer a verdade. Esses \u00edndios s\u00e3o fugitivos da Venezuela, um pa\u00eds que vc da esquerda defende o regime pol\u00edtico. Bolsonaro fez o que pode, acredite e Lula n\u00e3o ir\u00e1 resolver tamb\u00e9m. O problema \u00e9 bem complexo.", "id": "1620041860994727939"},{"created_at": "2023-01-30T12:11:35.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1620031972939821057"},{"created_at": "2023-01-30T10:06:34.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1620000510597296129"},{"created_at": "2023-01-30T09:50:03.000Z", "text": "Falta de abastecimento de \u00e1gua, por exemplo, foi mais apontado (2,3%). O desgaste r\u00e1pido dos governos \u00e9 parte desta situa\u00e7\u00e3o atual do sistema, onde a popula\u00e7\u00e3o tem crescente bronca com o regime pol\u00edtico. No 6\u00b0 lugar nessa lista de problemas, com quase 5% est\u00e1 a op\u00e7\u00e3o \"tudo\". +", "id": "1619996353740017664"},{"created_at": "2023-01-30T09:45:37.000Z", "text": "A Guin\u00e9-Bissau \u00e9 um caso de estudo serio. O pais ja nem regime politico tem. Dentro de pouquissimos anos, isto vorara pior que o Haiti. A ver vamos.", "id": "1619995238390726656"},{"created_at": "2023-01-30T08:10:07.000Z", "text": "@Cida43747546 @ChucaElida @oiwillbr https://t.co/G44qX0RTKU interior,testemunhei alguns c\u00fabanos virarem chacotas de balconistas de farm\u00e1cia e farmac\u00eauticos por conta da imper\u00edcia\nNada contra eles q em boa parte s\u00e3o v\u00edtimas de um escravocrata regime pol\u00edtico q os leva \u00e0 raia da sociopatia transformando-os em coisas", "id": "1619971204584206336"},{"created_at": "2023-01-30T07:17:40.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619958005558300672"},{"created_at": "2023-01-30T04:48:18.000Z", "text": "Democracia \u00e9 um regime pol\u00edtico em que todos os cidad\u00e3os no gozo dos direitos pol\u00edticos participam igualmente \u2014 diretamente ou atrav\u00e9s de representantes eleitos \u2014 na proposta, no desenvolvimento e na cria\u00e7\u00e3o de leis, exercendo o poder da governa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do sufr\u00e1gio universal.", "id": "1619920414746218496"},{"created_at": "2023-01-30T03:51:02.000Z", "text": "@joaneca771 @Rafaelh_84 @ImuriellyG @DrBrunoGino Que ag\u00eancia \u00e9 essa q da parcela expropriada dos seus agenciados se vale para financiar um regime pol\u00edtico criminoso?", "id": "1619906003742650368"},{"created_at": "2023-01-30T00:26:05.000Z", "text": "@odontoro_Robson @GuerreiroDeBol2 Est\u00e1 sendo um caos. Mas \u00e9 assim mesmo, governo de extrema esquerda comunista n\u00e9? Porque, est\u00e3o tentando implantar outro regime pol\u00edtico no Brasil. LULE n\u00e3o vai desistir da ditadura comunista! Ele \u00e9 seus comparsas.", "id": "1619854427300704257"},{"created_at": "2023-01-29T23:38:08.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil Gra\u00e7as tamb\u00e9m a senhora n\u00f3s quase tivemos uma ditadura nazifascista implantada no Brasil. Desaprovo o regime pol\u00edtico cubano. Mas tamb\u00e9m acho que cada povo deve se autogovernar.", "id": "1619842361420582913"},{"created_at": "2023-01-29T22:24:38.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619823865160695814"},{"created_at": "2023-01-29T22:02:45.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f Stato d'Israele, non una modifica dei confini o un regime politico diverso. \u00c8 l'unico Stato per cui il conflitto bellico ha un significato cos\u00ec radicale. E, del resto, ancora oggi il sentimento di gran lunga prevalente nel mondo arabo \u00e8 di riuscire un giorno a gettare a mare\u27a1\ufe0f", "id": "1619818355858501633"},{"created_at": "2023-01-29T21:26:53.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619809329024212992"},{"created_at": "2023-01-29T21:26:48.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619809310619623424"},{"created_at": "2023-01-29T21:21:45.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619808037145018370"},{"created_at": "2023-01-29T21:14:25.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619806194553724929"},{"created_at": "2023-01-29T21:08:19.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619804657257451520"},{"created_at": "2023-01-29T19:14:41.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619776061268717568"},{"created_at": "2023-01-29T18:57:56.000Z", "text": "@gildacana Wikipedia non \u00e8 una fonte attendibile. Modificano i contenuti in base all esigenze del regime politico di turno.", "id": "1619771845783457792"},{"created_at": "2023-01-29T18:53:47.000Z", "text": "@R_Sampaio_G @o_antagonista N\u00e3o estou  comparando e muito menos defendendo o regime pol\u00edtico da China. Apenas a citei como contradi\u00e7\u00e3o da propaganda neoliberal, mas como j\u00e1 constado pelas suas an\u00e1lises rasas, direita e esquerda, socialismo e capitalismo n s\u00e3o mais adequadas as din\u00e2micas do mundo atual.", "id": "1619770799761813504"},{"created_at": "2023-01-29T18:17:29.000Z", "text": "@Oliveir11272621 @JornalOGlobo Parceria comercial sim tem que ser com pa\u00edses com condi\u00e7\u00f5es, sair dando do seu pa\u00eds que j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 muito bem das pernas, pra dar pra outro pa\u00eds sustentar um regime falido, que se encontra em crise por puro regime pol\u00edtico, ah me desculpe isso n\u00e3o \u00e9 correto n\u00e3o.", "id": "1619761664638996481"},{"created_at": "2023-01-29T17:37:57.000Z", "text": "@catapora03 @abraaogerson @Sc2Edson1 @DrBrunoGino Sim, vamos deixar a popula\u00e7\u00e3o sem assist\u00eancia m\u00e9dica por conta do regime pol\u00edtico de outro pa\u00eds...t\u00e1 sertinho' \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "id": "1619751716244832257"},{"created_at": "2023-01-29T17:15:06.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619745965199732736"},{"created_at": "2023-01-29T16:58:55.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619741894388645891"},{"created_at": "2023-01-29T16:54:57.000Z", "text": "@martimvasques @diogochiuso Que pena. Na sua vis\u00e3o, qual seria o melhor regime pol\u00edtico para se implantar no Brasil?", "id": "1619740895427055617"},{"created_at": "2023-01-29T16:53:53.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619740625947230208"},{"created_at": "2023-01-29T15:58:11.000Z", "text": "@nelsonmelor @LulaOficial Mas, no nosso regime pol\u00edtico de presidencialismo de coaliza\u00e7\u00e3o, ou o Executivo se entende com o Parlamento ou as pautas-bomba podem ocorrer a qualquer momento e com qualquer governo.\nEnt\u00e3o, n\u00e3o podemos chamar de antidemocr\u00e1tico o que Cunha fez, j\u00e1 que as regras do jogo permite\u2026", "id": "1619726608197357570"},{"created_at": "2023-01-29T15:57:36.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619726464982872067"},{"created_at": "2023-01-29T15:57:35.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619726456950767618"},{"created_at": "2023-01-29T15:52:02.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619725061996560384"},{"created_at": "2023-01-29T15:27:54.000Z", "text": "@EstelitaBorges Vivemos 1 dossiecracia; regime pol\u00edtico no qual as elites utilizam de dossi\u00eas p ataque e defesa, conforme necess\u00e1rio.\nA\u00e9cio \u00e9 t\u00edpico play boy q alcan\u00e7ou status de 'trombad\u00e3o' do sistema de rabos presos.\nN\u00e3o rodou pq tem ICBM's para detonar 1 ou + rato-rei um n\u00edvel acima de si", "id": "1619718989747486726"},{"created_at": "2023-01-29T15:18:00.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619716498909724672"},{"created_at": "2023-01-29T15:09:16.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619714299810959365"},{"created_at": "2023-01-29T14:48:39.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619709109405908992"},{"created_at": "2023-01-29T14:12:55.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619700119108198400"},{"created_at": "2023-01-29T13:45:29.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619693216105926659"},{"created_at": "2023-01-29T13:37:27.000Z", "text": "@fo_slim @GenSantosCruz N\u00e3o teve o \" apoio \" de quem devia, n\u00e3o honrando juramento dado em defender a P\u00c1TRIA.\n\nSabemos q todo Regime Pol\u00edtico, tem suas \" ffaa \", p/ isso \u00f1 temos e devemos jamais esquecer dos Generais e demais Patentes Oficiais \ud83c\udf49, que almejam e/ou almejaram um Posto de Comando no Poder.", "id": "1619691194757578752"},{"created_at": "2023-01-29T13:33:28.000Z", "text": "@ATROMBETA3 Eles pensam q vai continuar ter as for\u00e7as Armadas? Est\u00e3o engados,ou s\u00e3o MT burros  ou MT inocentes,estes caras n\u00e3o sabem nada de regime Politico.N\u00e3o conseguem enxergar as coisas, tudo q est\u00e1 acontecendo no pa\u00eds e com eles mesmos. https://t.co/oTb1l7p2PA", "id": "1619690189890404354"},{"created_at": "2023-01-29T13:24:55.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619688040989097984"},{"created_at": "2023-01-29T13:16:25.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619685899188715521"},{"created_at": "2023-01-29T13:14:40.000Z", "text": "Qual o regime pol\u00edtico que a pol\u00edcia \u00e9 instala a prender uma cidad\u00e3 idosa de forma sum\u00e1ria, como se tivesse cometido um crime hediondo, apenas por xingar um ministro da suprema corte? https://t.co/jyZNMqqLtH", "id": "1619685461425033216"},{"created_at": "2023-01-29T13:02:32.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619682406046511104"},{"created_at": "2023-01-29T12:57:22.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619681106944733184"},{"created_at": "2023-01-29T12:56:39.000Z", "text": "Qual o nome daquele regime pol\u00edtico que persegue opositores mesmo???\nAcuse-os do que faz ! Chame-os do que vc \u00e9. https://t.co/aU3ynTYLwp", "id": "1619680924723216385"},{"created_at": "2023-01-29T12:44:54.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619677969752137728"},{"created_at": "2023-01-29T12:44:34.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619677886193221639"},{"created_at": "2023-01-29T12:38:31.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619676363275005952"},{"created_at": "2023-01-29T12:36:30.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619675854698840064"},{"created_at": "2023-01-29T12:30:40.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619674388315639808"},{"created_at": "2023-01-29T12:05:09.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619667964546125825"},{"created_at": "2023-01-29T12:03:36.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619667575994191874"},{"created_at": "2023-01-29T11:59:47.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619666616073207808"},{"created_at": "2023-01-29T11:49:19.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619663979365957634"},{"created_at": "2023-01-29T11:33:59.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619660119658344450"},{"created_at": "2023-01-29T11:33:44.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619660059348467713"},{"created_at": "2023-01-29T11:32:48.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619659822944915456"},{"created_at": "2023-01-29T11:27:08.000Z", "text": "RT @g_agurgel: A vantagem da linguagem neutra pra mim n\u00e3o \u00e9 apenas a inclus\u00e3o, mas o quanto que ela balan\u00e7a todo o regime pol\u00edtico do g\u00eaner\u2026", "id": "1619658399045783553"},{"created_at": "2023-01-29T11:22:49.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619657312775573506"},{"created_at": "2023-01-29T11:21:33.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619656993308049408"},{"created_at": "2023-01-29T11:17:20.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619655931624833024"},{"created_at": "2023-01-29T11:15:32.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619655477218144256"},{"created_at": "2023-01-29T11:13:58.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619655082341203974"},{"created_at": "2023-01-29T11:01:23.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619651915922690049"},{"created_at": "2023-01-29T10:52:45.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619649743487111168"},{"created_at": "2023-01-29T10:52:06.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619649581138219009"},{"created_at": "2023-01-29T10:51:16.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619649371079069696"},{"created_at": "2023-01-29T10:35:09.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619645315224846341"},{"created_at": "2023-01-29T10:33:55.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619645005546795009"},{"created_at": "2023-01-29T10:23:32.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619642393665617921"},{"created_at": "2023-01-29T10:09:46.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619638926586806276"},{"created_at": "2023-01-29T09:25:37.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619627817825878016"},{"created_at": "2023-01-29T09:16:40.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619625566872952839"},{"created_at": "2023-01-29T09:06:30.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619623007248609281"},{"created_at": "2023-01-29T09:04:42.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619622554448310272"},{"created_at": "2023-01-29T08:57:33.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619620755825889286"},{"created_at": "2023-01-29T08:33:54.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619614800195244034"},{"created_at": "2023-01-29T07:58:26.000Z", "text": "@hugotiago_ O Regime Pol\u00edtico degrada-se a si pr\u00f3prio desde semore. Basta ver a taxa de absten\u00e7\u00e3o. https://t.co/juVnzvrJ7A", "id": "1619605878361182212"},{"created_at": "2023-01-29T06:37:51.000Z", "text": "@Mingguk_2013 Democracia \u00e9 o regime pol\u00edtico no qual a soberania \u00e9 exercida pelo povo. Os cidad\u00e3os s\u00e3o os detentores do poder e confiam parte desse poder ao Estado, para organizar a sociedade.\n\nA palavra democracia tem origem no grego demokrat\u00eda, composta por demos (que significa \"povo\")", "id": "1619585598192488450"},{"created_at": "2023-01-29T05:06:01.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619562487061553153"},{"created_at": "2023-01-29T04:47:16.000Z", "text": "RT @MQuadrosB: Pessoal ainda n\u00e3o se deu conta que estamos em um novo regime pol\u00edtico, n\u00e3o \u00e9 democracia, ent\u00e3o esque\u00e7am de oposi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica\u2026", "id": "1619557767886553089"},{"created_at": "2023-01-29T04:44:14.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619557003747266560"},{"created_at": "2023-01-29T04:32:36.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619554076697702401"},{"created_at": "2023-01-29T04:10:20.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619548472126095361"},{"created_at": "2023-01-29T04:08:15.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619547949398364161"},{"created_at": "2023-01-29T03:51:16.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619543673208987648"},{"created_at": "2023-01-29T03:50:57.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619543593848541185"},{"created_at": "2023-01-29T03:50:42.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619543534151008256"},{"created_at": "2023-01-29T03:38:15.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619540400653627393"},{"created_at": "2023-01-29T03:37:46.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619540278964277249"},{"created_at": "2023-01-29T03:36:32.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619539968870973440"},{"created_at": "2023-01-29T03:34:24.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619539430322348033"},{"created_at": "2023-01-29T03:22:26.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619536418895970306"},{"created_at": "2023-01-29T03:20:38.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619535967727267843"},{"created_at": "2023-01-29T03:07:03.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619532549633769474"},{"created_at": "2023-01-29T03:04:50.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619531991418040322"},{"created_at": "2023-01-29T02:46:33.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619527388471377922"},{"created_at": "2023-01-29T02:45:19.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619527079091113985"},{"created_at": "2023-01-29T02:42:35.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619526391460134912"},{"created_at": "2023-01-29T02:37:47.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619525182124875778"},{"created_at": "2023-01-29T02:32:37.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619523884075880448"},{"created_at": "2023-01-29T02:30:32.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619523357581651977"},{"created_at": "2023-01-29T02:28:54.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619522948016246785"},{"created_at": "2023-01-29T02:26:24.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619522317742395393"},{"created_at": "2023-01-29T02:09:45.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619518128035360769"},{"created_at": "2023-01-29T02:04:15.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619516741952086017"},{"created_at": "2023-01-29T02:03:02.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619516439156920320"},{"created_at": "2023-01-29T02:02:32.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619516310073020416"},{"created_at": "2023-01-29T02:00:40.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619515840004767745"},{"created_at": "2023-01-29T01:59:28.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619515539763904512"},{"created_at": "2023-01-29T01:53:00.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619513912621436928"},{"created_at": "2023-01-29T01:47:48.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619512603642052609"},{"created_at": "2023-01-29T01:45:08.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619511934319206400"},{"created_at": "2023-01-29T01:41:31.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619511023026978817"},{"created_at": "2023-01-29T01:35:12.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619509432303640578"},{"created_at": "2023-01-29T01:25:56.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619507101335977985"},{"created_at": "2023-01-29T01:25:48.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619507069027258368"},{"created_at": "2023-01-29T01:21:29.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619505980672475136"},{"created_at": "2023-01-29T01:16:03.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619504611844579328"},{"created_at": "2023-01-29T01:08:32.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619502722960723971"},{"created_at": "2023-01-29T00:57:00.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619499818644279297"},{"created_at": "2023-01-29T00:54:22.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619499157533908992"},{"created_at": "2023-01-29T00:52:46.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619498752414449666"},{"created_at": "2023-01-29T00:49:11.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619497851146633217"},{"created_at": "2023-01-29T00:43:38.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619496454783127553"},{"created_at": "2023-01-29T00:42:51.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619496260469415937"},{"created_at": "2023-01-29T00:41:42.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619495969187598336"},{"created_at": "2023-01-29T00:38:51.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619495250501992454"},{"created_at": "2023-01-29T00:38:14.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619495097145651201"},{"created_at": "2023-01-29T00:35:10.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619494326152867840"},{"created_at": "2023-01-29T00:33:54.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619494008283357184"},{"created_at": "2023-01-29T00:31:34.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619493417289158657"},{"created_at": "2023-01-29T00:31:17.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619493345855938560"},{"created_at": "2023-01-29T00:27:29.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 dois tipos de golpe na vida pol\u00edtica. O primeiro \u00e9 o golpe de Estado, que muda o regime pol\u00edtico. O outro \u00e9 o golpe parlamen\u2026", "id": "1619492391244939266"},{"created_at": "2023-01-29T00:22:19.000Z", "text": "RT @brealt: H\u00e1 quem argumente que, por n\u00e3o ter havido mudan\u00e7a de regime pol\u00edtico, a derrubada da presidente Dilma Rousseff n\u00e3o teria sido u\u2026", "id": "1619491089412685824"}]