[{"tweets_quantity": 489},{"created_at": "2023-02-09T02:11:28.000Z", "text": "Ja que acabou o Saia Justa Ver\u00e3o quero v\u00ea a .@juliette cantando \"Baianidade Nag\u00f4\" nos blocos de carnaval\n\nhttps://t.co/AD6gmIZcRR", "id": "1623504825970302976"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:53.000Z", "text": "uma hora dessa a gente ja estaria vendo nascer o pr\u00f3ximo viral do saia justa ver\u00e3o e curtindo todos os coment\u00e1rios falando sobre a incr\u00edvel evolu\u00e7\u00e3o da jur https://t.co/gimzgKt4gs", "id": "1623500905407455232"},{"created_at": "2023-02-09T01:54:09.000Z", "text": "Quarta-feira  e n\u00e3o tem a Juliette cantando e servindo vocais no saia justa \ud83d\ude2d. Saudades de ouvir est\u00e1 voz angelical !\nhttps://t.co/nrjRCSOFg9", "id": "1623500466347704322"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:20.000Z", "text": "@rabanadasalgada Colocaram o sapato em uma saia justa", "id": "1623495983677026306"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:03.000Z", "text": "Pin\u00f3quio faz nova descoberta e deixa Jo\u00e3o e Poliana em saia justa\n\nhttps://t.co/poqZoqdHEF\n\n#PolianaMo\u00e7a https://t.co/NHRMf6VNCa", "id": "1623491382617710593"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:06.000Z", "text": "Uma hora dessas juliette tava no saia justa ver\u00e3o https://t.co/8jkQjtaS7B https://t.co/fdZixVoG7z", "id": "1623489129349808128"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:42.000Z", "text": "Primeira quarta sem juliette no saia justa.. Ela de tpm.. O Twitter cai..\n\u00c9 lut4", "id": "1623489028866678785"},{"created_at": "2023-02-09T01:03:54.000Z", "text": "A esta hora Astrid estaria enquadrando Juliette, que j\u00e1 teria cantado lindamente, e Sabrina \nestaria falando \u201c\u00e9 veRdaaaade!\u201d. \n\nSaudades, Saia Justa \ud83e\udd27 https://t.co/Rw9lsXtFFW https://t.co/9QA8D1MEqz", "id": "1623487824094720000"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:21.000Z", "text": "@angelica_taisa Ent\u00e3o!! O cara tava numa saia justa! E outra, o filho \u00e9 dela, n\u00e3o dele! Ele tem os pr\u00f3prios princ\u00edpios e n\u00e3o vai ultrapass\u00e1-los por conta dela", "id": "1623486424434483200"},{"created_at": "2023-02-09T00:52:15.000Z", "text": "E essa saia justa entre o presidente @LulaOficial e @Pimenta13Br, ministro-chefe da Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica?! Foi no encontro com jornalistas independentes, ontem. Achei q houve ru\u00eddo nessa comunica\u00e7\u00e3o, hein? Kkk!A cara de Pimenta \u00e9 c\u00f4mica! \ud83e\udd23 https://t.co/WMmwUQZ41f", "id": "1623484891114479621"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:50.000Z", "text": "O problema \u00e9 que o saia justa com a Sabrina Sato est\u00e1 horr\u00edvel! Ela n\u00e3o tem conte\u00fado https://t.co/ZVy9wjMV0P", "id": "1623483780743700480"},{"created_at": "2023-02-09T00:46:24.000Z", "text": "Uma hora dessa eu estava vendo a Juliette no Saia Justa Ver\u00e3o\n\n\"E agora, que fa\u00e7o eu da vida sem voc\u00ea?\nVoc\u00ea n\u00e3o me ensinou a te esquecer,\nVoc\u00ea s\u00f3 me ensinou a te querer\nE te querendo eu vou tentando te encontrar\" \n\nhttps://t.co/n80XAkhbDz", "id": "1623483418196443136"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:15.000Z", "text": "@Claudiarmo2 Kkkkkkkkkkkk\ud83e\udd23\nBilzinho sat\u00e2nico de saia justa.", "id": "1623482878892933122"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:00.000Z", "text": "21:30 de uma quarta-feira, e ainda n\u00e3o superei que n\u00e3o tem mais Juliette no Saia Justa \ud83e\udd72\nhttps://t.co/0iqpUyusFL", "id": "1623480548713701377"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:26.000Z", "text": "A uma hora dessa estar\u00edamos prontos, subindo tag e aguardando come\u00e7ar Saia Justa de Ver\u00e3o \ud83e\udd27 https://t.co/mVerjXesuG", "id": "1623476633133776896"},{"created_at": "2023-02-08T23:58:20.000Z", "text": "Hoje n\u00e3o tem saia justa de ver\u00e3o e Juliette cantando \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d tou desacostumada \nhttps://t.co/A13x2zZsgF", "id": "1623471321014312961"},{"created_at": "2023-02-08T23:50:31.000Z", "text": "@laukkbjs @moreiraviw a\u00ed ce me boto numa saia justa", "id": "1623469353411788801"},{"created_at": "2023-02-08T23:47:53.000Z", "text": "Era pra gente j\u00e1 t\u00e1 se preparando pra subir tag pro saia justa ver\u00e3o @juliette e @canalgnt nos acostumou mal... \ud83e\udd27\ud83d\udc9c", "id": "1623468693979033600"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:31.000Z", "text": "N\u00e3o tem saia justa hoje meu Deus \ud83d\ude2d https://t.co/lKZNzVpCWo", "id": "1623467593360089090"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:25.000Z", "text": "@rivotliste @juliette N\u00e3o, n\u00e3o. Eu acompanho o saia justa no GNT e ela t\u00e1 fazendo um participa\u00e7\u00e3o cantando no programa. \u00c9 muito percept\u00edvel a diferen\u00e7a", "id": "1623467317655904256"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:32.000Z", "text": "era pra gente t\u00e1 se preparando pra assistir saia justa https://t.co/LICBzK0XzC", "id": "1623466842361675776"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:32.000Z", "text": "Saudades de um Saia Justa Ver\u00e3o https://t.co/khL19Yz7Og", "id": "1623464829896851457"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:16.000Z", "text": "Bora cactos bater 2 Milh\u00f5es de views nesse video da Juliette cantando \"Tempos modernos\" no Saia Justa Ver\u00e3o\nhttps://t.co/eKnxQhsXjL", "id": "1623458219199692802"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:00.000Z", "text": "Saudades do Saia Justa \u201crodada\u201d!\nLembrei que hoje n\u00e3o tem! \ud83e\udd72\ud83d\udc99\n\nhttps://t.co/0Kz6uKw1hU", "id": "1623456894051295232"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:45.000Z", "text": "meu novo v\u00edcio: Assistir Saia Justa da forma\u00e7\u00e3o original \nsaudades da \u00edcone Fernanda Young", "id": "1623456578287599618"},{"created_at": "2023-02-08T22:58:32.000Z", "text": "Uma saudade chamada Juliette no Saia Justa Ver\u00e3o https://t.co/lumHvJ80he", "id": "1623456272925491200"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:04.000Z", "text": "Juliette no Saia Justa Ver\u00e3o \n\nhttps://t.co/ohdCluzaYG", "id": "1623455400694513666"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:27.000Z", "text": "Hj era pra ter Juliette no saia justa de ver\u00e3o... @juliette fa\u00e7a alguma coisa pq se eu ficar muito tempo sem um programa seu eu passo mal mds https://t.co/dFIWNsEC2v", "id": "1623455244956086273"},{"created_at": "2023-02-08T21:54:53.000Z", "text": "Promessa de Fred pode deix\u00e1-lo em saia justa no BBB 23; entenda\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @Noticiario_BBB. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#bbb #bigbrother #bigbrotherbrasil #bbb23\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/P8dpAxw980", "id": "1623440253745876992"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:33.000Z", "text": "De acordo com a colunista, o pr\u00f3prio Troyjo j\u00e1 teria indicado a integrantes da Fazenda sua inten\u00e7\u00e3o de renunciar por considerar que sua perman\u00eancia no banco seria uma \"saia justa\". \n\nMais em: \nhttps://t.co/pDIjLarJao", "id": "1623435892336787456"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:41.000Z", "text": "J\u00e1 que hoje n\u00e3o tem Saia Justa. Tem Ela cantando com @larissaluzofc, \"Sorte\" da  Gal Costa. Ficou perfeito \u2764\ufe0f https://t.co/cRSUImuFQo", "id": "1623434669466464256"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:57.000Z", "text": "#Espnfcbr PASCOAL deixa os cheirinhos numa saia justa \"quando foi \u00faltima vez que o Flamengo jogou bem?\" eles e bem mais foi n\u00e3o  sei \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1623431967550087175"},{"created_at": "2023-02-08T18:54:39.000Z", "text": "@juliette @_JuniorNevesX94 ju, se alguem te chamar de pitica mostra o video de voce cantando ombrin no saia justa e pergunta se pitica faz isso: \"aaaaaaain que delicia o ver\u00e3o\"", "id": "1623394899134500868"},{"created_at": "2023-02-08T18:32:31.000Z", "text": "@anacllararxz te colocou na saia justa kkkkkkkkkkkkkkk um querido", "id": "1623389327299321881"},{"created_at": "2023-02-08T17:55:13.000Z", "text": "bombom pediu para postar que a tina vai pro saia justa", "id": "1623379938781831190"},{"created_at": "2023-02-08T17:38:08.000Z", "text": "@regianedejuli @juliette @larissaluzofc Saudades dela no saia justa \ud83d\ude2a\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "id": "1623375641482563603"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:59.000Z", "text": "A trilha do Saia Justa Ver\u00e3o ate que teve umas animadas tipo carnaval.\n\nhttps://t.co/T85HNaWX8D", "id": "1623372332751327241"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:21.000Z", "text": "@rsf0000_franco @TerraBrasilnot Pois \u00e9...\nMas deveria acabar com tudo.\nAlias, seguindo sua ret\u00f3rica, esse jornal ent\u00e3o deve estar cometendo um crime: espalhando fake news. Isso \u00e9 um ataque \u00e0 democracia.\nhttps://t.co/PrxlgewWuU", "id": "1623370412502441987"},{"created_at": "2023-02-08T17:02:58.000Z", "text": "egua da saia justa que eu vou me meter hoje as 18h e 30 minutos", "id": "1623366792595877888"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:48.000Z", "text": "@fadel78 @Marc3loMx @10neto Piada, vcs receberam o convite ANTES de serem campe\u00f5es brasileiro do ano em quest\u00e3o. Tanto que a fifa ficou em uma saia justa por ter feito o convite com o campeonato brasileiro em andamento e n\u00e3o tinha como justificar caso o Corinthians n\u00e3o fosse campe\u00e3o da edi\u00e7\u00e3o.", "id": "1623358697689780236"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:46.000Z", "text": "eta saia justa que me meteram agora, jesus kkkkkkkkk mas vou seguir os conselhos da minha cigana que eu ganho mais", "id": "1623358689133436928"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:43.000Z", "text": "Se @gleisi soubesse um m\u00ednimo de economia o brasil nao estava nessa saia justa....vamos afundar de vez com essa criatura metendo a colher na panela errada. https://t.co/oLTZEfHyyo", "id": "1623351628408528896"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:20.000Z", "text": "@lilguera2 vamos supor q vc seja uma das centenas de milhares de pessoas q foram impactadas por alguma performance dela no saia justa de ver\u00e3o, mas nao segue ela. ai hoje voce abre o https://t.co/Wscz5RMEOk e v\u00ea que ela vai participar de um bloco,vc ta de bobeira no carnaval e vai la checar", "id": "1623344736160432128"},{"created_at": "2023-02-08T14:50:37.000Z", "text": "@juliette Bom diiiia. Caf\u00e9 com cuscuz e espinhos. Um maravilhoso climinha de quarta sem saia justa \ud83d\ude29", "id": "1623333484210098176"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:40.000Z", "text": "O povo em vez de comemorar ficar nessa chatea\u00e7\u00e3o de reclamar. Quando tiverem 60 anos + v\u00e3o perceber que \u00e9 melhor viver do que reclamar? Parem de falar besteira e v\u00e3o se programar para o evento.\nO que eu queria hoje era que tivesse\u00a0o Saia\u00a0Justa de\u00a0Ver\u00e3o.\u00a0Saudade da molesta. \ud83e\udd7a https://t.co/h9L8wuqlQ9", "id": "1623328465339531264"},{"created_at": "2023-02-08T12:26:39.000Z", "text": "Saudades Saia Justa!\nQualquer pauta n\u00e3o se sustentava at\u00e9 a noite de quarta, e s\u00f3 o que dava era enaltecer a participa\u00e7\u00e3o dela. Saudades j\u00e1!", "id": "1623297253430493192"},{"created_at": "2023-02-08T12:18:45.000Z", "text": "Hoje \u00e9 quarta-feira saudades saia justa ver\u00e3o bom dia \ud83d\udc9a\u2764\ufe0f https://t.co/oangFMg7CY", "id": "1623295268258041860"},{"created_at": "2023-02-08T11:41:19.000Z", "text": "@Dev_Gabszu @dntfindmel_ a\u00ed me botaram numa saia justa kkkk s\u00e3o mutifuncionais certo?", "id": "1623285847687569408"},{"created_at": "2023-02-08T03:43:27.000Z", "text": "Hoje \u00e9 quarta e era pra ter Saia Justa Ver\u00e3o \ud83d\ude2d", "id": "1623165588347490305"},{"created_at": "2023-02-08T03:36:36.000Z", "text": "@LeandroFF21BTC @Ramon_Reloads @Lucas_Onorio @dudalobatoo @BitcoioD00mMano @ojedabtc @KoreaComK @TiagoLeaocripto @birinaite80 @38bitcoinheiro @alan_schramm E j\u00e1 temos a mais nova defini\u00e7\u00e3o para SAIA JUSTA! kkkkk https://t.co/9iwDfuzdUW", "id": "1623163864979279874"},{"created_at": "2023-02-08T03:01:17.000Z", "text": "Vou sentir saudades  Saia Justa  Ver\u00e3o \ud83e\udd27 https://t.co/5GDudafzh8", "id": "1623154976821239809"},{"created_at": "2023-02-08T00:39:01.000Z", "text": "@angelicaefrem A bicha foi tirar satisfa\u00e7\u00e3o contigo ou foi s\u00f3 a saia justa? De toda forma sim vc se fode todo dia, como que pode isso", "id": "1623119174326226944"},{"created_at": "2023-02-08T00:29:10.000Z", "text": "Gra\u00e7as a Deus o Meng\u00e3o livrou o menino Vin\u00edcius J\u00fanior dessa saia justa \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/lUaWDzZ5d7", "id": "1623116692032262146"},{"created_at": "2023-02-07T23:37:47.000Z", "text": "A saia justa que fiquei agora \ud83e\udee0", "id": "1623103761995505666"},{"created_at": "2023-02-07T22:38:23.000Z", "text": "Estou em uma saia justa e n\u00e3o \u00e9 nem saia", "id": "1623088815811313665"},{"created_at": "2023-02-07T21:28:47.000Z", "text": "Temos que admitir que a mulher tem jogo de cintura pra escapar de qualquer saia justa. \n\n#Tr\u00easVezesAna007 https://t.co/2V7P9DaMIT", "id": "1623071299705663491"},{"created_at": "2023-02-07T21:28:12.000Z", "text": "@SouLeeo Kkkkkkkkk eu odeio o moreno!, ainda n\u00e3o superei aquela saia justa \ud83d\ude02", "id": "1623071152443731968"},{"created_at": "2023-02-07T21:21:31.000Z", "text": "Al Hilal aumenta o peso da derrota pro Palmeiras na Supercopa. Os dois jogos deixam o Braz em saia justa. Dorival poderia passar por isso, mas, com a troca, a diretoria trouxe pra si todo a responsabilidade de 23. Em tempo: provoca\u00e7\u00e3o de dirigente sempre envelhece mal, n\u00e9?", "id": "1623069468514480143"},{"created_at": "2023-02-07T20:57:45.000Z", "text": "Meu Deus , meu caro amigo , se voc\u00ea soubesse o trauma que tenho de estrelinhas !\nN\u00e3o agiria como tal !\nN\u00e3o tive culpa dessa saia justa que o @Twitter me colocou !\nN\u00e3o sou patife e nem mentiroso , \u00e9 meu lema sempre foi o respeito aos meus iguais ! https://t.co/kztV4LHvDV", "id": "1623063490452680720"},{"created_at": "2023-02-07T19:58:40.000Z", "text": "O VAR... Ajuda, mas deixou o Meng\u00e3o numa saia justa.... Aquenta \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "1623048620101496832"},{"created_at": "2023-02-07T17:36:22.000Z", "text": "@acervogeral @AneHellenFaria1 vazou voc\u00ea me colocando numa saia justa e rindo quando n\u00e3o deve me fazendo rir tbm", "id": "1623012807422750731"},{"created_at": "2023-02-07T17:00:56.000Z", "text": "Neuropsicologia t\u00e1 o pr\u00f3prio saia justa hoje. Debates", "id": "1623003892291186692"},{"created_at": "2023-02-07T16:10:08.000Z", "text": "@Ubisss @ana_furtado @boninho Sim. Fora o jeito chiqu\u00e9rrimo q ela sai de qlqr saia justa. Acho q ela ia ter uma sinergia muito boa com o Manoel.", "id": "1622991106580353026"},{"created_at": "2023-02-07T16:05:21.000Z", "text": "@euosodrac Pior que eu gostava dos dois, foi uma saia justa.", "id": "1622989904920686593"},{"created_at": "2023-02-07T15:48:42.000Z", "text": "Conversei com meu chefe e n\u00e3o existe vaga aberta, o print que meu amigo mandou falando que era de \"8 minutos atr\u00e1s\" era na verdade de \"8 meses atr\u00e1s\"... Confiram as coisas antes de falarem, porque eu fiquei numa saia justa agora... https://t.co/agiA9sx6Cu", "id": "1622985714982871041"},{"created_at": "2023-02-07T14:07:16.000Z", "text": "Tamb\u00e9m se solidarizando com a vereadora Noemia,  @VerMauroIgnacio refor\u00e7ou a import\u00e2ncia de se ouvir os dois lados para tomar uma posi\u00e7\u00e3o sem ficar em uma \"saia justa\". Para isso, salientou a import\u00e2ncia do processo na Procuradoria da Mulher.", "id": "1622960186129371136"},{"created_at": "2023-02-07T13:51:46.000Z", "text": "@sergiorubensfe1 @jaqter Como j\u00e1 disse, esse sindicato vai enrolar os enfermeiros, vai dar umas migalhas, como o mesmo \u00e9 ligado ao PT n\u00e3o vai deixar o dilmo numa sa\u00eda justa.", "id": "1622956286382903296"},{"created_at": "2023-02-07T13:30:14.000Z", "text": "Eu nunca fui mt f\u00e3 d competir..nem com ningu\u00e9m por ningu\u00e9m e nem por nd, smp  achei uma saia justa.Tpo ou vc perde \u00e9 c sente insuficiente e essas coisas ou ganha \u00e9 c sente superior a outra pessoa e causa esses sentimentos nla..smp achei meio hip\u00f3crita o termo (competir)...", "id": "1622950869464408064"},{"created_at": "2023-02-07T13:27:32.000Z", "text": "Bom dia com saudades do saia justa ver\u00e3o https://t.co/LSdzfRpWWj", "id": "1622950187298594816"},{"created_at": "2023-02-07T12:53:55.000Z", "text": "Eu me envolvo em cada saia justa que s\u00f3 Jesus na causa", "id": "1622941729539166208"},{"created_at": "2023-02-07T11:37:48.000Z", "text": "Vitor Pereira, t\u00e9cnico do Flamengo, fica em SAIA JUSTA na v\u00e9spera da estreia no Mundial de Clubes; entenda\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @futebol_bot. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#futebol #selecaobr...\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/6h983g8ntm", "id": "1622922571543986176"},{"created_at": "2023-02-07T11:30:31.000Z", "text": "\ud83c\udf8a Contagem regressivaaaaaaa para esse incr\u00edvel dia 20 de fevereiro segunda feira de Carnaval!\n\n\ud83c\udfba Ser\u00e1 uma manh\u00e3 tarde incr\u00edvel onde teremos o arrast\u00e3o com direito a banho de pipa , orquestra de frevo serrabranquense , saia justa eletrico e tanta basilio no trio @britosom. https://t.co/SripF5Z8ee", "id": "1622920740155555840"},{"created_at": "2023-02-07T08:30:51.000Z", "text": "Coment\u00e1rios homof\u00f3bicos colocam premi\u00ea do Jap\u00e3o em \u2018saia justa\u2019 antes do G7 https://t.co/alQoeBqbX6 https://t.co/gX2HfzBi7n", "id": "1622875526430859264"},{"created_at": "2023-02-07T08:19:38.000Z", "text": "@souamulherdiabo As pessoas daqui interpretaram q ela estava se declarando romanticamente pra ele e ele cortou ela pra evitar saia justa, mas eu senti q foi mais uma declara\u00e7\u00e3o de despedida", "id": "1622872701550399489"},{"created_at": "2023-02-07T06:34:23.000Z", "text": "Futurizando querendo me colocar numa saia justa... https://t.co/Lvzay5ZQRO", "id": "1622846214394839043"},{"created_at": "2023-02-07T04:45:06.000Z", "text": "@caradesapatojr Se voc\u00eas n\u00e3o votarem na Tina para sair voc\u00eas tamb\u00e9m s\u00e3o mentirosos!!\nFora Tina,o sapato n\u00e3o mereceu essa saia justa!!", "id": "1622818713547247616"},{"created_at": "2023-02-07T03:46:07.000Z", "text": "larissa queimou o filme do cristian com o grupo todo e o fred terminou de enterrar. o fred deixou o cristian numa saia justa t\u00e3o bizarra com o cowboy e com a paula e a bruna que eu estou me deliciando assistindo isso", "id": "1622803871981608960"},{"created_at": "2023-02-07T03:01:59.000Z", "text": "Shoe t\u00e1 numa saia justa de centavos", "id": "1622792763728179200"},{"created_at": "2023-02-07T02:56:46.000Z", "text": "Os adms parecem t\u00e1 na mesma saia justa do povo l\u00e1 dentro, ver que o melhor pro participante \u00e9 jogar sozinho com novas conex\u00f5es, mas tem medo de n\u00e3o puxar pared\u00e3o como  o grupo quer e depois n\u00e3o ter esse apoio tbm... Esse jogo de grupo \u00e9 rid\u00edculo. #BBB23 #RedeBBB", "id": "1622791450608934912"},{"created_at": "2023-02-07T02:56:41.000Z", "text": "@qtofazendo @siteptbr Blz, mano\u2026 por\u00e9m, msm com trof\u00e9u quebrado, ainda assim a vencedora foi ela. N\u00e3o t\u00f4 a culpando pelo resultado, do msm modo q n\u00e3o culpo o Harry por vencer. E \u00e9 esse meu ponto: ela, j\u00e1 tendo estado nessa msm saia justa, n\u00e3o deveria fazer caras e bocas se aceitou t\u00e1 ali na premia\u00e7\u00e3o", "id": "1622791430828707840"},{"created_at": "2023-02-07T02:48:56.000Z", "text": "Aline deixou o Gabriel numa saia justa. Se n\u00e3o bastasse o argumento da Amandinha, que eu achei super v\u00e1lido sobre o fato dele ser covarde, a Aline fortaleceu o argumento com a placa de sonso e os motivos. #BBB23", "id": "1622789477516156929"},{"created_at": "2023-02-07T02:23:46.000Z", "text": "A Lari deixou o cara na saia justa kkkkkkkkkkk amo", "id": "1622783147413741568"},{"created_at": "2023-02-07T02:23:06.000Z", "text": "Larissa fez o Cristian ficar na saia justa com Domitila e Fred Nic\u00e1cio\n#BBB23", "id": "1622782978798628870"},{"created_at": "2023-02-07T02:23:02.000Z", "text": "Saia justa eim Cris kakakakkakak\n#BBB23", "id": "1622782962306514944"},{"created_at": "2023-02-07T02:22:37.000Z", "text": "A Larissa deixando o Cristian em saia justa com os dois lados. MUITO BURRO #BBB23", "id": "1622782856178069504"},{"created_at": "2023-02-07T02:20:05.000Z", "text": "Eita saia justa esse jogo da disc\u00f3rdia \ud83e\udd2d", "id": "1622782218622861318"},{"created_at": "2023-02-07T01:49:32.000Z", "text": "Bora ver se o dr Fred vai ficar em alguma saia justa #BBB23", "id": "1622774532434976770"},{"created_at": "2023-02-07T01:29:31.000Z", "text": "eita harry styles vc me deixa numa saia justa assim ...", "id": "1622769493310160896"},{"created_at": "2023-02-07T01:05:36.000Z", "text": "Gente, adoro a Sabrina Sato, mas quem teve a ideia dela compor o saia justa? Ela \u00e9 \u00f3tima pro humor. Parece ser um amor de pessoa. Mas n\u00e3o tem boa orat\u00f3ria. Nem repert\u00f3rio. Papo raso. Bons tempos de Rita Lee, Fernanda Young etc. Vamos perceber isso com a chegada das novas saias.", "id": "1622763474471247874"},{"created_at": "2023-02-07T00:21:05.000Z", "text": "lembrando que o dia que a pc pediu o div\u00f3rcio foi o dia que ela foi gravar saia justa e recebeu todo apoio dela e das meninas", "id": "1622752270273200130"},{"created_at": "2023-02-06T23:42:21.000Z", "text": "@wrafaelsaraiva As crian\u00e7as nos colocam em \"saia justa\" \ud83d\ude02", "id": "1622742525264949249"},{"created_at": "2023-02-06T23:31:50.000Z", "text": "\ud83c\udf8a Contagem regressivaaaaaaa para esse incr\u00edvel dia 20 de fevereiro segunda feira de Carnaval!\n\n\ud83c\udfba Ser\u00e1 uma manh\u00e3 tarde incr\u00edvel onde teremos o arrast\u00e3o com direito a banho de pipa , orquestra de frevo serrabranquense , saia justa eletrico e tanta basilio no trio @britosom.\ud83c\udfad https://t.co/JsXpiCbHTu", "id": "1622739879460306945"},{"created_at": "2023-02-06T23:11:40.000Z", "text": "@gustavomiller Que saia justa! \ud83d\ude02 e sua resposta?", "id": "1622734800862814209"},{"created_at": "2023-02-06T22:35:27.000Z", "text": "Juliette cantando\"Meu peda\u00e7o de pecado\" no Saia Justa Ver\u00e3o\n\nSaudades daquilo que a gente viveu\n\nhttps://t.co/gUP61QkMIU", "id": "1622725689932652546"},{"created_at": "2023-02-06T22:26:00.000Z", "text": "Amanh\u00e3 eu completo 22 anos e ainda sim \u00e9 uma dificuldade da porra a divis\u00e3o do meu dia kkkkkkkk ter pais separados que n\u00e3o fazem quest\u00e3o de serem simp\u00e1ticos um com o outro me deixa numa saia justa sempre pqp", "id": "1622723309711360001"},{"created_at": "2023-02-06T21:28:19.000Z", "text": "pior que esse album do macklemore tem 2 das musicas mais escutadas na decada, mas ele mesmo admitiu que n\u00e3o merecia KKKKKKK\n\nsaia justa total https://t.co/8wUEY6J6wA", "id": "1622708793170690065"},{"created_at": "2023-02-06T19:28:04.000Z", "text": "@diegomateeus o povo tudo gritando o nome da Beyonc\u00e9 da plateia deixou ele numa \"saia justa\" hhahahah", "id": "1622678531124723712"},{"created_at": "2023-02-06T18:50:35.000Z", "text": "@IgnacioYbanez sendo o twitter uma plataforma p\u00fablica e tendo o sr uma fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica importante, o correto seria abster-se. ao repassar, n\u00e3o se pode afirmar que concorda, nem tb que discorda. mas ser\u00e1 sempre uma saia justa, pois n\u00e3o?", "id": "1622669098969702418"},{"created_at": "2023-02-06T18:14:11.000Z", "text": "@o_antagonista @geraldoalckmin O FDP at\u00e9 ficou de saia justa.", "id": "1622659936164487178"},{"created_at": "2023-02-06T18:10:42.000Z", "text": "que saia justa", "id": "1622659060561477632"},{"created_at": "2023-02-06T17:26:58.000Z", "text": "@GrazielaPoli Deixei ele em saia justa , vereador veio trazer ele pra pedir voto , ele criticou a taxa do lixo de 90 para 240, a\u00ed entrou ficou 4 anos fez bosta nenhuma e veio pedir voto, levou na cara", "id": "1622648053944418310"},{"created_at": "2023-02-06T16:44:13.000Z", "text": "@schmittpaula \u00c9 vexat\u00f3rio ver/ouvir estes \"jornalistas\" na era do like querendo colocar o entrevistado em saia justa e o pior assinando um atestado de burrice ao vivo. O que esperar dos novos tempos? Qual o crit\u00e9rio de contra\u00e7\u00e3o da empresa CNN? O funcion\u00e1rio representa a empresa.", "id": "1622637298272567317"},{"created_at": "2023-02-06T15:09:30.000Z", "text": "O harry meio q se botou numa saia justa pq se ele n\u00e3o se assumir duma vez o discurso dele vai pegar mto mal (e mesmo assim de qualquer jeito j\u00e1 pegou n\u00e9)", "id": "1622613460885315584"},{"created_at": "2023-02-06T14:54:08.000Z", "text": "@juliette Bora. O saia justa deixou saudade de vc cantando lindamente.", "id": "1622609592759754752"},{"created_at": "2023-02-06T14:49:08.000Z", "text": "Triste que n\u00e3o tem Saia Justa de ver\u00e3o com Juliette nessa semana \nhttps://t.co/cKBdbUPWJG", "id": "1622608337207533570"},{"created_at": "2023-02-06T14:46:36.000Z", "text": "@juliette Bora juu . \nS\u00f3  t\u00f4  triste  que essa semana n\u00e3o  temos mais Saia Justa  \ud83d\ude2a\n Maaas bora  animar que essa semana vai ser maravilhosa.", "id": "1622607696322076673"},{"created_at": "2023-02-06T14:45:26.000Z", "text": "@juliette Bom dia Juli, eu acordei relembrando vc cantando \"V\u00e1rias queixas\" no Saia Justa ver\u00e3o foi massa demais \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\nhttps://t.co/Nuc4Mub8ge", "id": "1622607405212176385"},{"created_at": "2023-02-06T14:43:49.000Z", "text": "Atriz Dandara Mariana passa por saia-justa ao apostar em vestido todo vazado para ensaio do Salgueiro e o look arrebentar na avenida\n\nhttps://t.co/4WaEnbWF62", "id": "1622606997748174850"},{"created_at": "2023-02-06T14:30:26.000Z", "text": "A tristeza da semana \u00e9 saber que n\u00e3o tem Saia Justa Ver\u00e3o com Juliette", "id": "1622603629445189634"},{"created_at": "2023-02-06T14:18:02.000Z", "text": "@salvebicho @alnsrvx O cara ficou numa saia justa, todo mundo sabia que ele nao merecia.", "id": "1622600510715965444"},{"created_at": "2023-02-06T13:42:03.000Z", "text": "Bom dia galerinha... Segundou relembrando @juliette cantando \"V\u00e1rias queixas\" no Saia Justa ver\u00e3o s\u00f3 orgulho dela \ud83d\ude0d\u2728\u2728 \nhttps://t.co/gsRgzb9Din", "id": "1622591452822790147"},{"created_at": "2023-02-06T10:59:06.000Z", "text": "Se ele assumir, a Direita acolhe, mas se ele n\u00e3o assumir, vai ser escurra\u00e7ado dos dois lados... saia justa hein... https://t.co/oF1xJdNG8u", "id": "1622550444047482881"},{"created_at": "2023-02-06T08:39:53.000Z", "text": "tratar bandido com empatia e pessoa do bem como bandido.\n\nAs pessoas do bem ficar\u00e3o em saia justa pq quando se elogie o trabalho da PM ao conter\nvagabundo de verdade, a pessoa do bem estar\u00e1 cavando o pr\u00f3prio t\u00famulo, mesmo estando certa no contexto de uma sociedade sem limites.", "id": "1622515411693498368"},{"created_at": "2023-02-06T07:19:53.000Z", "text": "ouvindo a maior que juliette cantou no saia justa", "id": "1622495279197917184"},{"created_at": "2023-02-06T05:57:31.000Z", "text": "nem o harry ta acreditando que foi ele que ganhou e ainda vem entrevistadora pergunta se ele achava que a Beyonc\u00e9 que ia ganhar SUA BARRANGA O HARRY T\u00c1 TODO SEM REA\u00c7\u00c3O ACHO QUE ELE DEVE T\u00c1 COM MEDO DOS F\u00c3S DA BEY E VOC\u00ca VEM COLOCAR O HOMEM EM SAIA JUSTA??? Te manca https://t.co/UytWwqtfmi", "id": "1622474548066107393"},{"created_at": "2023-02-06T05:44:27.000Z", "text": "ficou na saia justa, se embolou pra falar e nao falou nada https://t.co/F9hBCw3qes", "id": "1622471262848053250"},{"created_at": "2023-02-06T05:39:43.000Z", "text": "juro que tenho medo de conhecer mais gente da zn. \nDe novo eu na saia justa pq todo mundo nessa merda se conhece", "id": "1622470069526609920"},{"created_at": "2023-02-06T02:50:11.000Z", "text": "que esp\u00e9cie de saia justa mesa redonda \u00e9 essa grammy https://t.co/c4Ny9vrYpg", "id": "1622427404680548352"},{"created_at": "2023-02-06T02:14:37.000Z", "text": "gente que saia justa, essa situa\u00e7\u00f5es que est\u00e1 acontecendo aqui #GrammysHBOMax", "id": "1622418453310177282"},{"created_at": "2023-02-06T01:16:43.000Z", "text": "@uaibix @Shmuellll Que saia justa hein", "id": "1622403883786977281"},{"created_at": "2023-02-06T00:55:14.000Z", "text": "@xicosa Achava voc\u00ea era um cara inteligente, assistia o \" saia justa masculino\",mas cara! Seus coment\u00e1rios est\u00e3o mostrando o oposto.Nossa a raiva borbulha em ti .Voce se tornou apenas militante de corrupto.Falando em Bolsonaro ainda,isso j\u00e1 acabou .Se atente em que vc parece ter votado.", "id": "1622398476897091585"},{"created_at": "2023-02-06T00:53:23.000Z", "text": "a diva da tnt colocando o omar numa saia justa perguntando do lolla amo  https://t.co/AZguc301Ht", "id": "1622398011186810880"},{"created_at": "2023-02-06T00:36:59.000Z", "text": "o ruim de encerrar v\u00ednculos \u00e9 q tu fica numa saia justa com a fml da pessoa e ela com a sua", "id": "1622393884255961090"},{"created_at": "2023-02-05T23:58:58.000Z", "text": "@edpaporeto Mas vc leva o que vc bebe para os eventos??? Pq sempre tem aquele amigo ou familia que chega pro almo\u00e7o e bem na hora de servir que avisa,deixando os anfitri\u00f5es ou amigos na saia justa, diab\u00e9ticos tamb\u00e9m fazem isso!", "id": "1622384319762251776"},{"created_at": "2023-02-05T23:45:19.000Z", "text": "\u2800 \u2800 \u2800 \u2800\n\u2800 \u2800 \u2800 \u2800\nTem certas coisas que algumas pessoas fazem por acharem que o termo NSFW d\u00e1 a liberdade de chegar falando sacanagem que deixa QUALQUER pessoa desconfort\u00e1vel e numa saia justa.\n\u2800 \u2800 \u2800 \u2800\n\u2800 \u2800 \u2800 \u2800", "id": "1622380883859705859"},{"created_at": "2023-02-05T23:38:46.000Z", "text": "Nuuh, que saia justa", "id": "1622379236467113997"},{"created_at": "2023-02-05T23:17:24.000Z", "text": "marco antonio me deixou numa saia justa hj q eu n sabia nem onde enfiar a cara", "id": "1622373857515405315"},{"created_at": "2023-02-05T20:56:02.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro @JornalDaCidadeO Infelizmente seu pai n\u00e3o fez o que era preciso ser feito. Com isso, jogou o pa\u00eds nessa saia justa que estamos vivendo.", "id": "1622338282972499968"},{"created_at": "2023-02-05T20:47:06.000Z", "text": "@niefraim Pelo q eu li, qdo a dona do assento chegou, a crian\u00e7a j\u00e1 estava na janela, a m\u00e3e \u201cesperta\u201d tentou criar uma saia justa, o famoso dar um migu\u00e9. O q eu teria feito diferente era ter chamado os comiss\u00e1rios e deixasse eles resolverem, em vez de dar corda pra essa malandra.", "id": "1622336033193967616"},{"created_at": "2023-02-05T20:09:38.000Z", "text": "@Eu_Allyson Ex vocalista da banda Araketu, apresentadora do Saia Justa no gnt", "id": "1622326604708958210"},{"created_at": "2023-02-05T19:52:51.000Z", "text": "@whykaylas @realmeninav ata, nao\nquer me botar em saia justa?\ud83d\ude21", "id": "1622322381334224899"},{"created_at": "2023-02-05T19:23:13.000Z", "text": "Senhor, que saia justa q eu mesma me coloquei ( e esse povo tbm)", "id": "1622314925111578628"},{"created_at": "2023-02-05T19:11:09.000Z", "text": "@caiovcpb E \u00e9 do mesmo jeito no Saia Justa", "id": "1622311885696651273"},{"created_at": "2023-02-05T18:40:27.000Z", "text": "@contrafogos Fui num bar assim ontem e no alto dos meus 39 anos aparentava a mais jovem do rol\u00ea, as loira odonto e os tioz\u00e3o, e as mulheres arrumadissimas de saia justa e salto e eu com roupa de ir no bar hahahaah", "id": "1622304159390212099"},{"created_at": "2023-02-05T18:11:13.000Z", "text": "Eu gostei tanto do Sa\u00eda Justa ver\u00e3o q t\u00f4 revendo todos os programas!\u2764 https://t.co/njccOuoZpu", "id": "1622296804367663109"},{"created_at": "2023-02-05T17:18:31.000Z", "text": "voc\u00ea tem aquele cabelo comprido, penteado para tr\u00e1s e uma camiseta branca\ne eu tenho aquela fama de boa menina e uma saia justa", "id": "1622283542372704264"},{"created_at": "2023-02-05T17:12:43.000Z", "text": "me bate uma tristeza em saber que na pr\u00f3xima quarta n\u00e3o vai ter mais saia justa e nem Juliette cantando musicas aleat\u00f3rias e tendo viral disso. https://t.co/CIhxNNly5S", "id": "1622282081941200896"},{"created_at": "2023-02-05T17:09:08.000Z", "text": "Nova apresentadora do Saia Justa, Gabriela Prioli relembra in\u00edcio de sua carreira na TV: \"Me joguei\". https://t.co/ZXtHeqpI5S https://t.co/WYLPAjlrzZ", "id": "1622281181814263808"},{"created_at": "2023-02-05T17:04:55.000Z", "text": "@freakhysteria E as pessoas ficando igual a mim, sem saber o que fazer, se acha fofo ou se entra em p\u00e2nico porque est\u00e3o grudadas em outra pessoa. Esses bichinhos sempre deixando todo mundo numa saia justa.", "id": "1622280118134575105"},{"created_at": "2023-02-05T17:04:09.000Z", "text": "@choquei Key ficou em saia justa agora....quem mandou falar  o que n\u00e3o deve", "id": "1622279924743536641"},{"created_at": "2023-02-05T16:07:52.000Z", "text": "\ud83d\udea8 Shawn Michaels em uma saia justa durante coletiva p\u00f3s NXT Vengeance Day https://t.co/5Cq4ZK9554", "id": "1622265763083034624"},{"created_at": "2023-02-05T15:13:46.000Z", "text": "@rlpmconta2 Tanto que tem v\u00e1rios v\u00eddeos dela que \u00e9 at\u00e9 melhor que alguns do saia justa, esse \u00e9 um deles! \nMas o importante \u00e9 que deixaram o ran\u00e7o de lado e agora est\u00e3o reconhecendo", "id": "1622252146249834500"},{"created_at": "2023-02-05T15:11:55.000Z", "text": "@rlpmconta2 Simmm! Tava pensando esses dias! \u00c9 muito bom ver ela sendo reconhecida! Mas alguns falam como se ela tivesse parado no tempo l\u00e1 em setembro/2021 e s\u00f3 tivesse cantando realmente bem agora nos v\u00eddeos do saia justa! Pra gente que acompanha ela sabe que ela vem melhorando tem tempo", "id": "1622251681009254400"},{"created_at": "2023-02-05T15:01:21.000Z", "text": "@canalpremiere N\u00e3o sei!  Mas por favor escolham com carinho o Diretor de Imagem. Os narradores passam cada \"saia justa\" por causa deles. Tem que ser quem gosta de assistir futebol.", "id": "1622249021917069312"},{"created_at": "2023-02-05T11:34:12.000Z", "text": "@elmaridao Problema \u00e9 que a pessoa me colocou numa saia justa. \u201cConto com vc pra me ajudar hoje\u201d, sendo q eu n\u00e3o quero ajudar, quero aproveitar meu domingo de folga, ir na praia e viver minha vida mas essa frase mexe com o psic\u00f3logico e me faz ir ajud\u00e1-la mesmo deixando claro q n\u00e3o queria", "id": "1622196889222369281"},{"created_at": "2023-02-05T10:59:52.000Z", "text": "@CarlosZilveti @wilkerleaods @randolfeap Chora cara, provando que petista \u00e9 bolsonarista s\u00e3o iguais mesmo hahahaha\nTem que botar na saia justa mesmo e mostrar a hipocrisia", "id": "1622188249216081922"},{"created_at": "2023-02-05T03:52:27.000Z", "text": "Gabriela Priolli no saia justa... esse programa j\u00e1 foi melhor frequentado https://t.co/5uS2T3Wkon", "id": "1622080687950991361"},{"created_at": "2023-02-05T03:38:06.000Z", "text": "O Saia Justa merecia essa renova\u00e7\u00e3o. Para quem acompanha h\u00e1 anos, o \u00faltimo especificamente foi dif\u00edcil de engolir. https://t.co/qPoe2bclWm", "id": "1622077075946356739"},{"created_at": "2023-02-05T03:28:57.000Z", "text": "Tava pensando aqui esses v\u00eddeos do saia justa da *  que foram bem engajados, aconteceu sem precisar ir para os f\u00f3runs e por uma bolha que praticamente s\u00f3 teve elogio.", "id": "1622074775983067137"},{"created_at": "2023-02-05T02:55:45.000Z", "text": "@_lucanna Saia Justa ganhar\u00e1 muito com ela apresentando", "id": "1622066418337435648"},{"created_at": "2023-02-05T02:34:45.000Z", "text": "@GabrielaPrioli est\u00e1 decolando, est\u00e1 no #AltasHoras. Vai estrear como apresentadora no Saia Justa no GNT. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1622061132214042627"},{"created_at": "2023-02-05T02:28:18.000Z", "text": "pqp oq eu fa\u00e7o agr? q saia justa do crlh meudeus", "id": "1622059509559459840"},{"created_at": "2023-02-05T02:24:26.000Z", "text": "Gabriela P no saia justa? \ud83d\udc40", "id": "1622058537563131904"},{"created_at": "2023-02-05T02:24:11.000Z", "text": "Viciada em usar saia justa \ud83d\ude30\ud83d\ude30", "id": "1622058476754059264"},{"created_at": "2023-02-05T02:17:44.000Z", "text": "Gabriela Prioli no Altas Horas 1 fez convidada j\u00e1 que ela assinou com a TV Globo para fazer a nova Temporada do Saia Justa do GNT.", "id": "1622056849775202305"},{"created_at": "2023-02-05T00:26:13.000Z", "text": "@_demelo10 porr4, a\u00ed voc\u00ea me colocou numa saia justa", "id": "1622028787201314817"},{"created_at": "2023-02-04T23:43:29.000Z", "text": "que saia justa do carai de asa veyr", "id": "1622018031835660289"},{"created_at": "2023-02-04T22:14:17.000Z", "text": "Lembrei de Fernanda Young tascando um beijasso em Rita Lee no Saia Justa, qndo a Monica Waldvogel fala que tem uma fofoca que a Rita t\u00e1 saindo do programa pq brigou com a Fernanda. Elas eram maravilhosas demais", "id": "1621995586147811328"},{"created_at": "2023-02-04T21:53:00.000Z", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f BELEZA DE SAIA JUSTA! https://t.co/310eQBrU7r", "id": "1621990228331216898"},{"created_at": "2023-02-04T21:12:50.000Z", "text": "@Joey___Joey Criei essa,  pois a m\u00fasicas do Saia Justa ficaram excelentes, posso lhe passar essa se quiser", "id": "1621980123258933248"},{"created_at": "2023-02-04T20:57:59.000Z", "text": "Peti\u00e7\u00e3o pra ter uma playlist no Spotify da @juliette cantando no Saia Justa Ver\u00e3o do @canalgnt", "id": "1621976382489124869"},{"created_at": "2023-02-04T19:33:47.000Z", "text": "@LuciaRePerez sem emprego o povo n\u00e3o tem dinheiro. \nQdo vier o\ndemitir s\u00f3 por justa causa,\na causa vai entrar em saia justa..\nVai fecharc+ um tanto\nEst\u00e1 s\u00f3 no come\u00e7o. \nO governo vai conseguir colocar uma \"multid\u00e3o na rua\" e n\u00e3o ser\u00e1 para ovacionar ser\u00e1 uma \"passeata \"...", "id": "1621955196577320967"},{"created_at": "2023-02-04T18:46:07.000Z", "text": "@futnostalgico @Gremio \ud83d\udea8GRAVE: Futebol Nost\u00e1lgico comete gafe e deixa torcedores do gr\u00eamio em saia justa...", "id": "1621943198556774400"},{"created_at": "2023-02-04T18:25:52.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro O Brasil de Lula vai ser muito melhor do qu\u00ea o seu pai! Seu pai deixou o pobre em uma sa\u00eda justa , n\u00e3o pode nem se alimentar direito , fome voltou esse \u00e9 o legado de Bolsonaro", "id": "1621938101575716874"},{"created_at": "2023-02-04T18:19:01.000Z", "text": "Nem acredito que t\u00f4 usando uma saia justa KAKAMAKMAA", "id": "1621936379071430657"},{"created_at": "2023-02-04T16:49:51.000Z", "text": "bixo que saia justa com minha irm\u00e3 agr", "id": "1621913939226365954"},{"created_at": "2023-02-04T15:21:50.000Z", "text": "@victordesouza58 Na hora que eu postei tu tava na saia justa Kkkkkkkk achei que n\u00e3o ia mais", "id": "1621891788083499012"},{"created_at": "2023-02-04T14:27:22.000Z", "text": "O que acha da ideia @acessojuliette . Eu acho que seria maravilhoso ter no Spotify a vers\u00e3o das m\u00fasicas que @juliette cantou no programa Saia Justa  ou pelo menos pensar em introduzir tbm nos shows. https://t.co/RZLmIVaLnN", "id": "1621878082708676608"},{"created_at": "2023-02-04T14:16:28.000Z", "text": "Queria assistir essa temporada inteira de Saia Justa https://t.co/9p0wm2njZU", "id": "1621875340405604352"},{"created_at": "2023-02-04T14:06:01.000Z", "text": "@flowercrawford O melhor \"Saia Justa\" que existiu.\nA Fernanda Young faz muita falta \ud83e\udd7a", "id": "1621872709025120257"},{"created_at": "2023-02-04T13:51:24.000Z", "text": "isso era saia justa. https://t.co/Cab361VTFj", "id": "1621869031119626241"},{"created_at": "2023-02-04T13:38:44.000Z", "text": "Meu Deus , olhem a saia justa que me colocaram @Twitter @elonmusk \nEstou por aqui desde 2009 , primo a reciprocidade , a igualdade , o respeito , sigo todos os meus iguais , e logo eu , ter que levar na cara essas indiretas ?\nPoderiam me liberar pra que possa seguir meus iguais ?", "id": "1621865842827829249"},{"created_at": "2023-02-04T13:19:35.000Z", "text": "@CascaGrossaReal @Ary_AntiPT Ele n\u00e3o disse que \u00c9 DA SWAT.\n\nEle \u00e9 instrutor terceirizado da corpora\u00e7\u00e3o. O que n\u00e3o \u00e9 pouca coisa. \n\nO \"plano\" dele desde o in\u00edcio \u00e9 colocar o ministro em saia justa. E s\u00f3! \n\nVai conseguir? J\u00e1 comprei a pipoca.", "id": "1621861024696508416"},{"created_at": "2023-02-04T13:12:22.000Z", "text": "Por que ser\u00e1 que tenho a sensa\u00e7\u00e3o de que esse papo do Kazuki ser comediante ainda vai colocar ele numa saia justa ?\nAo meu ver, era s\u00f3 eles terem dito que eram detetives particulares, n\u00e3o est\u00e1 muito fora da al\u00e7ada deles e dava usar isso de fachada numa boa.\n#BuddyDaddies https://t.co/X37Hdi3YD8", "id": "1621859207656906752"},{"created_at": "2023-02-04T12:37:25.000Z", "text": "@elonmusk @twitter vou comentar em Portugu\u00eas , sou Brasileiro !\nOlha , voc\u00eas devolveram minha conta depois de 2 anos , me colocaram numa saia justa , logo eu que prezo pela reciprocidade !\nPor que a diferen\u00e7a entre meus seguidores e por que n\u00e3o est\u00e3o me deixando seguir ?", "id": "1621850413371723776"},{"created_at": "2023-02-04T11:51:53.000Z", "text": "Saia Justa de Ver\u00e3o - Juliette e Larissa Luz cantam \u201cSorte\u201d, de Gal Costa e Caetano Veloso\n\n https://t.co/HM4khb1wG9", "id": "1621838952637374464"},{"created_at": "2023-02-04T11:17:49.000Z", "text": "@GayerGus Que desequil\u00edbrio! Lament\u00e1vel termos um pol\u00edtico t\u00e3o desequilibrado, autorit\u00e1rio, colocando a justi\u00e7a em saia justa, porque, d\u00e1 um bote no celular alheio e levar consigo \u00e9 atitude de malandro infrator!", "id": "1621830380486643713"},{"created_at": "2023-02-04T10:02:43.000Z", "text": "Maravilhoso \u2764 \nJULIETTE no Saia Justa Ver\u00e3o cantando essa DEL\u00cdCIA de \"Ombrim\"...\nJ\u00e1 foram l\u00e1 curtir!?\nhttps://t.co/xgT7gp7qse", "id": "1621811479186997251"},{"created_at": "2023-02-04T09:50:27.000Z", "text": "@FredRC S\u00f3 que olhando por outro lado ele at\u00e9 que fez algo positivo e meteu o \"castrado\" numa saia justa.", "id": "1621808395618586625"},{"created_at": "2023-02-04T07:42:25.000Z", "text": "@centralreality Ele j\u00e1 saiu da casa, se quisesse conte\u00fado em cima dele devia ter deixado ele l\u00e1 dentro, s\u00f3 pra deixar claro isso n\u00e3o era f\u00e3 e sim gente m\u00e1 querendo colocar ele em saia justa, ele ainda foi legal e acenou.", "id": "1621776174031540224"},{"created_at": "2023-02-04T06:21:47.000Z", "text": "@leiatheinvestor Pelo normal essas redes deveriam encerrar suas atividades comerciais no Brasil  e colocar esse sujeitinho numa saia justa mundial, mas algumas das redes possuem o mesmo controle que ele\u2026", "id": "1621755881003126784"},{"created_at": "2023-02-04T05:22:41.000Z", "text": "A saia justa: diretor do Flamengo fica fora de viagem para o Marrocos\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @futebol_bot. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#futebol #selecaobrasileira #copadomundo #brasileirao #p...\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/kkkpzkrfPS", "id": "1621741009435594752"},{"created_at": "2023-02-04T04:41:12.000Z", "text": "O rep\u00f3rter Emanoel Ara\u00fajo foi ousado, ao fazer uma pergunta sobre plano de jogo, para o t\u00e9cnico Nicola Negro, antes do jogo come\u00e7ar.\n\nA resposta foi um sonoro palavr\u00e3o ao vivo e uma saia justa para o rep\u00f3rter. (+)\n\n#VoleiNoSporTV", "id": "1621730568894402560"},{"created_at": "2023-02-04T04:35:07.000Z", "text": "@gabriel_srds porra mo saia justa", "id": "1621729038870974464"},{"created_at": "2023-02-04T04:04:29.000Z", "text": "to numa saia justa q ces nem imaginam", "id": "1621721328964214784"},{"created_at": "2023-02-04T03:32:35.000Z", "text": "@krnschmidt @gigisrdr A saia justa de pensar que t\u00e1 lindo e n\u00e3o querer elogiar o trabalho da concorr\u00eancia pra amiga, e na verdade \u00e9 da amiga \ud83e\udd21\n\nVou te bater kkkkkk", "id": "1621713301066350592"},{"created_at": "2023-02-04T02:59:57.000Z", "text": "Acabo de ver o @_nelsoncezar no saia justa", "id": "1621705087562178560"},{"created_at": "2023-02-04T02:46:28.000Z", "text": "A partir do Saia Justa eu conheci a Pitty. Eu n\u00e3o a conhecia, n\u00e3o ouvia e n\u00e3o lembrava dela. Que pena! Que mulher daora ela \u00e9! A homenagem \u00e9 pra Gl\u00f3ria Maria e al\u00e9m dela, quantas mulheres admir\u00e1veis! #saiajustanognt \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "id": "1621701693426524160"},{"created_at": "2023-02-04T02:41:30.000Z", "text": "O elenco do Saia Justa com Pitty, Monica Martelli, Astrid e Gaby Amarantos s\u00f3 perde pra o de Rita Lee e Fernanda Young. Esse programa do Saia Justa com Gl\u00f3ria Maria t\u00e1 muito bom. Ali\u00e1s, eu amo o Saia Justa. Am\u00e9m arranjei algo pra ver e o GNT n\u00e3o tem erro. Sempre salva muito.", "id": "1621700446124445698"},{"created_at": "2023-02-04T02:13:19.000Z", "text": "A\u00ed ai \u00e9 cada saia justa, como se minha vida j\u00e1 n\u00e3o estivesse dif\u00edcil o suficiente", "id": "1621693353375965185"},{"created_at": "2023-02-04T01:52:20.000Z", "text": "\"Eu acho que rebolar \u00e9 um ato pol\u00edtico\"\n\nSaia Justa \u00e9 um mergulho no abstrato.", "id": "1621688069798723585"},{"created_at": "2023-02-04T01:40:12.000Z", "text": "@GugaNoblat Que vontade de prender Bolsonaro. Kkkk A piada \u00e9  cruel e tem saia justa para quem assumiu sua cadeira. Entendeu?", "id": "1621685017725353986"},{"created_at": "2023-02-04T01:30:31.000Z", "text": "Juliette e Larissa Luz no Saia Justa Ver\u00e3o \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 https://t.co/uyZ6pFCIPq", "id": "1621682582873071617"},{"created_at": "2023-02-04T01:26:17.000Z", "text": "*ONE NEWS*\n\n*Bela Gil fala de sapiossexualidade e relacionamento aberto: 'Ainda gera estranheza'.*\n\nA nova apresentadora do Saia Justa fala sobre o novo desafio e mostra que n\u00e3o tem medo de abordar assuntos pol\u00eamicos.\n\n*Leia a mat\u00e9ria completa:* https://t.co/gGupP57mUG https://t.co/bczjtWqZD1", "id": "1621681517192744960"},{"created_at": "2023-02-04T01:25:45.000Z", "text": "@MarlboroMata @thuanyvboas Eu cansei de ficar em saia justa na empresa, hj em dia tudo \u00e9 lindo e perfeito com aroma de Fibonacci conceito palmas e aplausos", "id": "1621681380605165568"},{"created_at": "2023-02-04T01:20:33.000Z", "text": "A saia justa: diretor do Flamengo fica fora de viagem para o Marrocos https://t.co/MlQldVzOmJ", "id": "1621680073060528128"},{"created_at": "2023-02-04T01:12:59.000Z", "text": "Juliette e Larissa Luz no Saia Justa Ver\u00e3o https://t.co/FPrK3xINRZ", "id": "1621678167202189313"},{"created_at": "2023-02-04T01:10:28.000Z", "text": "a kie entrando na saia justa to vendo ja https://t.co/DRFMOhI2lK", "id": "1621677535003131905"},{"created_at": "2023-02-04T01:09:52.000Z", "text": "Juliette e Larissa Luz na grava\u00e7\u00e3o do Saia Justa Ver\u00e3o! https://t.co/X11k0Lk5dL", "id": "1621677385618694144"},{"created_at": "2023-02-04T01:03:39.000Z", "text": "@FernandoHoliday Mas a\u00ed \u00e9 uma virada de chave interessante: h\u00e1 tr\u00eas anos falamos dos desvarios jur\u00eddicos do judici\u00e1rio n\u00e9, agora ele se desesperou e foi pra cima daqueles que nos chamaram de terroristas, e agora , como eles sair\u00e3o dessa saia justa ?", "id": "1621675819486560264"},{"created_at": "2023-02-04T00:02:32.000Z", "text": "Desde cedo, antes da not\u00edcia viralizar, o Diretor de Comunica\u00e7\u00e3o do Flamengo, Bernardo Monteiro, j\u00e1 tinha me avisado que n\u00e3o era real o motivo dele n\u00e3o viajar para Marrocos. Realmente, decidiu-se que ficaria, mas por quest\u00f5es profissionais. \n\nhttps://t.co/OkdPuEJzi5", "id": "1621660438571241472"},{"created_at": "2023-02-03T23:36:39.000Z", "text": "assistindo esse v\u00eddeo pela mil\u00e9sima vez... a perfei\u00e7\u00e3o \u00e9 esse v\u00eddeo n\u00e3o d\u00e1 nem pra explicar. De todas as m\u00fasicas que ela cantou no saia justa, essa foi a que mais destacou a voz dela, simplesmente surreal a evolu\u00e7\u00e3o da minha bixinha https://t.co/kSuCzroQDr", "id": "1621653928101175297"},{"created_at": "2023-02-03T23:35:02.000Z", "text": "Saia Justa de Ver\u00e3o merece uma playlist \ud83d\udc9a escuto todos os dias https://t.co/Dn1JslCXjJ", "id": "1621653517294354432"},{"created_at": "2023-02-03T23:11:03.000Z", "text": "@cassioipeia sempre fiquei na saia justa com repackages pq s\u00e3o sempre umas capas horrorosas mas tbm smp tem algum tesouro ali que nao vai ter no normal....", "id": "1621647481648910337"},{"created_at": "2023-02-03T23:09:09.000Z", "text": "Juliette e Larissa Luz cantando \"Sorte\" de Gal Costa ficou bom demais tbm \nSaia Justa Ver\u00e3o saudades daquilo que a gente viveu \n\nhttps://t.co/z4Hdnx0vRB", "id": "1621647007306612738"},{"created_at": "2023-02-03T21:49:58.000Z", "text": "Guedinho deixando Marcos do Val em saia justa. https://t.co/iHWrl0Jnhh", "id": "1621627079467966465"},{"created_at": "2023-02-03T21:24:29.000Z", "text": "@wilkerleaods @DaniloGentili que papinho de gado ein, o gentili trabalhou no q?\nkkkk oq ele fez em proll? s\u00f3 botava os pol\u00edticos em saia justa nada demais, eu ein...", "id": "1621620664556830720"},{"created_at": "2023-02-03T21:09:34.000Z", "text": "\u00e9 quase o Programa Saia Justa kkkkkkkk https://t.co/WGFMzpAzmJ", "id": "1621616909299945473"},{"created_at": "2023-02-03T20:57:27.000Z", "text": "Minha mulher me colocando em saia justa as 18h de um sextou. https://t.co/kIxxiRmnoM", "id": "1621613862515621889"},{"created_at": "2023-02-03T20:35:12.000Z", "text": "SERVIU! Juliette aparece cantando \u201cOmbrim\u201d de Marina Sena, no Saia Justa Ver\u00e3o no GNT. Gostariam de um feat entre as duas?\u2600\ufe0f\nhttps://t.co/OjGl9cjUAM", "id": "1621608264159969280"},{"created_at": "2023-02-03T20:18:43.000Z", "text": "Coisa mais linda @juliette e Larissa Luz cantando SORTE no programa SAIA JUSTA \u2764 https://t.co/q6mCtkv2C9", "id": "1621604115552899073"},{"created_at": "2023-02-03T20:14:10.000Z", "text": "Uma perfei\u00e7\u00e3o @juliette cantando ombrim no programa SAIA JUSTA \u2764 https://t.co/rh0WA99iWA", "id": "1621602970973491200"},{"created_at": "2023-02-03T19:52:06.000Z", "text": "@Bbbmaniaca7 @dvxsbey @centralreality @GilDoVigor 3. Juliette no Saia Justa Ver\u00e3o \n\nhttps://t.co/hlEZiC7oeh", "id": "1621597417358376960"},{"created_at": "2023-02-03T19:24:54.000Z", "text": "A saia justa: diretor do Flamengo fica fora de viagem para o Marrocos.\n#Flamengo #flacamposnews #Vamosflamengo #crf @Flamengo @Flacampos_rj #camposdosgoytacazes #camposrj #TorcidadoFlamengo #MaiordoMundo #Fla #Mengo #Mengao @Timeflamengo\nhttps://t.co/7NbiC1xBOb https://t.co/svKgRyhb6F", "id": "1621590571767693318"},{"created_at": "2023-02-03T19:24:07.000Z", "text": "@mathios Ai criatura, eu tava assim e ao mesmo tempo numa saia justa. Rec\u00e9m voltei de f\u00e9rias e no segundo dia me deu isso. faltei servi\u00e7o, vai dar o que falar na firma...", "id": "1621590372127211524"},{"created_at": "2023-02-03T19:21:00.000Z", "text": "O ex-BBB entrou em uma saia justa enquanto fazia uma transmiss\u00e3o ao vivo respondendo os seguidores #tnonline #internet #bbb23 https://t.co/B8WJzmdxGA", "id": "1621589589180776450"},{"created_at": "2023-02-03T19:17:20.000Z", "text": "Juliette no Saia justa ver\u00e3o!\ud83e\udde1 https://t.co/TLcjqyZi9G", "id": "1621588667750825985"},{"created_at": "2023-02-03T19:15:46.000Z", "text": "No blog FC &amp; T: \u201cA saia justa...\u201d Vice-presidente de marketing do Flamengo saca o diretor da pasta da delega\u00e7\u00e3o que viajou ao Marrocos para abrir lugar para o filho.  https://t.co/eNXJaEO8hl via @JornalExtra", "id": "1621588270919319555"},{"created_at": "2023-02-03T19:04:26.000Z", "text": "@mrnboh que maravilha hahaha um grande saia justa", "id": "1621585419887329287"},{"created_at": "2023-02-03T18:44:24.000Z", "text": "A Juliette reagindo aos elogios de fora da bolha, sobre o Saia Justa \u00e9 meu tudo https://t.co/M49VEefci4", "id": "1621580377201467396"},{"created_at": "2023-02-03T18:38:45.000Z", "text": "Ficou na saia justa ein meu caro chris, e ainda atrapalhou a foda dos outros e magoou meu maromba https://t.co/hEMpWXF6aF https://t.co/YVOI3uo7lP", "id": "1621578955726749698"},{"created_at": "2023-02-03T18:38:20.000Z", "text": "\u00e9 a gente feliz de c\u00e1 com a repercuss\u00e3o do saia justa e a juliette toda realizada de l\u00e1 com o reconhecimento aumentando, se deus quiser esse \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o \ud83e\udd79 https://t.co/pxvQTnZHr4", "id": "1621578853972955138"},{"created_at": "2023-02-03T18:27:12.000Z", "text": "Ela respondendo o pessoal fora da bolha, no viral do Saia Justa \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f", "id": "1621576049128620034"},{"created_at": "2023-02-03T18:21:07.000Z", "text": "@juliette Ela assistiu \"saia rodada\"...ops Saia Justa??\ud83d\ude05\ud83d\ude05Ela \u00e9 muito fofa\ud83e\udd70", "id": "1621574518048178184"},{"created_at": "2023-02-03T18:15:32.000Z", "text": "amo que a juliette no saia justa entregou v\u00e1rios virais do come\u00e7o ao fim do programa. os refrescos", "id": "1621573114160205825"},{"created_at": "2023-02-03T18:02:37.000Z", "text": "https://t.co/ARb2Fq5mpj", "id": "1621569865726267393"},{"created_at": "2023-02-03T17:13:13.000Z", "text": "Saudade quando saia justa pautava as fofocas \ud83e\udd79\ud83d\ude02 https://t.co/7xxz9UiRcv", "id": "1621557430835445762"},{"created_at": "2023-02-03T16:56:00.000Z", "text": "@agoravaibrazill Se entregou \u00e0 PF e for comprovado, como ele disse, Moraes vai ter uma bela saia justa para resolver...", "id": "1621553101055344648"},{"created_at": "2023-02-03T16:49:44.000Z", "text": "sempre uma saia justa eu tentando convencer que n\u00e3o \u00e9 moconha", "id": "1621551524131241986"},{"created_at": "2023-02-03T16:21:42.000Z", "text": "@scarlosferrari @onedenilson @gleisi N\u00e3o. Algu\u00e9m no Itamarati fez isso, com certeza algum sub-bolsonaro, na certeza de q pessoas como voc\u00ea, burrinhas e manipul\u00e1veis levantasse hastag para colocar Lula numa saia justa. Mas j\u00e1 foi desmentido, n\u00e3o existe sigilo nenhum mais. A gente sabe de quem \u00e9 realmente a hipocrisia", "id": "1621544465293778944"},{"created_at": "2023-02-03T16:20:49.000Z", "text": "@larachel_ Ela d\u00e1 muito retorno tbm, o TVZ e Saia Justa com ela foram mto comentados, ent\u00e3o acho que ela deve estar sendo bem visada.\nSe souber usar isso pra alavancar a carreira, n\u00e3o tem que pare ela", "id": "1621544244123926530"},{"created_at": "2023-02-03T16:17:13.000Z", "text": "A bonequinha\ud83d\udc98 felic\u00edssima com Feedback super positivo das pessoas em todos os v\u00eddeos da bonequinha do \"Saia Justa\" merecid\u00edssimo Diva\n@Juliette \ud83d\ude0d https://t.co/XQyaudaqiF", "id": "1621543340310151169"},{"created_at": "2023-02-03T16:11:27.000Z", "text": "algu\u00e9m mais se ligou na parte que a Juliette disse que far\u00e1 mais projetos musicais, nessa pegada do Saia Justa? vem a\u00ed!", "id": "1621541889706020865"},{"created_at": "2023-02-03T15:45:23.000Z", "text": "Juliette feliz da vida com feedback super positivo das pessoas, em tds os v\u00eddeos dela cantando no Saia Justa! E eu feliz demais por ela...\nVc \u00e9 gigante Ju! \ud83e\udef6 https://t.co/CESDO9QtNQ", "id": "1621535325918044162"},{"created_at": "2023-02-03T15:34:02.000Z", "text": "@VNayr0023 Agora me deixastes em saia justa...", "id": "1621532470951776259"},{"created_at": "2023-02-03T15:32:20.000Z", "text": "Ju merece tantoo esse reconhecimento. T\u00f4 feliz de ver ela feliz pela repercuss\u00e3o do saia Justa.\u2764 https://t.co/9Y0iD7A6jO", "id": "1621532041912147968"},{"created_at": "2023-02-03T15:08:08.000Z", "text": "O Saia Justa Ver\u00e3o foi um grande acerto e \u00e9 bom ver que reconhecem o tamanho dela e \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o porque a Juliette merece  \nhttps://t.co/3CdnGhe7PM", "id": "1621525954458963968"},{"created_at": "2023-02-03T15:04:27.000Z", "text": "A Ju toda felizinha com os virais do Saia Justa \ud83e\udd0f\ud83c\udffb\ud83e\udd79", "id": "1621525028008247296"},{"created_at": "2023-02-03T14:59:09.000Z", "text": "Se a gente pegar as m\u00fasicas que juliette cantou no saia justa e pensar no j1, acredito que vai ser muito nessa pegada realmente igual ela falou, com v\u00e1rios estilos musicais. E se a voz dela ta maravilhosa daquele jeito, imagina quando finalmente tiver 100% pronto o ep/\u00e1lbum? \ud83e\udd79", "id": "1621523692210782208"},{"created_at": "2023-02-03T14:55:33.000Z", "text": "Ver Juliette feliz \u00e9 tudo pra mim, ela merece muito e o Saia Justa fez ela nos surpreender muito mais, ansioso pro j1 aqui e sigo ouvindo \"ai que del\u00edcia o ver\u00e3o\" pq n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a \u2764\ufe0f", "id": "1621522786522124289"},{"created_at": "2023-02-03T14:44:25.000Z", "text": "Ela felizinha com a repercuss\u00e3o do Saia Justa\u2026 \u00e9 tudo pra mim \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "1621519983963684865"},{"created_at": "2023-02-03T14:36:46.000Z", "text": "T\u00e3o bom ver ela assim feliz com a repercuss\u00e3o dela cantando no Saia justa.", "id": "1621518060711727106"},{"created_at": "2023-02-03T14:36:26.000Z", "text": "Coisa linda ela toda feliz com coment\u00e1rios das pessoas com as apresenta\u00e7\u00f5es no Saia Justa. Isso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o de muita coisa maravilhosa que est\u00e1 vindo, ela merece o mundo \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f", "id": "1621517975005323271"},{"created_at": "2023-02-03T14:36:09.000Z", "text": "Fico muito feliz de ver cada coment\u00e1rio dos v\u00eddeos que viralizaram da Juliette cantando no Saia Justa, e mais feliz ainda de saber o qu\u00e3o ela t\u00e1 feliz por isso. Ela merece, ela se esfor\u00e7a, ela se dedica , ela t\u00e1 estudando pra melhorar ainda mais! O lugar da Juliette \u00e9 no palco \ud83e\udd7a", "id": "1621517903001710597"},{"created_at": "2023-02-03T14:33:38.000Z", "text": "que gracinha a juli falando que t\u00e1 feliz com a repercuss\u00e3o dos v\u00eddeos dela cantando no saia justa, \u00e9 realmente algo de se orgulhar e encher de alegria pq ela tem se dedicado muito pra tudo ficar t\u00e3o lindo e t\u00e1 dando certo \ud83d\ude2d\u2764\ufe0f", "id": "1621517272652337152"},{"created_at": "2023-02-03T14:28:48.000Z", "text": "Larissa Luz no Saia Justa https://t.co/POIGQ7mHw9", "id": "1621516054626463746"},{"created_at": "2023-02-03T14:27:10.000Z", "text": "Juliette no Saia Justa https://t.co/UWydHglXcW", "id": "1621515642695458818"},{"created_at": "2023-02-03T13:30:18.000Z", "text": "O Saia Justa foi a melhor coisa que poderia ter acontecido para a Juliette e veio no melhor momento! Agora basta um \u00e1lbum de qualidade com uma sonoridade mais popular que o reconhecimento vir\u00e1 gradativamente https://t.co/l3R9wly9ft", "id": "1621501333118373888"},{"created_at": "2023-02-03T13:27:56.000Z", "text": "e o Adelson como sempre colocando qualquer um em saia justa e fez eu hablar na frente de todos aqueles professores MORRI ALI", "id": "1621500738752098304"},{"created_at": "2023-02-03T13:25:33.000Z", "text": "@yoamaro_ co\u00e9 kkkk maior saia justa", "id": "1621500137825525760"},{"created_at": "2023-02-03T13:18:04.000Z", "text": "Durante papo no \u2018Saia Justa\u2019, a apresentadora Sabrina Sato fez revela\u00e7\u00f5es sobre sua intimidade. A ex-Record abriu o jogo sobre como costuma se comportar ap\u00f3s o sexo.\n\n#PortaliG #SaiaJusta #SabrinaSato\n\nhttps://t.co/2lf8ZRoOvN", "id": "1621498256005140480"},{"created_at": "2023-02-03T12:41:47.000Z", "text": "Lullau volta atr\u00e1s e se declara candidato em 2026. Vai botar uma saia justa, batom vermelho,k para competir com Michelle Bolsonaro.", "id": "1621489123205808128"},{"created_at": "2023-02-03T12:12:36.000Z", "text": "@Vicabarbosa_ que saia justa kkkkkk", "id": "1621481780623589377"},{"created_at": "2023-02-03T10:51:36.000Z", "text": "Juliette com o saia justa ganhando o devido destaque que sempre mereceu, bom dia", "id": "1621461394083254272"},{"created_at": "2023-02-03T09:49:21.000Z", "text": "@ECantanhede Eu gosto muito quando as meninas da GNews est\u00e3o juntas.\n\u00c9 sempre interessante o papo.\nPoderiam criar um programa no estilo Saia Justa do GNT pra falar de pol\u00edtica e bastidores.\nSeria muito legal.", "id": "1621445728399654912"},{"created_at": "2023-02-03T09:43:13.000Z", "text": "@GuedinhoeFans @ValdoCruz @AndreiaSadi @MarceloLins68 @MonicaWaldvogel Deu a volta em todos, e ainda apareceu na Globonews!\nQuer presidir a CPI, colocar Ministro em saia justa e liberar o Bolsonaro, usando a imprensa! https://t.co/9REGuAn5uf", "id": "1621444185772494849"},{"created_at": "2023-02-03T05:59:20.000Z", "text": "sapato seria um advogado fora do s\u00e9rio kkkkkkk amo essas perguntas que coloca a pessoa em saia justa", "id": "1621387844571758594"},{"created_at": "2023-02-03T05:40:24.000Z", "text": "Este saia justa fica na hist\u00f3ria. \nVai na f\u00e9 @juliette https://t.co/yTWTrOsf7J", "id": "1621383078156410885"},{"created_at": "2023-02-03T04:13:43.000Z", "text": "@CentralDoGrena sim. Pregui\u00e7a gigante. Eu semprei fui f\u00e3 do Campo Neutro, mas n\u00e3o t\u00e1 dando. N\u00e3o marquei o Mucke aqui p n\u00e3o deixar ele em saia justa. Mas ele se salva. Nessa semana s\u00f3 ele lembrava que o Marcio Jonatan jogou aqui. Mas o Marcelo Rocha sabia o que rolou no Brasil-PEL em 2015 kkkkkkk", "id": "1621361265825222656"},{"created_at": "2023-02-03T03:04:33.000Z", "text": "@wilkerleaods e @arthurmoledoval simplesmente violentando pol\u00edticos com o poder da saia justa kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/YIZIk1JQtf", "id": "1621343859866312705"},{"created_at": "2023-02-03T02:57:57.000Z", "text": "esse povo que \u00e9 amante vive numa saia justa da peste, zero car\u00e1ter", "id": "1621342197751681025"},{"created_at": "2023-02-03T02:55:12.000Z", "text": "queria agradecer o pessoal da @canalgnt por ter pensado e convidado a @juliette para o Saia Justa Ver\u00e3o, s\u00e9rio! Foi super fundamental para a carreira dela como cantora que vem sendo constru\u00edda h\u00e1 mais de 1 ano. Todas as m\u00fasicas, os papos muito bons. Enfim, s\u00f3 agradecendo mesmo.\ud83e\udd0d https://t.co/vqaBzMoKul", "id": "1621341503334367233"},{"created_at": "2023-02-03T02:40:31.000Z", "text": "Amanh\u00e3, dia 3, a partir das 22h30, o GNT exibe um epis\u00f3dio do Saia Justa no qual Gl\u00f3ria Maria conversa com as Saias sobre autoestima, o sagrado de cada um e a informalidade do carioca https://t.co/l0ksaKHZWd https://t.co/hXsHz4uguA", "id": "1621337809721212928"},{"created_at": "2023-02-03T02:34:00.000Z", "text": "O viral do \u00faltimo Saia justa bateu 10k \ud83e\udd0c\ud83c\udffc", "id": "1621336168083197952"},{"created_at": "2023-02-03T01:59:21.000Z", "text": "Pensamentos de Harvey Opressor:\n\nMarcos do Val\u2026 Insanidade? \nOu a trai\u00e7\u00e3o foi t\u00e3o grande a ponto de se passar por louco para n\u00e3o colocar Dino em uma saia justa?\n\nQue me lembre seria hoje que ele apresentaria as provas que Dino facilitou as invas\u00f5es.", "id": "1621327449442115584"},{"created_at": "2023-02-03T01:45:28.000Z", "text": "#Bolsonaro queria preparar um Golpe Tabajara. Juntou seu ex\u00e9rcito d Brancaleone, com tudo q existe d ruim. O PLANO. Colocar um Senador d Segunda Divis\u00e3o p/ gravar o #Xand\u00e3o. OBJETIVO. Colocar o Ministro do STF em saia justa. Manooo. S\u00e3o muito AMADORES. Vai dar cadeia! Vai vendo..", "id": "1621323957877063682"},{"created_at": "2023-02-03T01:41:03.000Z", "text": "Saudades j\u00e1 do saia justa https://t.co/e87YaDuCBm", "id": "1621322843869913088"},{"created_at": "2023-02-03T01:37:04.000Z", "text": "@Makaleu01 KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK s\u00f3 na base da saia justa", "id": "1621321842379165696"},{"created_at": "2023-02-03T01:26:46.000Z", "text": "a saia justa que passei em uma sess\u00e3o hoje kakak", "id": "1621319250714451970"},{"created_at": "2023-02-03T01:22:22.000Z", "text": "@juliette @canalgnt quando vc contou que entraria pro time do saia justa eu fiquei ansiosa, mas por incr\u00edvel que pare\u00e7a agora que acabou eu t\u00f4 10x mais! ansiosa por tudo que vc tem preparado e pra te ver brilhar cada vez mais, assim como fez em cada um desses 5 epis\u00f3dios \ud83e\udd27\u2764\ufe0f te amo, voa!!!", "id": "1621318141245521920"},{"created_at": "2023-02-03T01:16:03.000Z", "text": "@leiatheinvestor saia justa pra zanin ?", "id": "1621316551977713664"},{"created_at": "2023-02-03T01:14:02.000Z", "text": "@GuedinhoeFans Alexandre, n\u00e3o \u00e9 menino tomo n\u00e3o, o Val de ferrar, tu achas , que o Alexandre nesse encontro com o Val , n\u00e3o tava preparado. Gente, Alexandre, conhece bandido. O Val vai se ferrar. Achando que vai colocar Alexandre em sa\u00eda justa. @GuedinhoeFans ?", "id": "1621316043544084482"},{"created_at": "2023-02-03T01:11:44.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Boulos, fica esperto. T\u00e1 cheirando \u00e0 arma\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea confia em bolsominion? O cara criou um factoide para colocar o Moraes em saia justa.", "id": "1621315464625266689"},{"created_at": "2023-02-03T01:02:18.000Z", "text": "@luizraffaello Tbm. T\u00e1 precisando ir no Doming\u00e3o do Huck cantar umas m\u00fasicas q nunca cantou igual no Saia Justa", "id": "1621313093572632576"},{"created_at": "2023-02-03T00:51:25.000Z", "text": "Os coment\u00e1rios das integrantes do Saia Justa Ver\u00e3o \ud83d\ude0d\ud83d\udc9a https://t.co/BeDUFEwlea", "id": "1621310352431501313"},{"created_at": "2023-02-03T00:44:38.000Z", "text": "Juliette agradece participa\u00e7\u00e3o no 'Saia Justa Ver\u00e3o' e recebe carinho de apresentadoras | TV &amp; Famosos | gshow https://t.co/uooUVt3aa6", "id": "1621308646335340544"},{"created_at": "2023-02-03T00:42:38.000Z", "text": "Juliette para o Saia Justa Ver\u00e3o, no GNT. https://t.co/Lt4hcCMJIa", "id": "1621308141974462465"},{"created_at": "2023-02-03T00:28:56.000Z", "text": "saia justa maior ato da gnt falo com tranquilidade https://t.co/AQFokogsPF", "id": "1621304693853921284"},{"created_at": "2023-02-03T00:11:23.000Z", "text": "Fui ver os replies da Ju, e vi que hoje ela responder um \u201cbandigente\u201d  de fora da bolha\u2026 v\u00e1rios coment\u00e1rios elogiando ela, a evolu\u00e7\u00e3o dela no v\u00eddeos das m\u00fasicas do Saia Justa.\nE cara, acho que esses dias de programa foram os que mais vi pessoas aleat\u00f3rias elogiando ela.", "id": "1621300277893636096"},{"created_at": "2023-02-03T00:08:57.000Z", "text": "@luanufal Algu\u00e9m cogitou que essa \"revela\u00e7\u00e3o\" pode ser tamb\u00e9m para colocar o Alexandre de Moraes em saia justa, pois ficou ciente da tentativa de golpe e n\u00e3o agiu imediatamente. N\u00e3o confio em golpista nem em golpista arrependido.", "id": "1621299668146585609"},{"created_at": "2023-02-03T00:07:51.000Z", "text": "@BolsonaroSP Melhor presidente ? Acho q foi o pior pq n\u00e3o foi reeleito e ainda fugiu do pa\u00eds ! Nenhum presidente ficou nessa saia justa!", "id": "1621299390131408897"},{"created_at": "2023-02-03T00:02:14.000Z", "text": "Juliette agradece participa\u00e7\u00e3o no 'Saia Justa Ver\u00e3o' e recebe carinho de apresentadoras | TV &amp; Famosos | gshow https://t.co/fWhrr6p6Rw", "id": "1621297976944517121"},{"created_at": "2023-02-02T23:48:41.000Z", "text": "Foppa me coloca em casa saia justa \n\nHEJ TO BE AO VIVO EM BRAS\u00cdLIA", "id": "1621294568523055106"},{"created_at": "2023-02-02T23:07:28.000Z", "text": "@stephdocelover S\u00f3 saldos positivos esse Saia Justa !", "id": "1621284193786335234"},{"created_at": "2023-02-02T22:56:43.000Z", "text": "o saia justa nos deu tudo obrigada saia justa", "id": "1621281489450156032"},{"created_at": "2023-02-02T22:34:58.000Z", "text": "Ningu\u00e9m quer essa saia justa.\nhttps://t.co/hxnEsQft3i", "id": "1621276016940392449"},{"created_at": "2023-02-02T22:34:32.000Z", "text": "@juliette @canalgnt Foi lindoo demais, eu amei acompanhar a sua participa\u00e7\u00e3o no Saia Justa Ver\u00e3o! Arrasooou muitooo... \ud83d\udc9b\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1621275907355807745"},{"created_at": "2023-02-02T22:22:45.000Z", "text": "O Saia Justa foi incr\u00edvel, juntou duas coisas maravilhosas que eu amo na Juliette, ouvir ela falar e ouvir ela cantar \u2764\ufe0f\ud83e\udd7a\ud83e\udd0f um verdadeiro presente https://t.co/JXnSMfcfiA", "id": "1621272940569411586"},{"created_at": "2023-02-02T22:12:13.000Z", "text": "outro viralzinho do saia justa \ud83e\udd30\ud83c\udffb", "id": "1621270291648335874"},{"created_at": "2023-02-02T22:00:08.000Z", "text": "quem vai ser o anjo que vai me passar na DM o link com os mp3 das m\u00fasicas do saia justa? https://t.co/Fv2KZl8mxC", "id": "1621267250555621381"},{"created_at": "2023-02-02T21:54:01.000Z", "text": "JULIETTE NO SAIA JUSTA VER\u00c3O NA GNT \u2764\ufe0f\ud83c\udf35\ud83e\udd17\ud83e\udd70@juliettefreire https://t.co/iDPUf06iRp", "id": "1621265709652115456"},{"created_at": "2023-02-02T21:40:22.000Z", "text": "@juliette @canalgnt Foi t\u00e3o bom te acompanhar na realiza\u00e7\u00e3o desse sonho de fazer parte do Saia Justa! T\u00f4 muito orgulhosa do teu desempenho, tanto nos papos quanto nas performances.", "id": "1621262273003102209"},{"created_at": "2023-02-02T21:39:59.000Z", "text": "Temporada do saia justa:\n\nUm viral de mais de 70k com o primeiro programa, cheio de verificado comentando \nOtima aceita\u00e7\u00e3o do p\u00fablico de fora.\nV\u00e1rios mini virais no decorrer de cada apresenta\u00e7\u00e3o.\nMeu Deus  eu pedi uma refei\u00e7\u00e3o e tu me destes um banquete. https://t.co/fhuQV4W8OQ", "id": "1621262180015390724"},{"created_at": "2023-02-02T21:38:15.000Z", "text": "@juliette @canalgnt Foi maravilhoso, Juliette \n\n\u00c9 verdade que vai ter o Saia Justa Outono?", "id": "1621261741286899713"},{"created_at": "2023-02-02T21:36:00.000Z", "text": "Conta pro Cl\u00f4 qual desses looks foi o seu favorito do Saia Justa Ver\u00e3o?! https://t.co/xPG1ofYxzS", "id": "1621261174976221188"},{"created_at": "2023-02-02T21:33:37.000Z", "text": "@juliette @canalgnt Foi perfeito! Voc\u00ea \u00e9 talentosa em tudo o que faz e nos mostrou mais um pouco do seu talento. O saia justa Ver\u00e3o veio pra somar em sua carreira e nos proporcionar momentos \u00fanicos de muito amor, admira\u00e7\u00e3o e mais conhecimento na m\u00fasica \u2764\ufe0f", "id": "1621260577187168257"},{"created_at": "2023-02-02T21:31:30.000Z", "text": "top maiores acertos da carreira da juliette:\n- sessions \n- turn\u00ea caminho\n- s\u00e3o joaoliette\n- saia justa de ver\u00e3o \n- J1 (sim estou manifestando as melhores energias pra esse projeto que mal nasceu e ser\u00e1 o maior ato da carreira da juli https://t.co/q5tOV7uaG1", "id": "1621260044963651585"},{"created_at": "2023-02-02T21:30:15.000Z", "text": "Juliette agradece participa\u00e7\u00e3o no 'Saia Justa Ver\u00e3o' e recebe carinho de apresentadoras #Aprizion  \n\nhttps://t.co/39NeZrzNoV https://t.co/QzeFOKoMsX", "id": "1621259727568257024"},{"created_at": "2023-02-02T21:30:05.000Z", "text": "@juliette @canalgnt Foi lindooo ju ,vc arraso nessa temporada no Saia justa Ver\u00e3o, foi incr\u00edvel acompanha aqui ,eu ri muito ,cantei e principalmente amei os bate papo foi dms ,que pena que acabou!Cada um de vcs deram de si nesse trabalho, \u00e9 deram muito ,pk fico tudo inesquec\u00edvel  \ud83e\udd17\ud83e\udde1\ud83d\ude0d", "id": "1621259685260140546"},{"created_at": "2023-02-02T21:27:12.000Z", "text": "Foi tudo lindooo ju ,essa temporada no Saia justa Ver\u00e3o, que pena que acabou!Eu me diverti com cada um  de vcs ,amei o bate papo ,cantei junto e principalmente dei muita risada ,foi incr\u00edvel \ud83e\udde1\ud83d\ude0d https://t.co/3bwyaxRRPL", "id": "1621258963034439681"},{"created_at": "2023-02-02T21:25:31.000Z", "text": "@juliette @canalgnt Foi lindooo ju ,essa temporada no Saia justa Ver\u00e3o, eu me diverti com cada um de vcs ,eu ri muito ,cantei junto e principalmente amei os bate papo ,que pena que acabou!Mais foi incr\u00edvel acompanha tudo aqui ,J\u00e1 t\u00f3 cm sds \ud83e\udd7a\ud83e\udde1\ud83d\ude0d", "id": "1621258537606291456"},{"created_at": "2023-02-02T21:25:30.000Z", "text": "Fazer o Saia Justa perto do lan\u00e7amento do \u00e1lbum novo foi um grande acerto, v\u00e1rias m\u00fasicas furaram a bolha e atingiram um p\u00fablico novo que com certeza vai ter curiosidade de ver o novo projeto dela. Amei demais \u2764\ufe0f https://t.co/qboAh5zHKb", "id": "1621258532355018758"},{"created_at": "2023-02-02T21:22:24.000Z", "text": "@juliette @canalgnt Foi incr\u00edvel Ju ,essa temporada no Saia Justa ver\u00e3o,me diverti muito cm vcs ,rindo dms e principalmente os papo ,foi tudo lindooo \ud83e\udde1\ud83d\ude0d", "id": "1621257752092835840"},{"created_at": "2023-02-02T21:21:46.000Z", "text": "@juliette @canalgnt muito orgulhosa e grata por presenciar mais um ciclo conclu\u00eddo com muito \u00eaxito na sua carreira, voc\u00ea merece todos os elogios por nos entregar apresenta\u00e7\u00f5es com tanta qualidade e paix\u00e3o de uma verdadeira artista junto a um papo t\u00e3o bacana como o do saia justa! \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o \u2764\ufe0f", "id": "1621257593560645641"},{"created_at": "2023-02-02T21:17:40.000Z", "text": "Obrigada pela temporada do saia justa @canalgnt vcs foram luz \ud83e\udd70\ud83d\udcab\nhttps://t.co/OpUEnrt14T", "id": "1621256560012836866"},{"created_at": "2023-02-02T21:17:15.000Z", "text": "Juliette com as meninas ontem no Saia Justa Ver\u00e3o. Sentiremos saudades \u2764\ufe0f\ud83e\udd7a https://t.co/wzwFVBQOYV", "id": "1621256458976231427"},{"created_at": "2023-02-02T21:11:46.000Z", "text": "O saia justa ter vindo antes do j1 foi uma acerto na carreira dela. O povo j\u00e1 vai esperar sabendo que ela evoluiu muito.", "id": "1621255077959704576"},{"created_at": "2023-02-02T20:53:04.000Z", "text": "S\u00c3O PAULO, SP (FOLHAPRESS) - Quando Sabrina Sato, 41, anunciou sua sa\u00edda do programa Saia Justa, do canal pago GNT, j\u00e1 era esperado que ela anunciasse outro projeto em breve. Nesta quarta-feira (1\u00ba), o mist\u00e9rio foi desfeito: a apresentadora vai coman...\nhttps://t.co/3LHH5wNDZq", "id": "1621250369593409538"},{"created_at": "2023-02-02T20:14:29.000Z", "text": "Saia Justa Ver\u00e3o 2023 foi encerrado com esse dueto incrivel de Juliette e Larissa Luz cantando \"Sorte\" da nossa eterna Gal Costa no dia 01/02 \n\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o \n\n12/12\n\nhttps://t.co/z4Hdnx0vRB", "id": "1621240662795423746"},{"created_at": "2023-02-02T20:10:21.000Z", "text": "No \u00faltimo Saia Justa Ver\u00e3o Juliette tbm participou do momento Karaok\u00ea e cantou junto com Astrid Fontenelle, Lua Xavier, Larissa Luz e Sabrina Sato \"Evid\u00eancias\" hino nacional de Chit\u00e3ozinho &amp; Xoror\u00f3 no dia 01/02 \n\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o \n\n11/12\n\nhttps://t.co/E6tLOwrQbx", "id": "1621239622310174720"},{"created_at": "2023-02-02T20:09:28.000Z", "text": "Esse v\u00eddeo de Juliette cantando Marina Senna no Saia Justa teve um viral t\u00e3o positivo que eu to bestinha at\u00e9 agora! n\u00e3o por ela, pq eu j\u00e1 sabia que ela \u00e9 uma cantora foda, mas pelas pessoas estarem reconhecendo isso tbm QUE FELICIDADE", "id": "1621239397747249153"},{"created_at": "2023-02-02T20:03:08.000Z", "text": "Juliette abriu o \u00faltimo Saia Justa Ver\u00e3o 2023 cantando \"Ombrim\" da banda Rosa Neon no dia 01/02 \n\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o \n\n10/12\n\nhttps://t.co/whHpuhqKzJ", "id": "1621237804393955329"},{"created_at": "2023-02-02T19:59:25.000Z", "text": "Juliette encerrou o quarto Saia Justa ver\u00e3o cantando \"Vixe que gostoso\" no dia 25/01 \n\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\n\n9/12\nhttps://t.co/p55cqxp3Xh", "id": "1621236868590231556"},{"created_at": "2023-02-02T19:56:30.000Z", "text": "Juliette abriu o quarto Saia Justa Ver\u00e3o cantando \"Meu peda\u00e7o de pecado\" de Jo\u00e3o Gomes no dia 25/01 \n\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\n\n8/12\n\nhttps://t.co/gUP61QkMIU", "id": "1621236134280847361"},{"created_at": "2023-02-02T19:54:00.000Z", "text": "Juliette encerrou o terceiro Saia Justa Ver\u00e3o cantando \"Meu jeito de amar\" de Duda Beat no dia 18/01\n\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\n\n7/12\n\nhttps://t.co/QxGOGsrh9C", "id": "1621235505542086661"},{"created_at": "2023-02-02T19:49:04.000Z", "text": "Juliette abriu o terceiro Saia Justa Ver\u00e3o cantando \"Sossego\" grande classico do eterno Tim Maia no dia 18/01\n\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\n\n6/12\n\nhttps://t.co/2CScuw6Yoe", "id": "1621234265999507458"},{"created_at": "2023-02-02T19:48:58.000Z", "text": "@ocolunista_ @AndreiaSadi @octavio_guedes @MonicaWaldvogel Ele n sabia onde foi a reuni\u00e3o\u2026 cara de pau mentindo na cara dura! Circo pra cpi e colocar @alexandre na saia justa", "id": "1621234241060093955"},{"created_at": "2023-02-02T19:46:13.000Z", "text": "Juliette encerrou o segundo Saia Justa Ver\u00e3o cantando \"V\u00e1rias queixas\" m\u00fasica do Olodum no dia 11/01\n\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\n\n5/12\n\nhttps://t.co/G2Dxyyt3BX", "id": "1621233549469782016"},{"created_at": "2023-02-02T19:43:42.000Z", "text": "Juliette abriu o segundo Saia Justa Ver\u00e3o cantando \"Solar\" no dia 11/01\n\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\n\n4/12\nhttps://t.co/S9to6tbdMq", "id": "1621232916247285762"},{"created_at": "2023-02-02T19:40:18.000Z", "text": "Juliette encerrou o primeiro  Saia Justa Ver\u00e3o cantando \"Baianidade Nag\u00f4\" da Banda Mel no dia 04/01\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\n\n3/12\n\nhttps://t.co/AD6gmIZcRR", "id": "1621232057467736071"},{"created_at": "2023-02-02T19:36:10.000Z", "text": "Juliette abriu o primeiro Saia Justa Ver\u00e3o cantando \"Tempos modernos\" do Lulu Santos no dia 04/01\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\n2/12\n\nhttps://t.co/eKnxQhsXjL", "id": "1621231018203029509"},{"created_at": "2023-02-02T19:33:29.000Z", "text": "Thread da Juliette cantando no Saia Justa Ver\u00e3o 2023\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o \n1/12 https://t.co/Yq3Ooguvyq", "id": "1621230341804498944"},{"created_at": "2023-02-02T19:15:12.000Z", "text": "acabei de ver um v\u00eddeo do saia justa que a rita lee e a fernanda young se d\u00e3o o maior beij\u00e3o eu com certeza fui gerada desse ato", "id": "1621225740153851905"},{"created_at": "2023-02-02T18:37:11.000Z", "text": "Sorte (Gal Costa) - Juliette e Larissa Luz no Saia Justa Ver\u00e3o. https://t.co/UK9yKRb3b9 via @YouTube", "id": "1621216175261622273"},{"created_at": "2023-02-02T17:46:30.000Z", "text": "@BelRak01 Ombros, que me era desconhecida est\u00e1 na minha cabe\u00e7a\u2026 mas, tempos modernos lhe deu o reconhecimento merecido colocando-a no seu lugar de cantora em qualquer ritmo popular! Juliette brilhou no saia justa! Merece muito!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc78\ud83c\udffb\ud83c\udf35\u2764\ufe0f", "id": "1621203421712859138"},{"created_at": "2023-02-02T17:16:33.000Z", "text": "@canalgnt @juliette @astridfontenell @Luaxavier @larissaluzofc @SabrinaSato Estou padecendo pq semana que vem n\u00e3o tem mais Juliette no Saia Justa \ud83d\ude2d", "id": "1621195882749214720"},{"created_at": "2023-02-02T17:09:31.000Z", "text": "toda semana um viral novo da diva no saia justa amamos ver https://t.co/z0Cw90W91V", "id": "1621194113059098627"},{"created_at": "2023-02-02T16:32:31.000Z", "text": "Queria stories e reels da @juliette cantando no Saia Justa Ver\u00e3o. @acessojuliette", "id": "1621184801871904768"},{"created_at": "2023-02-02T15:31:30.000Z", "text": "uma das coisas que eu consegui fazer na minha vida foi conhecer a Gl\u00f3ria Maria de perto, trocar umas palavras quando eu participei do Saia Justa e ela foi a artista convidada. Sou grata.", "id": "1621169448228106240"},{"created_at": "2023-02-02T15:25:13.000Z", "text": "saia justa e seus virais musicais positivos v\u00e3o fazer muita falta, em apenas um dia j\u00e1 me sinto \u00f3rf\u00e3 desse programa \ud83d\ude2d \n\n@juliette fa\u00e7a alguma coisa", "id": "1621167864823664640"},{"created_at": "2023-02-02T14:59:18.000Z", "text": "Os quotes do meu \u00faltimo rt est\u00e3o uma del\u00edcia, saia justa foi luz viu", "id": "1621161343985545216"},{"created_at": "2023-02-02T14:39:18.000Z", "text": "@VEJA Nada de saia justa, todo mundo sabe que Madonna \u00e9 insuport\u00e1vel ao ser entrevistada", "id": "1621156307654029321"},{"created_at": "2023-02-02T14:33:00.000Z", "text": "Coluna O Som e a F\u00faria | A saia justa de Gl\u00f3ria Maria que quase melou entrevista com Madonna &gt;&gt;&gt; https://t.co/MqaLlMlcO1 https://t.co/I0bTe3bE9s", "id": "1621154723205369857"},{"created_at": "2023-02-02T14:25:38.000Z", "text": "Qual cover da Juliette no Saia Justa vc mais gostou ? \nMe:Ombrim", "id": "1621152870128324609"},{"created_at": "2023-02-02T14:16:28.000Z", "text": "meu pai me coloca em cada saia justa tem vez que pqp", "id": "1621150562220916741"},{"created_at": "2023-02-02T14:10:38.000Z", "text": "eita que saia justa", "id": "1621149096571736065"},{"created_at": "2023-02-02T13:41:11.000Z", "text": "GNT anuncia Gabriela Prioli e Bela Gil como apresentadoras do 'Saia Justa'\n https://t.co/rFCMVLxORP https://t.co/w5N4pMmzcm", "id": "1621141685190397958"},{"created_at": "2023-02-02T13:22:11.000Z", "text": "T\u00e3o orgulhosa da participa\u00e7\u00e3o da Juliette no Saia Justa. V\u00e1rias apresenta\u00e7\u00f5es maravilhosas. Canta muitooo parab\u00e9ns @juliette \ud83d\udc9a\ud83c\udf35\ud83d\ude0d https://t.co/75IHpdJCBw", "id": "1621136904270790656"},{"created_at": "2023-02-02T13:13:21.000Z", "text": "Bom dia cactos ,\nParte 1 - Apresenta\u00e7\u00f5es Juliette no Saia Justa Ver\u00e3o 2023. \n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o https://t.co/Af0SQu6Pzo", "id": "1621134681394786308"},{"created_at": "2023-02-02T13:09:44.000Z", "text": "@samuelvenancio uma pergunta mestre: como \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o entre setorista e clube no tocante as cr\u00edticas quanto aos deslizes da gest\u00e3o do clube? Notei uma saia justa entre o setorista do CAM da Itatiaia e o \u00e2ncora do programa na crise do time de Vespasiano.", "id": "1621133771511668737"},{"created_at": "2023-02-02T12:31:58.000Z", "text": "Marcos do Val demorou quase 2 meses pra denunciar isso? S\u00f3 qnd ficou na saia justa sendo cobrado pelos bolsonaristas ele resolveu dar um tiro no pr\u00f3prio aliado?", "id": "1621124266828902401"},{"created_at": "2023-02-02T11:33:46.000Z", "text": "@GayerGus Voc\u00eas colocaram o tal de deus em tanta saia justa, que foi comprovado que ele n\u00e3o existe\u2019", "id": "1621109619832795137"},{"created_at": "2023-02-02T09:59:16.000Z", "text": "@eltonpacheco @Biakicis @rogeriosmarinho Jornalista questiona o convidado e deixa ele responder ou deixa o convidado na saia justa, por\u00e9m se \u00e9 para emitir opini\u00e3o, ent\u00e3o que tenha um programa pr\u00f3prio de opini\u00e3o.", "id": "1621085835150909440"},{"created_at": "2023-02-02T09:11:50.000Z", "text": "Juliette e Larissa Luz cantando \"Sorte\", de Gal Costa, no programa Saia Justa Ver\u00e3o no gnt que show de milh\u00f5es \u2764\ufe0f https://t.co/klmofRxwgF", "id": "1621073898023587841"},{"created_at": "2023-02-02T09:07:50.000Z", "text": "@juliette @canalgnt @astridfontenell @Luaxavier @larissaluzofc @SabrinaSato Temos mt orgulho de vc, @juliette , com toda certeza ver sua evolu\u00e7\u00e3o musical ao longo dessa temporada no Saia Justa foi um grande presente para todos n\u00f3s \ud83c\udf35\u2764.", "id": "1621072894825754626"},{"created_at": "2023-02-02T08:28:35.000Z", "text": "@jacquecoment Total achei ele numa saia justa,aline foi t\u00e3o desnecess\u00e1ria", "id": "1621063014446145536"},{"created_at": "2023-02-02T07:19:30.000Z", "text": "Mais uma vez dormi e n\u00e3o assisti o saia justa completo, como \u00e9 ruim esse vida de Olga.", "id": "1621045629349920768"},{"created_at": "2023-02-02T04:25:20.000Z", "text": "@canalgnt   saia justa ver\u00e3o@astridfontenell   como vc fica depois  de uma boa transar   depois  vinho com um queijinho   vc t\u00e1 no vulc\u00e3o vulc\u00e3o  literalmente no ruivo de madrugada   220     se for ruim eu  viro pro outro lado  e durmo", "id": "1621001801779773440"},{"created_at": "2023-02-02T04:16:28.000Z", "text": "@JulietteFInfos @amarinasena A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620999569860345857"},{"created_at": "2023-02-02T04:16:22.000Z", "text": "@JulietteFInfos @amarinasena A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA VER\u00c3O", "id": "1620999542027218945"},{"created_at": "2023-02-02T04:16:05.000Z", "text": "A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA VER\u00c3O", "id": "1620999473261596674"},{"created_at": "2023-02-02T04:15:49.000Z", "text": "A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620999403409494016"},{"created_at": "2023-02-02T04:04:47.000Z", "text": "Juliette para o programa Saia justa ver\u00e3o \ud83c\udf35\n\n- Viu nos explore? Siga para mais conte\u00fado como esse \ud83d\ude09 \n\nTags: #juliette #juliettefreire #juliettecantora\ud83c\udf35 https://t.co/4Hd7e93ZaP", "id": "1620996628864802817"},{"created_at": "2023-02-02T03:35:29.000Z", "text": "Gabeira tretando com a Eliane Cantanh\u00eade agora na #GloboNews. Saia justa pra Natuza Nery \ud83d\ude2c", "id": "1620989254032855041"},{"created_at": "2023-02-02T03:30:27.000Z", "text": "saia justa vai deixar saudades, foi bom n\u00e3o s\u00f3 pra n\u00f3s como f\u00e3s que tivemos a oportunidade de ouvir ela cantar outras m\u00fasicas, falar sobre v\u00e1rios assuntos e conhecer um pouco mais dela, mas tamb\u00e9m pra ju como cantora, a visibilidade e a repercuss\u00e3o foi muito positiva \ud83e\udd79", "id": "1620987987847790592"},{"created_at": "2023-02-02T03:27:56.000Z", "text": "@Plkjunior1 @davisinho777 @byorderpeaky Mas vc viu que Black disse antes que tinha algu\u00e9m e ele falou rindo que tb tinha. Pode ser q realmente tenha, mas tb pode ser q tenha falado pra sair da saia justa. Mas foi balde de \u00e1gua fria sem duvida.", "id": "1620987353413165057"},{"created_at": "2023-02-02T03:26:43.000Z", "text": "Foi incr\u00edvel @juliette ,a temporada no Saia justa Ver\u00e3o, que pena que acabou,j\u00e1 t\u00f3 cm sds \ud83e\udd7a\ud83e\udde1\ud83d\ude0d https://t.co/IVhAC63iUE", "id": "1620987049733148672"},{"created_at": "2023-02-02T03:14:52.000Z", "text": "@AcessinhoR Juliette no saia justa ver\u00e3o", "id": "1620984064504369154"},{"created_at": "2023-02-02T02:55:01.000Z", "text": "@Rosaalves01 EU TAMB\u00c9M ESTOU COM SAUDADES DELA NO SAIA JUSTA VER\u00c3O \ud83e\udde1\ud83c\udf1f\u2764\ufe0f\u2728\ufe0f", "id": "1620979071302918145"},{"created_at": "2023-02-02T02:48:12.000Z", "text": "@liwtuitta @Mjuly_h exatamente t\u00f4 falando do bbb \u00f1 do saia justa", "id": "1620977357514227713"},{"created_at": "2023-02-02T02:36:07.000Z", "text": "Juliette e Larissa Luz cantando \"Sorte\", de Gal Costa, no Saia Justa Ver\u00e3o. \u2764\ufe0f#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o  https://t.co/MtWyXuZnrM", "id": "1620974316572524547"},{"created_at": "2023-02-02T02:32:35.000Z", "text": "@LucasRafael Marina Sena, Mari Fernandez, Dilsinho e dps desse feat do Saia Justa Larissa Luz \ud83d\ude0d", "id": "1620973426742632448"},{"created_at": "2023-02-02T02:26:55.000Z", "text": "Mostrando cada vez mais sua evolu\u00e7\u00e3o, Juliette fez um cover da m\u00fasica \u201cOmbrim\u201d de Marina Sena no programa 'Saia Justa' e ficou PERFEITO! \ud83d\udc4f https://t.co/qI2t6hh0w1", "id": "1620971999152734208"},{"created_at": "2023-02-02T02:24:14.000Z", "text": "@juliette Amei Ju ,a temporada no Saia Justa ver\u00e3o no GNT ,que pena que acabou \ud83e\udd7a\ud83e\udde1\ud83d\ude0d", "id": "1620971323672657921"},{"created_at": "2023-02-02T02:17:50.000Z", "text": "essa temporada que a ju fez do saia justa foi mt aben\u00e7oada pra ela https://t.co/6tiKzGRP1i", "id": "1620969714305617920"},{"created_at": "2023-02-02T02:14:21.000Z", "text": "Juliette e Larissa Luz cantando \"Sorte\", de nossa eterna Gal Costa no Saia Justa Ver\u00e3o. #JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o https://t.co/OLTS6cUtT9", "id": "1620968837670633477"},{"created_at": "2023-02-02T02:10:44.000Z", "text": "@centralreality Ela t\u00e1 arrasando nesses musicais do Saia Justa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1620967927347400705"},{"created_at": "2023-02-02T02:09:30.000Z", "text": "Deepois do Saia Justa de Ver\u00e3o fiquei mais ansiosa ainda para J1!!!", "id": "1620967615484301317"},{"created_at": "2023-02-02T02:07:38.000Z", "text": "Al\u00e9m dos vocais de milh\u00f5es, a escolha das m\u00fasicas do Saia Justa foi certeira! Amei todas!\n\n#JulietteNoSaiaJustaVerao", "id": "1620967146657583105"},{"created_at": "2023-02-02T02:02:49.000Z", "text": "@juliette no Saia Justa Ver\u00e3o!\ud83e\udde1 Q projeto lindo! \ud83d\ude0d Um presente p n\u00f3s! Apresenta\u00e7\u00f5es bel\u00edssimas!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Q voz! Q talento! Obg, Ju!\ud83e\udd70 https://t.co/7iNxRhUjTa", "id": "1620965935346765824"},{"created_at": "2023-02-02T01:59:25.000Z", "text": "Depois do Saia Justa minhas expectativas para o J1 chegou ao n\u00edvel m\u00e1ximo.\nEla t\u00e1 muitooo pronta! J1 vai vir para estourar a boca do bal\u00e3o! \nT\u00f4 surtandooooo! https://t.co/fyXngQb9Kj", "id": "1620965076978266112"},{"created_at": "2023-02-02T01:58:54.000Z", "text": "E pensar que a Juliette ao inv\u00e9s de ter participado do Saia Justa poderia est\u00e1 fazendo Travessia e recebendo um enxurrada de cr\u00edticas, a recusa de participar da novela foi uma das melhores decis\u00e3o que ela tomou, quem quer tudo ao mesmo tempo acabar n\u00e3o ficando bom em nada", "id": "1620964948896780288"},{"created_at": "2023-02-02T01:58:44.000Z", "text": "Confesse que ver a evolu\u00e7\u00e3o dela e as m\u00fasicas que ela cantou no saia justa me deixa bem esperan\u00e7osa para esse novo projeto dela", "id": "1620964906186199040"},{"created_at": "2023-02-02T01:58:07.000Z", "text": "Confesso que quando soube que ela seria a atra\u00e7\u00e3o musical do Saia Justa, fiquei receosa. Quando vi a proposta, fiquei ainda mais. Mas que acerto esse programa! Que bela prepara\u00e7\u00e3o da cantora. Entregou performances incr\u00edveis. Deu um passo a frente. Parab\u00e9ns @Juliette \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1620964750623670272"},{"created_at": "2023-02-02T01:56:54.000Z", "text": "Que orgulho da minha Cantora Juliette, essa temporada da SAIA JUSTA VER\u00c3O foi simplesmente incr\u00edvel. \u2764\ufe0f", "id": "1620964443965505537"},{"created_at": "2023-02-02T01:56:44.000Z", "text": "JULIETTE Minha Cantora Favorita, parab\u00e9ns por me presentear com o melhor Saia Justa de todos os tempos. Obrigada\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1620964401368150017"},{"created_at": "2023-02-02T01:55:59.000Z", "text": "Acabou o saia Justa e o que eu tenho a dizer \u00e9 que eu tenho MUITO orgulho da Juliette. Orgulho dela q sempre d\u00e1 o melhor de si e tem evolu\u00eddo muito como cantora. Te amo @juliette \ud83e\udd27\u2764\n\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o https://t.co/b9j4mdFtK2", "id": "1620964215803760640"},{"created_at": "2023-02-02T01:55:41.000Z", "text": "@stephdocelover Aquela tela era pro saia justa mesmo?", "id": "1620964139882655744"},{"created_at": "2023-02-02T01:51:58.000Z", "text": "Acabou a temporada de ver\u00e3o do Saia Justa e, nem na minha vers\u00e3o mais otimista, eu esperava um saldo t\u00e3o positivo pra Juliette. E eu nem t\u00f4 falando sobre o(s) viral(is), mas sobre a receptividade \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o dela. Enfim, t\u00f4 bem feliz. Parab\u00e9ns por mais esse passo, @juliette \u2764\ufe0f", "id": "1620963203235852289"},{"created_at": "2023-02-02T01:51:10.000Z", "text": "Essa edi\u00e7\u00e3o inteira do Saia Justa Ver\u00e3o, foi maravilhosa pra mostrar mais a voz da Juliette e ver o quanto ela evoluiu, todos os virais foram prova disso", "id": "1620963001447899137"},{"created_at": "2023-02-02T01:44:03.000Z", "text": "J\u00e1 t\u00f4 com saudades do Saia Justa Ver\u00e3o \nComo foi lindo...voc\u00ea cantou muuuuito...brilhou como sempre Juliette @juliette \n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o https://t.co/nFleIo31yV", "id": "1620961210824003584"},{"created_at": "2023-02-02T01:43:33.000Z", "text": "o \u00faltimo saia justa de ver\u00e3o me deixando com gostinho de quero mais\u2026 o programa de hoje foi maravilhoso de assistir, um papo bem legal e s\u00f3 com mulheres \ud83d\udd25 https://t.co/RopmJ3nG3Y", "id": "1620961085036855297"},{"created_at": "2023-02-02T01:43:19.000Z", "text": "Saia Justa foi um programa excelente para a Juliette. Mostrou para um novo p\u00fablico sua arte de cantar e encantar. Foram programas incr\u00edveis, onde ela demonstrou confian\u00e7a e mostrou seu talento. Cada programa uma apresenta\u00e7\u00e3o melhor que a outra. Orgulho de voc\u00ea @juliette \u2764\ufe0f", "id": "1620961027558096896"},{"created_at": "2023-02-02T01:42:36.000Z", "text": "Acabou o Saia Justa de Ver\u00e3o e eu j\u00e1 estou com muitas saudades e  com um orgulho imenso da @juliette. Como f\u00e3 que acompanha toda o caminho de Juliette desde o in\u00edcio, me sinto t\u00e3o feliz de ver o tanto que Juliette \u00e9 luz e se dedica no que faz. \u00c9 algo pautado de muita verdade. \u2764\ufe0f", "id": "1620960846053773312"},{"created_at": "2023-02-02T01:42:29.000Z", "text": "@claydisse @JulietteViral Perfeita !\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620960815594766336"},{"created_at": "2023-02-02T01:42:09.000Z", "text": "O Saia Justa Ver\u00e3o chegou ao fim e n\u00f3s queremos saber: qual dos looks que a Juliette usou durante a temporada voc\u00eas mais gostaram? \u2728 https://t.co/mYQuiTpMXv", "id": "1620960735240294400"},{"created_at": "2023-02-02T01:40:53.000Z", "text": "Agora \u00e9 hora do viral hein meus cuctos em Sorte! Obrigada gnt, obrigada saia justa, por ter chamado nossa menina pra essa temporada incr\u00edvel de ver\u00e3o! Um programa com pautas maravilhosas, pessoas incr\u00edveis e com a Juli cantando! Pena que passou r\u00e1pido. O que ser\u00e1 das quartas \ud83e\udd27", "id": "1620960414837395458"},{"created_at": "2023-02-02T01:40:43.000Z", "text": "Completamente sem palavras pro \u00faltimo programa do saia justa de ver\u00e3o, Foi de longe o melhor programa. Que coisa linda foi essa temporada, parab\u00e9ns aos envolvidos e parab\u00e9ns @juliette por sempre n\u00f3s encher de orgulho. \n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o", "id": "1620960373976498176"},{"created_at": "2023-02-02T01:40:42.000Z", "text": "o saia justa foi um cheirinho de todas as alegrias q o J1 vai trazer https://t.co/CuT5Iy5yNC", "id": "1620960369798791168"},{"created_at": "2023-02-02T01:40:39.000Z", "text": "agora que o saia justa acabou digo com tranquilidade que baianidade nag\u00f4 foi o melhor cover da juliette na temporada e sem choro", "id": "1620960357673013249"},{"created_at": "2023-02-02T01:39:12.000Z", "text": "@vidjinsky Debz, eu chorei! Meu Deus do C\u00e9u, por favor, veja se tem possibilidade de transformar as apresenta\u00e7\u00f5es da Ju no Saia Justa em m\u00fasica no Spotify.", "id": "1620959990801661952"},{"created_at": "2023-02-02T01:38:54.000Z", "text": "Estamos muito orgulhosos das apresenta\u00e7\u00f5es da @juliette no Saia Justa . Brilhou demais \ud83c\udf35\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o", "id": "1620959916717666305"},{"created_at": "2023-02-02T01:38:48.000Z", "text": "amei a juliette participando do saia justa, obrigada saia justa por todos os virais\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "id": "1620959891056631808"},{"created_at": "2023-02-02T01:37:18.000Z", "text": "Eu t\u00f4 arrepiada com os vocais da juliette cantando \"Sorte\", de Gal Costa no Saia Justa Ver\u00e3o. #JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\n\nhttps://t.co/EYwjuu1leU", "id": "1620959512764243969"},{"created_at": "2023-02-02T01:36:10.000Z", "text": "Um dos melhores programas que a Juliette participou: Saia Justa! Foi bem bacana !", "id": "1620959229162168321"},{"created_at": "2023-02-02T01:35:27.000Z", "text": "Eu vou sentir muita saudade do saia justa mds como serei vazia nas quartas-feiras \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1620959047167127554"},{"created_at": "2023-02-02T01:34:40.000Z", "text": "Juliette e Larissa Luz cantando \"Sorte\", de nossa eterna Gal Costa no Saia Justa Ver\u00e3o. #JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o https://t.co/Z8gE4llOP0", "id": "1620958851913895937"},{"created_at": "2023-02-02T01:34:07.000Z", "text": "@bruniette A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620958711597367296"},{"created_at": "2023-02-02T01:33:51.000Z", "text": "\u00e9 isso e j\u00e1 estou com saudade do saia justa ver\u00e3o \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8 #JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o", "id": "1620958644631224322"},{"created_at": "2023-02-02T01:32:59.000Z", "text": "to triste que esse era o ultimo saia justa com ela \ud83d\ude14", "id": "1620958424946327552"},{"created_at": "2023-02-02T01:32:25.000Z", "text": "@engajuu Kkkkkkk\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620958285707763712"},{"created_at": "2023-02-02T01:32:07.000Z", "text": "@cactosparaenses A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620958207593119744"},{"created_at": "2023-02-02T01:31:59.000Z", "text": "Amei o saia justa ver\u00e3o, n\u00e3o tinha como dar errado com Juliette, Sabrina, Francisco Bosco, Jo\u00e3o Vicente! Pena que foi um projeto curto #SaiaJustaVer\u00e3o", "id": "1620958175938879488"},{"created_at": "2023-02-02T01:31:03.000Z", "text": "@udak_ratito A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620957941053657088"},{"created_at": "2023-02-02T01:30:10.000Z", "text": "@ticolirogalinho A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620957717723770880"},{"created_at": "2023-02-02T01:29:59.000Z", "text": "@tuittascarpa @canalgnt Sim!\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620957670449594368"},{"created_at": "2023-02-02T01:29:40.000Z", "text": "@vitorino_suely #JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620957592460890112"},{"created_at": "2023-02-02T01:26:14.000Z", "text": "@juliettandose Eu ri demais com Dona F\u00e1tima confundindo o Saia Justa com saia rodada kkkkk", "id": "1620956728958369793"},{"created_at": "2023-02-02T01:25:37.000Z", "text": "@Eupriscily @juliette 3\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620956573437947905"},{"created_at": "2023-02-02T01:25:18.000Z", "text": "@csmpkr #JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620956494484357120"},{"created_at": "2023-02-02T01:23:51.000Z", "text": "@EdRaposoBrasil H\u00e1 \u00e9! Esse cara n vale nada! E o Bolsonaro o que fez para ajudar nessa saia justa? Vazouuuu ! Quantos ing\u00eanuos est\u00e3o na cadeia com seus bens aprendidos?.. em 15 dd esse molusco assinou tudo que queria e o motociata ficou com as \u201c4 linhas\u201d e f* com o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7varonil..", "id": "1620956127377723392"},{"created_at": "2023-02-02T01:19:38.000Z", "text": "@tuittascarpa A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nDez", "id": "1620955066969780225"},{"created_at": "2023-02-02T01:19:29.000Z", "text": "@tuittascarpa A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nNove", "id": "1620955031049572353"},{"created_at": "2023-02-02T01:19:24.000Z", "text": "@tuittascarpa A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nOito", "id": "1620955009948196864"},{"created_at": "2023-02-02T01:19:19.000Z", "text": "@tuittascarpa A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nSete", "id": "1620954987433193474"},{"created_at": "2023-02-02T01:19:14.000Z", "text": "@tuittascarpa A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nSeis", "id": "1620954966428123137"},{"created_at": "2023-02-02T01:19:08.000Z", "text": "@tuittascarpa A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nCinco", "id": "1620954941052588032"},{"created_at": "2023-02-02T01:19:03.000Z", "text": "@tuittascarpa A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nQuatro", "id": "1620954918319435778"},{"created_at": "2023-02-02T01:18:56.000Z", "text": "@tuittascarpa A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nTres", "id": "1620954892658688001"},{"created_at": "2023-02-02T01:18:51.000Z", "text": "@tuittascarpa A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nDois", "id": "1620954871141629953"},{"created_at": "2023-02-02T01:18:47.000Z", "text": "@tuittascarpa A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nUm", "id": "1620954851013439489"},{"created_at": "2023-02-02T01:18:41.000Z", "text": "@tuittascarpa A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620954826728169478"},{"created_at": "2023-02-02T01:17:21.000Z", "text": "@freiirebh A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620954493872652289"},{"created_at": "2023-02-02T01:16:51.000Z", "text": "@JeffyJEK @tatafreire7 A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620954367104012288"},{"created_at": "2023-02-02T01:16:43.000Z", "text": "@MariCactoDaJuju @tatafreire7 A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620954334589599744"},{"created_at": "2023-02-02T01:16:35.000Z", "text": "@EuSouCactoDaJu @tatafreire7 A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620954300561371136"},{"created_at": "2023-02-02T01:16:15.000Z", "text": "@tatafreire7 A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nDez", "id": "1620954216947916800"},{"created_at": "2023-02-02T01:16:09.000Z", "text": "@tatafreire7 A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nNove", "id": "1620954190934863873"},{"created_at": "2023-02-02T01:16:03.000Z", "text": "@tatafreire7 A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nOito", "id": "1620954164821114880"},{"created_at": "2023-02-02T01:15:56.000Z", "text": "@tatafreire7 A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nSete", "id": "1620954137604288512"},{"created_at": "2023-02-02T01:15:48.000Z", "text": "@tatafreire7 A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nSeis", "id": "1620954103450050562"},{"created_at": "2023-02-02T01:15:43.000Z", "text": "@tatafreire7 A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nCinco", "id": "1620954081404780545"},{"created_at": "2023-02-02T01:15:37.000Z", "text": "@tatafreire7 A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nQuatro", "id": "1620954055102328832"},{"created_at": "2023-02-02T01:15:31.000Z", "text": "@tatafreire7 A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nTres", "id": "1620954032562130945"},{"created_at": "2023-02-02T01:15:30.000Z", "text": "Eu vou sentir falta do Saia Justa de Ver\u00e3o!\nSentir falta da Ju cantando \ud83e\udd27 #SaiaJustaVerao \n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o", "id": "1620954026623008768"},{"created_at": "2023-02-02T01:15:24.000Z", "text": "@tatafreire7 A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nDois", "id": "1620954003197800448"},{"created_at": "2023-02-02T01:14:44.000Z", "text": "@tatafreire7 A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nUm", "id": "1620953834121039874"},{"created_at": "2023-02-02T01:14:37.000Z", "text": "@tatafreire7 A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620953802726596608"},{"created_at": "2023-02-02T01:11:20.000Z", "text": "D.F\u00e1tima:Gente assistam o Saia rodada \nJuliette: \u00c9 Saia Justa mulherrrr kkkk\u0137k\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o https://t.co/6dkLalZiPX", "id": "1620952976318939136"},{"created_at": "2023-02-02T01:10:00.000Z", "text": "@cactopotiguares Amei demais essa temporada do Saia Justa\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o", "id": "1620952643605774336"},{"created_at": "2023-02-02T01:09:37.000Z", "text": "Dona F\u00e1tima:gente assiste saia rodada..kkkkkkkkkkkkk.\nJuliette: \u00e9  saia justa mulher..kkkkkkkkk\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o", "id": "1620952544116719617"},{"created_at": "2023-02-02T01:08:24.000Z", "text": "@Pobitelegramju #JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620952238440218624"},{"created_at": "2023-02-02T01:08:10.000Z", "text": "@juliette @canalgnt @astridfontenell @Luaxavier @larissaluzofc @SabrinaSato Vamos ficar com saudades de ver nossa Ju cantando nas quartas no Saia Justa no GNT. \u00c9 lindo ver seu crescimento na m\u00fasica, Ju.\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o", "id": "1620952180457881605"},{"created_at": "2023-02-02T01:08:08.000Z", "text": "@juliette @canalgnt #Juliette No saia justa ver\u00e3o", "id": "1620952171520086016"},{"created_at": "2023-02-02T01:08:00.000Z", "text": "@labelledejuli Ela \u00e9  demais kkkkkkkk\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620952140343836672"},{"created_at": "2023-02-02T01:06:13.000Z", "text": "@portalabonitta @juliette \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620951688881524736"},{"created_at": "2023-02-02T01:04:48.000Z", "text": "Saia justa, podia passar todo dia! As pautas s\u00e3o as melhores \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1620951332579581953"},{"created_at": "2023-02-02T01:03:23.000Z", "text": "@UploadJuliette @amarinasena Perfeitaaaa\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620950975795138571"},{"created_at": "2023-02-02T01:02:59.000Z", "text": "Foram 5 programas incr\u00edveis: Juliette cantou e encantou a todos ao seu redor, conversou e debateu sobre diversos assuntos. Saia Justa de Ver\u00e3o foi um grande Acerto em sua carreira, foi lindo acompanhar!!! @juliette\n\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\n#SaiaJustaVer\u00e3o https://t.co/B3O0nYbrmt", "id": "1620950878789455872"},{"created_at": "2023-02-02T01:02:40.000Z", "text": "@juliette Muito !!\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620950796606255109"},{"created_at": "2023-02-02T01:02:22.000Z", "text": "@minervaromana A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620950719930191873"},{"created_at": "2023-02-02T01:01:46.000Z", "text": "@mywriterside1 Amei esta fala do saia justa agora. \u00c9 quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica explicar os males q o perfume \u00edntimo pode fazer por corpo e pro psicol\u00f3gico da mulher.", "id": "1620950572341039104"},{"created_at": "2023-02-02T01:01:37.000Z", "text": "@juliette @acessojuliette A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620950531450585089"},{"created_at": "2023-02-02T01:01:25.000Z", "text": "@acessojuliette A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620950482985558016"},{"created_at": "2023-02-02T01:00:08.000Z", "text": "@cactosparaenses A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620950159223029760"},{"created_at": "2023-02-02T00:59:40.000Z", "text": "@kinhaef @portalabonitta A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620950044047286278"},{"created_at": "2023-02-02T00:59:25.000Z", "text": "@smirdeloff @portalabonitta A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620949979841064960"},{"created_at": "2023-02-02T00:59:19.000Z", "text": "@irisdeju @portalabonitta A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620949953215401984"},{"created_at": "2023-02-02T00:59:16.000Z", "text": "Peti\u00e7\u00e3o para ter mais saia justa no inverno, primavera, outono...#SaiaJustaVer\u00e3o #JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o", "id": "1620949939894341632"},{"created_at": "2023-02-02T00:59:13.000Z", "text": "@kinhaef @portalabonitta A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620949930863910913"},{"created_at": "2023-02-02T00:58:15.000Z", "text": "@portalabonitta A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620949686277242880"},{"created_at": "2023-02-02T00:58:02.000Z", "text": "kkkkkkkkkkk dona f\u00e1tima chamando saia justa de saia rodada", "id": "1620949630203617280"},{"created_at": "2023-02-02T00:57:38.000Z", "text": "\u00daltimo Saia Justa Ver\u00e3o t\u00e1 no ar! \nComo eu gosto dessa vibe!", "id": "1620949531218116609"},{"created_at": "2023-02-02T00:57:13.000Z", "text": "@juliette @canalgnt @astridfontenell @Luaxavier @larissaluzofc @SabrinaSato Essa temporada do Saia Justa ficou + q especial com a participa\u00e7\u00e3o da nossa @juliette cantando.", "id": "1620949424263290880"},{"created_at": "2023-02-02T00:56:37.000Z", "text": "@juliettandose A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620949275692892160"},{"created_at": "2023-02-02T00:56:37.000Z", "text": "@fefito N\u00e3o! Quarta feira \u00e9 dia de Saia Justa!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1620949273159548928"},{"created_at": "2023-02-02T00:56:28.000Z", "text": "@AcessinhoR A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nK", "id": "1620949236237103105"},{"created_at": "2023-02-02T00:56:23.000Z", "text": "@AcessinhoR A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nJ", "id": "1620949215815024640"},{"created_at": "2023-02-02T00:56:18.000Z", "text": "@AcessinhoR A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nI", "id": "1620949194889363456"},{"created_at": "2023-02-02T00:56:13.000Z", "text": "@AcessinhoR A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nH", "id": "1620949173620334593"},{"created_at": "2023-02-02T00:56:08.000Z", "text": "@juliette muito orgulho de voc\u00ea e dessa trajet\u00f3ria no saia justa \nte amo #JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o", "id": "1620949154985037825"},{"created_at": "2023-02-02T00:56:08.000Z", "text": "@AcessinhoR A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nG", "id": "1620949152199852034"},{"created_at": "2023-02-02T00:56:03.000Z", "text": "@AcessinhoR A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nF", "id": "1620949132922822657"},{"created_at": "2023-02-02T00:55:58.000Z", "text": "@AcessinhoR A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nE", "id": "1620949112261840896"},{"created_at": "2023-02-02T00:55:53.000Z", "text": "@AcessinhoR A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nD", "id": "1620949090489229312"},{"created_at": "2023-02-02T00:55:48.000Z", "text": "@AcessinhoR A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nC", "id": "1620949070952153088"},{"created_at": "2023-02-02T00:55:44.000Z", "text": "@AcessinhoR A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nB", "id": "1620949050613956608"},{"created_at": "2023-02-02T00:55:39.000Z", "text": "@AcessinhoR A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA\nA", "id": "1620949032846893056"},{"created_at": "2023-02-02T00:55:35.000Z", "text": "@AcessinhoR A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620949014899310593"},{"created_at": "2023-02-02T00:55:28.000Z", "text": "@maxnaide @AcessinhoR A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620948984897617920"},{"created_at": "2023-02-02T00:55:22.000Z", "text": "@Roberta16199652 @AcessinhoR A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620948958708105217"},{"created_at": "2023-02-02T00:55:15.000Z", "text": "@JeffyJEK @AcessinhoR A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620948932502208513"},{"created_at": "2023-02-02T00:55:01.000Z", "text": "@Roberta16199652 @AcessinhoR A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620948873912160258"},{"created_at": "2023-02-02T00:54:35.000Z", "text": "@AcessinhoR A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620948763295760385"},{"created_at": "2023-02-02T00:53:49.000Z", "text": "@Eupriscily @juliette #JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620948570433003520"},{"created_at": "2023-02-02T00:53:21.000Z", "text": "@docersx @acessojuliette A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620948453554806787"},{"created_at": "2023-02-02T00:52:55.000Z", "text": "@docersx @acessojuliette A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620948342539751426"},{"created_at": "2023-02-02T00:52:45.000Z", "text": "@maga_daju @acessojuliette A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620948301288980480"},{"created_at": "2023-02-02T00:52:33.000Z", "text": "@docersx @acessojuliette A\u00ed, que del\u00edcia o ver\u00e3o\nA gente mostra o ombrim\nA gente brinca no ch\u00e3o...\ud83c\udfb6\n#JulietteNoSaiaJustaVer\u00e3o\nJULIETTE NO SAIA JUSTA", "id": "1620948251183808513"}]