[{"tweets_quantity": 195},{"created_at": "2023-02-08T23:14:05.000Z", "text": "@tarcisiogdf @AssembleiaSP Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha senten\u00e7a judicial desobrigando-a \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o! \n@tarcisiogdf \nSancione a Lei Bruno Graf!", "id": "1623460188169576448"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:33.000Z", "text": "@tarcisiogdf Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha senten\u00e7a judicial desobrigando-a \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o! \n@tarcisiogdf \nSancione a Lei Bruno Graf!", "id": "1623460050017681408"},{"created_at": "2023-02-08T18:26:40.000Z", "text": "RT @mreginafs: @tarcisiogdf Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha senten\u00e7a judicial de\u2026", "id": "1623387853567758336"},{"created_at": "2023-02-08T15:34:19.000Z", "text": "@tarcisiogdf Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha senten\u00e7a judicial desobrigando-a \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o! \n@tarcisiogdf \nSancione a Lei Bruno Graf!", "id": "1623344481280921600"},{"created_at": "2023-02-08T13:23:19.000Z", "text": "S\u00f3 em Janeiro o ChatGPT alcan\u00e7ou 100 MILH\u00d5ES de usu\u00e1rios. E j\u00e1 produziu at\u00e9 senten\u00e7a judicial. #ChatGPT #InteligenciaArtificial #tecnologia #inovacao", "id": "1623311516991733760"},{"created_at": "2023-02-08T12:09:48.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1623293015929286657"},{"created_at": "2023-02-08T10:26:37.000Z", "text": "RT @mreginafs: @karinamichelin @LopesMlucia @tarcisiogdf Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embo\u2026", "id": "1623267048808652800"},{"created_at": "2023-02-07T20:24:57.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1623055234586247169"},{"created_at": "2023-02-07T20:05:32.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1623050349585072128"},{"created_at": "2023-02-07T19:51:18.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1623046767603220490"},{"created_at": "2023-02-07T18:40:24.000Z", "text": "@talvezescobar Senten\u00e7a judicial? Trabalho for\u00e7ado? \nCerteza que n\u00e3o \u00e9. A op\u00e7\u00e3o \u00e9 sua. N\u00e3o v\u00e1.", "id": "1623028923326922752"},{"created_at": "2023-02-07T17:04:12.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1623004714563432448"},{"created_at": "2023-02-07T16:22:54.000Z", "text": "@sportrecife Min\u00fasculos. \u00c9 o \u00fanico time do planeta que comemora uma senten\u00e7a judicial.", "id": "1622994318758711298"},{"created_at": "2023-02-07T16:21:33.000Z", "text": "@centralpolitcs artigo 12, \u00a7 4\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, ser\u00e1 declarada a perda da nacionalidade do brasileiro que: \nI - tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o, por senten\u00e7a judicial, em virtude de atividade nociva ao interesse nacional; \nII - adquirir outra nacionalidade, salvo no casos:", "id": "1622993981263994888"},{"created_at": "2023-02-07T15:45:20.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622984867645386754"},{"created_at": "2023-02-07T15:14:50.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622977189602906112"},{"created_at": "2023-02-07T14:44:17.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622969504589402113"},{"created_at": "2023-02-07T13:50:55.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622956070917353474"},{"created_at": "2023-02-07T09:36:34.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622892065620168704"},{"created_at": "2023-02-07T05:14:25.000Z", "text": "@lelispatricia De acordo com o artigo 12, \u00a7 4\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, ser\u00e1 declarada a perda da nacionalidade do brasileiro que: \n\nI - tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o, por senten\u00e7a judicial, em virtude de atividade nociva ao interesse nacional; \n(Segue)", "id": "1622826092405858305"},{"created_at": "2023-02-07T04:19:38.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622812304600629248"},{"created_at": "2023-02-07T01:42:36.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622772787747205125"},{"created_at": "2023-02-07T01:42:21.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622772722840248320"},{"created_at": "2023-02-07T01:19:59.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622767093623017472"},{"created_at": "2023-02-07T00:57:29.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622761431123873792"},{"created_at": "2023-02-07T00:48:27.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622759159971082242"},{"created_at": "2023-02-07T00:24:56.000Z", "text": "PAGA O LULA, DELTAN , E N\u00c3O BUFA!\nSENTEN\u00c7A JUDICIAL N\u00c3O SE DISCUTE... SE CUMPRE !!! https://t.co/ELluHHL0e1", "id": "1622753238981255169"},{"created_at": "2023-02-07T00:18:00.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622751496835047427"},{"created_at": "2023-02-07T00:15:57.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622750978297499649"},{"created_at": "2023-02-06T23:50:11.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622744496457891840"},{"created_at": "2023-02-06T23:23:16.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622737720056418304"},{"created_at": "2023-02-06T22:55:06.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622730633834377220"},{"created_at": "2023-02-06T21:01:07.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622701947001208844"},{"created_at": "2023-02-06T20:54:15.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622700219610660876"},{"created_at": "2023-02-06T20:53:34.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622700047082160135"},{"created_at": "2023-02-06T20:36:27.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622695739238322192"},{"created_at": "2023-02-06T20:25:00.000Z", "text": "Pedido foi do MPF ap\u00f3s demora em cumprir senten\u00e7a judicial.\n#Florian\u00f3polis #Prefeitura #TVCultura\nhttps://t.co/qJdG5OzjZE", "id": "1622692858175098890"},{"created_at": "2023-02-06T20:25:00.000Z", "text": "Pedido foi do MPF ap\u00f3s demora em cumprir senten\u00e7a judicial.\n#Florian\u00f3polis #Prefeitura #TVCultura\nhttps://t.co/XYVlTqQSsc", "id": "1622692857969778689"},{"created_at": "2023-02-06T20:09:20.000Z", "text": "@karinamichelin @LopesMlucia @tarcisiogdf Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha senten\u00e7a judicial desobrigando-a \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o! \n@tarcisiogdf \nn\u00e3o nos decepcione!", "id": "1622688917018316815"},{"created_at": "2023-02-06T19:29:06.000Z", "text": "RT @mreginafs: @Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha sen\u2026", "id": "1622678791754551304"},{"created_at": "2023-02-06T19:27:48.000Z", "text": "@Steh_Papaiano @DouglasGarcia Minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha senten\u00e7a judicial desobrigando-a \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o! \n@tarcisiogdf \nn\u00e3o nos decepcione!", "id": "1622678462447190016"},{"created_at": "2023-02-06T18:11:08.000Z", "text": "@FrederKamen @JanainaDoBrasil @DouglasGarcia @tarcisiogdf @JanainaDoBrasil, @DouglasGarcia, minha filha, em seu \u00faltimo per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, continua amea\u00e7ada pela Unesp embora tenha senten\u00e7a judicial desobrigando-a \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o! @tarcisiogdf, n\u00e3o nos decepcione!", "id": "1622659169210826753"},{"created_at": "2023-02-06T15:35:30.000Z", "text": "\u2696\ufe0f PPP x PLR\n\nUma decis\u00e3o judicial voltou a liberar o pagamento do PPP por parte de gest\u00e3o da #Petrobr\u00e1s, medida aplicada sem di\u00e1logo com os trabalhadores e suas entidades sindicais.\n\nVeja: https://t.co/HcMwRVIFQH", "id": "1622620004469334016"},{"created_at": "2023-02-06T14:38:21.000Z", "text": "RT @expresso: Dias depois de apresentar os lucros mais altos de sempre, o banco espanhol Santander \u00e9 confrontado com uma nova senten\u00e7a judi\u2026", "id": "1622605622922321921"},{"created_at": "2023-02-06T14:21:06.000Z", "text": "Dias depois de apresentar os lucros mais altos de sempre, o banco espanhol Santander \u00e9 confrontado com uma nova senten\u00e7a judicial que, embora reduza o valor em 15%, o obriga a pagar indemniza\u00e7\u00e3o a Andrea Orcel https://t.co/0L5RY4EvPS", "id": "1622601280114896898"},{"created_at": "2023-02-06T13:59:53.000Z", "text": "@FotosDeFatos Uma senten\u00e7a judicial com a v\u00edrgula mal colocada pode acabar com a vida de uma pessoa.", "id": "1622595940828819461"},{"created_at": "2023-02-06T12:16:02.000Z", "text": "@ECantanhede Kkkkkkk kkkkkkkkk kkkkkkkkk kkkkkkkkk kkkkkkkkk. Por um acaso a senhora est\u00e1 discordando da senten\u00e7a judicial???????", "id": "1622569808322592772"},{"created_at": "2023-02-05T20:38:11.000Z", "text": "@douglasprotazio O policial deu 2 tiros de aviso, o \"jovem\" continuou a agredi-lo. Tinha trocentas pessoas agredind. \nO q o policial deveria fazer? Agraddecer?\nN\u00e3o s\u00e3o vcs que falam que senten\u00e7a judicial se cumpre?\nOrdem de pol\u00edcia n\u00e3o?\nQuem vcs acham que faz cumprir a ordem do Juiz? A POL\u00cdCIA!", "id": "1622333788972785664"},{"created_at": "2023-02-04T19:43:45.000Z", "text": "@bollemdb Monica, sugiro fazer uma outra  experi\u00eancia interessante com o Al: redigir uma peti\u00e7\u00e0o ou senten\u00e7a judicial. S\u00f3 os muito criativos e com esp\u00edrito cr\u00edtico sobreviver\u00e3o. Al\u00e9m, \u00e9 claro, dos operadores do ChatGPT.", "id": "1621957704242663424"},{"created_at": "2023-02-04T12:47:19.000Z", "text": "@Monivilela Bom dia Monique. Essa \u00e9 uma informa\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m do Athletico? Pois na senten\u00e7a judicial foi autorizado o pagamento referente aos 35% que o Coelho detinha dos direitos federativos. https://t.co/aaq4LuMIvG", "id": "1621852903521636354"},{"created_at": "2023-02-04T03:47:37.000Z", "text": "A Gra\u00e7a, prevista legalmente, n\u00e3o se resume no Decreto presidencial\u2026 necess\u00e1rio que seja admitida \u201cpor senten\u00e7a judicial\u201d! https://t.co/ne50xluqxE", "id": "1621717085821833219"},{"created_at": "2023-02-03T22:27:20.000Z", "text": "PPP \u274c PLR\n\nUma decis\u00e3o judicial voltou a liberar o pagamento do PPP por parte de gest\u00e3o da Petrobr\u00e1s, medida aplicada sem di\u00e1logo com os trabalhadores e suas entidades sindicais.\n\n\ud83d\udccc Saiba mais no site:https://t.co/ByAfrUuJfy https://t.co/yLULlp5NA0", "id": "1621636481717571585"},{"created_at": "2023-02-03T03:49:16.000Z", "text": "@mtsyanks_ @realfutebolnews 65% da popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria no Brasil t\u00e1 na cadeia sem processo e sem senten\u00e7a. isso tudo que vcs t\u00e3o reclamando sobre os patriotas do dia 8 \"ah, mas essa pris\u00e3o preventiva\", \"cad\u00ea a senten\u00e7a judicial\", a justi\u00e7a ja vinha fazendo h\u00e1 muitas decadas. vcs n\u00e3o ligavam, pq eram pretos", "id": "1621355109375508480"},{"created_at": "2023-02-02T20:03:59.000Z", "text": "Eis uma novidade. Rep\u00f3rter e jornal condenados na Justi\u00e7a por, segundo a pr\u00f3pria senten\u00e7a judicial, veicularem uma not\u00edcia com informa\u00e7\u00f5es verdadeiras\nhttps://t.co/heDwyPMkhS", "id": "1621238017565360129"},{"created_at": "2023-02-02T19:22:05.000Z", "text": "RT @imparcialonline: O munic\u00edpio de S\u00e3o Lu\u00eds tem prazo de 30 dias para o cumprimento da senten\u00e7a judicial\nhttps://t.co/Fpoe68F9l3", "id": "1621227474704121857"},{"created_at": "2023-02-02T19:12:28.000Z", "text": "O munic\u00edpio de S\u00e3o Lu\u00eds tem prazo de 30 dias para o cumprimento da senten\u00e7a judicial\nhttps://t.co/Fpoe68F9l3", "id": "1621225052397002754"},{"created_at": "2023-02-02T18:13:38.000Z", "text": "@powerrangii @thisisjinxed @siteptbr Voc\u00ea tem ideia que no Brasil leva anos pra sair uma senten\u00e7a judicial e muitas delas s\u00e3o derrubadas depois ? Se acha que o wpp \u00e9 um reino encantado sem crimes desculpa te mandar a real, mas est\u00e1 completamente equivocado.", "id": "1621210246336188418"},{"created_at": "2023-02-02T16:04:36.000Z", "text": "O pessoal da casa que passou anos largada vieram. Acho que finalmente saiu a senten\u00e7a judicial.", "id": "1621177774084857860"},{"created_at": "2023-02-01T22:27:23.000Z", "text": "@tarcisiogdf , minha filha continua amea\u00e7ada pela Unesp, embora tenha senten\u00e7a judicial desobrigando-a da vacina\u00e7\u00e3o! N\u00e3o nos decepcione! https://t.co/15LcKIaHQ9", "id": "1620911716967268359"},{"created_at": "2023-02-01T12:42:59.000Z", "text": "\u00a7 1\u00ba A altera\u00e7\u00e3o imotivada de prenome poder\u00e1 ser feita na via extrajudicial apenas 1 (uma) vez, e sua desconstitui\u00e7\u00e3o depender\u00e1 de senten\u00e7a judicial.     (Inclu\u00eddo pela Lei n\u00ba 14.382, de 2022)", "id": "1620764651293388800"},{"created_at": "2023-02-01T03:28:18.000Z", "text": "@g_ortega_t @radioeleitoral @felipeneto Ta provado que ele n\u00e3o cometeu? Mostra a senten\u00e7a judicial amigo, ou vc e o juiz do caso?", "id": "1620625058933936129"},{"created_at": "2023-01-31T00:36:09.000Z", "text": "... Agora, pra fechar, sabe quais s\u00e3o as formas em que \u00e9 poss\u00edvel perder a nacionalidade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7?\n1) Perder\u00e1 a naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f, em virtude de atividade nociva ao interesse nacional. Ex.: Participa\u00e7\u00e3o em grupos terroristas. \ud83d\udd2b", "id": "1620219346789494786"},{"created_at": "2023-01-31T00:18:56.000Z", "text": "@tathamarques1 @RealBarone @change_br Por gentileza poste aqui alguma senten\u00e7a judicial inocentando o Lula. Poste! Vamos l\u00e1! Procure\u2026", "id": "1620215014136348672"},{"created_at": "2023-01-30T22:48:33.000Z", "text": "@palmeirasms @goleada_info Sim, cara, no jornalismo \u00e9 assim que funciona, quanto n\u00e3o houver senten\u00e7a judicial, tem que ser usado o termo \"suposta\"", "id": "1620192269151387648"},{"created_at": "2023-01-30T22:08:37.000Z", "text": "Aten\u00e7\u00e3o senhoras e senhores, ainda hoje no Blog do TR estarei cumprindo senten\u00e7a judicial proclamada em favor do Excelent\u00edssimo Senador Rog\u00e9rio Carvalho.\n\nPortanto, n\u00e3o deixem de ler porque decis\u00e3o judicial em favor de PTista n\u00e3o \u00e9 todo dia que a gente v\u00ea.", "id": "1620182219716444164"},{"created_at": "2023-01-30T21:15:01.000Z", "text": "RT @Estadao: \u201cMas, mesmo ap\u00f3s a senten\u00e7a judicial, essas determina\u00e7\u00f5es nunca foram devidamente cumpridas. Com o enfraquecimento dos \u00f3rg\u00e3os\u2026", "id": "1620168733204566016"},{"created_at": "2023-01-30T10:09:42.000Z", "text": "RT @Estadao: \u201cMas, mesmo ap\u00f3s a senten\u00e7a judicial, essas determina\u00e7\u00f5es nunca foram devidamente cumpridas. Com o enfraquecimento dos \u00f3rg\u00e3os\u2026", "id": "1620001297641668608"},{"created_at": "2023-01-30T10:01:22.000Z", "text": "\u201cMas, mesmo ap\u00f3s a senten\u00e7a judicial, essas determina\u00e7\u00f5es nunca foram devidamente cumpridas. Com o enfraquecimento dos \u00f3rg\u00e3os de apoio ind\u00edgena e de combate aos crimes ambientais na gest\u00e3o Jair Bolsonaro, o garimpo cresceu ainda mais.\u201d", "id": "1619999200904712192"},{"created_at": "2023-01-30T00:13:58.000Z", "text": "eu passo 6 horas com a fam\u00edlia do meu pai e consigo montar uma senten\u00e7a judicial c tudo oq eh falado nesse meio tempo", "id": "1619851379270647809"},{"created_at": "2023-01-29T16:21:39.000Z", "text": "A san\u00e7\u00e3o de perda do cargo vital\u00edcio s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel, unicamente, \u201cpor senten\u00e7a judicial transitada em julgado\u201d (CF, art. 128, \u00a7 5\u00ba, inciso I, \u201ca\u201d), n\u00e3o podendo ser aplicada como penalidade de processo administrativo disciplinar.\n\nSTF; MS 31523 AgR, julgado em 07-10-2020.", "id": "1619732515845197826"},{"created_at": "2023-01-28T12:42:37.000Z", "text": "@iberethenorio @TassioDenker \u00a7 1\u00ba A altera\u00e7\u00e3o imotivada de prenome poder\u00e1 ser feita na via extrajudicial apenas 1 (uma) vez, e sua desconstitui\u00e7\u00e3o depender\u00e1 de senten\u00e7a judicial.", "id": "1619315006277050368"},{"created_at": "2023-01-27T22:57:15.000Z", "text": "Ent\u00e3o, uma idosa \u00e9 presa por dizer: \u201cvamos pra guerra agora, vamos pegar esse Xand\u00e3o\u201d, sem processo, sem ampla defesa, sem senten\u00e7a judicial que a condene em primeira e segunda inst\u00e2ncia \u2026 e chamam isso de democracia ? Miseric\u00f3rdia ! https://t.co/2PKCS5gDWV", "id": "1619107295706894337"},{"created_at": "2023-01-27T17:34:07.000Z", "text": "LRP:\n\n\u270d\ufe0fa altera\u00e7\u00e3o IMOTIVADA de prenome poder\u00e1 ser feita na via extrajudicial apenas 1 vez , e sua desconstitui\u00e7\u00e3o depender\u00e1 de senten\u00e7a judicial .", "id": "1619025977463681024"},{"created_at": "2023-01-27T17:29:18.000Z", "text": "@gigi_dutra @alvarodias_ Vitaliciedade \u00e9 a garantia da perda de que a cargo s\u00f3 ocorrerr\u00e1 por senten\u00e7a judicial transitada em julgado, via processo no qual haja ampla defesa e contradit\u00f3rio. Desculpa se n pode afastar servidor pq fez tu fez merda e se fudeu. :)", "id": "1619024763640508416"},{"created_at": "2023-01-27T13:14:42.000Z", "text": "O Governo do Estado ter\u00e1 que adequar a estrutura do Centro de Atendimento aos Surdos (CAS) de Mossor\u00f3 para torn\u00e1-lo acess\u00edvel \u00e0s pessoas com defici\u00eancia. \u00c9 o que determina uma senten\u00e7a judicial obtida pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio Grande do https://t.co/Pfpf404V8S", "id": "1618960690114428930"},{"created_at": "2023-01-27T07:07:52.000Z", "text": "@BK_pu_1978 @TSEjusbr Logo, algu\u00e9m esteve mexendo nos sistemas sem autoriza\u00e7\u00e3o. Ele ter alterado uma senten\u00e7a judicial n\u00e3o comprova que n\u00e3o tenha alterado mais coisas. \u00c9 essa garantia q o TSE tem obriga\u00e7\u00e3o funcional de fornecer de forma inequ\u00edvoca, coerente, e perfeita tecnicamente.", "id": "1618868377283629057"},{"created_at": "2023-01-27T05:50:54.000Z", "text": "@TSEjusbr Como sabemos se o hacker e inseriu uma senten\u00e7a judicial falsa nos sistemas do tribunal n\u00e3o teve acesso aos m\u00f3dulos q contabilizam os votos ?", "id": "1618849007694131206"},{"created_at": "2023-01-26T23:55:24.000Z", "text": "@DoutorPandego @FlavioDino ART. 12. \u00a7 4\u00ba - Ser\u00e1 declarada a perda da nacionalidade do brasileiro que:\n\nI - tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o, por senten\u00e7a judicial, em virtude de atividade nociva ao interesse nacional; CF. Atividade nociva", "id": "1618759540044079105"},{"created_at": "2023-01-26T20:42:36.000Z", "text": "Prolixidade e sucintez em senten\u00e7a judicial s\u00e3o dois erros da prola\u00e7\u00e3o do decreto, n\u00e3o raro a prolixidade leva a contradi\u00e7\u00e3o dos argumento e a sucintez \u00e0 nega\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o jurisdicional por omiss\u00e3o do previsto no 93, IX, da CF aus\u00eancia de fundamentos. Tem que ser exata. https://t.co/YWeYzXfBex", "id": "1618711021451104256"},{"created_at": "2023-01-26T16:07:45.000Z", "text": "https://t.co/3CBOWUg4D9 E a\u00ed GADO GENOCIDA de CURUMINS e CRIAN\u00c7AS de COMUNIDADES POBRES; entendam isso , ser\u00e1 que entender\u00e3o o que \u00e9 o STF -SUPREMO Tribunal Federal? Assim como \u00b4\u00b4MISS\u00c2O DADA \u00e9 MISS\u00c3O CUMPRIDA``, \u00b4\u00b4SENTEN\u00c7A JUDICIAL \u00e9 SENTEN\u00c7A OBEDECIDA``!\u00c9 o IMP\u00c9RIO da LEI!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "1618641854140153856"},{"created_at": "2023-01-26T14:01:40.000Z", "text": "@matheusmandy @rodrigocapelo O Judici\u00e1rio n\u00e3o \u00e9 uma zona. Interpretar \u00e9 uma das fun\u00e7\u00f5es do Juiz. Isso se chama Hermen\u00eautica. Senten\u00e7a Judicial n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 baseada na Lei, tem a doutrina e a Jurisprud\u00eancia, al\u00e9m de legisla\u00e7\u00e3o alien\u00edgena. @matheusmandy tem essas decis\u00f5es judiciais que o Textor falou?", "id": "1618610125333483521"},{"created_at": "2023-01-26T13:40:04.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Impeachment sem crime de responsabilidade \u00e9 golpe. Assim como senten\u00e7a judicial sem provas e baseada apenas em convic\u00e7\u00f5es, ou seja, nas fantasias golpistas do juiz.", "id": "1618604686545932289"},{"created_at": "2023-01-26T07:02:07.000Z", "text": "@fatimabezerra @RenanFilho_ @walteralvesrn APROVEITA E PAGA OS PRECAT\u00d3RIOS QUE SEU GOVERNO DO RN DEVE AOS APOSENTADOS DA SET RN DESDE 2019 EM SENTEN\u00c7A JUDICIAL DESCUMPRIDA... https://t.co/U3H5IgQmd6", "id": "1618504542517366784"},{"created_at": "2023-01-26T02:23:05.000Z", "text": "Como diz o ditado. Senten\u00e7a judicial n\u00e3o se questiona, se cumpre! https://t.co/aGxqOH7nGM", "id": "1618434318740893698"},{"created_at": "2023-01-26T02:20:04.000Z", "text": "@ggreenwald @gduvivier Fake news n\u00e3o \u00e9 crime. Ali\u00e1s, no Brasil n\u00e3o existe crime sem lei anterior que o defina (artigo 5\u00ba, inciso XXXIX da Constitui\u00e7\u00e3o).\n\nSendo assim, qualquer conduta n\u00e3o tipificada como crime em nosso ordenamento jur\u00eddico n\u00e3o pode ser objeto de investiga\u00e7\u00e3o ou senten\u00e7a judicial.", "id": "1618433560289112064"},{"created_at": "2023-01-26T01:24:02.000Z", "text": "@ecsilveira Fonte de informa\u00e7\u00e3o \u00e9 diferente de fonte de opini\u00e3o.\nAchar que algu\u00e9m deve ser preso n\u00e3o pressup\u00f5e a exist\u00eancia de provas que justifiquem uma senten\u00e7a judicial de pris\u00e3o. Por isso existe o devido processo legal.", "id": "1618419459416551424"},{"created_at": "2023-01-25T23:51:58.000Z", "text": "@alexandre\n@FlavioDino\n@MPF_PGR\nExcias.,\n\u00c9, o jeito ser\u00e1 banir o Telegram daqui do Brasil ou mandar prender seu representante aqui no pa\u00eds, por descumprimento de senten\u00e7a judicial.\nhttps://t.co/UKomcykFY0", "id": "1618396290454544384"},{"created_at": "2023-01-25T20:41:09.000Z", "text": "@madeinbajor Conhe\u00e7o gente que compra muita coisa pra crian\u00e7a fora do acordo/senten\u00e7a judicial e quando atrasa o pagamento por necessidade ou falta de grana, a mui\u00e9 corre no f\u00f3rum e mete o ferro, nego sofre por ignor\u00e2ncia.", "id": "1618348267531808768"},{"created_at": "2023-01-25T12:40:52.000Z", "text": "RT @Eduxx07411165: @vanessasoaresc4 Essa gente n\u00e3o escuta nada que n\u00e3o seja uma senten\u00e7a judicial irrecorr\u00edvel de prefer\u00eancia dada pelo stf\u2026", "id": "1618227400080523266"},{"created_at": "2023-01-25T12:37:03.000Z", "text": "@vanessasoaresc4 Essa gente n\u00e3o escuta nada que n\u00e3o seja uma senten\u00e7a judicial irrecorr\u00edvel de prefer\u00eancia dada pelo stf. A raz\u00e3o? Jamais!!!", "id": "1618226443472998402"},{"created_at": "2023-01-25T05:49:04.000Z", "text": "@nanangaburton Pior .. ningu\u00e9m fala q o sistema do tribunal foi invadido 2x depois da elei\u00e7\u00e3o .. conseguiram enfiar uma senten\u00e7a judicial em um processo !!! Mas mexer n\u00f3s votos \u00e9 imposs\u00edvel \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "id": "1618123767041110020"},{"created_at": "2023-01-24T21:58:22.000Z", "text": "@bbcbrasil Os participantes  do golpe fiscal que v\u00e3o  comprar senten\u00e7a  judicial  da Rep\u00fablica de bananas", "id": "1618005315336962052"},{"created_at": "2023-01-24T21:27:36.000Z", "text": "A senten\u00e7a judicial que homologar o acordo ter\u00e1 efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo e for\u00e7a de coisa julgada.", "id": "1617997571733213185"},{"created_at": "2023-01-24T14:59:41.000Z", "text": "RT @PaulinhoPavesi: @minsaude Ser\u00e1 que \u00e9 fake news tamb\u00e9m que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade financiava central clandestina de transplantes e que ma\u2026", "id": "1617899949928378370"},{"created_at": "2023-01-24T12:51:32.000Z", "text": "RT @PaulinhoPavesi: @minsaude Ser\u00e1 que \u00e9 fake news tamb\u00e9m que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade financiava central clandestina de transplantes e que ma\u2026", "id": "1617867696854700034"},{"created_at": "2023-01-24T12:03:40.000Z", "text": "RT @PaulinhoPavesi: @minsaude Ser\u00e1 que \u00e9 fake news tamb\u00e9m que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade financiava central clandestina de transplantes e que ma\u2026", "id": "1617855653460209665"},{"created_at": "2023-01-24T12:01:44.000Z", "text": "RT @PaulinhoPavesi: @minsaude Ser\u00e1 que \u00e9 fake news tamb\u00e9m que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade financiava central clandestina de transplantes e que ma\u2026", "id": "1617855166342135810"},{"created_at": "2023-01-24T11:48:09.000Z", "text": "RT @PaulinhoPavesi: @minsaude Ser\u00e1 que \u00e9 fake news tamb\u00e9m que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade financiava central clandestina de transplantes e que ma\u2026", "id": "1617851745836883971"},{"created_at": "2023-01-24T11:42:13.000Z", "text": "@WilliamJacob Cabe processo. Gente louca dessa laia s\u00f3 acorda quando a senten\u00e7a judicial explode na cabe\u00e7a e na consci\u00eancia!!! Reciprocidade TOTAL !!!", "id": "1617850253415415814"},{"created_at": "2023-01-24T11:29:07.000Z", "text": "@minsaude Ser\u00e1 que \u00e9 fake news tamb\u00e9m que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade financiava central clandestina de transplantes e que matava crian\u00e7as para venda de \u00f3rg\u00e3os? \n\nTem senten\u00e7a judicial que diz que \u00e9 verdade, mas voc\u00eas continuam negando.", "id": "1617846957292257282"},{"created_at": "2023-01-23T17:08:56.000Z", "text": "@marciatiburi Vamos sim. Come\u00e7amos com o MASSACRE DE HAXIMU de 1993 que originou a 1a. e \u00danica Senten\u00e7a Judicial de GENOC\u00cdDIO no Brasil com a Extin\u00e7\u00e3o da Pena em 2011. Inclua tb\u00e9m o aumento em 50% de assassinato de \u00cdndios  no per\u00edodo 03/05 e a Paraliza\u00e7\u00e3o da Demarca\u00e7\u00e3o de 2003/2016. Topa?", "id": "1617570085891366915"},{"created_at": "2023-01-23T16:44:43.000Z", "text": "@joao_milanineto T\u00c1 A\u00cd UMA BOA ID\u00c9IA. MOSTRAR O ANTES \u00c9 RECONHECER QUE O VERDADEIRO CULPADO FOI O QUE, DE FATO, ATRASOU A DEMARCA\u00c7\u00c3O QUE VEM ACARRETANDO H\u00c1 D\u00c9CADAS A MORTE DOS YANOMAMI. FAZ UMA PESQUISA A\u00cd S/ A \u00daNICA SENTEN\u00c7A JUDICIAL DE GENOC\u00cdDIO NO BRASIL E DESENVOLVA O TEMA.", "id": "1617563994801438720"},{"created_at": "2023-01-23T16:27:38.000Z", "text": "@RedDevilEmo @CuriosidadesEU Cara, a justi\u00e7a funciona assim, enquanto n\u00e3o houver uma senten\u00e7a judicial, chamam de \"suposta\"\n\nPode ser meio merda? \u00c9, mas \u00e9 assim que funciona", "id": "1617559692628353026"},{"created_at": "2023-01-23T03:18:42.000Z", "text": "@FranklinSique93 @TucaAndrada3 N\u00e3o pode ser presa depois da diploma\u00e7\u00e3o. S\u00f3 em flagrante ou com senten\u00e7a judicial transitada em julgado", "id": "1617361154078310400"},{"created_at": "2023-01-23T01:26:55.000Z", "text": "@guilherme_amado Acho dif\u00edcil o Lira impugnar senten\u00e7a judicial. Pra mim tem que ter arresto dos bens para pagar o caixa 2 e as mortes dos yanomanis.  Se ele for esperto vai mudar para Dubai. @FlavioBolsonaro", "id": "1617333019127255040"},{"created_at": "2023-01-22T23:59:32.000Z", "text": "@mmykidsmylife @DavidsonVasco @ferreirinharj nao pode cara... exonera de \" cargo publico comissionado\"... ela e concursada... so depois de senten\u00e7a judicial condenando a mesma.", "id": "1617311029460877317"},{"created_at": "2023-01-22T23:49:52.000Z", "text": "@fatimabezerra INDIGNADOS tamb\u00e9m est\u00e3o os velhos APOSENTADOS da SET RN, detentores de PRECAT\u00d3RIOS em seus benef\u00edcios, COM SENTEN\u00c7A JUDICIAL que \"manda a governadora PTista do RN a pagar o que lhes deve\" e naaaada... \n\nNEM ORDEM JUDICIAL ELA RESPEITA E FICA TUDO POR ISSO MESMO... UMA VERGONHA!!! https://t.co/KX6IdlKs1K", "id": "1617308596852903937"},{"created_at": "2023-01-22T23:48:38.000Z", "text": "@fatimabezerra @LulaOficial @GuajajaraSonia @nisia_trindade INDIGNADOS tamb\u00e9m est\u00e3o os velhos APOSENTADOS da SET RN, detentores de PRECAT\u00d3RIOS em seus benef\u00edcios, COM SENTEN\u00c7A JUDICIAL que \"manda a governadora PTista do RN a pagar o que lhes deve\" e naaaada... \n\nNEM ORDEM JUDICIAL ELA RESPEITA E FICA TUDO POR ISSO MESMO... UMA VERGONHA!!! https://t.co/bZrUH5Lacj", "id": "1617308285954297857"},{"created_at": "2023-01-22T23:48:13.000Z", "text": "@fatimabezerra INDIGNADOS tamb\u00e9m est\u00e3o os velhos APOSENTADOS da SET RN, detentores de PRECAT\u00d3RIOS em seus benef\u00edcios, COM SENTEN\u00c7A JUDICIAL que \"manda a governadora PTista do RN a pagar o que lhes deve\" e naaaada... \n\nNEM ORDEM JUDICIAL ELA RESPEITA E FICA TUDO POR ISSO MESMO... UMA VERGONHA!!! https://t.co/PkVKSNmxWh", "id": "1617308180702457857"},{"created_at": "2023-01-22T23:47:57.000Z", "text": "@fatimabezerra INDIGNADOS tamb\u00e9m est\u00e3o os velhos APOSENTADOS da SET RN, detentores de PRECAT\u00d3RIOS em seus benef\u00edcios, COM SENTEN\u00c7A JUDICIAL que \"manda a governadora PTista do RN a pagar o que lhes deve\" e naaaada... \n\nNEM ORDEM JUDICIAL ELA RESPEITA E FICA TUDO POR ISSO MESMO... UMA VERGONHA!!! https://t.co/K7bXbHxgmV", "id": "1617308115191607296"},{"created_at": "2023-01-22T23:46:58.000Z", "text": "@fatimabezerra INDIGNADOS tamb\u00e9m est\u00e3o os velhos APOSENTADOS da SET RN, detentores de PRECAT\u00d3RIOS em seus benef\u00edcios, COM SENTEN\u00c7A JUDICIAL que \"manda a governadora PTista do RN a pagar o que lhes deve\" e naaaada... \n\nNEM ORDEM JUDICIAL ELA RESPEITA E FICA TUDO POR ISSO MESMO... UMA VERGONHA!!! https://t.co/TVj4xpwqK0", "id": "1617307868323004416"},{"created_at": "2023-01-22T23:45:26.000Z", "text": "@fatimabezerra INDIGNADOS tamb\u00e9m est\u00e3o os velhos APOSENTADOS da SET RN, detentores de PRECAT\u00d3RIOS em seus benef\u00edcios, COM SENTEN\u00c7A JUDICIAL que \"manda a governadora PTista do RN a pagar o que lhes deve\" e naaaada... \n\nNEM ORDEM JUDICIAL ELA RESPEITA E FICA TUDO POR ISSO MESMO... UMA VERGONHA!!! https://t.co/SRun3AzXwz", "id": "1617307480643735553"},{"created_at": "2023-01-22T22:56:56.000Z", "text": "@fatimabezerra INDIGNADOS tamb\u00e9m est\u00e3o os velhos APOSENTADOS da SET RN, detentores de PRECAT\u00d3RIOS em seus benef\u00edcios, COM SENTEN\u00c7A JUDICIAL que \"manda a governadora PTista do RN a pagar o que lhes deve\" e naaaada... \n\nNEM ORDEM JUDICIAL ELA RESPEITA E FICA TUDO POR ISSO MESMO... UMA VERGONHA!!! https://t.co/Yu9ZP9iEzU", "id": "1617295276288479235"},{"created_at": "2023-01-22T17:29:50.000Z", "text": "Gostaria de ver um coment\u00e1rio sobre A PRIMEIRA E \u00daNICA SENTEN\u00c7A JUDICIAL S/ GENOC\u00cdDIO NO BRASIL. Se puder aborde tamb\u00e9m quem foi que paralizou a demarca\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas que aumentou em mais de 50% as mortes, viol\u00eancias e desnutri\u00e7\u00e3o dos indios. https://t.co/1Jb4hPSgM2", "id": "1617212957582041089"},{"created_at": "2023-01-22T13:55:32.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Que bonitinho, agora tem gourmet de senten\u00e7a judicial: essa eu aceito, essa n\u00e3o... Francamente...", "id": "1617159030631284737"},{"created_at": "2023-01-22T12:29:01.000Z", "text": "@carolbaudien Xingar por causa de futebol \u00e9 normal e n\u00e3o \u00e9 crime. O correto \u00e9 esperar a senten\u00e7a judicial para n\u00e3o promover linchamento virtual e assassinato de reputa\u00e7\u00e3o. Se culpado que pague no rigor da lei. Vc apenas quer aparecer as custas do jogador.", "id": "1617137254388092928"},{"created_at": "2023-01-21T23:57:35.000Z", "text": "@brom_elisa pergunta pra essa linda fam\u00edlia o que eles acham do fato de que 60% da popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria t\u00e1 presa sem senten\u00e7a judicial?", "id": "1616948151377616896"},{"created_at": "2023-01-21T19:40:14.000Z", "text": "@gleisi N\u00e3o tem caixa 2 do Bolsonaro. Cad\u00ea a senten\u00e7a judicial estabelecendo isso? Pelo menos mandem o Xandao condenar ele primeiro, kkkkk. Depois podem falar.", "id": "1616883388962463744"},{"created_at": "2023-01-21T17:59:42.000Z", "text": "@tribunadonorte S\u00f3 se for pra N\u00c3O RECEBER, tipo os que j\u00e1 est\u00e3o l\u00e1...\nMesmo assim, algu\u00e9m pra colaborar mesmo com ESTE GOVERNO, poderia aconselhar F\u00c1TIMA A PAGAR OS PRECAT\u00d3RIOS QUE SEU GOVERNO DEVE AOS APOSENTADOS DA SET RN DESDE 2019 E N\u00c3O PAGA, CONTRARIANDO AT\u00c9 SENTEN\u00c7A JUDICIAL NESSE SENTIDO! https://t.co/FG0OtjzXYf", "id": "1616858087251644417"},{"created_at": "2023-01-21T17:49:45.000Z", "text": "@fatimabezerra @ufersa Desejo boa sorte ao novo colaborador que chega onde poderia j\u00e1 chegar colaborando, mesmo,  \"aconselhando a sua patroa\"  PAGAR OS PRECAT\u00d3RIOS QUE SEU GOVERNO DEVE AOS APOSENTADOS DA SET RN DESDE 2019 E N\u00c3O PAGA, CONTRARIANDO AT\u00c9 SENTEN\u00c7A JUDICIAL NESSE SENTIDO!!! https://t.co/YQQeOGfyy0", "id": "1616855581783998465"},{"created_at": "2023-01-21T16:45:11.000Z", "text": "@DrBrunoGino N\u00e3o esque\u00e7a daquela Silvia waiapi (agora deputada) nomeada secret\u00e1ria da sa\u00fade ind\u00edgena (SESAI) pelo Bolsonaro, que mesmo com ordem judicial n\u00e3o contratava pessoal para fazer atendimento de sa\u00fade dos \u00edndios. Ali\u00e1s, quem se interessar, ta\u00ed a mat\u00e9ria https://t.co/s652bHri3h", "id": "1616839334598168576"},{"created_at": "2023-01-19T19:15:14.000Z", "text": "@raquellandim Que paguem pois, e n\u00e3o fa\u00e7am como outros endinheirados que d\u00e3o cano mesmo com senten\u00e7a judicial dada a certeza da impunidade dos ricos.", "id": "1616152319569035284"},{"created_at": "2023-01-19T16:40:11.000Z", "text": "@fatimabezerra Falta agora a governadora F\u00c1TIMA BEZERRA tamb\u00e9m \"SENTIR SATISFA\u00c7\u00c3O\" EM PAGAR OS PRECAT\u00d3RIOS QUE DEVE AOS APOSENTADOS DA SUA SET RN DESDE 2010, EM TOTAL DESCUMPRIMENTO DA \"SENTEN\u00c7A JUDICIAL\" WUE CONFIRMOU ESSE DIREITO... https://t.co/hs4XpOWkMt", "id": "1616113298889400320"},{"created_at": "2023-01-19T16:15:16.000Z", "text": "\ud83d\udce3 Sempre que houver na escritura p\u00fablica ou senten\u00e7a judicial de separa\u00e7\u00e3o/div\u00f3rcio, o acordo referente a partilha de bens, \u00e9 extremamente aconselh\u00e1vel regularizar a situa\u00e7\u00e3o o mais r\u00e1pido poss\u00edvel, para evitar problemas.\n. https://t.co/xwPTAbiIr1", "id": "1616107032154701824"},{"created_at": "2023-01-19T13:51:51.000Z", "text": "bolsonaristas defendendo seu l\u00edder a cada nova senten\u00e7a judicial https://t.co/GlNBmEYlGa", "id": "1616070938575110144"},{"created_at": "2023-01-19T02:56:19.000Z", "text": "@tjrnnoticias Senhores, aconselhem F\u00c1TIMA A PAGAR OS PRECAT\u00d3RIOS QUE DEVE AOS SEUS APOSENTADOS DA SET RN DESDE 2019, DESCUMPRINDO AT\u00c9 \"SENTEN\u00c7A JUDICIAL\" QUE MANDA PAGAR... https://t.co/o6X339lq99", "id": "1615905969220816897"},{"created_at": "2023-01-19T02:52:22.000Z", "text": "@fatimabezerra @costa_rui @lula_oficial F\u00c1TIMA, s\u00f3 quero lhe dar tamb\u00e9m, \"os parab\u00e9ns\" QUANDO VOC\u00ca PAGAR OS PRECAT\u00d3RIOS QUE DEVE AOS SEUS APOSENTADOS DA SET RN DESDE 2019, DESCUMPRINDO AT\u00c9 \"SENTEN\u00c7A JUDICIAL\" QUE MANDA PAGAR... https://t.co/6PwHcCiQKf", "id": "1615904972054630401"},{"created_at": "2023-01-19T02:49:13.000Z", "text": "@fatimabezerra S\u00f3 voc\u00ea, F\u00c1TIMA, que n\u00e3o \u00e9 sens\u00edvel aos apelos DOS VELHOS APOSENTADOS DA SUA SET RN, IMPLORANDO PRA VOC\u00ca PAGAR OS SEUS PRECAT\u00d3RIOS QUE O GOVERNO DEVE \u00c0 CATEGORIA DESDE 2019, DESCUMPRINDO AT\u00c9 \"SENTEN\u00c7A JUDICIAL\" QUE MANDA PAGAR... https://t.co/PCmzbxJvQL", "id": "1615904182699016193"},{"created_at": "2023-01-19T02:45:09.000Z", "text": "EXCLUSIVO - Em decis\u00e3o judicial, P\u00e2mela B\u00f3rio j\u00e1 foi obrigada a \"fazer tratamento psiqui\u00e1trico por manipular o filho menor\" / Mais um castigo divino para quem se aliou ao Bolsonaro! \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/gdVWLpigHR", "id": "1615903157728546822"},{"created_at": "2023-01-19T02:43:43.000Z", "text": "@fatimabezerra @TCUoficial S\u00f3 voc\u00ea, F\u00c1TIMA, que n\u00e3o \u00e9 sens\u00edvel aos apelos DOS VELHOS APOSENTADOS DA SUA SET RN, IMPLORANDO PRA VOC\u00ca PAGAR OS SEUS PRECAT\u00d3RIOS QUE O GOVERNO DEVE \u00c0 CATEGORIA DESDE 2019, DESCUMPRINDO AT\u00c9 \"SENTEN\u00c7A JUDICIAL\" QUE MANDA PAGAR... https://t.co/diamEK8Z9A", "id": "1615902797651640322"},{"created_at": "2023-01-19T02:36:15.000Z", "text": "@fatimabezerra F\u00c1TIMA, s\u00f3 quero lhe dar tamb\u00e9m, \"os parab\u00e9ns\" QUANDO VOC\u00ca PAGAR OS PRECAT\u00d3RIOS QUE DEVE AOS SEUS APOSENTADOS DA SET RN DESDE 2019, DESCUMPRINDO AT\u00c9 \"SENTEN\u00c7A JUDICIAL\" QUE MANDA PAGAR... https://t.co/o9XGVDldww", "id": "1615900917034876929"},{"created_at": "2023-01-19T02:33:10.000Z", "text": "@fatimabezerra @costa_rui @lula_oficial Quero lhe dar tamb\u00e9m, F\u00e1tima, \"os parab\u00e9ns\" QUANDO VOC\u00ca PAGAR OS PRECAT\u00d3RIOS QUE DEVE AOS SEUS APOSENTADOS DA SET RN DESDE 2019, DESCUMPRINDO AT\u00c9 \"SENTEN\u00c7A JUDICIAL\" QUE MANDA PAGAR... https://t.co/4qBYGzSx70", "id": "1615900140828590081"},{"created_at": "2023-01-19T01:13:32.000Z", "text": "\u00c9 constitucional norma estadual que prev\u00ea a assun\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00f5es financeiras resultantes de senten\u00e7a judicial proferida ap\u00f3s a privatiza\u00e7\u00e3o de sociedade de economia mista prestadora de servi\u00e7o p\u00fablico pelo respectivo estado. Info 1065.", "id": "1615880103690485761"},{"created_at": "2023-01-18T22:19:51.000Z", "text": "Disputa pela guarda do filho: veja o que diz a primeira senten\u00e7a judicial na briga entre Ricardo e P\u00e2mela B\u00f3rio e entenda o atual momento da disputa\u00a0jur\u00eddica https://t.co/1Z3el8J967", "id": "1615836394567385088"},{"created_at": "2023-01-18T02:55:15.000Z", "text": "@GersonGoespt Se tiver preso por cumprimento de senten\u00e7a judicial transitada em julgado j\u00e1 ter\u00e1 seus direitos pol\u00edticos suspensos.", "id": "1615543311548272640"},{"created_at": "2023-01-18T01:08:24.000Z", "text": "RT @EliasRMF: E agora, que ficou comprovado que n\u00e3o era fake, o que acontece com as autoridades que determinaram a remo\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo e que,\u2026", "id": "1615516422146330624"},{"created_at": "2023-01-17T21:00:30.000Z", "text": "E agora, que ficou comprovado que n\u00e3o era fake, o que acontece com as autoridades que determinaram a remo\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo e que, com isso, interferiram na campanha?\nOu seja, fake foi o argumento da senten\u00e7a judicial. https://t.co/sPdZgablok", "id": "1615454035510796313"},{"created_at": "2023-01-17T18:25:54.000Z", "text": "RT @EmilioFelix_: @AlexBRNYC @lelispatricia Isso de acordo com o art. 12 \u00a34\u00b0da CF \nI - tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o, por senten\u00e7a judi\u2026", "id": "1615415129176215565"},{"created_at": "2023-01-17T12:30:00.000Z", "text": "O Governo e o IFAP est\u00e3o a analisar a possibilidade de alargar a mais trabalhadores do antigo Instituto de Financiamento e Apoio ao Desenvolvimento da Agricultura e das Pescas (IFADAP) o apoio que ficou previsto, numa senten\u00e7a judicial\nhttps://t.co/ySr1qTl6Dr", "id": "1615325566059569153"},{"created_at": "2023-01-16T22:47:00.000Z", "text": "RT @ManfroiRenato: Alem da contabilidade criativa das americanas, temos a senten\u00e7a judicial criativa retrogindo a prote\u00e7ao a creditos J\u00c1 PA\u2026", "id": "1615118451437195266"},{"created_at": "2023-01-16T21:46:02.000Z", "text": "RT @ManfroiRenato: Alem da contabilidade criativa das americanas, temos a senten\u00e7a judicial criativa retrogindo a prote\u00e7ao a creditos J\u00c1 PA\u2026", "id": "1615103105963630614"},{"created_at": "2023-01-16T20:52:17.000Z", "text": "RT @ManfroiRenato: Alem da contabilidade criativa das americanas, temos a senten\u00e7a judicial criativa retrogindo a prote\u00e7ao a creditos J\u00c1 PA\u2026", "id": "1615089582219091968"},{"created_at": "2023-01-16T20:00:12.000Z", "text": "RT @ManfroiRenato: Alem da contabilidade criativa das americanas, temos a senten\u00e7a judicial criativa retrogindo a prote\u00e7ao a creditos J\u00c1 PA\u2026", "id": "1615076473903218692"},{"created_at": "2023-01-16T19:29:41.000Z", "text": "RT @ManfroiRenato: Alem da contabilidade criativa das americanas, temos a senten\u00e7a judicial criativa retrogindo a prote\u00e7ao a creditos J\u00c1 PA\u2026", "id": "1615068792953896960"},{"created_at": "2023-01-16T19:24:05.000Z", "text": "Alem da contabilidade criativa das americanas, temos a senten\u00e7a judicial criativa retrogindo a prote\u00e7ao a creditos J\u00c1 PAGOS.\n\nAcredite, s\u00f3 no brasil isso existe.", "id": "1615067383265218570"},{"created_at": "2023-01-16T19:17:20.000Z", "text": "@AlexBRNYC @lelispatricia Isso de acordo com o art. 12 \u00a34\u00b0da CF \nI - tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o, por senten\u00e7a judicial, em virtude de atividade nociva ao interesse nacional.", "id": "1615065687193489410"},{"created_at": "2023-01-16T17:17:19.000Z", "text": "@Lu75944414 @choquei Perde a nacionalidade o brasileiro que tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de atividade nociva ao interesse nacional; SE ela for processada e condenada ela pode ser extraditada!", "id": "1615035483540553729"},{"created_at": "2023-01-16T17:14:30.000Z", "text": "@PlebeuOcioso @Rafagamesxxe @lelispatricia CF Art 12\n\u00a7 4\u00ba - Ser\u00e1 declarada a perda da nacionalidade do brasileiro que:\nI - tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o, por senten\u00e7a judicial, em virtude de atividade nociva ao interesse nacional; Se o STF decretar isso ja era.", "id": "1615034771519995907"},{"created_at": "2023-01-15T18:58:51.000Z", "text": "RT @Ricotiers1: O Estado contra o Povo. A agenda internacional vai tomar a pauta do Congresso brasileiro e aprofundar o controle sobre o qu\u2026", "id": "1614698647953997824"},{"created_at": "2023-01-15T17:30:19.000Z", "text": "@ErikakHilton PERDA DE NATURALIZACAO Cubana Fascista Zoe Martinez\nQuando se perde a naturaliza\u00e7\u00e3o?\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual, perde a nacionalidade o brasileiro que tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de ATIVIDADE NOCIVA ao interesse nacional", "id": "1614676367651622915"},{"created_at": "2023-01-15T12:11:15.000Z", "text": "@DCM_online @RodriguFlavio PERDA DE NATURALIZACAO Cubaninha Fascista Zoe Martinez\n\"Quando se perde a naturaliza\u00e7\u00e3o?\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual, perde a nacionalidade o brasileiro que tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de ATIVIDADE NOCIVA ao interesse nacional.", "id": "1614596071941971969"},{"created_at": "2023-01-15T12:10:53.000Z", "text": "@GabrielKustow @Lulinhaon PERDA DE NATURALIZACAO Cubaninha Fascista Zoe Martinez\n\"Quando se perde a naturaliza\u00e7\u00e3o?\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual, perde a nacionalidade o brasileiro que tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de ATIVIDADE NOCIVA ao interesse nacional.", "id": "1614595975989063680"},{"created_at": "2023-01-15T12:10:46.000Z", "text": "@pesquisas_2022 @maioli_regina PERDA DE NATURALIZACAO Cubaninha Fascista Zoe Martinez\n\"Quando se perde a naturaliza\u00e7\u00e3o?\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual, perde a nacionalidade o brasileiro que tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de ATIVIDADE NOCIVA ao interesse nacional.", "id": "1614595950458060800"},{"created_at": "2023-01-15T12:10:25.000Z", "text": "@reinaldoazevedo @RodriguFlavio PERDA DE NATURALIZACAO Cubaninha Fascista Zoe Martinez\n\"Quando se perde a naturaliza\u00e7\u00e3o?\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual, perde a nacionalidade o brasileiro que tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de ATIVIDADE NOCIVA ao interesse nacional.", "id": "1614595858309201920"},{"created_at": "2023-01-15T12:09:14.000Z", "text": "@TannouriCat @zaminha1979 @Eliasitoli @xicarildo @_danielalopes @pdutra7 @BobField19 @jb5estrela1 @KlingerEriceira @AlexMuuniz @JusceleneCarlos @AdrianaRamSouza @QuiteriaSalazar @LUCIARO64382157 @wanders50738016 @SandraSalete8 @Sergiof2406 @palmeiras1976 @N3tt0 PERDA DE NATURALIZACAO Cubaninha Fascista Zoe Martinez\n\"Quando se perde a naturaliza\u00e7\u00e3o?\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual, perde a nacionalidade o brasileiro que tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de ATIVIDADE NOCIVA ao interesse nacional.", "id": "1614595562824687626"},{"created_at": "2023-01-15T12:09:04.000Z", "text": "@jnascim PERDA DE NATURALIZACAO Cubaninha Fascista Zoe Martinez\n\"Quando se perde a naturaliza\u00e7\u00e3o?\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual, perde a nacionalidade o brasileiro que tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de ATIVIDADE NOCIVA ao interesse nacional.", "id": "1614595520072138752"},{"created_at": "2023-01-15T12:08:40.000Z", "text": "@AlencarBraga13 @FabPaz PERDA DE NATURALIZACAO Cubaninha Fascista Zoe Martinez\n\"Quando se perde a naturaliza\u00e7\u00e3o?\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual, perde a nacionalidade o brasileiro que tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de ATIVIDADE NOCIVA ao interesse nacional.", "id": "1614595418494750726"},{"created_at": "2023-01-15T12:08:31.000Z", "text": "@paulopaim @LulaOficial PERDA DE NATURALIZACAO Cubaninha Fascista Zoe Martinez\n\"Quando se perde a naturaliza\u00e7\u00e3o?\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual, perde a nacionalidade o brasileiro que tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de ATIVIDADE NOCIVA ao interesse nacional.", "id": "1614595381454671874"},{"created_at": "2023-01-15T12:08:20.000Z", "text": "@GugaNoblat PERDA DE NATURALIZACAO Cubaninha Fascista Zoe Martinez\n\"Quando se perde a naturaliza\u00e7\u00e3o?\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual, perde a nacionalidade o brasileiro que tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de ATIVIDADE NOCIVA ao interesse nacional.", "id": "1614595337993306112"},{"created_at": "2023-01-15T12:07:36.000Z", "text": "@alexandre PERDA DE NATURALIZACAO Cubana Fascista Zoe Martinez\nQuando se perde a naturaliza\u00e7\u00e3o?\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual, perde a nacionalidade o brasileiro que tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de ATIVIDADE NOCIVA ao interesse nacional.", "id": "1614595152349171714"},{"created_at": "2023-01-15T12:06:43.000Z", "text": "@joicehasselmann PERDA DE NATURALIZACAO Cubana Fascista Zoe Martinez\nQuando se perde a naturaliza\u00e7\u00e3o?\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual, perde a nacionalidade o brasileiro se tiver cancelada a naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de ATIVIDADE NOCIVA ao interesse nacional", "id": "1614594929749282816"},{"created_at": "2023-01-15T12:05:09.000Z", "text": "@gleisi PERDA DE NATURALIZACAO Cubaninha Fascista Zoe Martinez\n\"Quando se perde a naturaliza\u00e7\u00e3o?\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual, perde a nacionalidade o brasileiro que tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de ATIVIDADE NOCIVA ao interesse nacional.", "id": "1614594536331681792"},{"created_at": "2023-01-15T12:02:42.000Z", "text": "@psolnacamara PERDA DE NATURALIZACAO Cubana Fascista Zoe Martinez\nQuando se perde a naturaliza\u00e7\u00e3o?\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual, perde a nacionalidade o brasileiro que tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de ATIVIDADE NOCIVA ao interesse nacional", "id": "1614593918431268865"},{"created_at": "2023-01-15T12:01:54.000Z", "text": "@PTnaCamara PERDA DE NATURALIZACAO Cubana Fascista Zoe Martinez\n\"Quando se perde a naturaliza\u00e7\u00e3o?\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual, perde a nacionalidade o brasileiro que tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de ATIVIDADE NOCIVA ao interesse nacional.", "id": "1614593718245367808"},{"created_at": "2023-01-15T12:01:07.000Z", "text": "@FlavioDino PERDA DE NATURALIZACAO Cubana Fascista Zoe Martinez\nQuando se perde a naturaliza\u00e7\u00e3o?\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual, perde a nacionalidade o brasileiro que tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de ATIVIDADE NOCIVA ao interesse nacional", "id": "1614593518294409217"},{"created_at": "2023-01-15T11:58:19.000Z", "text": "@AndreJanonesAdv PERDA DE NATURALIZACAO Cubaninha Fascista Zoe Martinez\n\"Quando se perde a naturaliza\u00e7\u00e3o?\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual, perde a nacionalidade o brasileiro que tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de ATIVIDADE NOCIVA ao interesse nacional.", "id": "1614592817237561345"},{"created_at": "2023-01-15T11:52:46.000Z", "text": "@rodrigoleonevoz Vamos fazer uma campanha contra a cubaninha fascista?\n\"Quando se perde a naturaliza\u00e7\u00e3o?\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual, perde a nacionalidade o brasileiro que tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a judicial em virtude de ATIVIDADE NOCIVA ao interesse nacional.", "id": "1614591420098019328"},{"created_at": "2023-01-14T22:12:54.000Z", "text": "O servidor est\u00e1vel perder\u00e1 o cargo  em virtude de senten\u00e7a judicial transitada em julgado ou senten\u00e7a de processo administrativo disciplinar, desde que assegurada a ampla defesa.", "id": "1614385090502565888"},{"created_at": "2023-01-14T17:52:02.000Z", "text": "@randolfeap \u00c9 mesmo?\n\nLula q teve investiga\u00e7\u00e3o minist\u00e9rio p\u00fablico senten\u00e7a judicial provas concretas foi descondenado \n\nE vc n\u00e3o fala nada?\n\nQ provas vcs tem?\n\nE s\u00f3 apontando o dedo e prendendo?\n\nJustica n existe em nosso pa\u00eds", "id": "1614319442426564608"},{"created_at": "2023-01-14T16:26:23.000Z", "text": "@FILIPEM34658413 @JHFonseca Tem que ser muito burro pra acreditar que as pessoas que est\u00e3o sendo derrubadas na internet cometeram crimes. Me mostra a\u00ed a senten\u00e7a judicial transitada em julgado com a adequa\u00e7\u00e3o t\u00edpica do crime e a dosimetria da pena.\nNem acesso aos autos os advogados est\u00e3o conseguindo.", "id": "1614297887466487814"},{"created_at": "2023-01-14T16:14:45.000Z", "text": "RT @Ricotiers1: O Estado contra o Povo. A agenda internacional vai tomar a pauta do Congresso brasileiro e aprofundar o controle sobre o qu\u2026", "id": "1614294961255579648"},{"created_at": "2023-01-14T15:02:05.000Z", "text": "O Estado contra o Povo. A agenda internacional vai tomar a pauta do Congresso brasileiro e aprofundar o controle sobre o que vc fala e pensa. Sempre em nome da \"democracia\".\nOs instrumentos legais para uma ditadura completa, que j\u00e1 funciona por senten\u00e7a judicial ilegal e secreta. https://t.co/JGlZq16rC0", "id": "1614276673436028931"},{"created_at": "2023-01-14T11:36:17.000Z", "text": "@trotamundus @cesarcalejon1 @zoemartinez_05 @STF_oficial De acordo com o artigo 12, \u00a7 4\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, ser\u00e1 declarada a perda da nacionalidade do brasileiro que:\n\nI - tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o, por senten\u00e7a judicial, em virtude de atividade nociva ao interesse nacional;\n\nSeria \u00f3timo ela conhecer isso!", "id": "1614224880836157440"},{"created_at": "2023-01-14T06:22:13.000Z", "text": "@NelwonNoronha @4Alessandra1974 @taoquei1 @jairbolsonaro @JornalDaCidadeO @RConstantinoof @soniagregorio4 @Animal_Selfie_ @Edelaide7 @lucydutra1 @Rute5811 @AdsonJorgeFrank Monark foi tirado do ar.\nDitadura come\u00e7a desmonetizando e derrubando conta. H\u00e1 de ter uma senten\u00e7a judicial primeiro. O juiz deve dar direito a defesa, a advogado e ai sim ele pode em teoria derrubar um perfil ap\u00f3s ouvir o acusado. isso \u00e9 censura pr\u00e9via meu amigo.", "id": "1614145845389152256"},{"created_at": "2023-01-14T03:40:36.000Z", "text": "@bandalheira1 @AndreCVentura Lula n\u00e3o foi inocentado mas sim \u201cdescondenado\u201d com o fundamento (judicial, acredite) do seu ZIP CODE ser de S\u00e3o Paulo e n\u00e3o da cidade de Curitiba (jurisdi\u00e7\u00e3o de sua condena\u00e7\u00e3o ). N\u00e3o existe nenhuma senten\u00e7a judicial absolvendo Lula!!!", "id": "1614105171591561216"},{"created_at": "2023-01-14T01:37:46.000Z", "text": "@sonserina20203 @felipeneto @alexandre isso \u00e9 a constitui\u00e7\u00e3o federal, por senten\u00e7a judicial em virtude de atividade nociva ao interesse nacional ele perde a cidadania. defender ato terrorista amea\u00e7a a soberania nacional.", "id": "1614074259990528001"},{"created_at": "2023-01-13T18:42:12.000Z", "text": "Outras garantias:\n- Vitaliciedade, ap\u00f3s 2 anos de exerc\u00edcio, n\u00e3o podendo perder o cargo sen\u00e3o por senten\u00e7a judicial\ntransitada em julgado;\n-  Irredutibilidade de subs\u00eddio, fixado na forma do art. 39, \u00a7 4\u00ba, ressalvadas as demais disposi\u00e7\u00f5es constitucionais;", "id": "1613969681630494730"},{"created_at": "2023-01-13T17:03:59.000Z", "text": "Olha s\u00f3. N\u00e3o \u00e9 justo mesmo que o Er\u00e1rio custeie a repara\u00e7\u00e3o, a reforma. Mas agora \u00e9 o Er\u00e1rio quem paga porque o servi\u00e7o pre\u00e7isa ser feito. A tal \"senten\u00e7a judicial transitada em julgado\". O Er\u00e1rio paga, o Er\u00e1rio recebe depois. Tanta coisa que n\u00e3o \u00e9 justa e acontece... n\u00e3o \u00e9? https://t.co/LbEfVk0uGY", "id": "1613944964857171982"},{"created_at": "2023-01-13T10:29:03.000Z", "text": "\u00a7 1\u00ba A altera\u00e7\u00e3o imotivada de prenome poder\u00e1 ser feita na via extrajudicial apenas 1 (uma) vez, e sua desconstitui\u00e7\u00e3o depender\u00e1 de senten\u00e7a judicial.", "id": "1613845572812775424"},{"created_at": "2023-01-12T14:37:19.000Z", "text": "Espero que a CPI do terror funcione, d\u00ea resultados pr\u00e1ticos, cobrados no Governo da reconstru\u00e7\u00e3o nacional.\n\nOs apontados pelo relat\u00f3rio da CPI da COVID j\u00e1 foram condenados em senten\u00e7a judicial?", "id": "1613545666638233601"},{"created_at": "2023-01-12T10:06:26.000Z", "text": "RT @ManfroiRenato: Moraes conseguiu a proeza de juntar provas irrefut\u00e1veis de 670 pessoas que  vandalizaram bem p\u00fablico.\n\n\u00c9 o maior e mais\u2026", "id": "1613477493264252929"},{"created_at": "2023-01-12T05:28:38.000Z", "text": "@_Janoninho Zoe Martins \u00e9 naturalizada comcondutas nocivas aos interesses nacionais, impondo-se cassa\u00e7\u00e3o da cidadania. Art. 12/CR:\n\u00a7 4\u00ba Ser\u00e1 declarada a perda da nacionalidade\u2026\nI -tiver cancelada sua naturaliza\u00e7\u00e3o, por senten\u00e7a judicial, em virtude de atividade nociva ao interesse nacional;", "id": "1613407585331302401"},{"created_at": "2023-01-12T03:53:58.000Z", "text": "RT @ManfroiRenato: Moraes conseguiu a proeza de juntar provas irrefut\u00e1veis de 670 pessoas que  vandalizaram bem p\u00fablico.\n\n\u00c9 o maior e mais\u2026", "id": "1613383761294491648"},{"created_at": "2023-01-12T02:55:11.000Z", "text": "RT @ManfroiRenato: Moraes conseguiu a proeza de juntar provas irrefut\u00e1veis de 670 pessoas que  vandalizaram bem p\u00fablico.\n\n\u00c9 o maior e mais\u2026", "id": "1613368969183862790"},{"created_at": "2023-01-12T02:51:52.000Z", "text": "RT @ManfroiRenato: Moraes conseguiu a proeza de juntar provas irrefut\u00e1veis de 670 pessoas que  vandalizaram bem p\u00fablico.\n\n\u00c9 o maior e mais\u2026", "id": "1613368134525665281"},{"created_at": "2023-01-12T02:08:41.000Z", "text": "Moraes conseguiu a proeza de juntar provas irrefut\u00e1veis de 670 pessoas que  vandalizaram bem p\u00fablico.\n\n\u00c9 o maior e mais r\u00e1pido inquerito covid com   senten\u00e7a judicial da hist\u00f3ria da humanidade.", "id": "1613357264768831490"},{"created_at": "2023-01-12T01:12:34.000Z", "text": "@mrs_arq25 Mesmo que o processo esteja ainda em andamento, que o fulano ainda n\u00e3o tenha sido condenado por senten\u00e7a judicial?", "id": "1613343144711536640"},{"created_at": "2023-01-11T21:03:08.000Z", "text": "@m4ttheus7 @DicasGraci @Thamy1331 @choquei N\u00e3o caiu em papinho nenhum, primeiro eu estudei 5 anos pra isso. E quando preciso me informar eu busco fontes confi\u00e1veis, leio senten\u00e7a judicial pra saber se algu\u00e9m \u00e9 inocente ou n\u00e3o... n\u00e3o fico com discurso pronto \"ain, ele \u00e9 ladr\u00e3o...\". Me erra!", "id": "1613280369926721557"},{"created_at": "2023-01-11T20:10:29.000Z", "text": "@RickNotFound @NelsonJosePaul2 @marcosdoval \u00c9 um campo de concentra\u00e7\u00e3o mesmo ora. Gente presa sofrendo sem ter sido condenada em senten\u00e7a judicial, e a maioria nem estava no quebra-quebra", "id": "1613267122469363713"},{"created_at": "2023-01-11T16:37:39.000Z", "text": "Uma tarde de domingo (Migalhas n\u00ba 5.518)\n\nPrezado migalheiro, a seguir temos uma cr\u00f4nica que bem poderia se chamar \"O poder da senten\u00e7a judicial condenat\u00f3ria\" ou \"A responsabilidade social das autoridades e dos formadores de opini\u00e3o\". Ela n\u00e3o explica tudo, mas d\u00e1 luzes. Vejamos. https://t.co/z1yF4hJBLY", "id": "1613213561823842306"},{"created_at": "2023-01-11T16:01:34.000Z", "text": "@gastaldo_paulo @Metropoles Ele foi eleito democraticamente, e a senten\u00e7a judicial que anulou seu processo tem a mesma natureza jur\u00eddica, mas em grau hier\u00e1rquico superior, do aquela que condenou e n\u00e3o subsiste mais. Democracia \u00e9 respeitar o voto do seu compatriota que escolheu outra pessoa para governar.", "id": "1613204481117925376"},{"created_at": "2023-01-11T15:52:21.000Z", "text": "@paulo_holt @LuisCValois Ui,ui,ui ... Pris\u00e3o tempor\u00e1ria ou preventiva n\u00e3o requer julgamento ou senten\u00e7a judicial, asno.", "id": "1613202159079653376"},{"created_at": "2023-01-11T15:36:35.000Z", "text": "@medeiros_elma @DuqueWGT Especifique: quando, onde, como, o que. E a senten\u00e7a judicial DEFINITIVA que condenou o Sr presidente. \nN\u00e3o tens todos estes par\u00e2metros? Se cale, pois podes ser vc que visitar\u00e1 o \" resort\".\nBjs", "id": "1613198192148992001"},{"created_at": "2023-01-11T14:28:49.000Z", "text": "esperando a meu senten\u00e7a judicial mande por meu email: alipioluisadm@outlook.com", "id": "1613181140361449473"},{"created_at": "2023-01-11T14:00:42.000Z", "text": "Uma tarde de domingo\n\nPrezado migalheiro, a seguir temos uma cr\u00f4nica que bem poderia se chamar \"O poder da senten\u00e7a judicial condenat\u00f3ria\" ou \"A responsabilidade social das autoridades e dos formadores de opini\u00e3o\". Ela n\u00e3o explica tudo, mas d\u00e1 luzes. Vejamos.", "id": "1613174062288699393"}]