[{"tweets_quantity": 479},{"created_at": "2023-02-09T02:17:19.000Z", "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK o ato falho https://t.co/Qw3hHAp8Xu", "id": "1623506298787581954"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:00.000Z", "text": "@itspaulamira kayla kkkkkkk um ato falho de leve", "id": "1623504707418308608"},{"created_at": "2023-02-09T02:09:56.000Z", "text": "@JovemPanNews Isso parece ato falho eim \u2026", "id": "1623504438806577152"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:13.000Z", "text": "o ato falho meu deussss https://t.co/BBLwtIXrLP", "id": "1623500989176094722"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:21.000Z", "text": "@pavao9111 Caramba, t\u00f4 meio zureta aqui\u2026 eu enxerguei umas melancias atr\u00e1s deles mas \u00e9 s\u00f3 o assento das pomposas cadeiras. Faz muito sentido no fim\u2026 ou ato falho?", "id": "1623500770984206336"},{"created_at": "2023-02-09T01:54:42.000Z", "text": "Depois do bigterapia eu cometi o ato falho de dizer Paulo Gustavo \u00e9 o melhor quando queria dizer  Paulo Vieira. \nEnfim os dois s\u00e3o os melhores, ent\u00e3o ok!", "id": "1623500607012077570"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:50.000Z", "text": "@caiozindamassa Ato falho", "id": "1623499632281100289"},{"created_at": "2023-02-09T01:26:23.000Z", "text": "@marthakaroliny @patrickcft_ amamos um ato falho", "id": "1623493479153258497"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:52.000Z", "text": "@thalissasg Ou um ato falho dando um toque pro juiz", "id": "1623492094282067970"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:44.000Z", "text": "@matdelalibera amigo kkkkkkkkkk o ato falho", "id": "1623483249199665152"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:09.000Z", "text": "@globoplay \u00f4 dona globo, e esse ato falho que apareceu agora de pouco no ppv? Spoiler? @boninho libera spoileeeeer #bbb23 #quartosecreto #surpresa #bobinho @rainhamatoss https://t.co/IxNlP8PymG", "id": "1623482348556767232"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:10.000Z", "text": "@HugoGloss Ato falho", "id": "1623480590841397248"},{"created_at": "2023-02-09T00:29:08.000Z", "text": "@Esioab \"Pasto\" foi ato falho. Ent\u00e3o, retifico: pastor.", "id": "1623479073656668168"},{"created_at": "2023-02-09T00:28:23.000Z", "text": "@Luczechowski @ZAMENZA acho as chances pr\u00f3ximas de 0. O ato falho a\u00ed chamando de \"meu marido\" entrega tudo kkkk", "id": "1623478885043019777"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:58.000Z", "text": "@_karlarib @choquei manoooo ato falho???", "id": "1623477018414252032"},{"created_at": "2023-02-09T00:16:25.000Z", "text": "@adriaverso As defini\u00e7\u00f5es de ato falho foram atualizadas", "id": "1623475873646055424"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:38.000Z", "text": "@Joaov_txt KKKKKKKK ATO FALHO", "id": "1623474165373075460"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:33.000Z", "text": "o ato falho do gato KKKKKKKKKK https://t.co/Nkz24EWq1n", "id": "1623470623556075525"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:43.000Z", "text": "Olha o ato falho da golpista: n\u00e3o existe \"autonomia alheia\"; ou \u00e9 autonomia ou \u00e9 subordina\u00e7\u00e3o a um grupo - no caso, o grupo dos seus patr\u00f5es https://t.co/XSZSzR3gGe", "id": "1623467140891148289"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:30.000Z", "text": "@AngieCng @AndreaDeCastro @PeterMr Sem duvida, pode ser que ela tenha cometido um ato falho e depois elogiou as mulheres quando percebeu que falou algo que possa ter pegado mal.\nAgora, cortar o v\u00eddeo dessa forma \u00e9 uma atitude no m\u00ednimo question\u00e1vel. Soa at\u00e9 como certo desespero pra queimar ela.", "id": "1623465073946525699"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:09.000Z", "text": "@williamx092 @AndreaDeCastro @PeterMr Isso pede reflex\u00e3o. Tem algo que se chama ato falho e que, geralmente, \u00e9 seguido de um remendo. Eu assisti, ouvi e estou refletindo a respeito...", "id": "1623461462193717249"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:23.000Z", "text": "@regiancordeiro @jcrollemberg @kriok55 @Dias40980893 @AgdaOli96919401 @Indignado72 @Alexand92840726 @LulaDilma13 @rafamfilho @betto_ii @alanistwo15 @parasamuel @hanan_farah Ato falho?? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/3h6Sva8VRa", "id": "1623436352384819200"},{"created_at": "2023-02-08T21:31:06.000Z", "text": "@ParadigmaEdu Esse \u201cato falho\u201d mano\u2026 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623434268117553152"},{"created_at": "2023-02-08T21:24:35.000Z", "text": "Rodrygo deu entrevista falando que esperavam enfrentar o Al-Hilal, que ia ser dif\u00edcil o Flamengo passar. Ato falho ou sinceridade? \ud83d\ude05", "id": "1623432628027199488"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:23.000Z", "text": "merda de ato falho", "id": "1623432077663260673"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:27.000Z", "text": "@Ghgy00 O famigerado ato falho", "id": "1623427311365152768"},{"created_at": "2023-02-08T21:02:47.000Z", "text": "@fatouoficial N\u00e3o-monogamia s\u00e9ria uma possibilidade mas, acho que foi ato falho de ambos. Lembra que o Obama beijou a Jim (ihhhhhh) numa situa\u00e7\u00e3o semelhante...", "id": "1623427143639175169"},{"created_at": "2023-02-08T20:39:12.000Z", "text": "@ParadigmaEdu Sim. Ato falho!", "id": "1623421207931498497"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:00.000Z", "text": "Hoje, \u00e0s 18:45, nos \u00faltimos cap\u00edtulos de #VencerODesamor \ud83e\udd8b:\n\nUm ato falho faz nascer a desconfian\u00e7a! https://t.co/Xv1jjxPJIm", "id": "1623415117323829248"},{"created_at": "2023-02-08T19:30:57.000Z", "text": "confesso que em portugu\u00eas \u00e9 dif\u00edcil eu tamb\u00e9m falar.. eu tenho s\u00e9rio problema com letras/consoantes fortes juntas tipo TR e DR.. eu pronuncio meu nome super r\u00e1pido para as pessoas n\u00e3o ver esse ato falho porque antes eu falava DL . Eu falo r\u00e1pido mas percebem que DR \u00e9 fren\u00e9tico \ud83d\ude02", "id": "1623404033003204609"},{"created_at": "2023-02-08T18:52:52.000Z", "text": "@leandroruschel No Brasil esse identitarismo veio na dire\u00e7ao a ajudar a processar pessoas por qualquer ato falho em especial os de direita ! Parece algo combinado se transformou em arma politica!", "id": "1623394448662052865"},{"created_at": "2023-02-08T18:31:17.000Z", "text": "@sankel_lima Famoso \"ato falho\"", "id": "1623389019261247508"},{"created_at": "2023-02-08T18:23:21.000Z", "text": "@killisabella Achei bem ato falho", "id": "1623387021329702918"},{"created_at": "2023-02-08T17:52:27.000Z", "text": "@choquei @HaftasArden opa, ato falho. quem conseguiu se n\u00e3o a Key? conta pra gente @choquei", "id": "1623379244788097047"},{"created_at": "2023-02-08T17:52:03.000Z", "text": "@AleDireita @JucaFernandes @roxmo @mitags @Miltonneves @alertatotal Cara Ale, boa tarde! Muit\u00edssimo obrigado pela corre\u00e7\u00e3o muito pertinente. Foi um ato falho, acontece. Mesmo assim, o mais importante foi o teor da not\u00edcia. Segue o ocorrido...https://t.co/cWOzcsxf9i", "id": "1623379144326127644"},{"created_at": "2023-02-08T17:38:30.000Z", "text": "@ParadigmaEdu O ato falho \u00e9 sacanagem... \ud83d\ude02", "id": "1623375734088601618"},{"created_at": "2023-02-08T17:21:15.000Z", "text": "em um ato falho acabei de espirrar perfume na boca, pensando no enxaguante bucal. t\u00f4 cada vez mais perto do colapso nervoso eu t\u00f4 avisando https://t.co/nRHCd5smFc", "id": "1623371394628128772"},{"created_at": "2023-02-08T17:18:22.000Z", "text": "4\ufe0f\u20e3 Um pequeno ato falho \ud83d\ude05 https://t.co/QZOEmeHqnV", "id": "1623370666312405003"},{"created_at": "2023-02-08T17:13:09.000Z", "text": "acabei de cometer um ato falho\natendente do mercado: \u201ctudo bem?\u201d\nR: n\u00e3o \n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1623369356062167040"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:40.000Z", "text": "L\u00fadico* \n\nCometi um ato falho bonito, troquei por l\u00fadico por conta desse semestre est\u00e1 dando aula sobre psicoterapia infantil.", "id": "1623356650168979460"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:35.000Z", "text": "Totalmente descabido o posicionamento do perfil do Gustavo. N\u00e3o d\u00e1 pra justificar um ato falho colocando a culpa em outra pessoa. Gustavo n\u00e3o est\u00e1 sofrendo ass\u00e9dio pra terem feito um post daqueles.", "id": "1623351345158782978"},{"created_at": "2023-02-08T15:51:38.000Z", "text": "ato falho mais certo imposs\u00edvel https://t.co/fiRDyK0BCK", "id": "1623348838227476480"},{"created_at": "2023-02-08T15:42:56.000Z", "text": "\u00e9 mt engra\u00e7ado reparar o ato falho das pessoas", "id": "1623346650616938498"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:42.000Z", "text": "o ato falho \u00e9 a \u00fanica comunica\u00e7\u00e3o efetiva mesmo n\u00e9, era usar a \u00faltima palavra, mas foi n\u00e3o cumprir que \u00e9 o que sabemos que vou fazer", "id": "1623340805682257922"},{"created_at": "2023-02-08T15:17:19.000Z", "text": "@bruceewmesmo Vive em esgotamento*\nKkkkkk... O ato falho foi do teclado.", "id": "1623340204617498624"},{"created_at": "2023-02-08T13:49:03.000Z", "text": "@MagioGuilherme ato falho meu", "id": "1623317991365480449"},{"created_at": "2023-02-08T13:36:16.000Z", "text": "Nos \u00daltimos Cap\u00edtulos, um ato falho, faz nascer a desconfian\u00e7a. Nesta Quarta, \u00e0s 6:45 da tarde, fortes emo\u00e7\u00f5es em #VencerODesamor093\n#VencerODesamor https://t.co/BeqiYvjBG6", "id": "1623314772333666304"},{"created_at": "2023-02-08T12:48:40.000Z", "text": "@DawnAbrantes @_joaojazz @razrv3c como voc\u00ea sabe que eles adoram a imagem e n\u00e3o o que a imagem representa?\nn\u00e3o concordo com essa obje\u00e7\u00e3o ao catolicismo.\ncomo deixei claro, minha obje\u00e7\u00e3o desde o in\u00edcio era contra o ato falho do rapaz ao dizer que n\u00e3o se ajoelham perante imagens, o que \u00e9 mentira.", "id": "1623302794286333953"},{"created_at": "2023-02-08T12:15:29.000Z", "text": "@Estadao @opiniao_estadao Ta bom, ent\u00e3o explica uma taxa de juros de 13,5%. Uma autonomia baseada no presidente do BC em grupos bolsonaristas de whats. E o tal ato falho de bilh\u00f5es.", "id": "1623294443632615424"},{"created_at": "2023-02-08T12:13:53.000Z", "text": "e eu que coloquei o endere\u00e7o da terapia no uber sendo que tenho uma reuni\u00e3o num caf\u00e9 kkk enfim, o ato falho", "id": "1623294039486304256"},{"created_at": "2023-02-08T11:56:30.000Z", "text": "@RobertCrey \u00c9 isso eu tenho isso, pq \u00e9 meio que algo que a gente aprende desde pequeno \u201cato falho\u201d", "id": "1623289666022645761"},{"created_at": "2023-02-08T11:14:41.000Z", "text": "@Rafael_RViegas @folha O cara da @folha que faz um artigo deste, n\u00e3o deve ter mulher em casa, e provavelmente ignor\u00e1-las,  durante toda sua vida, revelando um ser bem problem\u00e1tico.\n\nSe a gente analisar pensando pelos segredos que o div\u00e3 esconde, pode ate ser 1 confiss\u00e3o, em ato falho intencional...", "id": "1623279141322620929"},{"created_at": "2023-02-08T11:11:18.000Z", "text": "Um ato falho faz nascer a desconfian\u00e7a, e uma not\u00edcia triste vai mexer com a fam\u00edlia Falcon. Nesta Quarta \u00e0s 18h45 da tarde, n\u00e3o perca \u00e0s emo\u00e7\u00f5es dos \u00daltimos Cap\u00edtulos de #VencerODesamor093, no #SBT. https://t.co/nWvHgMCaps", "id": "1623278293179944960"},{"created_at": "2023-02-08T11:03:35.000Z", "text": "O ato falho da gata:\n\nUma placa na rua escrito \"Materiais\" e eu lendo \"Mais Terapia\" \ud83e\udd14\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1623276349774344193"},{"created_at": "2023-02-08T09:19:32.000Z", "text": "@RevistaISTOE Ele j\u00e1 se retratou publicamente. Pediu desculpas pelo ato falho. Deixa de mimimi.", "id": "1623250165061636096"},{"created_at": "2023-02-08T09:13:14.000Z", "text": "@badgabzi O nome disso \u00e9 ato falho", "id": "1623248580193447939"},{"created_at": "2023-02-08T09:04:45.000Z", "text": "@carmelonetobr Permita-me discordar. \nEle n\u00e3o est\u00e1 enganando ningu\u00e9m.\nPraticamente tudo o que ele est\u00e1 fazendo ele disse q faria, antes das elei\u00e7\u00f5es. Ou voluntariamente ou por ato falho, ou por impulso. Mas disse. Ningu\u00e9m tem o direito de dizer q foi enganado. Corrompido sim. Por uma picanha.", "id": "1623246444827140096"},{"created_at": "2023-02-08T06:24:01.000Z", "text": "@BrazMaaay @freenbeckyloveu Sorry tbm, pensei q tinha sido um ato falho https://t.co/rvA3qYs8aO", "id": "1623205993575227392"},{"created_at": "2023-02-08T05:09:33.000Z", "text": "@booksqueli E foi um ato falho gigantesco pq ela tava falando que prioriza o cristian e a\u00ed foi e soltou isso", "id": "1623187253882241028"},{"created_at": "2023-02-08T04:50:47.000Z", "text": "@_boniver O ato falho...", "id": "1623182533834813440"},{"created_at": "2023-02-08T04:06:41.000Z", "text": "@gabinolasco O Ev\u00ea fez parecido, mas caiu em ato falho. rs", "id": "1623171433198149632"},{"created_at": "2023-02-08T04:04:23.000Z", "text": "Ops, casa. Na piscina da tua casa. Ato falho.", "id": "1623170854937829377"},{"created_at": "2023-02-08T03:29:53.000Z", "text": "Ver os caras da Globo se doendo com a derrota sem poder transparecer na transmiss\u00e3o (ato falho), \u00e9 bom demais. Me faz dar risadas genu\u00ednas", "id": "1623162171168268290"},{"created_at": "2023-02-08T03:08:54.000Z", "text": "ato falho", "id": "1623156892439543808"},{"created_at": "2023-02-08T02:08:37.000Z", "text": "N\u00e3o entendi o prop\u00f3sito da publica\u00e7\u00e3o da foto. Suponho q no seu interior doentio, vc deseja uma mulher como Janja ou uma m\u00e3e como Dilma...ato falho bananinha!! https://t.co/JFRgqDyfEL", "id": "1623141721981722626"},{"created_at": "2023-02-08T00:59:25.000Z", "text": "@CRIAtividadeRJ @raphafobic @arthur_atln @choquei Agora se ela n\u00e3o t\u00e1 \u00e9 ato falho do estado kkkk", "id": "1623124304735903745"},{"created_at": "2023-02-08T00:50:52.000Z", "text": "@LipeGates Ato falho kkkkkkk", "id": "1623122155822104576"},{"created_at": "2023-02-08T00:46:45.000Z", "text": "@PipicoReborn rolou um ato falho \ud83d\ude01\ud83d\ude01", "id": "1623121118339923969"},{"created_at": "2023-02-08T00:35:00.000Z", "text": "@Biakicis Sigilo pra esconder a destrui\u00e7\u00e3o do governo Bolsonaro??? Ato falho, nas verdadeiro. Kkkkkkkk", "id": "1623118162118991873"},{"created_at": "2023-02-08T00:12:15.000Z", "text": "@canterofleurydo o ato falho vers\u00e3o internet", "id": "1623112435954589698"},{"created_at": "2023-02-07T23:03:39.000Z", "text": "@calgievicz Kkkkkkkkk ato falho que diz n\u00e9? \nE sair no soco \u00e9 ter mais contato kkkkkk contato f\u00edsico ainda", "id": "1623095172266397704"},{"created_at": "2023-02-07T22:13:14.000Z", "text": "pesquisar como criar* kkkkkk ato falho pq tudo eu s\u00f3 pesquiso pesquiso pesquiso me torno expert e n\u00e3o fa\u00e7o nada", "id": "1623082483192414209"},{"created_at": "2023-02-07T22:08:11.000Z", "text": "Fui procurar alguma coisa pra assistir e, num ato falho, imediatamente abri a star plus pra ver modern family... Rip", "id": "1623081215510081536"},{"created_at": "2023-02-07T21:39:39.000Z", "text": "https://t.co/2oQwIi3Jj8", "id": "1623074032609370115"},{"created_at": "2023-02-07T21:31:11.000Z", "text": "tive um ato falho e usei perfume como antitranspirante", "id": "1623071904415334402"},{"created_at": "2023-02-07T21:26:21.000Z", "text": "Hoje eu cometi o maior ato falho que nuss", "id": "1623070685479288833"},{"created_at": "2023-02-07T20:54:52.000Z", "text": "o ato falho em seu estado mais puro https://t.co/lsAWHjjcc9", "id": "1623062765316239373"},{"created_at": "2023-02-07T20:40:09.000Z", "text": "Meu namorado cometeu um ato falho muito fofinho, disse \u201cqueria te ver de noiva\u201d em vez de \u201cqueria te ver de novo\u201d \ud83e\udd70", "id": "1623059058378022915"},{"created_at": "2023-02-07T20:17:31.000Z", "text": "@cadelapobre O ato falho sis", "id": "1623053365520527361"},{"created_at": "2023-02-07T20:11:43.000Z", "text": "@sleepyletters n\u00e3o \u00e9 literal, foi s\u00f3 um ato falho de uma amiga da escola", "id": "1623051906171170817"},{"created_at": "2023-02-07T20:09:33.000Z", "text": "@EmmaRincon Ato falho! Kkkkkk", "id": "1623051358898102276"},{"created_at": "2023-02-07T19:15:27.000Z", "text": "@opinandoTVBR Ato falho. Estou sem dormir h\u00e1 36 hrs e trabalhando sem parar. Infelizmente errei.", "id": "1623037746108370956"},{"created_at": "2023-02-07T19:15:24.000Z", "text": "ATO FALHO !! \ud83d\udc79\u26b0\ufe0f https://t.co/EMvRt23IcD", "id": "1623037732221030444"},{"created_at": "2023-02-07T18:44:52.000Z", "text": "Comecei hoje a ver abbott elementary e eu me sinto 100% a personagem principal em busca de valida\u00e7\u00e3o profissional e emocional da professora que ela admira e comete o ato falho de chamar de m\u00e3e https://t.co/JQT05GLtgc", "id": "1623030046792228864"},{"created_at": "2023-02-07T18:42:37.000Z", "text": "\u201cN\u00e3o tenho vontade de nunca mais beijar\u201d  EU TENHO VONTADE DE NUNCA MAIS BEIJAR KKKKKKkkk credo que ato falho (pra justificar minha falta de aten\u00e7\u00e3o )", "id": "1623029480536023040"},{"created_at": "2023-02-07T18:41:50.000Z", "text": "\"Roger Faria\"\n\nE esse ato falho? \ud83d\udc40", "id": "1623029282946617369"},{"created_at": "2023-02-07T18:31:54.000Z", "text": "@gleisi O \"DESPRESIDENTE\" que \"DESGOVERNA\" o Brasil em ato falho.\n\ud83e\udd14 https://t.co/KNJdolqJ3u", "id": "1623026785104588800"},{"created_at": "2023-02-07T18:31:07.000Z", "text": "@samiabomfim Vamos falar do sigilo sobre as imagens dos \"terroristas\" do dia 08?\nPor que ser\u00e1 que est\u00e3o com tando medo da CPI, ao ponto de LUle instituir SIGILO sobre as imagens?\nV\u00e3o mandar a internet toda apagar, ou foi s\u00f3 mais um ato falho?", "id": "1623026586801868801"},{"created_at": "2023-02-07T18:28:28.000Z", "text": "venho aqui humildemente pedir perd\u00e3o por esse ato falho que cometi ontem\n\nretiro absolutamente td q j\u00e1 disse sobre nosso idolo celbit estar doando todos os bits da live dele para caridade que apoia pessoas trans\n\nespero que assim possam encontrar a cura logo \n\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c https://t.co/stLkGtgxxX", "id": "1623025920347934737"},{"created_at": "2023-02-07T18:27:36.000Z", "text": "@edravs_ boquinha gelada. \n\no ato falho da gata", "id": "1623025704064454675"},{"created_at": "2023-02-07T17:19:33.000Z", "text": "@_murdra Foi um ato falho", "id": "1623008575860748321"},{"created_at": "2023-02-07T17:05:16.000Z", "text": "obrigada vida por me mostrar o ato falho kkkkkkkkkk que odio", "id": "1623004983271600131"},{"created_at": "2023-02-07T16:33:40.000Z", "text": "@____lucass @Flamengo n tenho irm\u00e3 \nent\u00e3o ato falho", "id": "1622997028543266816"},{"created_at": "2023-02-07T16:27:03.000Z", "text": "@heversonreis88 @_Azulinoo @andrizek Que ato falho maravilhoso desse coment\u00e1rio. V\u00e1rios testemunhos distorcendo a vers\u00e3o da mulher.", "id": "1622995363882835971"},{"created_at": "2023-02-07T14:49:34.000Z", "text": "@ehissofalei @yancloudoficial o ato falho", "id": "1622970833596555266"},{"created_at": "2023-02-07T14:31:22.000Z", "text": "Cometi um ato falho internacional com uma mulher asi\u00e1tica e estou EXTREMAMENTE culpado e sem gra\u00e7a. Certeza que ela me odeia agora e odiar\u00e1 para sempre\n\n\u00c9 isso!\nTer\u00e7ou", "id": "1622966252216938499"},{"created_at": "2023-02-07T14:11:12.000Z", "text": "Essa semana tem terapia e eu lembrei que na \u00faltima sess\u00e3o, ao inv\u00e9s de falar \u201csess\u00e3o\u201d falei \u201creuni\u00e3o\u201d e o psi aproveitou o ato falho p alugar um triplex na minha cabe\u00e7a. Reflexiva at\u00e9 agora.", "id": "1622961176958185472"},{"created_at": "2023-02-07T13:41:41.000Z", "text": "enquanto viajava cometi o terr\u00edvel ato falho de usar a palavra resenha no lugar de fu\u00e1 \ud83e\udee0\nme corrigi na mesma hora kkkkk", "id": "1622953749483253760"},{"created_at": "2023-02-07T13:38:30.000Z", "text": "@delucca Ato falho...", "id": "1622952947695976448"},{"created_at": "2023-02-07T13:34:10.000Z", "text": "@sacha_faria S\u00f3 complementando, ato falho, dizer verdades. https://t.co/49lDKB28HG", "id": "1622951858011602947"},{"created_at": "2023-02-07T13:31:05.000Z", "text": "o ato falho do pastor t\u00e1 muito espec\u00edfico https://t.co/GVP4FmWEW7", "id": "1622951080379273216"},{"created_at": "2023-02-07T13:28:49.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Carlos acordou de um sonho intranquilo com a mandioca na cabe\u00e7a, ser\u00e1 saudades do \u00edndio que lhe plantava o tub\u00e9rculo nos fundilhos? Ser\u00e1 apenas um ato falho? Ou Carlos toco cru pegando fogo?", "id": "1622950512587833344"},{"created_at": "2023-02-07T13:20:01.000Z", "text": "@rfajunqueira @deabreufabiano Deeplearning??? Nah, IA e Python kkkkkk que ato falho", "id": "1622948296401584129"},{"created_at": "2023-02-07T13:10:29.000Z", "text": "@rbcgaia Acho que foi um ato falho, a partir do momento que ela teve a informa\u00e7\u00e3o que a Kim \u00e9 trans. N\u00e3o foi maldade.", "id": "1622945896517234694"},{"created_at": "2023-02-07T12:54:42.000Z", "text": "@Loganeto @andylessa, Freud dizia que o ato falho \u00e9 a \u00fanica express\u00e3o real da verdade. Leia a frase cheia de paix\u00e3o do nobre Seb\u00e1 pela nossa organizada. Em tempo: O Bahia \u00e9 o \ud83c\udf0e", "id": "1622941923769036802"},{"created_at": "2023-02-07T12:52:29.000Z", "text": "@joicehasselmann Espera de Lula? Ato falho. J\u00e1 entregou que faz o L.", "id": "1622941366148861953"},{"created_at": "2023-02-07T12:49:21.000Z", "text": "@LautaChase KKKKKKKKKKKKK chamo isso de ato falho", "id": "1622940580903878657"},{"created_at": "2023-02-07T12:35:20.000Z", "text": "Nos coment\u00e1rios teve um ato falho: \"a lol\u00edcia\" https://t.co/drt5piuiwD", "id": "1622937051657117696"},{"created_at": "2023-02-07T12:28:13.000Z", "text": "MDS do c\u00e9u que ato falho, eu ia escrever minha fam\u00edlia e escrevi minha m\u00e3e kkkkkkk", "id": "1622935261825888256"},{"created_at": "2023-02-07T10:59:33.000Z", "text": "@adeus_pa @randolfeap @FlavioBolsonaro Eita. Tens raz\u00e3o. \n\n\u00c9 Youtuber.\n\nO ato falho  \u00e9 porque eu tinha acabado de escrever algo sobre o Hacker que quis grampear o Alexandre de Moraes a mando do bando do Bolsonaro.", "id": "1622912947977699332"},{"created_at": "2023-02-07T10:27:14.000Z", "text": "@cesarcalejon1 E n\u00e3o foi nem ato falho \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1622904813372448768"},{"created_at": "2023-02-07T10:03:43.000Z", "text": "@HaddadDebochado Como essa extrema direita \u00e9 suja. Capaz de propagar ideias como essa! Ato falho?\nE como pessoas que se dizem \u00e9tica, religiosa e a favor da justi\u00e7a se prop\u00f5e a produzir e propagar v\u00eddeos como estes. Um pouco de raz\u00e3o e uma verdadeira vis\u00e3o crist\u00e3 falaria melhor sobre quem s\u00e3o.", "id": "1622898898057457665"},{"created_at": "2023-02-07T08:39:33.000Z", "text": "@escolhido84 @MauDeltinha @77_frota Mano...tem nem como levar esse povo tonto a s\u00e9rio....\"ato falho\" \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 ato falho \u00e9 achar q em 1 m\u00eas as incertezas do governo passado foram superadas \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1622877713471004672"},{"created_at": "2023-02-07T06:45:52.000Z", "text": "At\u00e9 parece que ele tem muita sensibilidade. Chamou o Black de bra\u00e7o direito do Cristian. Pra mim, esse ato falho diz muito sobre a sensibilidade dele, especialmente sobre \"seu\" bra\u00e7o direito. Adm errando muito. https://t.co/rOgfmBbDTJ", "id": "1622849103796338689"},{"created_at": "2023-02-07T05:56:03.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro https://t.co/EYHOOSVgRo", "id": "1622836568770633730"},{"created_at": "2023-02-07T05:55:47.000Z", "text": "@randolfeap @FlavioBolsonaro https://t.co/EYHOOSVgRo", "id": "1622836500600610816"},{"created_at": "2023-02-07T04:40:27.000Z", "text": "Fred BocoRoso chamar o Black de \"bra\u00e7o direito\" do Cristian foi um baita ato falho.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "id": "1622817541402886144"},{"created_at": "2023-02-07T04:38:37.000Z", "text": "@Dantinhas Mas chamar o Black de \"bra\u00e7o direito\" do Cristian foi muito ato falho.", "id": "1622817082013368323"},{"created_at": "2023-02-07T04:25:52.000Z", "text": "estava conversando com a minha namorada e eu simplesmente chamei ela de m\u00e3e sem querer..... \ud83d\ude36\n\no ato falho", "id": "1622813875035951106"},{"created_at": "2023-02-07T04:19:40.000Z", "text": "@AdrillesRJorge A melhor parte foi \"enquanto eu estiver livre\". Seria um ato falho a expectativa de pris\u00e3o?", "id": "1622812315144822785"},{"created_at": "2023-02-07T04:17:18.000Z", "text": "@alienadinha Ato falho kkkkk", "id": "1622811718132043777"},{"created_at": "2023-02-07T03:13:46.000Z", "text": "O ato falho", "id": "1622795728547454977"},{"created_at": "2023-02-07T02:51:23.000Z", "text": "O \"ato falho\" do Tadeu falando que tem que pensar numa din\u00e2mica com perucas de Carnaval pra semana que vem...\n\nTalvez??", "id": "1622790097337810944"},{"created_at": "2023-02-07T02:51:02.000Z", "text": "@_pulo_nabala_ @TNTSportsBR como admitir que o Flamengo tem um tima\u00e7o no ato falho", "id": "1622790009844600833"},{"created_at": "2023-02-07T02:26:27.000Z", "text": "Vai Freud explica o ato falho de eu acabar pegando 5 \u00f4nibus seguidos pq fui prum canto oposto ao meu verdadeiro destino vai seu bosta explica https://t.co/2sEqmMV2NM", "id": "1622783822692552712"},{"created_at": "2023-02-07T02:13:12.000Z", "text": "@chicodadepre O chiste, o ato falho sob a luz dia, lindo!", "id": "1622780488606703616"},{"created_at": "2023-02-07T01:18:02.000Z", "text": "@thassius Ooops! Parece que o ChatGPT cometeu um ato falho \u2013 al\u00f4, Freud! \u2013, corrigido na sequ\u00eancia, dizendo que o Bardo \u00e9 maior, mais robusto e mais caro que ele pr\u00f3prio... https://t.co/CN8nWGXqPf", "id": "1622766602654568454"},{"created_at": "2023-02-07T01:18:01.000Z", "text": "@JooJr20300001 @seilafihkkkk @neydohexa1 @MarvelBRNews @Ei_Nerd Ato falho ou voc\u00ea revelou atrav\u00e9s do \u201ctoba n\u00e3o virgem\u201d que tem desejos reprimidos e odeia ver quem \u00e9 livre?", "id": "1622766599840182273"},{"created_at": "2023-02-07T01:14:30.000Z", "text": "escutando SZA e cantando Kill Bill, sem querer solto um: \"I might kill myself\".\n\nai ai, o ato falho at\u00e9 em outras l\u00ednguas\ni'm so mature \ud83d\ude0b https://t.co/KLetolGUZP", "id": "1622765714825269250"},{"created_at": "2023-02-07T00:57:09.000Z", "text": "precisei printar esse ato falho da @latnpop porque eu to rindo disso h\u00e1 uns 5 minutos j\u00e1 \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3 https://t.co/Yhoh0qcDPn", "id": "1622761347904569346"},{"created_at": "2023-02-07T00:48:38.000Z", "text": "@claudioedantas O ministro Gilmar Mendes de camarote s\u00f3 ouvindo \ud83d\udc42 as narrativas de Lula q tb em ato falho fala a verdade.", "id": "1622759203990298624"},{"created_at": "2023-02-06T23:56:56.000Z", "text": "incr\u00edvel como eu perco toda a minha pose com o grupo ato falho", "id": "1622746195339640832"},{"created_at": "2023-02-06T23:41:56.000Z", "text": "@raissadermensch Ato falho fofo esse haha\n\nEm tempo, a caracteriza\u00e7\u00e3o das personagens \u00e9 muito boa e eu curto fracassados (me identifico) \ud83e\udd7a", "id": "1622742419862159366"},{"created_at": "2023-02-06T23:39:13.000Z", "text": "@nandaafalar AMOR hahaha olha o ato falho humor*", "id": "1622741733493571584"},{"created_at": "2023-02-06T23:37:41.000Z", "text": "@AndreJanonesAdv Ato falho?", "id": "1622741347634487297"},{"created_at": "2023-02-06T23:32:18.000Z", "text": "O ATO FALHO MANO KKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/N3xNz0BdDR", "id": "1622739995072004096"},{"created_at": "2023-02-06T23:31:38.000Z", "text": "@escolhido84 @77_frota Ato falho .", "id": "1622739828705046528"},{"created_at": "2023-02-06T23:30:01.000Z", "text": "@ophcampos ato falho aqui: t\u00e1 escrito estreei e eu li estressei hahahahaha \ud83c\udd98", "id": "1622739419592638464"},{"created_at": "2023-02-06T23:05:36.000Z", "text": "que ato falho fudido", "id": "1622733275893583872"},{"created_at": "2023-02-06T22:56:32.000Z", "text": "@AcervoCharts Acho que ele cometeu ato falho e esta citando o fato de que como ele demais pessoas sem autenticidade e inova\u00e7\u00e3o as vezes ganham um grammy... N\u00e3o era sobre aparencia.", "id": "1622730994200596480"},{"created_at": "2023-02-06T22:43:42.000Z", "text": "Meu maior ato falho como s\u00e3o-paulino \u00e9 em quase 29 anos de vida nunca ter ido no Morumbi \u2026\n(Mas j\u00e1 tenho data pra conhecer... s\u00f3 que n\u00e3o \u00e9 jogo do S\u00e3o Paulo \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c) https://t.co/4jpmJ4M8V2", "id": "1622727763852402691"},{"created_at": "2023-02-06T22:33:35.000Z", "text": "nunca mais cometo tal ato falho", "id": "1622725216630714372"},{"created_at": "2023-02-06T22:31:49.000Z", "text": "EU T\u00d4 URRANDO O ATO FALHO", "id": "1622724771874996224"},{"created_at": "2023-02-06T21:56:37.000Z", "text": "Toda hora que esse mo\u00e7o aparece na minha t\u00f4, eu leio o @ dele como \"o gostoso do Vivo\"\n\nGostoso ele \u00e9 mesmo, meu ato falho n\u00e3o mentiu", "id": "1622715914503290981"},{"created_at": "2023-02-06T21:30:45.000Z", "text": "@OperacoesRio Radial Oeste? Agora \u00e9 Rei Pel\u00e9!\nAto falho em estagi\u00e1rio\u2026\n@Prefeitura_Rio", "id": "1622709406906318849"},{"created_at": "2023-02-06T21:15:53.000Z", "text": "Acabei de cometer um ato falho TERR\u00cdVEL!!! Ainda bem q foi p minha m\u00e3e", "id": "1622705664714854400"},{"created_at": "2023-02-06T20:42:13.000Z", "text": "@menconialex @edo_lohder @MBLivre Pq, voc\u00eas ganham para falar mal dos seus desafetos pol\u00edticos? Que ato falho, hein!", "id": "1622697191130419200"},{"created_at": "2023-02-06T20:10:28.000Z", "text": "@kccpoder o ato falho da gata, se soltou a frase \u00e9 pq ja pensou sobre", "id": "1622689202604281863"},{"created_at": "2023-02-06T19:20:29.000Z", "text": "@UOL \u201cOposi\u00e7\u00e3o\u201d? Ato falho!?", "id": "1622676624901607429"},{"created_at": "2023-02-06T19:16:26.000Z", "text": "Sabe a catadora do dia da posse que era a terceira gera\u00e7\u00e3o de uma familia de catadores? Ali ela serviu a teatralidade que o poder se vale pra ocultar sua real face. \u00e9 ironico como aqui, num ato falho, o poder se desnuda e mostra o que pra ele \u00e9 o \"real\" lugar de um catador. https://t.co/W6Xnfvw4IM", "id": "1622675604138037258"},{"created_at": "2023-02-06T18:58:15.000Z", "text": "@eatstrawberrytw come* o ato falho me fazendo autocritica aaaaaaaaa", "id": "1622671026042675215"},{"created_at": "2023-02-06T18:56:03.000Z", "text": "minha namorada acabou de ter o ato falho de me chamar de PROFESSORA", "id": "1622670475687075841"},{"created_at": "2023-02-06T18:34:37.000Z", "text": "Tive um ato falho e n\u00e3o consigo esquecer a situa\u00e7\u00e3o", "id": "1622665081564676096"},{"created_at": "2023-02-06T18:07:08.000Z", "text": "O bom de cometer ato falho por mensagem \u00e9 que da pra dizer que foi o corretor", "id": "1622658164918198277"},{"created_at": "2023-02-06T17:13:29.000Z", "text": "o axioma alqu\u00edmico que diz que \"o que est\u00e1 dentro \u00e9 como o que est\u00e1 fora\" nos lembra que se voc\u00ea odeia algo em algu\u00e9m ao ponto disso te impedir de viver em paz, \u00e9 porque abomina essa mesma caracter\u00edstica em si e, se um dia ela vier \u00e0 tona nem que seja em sonho ou em um ato falho+", "id": "1622644661704589327"},{"created_at": "2023-02-06T16:52:46.000Z", "text": "acabei o novo gossip girl E N\u00c3O SEI PQ A @HBOMaxBR inventou de cancelar a s\u00e9rie!!\n\njuro hbo tava entrando no meu top 1 streaming e agora vai perder s\u00f3 pelo ato falho", "id": "1622639450537721857"},{"created_at": "2023-02-06T16:31:39.000Z", "text": "@erickcuzziol Mas faltam muitos anos para 20204, Erick! olha o ato falho a\u00ed rsrsrsr", "id": "1622634135285116928"},{"created_at": "2023-02-06T15:34:19.000Z", "text": "@meztredosmagos @__celso @L_Maacedo @cordacidade Vish, \u00e9 mesmo, ato falho", "id": "1622619707420422144"},{"created_at": "2023-02-06T15:31:57.000Z", "text": "Quando h\u00e1 um ato falho na an\u00e1lise https://t.co/ElPLXfYwoH", "id": "1622619112152104963"},{"created_at": "2023-02-06T15:29:01.000Z", "text": "@acidstrawberry2 So falo mal se tive mancada confirmada deus me livre cometer um ato falho", "id": "1622618374491582464"},{"created_at": "2023-02-06T15:25:09.000Z", "text": "@kakametyzeguer ISSO \u00c9 MUITO REAL! problemas que assombram pessoas educadas que por um ato falho n\u00e3o realizaram sua bondade di\u00e1ria\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1622617400486031360"},{"created_at": "2023-02-06T14:47:51.000Z", "text": "@DCM_online Ato falho.", "id": "1622608013688176640"},{"created_at": "2023-02-06T14:20:10.000Z", "text": "@cami_shameless Muito provavel. Toda vez que eu o a Adriana criticavamos ela, surgia uma horda de fakes pra atacar a gente. Mas nesse a\u00ed ela cometeu o ato falho de dizer que eu o ataquei kkkk", "id": "1622601046206939136"},{"created_at": "2023-02-06T13:34:14.000Z", "text": "@SergioA80908400 KKKK... Leite de macho, n\u00e9? Leite encorpado, grosso e viscoso... kkkk... \u00e9 mto ato falho para uma chupetinha.", "id": "1622589487808237571"},{"created_at": "2023-02-06T13:23:07.000Z", "text": "@carolsimsf Meu deus! O ato falho KKKKKKKK", "id": "1622586688605134848"},{"created_at": "2023-02-06T13:15:32.000Z", "text": "@behaviorgaiata N\u00e3o posso nem chamar de ato falho, se n\u00e3o minha namorada me mata kkkkk", "id": "1622584781195169794"},{"created_at": "2023-02-06T12:44:42.000Z", "text": "@bjmdlove p ato falho ai. q bom q vc se acha foda amiga", "id": "1622577022638735365"},{"created_at": "2023-02-06T11:56:13.000Z", "text": "@nikolas_dm \u00c9 s\u00f3 quem diz! Se fosse a canhota est\u00e1 tudo certo! S\u00f3 um ato falho!", "id": "1622564818795347974"},{"created_at": "2023-02-06T10:57:05.000Z", "text": "@M_Cristian18 Ato falho. Como ele abandonou o emprego antes do fim do prazo, j\u00e1 est\u00e1 contando que o Lula assumiu e deve se responsabilizar por tudo. Ou ele acha que a diploma\u00e7\u00e3o j\u00e1 conta \ud83e\udd14\ud83d\ude44", "id": "1622549938344165376"},{"created_at": "2023-02-06T10:46:12.000Z", "text": "@victorquadros11 Sinto que tinha um ato falho a\u00ed hehehe", "id": "1622547198368940034"},{"created_at": "2023-02-06T10:19:23.000Z", "text": "@texxxera eu sabia que tinha cometido algum ato falho KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1622540452544102400"},{"created_at": "2023-02-06T08:18:28.000Z", "text": "PS: Pe\u00e7o desculpas \u00e0s equipes de @GabrielSantana, e sobretudo @draameirelles, pelo ato falho na confus\u00e3o dos nomes. Referia-me, naturalmente, a Tina e nao a Amanda. Desculpas tb a equipe de @CezarLOficial, e aos demais participantes citados na thread. #teamGabriel", "id": "1622510022264496128"},{"created_at": "2023-02-06T05:34:13.000Z", "text": "@tffluminense Por que a imensa maioria das tricoletes coloca fotos de perfil de costas?\nSer\u00e1 ato falho, o modo como est\u00e3o acostumados a se apresentar, receber as pessoas... \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "id": "1622468687469895682"},{"created_at": "2023-02-06T05:05:31.000Z", "text": "@uaidarko PQP. Eu tinha visto ela pedindo desculpas mas n\u00e3o tinha ficado sabendo o porqu\u00ea do pedido de desculpas. Espero que tenha sido apenas um ato falho.", "id": "1622461465696391169"},{"created_at": "2023-02-06T04:58:45.000Z", "text": "terminei de ver**** por deus o ato falho da gata", "id": "1622459758920798211"},{"created_at": "2023-02-06T04:39:15.000Z", "text": "Primeiro ato falho do governo lula, e cabe a ele fazer um grammy sem fronteiras", "id": "1622454853506138114"},{"created_at": "2023-02-06T04:12:00.000Z", "text": "@maridimelo @lybrjack Ops, ato falho! Kkk", "id": "1622447994145570817"},{"created_at": "2023-02-06T03:59:47.000Z", "text": "tentar lavar as coisas pra tirar a reia antes de ir pra casa \u00e9 sempre um ato falho kkkkkkk sempre vai ter areia num lugar inimagin\u00e1vel", "id": "1622444923302584320"},{"created_at": "2023-02-06T03:53:33.000Z", "text": "O ato falho (perfeito) do @phelipecruz chamando a @karolpinheiro eu ameeeiii #Grammys", "id": "1622443350820372486"},{"created_at": "2023-02-06T03:06:26.000Z", "text": "O deserto cometendo o primeiro ato falho da hist\u00f3ria desse programa, que coisa horrenda", "id": "1622431495439749122"},{"created_at": "2023-02-06T03:05:33.000Z", "text": "Pediu? Ainda n, mas esse foi o ato falho mais lindo", "id": "1622431271560351744"},{"created_at": "2023-02-06T03:03:48.000Z", "text": "@lvzsooyaa @pjmsIide \u201canalfabeta\u201d sendo que tu escrever certo, s\u00f3 cometeu um ato falho, sua boboca", "id": "1622430834010603524"},{"created_at": "2023-02-06T02:58:11.000Z", "text": "Mesmo que n\u00e3o seja de prop\u00f3sito (como parece ser), s\u00f3 resta a alternativa do ato falho de uma transfobia entranhada na cabe\u00e7a da pessoa que, mesmo tendo que posar de bacana, n\u00e3o consegue respeitar pessoas trans. https://t.co/u14RxQyuPW", "id": "1622429418940407810"},{"created_at": "2023-02-06T02:40:10.000Z", "text": "@liscotrim nossa eu at\u00e9 gelei aqui bb achei que ele ia tomar mesmo o fone da m\u00e3o dela... \ud83d\ude33\n\neu fico em estado de total aten\u00e7\u00e3o com quem comete um ato falho de agressividade desses... 100% red flag \ud83d\udc41\ufe0f\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34", "id": "1622424884650336258"},{"created_at": "2023-02-06T02:16:31.000Z", "text": "Gente que erra pronome (sabendo o certo) pra mim \u00e9 100% ato falho, a pessoa simplesmente n\u00e3o consegue tirar da cabe\u00e7a o preconceito que tem e acaba cometendo um absurdo desse mesmo sendo simples pra caralho tu falar o certo https://t.co/v1Uxbo87Eb", "id": "1622418932693868545"},{"created_at": "2023-02-06T02:16:05.000Z", "text": "@_milenaatavares O ato falho", "id": "1622418824082374656"},{"created_at": "2023-02-06T02:10:14.000Z", "text": "o ato falho \ud83d\ude2d", "id": "1622417351969853440"},{"created_at": "2023-02-06T02:04:26.000Z", "text": "@itsvermelha @davilopsss O ato falho! \ud83d\ude12", "id": "1622415892125564932"},{"created_at": "2023-02-06T02:02:44.000Z", "text": "Discurso de Kim Petras de extrema import\u00e2ncia agora no #Grammys2023 . Foi mt bom ver @Anitta vibrando por ela. Triste foi o ato falho de Ana Furtado chamando de \"ele\" (rapidamente corrigido) a primeira mulher trans a ganhar um Grammy.", "id": "1622415463043973123"},{"created_at": "2023-02-06T02:02:10.000Z", "text": "E falar o que de Ana furtado errando o pronome da kim... n\u00e3o sei qual o sentido de tudo t\u00e1 na cara ali o ato falho horroroso s\u00f3 pode", "id": "1622415321566003200"},{"created_at": "2023-02-06T01:59:12.000Z", "text": "Ana Furtado em ato falho, que vergonha", "id": "1622414577743839232"},{"created_at": "2023-02-06T01:59:08.000Z", "text": "esse ato falho da ana furtado\u2026\u2026\u2026.", "id": "1622414556852064259"},{"created_at": "2023-02-06T01:53:54.000Z", "text": "@yuricancelado @ciro_nogueira HAHAHAHAHA\nAto falho, ato falho...", "id": "1622413239983243264"},{"created_at": "2023-02-06T01:45:35.000Z", "text": "O ato falho me faz me entregar lindamente", "id": "1622411149252624386"},{"created_at": "2023-02-06T01:28:55.000Z", "text": "@PearGuss MEUDEEEEUS\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\nengano ou ato falho? essa ai fica pros universit\u00e1rios", "id": "1622406954063732736"},{"created_at": "2023-02-06T01:27:58.000Z", "text": "\ud83d\udea8 ADELE MERECIA ESSA: HARRY\u2019S HOUSE de Harry Styles ganha o #GRAMMYs\u202f de Melhor \u00c1lbum Vocal POP e se consagra como o primeiro ato falho do Grammy 2023 https://t.co/dRnjD2jDqN", "id": "1622406713935544327"},{"created_at": "2023-02-06T01:23:52.000Z", "text": "@pontojunior Eu li \"travessinha\". Ato falho \ud83d\udde3\ud83d\udde3", "id": "1622405682778480640"},{"created_at": "2023-02-06T01:23:38.000Z", "text": "@ramariiw @larii_coment FOI SEM QUERER!!!! Ato falho!!!! Eu juro!!!!!! E na vdd nem entenderam...", "id": "1622405623785693184"},{"created_at": "2023-02-06T01:18:03.000Z", "text": "O ato falho, se \u00e9 que se pode dizer assim, do f\u00e3 do Lula que \u00e9 tacar a cara do Lula inconscientemente nas coisas, n\u00e9 @EduNunez83 ?", "id": "1622404218580606976"},{"created_at": "2023-02-06T00:52:17.000Z", "text": "@hoppuyk ou seja, ato falho no m\u00ednimo egoc\u00eantrico e desrespeitoso com uma conterr\u00e2nea (ou conterr\u00e2neos, porque imagino que tiveram outros nesse per\u00edodo)", "id": "1622397736455643138"},{"created_at": "2023-02-06T00:49:22.000Z", "text": "o ato falho da gata \nDeus me livre ser venenosa assim, pq ele sabe de quem e qual \u00e9 o ato falho \ud83d\udc0d", "id": "1622397001991176198"},{"created_at": "2023-02-06T00:45:12.000Z", "text": "@eumesmofeelipe No 1o v\u00eddeo ela deixa expresso o apoio da pol\u00edcia, no 2o e 3o v\u00eddeos ela toda valente noquebra-quebra \ud83d\ude02e no 4o v\u00eddeo o deboche, ao afirmar que est\u00e1 \"soltinha\" (ao falar isso ela comete o ato falho de reconhecer que deveria estar presa) denuncie! #Indaiatuba https://t.co/gQ2wMF72RA https://t.co/JDO9W8Q5u5", "id": "1622395953289232386"},{"created_at": "2023-02-06T00:37:56.000Z", "text": "@lelete68 @AndreJanonesAdv @alexandre @STF_oficial @mpsp_oficial @FlavioDino @tesoureiros @galas_oficial No 1o v\u00eddeo ela deixa expresso o apoio da pol\u00edcia, no 2o e 3o v\u00eddeos ela toda valente e boca suja no quebra-quebra \ud83d\ude02e no 4o v\u00eddeo o deboche, ao afirmar que est\u00e1 \"soltinha\" (ao falar isso ela comete o ato falho de reconhecer que deveria estar presa) https://t.co/fsiyvYJ20O https://t.co/8e5JZ9qDmk", "id": "1622394125088702464"},{"created_at": "2023-02-06T00:36:26.000Z", "text": "@lelete68 @alexandre @mpsp_oficial @AndreJanonesAdv PROVAS\ud83d\udc47\ud83c\udffbNo 1o v\u00eddeo ela deixa expresso o apoio da pol\u00edcia, no 2o e 3o v\u00eddeos ela toda valente e boca suja no quebra-quebra \ud83d\ude02e no 4o v\u00eddeo o deboche, ao afirmar que est\u00e1 \"soltinha\" (ao falar isso ela comete o ato falho de reconhecer que deveria estar presa) @VeriMendes5 https://t.co/ifrvNg7FSD https://t.co/cMX1bLqoZ7", "id": "1622393746351341568"},{"created_at": "2023-02-06T00:23:54.000Z", "text": "@choquei Esse cara sempre for\u00e7ando pra tentar ser engra\u00e7ado. Chamar ele de \"humorista\" \u00e9 um ato falho.", "id": "1622390593233080320"},{"created_at": "2023-02-06T00:19:45.000Z", "text": "*DECIS\u00c3O de partir (ato falho, segura essa Freud)", "id": "1622389547551039488"},{"created_at": "2023-02-06T00:04:11.000Z", "text": "@kimpaim Ah.. mandar mostrar \"pra tia e pra turma da igreja\" me parece muito um ato falho de algu\u00e9m que usa justamente esse PUBLICO ALVO e que sabe o quanto essa galera \u00e9 ignorante e vai entender outra coisa rsrs", "id": "1622385630826094592"},{"created_at": "2023-02-05T23:52:49.000Z", "text": "@f1capacetes @aleatoriosF1 @MerDarte Dia: 05/02/2023\n@F1backrooms tendo um ato falho em pleno domingo https://t.co/qoaUFFMW8A", "id": "1622382769480278017"},{"created_at": "2023-02-05T23:44:40.000Z", "text": "@omariosouto @pacdouglas @hbomax o ato falho kkkk value \u00e9 nois", "id": "1622380717714903040"},{"created_at": "2023-02-05T23:33:49.000Z", "text": "@ZattarRafael @ProfScheidegger A melhor de todas acontece quando aconteceu algum ato falho, alguma \"mancada\", ou a quebra acidental de algum objeto:\n\n- Desculpa a\u00ed as bola-fora!\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1622377990041501696"},{"created_at": "2023-02-05T23:00:45.000Z", "text": "@eutauat Al\u00e9m da falta de conhecimento de portugu\u00eas b\u00e1sico, h\u00e1 ainda o ato falho em se referir \u00e0 Rep\u00fablica no diminutivo", "id": "1622369666134941697"},{"created_at": "2023-02-05T22:32:42.000Z", "text": "@bianasamericas @iamconansexual @wallacerrlopes Ato falho", "id": "1622362609616928769"},{"created_at": "2023-02-05T22:30:40.000Z", "text": "tava fazendo uma atividade final aqui e num ato falho coloquei minha matr\u00edcula da ufg \ud83d\ude35", "id": "1622362096414457857"},{"created_at": "2023-02-05T22:06:21.000Z", "text": "@Valeria_Jurado6 Ato falho...", "id": "1622355978426503171"},{"created_at": "2023-02-05T22:01:42.000Z", "text": "@lolastica Hahahahaha o ato falho", "id": "1622354807766884352"},{"created_at": "2023-02-05T21:44:37.000Z", "text": "@Magooneto @bibibailas Fala, Marcelo! Beleza? Era esse \u201cAh!\u201d mesmo que eu deveria ter escrito! Muit\u00edssimo obrigada pela devida corre\u00e7\u00e3o! Moro no Brasil! E diferente de quem n\u00e3o admite as falhas, te agrade\u00e7o imensamente pela contribui\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude4f foi um ato falho mesmo - algo que QUALQUER UM est\u00e1 sujeito!", "id": "1622350506612989953"},{"created_at": "2023-02-05T21:17:52.000Z", "text": "ato falho fui devolver o bic e tinha gente q me viu", "id": "1622343774037835777"},{"created_at": "2023-02-05T21:02:19.000Z", "text": "@pensandoaltorc Eu juro que eu li r\u00e1pido e num ato  falho li que ele ofereceu um b@qu@t@ pro Bozo...", "id": "1622339860454334465"},{"created_at": "2023-02-05T20:33:34.000Z", "text": "@Belzebu___666 , kkkkk. Ato falho. https://t.co/E3BxmETbOX", "id": "1622332627498721280"},{"created_at": "2023-02-05T20:21:28.000Z", "text": "@nikolas_dm Eu at\u00e9 tento n\u00e3o desejar mal a ningu\u00e9m.\nMas pra gente como vc, conceder o dom da exist\u00eancia \u00e9 um ato falho da humanidade.\nVc \u00e9 nocivo a sociedade.\nVc faz mal.", "id": "1622329580420845568"},{"created_at": "2023-02-05T18:10:31.000Z", "text": "meu maior ato falho do dia foi entrar na conversa com o di pra perguntar se ele ia segunda \nq depress\u00e3o", "id": "1622296626457886720"},{"created_at": "2023-02-05T17:52:17.000Z", "text": "@DanVitorPH Ato falho. Legal. Quando que come\u00e7a a Terceira Treta Planet\u00e1ria mesmo?", "id": "1622292039340625924"},{"created_at": "2023-02-05T17:50:50.000Z", "text": "@NatyL_LOpes o ato falho de colocar n\u00e3o na frase mkkkkkkk", "id": "1622291676210384897"},{"created_at": "2023-02-05T17:50:36.000Z", "text": "@digaxisss o ato falho \u2026", "id": "1622291617301385217"},{"created_at": "2023-02-05T17:47:18.000Z", "text": "olha que freud explica esse ato falho de chamar de maridinho viu kiara kkkkkkkkkk https://t.co/PAlFiu7PRI", "id": "1622290784362848256"},{"created_at": "2023-02-05T17:41:29.000Z", "text": "@MusachiLeon @RBolsonaro3 Que ato falho n\u00e3o \u00e9 mesmo? tentei substituir a palavra e a mais pr\u00f3xima que encontrei foi: \"conservador\". Mas acredito que o capeta interviu e o sinceric\u00eddio falou mais allto", "id": "1622289321725132804"},{"created_at": "2023-02-05T17:38:46.000Z", "text": "o ato falho \ud83d\udde3\ufe0f https://t.co/xbXZIHYokv", "id": "1622288639043555329"},{"created_at": "2023-02-05T17:15:23.000Z", "text": "O melhor de agir de maneira irrespons\u00e1vel, \u00e9 que tem pessoas que me apoiam\n\nQueria fazer um ato falho, falei pro Daleste e pro Ad\u00e3o e ouvi um sonoro: \"DUVIDO\"", "id": "1622282753818460162"},{"created_at": "2023-02-05T16:51:12.000Z", "text": "@evanpiters \u201cAs pessoas perguntandoan\u2026\u201d\n\u201c\u2026as pessoas perguntand\u00f4\u201d\nJuro o ato falho \ud83d\ude2d", "id": "1622276666847383553"},{"created_at": "2023-02-05T16:42:51.000Z", "text": "@cacautuita ela tava cantando aquela m\u00fasica do apaixona n\u00e3o pq aq \u00e9 s\u00f3 tubar\u00e3o e do nada \"te amo\" kkkk achei sem contexto nenhum mas ok, enfim o ato falho", "id": "1622274566721601537"},{"created_at": "2023-02-05T16:24:11.000Z", "text": "acabei de perceber q esse \"oi mo\" foi um ato falho\u00a3\\=\u00a5{%\u00b6\u00a3=!}~[\u00a5[\u20ac}\u00a2{\u00ae=\u00a9%%\u00a3}\u00a9[%]/)#$(\"?*)#)$('(\"()#($+('\"!\u00a2}\u00a2{\u00a2]~\u00b6\u20ac\u00d7", "id": "1622269867872100357"},{"created_at": "2023-02-05T16:22:59.000Z", "text": "@deniseramiro13 @revistaforum Menina, vc tem raz\u00e3o! Foi um ato falho a\u00ed em cima, vou me policiar para n\u00e3o ofender quem n\u00e3o merecer ser comparada com essa coisa a\u00ed. Preciso encontrar algo que seja mais apropriado.", "id": "1622269564145876992"},{"created_at": "2023-02-05T16:13:58.000Z", "text": "@amatterasoo ato falho", "id": "1622267294838554624"},{"created_at": "2023-02-05T16:08:59.000Z", "text": "O ato falho do estagi\u00e1rio ontem mandando bjo pra mim quando foi embora kkk\n\nMandei um de volta pra ele n\u00e3o ficar constrangido", "id": "1622266044671823873"},{"created_at": "2023-02-05T15:51:01.000Z", "text": "meu irm\u00e3o me chamou de m\u00e3e num ato falho \ud83e\udd21", "id": "1622261519827320833"},{"created_at": "2023-02-05T15:31:50.000Z", "text": "@Edubarradas1899 Vesh! Eu que errei! Agora s\u00f3 quando chegar em casa pra consertar o card! Pelo erro pe\u00e7o desculpas. Ato falho!", "id": "1622256693835976706"},{"created_at": "2023-02-05T15:28:36.000Z", "text": "@minacomuna @Espontanix o ato falho da gatah rsrsrs", "id": "1622255878354210816"},{"created_at": "2023-02-05T15:22:53.000Z", "text": "@rkotscho @AlexSchwartsman \u00c9 ato falho", "id": "1622254442044133377"},{"created_at": "2023-02-05T15:13:49.000Z", "text": "hj DUAS vezes seguidas cometi o ato falho de falar \u201ceu sei l\u00e1 o que meu cora\u00e7\u00e3o precisa\u201d ao inv\u00e9s de falar cabelo. a conversa era sobre shampoo. n\u00e3o tenho mais minha terapeuta por seis meses! fui de base", "id": "1622252160695115778"},{"created_at": "2023-02-05T14:54:24.000Z", "text": "@_mulher_aranha_ Ato falho", "id": "1622247272581824512"},{"created_at": "2023-02-05T14:50:34.000Z", "text": "@anitablian Justificando o ato falho de outubro, amigo?", "id": "1622246309158690817"},{"created_at": "2023-02-05T14:45:25.000Z", "text": "Uma nunca gostou, s\u00f3 aturava... Tanto \u00e9 que quase cometeu o ato falho de n\u00e3o levar pro vip e depois descartou f\u00e1cil. A outra, apesar de meter os p\u00e9s pelas m\u00e3os algumas vezes, sempre demonstrou gostar de verdade e querer proximidade aqui fora. Com a 1\u00aa n\u00e3o h\u00e1 sequer amizade. \ud83d\ude44\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1622245012514738176"},{"created_at": "2023-02-05T14:38:36.000Z", "text": "@SergioA80908400 Ato falho \ud83e\udd2d", "id": "1622243298751438849"},{"created_at": "2023-02-05T14:26:41.000Z", "text": "@ciro_nogueira Lindo mesmo \u00e9 esse \"\u00eddolo\" do passado fazendo essa m\u00e3o chifrada, e por favor n\u00e3o me venha com a conversa mole de n\u00e3o tem nada a ver, pq essa da\u00ed \u00e9 experiente demais pra ato falho...", "id": "1622240298268065795"},{"created_at": "2023-02-05T14:22:39.000Z", "text": "Ato falho! Vou me exorcizar!!! https://t.co/bwkWfaFqcB", "id": "1622239284387356673"},{"created_at": "2023-02-05T14:09:26.000Z", "text": "@eduardopassaia @BlogdoNoblat Melhores ra\u00e7as? Isto seria um ato falho?\nQuanto ao NE demonstram ter senso de realidade e consci\u00eancia tranquila diante do triste cen\u00e1rio apresentado", "id": "1622235958723678209"},{"created_at": "2023-02-05T13:36:20.000Z", "text": "@ciro_nogueira Mas se o pr\u00f3prio futuro presidi\u00e1rio, num ato falho, admitiu que atrasou o Brasil! Tome vergonha @ciro_nogueira", "id": "1622227625958678530"},{"created_at": "2023-02-05T12:37:53.000Z", "text": "@LikaAssis @caanovaes Essa passada de pano n\u00e3o cola n\u00e3o. A m\u00e3e \u00e9 dominadora, dona do filho, s\u00f3 ela sabe o que \u00e9 bom pra ele. \n\nNo reencontro ela comete o ato falho de dizer que ela enxerga pra ele o que ele n\u00e3o \u00e9 capaz de ver... Um perigo!", "id": "1622212918023524355"},{"created_at": "2023-02-05T12:19:41.000Z", "text": "@Vivimarques88 Ato falho, capaz de cancelarem o rapaz por conta disso!", "id": "1622208337012989952"},{"created_at": "2023-02-05T12:11:48.000Z", "text": "@em_com Ato falho do EM . Isso sim. Passar pano", "id": "1622206352016773122"},{"created_at": "2023-02-05T11:58:58.000Z", "text": "@omarcelosacana @sigaouli Ato falho de Everaldo. Rs", "id": "1622203125724585985"},{"created_at": "2023-02-05T11:57:11.000Z", "text": "Quando levam a hist\u00f3ria do ato falho a s\u00e9rio demais https://t.co/sLMTiIAyBn", "id": "1622202676627886080"},{"created_at": "2023-02-05T11:45:44.000Z", "text": "@alicetebar @Metropoles Realmente, o Bolsonaro n\u00e3o tem culpa de nada. A culpa \u00e9 governador, prefeito, fiscal, da m\u00e1quina, do governo atual, do mundo inteiro, menos do Bolsonaro. Perdoe-me pelo ato falho.", "id": "1622199792158867457"},{"created_at": "2023-02-05T11:16:34.000Z", "text": "@Robison62196455 @77_frota Ainda bem que usou o verbo continuar...pego no ato falho.", "id": "1622192453838045185"},{"created_at": "2023-02-05T11:13:54.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Foi um ato falho.", "id": "1622191781419929602"},{"created_at": "2023-02-05T11:00:29.000Z", "text": "Ato falho. https://t.co/1cKyoFNxIh", "id": "1622188407764942848"},{"created_at": "2023-02-05T08:30:11.000Z", "text": "Um ato falho fourth? Sei... \ud83e\udd28\ud83d\ude02 https://t.co/aJexwuGgIz", "id": "1622150583229579264"},{"created_at": "2023-02-05T08:17:35.000Z", "text": "@camillegarrcia @chicodadepre Pode ser uma manifesta\u00e7\u00e3o de algo que em Psican\u00e1lise se chama de \"Ato falho\".", "id": "1622147409311571969"},{"created_at": "2023-02-05T04:34:51.000Z", "text": "Ato falho", "id": "1622091358675652611"},{"created_at": "2023-02-05T04:29:53.000Z", "text": "@SergioA80908400 Ato falho! E nem precisa ser Freud pra explicar\u2026\ud83e\udd23", "id": "1622090110333222913"},{"created_at": "2023-02-05T03:10:39.000Z", "text": "@chicobarney Mais um ato falho onde ele deixa transparecer a personalidade dele.\nS\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer.", "id": "1622070169005604866"},{"created_at": "2023-02-05T02:29:51.000Z", "text": "Coloca um monte de preto em um reality pra que, se o p\u00fablico \u00e9 podre racista, s\u00f3 compram um lado, e qualquer ato falho \u00e9 cancelado, ou planta, agora o branco basta respirar pra ser lenda", "id": "1622059899503919106"},{"created_at": "2023-02-05T02:26:33.000Z", "text": "@senadorhumberto Que bom que eles n\u00e3o ter\u00e3o que revelar as suas fontes neh? Quase que o Xand\u00e3o comete um ato falho, sorte que algum o avisou a tempo, neh senador?", "id": "1622059068713050113"},{"created_at": "2023-02-05T02:12:30.000Z", "text": "Gosto de gra\u00e7a e cada ato falho teu me agrada", "id": "1622055534978269185"},{"created_at": "2023-02-05T02:00:36.000Z", "text": "Fiquei muito passada com o ato falho do bofe https://t.co/WEDJJWbh1L", "id": "1622052538953392130"},{"created_at": "2023-02-05T01:47:35.000Z", "text": "@cariocaecansada OLHA O ATO FALHO A\u00cd", "id": "1622049263059443714"},{"created_at": "2023-02-05T01:42:45.000Z", "text": "kkkkkkkkkkkkkkkk foi um ato falho ok https://t.co/6xsvvpl4e1", "id": "1622048046581161984"},{"created_at": "2023-02-05T00:54:36.000Z", "text": "@DiguinDutra @oarielisarbbb puts kkkkkkkkkkkkk ato falho ou s\u00f3 vacilo, s\u00f3 o tempo dir\u00e1", "id": "1622035929341771777"},{"created_at": "2023-02-05T00:29:23.000Z", "text": "@camillegarrcia @chicodadepre Que talvez tenha tido muitas responsabilidades coma irm\u00e3 mais nova e se considera m\u00e3e dela de forma inconsciente ou n\u00e3o.\n\nOq vc teve foi um ato falho", "id": "1622029585708711939"},{"created_at": "2023-02-04T23:45:45.000Z", "text": "Jornalista da JP pergunta: \u201cMas como ser\u00e1 feito o controle dessas pessoas que tem armas?\u201d\nNo ato falho a verdade se revela.\nN\u00e3o \u00e9 sobre as armas, \u00e9 sobre controlar as pessoas.", "id": "1622018602785177603"},{"created_at": "2023-02-04T23:44:18.000Z", "text": "a Bellonda cometendo um ato falho chamando a Murbella de Dar \ud83e\udd27 https://t.co/fJgfzqIcD3", "id": "1622018238434480133"},{"created_at": "2023-02-04T23:31:04.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Foi ato falho. \u00c9 o h\u00e1bito, sabe? Aposto que ele nem notou\u2026", "id": "1622014909838925826"},{"created_at": "2023-02-04T23:09:30.000Z", "text": "@sativlr oi amigo, eu vi q eu n te seguia erro meu ato falho", "id": "1622009479955972097"},{"created_at": "2023-02-04T23:00:55.000Z", "text": "Ato falho kkk https://t.co/dkbRYVnZ0m", "id": "1622007320044527619"},{"created_at": "2023-02-04T22:55:12.000Z", "text": "cometi o pior ato falho do mundo", "id": "1622005881700339712"},{"created_at": "2023-02-04T22:29:21.000Z", "text": "o ato falho... certeza q \u00e9 infiltrado kkkkkkkkkkkkk https://t.co/8fKiZJSiih", "id": "1621999379124035588"},{"created_at": "2023-02-04T22:21:42.000Z", "text": "o ato falho de achar q v\u00e3o ligar", "id": "1621997450985611264"},{"created_at": "2023-02-04T22:06:18.000Z", "text": "@revistaoeste O Senador @randolfeap cometeu um ato falho e desnecess\u00e1rio. Todos n\u00f3s erramos. Todos n\u00f3s somos falhos\u2026", "id": "1621993574899372034"},{"created_at": "2023-02-04T22:01:04.000Z", "text": "@alwayscast ato falho me deixa nao vamos falar mais sobre isso", "id": "1621992259615956994"},{"created_at": "2023-02-04T21:49:33.000Z", "text": "@jeanwsanchez @futebol_info Todo mundo nasce Corinthians, mano, alguns apenas se perdem pelo caminho, entendo o ato falho.", "id": "1621989359913164802"},{"created_at": "2023-02-04T21:32:24.000Z", "text": "l\u00e1grimas pesadas, um ato falho de chuva no inferno", "id": "1621985044670693377"},{"created_at": "2023-02-04T21:25:01.000Z", "text": "Tem hora  que a contagem dos an\u00fancios travam no APP m\u00f3vel e temos que assistir a propaganda inteira. Ato falho tamb\u00e9m! @globoplay por favor, melhore nossa experi\u00eancia que tenho certeza que com satisfa\u00e7\u00e3o dos clientes, os n\u00fameros v\u00e3o aumentar.", "id": "1621983188187844610"},{"created_at": "2023-02-04T20:49:27.000Z", "text": "Eu hoje na aula pr\u00e1tica com meu ato falho \u2026\n-vamos levantar e fazer o teste neer\n-\u00e9 pra tirar o casaco(me referindo ao jaleco) #freudnuncaerrou", "id": "1621974235970244611"},{"created_at": "2023-02-04T19:03:59.000Z", "text": "@em_com Nao, n\u00e3o \u00e9 ato falho!\nSabe por que?!\nCom o \u201cresultado\u201d da elei\u00e7\u00e3o todos j\u00e1 sabiam o buraco que o Brasil estava a entrar!", "id": "1621947694699741192"},{"created_at": "2023-02-04T18:38:10.000Z", "text": "@scarletlawitch @tgiara @BaceleteLaris Sim!! A l\u00edngua, \u00e9, de fato, o chicote do corpo kkkkkkk\n\nA dele se revelou, rs ato falho revelando o q realmente pensa sobre filhos com defici\u00eancia com sucesso, rs", "id": "1621941198003781632"},{"created_at": "2023-02-04T18:11:36.000Z", "text": "@lunasctw ato falho :(", "id": "1621934511276675073"},{"created_at": "2023-02-04T18:11:31.000Z", "text": "@jeonsrkv metade das minhas amigas foram um ato falho de flerte, eu te entendo...", "id": "1621934489831096320"},{"created_at": "2023-02-04T18:02:53.000Z", "text": "@fredbbianchini Ato falho", "id": "1621932319752785920"},{"created_at": "2023-02-04T17:38:57.000Z", "text": "ATO FALHO?\nO ex-presidente Bolsonaro fez uma postagem prevendo uma grande recess\u00e3o para 2023 e, para isso, disse que \"o pa\u00eds perdeu 431 mil postos de trabalho em dezembro de 2022\", sendo que neste per\u00edodo ele ainda era presidente\n\nhttps://t.co/TzkHaZNX0k", "id": "1621926293980827648"},{"created_at": "2023-02-04T17:10:21.000Z", "text": "Eu sempre dou uma gostosa risada quando fa\u00e7o um ato falho", "id": "1621919098245357569"},{"created_at": "2023-02-04T17:07:28.000Z", "text": "Todos olharam abismados - estamos falando de 20 anos atr\u00e1s! - e a professora l\u00e9sbica e preta admitiu em um ato falho dizendo: \"mas eu n\u00e3o consinto suruba do minist\u00e9rio de louvor!\" Todos olharam para os integrantes do louvor que l\u00e1 estavam +", "id": "1621918372333080579"},{"created_at": "2023-02-04T16:48:29.000Z", "text": "@JoseBalluta @Descondenado23 @jpdoficial1 @tesoureiros Foi sauda\u00e7\u00e3o \u00e0 bandeira no meio de um hino. Irreal pensar que uma multid\u00e3o dessas estaria referenciando nazismo nesse contexto, com hino tocando e bandeira do BR. Ainda q se considere ato falho, inten\u00e7\u00e3o \u00e9 o que caracteriza um gesto, e a m\u00e1 f\u00e9 \u00e9 evidente na rela\u00e7\u00e3o.", "id": "1621913596916629504"},{"created_at": "2023-02-04T16:45:16.000Z", "text": "@jpdoficial1 Jumentos, n houve apologia, MP j\u00e1 se pronunciou, e \u00e9 \u00f3bvio que para qlq um de boa f\u00e9 observando essa multid\u00e3o, n houve liga\u00e7\u00e3o com nazismo. \u00c9 um tipo de sauda\u00e7\u00e3o a bandeira, ainda q seja ato falho pro momento, a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 clara.\nImoral uma p\u00e1gina dessas explorar algo desse tipo", "id": "1621912786094723074"},{"created_at": "2023-02-04T16:43:24.000Z", "text": "@redxxxlover Pode ser que a atitude dela n\u00e3o tenha sido correta e tals, mas chamar a pessoa de racista apenas por um ato falho acho meio for\u00e7ada de barra, at\u00e9 por que ela pediu desculpas e at\u00e9 onde eu sei fatos similares nunca ocorreram depois daquilo que foi a mais de 10 anos", "id": "1621912316911534081"},{"created_at": "2023-02-04T16:33:17.000Z", "text": "@mspbra Pra posar de bom mo\u00e7o ?\nMas se ele mesmo na CNn a uns dias atr\u00e1s chamou os manifestantes num ato falho de terroristas \nIncr\u00edvel o cara", "id": "1621909769496715266"},{"created_at": "2023-02-04T15:48:21.000Z", "text": "\u201cMais da metade das mulheres no meu governo s\u00e3o mulheres\u201d\u2013 Joe Biden, presidente senil dos Estados Unidos. N\u00e3o sabemos se foi mais um momento de senilidade ou um ato falho. \nGazeta do Povo.04/02/2023", "id": "1621898461506314240"},{"created_at": "2023-02-04T15:47:24.000Z", "text": "@llucifernandis ato falho", "id": "1621898222741426178"},{"created_at": "2023-02-04T15:22:21.000Z", "text": "@ruccia_ruth @AnaLuluRio @SergioAJBarrett Teu erro de digita\u00e7\u00e3o foi um ato falho perfeito: \u00e9 um sujeiro mesmo!", "id": "1621891919629488129"},{"created_at": "2023-02-04T15:17:36.000Z", "text": "@DanPimpao Foi tanto ato falho neste v\u00eddeo,  que prefiro nem comentar, pq senao vou me acusar de muita coisa kkkkk", "id": "1621890724399652864"},{"created_at": "2023-02-04T15:13:58.000Z", "text": "@GashSp enfim o ato falho pq eu t\u00f4 maluca pra ir embora", "id": "1621889808250376195"},{"created_at": "2023-02-04T14:16:41.000Z", "text": "@fredgomes1985 Freud explica o ato falho", "id": "1621875394977603586"},{"created_at": "2023-02-04T14:03:09.000Z", "text": "meu irm\u00e3o em um ato falho me chamou de m\u00e3e, ficamos eu e ele pensando...", "id": "1621871989278261258"},{"created_at": "2023-02-04T12:46:55.000Z", "text": "meu namorado acabou de me chamar de mae em um ato falho freud explica https://t.co/9GCaOmirzW", "id": "1621852805223817216"},{"created_at": "2023-02-04T12:34:20.000Z", "text": "eu fico me perguntando nesse dia do hello from lesbian pq ser\u00e1 que o sebastian cometeu esse ato falho kkkkkkkk o que ser\u00e1 que tava acontecendo na vida dele pra ele meter um LESBIAN DO NADA", "id": "1621849638209814529"},{"created_at": "2023-02-04T12:12:21.000Z", "text": "@pensandoaltorc Ato falho de Randolfe, n\u00e3o pode agir como a corja do ex governo. Outra coisa estranha, como esse rapaz chegou at\u00e9 esse local, cheio de seguran\u00e7as?", "id": "1621844102160465920"},{"created_at": "2023-02-04T07:31:48.000Z", "text": "A ANASTASIA SE ENCONTROU MORDISCANDO OS PR\u00d3PRIOS LABIOS, COM INTUITO DE SEDU\u00c7\u00c3O E DE SER ATRAENTE. UM ATO FALHO POIS ELA E FEIA E IRRITANTE, A FRANJA DELA E FEIA E MAL CORTADA! A BARBA DO HOMEM(GOSTOSO E JACK) ESTA MAL FEITA, GILETE CEGO DE TANTO DEPILAR O SACO https://t.co/gXu3UmLAUU", "id": "1621773502201184260"},{"created_at": "2023-02-04T07:22:31.000Z", "text": "@DfVozdaRua @heldermaldonado Kkkkkkkkkkkkkkkk ato falho", "id": "1621771163918651392"},{"created_at": "2023-02-04T05:20:17.000Z", "text": "Ato falho dos dois ou brincadeira? Fica a d\u00favida #BBB23 https://t.co/E8RSl2D8jO", "id": "1621740405854244864"},{"created_at": "2023-02-04T04:12:38.000Z", "text": "@prof_alexsilva Opa!!!! Ato falho!!!! Perfeito... Kkkkkk\nPerfeito s\u00f3 o Messias Jair que trouxe aquela homenagem ao Ulstra", "id": "1621723379165286400"},{"created_at": "2023-02-04T04:01:19.000Z", "text": "@aldemar_machado @jairmearrependi Anteontem ela quase deixou escapar que a fonte era o Moraes kkkkk quem percebeu o ato falho, percebeu", "id": "1621720532017111040"},{"created_at": "2023-02-04T02:45:07.000Z", "text": "ALELUIA!  \ud83c\udf89\n\nFinalmente reconheceu que os eleitores foram para esquerda!\n\nN\u00e3o foram urnas fraudadas, n\u00e3o foi o Xand\u00e3o, n\u00e3o foi a imprensa... Foram + de 60 milh\u00f5es de votos!\n\nAcho que foi ato falho, mas reconheceu. https://t.co/JJxJSB7Q5x", "id": "1621701354883366914"},{"created_at": "2023-02-04T02:40:33.000Z", "text": "@GabrielKustow ALELUIA!\n\nFinalmente reconheceu que os eleitores foram para esquerda!\n\nN\u00e3o foram urnas fraudadas, n\u00e3o foi o Xand\u00e3o, n\u00e3o foi a imprensa... Foram + de 60 milh\u00f5es de votos!\n\nAcho que foi ato falho, mas reconheceu.", "id": "1621700205010624512"},{"created_at": "2023-02-04T02:32:08.000Z", "text": "Quando eu ia chamar meu irm\u00e3o e eu chamava ele de cachorro \ud83e\udd72\nO ato falho https://t.co/Bl9d7a0u1v", "id": "1621698089366212608"},{"created_at": "2023-02-04T02:27:08.000Z", "text": "acho q cometi um ato falho", "id": "1621696830533734400"},{"created_at": "2023-02-04T02:06:33.000Z", "text": "Ato falho??? https://t.co/gFCb05f1DC", "id": "1621691647808491522"},{"created_at": "2023-02-04T01:54:36.000Z", "text": "@raphamarques27 @rhuanlinhares @andreymatttos me perdoa pelo ato falho, te mando um manto do Gr\u00eamio como desculpa &lt;3", "id": "1621688641507532800"},{"created_at": "2023-02-04T01:42:30.000Z", "text": "@littlelanamar KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK o ato falho", "id": "1621685596040093697"},{"created_at": "2023-02-04T01:22:59.000Z", "text": "Impulso = ato falho!  Desejo que saiu numa verborragia https://t.co/UY4pJWlDQD", "id": "1621680686812782593"},{"created_at": "2023-02-04T01:19:02.000Z", "text": "@lucaspavanato Provavelmente, o ato falho do dia 8 vai fazer com que muitos apoiem a censura.", "id": "1621679693148688384"},{"created_at": "2023-02-04T01:07:06.000Z", "text": "@Flavia_1901 @FioravanteFern9 Ato falho \ud83e\udd23", "id": "1621676689079111681"},{"created_at": "2023-02-04T00:30:43.000Z", "text": "@camigioo sim amg, foi s\u00f3 um ato falho", "id": "1621667532603006977"},{"created_at": "2023-02-04T00:17:26.000Z", "text": "O famigerado ato falho https://t.co/zalrUnnO2k", "id": "1621664191500193800"},{"created_at": "2023-02-03T23:27:06.000Z", "text": "@claudioedantas Ok, e o que o Senhor vai fazer por conta desse \"ato falho\"? @randolfeap", "id": "1621651523104083970"},{"created_at": "2023-02-03T23:25:02.000Z", "text": "O \"ato falho\" de Greco foi dar uma entrevista a um jornal local na Fran\u00e7a, falando das receitas de seu restaurante italiano... https://t.co/iloYW3NjNn", "id": "1621651003601829889"},{"created_at": "2023-02-03T23:20:22.000Z", "text": "Ato falho pego em flagrante kjkk https://t.co/yCn5JXij4M", "id": "1621649828487856128"},{"created_at": "2023-02-03T23:13:52.000Z", "text": "@rbzlnh Ato falho.", "id": "1621648192336007169"},{"created_at": "2023-02-03T22:46:48.000Z", "text": "@brom_elisa Mais um \"ato falho\" desse in\u00edquo que n\u00e3o sabe se o KRIME compensa. Devia ficar definitivamente al\u00e9m mar!!", "id": "1621641380333330432"},{"created_at": "2023-02-03T22:23:13.000Z", "text": "chamar a pessoa pelo nome de outra tbm \u00e9 considerado ato falho?????", "id": "1621635447146381316"},{"created_at": "2023-02-03T21:43:07.000Z", "text": "@JPedro_2nd Foi ato falho", "id": "1621625353566392322"},{"created_at": "2023-02-03T21:05:39.000Z", "text": "olha o ato falho kkkkk tava tomando um iogurte****", "id": "1621615924057968640"},{"created_at": "2023-02-03T21:04:02.000Z", "text": "@MaraGil_Mara @fernandokiriha1 Ela j\u00e1 teve um ato falho no dia da posse, um rep\u00f3rter perguntou sobre os Yanomami e ela respondeu que s\u00f3 fala nos autos. Desta vez subir na goiabeira n\u00e3o vai resolver o problema dela.", "id": "1621615519454347264"},{"created_at": "2023-02-03T20:44:48.000Z", "text": "@luqspellman @vaianittaof O ato falho https://t.co/OKvVhi6nxm", "id": "1621610677042298888"},{"created_at": "2023-02-03T20:30:02.000Z", "text": "@brom_elisa \u00c9 um ato falho de Gilmar Mendes, vulgo boca de ca\u00e7apa, n\u00e3o ousar chamar Bolsonaro e seu governo de ladr\u00e3o.\nL\u00e1 do fundo de sua consci\u00eancia torpe saiu um \"por\u00e3o\" por absoluta falta de coragem de infamar um homem justo. \ud83e\udd14...", "id": "1621606964265377792"},{"created_at": "2023-02-03T20:21:51.000Z", "text": "@denisesca Sim, \u00e9 um ato falho, uma manifesta\u00e7\u00e3o do inconsciente, por isso n\u00e3o vai deixar passar e anotar num caderninho, vai falar sobre isso (na terapia). Com o boy finge dem\u00eancia kkk", "id": "1621604902374883330"},{"created_at": "2023-02-03T18:56:59.000Z", "text": "@DaniloGentili Tadinho.ato falho delo.", "id": "1621583545775816704"},{"created_at": "2023-02-03T18:53:06.000Z", "text": "Hj cometi um ato falho e falei q ia me matar, um psicanalista estaria seriamente preocupado nesse momento", "id": "1621582567538294788"},{"created_at": "2023-02-03T18:47:07.000Z", "text": "@rataesthetics ato falho", "id": "1621581060579512320"},{"created_at": "2023-02-03T18:43:44.000Z", "text": "@arifranklin No ato falho o desejo do inconsciente \u00e9 realizado, irm\u00e3 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1621580209131495424"},{"created_at": "2023-02-03T18:40:58.000Z", "text": "@underneath_br Li algu\u00e9m falando que \u00e9 ato falho. Se for assim j\u00e1 cometi - chamei um boy pelo nome de um ex \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1621579516228386819"},{"created_at": "2023-02-03T18:33:39.000Z", "text": "chegou a hora dessa gente bloqueada mostrar seu valor, foi o ato falho que acabei de fazer. agora, pq ... vou ficar devendo.", "id": "1621577673834172417"},{"created_at": "2023-02-03T18:32:47.000Z", "text": "@hugofreitas_r Interessante notar que o sujeito diz que n\u00e3o existe \"mecanismos normativos\" para coibir a tal \"amea\u00e7a a democracia\". Ou seja: num ato falho, confessa que est\u00e1 agindo fora dos \"mecanismos normativos\" para \"defender a democracia\". ILEGAL!\n\nEsse sujeito tem que apodrecer na cadeia!", "id": "1621577456707584001"},{"created_at": "2023-02-03T18:31:41.000Z", "text": "@SergioAJBarrett ato falho: li que vai pedir em casamento Alexandre de Moraes, s\u00e3o tantas vers\u00f5es vai saber", "id": "1621577178356895744"},{"created_at": "2023-02-03T18:24:01.000Z", "text": "@euNicolePuzzi Ele quer uma reforma xerife de Nottingham. Inicialmente achei ato falho, tvz tenha n\u00e3o tenha sido, ali\u00e1s acho que n\u00e3o foi", "id": "1621575247542587393"},{"created_at": "2023-02-03T18:23:31.000Z", "text": "Ato falho. At\u00e9 eles j\u00e1 esqueceram.  \"Eu n\u00e3o vou deixar um minuto sequer que o Brasil esque\u00e7a quem \"foi\" Jair Bolsonaro\".\n\nJair j\u00e1 foi!\nJair j\u00e1 era!\n\nDamares Alves. https://t.co/TEk1kPXNSs", "id": "1621575123240161282"},{"created_at": "2023-02-03T18:01:41.000Z", "text": "@MaiaOzair h\u00e1 quem diga que poderia ser o chamado ato falho", "id": "1621569631004626946"},{"created_at": "2023-02-03T17:56:28.000Z", "text": "@Roberto13104645 @YouTube SE PRECISA DE SALVA\u00c7\u00c3O ENT\u00c3O FEZ. ATO FALHO FLAVIO.", "id": "1621568314915815426"},{"created_at": "2023-02-03T17:39:26.000Z", "text": "@ShadowRoguer @mirimemiri @isacreamies O tal do ato falho que os psico tanto falam", "id": "1621564028236533761"},{"created_at": "2023-02-03T17:10:06.000Z", "text": "a gente adora um ato falho kkkk https://t.co/Wi0yu8dn53", "id": "1621556646102110209"},{"created_at": "2023-02-03T17:03:06.000Z", "text": "@ARSCadu @m8arteta Verdade, ato falho! \ud83d\ude05", "id": "1621554885664571392"},{"created_at": "2023-02-03T16:59:33.000Z", "text": "S\u00f3 quando eu cometo um ato falho muito explicito e percebo isso kjkkkkkkk https://t.co/Nc13HfllaX", "id": "1621553994656096258"},{"created_at": "2023-02-03T16:55:57.000Z", "text": "@Nalu_Abreu @lutherPr1nce n\u00e3o era vc? ah, ent era a nelisa KKKKKK ato falho esquece", "id": "1621553085083426818"},{"created_at": "2023-02-03T16:30:52.000Z", "text": "@renatagames Justamente por isso que eu classifiquei como ato falho\u2026 rs", "id": "1621546774887383041"},{"created_at": "2023-02-03T16:25:41.000Z", "text": "@terresipires Ato falho. Ao dizer \"quem foi\" admite que ele J\u00e1Era.", "id": "1621545470295146498"},{"created_at": "2023-02-03T16:25:09.000Z", "text": "@UOLNoticias So que com ele pode n\u00e9\nCom ele \u00e9 ato falho, gafe", "id": "1621545333493743616"},{"created_at": "2023-02-03T16:17:20.000Z", "text": "3. A derrota ajudar\u00e1 a isolar a extrema direita no Congresso. Num ato falho, a estreante Damares Alves disse: \u201cN\u00e3o vou deixar o Brasil esquecer por um minuto quem foi Jair Bolsonaro\u201d. A solid\u00e3o da pastora, evitada pelos colegas, sugere que ela pode ser esquecida antes do chefe", "id": "1621543367938289669"},{"created_at": "2023-02-03T16:09:54.000Z", "text": "@OPalindromista @coimbraricardo Coimbra kkkkk ato falho", "id": "1621541499279216646"},{"created_at": "2023-02-03T15:41:13.000Z", "text": "@renatagames Gostei do ato falho. A compara\u00e7\u00e3o com o julgamento de nazistas \u00e9 v\u00e1lida.", "id": "1621534278931681280"},{"created_at": "2023-02-03T15:32:04.000Z", "text": "O ato falho kkkkkk o inconsciente dando sinais de que nem eles aguentam mais https://t.co/cAvoWQhq1S", "id": "1621531978062340096"},{"created_at": "2023-02-03T15:09:00.000Z", "text": "@romulocarvalho_ @radaronline Ato falho!", "id": "1621526173779124229"},{"created_at": "2023-02-03T14:51:58.000Z", "text": "@jdsf30 O engra\u00e7ado \u00e9 que esse gesto pareceu um ato falho dele . Pq \u00e9 como se ele tivesse confirmando que t\u00e1 apaixonado pela Amanda e j\u00e1 confirmando tbm com se j\u00e1 tivesse em um relacionamento com ela kkkkk", "id": "1621521884369281028"},{"created_at": "2023-02-03T14:51:49.000Z", "text": "@MetodoMoreira Ato falho, lula se vende como honesto, quando na verdade \u00e9 o maior ladr\u00e3o do mundo.", "id": "1621521847799152641"},{"created_at": "2023-02-03T14:45:23.000Z", "text": "@reinaldoazevedo @radiobandnewsfm ATO FALHO @reinaldoazevedo\n\n*DECRETARIA PRIS\u00c3O DE ALEXANDRE DE MORAES", "id": "1621520226423836677"},{"created_at": "2023-02-03T14:28:39.000Z", "text": "@MonyFrance @gleisi Isso \u00e9 um ato falho grav\u00edssimo. Deus nos livre desse p\u00e9rfido.", "id": "1621516017368461312"},{"created_at": "2023-02-03T14:17:27.000Z", "text": "@anders_silva @klitzke_marcos Calma Anderson, foi apenas um questionamento, acompanho seu trabalho, para um jornalista de politica foi um ato falho nao citar os partidos, ainda mais nos tempos atuais,errar \u00e9 humano , isto n\u00e3o o far\u00e1 ser pior. Reflita e baixe as armas. Um abra\u00e7o.", "id": "1621513199953784832"},{"created_at": "2023-02-03T14:16:39.000Z", "text": "@SB19788 @TerraBrasilnot Ato falho meu! E ato falho dele, pois se houve a tentativa, com toda a certeza, a inten\u00e7\u00e3o era matar.\nSe, de repente, ela levou em considera\u00e7\u00e3o que era \"apenas tentativa de homic\u00eddio\" e n\u00e3o o homic\u00eddio consumado, e que valia a pena ficar com ele, est\u00e1 a\u00ed o resultado!", "id": "1621512996416811009"},{"created_at": "2023-02-03T14:15:56.000Z", "text": "@diegomoreau @camasao50 o ato falho na foto j\u00e1 explica tudo \ud83e\udd0f", "id": "1621512816955097089"},{"created_at": "2023-02-03T13:56:54.000Z", "text": "@reinaldoazevedo @radiobandnewsfm No final tem um ato falho ali, mas entendemos...", "id": "1621508026321756163"},{"created_at": "2023-02-03T13:49:41.000Z", "text": "@chicodadepre @mlorenzetti74 Olha aqui o ato falho que vc comete.", "id": "1621506212620603392"},{"created_at": "2023-02-03T13:48:56.000Z", "text": "@brom_elisa Ato falho. https://t.co/WXFMF5q7ns", "id": "1621506020865617925"},{"created_at": "2023-02-03T13:39:32.000Z", "text": "Algu\u00e9m viu que a nossa amiguinha do @bemestar falou F\u00e1tima e Emanuel?\n@Encontro \nAto falho! \ud83e\udd2b https://t.co/3dmPIr7UqQ", "id": "1621503655328518153"},{"created_at": "2023-02-03T12:56:03.000Z", "text": "@ACatram @thiago_wesleyyy @traumann @gabrielabilo1 @folha Estou falando o \u00f3bvio. Que a independ\u00eancia do banco \u00e9 uma fraude e que o discurso antipopulista que voc\u00ea est\u00e1 usando \u00e9 um cristal de ideologia. A atitude do \"ministro\" (ato falho seu) \u00e9 ind\u00edcio disso, claro", "id": "1621492713571901440"},{"created_at": "2023-02-03T12:45:53.000Z", "text": "eu vi poucas vezes, e fazia tempo que tinha visto, ent\u00e3o eu simplesmente fiquei \"ah nossa parecida n\u00e9\" e nem pensei que realmente poderia ser ela KKKKKKKKK\ndeve ter achado que n\u00e3o falei com ela por algum motivo e na vdd n\u00e3o \n\neu s\u00f3 n\u00e3o reconheci\nkkkkkk mano que ato falho foi esse", "id": "1621490153817608194"},{"created_at": "2023-02-03T12:44:45.000Z", "text": "essa analogia ai foi meio ato falho n\u00e9 https://t.co/oWwyay57Ng", "id": "1621489869275992069"},{"created_at": "2023-02-03T12:36:41.000Z", "text": "Gente cometi um ato falho kkkkk, \u00e9 o Tumblr. @evezinhe,@aaaaa__aaaak ,@brudoodle_ se quiserem mudar as respostas esse \u00e9 o momento", "id": "1621487841804001283"},{"created_at": "2023-02-03T12:28:14.000Z", "text": "@btrzrch @chicodadepre KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK eu cometo esse ato falho todo dia", "id": "1621485713341521920"},{"created_at": "2023-02-03T12:28:12.000Z", "text": "@chicodadepre O Pedro ao menor sinal de qualquer ato falho meu \ud83d\udc40", "id": "1621485706072784896"},{"created_at": "2023-02-03T11:57:53.000Z", "text": "@lettertvante_ Tipo, seu inconsciente t\u00e1 pensando uma coisa (s\u00f3 q tu meio q nn sabe pq \u00e9 inconsciente), a\u00ed qnd tu t\u00e1 falando algo (isso \u00e9 consciente) e acontece um ato falho (um equ\u00edvoco, tipo ela ter falado q era casada com os pais), \u00e9 o inconsciente manifestando um desejo interno", "id": "1621478074796630019"},{"created_at": "2023-02-03T11:16:25.000Z", "text": "o famoso ato falho a\u00ed https://t.co/IR7vBxNreZ", "id": "1621467639661969408"},{"created_at": "2023-02-03T11:11:53.000Z", "text": "Ato falho kkkkkkkkk https://t.co/7gjD8tFag9", "id": "1621466499826196483"},{"created_at": "2023-02-03T10:06:45.000Z", "text": "@UOLNoticias Ato falho. A mudan\u00e7a demora a ser introjetada. Entendemos. \nTeve gente que usava termos pejorativos para os lgbtqia+ e nem se referia aos povos origin\u00e1rios... Mas palavr\u00f5es eram usados de sobra. E geral passava a m\u00e3o na cabe\u00e7a: \u00e9 o jeito dele, \u00e9 sincer\u00e3o...", "id": "1621450108914077697"},{"created_at": "2023-02-03T10:06:20.000Z", "text": "@chicodadepre KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK o ato falho de milhoes", "id": "1621450005247627264"},{"created_at": "2023-02-03T09:54:42.000Z", "text": "eu no meu banho matinal antes do trabalho pensando ser\u00e1 que um dia vou ter um ato falho e pegar um \u00f4nibus pra alvorada/gua\u00edba/canoas do nada", "id": "1621447074775547904"},{"created_at": "2023-02-03T07:11:06.000Z", "text": "O ouvido treinado pra o ato falho \ud83e\udd0c https://t.co/B3WHcDQQtg", "id": "1621405904879984642"},{"created_at": "2023-02-03T05:52:17.000Z", "text": "Ato falho que se chama, n\u00e9? https://t.co/TtgNRG4oT9", "id": "1621386070674874368"},{"created_at": "2023-02-03T05:27:37.000Z", "text": "O que seria um \"ato falho\"? https://t.co/fsut4Ltp0U", "id": "1621379862001815552"},{"created_at": "2023-02-03T05:12:52.000Z", "text": "@renatajbarreto Ela n\u00e3o \u00e9 algu\u00e9m sonha em ser soberano de algum feudo e dominar a vida alheia em todos os aspectos, algo que voc\u00ea j\u00e1 confessou num ato falho durante uma entrevista. Ela \u00e9 a democracia encarnada. Ela \u00e9 s\u00edmbolo e pr\u00e1tica.", "id": "1621376149904392192"},{"created_at": "2023-02-03T05:10:39.000Z", "text": "isso me lembrou de uma vez que fui me despedir da minha psic\u00f3loga e disse \"tchau, *******, um beijo\" e ela ficou rindo de mim e do meu ato falho (falei o nome da menina q eu gostava depois de passar a sess\u00e3o dizendo que n\u00e3o queria mais nada com ela https://t.co/Iss0ZNUyRJ", "id": "1621375593118834688"},{"created_at": "2023-02-03T04:15:32.000Z", "text": "Famoso ato falho. A mente \u00e9 um mist\u00e9rio https://t.co/pTTBlS4Gkz", "id": "1621361719388815363"},{"created_at": "2023-02-03T04:10:05.000Z", "text": "ato falho KKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/8LSUm9Omw5", "id": "1621360348824477696"},{"created_at": "2023-02-03T04:04:26.000Z", "text": "tbm n\u00e9 com um ato falho bom desses kkk https://t.co/UaRmpz6TFE", "id": "1621358929727873024"},{"created_at": "2023-02-03T03:52:16.000Z", "text": "dps de estudar psicanalise amo cometer um ato falho e ficar em choque comigo mesma https://t.co/qu8g4uPxju", "id": "1621355866657099776"},{"created_at": "2023-02-03T03:47:42.000Z", "text": "@illbetherem Ato falho, no mais comum significa q ela sente responsabilidade materna pela irm\u00e3", "id": "1621354718072012800"},{"created_at": "2023-02-03T03:45:59.000Z", "text": "@cleo Ato falho!", "id": "1621354285169606656"},{"created_at": "2023-02-03T03:42:08.000Z", "text": "@nthgless @chicodadepre ato falho n\u00e9 bb", "id": "1621353315450687493"},{"created_at": "2023-02-03T03:35:07.000Z", "text": "por isso nao vou pra psicologo, no primeiro ato falho que eu chamar meu gato ou meus irmaos de filhos ela ja me diagnostica de cara https://t.co/LpLIu5arsc", "id": "1621351549434822656"},{"created_at": "2023-02-03T03:21:07.000Z", "text": "KKKKKKKK O ATO FALHO \u00c9 TUDO QUE ELES QUEREM https://t.co/NsVSoiDsUc", "id": "1621348026164854784"},{"created_at": "2023-02-03T03:16:44.000Z", "text": "COMO EU ODEIO TER ATO FALHO NA PRESEN\u00c7A DE PSICANALISTA https://t.co/Mrc80vinuW", "id": "1621346923679457281"},{"created_at": "2023-02-03T02:56:18.000Z", "text": "psicoamigos poderiam me explicar sobre ato falho? eu chamar minha irma de mae, meu namorado de mae e meu namorado de mae significa o que? \ud83e\udd10\ud83e\udd28", "id": "1621341781970354176"},{"created_at": "2023-02-03T02:48:50.000Z", "text": "o ato falho do gato https://t.co/qVzkEPDvI8", "id": "1621339904314687495"},{"created_at": "2023-02-03T02:40:30.000Z", "text": "@ik6ari sabia que ato falho \u00e9 o que seu subconsciente quer ?", "id": "1621337806667747329"},{"created_at": "2023-02-03T02:34:34.000Z", "text": "ATO FALHO DO MARCOS DUVAL: FAZENDO O L https://t.co/AWOTbvv7lb", "id": "1621336310588882945"},{"created_at": "2023-02-03T02:31:09.000Z", "text": "certeza q eu cometeria esse ato falho mas falando do gabriel https://t.co/0XNi2LluFV", "id": "1621335450861322241"},{"created_at": "2023-02-03T02:25:14.000Z", "text": "@camissants @chicodadepre @mellolkll @websitevitao @rocketorchestra @camillegarrcia Explicar o porqu\u00ea teve o ato falho, a origem", "id": "1621333963187933185"},{"created_at": "2023-02-03T02:24:24.000Z", "text": "@chicodadepre A sua s\u00f3 anota. Quando eu cometo um ato falho, a minha j\u00e1 manda na hora: E esse ato falho a\u00ed?! \ud83d\ude02\ud83d\ude2d", "id": "1621333755251118081"},{"created_at": "2023-02-03T02:24:05.000Z", "text": "@alinelks Li \"exaust\u00e3o\" de c\u00edlios e, apesar do ato falho, acho que t\u00e1 mais pra exaust\u00e3o do que extens\u00e3o", "id": "1621333675739693059"},{"created_at": "2023-02-03T02:14:40.000Z", "text": "Falar algo totalmente despretensioso e ver o psic\u00f3logo anotando o ato falho \u00e9 desesperador https://t.co/n5MVDNXBc1", "id": "1621331304938721281"},{"created_at": "2023-02-03T02:06:36.000Z", "text": "@ernestopaglia @GloriaMariaReaI Ernesto, no JN eu delirei ou voc\u00ea cometeu um ato falho. Copa do mundo nos EUA e conta um epis\u00f3dio dela.\nMas essa copa foi na It\u00e1lia. Ainda est\u00e1 fresca na mem\u00f3ria uma brincadeira que fizeram contigo: tomar cuidado porque o pessoal gostava de comer paglia e fieno", "id": "1621329273767206913"},{"created_at": "2023-02-03T02:04:24.000Z", "text": "um ato falho", "id": "1621328721725513728"},{"created_at": "2023-02-03T01:58:03.000Z", "text": "E o ato falho de Marcos do Val?", "id": "1621327121212706816"},{"created_at": "2023-02-03T01:57:35.000Z", "text": "@baelxni Socorro jkkkkkkkkk q ato falho", "id": "1621327006842363904"},{"created_at": "2023-02-03T01:56:00.000Z", "text": "eu falei \"tchau m\u00e3e\" pra psic\u00f3loga, enfim o ato falho kkkkk https://t.co/xuIxxmvstX", "id": "1621326606433239040"},{"created_at": "2023-02-03T01:55:14.000Z", "text": "@chicodadepre o mais temido ato falho\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udee0", "id": "1621326415420395521"},{"created_at": "2023-02-03T01:51:22.000Z", "text": "@mspbra N\u00e3o \u00e9 bem um cumprimento, ato falho, ele est\u00e1 somente expressando o seu desejo.", "id": "1621325441372930048"},{"created_at": "2023-02-03T01:34:46.000Z", "text": "@luisadorj @chicodadepre @mellolkll @websitevitao @rocketorchestra @camillegarrcia Gente como assim explicar ato falho???", "id": "1621321263577763841"},{"created_at": "2023-02-03T01:32:32.000Z", "text": "Uma vez eu simplesmente troquei dois nomes (muito diferentes, ali\u00e1s) e foi o suficiente pra ser introduzido ao conceito de ato falho - e como aquilo era mais uma evid\u00eancia de como eu simplesmente n\u00e3o conseguia sair do mesmo lugar h\u00e1 anos https://t.co/K2CI0nHi2M", "id": "1621320701691961346"},{"created_at": "2023-02-03T01:11:41.000Z", "text": "T\u00f4 nem a\u00ed pra essa discuss\u00e3o mas essa daqui foi um ato falho daqueles KKKKKKKKK https://t.co/A7dOTYERVd", "id": "1621315454554849284"},{"created_at": "2023-02-03T01:00:23.000Z", "text": "@carluxobolso Esse cara  \u00e9 puro ato falho: \"tentar VIOLAR lacres que se rompidos dar\u00e3o vaz\u00e3o a merdas h\u00e1 muito tempo fingidamente aprisionadas.\" Claro, na verdade est\u00e3o sendo vazadas h\u00e1 muuuuito tempo.", "id": "1621312608664961026"},{"created_at": "2023-02-03T00:58:37.000Z", "text": "@news_ngb @Maoleetudubom @TudubomRecords @black_tabacaria @vitorPinhe__ @negaobayfirth @vt_rosa10 Ato Falho \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/aVZHe3DZ2a", "id": "1621312166128193540"},{"created_at": "2023-02-03T00:57:52.000Z", "text": "@bonitaameialuz ser\u00e1 mesmo que foi ato falho ou o pren\u00fancio de um golpe?? hahaha", "id": "1621311977472532481"},{"created_at": "2023-02-03T00:46:20.000Z", "text": "@chicodadepre Eu distraidamente cometo o ato falho de chamar minha irm\u00e3 mais nova de filha em situa\u00e7\u00e3o aleat\u00f3rias e ela faz o mesmo me chamando de m\u00e3e ... foda bicho", "id": "1621309073638526978"},{"created_at": "2023-02-03T00:39:02.000Z", "text": "@ocaosemeu @chicodadepre mas \u00e9 isso q \u00e9 ato falho mesmo mo\u00e7a", "id": "1621307235446972416"},{"created_at": "2023-02-03T00:34:36.000Z", "text": "@fpsterthepeople \u201cDistor\u00e7\u00e3o Cognitiva\u201d se d\u00e1 o mesmo sentido para TCC. Ato falho, distor\u00e7\u00e3o ambas significam a mesma coisa. Tudo serve conte\u00fado pra terapia kkkk eu por exemplo uso o termo \u201cAto Falho\u201d mesmo sendo psic\u00f3logo cognitivo comportamental", "id": "1621306122375143431"},{"created_at": "2023-02-03T00:31:36.000Z", "text": "EU AMO QUE O ANGELO SEMPRE ME PEGA NO PUL\u00c3O TBM. QUANDO CHAMEI O JOTA DE V\u00d3 EU NUNCA VI UMA PESSOA FICAR TAO FELIZ COM UM ATO FALHO https://t.co/HgbSa6DYQg", "id": "1621305366771269633"},{"created_at": "2023-02-03T00:26:11.000Z", "text": "isso seria oq chamam de ato falho??! https://t.co/T0kD8ojybN", "id": "1621304002947301384"},{"created_at": "2023-02-03T00:21:26.000Z", "text": "J\u00e1 tive muito ato falho chamando minha irm\u00e3 mais venha de m\u00e3e \ud83e\udd23 https://t.co/ZXdFuCHMFe", "id": "1621302807092502529"},{"created_at": "2023-02-03T00:20:03.000Z", "text": "@Safatle_oficial Ato falho, s\u00f3 a psican\u00e1lise explica\u2026", "id": "1621302459984388096"},{"created_at": "2023-02-03T00:16:31.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO O problema \u00e9 que todo plano de golpe pressup\u00f5e um ato falho do Lula ou de seus aliados,assim a GLO,agora  a CPI DO GOLPE.N\u00e3o descuidem nem fa\u00e7am o jogo do bolsonaristas. Lembrem-se  de como come\u00e7ou o mensal\u00e3o,com uma CPI dos correios?ea greve dos \u00f4nibus de 0,20", "id": "1621301572591304705"},{"created_at": "2023-02-03T00:16:10.000Z", "text": "os coment\u00e1rios cheios de ato falho khkkkkkh https://t.co/bjfS2O7trz", "id": "1621301481692356608"},{"created_at": "2023-02-03T00:11:59.000Z", "text": "@chicodadepre O momento mais aguardado da sess\u00e3o... O famoso ato falho \ud83d\udc40", "id": "1621300430402641922"},{"created_at": "2023-02-03T00:07:11.000Z", "text": "ja minha m\u00e3e diz q eu tenho q ser como uma m\u00e3e pra minha irm\u00e3, t\u00f4 foraaaa\nesse ato falho n\u00e3o cometo kkkkkkkkkk https://t.co/ZgV5RfQbPJ", "id": "1621299221222621185"},{"created_at": "2023-02-03T00:01:59.000Z", "text": "fui cantar isso no autom\u00e1tico e um ato falho me fez falar \u201cmeu iphone \u00e9 preto e o meu pai branco\u201d\ne n\u00e3o menti https://t.co/mISNZmnuzO", "id": "1621297912566222849"},{"created_at": "2023-02-02T23:53:22.000Z", "text": "@lu_ftmensch minha cara queima vei ato falho=arapuca mental do diabo", "id": "1621295744631160833"},{"created_at": "2023-02-02T23:52:39.000Z", "text": "@GayerGus Ato FALHO... \"... foram mitos dias..\"... TIC TOC", "id": "1621295566675234822"},{"created_at": "2023-02-02T23:46:16.000Z", "text": "@chicodadepre Kkkkk o Ato falho", "id": "1621293957371101187"},{"created_at": "2023-02-02T23:43:50.000Z", "text": "Essa semana quem meteu um ato falho foi a terapeuta se referindo a m\u00e3e de uma terceira pessoa, de quem eu estava falando, como \"a sua m\u00e3e\" e ainda teve a pachorra de tentar jogar verde para saber informa\u00e7\u00f5es sobre a minha.\nAbsurdo o ato falho!!! Odeio isso!!! https://t.co/ZmenwFlTSY", "id": "1621293347443720197"},{"created_at": "2023-02-02T23:35:23.000Z", "text": "@robsdela1 @gabriel_spies @liqtus @marcelokampos @SensoCrtico1 ato falho meu... kkkkk", "id": "1621291221426622464"},{"created_at": "2023-02-02T23:32:23.000Z", "text": "A minha adora um ato falho tb kkkkk https://t.co/jQ2KWmMGqN", "id": "1621290465311039494"},{"created_at": "2023-02-02T23:30:09.000Z", "text": "toda vez que leio \"ato falho\" eu lembro de um brother que errou o nome da namorada diversas vezes confundindo com o nome da ex", "id": "1621289901672042496"},{"created_at": "2023-02-02T23:26:30.000Z", "text": "nn tem nada no mundo q replique a sensa\u00e7\u00e3o de cometer ato falho na terapia https://t.co/6dqDgRLiPs", "id": "1621288983698210817"},{"created_at": "2023-02-02T23:17:01.000Z", "text": "N\u00e3o sou da psican\u00e1lise, mas sou muito f\u00e3 do ato falho. Cometia tanto na psicoterapia q eu quase podia ver o sorriso da minha psi vendo eu embolar na minha pr\u00f3pria fala e perder a compostura todinha https://t.co/FnTDYPw4c1", "id": "1621286597390893057"},{"created_at": "2023-02-02T23:14:00.000Z", "text": "Freud se revira no caix\u00e3o toda vez que algu\u00e9m solta um ato falho na sess\u00e3o https://t.co/13TNofYYsy", "id": "1621285836540055552"},{"created_at": "2023-02-02T23:06:28.000Z", "text": "@camillegarrcia @chicodadepre foi um ato falho. ele se v\u00ea respons\u00e1vel pela irm\u00e3, e/ou teve muita troca de pap\u00e9is durante as cria\u00e7\u00f5es que tiveram ent\u00e3o tem responsabilidades que n\u00e3o s\u00e3o dele, e sim dos pais", "id": "1621283943927398400"},{"created_at": "2023-02-02T23:03:49.000Z", "text": "@DanPimpao Essa a\u00ed vive em profundo ato falho", "id": "1621283276122890242"},{"created_at": "2023-02-02T22:57:59.000Z", "text": "@fckeddl N\u00e3o \u00e9 isso que a gente chama de ato falho ?", "id": "1621281808158527488"},{"created_at": "2023-02-02T22:51:41.000Z", "text": "achei um ato falho terr\u00edvel esse do e-mail do mac https://t.co/YzKsRMepIr", "id": "1621280221495189506"},{"created_at": "2023-02-02T22:51:18.000Z", "text": "a ato falho bel\u00edssimo https://t.co/9lgAcrOFWc", "id": "1621280124103528448"},{"created_at": "2023-02-02T22:38:50.000Z", "text": "@camillegarrcia @chicodadepre saber saber mesmo eu n\u00e3o sei\nmas um chute: por N motivos ele pode de alguma forma de sentir respons\u00e1vel por ela e acabou expressando isso involuntariamente num ato falho", "id": "1621276989519708166"},{"created_at": "2023-02-02T22:31:04.000Z", "text": "KKKKKKK \u00f3dio que todo ato falho em contexto familiar tem essa energia aqui https://t.co/DHwPqFY1SW", "id": "1621275034177208321"},{"created_at": "2023-02-02T22:27:37.000Z", "text": "@chicodadepre Eu sempre chamo meu filho de filha... Esse ato falho segue at\u00e9 hj, ele tem 7 anos.", "id": "1621274164047880194"},{"created_at": "2023-02-02T22:26:41.000Z", "text": "no ato falho ja chamei minha irm\u00e3 de m\u00e3e algumas@vezes https://t.co/IYTwXJRlL2", "id": "1621273931305943043"},{"created_at": "2023-02-02T22:20:29.000Z", "text": "vitima de ato falho", "id": "1621272369439334404"},{"created_at": "2023-02-02T22:13:11.000Z", "text": "vinte anos de terapia me trouxeram ao cen\u00e1rio de que toda vez que eu tenho um ato falho eu j\u00e1 fecho o olho e penso \u201ckk\u2026. puts\u201d https://t.co/8rggim3JbS", "id": "1621270534406144000"},{"created_at": "2023-02-02T22:10:57.000Z", "text": "@chicodadepre @mellolkll @websitevitao @rocketorchestra @camillegarrcia a psicolog nao explicou o ato falho? ou isso \u00e9 algo que voc\u00eas ainda est\u00e3o trabalhando ai n da pra explicar ainda? (tb fa\u00e7o terapia e fiz analise por anos)", "id": "1621269970591023106"},{"created_at": "2023-02-02T22:09:45.000Z", "text": "@SamaravilhaDias Ato falho kkkkkkkkkk", "id": "1621269671113531393"},{"created_at": "2023-02-02T22:09:42.000Z", "text": "A gente adora um ato falho. Um desse equivale uns 2 anos de terapia https://t.co/znizPkCtCk", "id": "1621269658174193667"},{"created_at": "2023-02-02T21:57:46.000Z", "text": "Tirando o pavor que \u00e9 cometer um \"ato falho\" numa sess\u00e3o, acho incr\u00edvel que minha Psico n\u00e3o anota NADA (na minha frente) e lembra de tudo! Inclusive nomes! Acho incr\u00edvel https://t.co/kSl5bTUxl4", "id": "1621266651910905859"},{"created_at": "2023-02-02T21:55:18.000Z", "text": "O famoso ato falho, j\u00e1 fiz a mesma coisa sobre meu irm\u00e3o kkkkkkkkk https://t.co/CfXdBUnBC4", "id": "1621266031019786243"},{"created_at": "2023-02-02T21:42:08.000Z", "text": "\u00c9 foda. E eu que chamo meu ginecologista de meu veterin\u00e1rio. Ato falho \u00e9 uma trag\u00e9dia da humanidade https://t.co/XH1RBiZhWn", "id": "1621262720392732674"},{"created_at": "2023-02-02T21:42:06.000Z", "text": "A minha m\u00e3e me chama de m\u00e3e sem querer as vezes \nO ato falho que diz muito sobre a din\u00e2mica da nossa rela\u00e7\u00e3o https://t.co/oVM5ypX82k", "id": "1621262708724088832"},{"created_at": "2023-02-02T21:41:58.000Z", "text": "Eu ficava irritad\u00edssima na terapia quando cometia um ato falho e a psi falava \u201cah mas ser\u00e1 que foi s\u00f3 um erro mesmo\u201d sim?????\u00bf https://t.co/KUUoLEwsOm", "id": "1621262678843965442"},{"created_at": "2023-02-02T21:35:47.000Z", "text": "fiz um coment\u00e1rio num post sobre ato falho e simplesmente mais de 2k pessoas curtindo aquela porra", "id": "1621261122606174212"},{"created_at": "2023-02-02T21:26:39.000Z", "text": "Meu ato falho \"quando eu e minha m\u00e3e est\u00e1vamos gr\u00e1vidas do meu irm\u00e3o\"", "id": "1621258821199962113"},{"created_at": "2023-02-02T21:24:59.000Z", "text": "@mizuisa7 @chicodadepre @rukanpls @noronha_du @camillegarrcia Mas vc n\u00e3o deixou de usar o conceito de ato falho para tentar aprofundar sobre a pauta, kjkjkkk", "id": "1621258403250061313"},{"created_at": "2023-02-02T21:23:29.000Z", "text": "@mizuisa7 @chicodadepre @rukanpls @noronha_du @camillegarrcia Claro claro, tudo tem limite um professor meu usava o termo frankstain de abordagem e citava como um erro de profissionais no in\u00edcio de carreira, mas ato falho \u00e9 um conceito psicanal\u00edtico que na minha opini\u00e3o pode ser usado sem preju\u00edzo, como algo pra explorar.", "id": "1621258027306213376"},{"created_at": "2023-02-02T21:07:09.000Z", "text": "ato falho mais real que eu https://t.co/tDTmrdnfET", "id": "1621253914917060608"},{"created_at": "2023-02-02T21:06:10.000Z", "text": "lembrei q esses dias cometi um belo de um ato falho mas fora da terapia af vei que \u00f3diokkkkkkk https://t.co/D5v3suxZ0d", "id": "1621253668031832067"},{"created_at": "2023-02-02T21:04:18.000Z", "text": "@perfurante Ta cm cara de ato falho isso ai kkkk.", "id": "1621253198680924162"},{"created_at": "2023-02-02T20:52:14.000Z", "text": "o tal do ato falho \u00e9 foda https://t.co/Fxd6HHVBgt", "id": "1621250163120422912"},{"created_at": "2023-02-02T20:48:26.000Z", "text": "o ato falho na sess\u00e3o \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f https://t.co/uFVkcpeH5C", "id": "1621249206693384198"},{"created_at": "2023-02-02T20:46:59.000Z", "text": "@desmentindobozo Ato Falho: Ele diz que o Bolsonaro n\u00e3o falou nada, mas ao narrar a conversa, cita frases que s\u00f3 poderiam ter sido ditas por quem ocupava o cargo de presidente, como \"eu continuaria presidente e teria autonomia para mandar prender o Alexandre\".", "id": "1621248838320128009"},{"created_at": "2023-02-02T20:45:06.000Z", "text": "@camarotedacpi Kkkk o ato falho foi dizer absolutamente envolvida!", "id": "1621248366385500160"},{"created_at": "2023-02-02T20:42:34.000Z", "text": "@chicodadepre o ato falho que amamos...", "id": "1621247727010029569"},{"created_at": "2023-02-02T20:37:50.000Z", "text": "@SailorVitu @chicodadepre Amo o ato falho kkkkkk", "id": "1621246538075848706"},{"created_at": "2023-02-02T20:36:34.000Z", "text": "@ellenmlima_ \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e ato falho", "id": "1621246217488400390"},{"created_at": "2023-02-02T20:29:59.000Z", "text": "@JoaquinTeixeira Por traz de todo ato falho mora um desejo reprimido...", "id": "1621244561837232130"},{"created_at": "2023-02-02T20:28:15.000Z", "text": "O ato falho \u00e9 uma das coisas que eu acho maravilhosa da mente humana, por vezes me arrancam boas risadas, por vezes me preocupam https://t.co/0qDoOWckby", "id": "1621244124933378049"},{"created_at": "2023-02-02T20:23:23.000Z", "text": "o ato falho \ud83d\udde3 mas \u00e9 aquele ditado, quando pais tem muitos filhos um dos filhos tem um filho k https://t.co/u9uDvl4Bkx", "id": "1621242901115052041"},{"created_at": "2023-02-02T20:13:07.000Z", "text": "O ato falho revelando traumas https://t.co/UqViJ5gP0T", "id": "1621240316614393859"},{"created_at": "2023-02-02T20:12:56.000Z", "text": "O ato falho de cada dia \ud83d\udc4d https://t.co/eLicUycdYn", "id": "1621240269461938177"}]