[{"tweets_quantity": 496},{"created_at": "2023-02-09T01:47:20.000Z", "text": "@obr3no 1 - Colocaria um tapete vermelho", "id": "1623498754732052486"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:04.000Z", "text": "quem diria essa menina com cara de piranha de baile no tapete vermelho do grammy indicada a best new artist\nhttps://t.co/93AnQGkdyE", "id": "1623498181307686912"},{"created_at": "2023-02-09T01:44:49.000Z", "text": "Valha, a Violet Chachki entrou no tapete vermelho com a Kim Petras e o Sam Smith... Passado!", "id": "1623498121526353922"},{"created_at": "2023-02-09T01:39:35.000Z", "text": "nunca vou esquecer do oscar isaac dando uma cheiradinha no suvaco da jessica chastain em pleno tapete vermelho https://t.co/kdFE6YdKBT", "id": "1623496803243925505"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:11.000Z", "text": "Cad\u00ea o tapete vermelho que o jihoon prometeu ein??? Kkkkkkkkk", "id": "1623495948356792321"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:34.000Z", "text": "@CaioResenha O cara rebolou na frente do Franco e Maia e os dois s\u00f3 faltaram abrir o tapete vermelho pra ele. VTNC.  Esse Maia \u00e9 muito fraco!", "id": "1623479685748334592"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:21.000Z", "text": "Tapete vermelho para pro player male, imagina que terror https://t.co/4DJvxhhlZN", "id": "1623478373686157312"},{"created_at": "2023-02-09T00:11:55.000Z", "text": "me incomoda muito que as subcelebridades nos EUA est\u00e3o come\u00e7ando a ser tratadas como celebridade tipo como normalizamos tiktokers no tapete vermelho do grammy ?????", "id": "1623474741720805379"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:31.000Z", "text": "@FangieJolie_ @Sheeeeeeeeshss Eu, sinceramente, acho que, de algum modo, Angelina tamb\u00e9m gostava disso. \u00c9 s\u00f3 ver as rea\u00e7\u00f5es dela no tapete vermelho com ele, n\u00e3o falo do esquema de trof\u00e9u, mas acho que era algo m\u00fatuo. Ela tem muita no\u00e7\u00e3o do poder da imagem dela.", "id": "1623472627237937153"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:31.000Z", "text": "O tapete vermelho no clube \u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728", "id": "1623471619862671362"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:22.000Z", "text": "Mila Kunis comenta \u2018qu\u00edmica estranha no tapete vermelho\u2019 entre o marido Ashton Kutcher e sua melhor amiga Reese Witherspoon\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tw_trends_br. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#...\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/q04yNcx4qz", "id": "1623467805508087808"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:04.000Z", "text": "leley vai chegar no meu twitter a qualquer momento vou preparar o tapete vermelho", "id": "1623467481833648128"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:25.000Z", "text": "@Maubmarcon Pau no cu, pq n\u00e3o fez uma live criticando em tempo real ? Venha pai, novamente, ser\u00e1 recebido de tapete vermelho. \ud83d\udd25", "id": "1623464547599220737"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:26.000Z", "text": "mais um dia deitando pra lenda da Clara, estendi at\u00e9 tapete vermelho vius? https://t.co/L6widsPpTZ", "id": "1623464051324977157"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:21.000Z", "text": "Como que eu vou ter ego baixo ?\nSe quando eu passo na rua os menino do meu bairro s\u00f3 falta colocar o tapete vermelho pra mim passar", "id": "1623460757357699072"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:38.000Z", "text": "\ud83d\udcf8| Nova foto de Sebastian Stan, Brian Gatewood, Alessandro Tanaka, Briana Middleton, Julianne Moore, Benjamin Caron, Justice Smith, Erik Feig e Matt Dentler no tapete vermelho do filme \"Sharper: Uma Vida de Trapa\u00e7as\" onten (07/02), em Londres. #SharperMovie https://t.co/4Ci1X4Oq1d", "id": "1623460074197745666"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:20.000Z", "text": "\ud83d\udcf8| Novas fotos de Sebastian Stan, Briana Middleton, Julianne Moore, Benjamin Caron e Justice Smith no tapete vermelho do filme \"Sharper: Uma Vida de Trapa\u00e7as\" ontem (07/02), em Londres. (1/2) #SharperMovie https://t.co/wr93yWRHN2", "id": "1623459745234288642"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:35.000Z", "text": "\ud83d\udcf8| Novas fotos de Sebastian Stan, Briana Middleton, Julianne Moore e Justice Smith no tapete vermelho do filme \"Sharper: Uma Vida de Trapa\u00e7as\" ontem (07/02), em Londres. (1/4) #SharperMovie https://t.co/7VyT86yK0O", "id": "1623459304492728321"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:49.000Z", "text": "@FangieJolie_ @Sheeeeeeeeshss \u00c9 ent\u00e3o kkkkk acho que \u00e9 bom por a\u00ed mesmo. N\u00e3o quero defender ele, mas dava para perceber a admira\u00e7\u00e3o que ele tinha por ela quando iam para o tapete vermelho. Pena que esse bo\u00e7al estragou tudo.", "id": "1623435709880336384"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:59.000Z", "text": "@deniel_snows @renaissummer Acho que se o tr\u00e2nsito n tivesse pegado ela certeza que estaria no tapete vermelho. Achei ela bem acess\u00edvel neste grammy. Acess\u00edvel at\u00e9 dms.", "id": "1623428201799159811"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:02.000Z", "text": "Tapete vermelho vs vida real! \ud83d\udde3 Com que casal voc\u00ea mais se identifica? #MTVNews https://t.co/o7vzw7XMt8", "id": "1623426450048311296"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:37.000Z", "text": "esse evento foi um fen\u00f4meno, no tapete vermelho ela tava parecendo a bruxa m\u00e1 do oeste, nos v\u00eddeos ela aparece bel\u00edssima em todos https://t.co/5BJAE88VPi", "id": "1623420812068896772"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:55.000Z", "text": "@g1 Absurdo. Tanta gente direita que n\u00e3o recebe ajuda de nada, e uma traficante recebe tapete vermelho do governo Lula", "id": "1623419375070990347"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:48.000Z", "text": "@mic8a @fabifbbr @augustosnunes @silvionavarro @revistaoeste A falta de transpar\u00eancia sempre  foi a TM* da esquerda. Junte-se a isso a mentira, a coniv\u00eancia da imprensa \nque \u00e9 paga para desinformar, a blidagem \u00e0s figuras de rel\u00eavo, a vista grossa da justi\u00e7a....enfim, muita sujeira de baixo do tapete vermelho.", "id": "1623412803175415808"},{"created_at": "2023-02-08T19:59:03.000Z", "text": "LOUIS NO TAPETE VERMELHO DO PROPRIO DOCUMENTARIO \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d (ele com aquela camisa da burberry e jeans \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1623411103714754562"},{"created_at": "2023-02-08T19:33:39.000Z", "text": "\u201cTapete vermelho, igreja lotada, casamento certo com a noiva erradaaaaa\u201d", "id": "1623404711863877633"},{"created_at": "2023-02-08T19:27:31.000Z", "text": "sim, estamos todos revoltados com o senhor quero uma minoria pra chamar de minha ganhando da beyonc\u00e9 e da adele, mas vamos falar da brandi carlile essa l\u00e9sbica linda que levou 3 grammys s\u00f3 nessa \u00faltima premia\u00e7\u00e3o, ela j\u00e1 tem 9 na carreira e tava l\u00e1 com a esposa no tapete vermelho https://t.co/2JyI6LbDxi", "id": "1623403169295355905"},{"created_at": "2023-02-08T19:25:23.000Z", "text": "H\u00e1 8 anos, Taylor no Tapete Vermelho do Grammy 2015 https://t.co/ScecrZBaJE", "id": "1623402631677739014"},{"created_at": "2023-02-08T18:42:33.000Z", "text": "@lucasfelix @BastidoresFla HAHAHAAHHAHAHAHAHAH. O Flamengo n\u00e3o escorregou no tapete vermelho cara! Jogou mal e sem preparo decente, mas perdeu de um time okay! Escorregar de cara seria perder pro Santo Andr\u00e9 dentro do Maracan\u00e3! Oh como \u00e9 grandioso!", "id": "1623391851691622401"},{"created_at": "2023-02-08T18:29:26.000Z", "text": "@portalrnoficial @BastidoresFla A proporcionalidade \u00e9 essencial. Se eu trope\u00e7o na fila da padaria, n\u00e3o \u00e9 um vexame. Vai rolar de novo outro dia, todo mundo esquece depois. Mas se eu sou convidado para o Oscar e caio no tapete vermelho, \u00e9 uma vergonha gigante. Mesmo que eu tenha tido o chamado da Academia, etc.", "id": "1623388553299238917"},{"created_at": "2023-02-08T18:23:00.000Z", "text": "@ltslucky ele todo lindo de 28op no tapete vermelho", "id": "1623386931584180227"},{"created_at": "2023-02-08T18:22:57.000Z", "text": "@paulomathias Claro, o Centro Acad\u00eamico de uma das universidades mais prestigiadas do Brasil vai estender um tapete vermelho para a professora pirada golpista protofascista \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1623386921236938752"},{"created_at": "2023-02-08T18:06:58.000Z", "text": "@hoIIywoodfuture vai ter premiere com tapete vermelho \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "id": "1623382899369164800"},{"created_at": "2023-02-08T17:57:45.000Z", "text": "Os cr\u00edticos elogiaram muito o primeiro filme da Fase 5 da Marvel, sendo o visual do filme, a hist\u00f3ria em si, e a mais elogiada \u00e9 a atua\u00e7\u00e3o de Jonathan Majors como Kang, O Conquistador\n\nO tapete vermelho do filme aconteceu em 06/02 mas o filme vai lan\u00e7ar em 16/02 https://t.co/hq4qo2DKOB", "id": "1623380576706109455"},{"created_at": "2023-02-08T17:51:22.000Z", "text": "Se vacinar ningu\u00e9m quer, mas filme solo... Durante sua passagem no tapete vermelho de 'Homem Formiga e a Vespa: Quantumania', Evangeline Lilly diz: \n\n\"Bem, vou fazer um argumento de que acho que pode ser a hora de um spin-off de Hope Van Dyne\" \n\nVia: (@Variety) https://t.co/TNifnLm8Dh", "id": "1623378971101372417"},{"created_at": "2023-02-08T17:48:37.000Z", "text": "https://t.co/mglU5RsPwB\nGALERIA DE IMAGENS - Quando se trata dos Grammy Awards \u2013 uma das maiores noites da m\u00fasica \u2013 a sofistica\u00e7\u00e3o cl\u00e1ssica do tapete vermelho simplesmente n\u00e3o \u00e9 suficiente. Em vez disso, trata-se de fazer uma entrada. https://t.co/p1PtQz5Ag8", "id": "1623378281994063888"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:41.000Z", "text": "louis, quero premiere do teu document\u00e1rio, quero tapete vermelho etc e tal", "id": "1623369741837471761"},{"created_at": "2023-02-08T17:13:08.000Z", "text": "@itxdan13 Se ele tivesse ficado calado n\u00e9 mkkkkk mas ele falou besteira tanto quando recebeu o pr\u00eamio, quanto depois no tapete vermelho", "id": "1623369349061873672"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:32.000Z", "text": "@AdrianaCarranca Acho que era o caso, algum tapete vermelho", "id": "1623368697338384384"},{"created_at": "2023-02-08T16:54:03.000Z", "text": "@omgabsx pse, e eles falaram no tapete vermelho que a igreja ia odiar a apresenta\u00e7\u00e3o mas achei t\u00e3o leve e nada dms s\u00e9rio KKKKKK", "id": "1623364548102180864"},{"created_at": "2023-02-08T16:46:21.000Z", "text": "Mila Kunis brinca com Reese Witherspoon e Ashton Kutcher sobre fotos no tapete vermelho\n https://t.co/u4Gqj4KDZs", "id": "1623362608081379329"},{"created_at": "2023-02-08T16:26:55.000Z", "text": "@LeoMaranhao22 O Governador petista foi colocar tapete vermelho na chegada dos terrorlstas ?", "id": "1623357721536827396"},{"created_at": "2023-02-08T16:18:01.000Z", "text": "@rafinhabastos E SEMPRE UNS CAFONAS N\u00c9 HAHAHAHA REPARA! UMA GENTE TOSCA!!! \n\nOLHA ESSES HAHAHAHAHA A MULHER VESTIDA PRO TAPETE VERMELHO E O CARA INDO NO MERCADO HAHAHAHAHA \n\na crise sempre foi est\u00e9tica!", "id": "1623355478595043329"},{"created_at": "2023-02-08T15:57:58.000Z", "text": "ent\u00e3o assim era \u00f3bvio que depois de tudo que eu passei na faculdade n\u00e3o iriam estender um tapete vermelho de oportunidades para mim, mas eu dou o meu melhor em tudo que conquisto porque sei que estou por m\u00e9rito e n\u00e3o por outros motivos", "id": "1623350435007299589"},{"created_at": "2023-02-08T15:49:08.000Z", "text": "@Poli_ilop03 @chanceverdade eu berro eu n\u00e3o gemo, estende o tapete vermelho que eu vou desfilando pro inferno", "id": "1623348212122755075"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:58.000Z", "text": "A @HBOMaxBR ir\u00e1 perder muito se n\u00e3o escalar a @a_alinediniz e o @MichelArouca pra apresentar o Oscars.\n\nDigo mais, leva a @patricia_gomes pro tapete vermelho.", "id": "1623348168418029574"},{"created_at": "2023-02-08T15:38:45.000Z", "text": "Esse \u00e9 um dos vestidos usados em tapete vermelho mais lindos que eu j\u00e1 vi https://t.co/Yuo9asDCCI", "id": "1623345595820769282"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:39.000Z", "text": "@peepcyrus @forumpandlr E ela imitando as express\u00f5es e comportamentos da Gaga no tapete vermelho. Quem \u00e9 f\u00e3 e acompanha percebe.", "id": "1623343306280259591"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:26.000Z", "text": "Harry no tapete vermelho do Grammy domingo passado. https://t.co/7gKOaN91K6", "id": "1623343255218692097"},{"created_at": "2023-02-08T14:54:46.000Z", "text": "sai da primeira aula de trabalhista quase batendo palma e estendendo um tapete vermelho pro professor", "id": "1623334528751116288"},{"created_at": "2023-02-08T14:49:49.000Z", "text": "t\u00e1 bom q vou estender tapete vermelho p/ maluco fazer show\u2026", "id": "1623333281390292992"},{"created_at": "2023-02-08T14:42:03.000Z", "text": "TAVA PENSANDO SER\u00c1 QUE VAI TER PREMIERE??? TIPO TAPETE VERMELHO E TALS?? #AllOfThoseVoices", "id": "1623331330002935813"},{"created_at": "2023-02-08T14:39:59.000Z", "text": "queria ser o tapete vermelho pra ela estar pisando em mim https://t.co/g4AOnyvRTV", "id": "1623330807187181572"},{"created_at": "2023-02-08T14:21:41.000Z", "text": "@MerDarte Os emogis do nome dele n\u00e3o s\u00e3o nem red flags mais. S\u00e3o o pr\u00f3prio tapete vermelho", "id": "1623326204982882311"},{"created_at": "2023-02-08T14:18:59.000Z", "text": "@KiwiDiscos totalmente de surpresa... eu vou escolher uma digna de tapete vermelho \ud83d\ude4f", "id": "1623325525119836161"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:02.000Z", "text": "N\u00c3O ENCOSTA EM MIM! \ud83d\ude2c A verdade sobre as fotos virais de Ashton Kutcher e Reese Witherspoon no tapete vermelho! CONFIRA: https://t.co/r08EK6cpXM", "id": "1623320755588194305"},{"created_at": "2023-02-08T13:56:01.000Z", "text": "Kali Uchis em nova entrevista para a H&amp;M, fala um pouco da sua rela\u00e7\u00e3o com as c\u00e2meras, tapete vermelho, m\u00fasica e seu p\u00fablico \ud83e\udd8b https://t.co/nRzuVQAgTP", "id": "1623319742332239874"},{"created_at": "2023-02-08T13:55:18.000Z", "text": "@adelmoassuncao A bandidagem est\u00e1 na cultura brasileira! Vide o revezamento de Tr\u00e1fico e Mil\u00edcias no dom\u00ednio da pol\u00edtica e na sociedade! Se os milicianos ou bicheiros s\u00e3o ricos, o povo puxa o tapete vermelho e se forem candidatos a cargos, se elegem!", "id": "1623319562266574849"},{"created_at": "2023-02-08T13:52:08.000Z", "text": "@te_comuniquei Sou neto de nordestino n\u00e3o samos um povo sujo nosso modo de viver e assim,talvez se fossemos riquinhos igual a voc\u00ea ser\u00edamos um povo idiota imbecil fica com seu tapete  vermelho e respeite os baianos e todo Nordeste. Cara p\u00e1lida.!!", "id": "1623318768158900224"},{"created_at": "2023-02-08T13:51:16.000Z", "text": "Est\u00e3o preparados para as entrevistas, fotos e tapete vermelho  de #LoveAgain ?", "id": "1623318548696248327"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:11.000Z", "text": "@ThrowbacksGaga eu amo de um jeito esse tapete vermelho dela, tudo impec\u00e1vel e ela morrendo de tesao em cantar jazz", "id": "1623316264125972481"},{"created_at": "2023-02-08T13:37:58.000Z", "text": "@SF_Moro @JovemPanNews Pra quem vivia no tapete vermelho da globo news, agora s\u00f3 a jovem Klan quac \ud83e\udd86\ud83d\udca9", "id": "1623315200517582849"},{"created_at": "2023-02-08T13:11:30.000Z", "text": "a roupa do harry no tapete vermelho com pegada circense, e no brits ele vai anunciar o clipe novo que ele gravou no circo e vai ser de satellite!!!!", "id": "1623308539543298050"},{"created_at": "2023-02-08T12:43:28.000Z", "text": "Vejo muitos aqui falando sobre ela mas n\u00e3o reconhecem onde ela chegou, a mulher simplesmente foi pro tapete vermelho, coisa que Brasil n\u00e3o ia h\u00e1 muitos anos. Mas os super cultos s\u00f3 sabem desqualificar ela e a legende bem tendenciosa com esse \u201cdesbancou\u201d.", "id": "1623301486187802625"},{"created_at": "2023-02-08T12:17:21.000Z", "text": "Jisoo d\u00e1 sua Opini\u00e3o Sobre o Top Curto no Tapete Vermelho \u2014 Vogue UK\n\n\u201cRec\u00e9m-chegada de uma parada em Abu Dhabi, Jisoo chegou a um evento da Cartier na Tail\u00e2ndia usando uma flare de cintura alta e um top combinando com babados de Alexander McQueen. (+)\n\n#JISOO #\uc9c0\uc218 #\ube14\ub799\ud551\ud06c\uc9c0\uc218 https://t.co/TlrRnnTCXU", "id": "1623294914527215617"},{"created_at": "2023-02-08T12:06:25.000Z", "text": "@BolsonaroSP Tudo isso \u00e9 p o Oscar ou o Grammy \ud83d\ude02tapete vermelho ser\u00e1 ofuscado por tanta beleza\ud83d\ude02\ud83e\udee3\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623292161679818754"},{"created_at": "2023-02-08T11:00:02.000Z", "text": "N\u00c3O ENCOSTA EM MIM! \ud83d\ude2c A verdade sobre as fotos virais de Ashton Kutcher e Reese Witherspoon no tapete vermelho! CONFIRA: https://t.co/r08EK6cpXM", "id": "1623275457058598915"},{"created_at": "2023-02-08T10:21:54.000Z", "text": "- Morreu de que?\n- Tapete vermelho - Henrique e Juliano", "id": "1623265860839153666"},{"created_at": "2023-02-08T05:46:12.000Z", "text": "@bahendt N curti esse nem o look dela do tapete vermelho", "id": "1623196478243065858"},{"created_at": "2023-02-08T04:59:24.000Z", "text": "@Samirareiis1 @replyisa ela \u00e9 muito patroa, ele falta estender um tapete vermelho pra ela", "id": "1623184701740425217"},{"created_at": "2023-02-08T04:50:26.000Z", "text": "\ud83d\udcf8| Harry no tapete vermelho do Grammy. \n\n\u00a9httpscarlyn https://t.co/kNlUBkT7c9", "id": "1623182442818314242"},{"created_at": "2023-02-08T04:10:18.000Z", "text": "a defesa do Lakers as vezes parece defesa se all star game, s\u00f3 falta o tapete vermelho para o desfile", "id": "1623172344528216064"},{"created_at": "2023-02-08T04:10:02.000Z", "text": "@marianaguidoni sao bonitos, mas para badalar numa noite, n\u00e3o para um tapete  vermelho", "id": "1623172278212083712"},{"created_at": "2023-02-08T04:04:35.000Z", "text": "estenderam um tapete vermelho para os caras do OKC, esqueceram a marca\u00e7\u00e3o no segundo quarto, me ajuda #LakeShow", "id": "1623170903566610434"},{"created_at": "2023-02-08T03:56:16.000Z", "text": "Pq esses cornos est\u00e3o dobrando no LeBron? Abre o tapete vermelho para a realeza inferno", "id": "1623168813842722816"},{"created_at": "2023-02-08T03:51:33.000Z", "text": "Manooo a Transmiss\u00e3o do Prime t\u00e1 irreconhecivelmente boa !!! N\u00e3o tem jeito capricharam, limparam a casa , passaram pano e estenderam tapete vermelho pra receber Romulo Caramulo Mendon\u00e7a !!! #NBAnoPrimeVideo", "id": "1623167625172815872"},{"created_at": "2023-02-08T03:21:38.000Z", "text": "Se eu fosse jogador do OKC, hoje, ia estender at\u00e9 tapete vermelho pro papai Lele fazer cesta", "id": "1623160094929084416"},{"created_at": "2023-02-08T03:15:32.000Z", "text": "parem de minimalismo no tapete vermelho https://t.co/i48hfgrnAv", "id": "1623158559226691584"},{"created_at": "2023-02-08T03:08:43.000Z", "text": "bonito e ver um preto com dinheiro rato de pista em cima do tapete vermelho", "id": "1623156846671396864"},{"created_at": "2023-02-08T03:04:10.000Z", "text": "as pessoas que s\u00e3o extremamente sens\u00edveis e querem que a gente estenda um tapete vermelho pra elas. vc n\u00e3o \u00e9 grossa n\u00e3o, mulher!", "id": "1623155702423252992"},{"created_at": "2023-02-08T02:51:12.000Z", "text": "falou oq eu penso, \"ain mais vamos doar tudo que for arrecadado\" voc\u00ea quer palmas e um tapete vermelho por fazer o M\u00cdNIMO https://t.co/eoKOoOTmuE", "id": "1623152437803507716"},{"created_at": "2023-02-08T02:41:27.000Z", "text": "@rangerlol1 J\u00e1 vou providenciar um tapete vermelho pra voc\u00ea meu rei", "id": "1623149985003970560"},{"created_at": "2023-02-08T02:40:45.000Z", "text": "@LulaOficial @ricardostuckert Mas para que perder tempo com isso? A m\u00eddia em peso te apoia! Folha, Uol, grupo Globo, Estad\u00e3o, todos estendem tapete vermelho para voc\u00ea! Precisa marcar reuni\u00e3o com os pecuaristas para saber como vai ser feita a distribui\u00e7\u00e3o de picanha!", "id": "1623149807979094016"},{"created_at": "2023-02-08T02:37:46.000Z", "text": "@kchankowski Voc\u00ea tem local, tapete vermelho, trono e at\u00e9 banquete se quiser.", "id": "1623149056921858050"},{"created_at": "2023-02-08T02:24:44.000Z", "text": "Logo avisando que eu ODEIO surpresa, mais eu queria um carro de mensagem me chamando pra descer de casa e dan\u00e7ar \" glamourosa rainha do funk, poderosa olhar de diamante\" no tapete vermelho, ia ser tudo KKKKKKKKKKK \ud83e\udd74 \ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/6SypEIuJPN", "id": "1623145776779075590"},{"created_at": "2023-02-08T02:15:03.000Z", "text": "bonito mas n\u00e3o pro tapete vermelho do grammy, looks pregui\u00e7osos pra um evento como aquele https://t.co/jvi3fyPTyu", "id": "1623143341809451008"},{"created_at": "2023-02-08T01:51:17.000Z", "text": "O que esse corrupto quer, que o Lula coloque tapete vermelho pra traidor! https://t.co/U1r8ScTXRG", "id": "1623137358492082177"},{"created_at": "2023-02-08T01:36:50.000Z", "text": "@xxxgex Eu quero um banquete e tapete vermelho para subir o topo por favor", "id": "1623133720625520642"},{"created_at": "2023-02-08T01:34:13.000Z", "text": "Joga o tapete vermelho pra mim passar eu vou ficar um tempo distante PAZ na minha vida que eu t\u00f4 cansado de inveja", "id": "1623133064418164736"},{"created_at": "2023-02-08T01:31:56.000Z", "text": "sim os rumores s\u00e3o verdadeiros estarei usando um look exclusivo da su entre linhas no tapete vermelho do oscar", "id": "1623132491358904331"},{"created_at": "2023-02-08T01:28:53.000Z", "text": "@GustavoMeloFA Quem errou tem q fazer mea culpa e assumir seus BOs. E nao ficar chorando pq foi criticada. Al\u00e9m de fazer coisa errada ainda quer um tapete vermelho? Se manquem! Gera\u00e7\u00e3o mimada do caralho", "id": "1623131721217593345"},{"created_at": "2023-02-08T01:27:48.000Z", "text": "@valenhickmann s\u00f3 se tiver tapete vermelho", "id": "1623131451112796160"},{"created_at": "2023-02-08T01:16:38.000Z", "text": "\u00c9 muito irritante assistir o David Luiz jogar \n\nS\u00f3 faltou esticar o tapete vermelho. \u2026tem que perder a posi\u00e7\u00e3o urgente https://t.co/By5J3CHZMy", "id": "1623128640991920129"},{"created_at": "2023-02-08T01:03:08.000Z", "text": "@flanacaovvp E ainda vamos ter que aturar David Luiz at\u00e9 o final da temporada ...\nOlhando melhor o terceiro gol de hj, s\u00f3 faltou ele por tapete vermelho para o cara chutar ...", "id": "1623125241332477952"},{"created_at": "2023-02-08T00:32:23.000Z", "text": "@meetcanyon talvez pra um show ficaria legal, agr pro tapete vermelho foi de fuder kkkkk", "id": "1623117502279565312"},{"created_at": "2023-02-08T00:18:51.000Z", "text": "\ud83d\udcf8| Novas fotos de Sebastian Stan, Briana Middleton, Julianne Moore e Justice Smith no tapete vermelho do filme \"Sharper: Uma Vida de Trapa\u00e7as\" hoje (07/02) em Londres. #SharperMovie (1/2) https://t.co/Uj3BZ12uZB", "id": "1623114095783280641"},{"created_at": "2023-02-08T00:02:17.000Z", "text": "mdsssaaaaaaa\n(desafio: uma foto da taylor na noite do Grammy sem um copo na m\u00e3o - n\u00e3o vale tapete vermelho) https://t.co/yDOW4jeS96", "id": "1623109926817091585"},{"created_at": "2023-02-07T23:44:31.000Z", "text": "@duartererison1 Que chique \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Nosso PR merece tapete vermelho mesmo!\u2764\ufe0f", "id": "1623105458167767040"},{"created_at": "2023-02-07T23:31:09.000Z", "text": "E o Harry que teve que passar v\u00e1rias vezes no detector de metal na entrada do tapete vermelho do Grammys! \ud83e\udd23\ud83d\udde3\ufe0f\nhttps://t.co/PfpKQgQxH8", "id": "1623102092083662855"},{"created_at": "2023-02-07T23:30:00.000Z", "text": "MANTENDO DIST\u00c2NCIA! \ud83d\ude2c A verdade sobre as fotos virais de Ashton Kutcher e Reese Witherspoon no tapete vermelho! CONFIRA: https://t.co/r08EK6cXNk", "id": "1623101804723716097"},{"created_at": "2023-02-07T23:28:18.000Z", "text": "Maravilhoso! Harry mostrando o look do tapete vermelho do Grammy! \n\n\ud83d\udcf8 Anthony Pham https://t.co/t6FEOARqSy", "id": "1623101374081732608"},{"created_at": "2023-02-07T23:28:08.000Z", "text": "@joicehasselmann Menina como voc\u00ea mudou querida porque foi atrav\u00e9s deles que a senhora jornalista ganhou para deputada federal ou seja saiu do tapete vermelho paralama querida kkkkkkkk", "id": "1623101332633559040"},{"created_at": "2023-02-07T23:25:20.000Z", "text": "Saio de casa de coturno industrial imperme\u00e1vel: c\u00e9us l\u00edmpidos, umidade do ar em 2%, o cuspe nem chega no ch\u00e3o\n\nSaio de casa de All-Star: a cidade \u00e9 um baile de gala, e po\u00e7as d'\u00e1gua s\u00e3o meu tapete vermelho at\u00e9 a porta da minha casa", "id": "1623100630855294977"},{"created_at": "2023-02-07T23:18:48.000Z", "text": "por essas e outras que ela vai cada vez menos pra tapete vermelho e eventos televisivos \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d desgra\u00e7ados", "id": "1623098985488564225"},{"created_at": "2023-02-07T23:16:55.000Z", "text": "\ud83c\udfa5| Lindo de viver! Mais detalhes do look de Harry, para o tapete vermelho no Grammy.\u2728\n\nvia florentinglemarec https://t.co/eYeLmVNfQw https://t.co/gluLEIc89a", "id": "1623098511720947712"},{"created_at": "2023-02-07T23:10:34.000Z", "text": "@_rodrigomattos_ Fica confuso mesmo quando o juiz n\u00e3o estende um tapete vermelho pro mengaum e apita as faltas que o gabigordo pede dando chilique. No mais, para um time que ia passear em qualquer campeonato europeu segundo voc\u00eas da flapress, n\u00e3o fica chato colocar a derrota na conta do \u00e1rbitro?", "id": "1623096914869641216"},{"created_at": "2023-02-07T22:43:34.000Z", "text": "E faltou arrastar um tapete vermelho para o menino Gabriel rs\nhttps://t.co/Y1ETEIrej9", "id": "1623090118641737728"},{"created_at": "2023-02-07T22:28:42.000Z", "text": "@7foldes John \u00e9 maluco, apaixonado, obcecado pela Emily, \u00e9 aquele tipo de marido que falta estender tapete vermelho para a esposa passar em cima, depois vc assiste os v\u00eddeos dos dois juntos que vc entende porque nunca rolou nada entre ele e a Jenna", "id": "1623086376995508224"},{"created_at": "2023-02-07T22:08:03.000Z", "text": "\ud83d\udcf9| Sebastian Stan, Briana Middleton, Julianne Moore, Benjamin Caron, Justice Smith e Erik Feig\u00a0no tapete vermelho do filme \"Sharper: Uma Vida de Trapa\u00e7as\" hoje (07/02) em Londres. #SharperMovie  \n\nhttps://t.co/EhkIhmmClU", "id": "1623081181917990914"},{"created_at": "2023-02-07T22:07:34.000Z", "text": "\ud83d\udcf9| Sebastian Stan, Briana Middleton, Julianne Moore e Justice Smith no tapete vermelho do filme \"Sharper: Uma Vida de Trapa\u00e7as\" hoje (07/02) em Londres. #SharperMovie \n\nhttps://t.co/QB3ZwDDaMN", "id": "1623081057481359360"},{"created_at": "2023-02-07T22:05:57.000Z", "text": "\ud83d\udcf9| Sebastian Stan, Brian Gatewood, Alessandro Tanaka, Briana Middleton, Julianne Moore, Benjamin Caron, Justice Smith, Erik Feig e Matt Dentler no tapete vermelho do filme \"Sharper: Uma Vida de Trapa\u00e7as\" hoje (07/02) em Londres. #SharperMovie \n\nhttps://t.co/TNYAC2tee3", "id": "1623080651577491457"},{"created_at": "2023-02-07T21:57:13.000Z", "text": "Mila Kunis brinca com Reese Witherspoon e Ashton Kutcher sobre fotos no tapete vermelho https://t.co/zcVsddyjDj https://t.co/oQ4LGBXwKT", "id": "1623078455486083074"},{"created_at": "2023-02-07T21:50:43.000Z", "text": "\ud83d\udcf9| Sebastian Stan, Briana Middleton, Julianne Moore, Benjamin Caron, Justice Smith e Erik Feig\u00a0no tapete vermelho do filme \"Sharper: Uma Vida de Trapa\u00e7as\" hoje (07/02) em Londres. https://t.co/jMJ76hIhZE", "id": "1623076817740435457"},{"created_at": "2023-02-07T21:47:43.000Z", "text": "\ud83d\udcf9| Sebastian Stan, Briana Middleton, Julianne Moore e Justice Smith no tapete vermelho do filme \"Sharper: Uma Vida de Trapa\u00e7as\" hoje (07/02) em Londres. https://t.co/mW2mVjWuft", "id": "1623076063613173761"},{"created_at": "2023-02-07T21:45:17.000Z", "text": "\ud83d\udcf9| Sebastian Stan, Brian Gatewood, Alessandro Tanaka, Briana Middleton, Julianne Moore, Benjamin Caron, Justice Smith, Erik Feig e Matt Dentler no tapete vermelho do filme \"Sharper: Uma Vida de Trapa\u00e7as\" hoje (07/02) em Londres. https://t.co/s9J3YzzTz2", "id": "1623075453258076165"},{"created_at": "2023-02-07T21:44:10.000Z", "text": "\ud83d\udcf9| Sebastian Stan e Julianne Moore no tapete vermelho do filme \"Sharper: Uma Vida de Trapa\u00e7as\" hoje (07/02) em Londres. #SharperMovie \n\nhttps://t.co/YTQlq1BPfi", "id": "1623075168477143043"},{"created_at": "2023-02-07T21:38:11.000Z", "text": "@MikkeLovvy tapete vermelho", "id": "1623073663154294790"},{"created_at": "2023-02-07T21:34:45.000Z", "text": "\ud83d\udcf9| Sebastian Stan e Julianne Moore no tapete vermelho do filme \"Sharper: Uma Vida de Trapa\u00e7as\" hoje (07/02) em Londres. https://t.co/cyCs1hqpou", "id": "1623072800096280577"},{"created_at": "2023-02-07T21:09:37.000Z", "text": "Ashton Kutcher e a atriz Reese Whiterspoon viraram alvo de piadas nas redes por \u201cfalta de qu\u00edmica\u201d durante tapete vermelho\n\nhttps://t.co/iNwNAN4pA7", "id": "1623066476520550400"},{"created_at": "2023-02-07T21:04:33.000Z", "text": "@gloriagroove Eu ainda vou te ver passando por aquele tapete vermelho e no final segurando o pr\u00eamio", "id": "1623065198419656709"},{"created_at": "2023-02-07T20:44:28.000Z", "text": "O homem que sempre \"norteou a sua vida pela simplicidade da procura do conhecimento permanente\"   \u00e9 contra \"as linhas vermelhas\", e estende o tapete (vermelho) \u00e0 extrema-direita racista, xen\u00f3foba e desordeira. https://t.co/P5eCWxAFFc", "id": "1623060145977847808"},{"created_at": "2023-02-07T20:31:59.000Z", "text": "Me julguem mas eu ODEIO esses looks b\u00e1sicos da ysl, miu miu em tapete vermelho https://t.co/b86DIw1VyL", "id": "1623057006549684224"},{"created_at": "2023-02-07T20:30:00.000Z", "text": "N\u00c3O ENCOSTA EM MIM! \ud83d\ude2c A verdade sobre as fotos virais de Ashton Kutcher e Reese Witherspoon no tapete vermelho! CONFIRA: https://t.co/r08EK6cpXM", "id": "1623056504948400265"},{"created_at": "2023-02-07T20:14:56.000Z", "text": "https://t.co/7A5DwV416J", "id": "1623052713985732608"},{"created_at": "2023-02-07T19:43:12.000Z", "text": "@quelllllllll Mam\u00e3e simplesmente precisa ir num tapete vermelho", "id": "1623044727946850304"},{"created_at": "2023-02-07T19:39:55.000Z", "text": "Como sempre dizem vc \u00e9 maravilhosa e eu te amo mas nao pra ser assumida, est\u00e1 comigo no meu feed tapete vermelho, mas o nosso amor \u00e9 privado e s\u00f3 nosso. Aham so acontece com uma parcela n\u00e9. HFT sendo um leg\u00edtimo ingl\u00eas privilegiado. Nada de novo https://t.co/fMAL0cdDIa", "id": "1623043899584352256"},{"created_at": "2023-02-07T19:39:12.000Z", "text": "sempre confundo as duas em tapete vermelho https://t.co/CbR1nGjbu5", "id": "1623043721208991750"},{"created_at": "2023-02-07T19:23:55.000Z", "text": "@xicograziano Voc\u00ea foi um dos idiotas que estendeu o tapete vermelho para essa camarilha.", "id": "1623039875090944012"},{"created_at": "2023-02-07T19:20:22.000Z", "text": "@cecipugh N\u00e3o sei amg, vou assistir o tapete vermelho, se tiver algu\u00e9m interessante eu assisto", "id": "1623038981976821773"},{"created_at": "2023-02-07T19:04:52.000Z", "text": "@Harossauro Nem ligo pra premia\u00e7\u00e3o nenhuma. A \u00fanica coisa que gosto \u00e9 do slow motion no tapete vermelho, nada mais. Tudo corrup\u00e7\u00e3o, xenofobia, misoginia, racismo e lobby. Cansei.", "id": "1623035081454415872"},{"created_at": "2023-02-07T18:49:29.000Z", "text": "Mila Kunis d\u00e1 'bronca' em Ashton Kutcher por fotos 'estranhas' com Reese Witherspoon em tapete vermelho: https://t.co/7hSj4j1c7D (Foto: Getty)", "id": "1623031210325774350"},{"created_at": "2023-02-07T18:42:58.000Z", "text": "@gayslovelouis o nariz vermelho eu tenho certeza que ele estava chorando por causa da forma e das fts do tapete vermelho", "id": "1623029571242102809"},{"created_at": "2023-02-07T18:42:23.000Z", "text": "T\u00d3PICO SENS\u00cdVEL \ud83d\ude2d\n\nDurante o tapete vermelho do Grammy, Omar Apollo falou sobre o cancelamento dos seu show no Lollapalooza Brasil ao TNT. Confira!\n\n\ud83c\udfa5 | via TikTok (@/tntbrasil) https://t.co/uH6ORrQfEN", "id": "1623029423048953881"},{"created_at": "2023-02-07T18:25:12.000Z", "text": "\ud83c\udfa5| Gente como a gente! Harry precisou passar v\u00e1rias vezes no detector de metais, para acessar o tapete vermelho do Grammy. \ud83d\ude02\ud83e\udd0d\n\nvia enews https://t.co/e9oAx139IC", "id": "1623025100382433282"},{"created_at": "2023-02-07T18:20:04.000Z", "text": "@ralexandredb Todas as entrevistas dela que vi ela disse que era das categorias principais. Inclusive falou isso no tapete vermelho. Ela sabe", "id": "1623023805290389507"},{"created_at": "2023-02-07T18:13:27.000Z", "text": "@mattmutaninho @Euzebino pr\u00eamios off premia\u00e7\u00e3o s\u00f3 rolou ano passado e nem deve rolar esse ano. e o tapete vermelho geralmente vc consegue ver no youtube, s\u00f3 a premia\u00e7\u00e3o que n\u00e3o. esses pr\u00eamios off, que n\u00e3o s\u00e3o entregues na premia\u00e7\u00e3o principal, nem a gente que assistiu na TNT viu. a gente s\u00f3 ficou sabendo.", "id": "1623022142995546113"},{"created_at": "2023-02-07T18:12:44.000Z", "text": "#MCU: \ud83d\udea8 | Falando no tapete vermelho da estr\u00e9ia de Homem-Formiga e a Vespa: Quantumania , a atriz de Hope van Dyne, Evangeline Lilly, deixou escapar que \"pode \u200b\u200bser a hora\" de um \"filme independente da Vespa\". CITA\u00c7\u00c3O COMPLETA: https://t.co/HxejBVrkvo\n____\nSigam: esquadraomarvel https://t.co/h3Xe07pqnO", "id": "1623021961851899920"},{"created_at": "2023-02-07T18:04:11.000Z", "text": "#MCU: \ud83d\udea8 | Em uma entrevista durante o evento de tapete vermelho do Homem-Formiga e a Vespa: Quantumania , o presidente da Marvel Studios, Kevin Feige, se abriu sobre o que ele achava que a Fase 4 do MCU \"tratava\". Cita\u00e7\u00e3o completa: https://t.co/s8ltepXEAp\n\nSigam: esquadraomarvel https://t.co/xFXopQrerq", "id": "1623019810459160576"},{"created_at": "2023-02-07T17:55:12.000Z", "text": "@RoseCarvalhoTe1 @Rscury Nao aceitam pq \u00e9 direita c fosse canhota tinha tapete vermelho.", "id": "1623017550387810305"},{"created_at": "2023-02-07T17:44:35.000Z", "text": "@eriickdacosta @Euzebino Ele deve estar falando do tapete vermelho e do in\u00edcio que tem muito pr\u00eamio que n\u00e3o \u00e9 entregue na premia\u00e7\u00e3o principal", "id": "1623014878607773708"},{"created_at": "2023-02-07T17:30:00.000Z", "text": "MANTENDO DIST\u00c2NCIA! \ud83d\ude2c A verdade sobre as fotos virais de Ashton Kutcher e Reese Witherspoon no tapete vermelho! CONFIRA: https://t.co/r08EK6cXNk", "id": "1623011205601427457"},{"created_at": "2023-02-07T17:27:47.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | Edvin, Omar, Lisa e Wilnur no tapete vermelho do QX GayGala 2023 (06/02). https://t.co/NMCNqUnHKV", "id": "1623010649256210451"},{"created_at": "2023-02-07T17:25:46.000Z", "text": "Tapete VERMELHO? https://t.co/dShWmz3DLS", "id": "1623010143293124630"},{"created_at": "2023-02-07T17:24:02.000Z", "text": "\"Joga o tapete vermelho pra mim passar.", "id": "1623009704585662464"},{"created_at": "2023-02-07T16:11:40.000Z", "text": "@goldenslouie cara na apresenta\u00e7\u00e3o tb percebi mas pelo amor o povo falando q ele tava super desconfort\u00e1vel no tapete vermelho tipo????? a\u00ed agr vem com essa putaria de q ele tava cheirando pra aguentar e n sei o q ah vai se foder sabe odeio todos", "id": "1622991492531847176"},{"created_at": "2023-02-07T16:03:35.000Z", "text": "Eu t\u00f4 amando que a Xochitl Gomez est\u00e1 presente em todo tapete vermelho da Marvel Studios e ontem foi a vez de #Quantumania n\u00e3o julgo, faria o mesmo! https://t.co/miQTDeDg5n", "id": "1622989461251293185"},{"created_at": "2023-02-07T16:02:27.000Z", "text": "\u00e9 exatamente a roupa q ele tava no tapete vermelho do grammy kkkkkkkkk https://t.co/DSp26Hip77", "id": "1622989172486045696"},{"created_at": "2023-02-07T15:42:33.000Z", "text": "kkkjejjdkdkekkkkkkkkk o h passando v\u00e1rias vezes pelo detector de metal antes de entrar no tapete vermelho por causa da roupa \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1622984167616131074"},{"created_at": "2023-02-07T15:15:07.000Z", "text": "@yelenasversion Coloco at\u00e9 um tapete vermelho para virem fazer isso", "id": "1622977261283557377"},{"created_at": "2023-02-07T15:13:57.000Z", "text": "Caraca, ontem teve tapete vermelho de Homem Formiga e s\u00f3 se fala em outra coisa kkk", "id": "1622976970421161993"},{"created_at": "2023-02-07T15:07:23.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | Omar Rudberg e Edvin Ryding em entrevista no tapete vermelho do QX Gay Gala 2023 que ocorreu ontem em Estocolmo. Foto: Daniel S\u00f6derberg. https://t.co/O5Tg9DUwEq", "id": "1622975317404004354"},{"created_at": "2023-02-07T15:06:45.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | Edvin Ryding e Omar Rudberg no tapete vermelho do QX Gaygala 2023 (06/02). https://t.co/chx0ciFsCK", "id": "1622975157412278277"},{"created_at": "2023-02-07T15:05:48.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | Omar Rudberg e Edvin Ryding com Wilnur e Lisa no tapete vermelho do QX Gay Gala 2023 que ocorreu ontem em Estocolmo. Foto: Isak Gudnason. https://t.co/FT1Y1xuQnB", "id": "1622974915803594752"},{"created_at": "2023-02-07T15:05:23.000Z", "text": "@BLU70MSC MANO KKKKKKK\n\nvamos desfilar no tapete vermelho", "id": "1622974813160501248"},{"created_at": "2023-02-07T15:02:10.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | Edvin Ryding com Omar, Lisa e Wilnur no tapete vermelho do QX GayGala 2023 (06/02). https://t.co/RSnh2cllP3", "id": "1622974005048381440"},{"created_at": "2023-02-07T14:53:11.000Z", "text": "Veja AO VIVO as maiores estrelas da m\u00fasica no tapete vermelho do Grammy Awards 2023. 4bec\n.\n\u7d9a\u304d\u306f\u30d7\u30ed\u30d5\u306e\u30ea\u30f3\u30af\u304b\u3089", "id": "1622971744897339396"},{"created_at": "2023-02-07T14:51:59.000Z", "text": "@GalizaAr @jairbolsonaro N\u00e3o tem como esquecer o maior estelionat\u00e1rio eleitoral da hist\u00f3ria do Pa\u00eds. Al\u00e9m de contribuir para a morte de milhares de brasileiros pela Covid, sepultou o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, estendeu o tapete vermelho p/ o PT e comandou a soltura do L, para que ele fosse eleito presidente", "id": "1622971442168995840"},{"created_at": "2023-02-07T14:45:16.000Z", "text": "N\u00c3O ENCOSTA EM MIM! \ud83d\ude2c A verdade sobre as fotos virais de Ashton Kutcher e Reese Witherspoon no tapete vermelho! CONFIRA: https://t.co/r08EK6cXNk", "id": "1622969749813731330"},{"created_at": "2023-02-07T14:38:28.000Z", "text": "@GuiMxzT157 @DiarioGols tu quer que ele entregue a ta\u00e7a do mundial de m\u00e3o beijada pro Flamengo? quer um tapete vermelho tamb\u00e9m?", "id": "1622968039766429696"},{"created_at": "2023-02-07T14:35:49.000Z", "text": "@OlinoVinicius o tapete vermelho que ela foi com a mesma roupa da elizabeth olsen kkkkkkkk doidinhas amo", "id": "1622967372276502530"},{"created_at": "2023-02-07T14:31:44.000Z", "text": "@thebjornx @girasol_rodrigo @ralexandredb na verdade, do tapete vermelho ela falou sobre ser da categoria principal SIM. Se tivesse assistido...", "id": "1622966345858969600"},{"created_at": "2023-02-07T14:21:05.000Z", "text": "@UOLNoticias O \"Magneto\" (M\u00e1quina de Resson\u00e2ncia Magn\u00e9tica) estava do lado \"Esquerdo\" da sala pr\u00f3ximo a um tapete \"Vermelho\". Ser\u00e1 que isso \u00e9 coisa de Comunista? \ud83e\udd14", "id": "1622963662674690048"},{"created_at": "2023-02-07T14:05:31.000Z", "text": "Os ditos \"homens emocionados\" que a maioria diz que quer namorar. Satan me livre de homem assim, que s\u00f3 falta estender tapete vermelho pra mim e um dia depois j\u00e1 t\u00e1 com algu\u00e9m kkkkkkkkkkkkkkkk. https://t.co/kM0nlHtu9s", "id": "1622959748244033537"},{"created_at": "2023-02-07T13:59:07.000Z", "text": "\ud83d\udcf8| Close Up! Detalhes do look de Harry para o tapete vermelho do Grammy.\u2728 \n\nvia harry_lambert https://t.co/fyu0Xr3vJP https://t.co/D4PtCUAY5M", "id": "1622958137836961792"},{"created_at": "2023-02-07T13:50:54.000Z", "text": "eu tinha feito ate rascunho pra roupa completa da Yunjin, pensando em fazer ela passando no tapete vermelho ou algo do tipokk\n(n me pergunte pq eu tb n vo lembra q mierda \u00e9 essa) https://t.co/cDNv6qmiZ8", "id": "1622956067377356800"},{"created_at": "2023-02-07T13:45:05.000Z", "text": "@hamon_lukas @ralexandredb @eusemsereu Nao assisti a premia\u00e7\u00e3o. Vi apenas a foto no Instagram do Z\u00e9 renato deles no evento, posando para os fot\u00f3grafos no tapete vermelho, com o trof\u00e9u do Grammy na m\u00e3o. Mas agora entendi o que vc quer dizer por \u201cfazer parte da cerim\u00f4nia\u201d. Subir ao palco. T\u00e1 certo. \u00c9 um ponto de vista.", "id": "1622954605825994752"},{"created_at": "2023-02-07T13:25:42.000Z", "text": "@carmelonetobr E como faz! Nada como investir, valorizar e fazer uso do que \u00e9 nosso por direito, do que \u00e9 brasileiro, sem ficar usando a l\u00edngua como tapete vermelho pra gringo.", "id": "1622949727263424514"},{"created_at": "2023-02-07T13:17:11.000Z", "text": "@FernandoHoliday Vira latas \u00e9 foda! Usa l\u00edngua de tapete vermelho pra tudo que \u00e9 gringo... olha... tu \u00e9 um desfavor para o Brasil.", "id": "1622947582224769024"},{"created_at": "2023-02-07T13:00:33.000Z", "text": "No tapete vermelho do Grammy, Victoria diz que est\u00e1 ansiosa para o lan\u00e7amento do \u00e1lbum da Miley Cyrus. \ud83c\udf3a https://t.co/pXUctfmC4Q", "id": "1622943395881549825"},{"created_at": "2023-02-07T12:54:10.000Z", "text": "N\u00e3o confio nessas primeiras impress\u00f5es da galera que vai em tapete vermelho, essa galera j\u00e1 elogiou Ad\u00e3o Negro...", "id": "1622941789681332227"},{"created_at": "2023-02-07T12:45:12.000Z", "text": "A faixa rosa, melhor escolha kkkkkk s\u00f3 falta colocar o tapete vermelho mesmo p eu passar\ud83e\udd2a\ud83e\udd2d https://t.co/jKreyrAShx", "id": "1622939534710263809"},{"created_at": "2023-02-07T12:40:48.000Z", "text": "eu sempre lembro de algu\u00e9m perguntando pra michelle williams num tapete vermelho se ela toparia uma reunion de dawson\u2019s creek e ela respondeu: seria \u00f3timo fazer um fantasma. e a pessoa: por qu\u00ea? e ela: u\u00e9, porque minha personagem morreu https://t.co/T9akp48qGt", "id": "1622938429410492416"},{"created_at": "2023-02-07T12:19:52.000Z", "text": "@comentaristaofc Mal sabem que quando sa\u00edrem o tapete vermelho vai estar l\u00e1 e a gente entrando de daminha tamb\u00e9m", "id": "1622933157455470592"},{"created_at": "2023-02-07T11:58:12.000Z", "text": "@aghata_eu Mulheres s\u00e3o um luxo, mas mina alta com salto \u00e9 papo de tapete vermelho.\nPOrr.a aquele vestid\u00e3o, fica coisa mais linda do mundo.", "id": "1622927706118660096"},{"created_at": "2023-02-07T11:36:52.000Z", "text": "Eu retiro o que disse sobre a roupa do harry no tapete vermelho. Agora achei linda", "id": "1622922338789474305"},{"created_at": "2023-02-07T11:27:58.000Z", "text": "@forumpandlr \u00c9 por isso que eu achei MARAVILHOSO ela ter perdido, pois n\u00e3o vale nada. S\u00f3 quer dar close no tapete vermelho e t\u00e1 kgando pros seus semelhantes. https://t.co/g1AHxXw2SG", "id": "1622920098339078144"},{"created_at": "2023-02-07T11:10:24.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 Se aparecer um nordestino rico, eles recebem com tapete vermelho!", "id": "1622915679056805888"},{"created_at": "2023-02-07T11:08:47.000Z", "text": "Veja AO VIVO as maiores estrelas da m\u00fasica no tapete vermelho do Grammy Awards 2023. abc9\n.\n\u7d9a\u304d\u306f\u30d7\u30ed\u30d5\u306e\u30ea\u30f3\u30af\u304b\u3089", "id": "1622915271827808256"},{"created_at": "2023-02-07T10:55:17.000Z", "text": "Harry Lambert postou no Instagram, mais detalhes do look usado por Harry no tapete vermelho do Grammys 2023! https://t.co/JmTKaCrvpj https://t.co/YoAIA0d2VV", "id": "1622911875183792128"},{"created_at": "2023-02-07T09:46:16.000Z", "text": "@paulacarvalho Tapete vermelho", "id": "1622894505291546624"},{"created_at": "2023-02-07T09:32:26.000Z", "text": "@randolfeap @FlavioBolsonaro Que maravilha! N\u00e3o vejo a hora do tapete vermelho ser estendido para o ajudante do chefe.", "id": "1622891024287670272"},{"created_at": "2023-02-07T09:20:13.000Z", "text": "@tecsuper @Vovinha2 Pelo que se viu, no caso de invas\u00e3o, eles seriam os anfitri\u00f5es do pa\u00eds agressor.\nTalvez at\u00e9 colocassem tapete vermelho.\nBurocratas fardados de \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "id": "1622887947086209024"},{"created_at": "2023-02-07T09:10:28.000Z", "text": "rato de pista em cima do tapete vermelho", "id": "1622885496425787393"},{"created_at": "2023-02-07T08:30:41.000Z", "text": "O curioso caso de Lauren Jauregui linda na vida/v\u00eddeos mas sai esquisita na fotos de tapete vermelho.. olha como a bicha t\u00e1 linda aqui mano https://t.co/jrthpAEIQ9", "id": "1622875481635790849"},{"created_at": "2023-02-07T08:25:06.000Z", "text": "@diemrooms_ @paginadastretas Com 282728 treinamentos, iria algemar ela como? Oferecendo rosas e vinho tinto? Estendendo um tapete vermelho para ela ir at\u00e9 os pol\u00edcias para ser algemada? Voc\u00ea conhece bem em quais dos 282728 treinamentos eles aprendem isso?", "id": "1622874079723245569"},{"created_at": "2023-02-07T07:53:16.000Z", "text": "Veja AO VIVO as maiores estrelas da m\u00fasica no tapete vermelho do Grammy Awards 2023. 4dbc\n.\n\u7d9a\u304d\u306f\u30d7\u30ed\u30d5\u306e\u30ea\u30f3\u30af\u304b\u3089", "id": "1622866068162371584"},{"created_at": "2023-02-07T06:05:28.000Z", "text": "Grammy 2023: Confira as fotos do tapete vermelho - M\u00fasica\n https://t.co/ge5s1mEPds", "id": "1622838937986236417"},{"created_at": "2023-02-07T04:01:42.000Z", "text": "ela gosta pq falou dele ontem no tapete vermelho, mas ele... esse cara \u00e9 t\u00e3o egoc\u00eantrico q n\u00e3o parece gostar de ngm https://t.co/4aMd3dSR5t", "id": "1622807791357263872"},{"created_at": "2023-02-07T04:00:52.000Z", "text": "por um lado eu acho lindo mas nn pra um tapete vermelho https://t.co/AA9zJd9SXa", "id": "1622807581411672065"},{"created_at": "2023-02-07T04:00:44.000Z", "text": "Mais fotos de Mary J Blige bel\u00edssima no tapete vermelho do #GRAMMYs https://t.co/kdng8iVkQA", "id": "1622807549673177089"},{"created_at": "2023-02-07T03:55:25.000Z", "text": "simplesmente uma playlist com \u201ctapete vermelho, bye bye e meu n\u00famero\u201d destro\u00e7am qualquer um", "id": "1622806209005858821"},{"created_at": "2023-02-07T03:42:26.000Z", "text": "estudando tal como uma corna pra entrar nesse ramo que s\u00f3 me traz estresse mas no dia que eu pisar naquele tapete vermelho com o microfone da TNT eu CHORO", "id": "1622802941496201216"},{"created_at": "2023-02-07T03:22:41.000Z", "text": "na esperan\u00e7a de postarem o video do harry em camera lenta no tapete vermelho \ud83d\udc94\u26cf\ufe0f", "id": "1622797973259182080"},{"created_at": "2023-02-07T02:49:33.000Z", "text": "E acabou o tapete vermelho de #Quantumania\n\n\u2022 As primeiras impress\u00f5es do filme sair\u00e3o \u00e0s 02h. https://t.co/YDqlavWQnm", "id": "1622789636304125954"},{"created_at": "2023-02-07T02:45:16.000Z", "text": "cad\u00ea o tapete vermelho https://t.co/RBxcIC6UGn", "id": "1622788556774117377"},{"created_at": "2023-02-07T02:42:41.000Z", "text": "encontrei o @jimanotsu ca\u00e7ando quadrinho na artists alley \ud83e\udd7a escritor de *O servi\u00e7o de entregas monstruosas* ganhador da ccxp awards ta? tapete vermelho https://t.co/EiG3CyXdDi", "id": "1622787905591689216"},{"created_at": "2023-02-07T02:41:46.000Z", "text": "\u00e9 impress\u00e3o minha ou o cora n teve tapete vermelho para os alunos esse ano? \ud83e\udd14", "id": "1622787677215924224"},{"created_at": "2023-02-07T02:41:46.000Z", "text": "Randall Park, o int\u00e9rprete do Jimmy Woo, no tapete vermelho de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania https://t.co/Feo99aNCNE", "id": "1622787675466997761"},{"created_at": "2023-02-07T02:41:19.000Z", "text": "@perfectIouie viciado em n\u00e3o entregar nada em tapete vermelho mds, o macac\u00e3o de crian\u00e7a de 3 anos", "id": "1622787564234059776"},{"created_at": "2023-02-07T02:39:43.000Z", "text": "E acabou o tapete vermelho de #Quantumania, obrigado a todos que nos acompanharam at\u00e9 aqui.\n\nAs rea\u00e7\u00f5es ao filme sair\u00e3o \u00e0s 02h. At\u00e9 l\u00e1! https://t.co/z12a2Q5kdz", "id": "1622787160691679232"},{"created_at": "2023-02-07T02:39:18.000Z", "text": "@Kaco_Moura Gente esse look do Sam realmente n\u00e3o tem como defender \u00e9 rid\u00edcula at\u00e9 na Beyonc\u00e9 mas o look dele no tapete vermelho nossa... IMPEC\u00c1VEL entregou uma performance sem defeitos", "id": "1622787054059851777"},{"created_at": "2023-02-07T02:39:01.000Z", "text": "@changewaIIs amg tudo. \no potencial de roupa que ele tem para usar em um tapete vermelho e botaram uma roupa de show, estilo dia a dia para ele. \na performance que mds... o que foi aquilo? \nele \u00e9 um artista do caramba e merece MIL vezes MAIS", "id": "1622786984354643968"},{"created_at": "2023-02-07T02:38:27.000Z", "text": "E acabou o tapete vermelho de #Quantumania.\n\nAs rea\u00e7\u00f5es ao filme sair\u00e3o \u00e0s 02h. At\u00e9 l\u00e1! https://t.co/zRGQfPF7x4", "id": "1622786841668644866"},{"created_at": "2023-02-07T02:38:16.000Z", "text": "O abra\u00e7o de Kathryn Newton (#CassieLang\u202f\u202f\u202f) e Michelle Pfeiffer (#JanetVanDyne\u202f\u202f\u202f) no tapete vermelho da premiere mundial de #HomemFormigaEAVespa\u202f\u202f\u202f: Quantumania!\n\n#Quantumania #AntManAndTheWaspQuantumania\n\nhttps://t.co/m26r69PgfZ", "id": "1622786794482765825"},{"created_at": "2023-02-07T02:34:57.000Z", "text": "sdds de acompanhar o tapete vermelho da marvel #AntManAndTheWaspQuantumania", "id": "1622785960562892801"},{"created_at": "2023-02-07T02:32:55.000Z", "text": "Xochitl Gomez (America Chavez) e Dominique Thorne (Riri Williams) marcaram presen\u00e7a no tapete vermelho da premiere mundial de #HomemFormigaEAVespa: Quantumania!\n\n#Quantumania #AntManAndTheWasp https://t.co/UquiXNPsNh", "id": "1622785449289711617"},{"created_at": "2023-02-07T02:32:02.000Z", "text": "\ud83d\udea8 | A entrevista de Omar Rudberg e Edvin Ryding para a Afonbladet no tapete vermelho do QX Gay Gala est\u00e1 dispon\u00edvel me nosso canal do YouTube, com legendas em portugu\u00eas e ingl\u00eas. Esperamos que gostem!\n\n\ud83d\udd17: https://t.co/W3iRIwF8nC https://t.co/zPbQPDloKD", "id": "1622785224844214273"},{"created_at": "2023-02-07T02:30:41.000Z", "text": "A CORA\u00c7\u00c3O DE FERRO!!!!!!!!!\n\nDominique Thorne, nossa Riri Williams, tamb\u00e9m est\u00e1 marcando presen\u00e7a no tapete vermelho de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania https://t.co/bC2JVzGR9O", "id": "1622784884560257026"},{"created_at": "2023-02-07T02:27:15.000Z", "text": "\u2764\ufe0f Xochitl Gomez, nossa Am\u00e9rica Ch\u00e1vez passando pelo tapete vermelho da Premiere.\n\n#Quantumania https://t.co/PwDzyuU2Je", "id": "1622784023008272385"},{"created_at": "2023-02-07T02:25:24.000Z", "text": "@BRMarvelNews xochitl lenda, ta sempre nos tapete vermelho das Premiere de serie e filme da Marvel", "id": "1622783556366831616"},{"created_at": "2023-02-07T02:25:13.000Z", "text": "\ud83e\udd70 Xochitl Gomez, nossa querida Am\u00e9rica Ch\u00e1vez passando pelo tapete vermelho da Premier Mundial de #Quantumania \ud83d\udc9c https://t.co/HI5Gtn8s5a", "id": "1622783512330792961"},{"created_at": "2023-02-07T02:24:25.000Z", "text": "@hscarioca_ essas com esse fundo n\u00e3o, s\u00f3 as no tapete vermelho \ud83d\udc94", "id": "1622783309389484032"},{"created_at": "2023-02-07T02:23:53.000Z", "text": "A RAINHA DAS PREMIERES!!!!!!!\n\nXochitl Gomez, a America Chavez, no tapete vermelho de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania https://t.co/GxT0ZK8d4g", "id": "1622783174794248192"},{"created_at": "2023-02-07T02:23:10.000Z", "text": "@rhodevsc amo ele mas em tapete vermelho ele sempre erra", "id": "1622782996150378497"},{"created_at": "2023-02-07T02:22:43.000Z", "text": "Kevin Feige, presidente do Marvel Studios, no tapete vermelho da premiere mundial de #HomemFormigaEAVespa: Quantumania! Se a Fase Quatro foi sobre experimentar a introdu\u00e7\u00e3o de novos personagens, a Fase Cinco revelar\u00e1 a imagem maior da Saga do Multiverso.\n\n#Quantumania https://t.co/3314hIIBfa", "id": "1622782883764088839"},{"created_at": "2023-02-07T02:21:22.000Z", "text": "\ud83d\udea8 PAI! Kevin Feige, a mente por tr\u00e1s todo o MCU, chegou at\u00e9 o tapete vermelho da Premier Mundial de #Quantumania\n\nA FASE 5 COME\u00c7A HOJE https://t.co/QpX1HGqlzn", "id": "1622782541647294465"},{"created_at": "2023-02-07T02:20:33.000Z", "text": "PAI!!!!\n\nO chef\u00e3o da Marvel Studios, Kevin Feige, chegou no tapete vermelho de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania https://t.co/63gYIvNPU7", "id": "1622782338378698752"},{"created_at": "2023-02-07T02:19:19.000Z", "text": "Michelle Pfeiffer, a #JanetVanDyne de #HomemFormigaEAVespa: Quantumania no tapete vermelho da premiere mundial!\n\n#Quantumania #AntManAndTheWaspQuantumania https://t.co/X0J8mB7fjD", "id": "1622782028147003393"},{"created_at": "2023-02-07T02:19:17.000Z", "text": "A gente tem que enaltecer nossos artistas, a Anitta no tapete vermelho do Grammy \u00e9 orgulho nacional sim senhorr \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe", "id": "1622782018349064193"},{"created_at": "2023-02-07T02:17:17.000Z", "text": "Katy O\u2019Brian, a int\u00e9rprete da Jentorra em Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania chegou no tapete vermelho https://t.co/hrsCdScX5q", "id": "1622781515116470272"},{"created_at": "2023-02-07T02:16:02.000Z", "text": "Michael Douglas no tapete vermelho da premiere mundial de #HomemFormigaEAVespa: Quantumania! Contou que a aposentaria do Dr. Hank Pym foi perturbada porque sua \"neta\" (Cassie Lang) decidiu dar um passeio em fam\u00edlia pelo Reino Qu\u00e2ntico.\n\n#Quantumania #AntManAndTheWaspQuantumania https://t.co/Dp4Pe6EUAQ", "id": "1622781197888761857"},{"created_at": "2023-02-07T02:12:59.000Z", "text": "HANK!!!!!!\n\nMichael Douglas e sua fam\u00edlia no tapete vermelho de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania https://t.co/CMo3e8qIdC", "id": "1622780433271345152"},{"created_at": "2023-02-07T02:11:30.000Z", "text": "Kathryn Newton, a nova Cassie Lang no tapete vermelho da premiere mundial de #HomemFormigaEAVespa: Quantumania!\n\n#Quantumania #AntManAndTheWaspQuantumania #CassieLang https://t.co/gqTdR9lTnN", "id": "1622780058447364097"},{"created_at": "2023-02-07T02:11:22.000Z", "text": "Evangeline Lilly (Hope Van Dyne/A Vespa) no tapete vermelho da premiere mundial de #HomemFormigaEAVespa: Quantumania!\n\n#Quantumania #AntManAndTheWaspQuantumania #TheWasp https://t.co/wUFCfUdvl4", "id": "1622780024326656001"},{"created_at": "2023-02-07T02:08:48.000Z", "text": "NOSSA CASSIE LANG \ud83d\ude4c\n\nKathryn Newton no tapete vermelho de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania https://t.co/HOagjN8h3k", "id": "1622779379108528129"},{"created_at": "2023-02-07T02:07:52.000Z", "text": "Victoria Alonso, a produtora executiva da Marvel Studios, est\u00e1 presente no tapete vermelho de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania https://t.co/jq3DcIrTur", "id": "1622779146232381443"},{"created_at": "2023-02-07T02:07:46.000Z", "text": "Kathryn Newton, a NOVA Cassie Lang de #AntManAndTheWaspQuantumania passando pelo tapete vermelho da Premier \ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/bHbsXCxTXJ", "id": "1622779118780616704"},{"created_at": "2023-02-07T02:05:27.000Z", "text": "\ud83d\udea8 LINDOS! (Paul Rudd) #AntMan (Evangeline Lilly) #TheWasp no Tapete Vermelho!\n\n#Quantumania https://t.co/7MrXQ5woJ2", "id": "1622778537265532933"},{"created_at": "2023-02-07T02:04:24.000Z", "text": "@77_frota \u00c9 sim, um problema social. Por que a sociedade marginaliza o viciado, mas o grande traficante ela elege para senador, deputado, vereador ou bate contin\u00eancia e estende tapete vermelho. Hipocrisia que chama ne", "id": "1622778271485030400"},{"created_at": "2023-02-07T02:04:02.000Z", "text": "@SilvaCarequinha @paccolandia @daniloscarneiro @davidpiraja_ @Anitta @GettyImages Ela falou em 2 entrevistas no tapete vermelho. Com uma jornalista Br e outra com dos EUA. Deixou claro que tinha 50 anos que um Br n\u00e3o era indicado em categoria principal. \u00c9 tanto que esses outros n\u00e3o s\u00e3o nem convidados para estar na premia\u00e7\u00e3o principal.", "id": "1622778179797614595"},{"created_at": "2023-02-07T02:04:01.000Z", "text": "Jeff Loveness, o roteirista de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania e Avengers: The Kang Dynasty est\u00e1 no tapete vermelho https://t.co/5Qymxx3Rym", "id": "1622778177612402691"},{"created_at": "2023-02-07T02:03:17.000Z", "text": "Ruben Rabasa, o int\u00e9rprete do barista que apareceu no trailer de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania no tapete vermelho https://t.co/DRVOAsVV6Z", "id": "1622777992857415680"},{"created_at": "2023-02-07T02:01:50.000Z", "text": "@julia_lourenco n\u00e3o ta reto o esquadro \ud83d\udcd0 do tapete vermelho tamb\u00e9m, n\u00e3oooo d\u00e1 essa foto!", "id": "1622777625625169926"},{"created_at": "2023-02-07T02:01:26.000Z", "text": "\ud83d\udea8 OLHA O HOMEM! Nosso #Kang no Tapete Vermelho da Premiere de #Quantumania https://t.co/Fb3u9yxGw1", "id": "1622777523493867524"},{"created_at": "2023-02-07T02:00:28.000Z", "text": "KANG! KANG! KANG! Jonathan Majors (Kang, o Conquistador) no tapete vermelho da premiere mundial de #HomemFormigaEAVespa: Quantumania! O ator comentou que foram as facetas variantes desse personagem o que lhe atra\u00edram para o papel.\n\n#Quantumania #AntManAndTheWaspQuantumania https://t.co/Il6nB2PgoJ", "id": "1622777284032593920"},{"created_at": "2023-02-07T01:59:14.000Z", "text": "KANG KANG KANG! Simplesmente Jonathan Majors o big bad da fase 5 no tapete vermelho da Premier! \ud83d\udc9c\ud83d\udc1c\n#Quantumania https://t.co/JdtUj3oyTR", "id": "1622776970592280577"},{"created_at": "2023-02-07T01:58:50.000Z", "text": "O CONQUISTADOR!!!!!!\n\nJonathan Majors j\u00e1 chegou no tapete vermelho de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania https://t.co/KMNhbwYTlE", "id": "1622776870935601152"},{"created_at": "2023-02-07T01:55:41.000Z", "text": "Pra mim a Evangeline Lilly passando pelo tapete vermelho da Premier foi assim \ud83d\udc89\n#Quantumania\nhttps://t.co/bGWhITXore", "id": "1622776078283550720"},{"created_at": "2023-02-07T01:55:37.000Z", "text": "Peyton Reed, o diretor da trilogia do Homem-Formiga, no tapete vermelho da premiere mundial de #HomemFormigaEAVespa: Quantumania! Comentou da empolga\u00e7\u00e3o em dar in\u00edcio \u00e0 Fase Cinco do MCU e da for\u00e7a da natureza que \u00e9 Jonathan Majors.\n\n#Quantumania #AntManAndTheWaspQuantumania https://t.co/0MyGDPlZ5A", "id": "1622776060994625537"},{"created_at": "2023-02-07T01:54:53.000Z", "text": "Peyton Reed, o diretor da trilogia do Homem-Formiga chegou no tapete vermelho de #Quantumania https://t.co/ALZG3MEJE3", "id": "1622775876298366977"},{"created_at": "2023-02-07T01:53:56.000Z", "text": "A VESPA \ud83d\udc1d\n\nEvangeline Lilly j\u00e1 est\u00e1 presente no tapete vermelho de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania https://t.co/QrNxkrgNl5", "id": "1622775636359094273"},{"created_at": "2023-02-07T01:53:33.000Z", "text": "https://t.co/b2EgysZ335\n\nT\u00c1  BOM MIGA ELE NAO PRECISA TE ESTENDER  TAPETE VERMELHO PROVAVELMENTE ELE TBM FICOU CHATEADO DO JEITO QUE CE FALOU HUMILDADE PASSOU LONGE  QUE VCS ESPERAM DAS PESSOAS HOJE EM  DIA FA\u00c7AM ANALISE", "id": "1622775539902693377"},{"created_at": "2023-02-07T01:51:05.000Z", "text": "A VESPA! Evangeline Lilly passando pelas entrevistas do tapete vermelho da Premier de #Quantumania https://t.co/Kjs7fWG19y", "id": "1622774921351909376"},{"created_at": "2023-02-07T01:48:12.000Z", "text": "@fatouoficial @EuLucasMorgan O 30 \u00e9 o \u00fanico \u00e1lbum dela onde seu single n \u00e9 a Melhor m\u00fasicas do \u00e1lbum kkk, \u00e9 seu \u00e1lbum mais foda pqp, s\u00f3 foi boicotada de prop\u00f3sito pq n passou no tapete vermelho e nem apresentou nada.", "id": "1622774194676039680"},{"created_at": "2023-02-07T01:47:56.000Z", "text": "William Jackson Harper, o int\u00e9rprete do personagem Quaz em Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania chegou no tapete vermelho https://t.co/7LJKmAzdM9", "id": "1622774129689612288"},{"created_at": "2023-02-07T01:47:35.000Z", "text": "@anittabr_tl E realmente foi, as outras foram pregui\u00e7osas demais. Esperava mais da Jennifer Lopez que entregava bastante no tapete vermelho.", "id": "1622774041151938561"},{"created_at": "2023-02-07T01:47:15.000Z", "text": "Sarah Halley Finn, a diretora de elenco da Marvel Studios est\u00e1 presente no tapete vermelho de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania https://t.co/MIrg2NtHoX", "id": "1622773956578009089"},{"created_at": "2023-02-07T01:46:16.000Z", "text": "David Dastmalchian, o int\u00e9rprete do Kurt nos primeiros 2 filmes do Homem-Formiga e do Veb em #Quantumania no tapete vermelho https://t.co/Ao3OWkuJQP", "id": "1622773706886897666"},{"created_at": "2023-02-07T01:43:54.000Z", "text": "Looks com luvas chamam a aten\u00e7\u00e3o no tapete vermelho do ...\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @inCriptomoedas. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#bitcoin #btc #cripto #moedadigital #eth\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/XJVEVkw66k", "id": "1622773111316676608"},{"created_at": "2023-02-07T01:43:22.000Z", "text": "Emma Caulfield-Ford, a int\u00e9rprete da Sarah Proctor/Dottie Jones em WandaVision tamb\u00e9m est\u00e1 presente no tapete vermelho de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania https://t.co/g04Kc4mRxd", "id": "1622772977996554245"},{"created_at": "2023-02-07T01:42:38.000Z", "text": "\ud83d\udea8 JIMMY WOO EST\u00c1 AQUI! O ator Randall Park chegou at\u00e9 o tapete vermelho da Premier #Quantumania\nhttps://t.co/a1zBa2OIxW", "id": "1622772795611525124"},{"created_at": "2023-02-07T01:40:47.000Z", "text": "@_cmmendess e mesmo assim continua mt mais bem vestido que mts dos principais que passaram no tapete vermelho", "id": "1622772329200644097"},{"created_at": "2023-02-07T01:40:29.000Z", "text": "Christophe Beck, compositor da trilogia do Homem-Formiga, bem como de \"WandaVision\" e de \"Gavi\u00e3o Arqueiro\" comentou no tapete vermelho de #HomemFormigaEAVespa: Quantumania que se orgulhou muito do tema de Cassie Lang. Curioso pra ouvir.\n\n#Quantumania #AntManAndTheWaspQuantumania https://t.co/ABkatdgseC", "id": "1622772253535485958"},{"created_at": "2023-02-07T01:39:11.000Z", "text": "Stephen Broussard, produtor da Marvel Studios e de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania no tapete vermelho https://t.co/Jwh7Y8vesK", "id": "1622771925704491009"},{"created_at": "2023-02-07T01:37:18.000Z", "text": "O ano muda, mas o @chippuoficial segue no tapete vermelho dos filmes da Marvel. J\u00e1 j\u00e1 o @thiagoromariz ser\u00e1 Conquistado. https://t.co/3Qsaj1zwbo", "id": "1622771453023191040"},{"created_at": "2023-02-07T01:35:42.000Z", "text": "Christophe Beck, o compositor da trilogia do Homem-Formiga, est\u00e1 presente no tapete vermelho de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania https://t.co/rvcVyovg8a", "id": "1622771047794614272"},{"created_at": "2023-02-07T01:34:36.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | UM ARRASO! Omar Rudberg e Edvin Ryding arrasando no tapete vermelho do QX Gay Gala 2023! \u2014 (fotowauge) no Instagram. https://t.co/P2hVqHTRoA", "id": "1622770773461987330"},{"created_at": "2023-02-07T01:28:59.000Z", "text": "ELE EST\u00c1 AQUI!!!!!!!\n\nPaul Rudd j\u00e1 chegou no tapete vermelho de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania https://t.co/bAijhiL7JO", "id": "1622769358232584192"},{"created_at": "2023-02-07T01:22:49.000Z", "text": "\ud83d\udcf8| A PERFEI\u00c7\u00c3O!! Edvin Ryding com Omar Rudberg no tapete vermelho do \" Qx Gaygala 2023\" \u2014 (fotowauge) via Instagram. https://t.co/k4rWI4Jw2J", "id": "1622767808361668608"},{"created_at": "2023-02-07T01:19:24.000Z", "text": "Muito fofo esses cosplayers do Hank Pym e da Janet Van Dyne na premiere do tapete vermelho de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania https://t.co/B8WOa136sn", "id": "1622766946071576580"},{"created_at": "2023-02-07T01:15:32.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | A entrevista de Omar Rudberg e Edvin Ryding para a Expressen no tapete vermelho do QX Gay Gala 2023 est\u00e1 dispon\u00edvel em nosso canal do YouTube com legendas em portugu\u00eas e ingl\u00eas.\n\n\ud83d\udd17: https://t.co/5nYhF3ITXI https://t.co/zFuT9eB75N", "id": "1622765976281284611"},{"created_at": "2023-02-07T01:15:31.000Z", "text": "O tapete vermelho de #Quantumania J\u00c1 COME\u00c7OU. Ningu\u00e9m apareceu por enquanto. Fiquem de olho \ud83d\ude09 https://t.co/f6rAP5bso4", "id": "1622765972175175683"},{"created_at": "2023-02-07T01:14:57.000Z", "text": "Cardi B apresentou o look mais espetacular na noite que teve muitos acertos\n\nHouve um tempo em que Lady Gaga aparecia de vestido feito de carne. Hoje em dia o tapete vermelho do Grammy j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais um palco de performances conceituais. #Anitta #CardiB\n\nhttps://t.co/0l6pVqdRXM https://t.co/IVH5YsP8Zh", "id": "1622765829573038086"},{"created_at": "2023-02-07T01:14:39.000Z", "text": "@stylesmarsfty Eu vi tanta gringa dizendo que isso foi desrespeitoso com o harry sendo que os dois s\u00e3o amgs h\u00e1 anos e se ele fez isso \u00e9 pq o harry d\u00e1 liberdade pra fazer e no tapete vermelho ele nem reclamou", "id": "1622765752670363648"},{"created_at": "2023-02-07T01:13:30.000Z", "text": "uma menina no tiktok reclamando pq o kid pegou na bunda do harry na hora do tapete vermelho?????? corta pro dois sendo melhores amigos", "id": "1622765462965653504"},{"created_at": "2023-02-07T01:13:08.000Z", "text": "Cardi B apresentou o look mais espetacular na noite que teve muitos acertos\n\nHouve um tempo em que Lady Gaga aparecia de vestido feito de carne. Hoje em dia o tapete vermelho do Grammy j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais um palco de performances conceituais. #Anitta #CardiB\n\nhttps://t.co/0l6pVqdRXM", "id": "1622765369189343233"},{"created_at": "2023-02-07T01:11:52.000Z", "text": "AAAAAAAA UM PEQUENO HOMEM FORMIGA NO TAPETE VERMELHO \ud83d\udc1c\n#AntManAndTheWaspQuantumania https://t.co/WQsbVixfv4", "id": "1622765050791358465"},{"created_at": "2023-02-07T01:08:29.000Z", "text": "@rafesdrew queremos tapete vermelho, indica\u00e7\u00e3o e performance", "id": "1622764199351910400"},{"created_at": "2023-02-07T01:06:27.000Z", "text": "O figurino do vil\u00e3o #KangOConquistador no tapete vermelho da premiere mundial de #HomemFormigaEAVespa: Quantumania!\n\n#Quantumania #AntManAndTheWaspQuantumania\nhttps://t.co/dIeIbeM5bK", "id": "1622763686988328962"},{"created_at": "2023-02-07T01:05:23.000Z", "text": "\ud83d\udc1c A transmiss\u00e3o do tapete vermelho do #AntManAndTheWaspQuantumania acabou de come\u00e7ar! E est\u00e1 tudo muito lindo https://t.co/IsCYU1zRbG", "id": "1622763419731386369"},{"created_at": "2023-02-07T01:02:50.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | Omar Rudberg e Edvin Ryding no tapete vermelho do QX Gay Gala 2023. https://t.co/JV5QSgeoXv", "id": "1622762777788968963"},{"created_at": "2023-02-07T01:01:32.000Z", "text": "@centralreality Como se a Amanda precisasse de um feioso desse com o sapato estendendo um tapete vermelho pra ela", "id": "1622762453133139968"},{"created_at": "2023-02-07T01:00:47.000Z", "text": "\ud83d\udcf8\ud83d\udc9c\ud83d\udc99| Como respira!? Omar Rudberg e Edvin Ryding no tapete vermelho do QX Gaygala 2023, pelas lentes do fot\u00f3grafo Henric Wuage. (fotowauge). https://t.co/KJbBuNGysG", "id": "1622762261113716737"},{"created_at": "2023-02-07T01:00:10.000Z", "text": "Assista ao tapete vermelho do lan\u00e7amento mundial de #AntManAndTheWaspQuantumania aqui!\nhttps://t.co/hfG5FRCG4W", "id": "1622762105735680000"},{"created_at": "2023-02-07T00:59:59.000Z", "text": "@mimiss_02 Lkkkkkkkikkkk o Harry Styles ikkkkk odiei a roupa dele pro tapete vermelho do Grammy", "id": "1622762059652907009"},{"created_at": "2023-02-07T00:59:53.000Z", "text": "Os figurinos dos her\u00f3is de #HomemFormigaEAVespa: Quantumania no tapete vermelho da premiere mundial!\n\n#Quantumania #AntManAndTheWaspQuantumania\nhttps://t.co/ygAW4YDNpm", "id": "1622762037125292032"},{"created_at": "2023-02-07T00:59:19.000Z", "text": "@Brunosgerth1 Eu acho falta de esfor\u00e7o \nAinda mais q \u00e9 um tapete vermelho\nC\u00ea pega o look da Cardi B, da Anitta, da Lizzo parece q ele \u00e9 um contorcionista contratado pra animar a festa", "id": "1622761893487169536"},{"created_at": "2023-02-07T00:57:50.000Z", "text": "@hsjardim esse calvo me fez ficar esperando ele no tapete vermelho por horas e agora isso ele me paga", "id": "1622761518046511104"},{"created_at": "2023-02-07T00:57:32.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | Edvin Ryding e Omar Rudberg no tapete vermelho do QX GayGala 2023 (06/02). https://t.co/i4njDPRNiV", "id": "1622761446588272640"},{"created_at": "2023-02-07T00:53:58.000Z", "text": "tava de folga porque a anitta ja cumpriu esse papel no tapete vermelho ontem https://t.co/s5rWcX56lL", "id": "1622760546066989057"},{"created_at": "2023-02-07T00:52:40.000Z", "text": "Preciso de um novo bumbum!\nlivro infantil assustador...uma foto mostra um homem pintando o bumbum de um menino, outra tem o menino andando como um modelo nu no tapete vermelho com adultos observando,etc \ud83e\udd2f\u2639\ufe0f \ud83d\ude31 #Agenda2030 https://t.co/DJYZNh6IEm", "id": "1622760218655354885"},{"created_at": "2023-02-07T00:52:23.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 por acaso que o Excremento, hoje fugitivo, foi recebido na Vila Belmiro com tapete vermelho. Se parecem no fato de n\u00e3o prestarem SEQUER pra mentir. https://t.co/Kho8WrM2SJ", "id": "1622760149671608321"},{"created_at": "2023-02-07T00:50:44.000Z", "text": "@thaismoret Ou seja, nunca mais nem pisa no tapete vermelho", "id": "1622759733164638209"},{"created_at": "2023-02-07T00:48:50.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | BOSS! Edvin Ryding e Omar Rudberg no tapete vermelho do QX GayGala 2023 (06/02). https://t.co/y0wceygkI3", "id": "1622759254569455617"},{"created_at": "2023-02-07T00:48:39.000Z", "text": "#2 \ud83d\udcf7|| @tydollasign no tapete vermelho do evento \" The Black Music Collective GRAMMY Week 2023 Celebration \". https://t.co/j1FbBlIOAs", "id": "1622759209442893825"},{"created_at": "2023-02-07T00:47:16.000Z", "text": "@hsfeat mas \u00e9 o tapete vermelho do GRAMMY", "id": "1622758861722595330"},{"created_at": "2023-02-07T00:45:30.000Z", "text": "QUASE L\u00c1!!!!! \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\nFalta apenas 15 MINUTOS para o in\u00edcio do tapete vermelho de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania https://t.co/CTReQ51MWk", "id": "1622758415951966211"},{"created_at": "2023-02-07T00:45:06.000Z", "text": "Com esse trapo nao chega nem perto do tapete vermelho https://t.co/zh7BzmQ3Rr", "id": "1622758317339598848"},{"created_at": "2023-02-07T00:44:24.000Z", "text": "\ud83c\udd95 Alguns figurinhas usados no filme est\u00e3o em exposi\u00e7\u00e3o agora mesmo no tapete vermelho do lan\u00e7amento mundial em Los Angeles. #Quantumania\nhttps://t.co/xM7jDtBBSt", "id": "1622758137932533760"},{"created_at": "2023-02-07T00:32:15.000Z", "text": "O harry no tapete vermelho foi uma vergonha\n0 estilo 0 coer\u00eancia 0 senso", "id": "1622755081262190592"},{"created_at": "2023-02-07T00:10:47.000Z", "text": "@eucarlosjunior Bolhas do tapet\u00e3o surgiu no tapete vermelho da grava\u00e7\u00e3o do dvd, em 2013, era tudo!! \ud83e\udd79\ud83e\udd79", "id": "1622749678159728644"},{"created_at": "2023-02-07T00:05:57.000Z", "text": "@frederismo fala que amou a roupa que ele apareceu no tapete vermelho, elas gostam", "id": "1622748462713384961"},{"created_at": "2023-02-06T23:47:35.000Z", "text": "a entrada da escola com tapete vermelho e m\u00fasica sertaneja pros alunos entrarem KKKKKKKKKKKK", "id": "1622743842175819776"},{"created_at": "2023-02-06T23:46:04.000Z", "text": "@fraanvsz mds o tapete vermelho com a m\u00fasica sertaneja\u2014\u2014\u2014-", "id": "1622743459734880256"},{"created_at": "2023-02-06T23:44:55.000Z", "text": "@lffmore amg o do insta 1000x mais bonito s\u00e9rio, ia impactar demais ela no tapete vermelho usando ele", "id": "1622743169283530752"},{"created_at": "2023-02-06T23:43:33.000Z", "text": "meu desespero e o da cerquinha hj ao ver a quantidade de aluno que nem tinha na escola hj,e um tapete vermelho pra entrar na escola", "id": "1622742826286039040"},{"created_at": "2023-02-06T23:25:14.000Z", "text": "esses artistas indo ao grammy com uns looks furreca me d\u00e1 nos nervos, voc\u00ea tem a oportunidade de extravasar no tapete vermelho e aparece com vestido de formatura, AAAAAAAAA", "id": "1622738214539743234"},{"created_at": "2023-02-06T23:17:24.000Z", "text": "@Kaiozinhuuh KKKKKKKKKKKKK juro Kaio. ISSO \u00c9 UMA ROUPA PRA TAPETE VERMELHO CARA. COMO Q PODE", "id": "1622736246148669442"},{"created_at": "2023-02-06T23:15:52.000Z", "text": "botou a do tapete vermelho pra mamar", "id": "1622735860293591041"},{"created_at": "2023-02-06T23:14:21.000Z", "text": "Taylor Swift no Tapete Vermelho da 65\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o do Grammy Awards 2023. \n\nA cantora levou o pr\u00eamio de \u201cMelhor V\u00eddeoclipe do Ano\u201d com \u201cAll Too Well\u201d\ud83d\ude4c\u2665\ufe0f https://t.co/JDLQgcw2mA", "id": "1622735476959645697"},{"created_at": "2023-02-06T23:12:11.000Z", "text": "O show do Grammy Awards come\u00e7ou no tapete vermelho; uma explos\u00e3o de cores encheu a cerim\u00f4nia de premia\u00e7\u00e3o. https://t.co/A2sDRbsipk", "id": "1622734931372949505"},{"created_at": "2023-02-06T23:06:39.000Z", "text": "Gabriela Godoi relembra o primeiro tapete vermelho no amfAR, evento que incentiva pesquisas referentes ao combate do HIV https://t.co/6eCEEy0OxW", "id": "1622733540277338118"},{"created_at": "2023-02-06T23:03:22.000Z", "text": "cofesso que tava esperando algo mais PAH DOJA CAT. a gata esses dias tava com esvarosviskis (sei que n\u00e3o \u00e9 assim que escreve) grudadas at\u00e9 no cu e nesse tapete vermelho entregou \"\"\"s\u00f3 isso\"\"\" aff\nmas n\u00e3o deixei de gostar do vestido, est\u00e1 maravilhoso, obcecada estou \n9,5/10 https://t.co/mnru61Lavn", "id": "1622732712409808898"},{"created_at": "2023-02-06T22:57:01.000Z", "text": "ningu\u00e9m pediu mas vou dizer \nminha opini\u00e3o sobre o tapete vermelho \ud83d\ude0b", "id": "1622731114732216323"},{"created_at": "2023-02-06T22:50:51.000Z", "text": "A faculdade colocou um TAPETE VERMELHO pro primeiro dia de aula \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ainda bem que nem fui", "id": "1622729563670208513"},{"created_at": "2023-02-06T22:45:55.000Z", "text": "Hoje, 22h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). #AntmanAndTheWasp #HomemFOrmigaEAVespa #Marvel #MCU #UCM #redcarpet #tapetevermelho https://t.co/rWeLLv1l0A", "id": "1622728321158053890"},{"created_at": "2023-02-06T22:35:31.000Z", "text": "Assisti \"Tapete Vermelho\", amei o filme\nTinha v\u00e1rias problem\u00e1ticas sociais e pol\u00edticas, super atual mesmo sendo um filme antigo", "id": "1622725705548038145"},{"created_at": "2023-02-06T22:33:05.000Z", "text": "O tapete vermelho de #Quantumania ter\u00e1 transmiss\u00e3o ao vivo e de gra\u00e7a no YouTube. Faremos a cobertura do evento aqui no Twitter e nos stories do nosso Instagram (@/cultura_marvel) https://t.co/KRPf9cnInT", "id": "1622725091543986179"},{"created_at": "2023-02-06T22:30:37.000Z", "text": "QUASE L\u00c1!!!!!! \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\nFalta apenas 2 horas e 30 minutos para o come\u00e7o da premiere do tapete vermelho de Homem-Formiga e a Vespa: Quantumania.\nhttps://t.co/jKpCIcnPOj", "id": "1622724472900841475"},{"created_at": "2023-02-06T22:25:03.000Z", "text": "@Bea__x Caralho, bonita pra porra, quando ce passa deveria ter um tapete vermelho, meu Deus do c\u00e9u", "id": "1622723072838057986"},{"created_at": "2023-02-06T22:20:07.000Z", "text": "@tododiaanitter Que engajamento que ela trouxe? A live oficial do evento + tapete vermelho no YouTube n\u00e3o tinha nem 100 mil pessoas", "id": "1622721830795595777"},{"created_at": "2023-02-06T22:18:18.000Z", "text": "rapaz\u2026nem sou f\u00e3, mas na entrevista do tapete vermelho ela especificou que era nas categorias principais https://t.co/6ZCfdNXEzB", "id": "1622721371850637312"},{"created_at": "2023-02-06T22:15:09.000Z", "text": "os caras quando descobrem que eu moro sozinha faltam s\u00f3 estender um tapete vermelho pra eu passar kkkkkkkkk fazem de tudo e mais um pouco, aiai que ra\u00e7a viu\ud83d\ude24", "id": "1622720579919876097"},{"created_at": "2023-02-06T22:09:59.000Z", "text": "N\u00e3o se deslumbrem, Lula \u00e9 experiente e sabe jogar esse jogo: o outro nome do tapete vermelho \u00e9 soft power. Biden nos enviou antes seus parceiros Macron e Olaf Scholz p seduzir o BR p a alian\u00e7a ocidental pr\u00f3-Ucr\u00e2nia. N\u00e3o existe almo\u00e7o gr\u00e1tis, sobretudo qdo quem o serve s\u00e3o os EUA. https://t.co/o9sP2p1rlN", "id": "1622719278066663438"},{"created_at": "2023-02-06T21:59:18.000Z", "text": "@geniwebdiva sim sim, eu lembro q eu n\u00e3o gostei muito do terno qie ele tava no tapete vermelho da performance tava perfeitinho", "id": "1622716590176305158"},{"created_at": "2023-02-06T21:39:00.000Z", "text": "CHEGUEI NA FACULDADE E SIMOLEEMENTE TEM UM TAPETE VERMELHO NA ENTRADA E UM CARA TOCANDO SAXOFONE KKKKKKKKKKKKKKKKKLKKKKKKKKKKKLKKLLLLLL", "id": "1622711481597919236"},{"created_at": "2023-02-06T21:35:05.000Z", "text": "Treinando todo o dia pra conquistar o tapete vermelho tamb\u00e9m, sim. Mas sem m\u00fasica n\u00e3o d\u00e1, n\u00e9? Diz a\u00ed qual a sua favorita pra bater todas as metas. \ud83d\udcaa\ud83c\udfc6 https://t.co/CKkVeQRYM3", "id": "1622710494413946895"},{"created_at": "2023-02-06T21:32:12.000Z", "text": "shawn mendes eu juro que fa\u00e7o DE TUDO pra vc voltar a ser cantor por favor to com saudades de ficar esperando horas pra ver vc no tapete vermelho a sensa\u00e7\u00e3o de ouvir um \u00e1lbum novo vc concorrendo a algum pr\u00eamio importante POR FAVOR VOLTE", "id": "1622709771336908806"},{"created_at": "2023-02-06T21:22:16.000Z", "text": "#Grammys2023: @PJMorton e filho comparecem ao tapete vermelho da premia\u00e7\u00e3o https://t.co/CoagYvNq93", "id": "1622707271426867221"},{"created_at": "2023-02-06T21:03:20.000Z", "text": "@nerdao2022 @aguedescartoon A culpa e de quem anulou o voto ?? Seu l1x0 \n\nDo seu mito vc n fala nd ne... seu desgr@\u00e7@d0  \n.seu mito estendeu o tapete vermelho pro lula voltar seu arr0mb4d0", "id": "1622702507943239680"},{"created_at": "2023-02-06T21:00:01.000Z", "text": "Qual o seu fav? \ud83d\udc57\ud83d\udc85 Vem conferir os looks mais ic\u00f4nicos do tapete vermelho do Grammy 2023 :::: #MTVNews https://t.co/jBD1PBtF02", "id": "1622701670810652674"},{"created_at": "2023-02-06T20:50:24.000Z", "text": "jesus mas aquela roupa de harry pro tapete vermelho me causa arrepios a bixa podre de chique mas feia", "id": "1622699252454658050"},{"created_at": "2023-02-06T20:46:36.000Z", "text": "Bolsonaro, foi atacado durante os 4 anos do seu governo pela Imprensa e Supremo, nunca podendo divulgar as realiza\u00e7\u00f5es positivas, ou dar as devidas explica\u00e7\u00f5es de falas controversas. Tudo que falava era distorcido. \nQuanta diferen\u00e7a do atual molusco, recebido com tapete vermelho.", "id": "1622698295620472845"},{"created_at": "2023-02-06T20:41:54.000Z", "text": "Os melhores looks do tapete vermelho do Grammy https://t.co/5YMsW4okYm", "id": "1622697113535582212"},{"created_at": "2023-02-06T20:31:48.000Z", "text": "amo a miu miu e adoro a olivia mas tudo sobre esse look e essas fotos que sa\u00edram \u00e9 p\u00e9ssimo. \no look \u00e9 completamente b\u00e1sico podiam falar que \u00e9 da shein que eu acreditaria \nela n\u00e3o sabe posar no tapete vermelho tem zero atitude parece um rob\u00f4 https://t.co/FUbZKQteQm", "id": "1622694569807847424"},{"created_at": "2023-02-06T20:26:51.000Z", "text": "o terno que o harry usou no grammy t\u00e3o bonito pq essa praga apareceu igual um idiota no tapete vermelho nossa s\u00f3 serve pra tirar a minha paz de esp\u00edrito", "id": "1622693326406225963"},{"created_at": "2023-02-06T20:26:23.000Z", "text": "Julia Michaels respondeu para a MTV News, no tapete vermelho do #GRAMMYs , para qual \u00e1lbum ela est\u00e1 mais animada neste ano. \ud83d\udc40\n\nA gente concorda! \nhttps://t.co/89Akdi4gmT", "id": "1622693205623074816"},{"created_at": "2023-02-06T20:21:16.000Z", "text": "HERMYS CORA\u00c7\u00c3O ROXO T\u00c1 VINDO \n#wip \ncad\u00ea meu tapete vermelho??? (prefiro roxo https://t.co/sOCgiPMkmr", "id": "1622691921234694157"},{"created_at": "2023-02-06T20:05:42.000Z", "text": "@Lorpeam no segundo ainda tem a desculpa que a roupa \u00e9 figurino de um clipe, licen\u00e7a artista/po\u00e9tica\nele usou uma roupa bem legal no tapete vermelho\n\nou seja, a compara\u00e7\u00e3o ainda por cima \u00e9 desonesta, contextos diferentes", "id": "1622688000634195985"},{"created_at": "2023-02-06T20:04:35.000Z", "text": "Offset e Cardi B esquentando as coisas no tapete vermelho #GRAMMYs\u26fd\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/qNEhtn33ED", "id": "1622687719531970560"},{"created_at": "2023-02-06T19:50:51.000Z", "text": "@jroejonas @ramalho_maia @siteptbr Mo\u00e7o tem d\u00f3, ela sabe MT bem se tivesse apresentado  e passado no tapete vermelho ela ganharia mais uns 3, ela t\u00e1 bem dboa nos seus shows fechados. N\u00e3o \u00e9 atoa q disse q n faria outra m\u00fasica com n\u00edvel de hello.", "id": "1622684266650865675"},{"created_at": "2023-02-06T19:50:06.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f Harry Styles\n\nO cantor voltou a trazer um de seus macac\u00f5es, marca registrada de sua atual fase fashion, ao tapete vermelho. Desta vez, a pe\u00e7a brilhante, com est\u00e9tica que remete aos cortes usados por David Bowie. O look era Egonlab com aplica\u00e7\u00f5es de cristais Swarovski https://t.co/0PmBHfvOFf", "id": "1622684077122899969"},{"created_at": "2023-02-06T19:49:33.000Z", "text": "Os vestidos mais marcantes do tapete vermelho do Grammy Awards ...\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @inCriptomoedas. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#bitcoin #btc #cripto #moedadigital #eth\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/kzGmjMUq13", "id": "1622683936227790856"},{"created_at": "2023-02-06T19:46:08.000Z", "text": "como uma ex maquiadora vou dizer uma coisa\nas maquiagens de tapete vermelho sempre sao MUITO pesadas\nreboco mesmo\npra que com as luzes e os flashs das c\u00e2meras a maquiagem de fato apare\u00e7a\nmaquiagem pra foto \u00e9 mttt diferente de maquiagem pra usar socialmente https://t.co/cTDU9Hvcom", "id": "1622683078538801154"},{"created_at": "2023-02-06T19:45:24.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 |Omar Rudberg e Edvin Ryding no tapete  vermelho do QX Gay Gala foto tirada por f\u00e3 \u2014 (jullan _yr) no Instagram. https://t.co/BkCvQgY2fJ", "id": "1622682892747800577"},{"created_at": "2023-02-06T19:38:44.000Z", "text": "Uma querida! A cantora Ella Mai falou do FLO durante o tapete vermelho do #GRAMMYs .\n\n\u2014 \"Tem um grupo chamado FLO, de 3 garotas do UK, elas s\u00e3o incr\u00edveis e suas harmonias s\u00e3o sensacionais\" https://t.co/jwHCZfb8CN", "id": "1622681217131810829"},{"created_at": "2023-02-06T19:28:57.000Z", "text": "DIVAS! A grammy-winner Ella Mai, durante o tapete vermelho do #GRAMMYs mencionou FLO:\n\n\u2014 \u201c[...] Tem um grupo chamado FLO, de 3 garotas do UK, elas s\u00e3o incr\u00edveis e suas harmonias s\u00e3o sensacionais, elas est\u00e3o vindo (em Tour) para \u00e0 Am\u00e9rica logo logo, ent\u00e3o tratem de acompanh\u00e1-los!\u201d https://t.co/Jj2HAPhoKz", "id": "1622678755826143241"},{"created_at": "2023-02-06T19:15:54.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | Omar Rudberg e Edvin Ryding com Wilnur e Lisa Ambj\u00f6rn no tapete vermelho do QX Gay Gala 2023! \u2014 (officialomar) no Instagram. https://t.co/7tsrhThGqW", "id": "1622675470952046592"},{"created_at": "2023-02-06T19:13:16.000Z", "text": "\ud83c\udfa5| \u00c9 T\u00c3O PERFEITO CARA!! Edvin Ryding Com seus F\u00e3s hoje (06/02) Durante O Tapete vermelho da  premia\u00e7\u00e3o \" Qx Gaygala\". \ud83e\udd79\ud83e\udd79https://t.co/1R0qtXkpvA", "id": "1622674805878030336"},{"created_at": "2023-02-06T19:09:07.000Z", "text": "\ud83d\udea8O tapete vermelho da Premiere Mundial de #Quantumania j\u00e1 come\u00e7ou a ser montado.\n\nO evento come\u00e7a a partir das 22h. https://t.co/ckHiKvz01y", "id": "1622673763811696673"},{"created_at": "2023-02-06T19:07:00.000Z", "text": "\ud83d\udcf8! ELES!! Edvin Ryding, Omar Rudberg, Lisa Ambjorn e Wilnur no Tapete vermelho do \"QX Gay Gala 2023\" https://t.co/95WDvjC7Ib", "id": "1622673231990726687"},{"created_at": "2023-02-06T19:05:31.000Z", "text": "\ud83d\udcf8| Edvin Ryding com Lisa Ambjorn Durante O tapete vermelho do \"Qx Gaygala\" \u2764\ufe0f https://t.co/MSThLcrdL8", "id": "1622672855472250900"},{"created_at": "2023-02-06T19:04:10.000Z", "text": "\ud83c\udfa5| Mais de Edvin Ryding e Omar Rudberg no tapete vermelho. https://t.co/48HmbQ508i", "id": "1622672515557466137"},{"created_at": "2023-02-06T19:02:20.000Z", "text": "\ud83c\udfa5| Edvin Ryding durante sua passada no tapete vermelho da premia\u00e7\u00e3o \" Qx Gaygala\" \ud83d\udc9a https://t.co/6Hl5OBuOLf", "id": "1622672056843214865"},{"created_at": "2023-02-06T19:00:01.000Z", "text": "Grammy 2023: Confira imagens e v\u00eddeos do tapete vermelho https://t.co/Yp5dvAGod6 #GRAMMYs", "id": "1622671470919917569"},{"created_at": "2023-02-06T18:59:53.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | Os mais lindos do mundo!! Omar Rudberg e Edvin Ryding com Wilnur e Lisa Ambj\u00f6rn no tapete vermelho do QX Gay Gala 2023! \u2014(iamwilnur) no Instagram Stories. https://t.co/uVOvQA29F2", "id": "1622671437654892575"},{"created_at": "2023-02-06T18:57:25.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | Edvin Ryding com Lisa, Omar e Wilnur no tapete vermelho do Qx Gaygala 2023 (06/02). https://t.co/hNTwA96nfz", "id": "1622670816700768279"},{"created_at": "2023-02-06T18:55:32.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | Edvin Ryding e Lisa Ambjorn no tapete vermelho do Qx GayGala 2023 (06/02) https://t.co/EUPGOmzHS7", "id": "1622670343067369472"},{"created_at": "2023-02-06T18:54:30.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | Edvin Ryding e Lisa Ambj\u00f6rn no tapete vermelho do QX Gay Gala 2023. Foto: Henrik Montgomery. https://t.co/H8AzzfzdHl", "id": "1622670082391384074"},{"created_at": "2023-02-06T18:50:09.000Z", "text": "Acho que sem querer vim parar no tapete vermelho de Quantumania em Los Angeles https://t.co/ASGaxCqmXI", "id": "1622668987694985217"},{"created_at": "2023-02-06T18:48:22.000Z", "text": "@jp_assis_ senhor pinto bote um tapete vermelho onde a senhora pinto andar bjos ! ai que tudo", "id": "1622668539223056401"},{"created_at": "2023-02-06T18:47:36.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | Omar Rudberg e sua m\u00e3e Wilnur no tapete vermelho do QX Gay Gala 2023!  \u2014(iamwilnur) no Instagram Stories. https://t.co/Vw7OIXDJ6U", "id": "1622668347232985089"},{"created_at": "2023-02-06T18:43:49.000Z", "text": "@rech_rocha eu posso botar um tapete vermelho no onibus para vc nao sofrer pisando no chao sujo em senhora pinto", "id": "1622667396619149336"},{"created_at": "2023-02-06T18:41:18.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | Omar Rudberg e sua m\u00e3e no tapete vermelho do Qx Gaygala (06/02) https://t.co/gG8R6IirOH", "id": "1622666761932873731"},{"created_at": "2023-02-06T18:39:07.000Z", "text": "@lavsdias ele com roupa de palha\u00e7o no tapete vermelho com os peit\u00e3o de fora foi meio nh\u00e9", "id": "1622666213171011584"},{"created_at": "2023-02-06T18:36:23.000Z", "text": "O look de milh\u00f5es!\nA Swarovski postou em seu Instagram um pouco sobre o processo de cria\u00e7\u00e3o da roupa que o Harry usou ontem no tapete vermelho do #GRAMMYs 2023. A pe\u00e7a conta com 250 mil pedras, em 9 cores, e levou cerca de 150 horas para ser feita em Paris. https://t.co/wOHcxaGQSz", "id": "1622665523526791169"},{"created_at": "2023-02-06T18:35:03.000Z", "text": "Mya sendo entrevistada no tapete vermelho em 1999 \n\n#RnB #Mya (@MYAPLANET9) https://t.co/g0j66afo5x", "id": "1622665188422950926"},{"created_at": "2023-02-06T18:32:35.000Z", "text": "\ud83d\udcfd\ud83d\udc9c\ud83d\udc99| Omar Rudberg e Edvin Ryding no tapete vermelho do QX Gaygala, via Instagram stories (qxse). https://t.co/OGfwHbmKRg", "id": "1622664567800176649"},{"created_at": "2023-02-06T18:20:52.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 | Omar Rudberg e Edvin Ryding em entrevista para a QX no tapete vermelho da QX Gay Gala 2023. \u2014 (qxse) no Instagram Stories. https://t.co/aZtvcpttGK", "id": "1622661619254714368"},{"created_at": "2023-02-06T18:16:13.000Z", "text": "como pode a anitta ter um v\u00eddeo slow de tapete vermelho que apenas artistas renomados tem? https://t.co/7LCqFGXV9V", "id": "1622660450486722561"},{"created_at": "2023-02-06T18:15:44.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | OS LOOKS DE MILH\u00d5ES! Omar Rudberg e Edvin Ryding no tapete vermelho do QX Gay Gala 2023! https://t.co/cWOotr9740", "id": "1622660327316893696"},{"created_at": "2023-02-06T18:14:14.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | ELES! Edvin Ryding e Omar Rudberg no tapete vermelho do Qx Gaygala 2023 (06/02). https://t.co/G1S0KIk6yU", "id": "1622659952237068289"},{"created_at": "2023-02-06T18:13:56.000Z", "text": "@everforhoran cala a boca e aceita q esse rato n merecia nem ter tocado o tapete vermelho", "id": "1622659876865417224"},{"created_at": "2023-02-06T18:13:23.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | UM ARRASO! Omar Rudberg e Edvin Ryding no tapete vermelho do QX Gay Gala 2023! https://t.co/FfF6CgP8WL", "id": "1622659738960896017"},{"created_at": "2023-02-06T18:11:04.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 | Omar Rudberg e Edvin Ryding em entrevista no tapete vermelho do QX Gay Gala 2023! https://t.co/iVYTzDo3Lx", "id": "1622659155239608321"},{"created_at": "2023-02-06T18:09:51.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 | Edvin Ryding e Omar Rudberg acabaram de passar pelo tapete vermelho do QX Gaygala 2023 (06/02). https://t.co/yAbzL6KEjG", "id": "1622658849214799875"},{"created_at": "2023-02-06T18:07:24.000Z", "text": "\ud83d\udcf8| PERFEITOS!! Edvin Ryding e Omar Rudberg no tapete vermelho da premia\u00e7\u00e3o \"Qx Gaygala 2023\". \ud83d\udc9a\ud83e\udec2 https://t.co/VtxwpnG0O8", "id": "1622658231460847617"},{"created_at": "2023-02-06T18:07:06.000Z", "text": "EU VOU ME MATAR NO TAPETE VERMELHO DO QX TO AVISANDO https://t.co/MESeOWRD0m", "id": "1622658154067636224"},{"created_at": "2023-02-06T18:04:58.000Z", "text": "Eu at\u00e9 gosto do Harry mas achei ele bem esculachado esse ano. N\u00e3o se deu trabalho algum: Foi com o figurino da turn\u00ea para o tapete vermelho; apresenta\u00e7\u00e3o desafinada, parecia improvisada;e ainda me faz um discurso sofr\u00edvel. Baixa essa bolinha e se coloque no seu lugar homem branco https://t.co/HkgtfvQMGd", "id": "1622657617838448649"},{"created_at": "2023-02-06T18:01:59.000Z", "text": "\ud83d\udea8 | Voc\u00ea pode assistir a Live do tapete vermelho do QX Gay Gala aqui:\nhttps://t.co/c9YToHiO0E", "id": "1622656868689616907"},{"created_at": "2023-02-06T18:01:42.000Z", "text": "S\u00f3 lembrando que logo ap\u00f3s a premiere do tapete vermelho, ser\u00e3o postadas as PRIMEIRAS REA\u00c7\u00d5ES de Homem-Formiga e a Vespa: #Quantumania https://t.co/IUR7vZK1kl", "id": "1622656797961068545"},{"created_at": "2023-02-06T18:00:12.000Z", "text": "Mesma energia do tapete vermelho https://t.co/TCSJmuKufe", "id": "1622656419316088833"},{"created_at": "2023-02-06T18:00:02.000Z", "text": "Anitta esteve no tapete vermelho do #Grammys2023 \n\nhttps://t.co/CzDu2vmN3v", "id": "1622656376840327168"},{"created_at": "2023-02-06T18:00:00.000Z", "text": "@nandashouse bem, e tu?? s\u00f3 consegui ver o in\u00edcio do tapete vermelho", "id": "1622656368204210176"},{"created_at": "2023-02-06T17:49:31.000Z", "text": "DISCO DE OURO \ud83d\udcc0\n\nCampe\u00e3o mundial, ol\u00edmpico e vencedor do Grammy na categoria \"Ax\u00e9 e Canoagem\", @isaquiasqueiroz passou pela sede n\u00e1utica do Meng\u00e3o e aproveitou pra dar uma voltinha na lagoa. \nTapete vermelho sempre estendido pra voc\u00ea, craque!\n\n#FlaCanoagem @TimeFlamengo https://t.co/gLCSuzpbld", "id": "1622653731014680593"},{"created_at": "2023-02-06T17:40:59.000Z", "text": "aquele tapete vermelho do IES* \u00f4 nojeira que t\u00e1 aquilo \nderramaram um monte de coisa em cima chega t\u00e1 fedendo", "id": "1622651584931921920"},{"created_at": "2023-02-06T17:40:37.000Z", "text": "Agora eu entendo a @wtfisrafamaia quanto a pessoas andando em faixa de pedestre como se fosse um tapete vermelho", "id": "1622651489771479042"},{"created_at": "2023-02-06T17:36:22.000Z", "text": "a lady gaga sempre \u00e9 um evento no tapete vermelho", "id": "1622650419401850887"},{"created_at": "2023-02-06T17:29:32.000Z", "text": "@gomserick Teria conseguido chegar a tempo do tapete vermelho \ud83d\ude02", "id": "1622648702006329363"},{"created_at": "2023-02-06T17:29:29.000Z", "text": "DISCO DE OURO \ud83d\udcc0\n\nCampe\u00e3o mundial, ol\u00edmpico e vencedor do Grammy na categoria \"Ax\u00e9 e Canoagem\", Isaquias Queiroz passou pela sede n\u00e1utica do Meng\u00e3o e aproveitou pra dar uma voltinha na lagoa. Tapete vermelho sempre estendido pra voc\u00ea, craque!\n\n#FlaCanoagem https://t.co/f7AaeOBVjM", "id": "1622648687364014086"},{"created_at": "2023-02-06T17:29:07.000Z", "text": "DESLUMBRANTES! \ud83d\ude31 O Grammy 2023 reuniu as principais celebridades do mundo da m\u00fasica que, claro, entregaram visuais impec\u00e1veis no tapete vermelho; confira! #GRAMMYs https://t.co/BZf4tBTIRD", "id": "1622648598323134466"},{"created_at": "2023-02-06T17:27:18.000Z", "text": "@silvionavarro Vc n\u00e3o percebeu que a cadeira ficou vaga durante 4 anos? O que o seu \"dono\" fez esse tempo todo, al\u00e9m de gastar nosso suado dinheiro e estender o tapete vermelho para o retorno do PT? Ele s\u00f3 fez uma coisa: soltar o loola e entregar a presid\u00eancia para ele. \u00c9 vc continua c@p@cho?", "id": "1622648141307576330"},{"created_at": "2023-02-06T17:23:31.000Z", "text": "@FEURIPEE tapete vermelho do vma, traje de gala", "id": "1622647188139409438"},{"created_at": "2023-02-06T17:19:42.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Enquanto  isto...a quadrilha  vai se fortalecendo e a imprensa  ohhh...s\u00f3  tapete vermelho  n\u00e9??\n@camaradeputados \n@SenadoFederal \n#globolixo \n@SF_Moro\n@GeneralMourao https://t.co/3vNmBLb0f2", "id": "1622646227874504704"},{"created_at": "2023-02-06T17:15:50.000Z", "text": "@oliviarodrbr incr\u00edvel como a Olivia se veste melhor no after que no tapete vermelho, a pessoa que veste ela pra posar para os fot\u00f3grafos deve odiar muito ela.", "id": "1622645255966171137"},{"created_at": "2023-02-06T17:09:46.000Z", "text": "Ai, sou obcecado por esse look, meu favorito de todos os que ela j\u00e1 usou em um tapete vermelho. E ainda por cima foi a estreia dela no Grammy (e ela saiu de l\u00e1 com tr\u00eas). https://t.co/3G43X6wMQP", "id": "1622643729231224832"},{"created_at": "2023-02-06T17:08:32.000Z", "text": "@cristi_a_no ainda mais no tapete vermelho, p\u00e9ssimo", "id": "1622643415014903808"},{"created_at": "2023-02-06T17:07:05.000Z", "text": "F\u00e3s acham que Reese Witherspoon e Ashton Kutcher pareciam estranhos posando juntos no tapete vermelho: \u2018\u00c1gua e \u00f3leo\u2019 https://t.co/UwFoPu3lrI #Netflix #acham #\u00e1gua #Ashton #estranhos", "id": "1622643050278440961"},{"created_at": "2023-02-06T17:05:52.000Z", "text": "Grammy 2023: Confira imagens e v\u00eddeos do tapete vermelho - M\u00fasica\n https://t.co/fmScXSZfv0", "id": "1622642744639225870"},{"created_at": "2023-02-06T17:04:15.000Z", "text": "vermelhos no tapete vermelho \ud83d\udc1e https://t.co/kMDkeSrXW3", "id": "1622642337032638466"},{"created_at": "2023-02-06T16:51:21.000Z", "text": "tino agora s\u00f3 falta um tapete vermelho pra vc no seu novo est\u00fadio  #Balan\u00e7oGeralRJ", "id": "1622639094420340741"},{"created_at": "2023-02-06T16:49:55.000Z", "text": "@simgake_ EU ASSIM MIMIA N\u00c3O EXISTE PANOS PARA DIMI EXISTE O TAPETE VERMELHO PARA ELA PASSAR", "id": "1622638732330270728"},{"created_at": "2023-02-06T16:47:17.000Z", "text": "Omar Apollo ao lado de Aaron Bay-Schuck, CEO da Warner Records, e Dylan Shanks, seu empres\u00e1rio, no tapete vermelho do Grammy.\n\n\ud83d\udcf2 | via Instagram story (@/hannahbayschuck) https://t.co/3NOdDLX7vW", "id": "1622638070603325440"},{"created_at": "2023-02-06T16:42:55.000Z", "text": "Desse tamanho \ud83e\udd79\ud83e\udd0f\n\nBastidores de Julia Michaels ontem no tapete vermelho do #GRAMMYs dando entrevista para a Amazon Music. \ud83c\udfb5 https://t.co/53zJYUrOrH", "id": "1622636970252828675"},{"created_at": "2023-02-06T16:40:12.000Z", "text": "Grammy: moda masculina rouba a cena no tapete vermelho com estilo que desconstr\u00f3i estere\u00f3tipos https://t.co/2aJ2DTxu1d https://t.co/GK2w4a8s82", "id": "1622636286002487296"},{"created_at": "2023-02-06T16:36:46.000Z", "text": "VOC\u00ca SABIA? \ud83d\udc40 Anitta ( @Anitta ) optou pelo vintage no tapete vermelho do Grammy 2023 e pode n\u00e3o ter levado o gramofone para casa, mas com certeza levou o pr\u00eamio de uma das mais bem vestidas da noite! #GRAMMYs https://t.co/8uG8Giz96U", "id": "1622635422265270273"},{"created_at": "2023-02-06T16:34:58.000Z", "text": "FNW_PT: Grammy: moda masculina rouba a cena no tapete vermelho com estilo que desconstr\u00f3i estere\u00f3tipos https://t.co/tUHOdOvTq7 https://t.co/jkWZG8qoWn", "id": "1622634969863421964"},{"created_at": "2023-02-06T16:34:22.000Z", "text": "Swarovski postou no Instagram o processo de cria\u00e7\u00e3o do look usado por Harry no tapete vermelho do #GRAMMYs 2023. https://t.co/c2u1HuZsDO", "id": "1622634820487589888"},{"created_at": "2023-02-06T16:25:12.000Z", "text": "imagine seu look de tapete vermelho ser esse no dia do seu aoty https://t.co/SG3f8XAlNc", "id": "1622632513347719170"},{"created_at": "2023-02-06T16:22:24.000Z", "text": "@bazpeachy Ela mal tina sa\u00eddo do tapete vermelho e quando abro o TikTok j\u00e1 tinha edit dela fiquei ???", "id": "1622631808624885767"},{"created_at": "2023-02-06T16:20:10.000Z", "text": "Grammy: moda masculina rouba a cena no tapete vermelho com estilo que desconstr\u00f3i estere\u00f3tipos https://t.co/NYKvbajy5y https://t.co/INrrl8psFl", "id": "1622631243425644548"},{"created_at": "2023-02-06T16:20:05.000Z", "text": "Grammy: moda masculina rouba a cena no tapete vermelho com estilo que desconstr\u00f3i estere\u00f3tipos https://t.co/UkrM0UiMeh https://t.co/E6xOm1HJga", "id": "1622631223553146880"},{"created_at": "2023-02-06T16:11:54.000Z", "text": "@djramemes colar no tapete vermelho com um Redbull e essa roupa a\u00ed vc fazia hist\u00f3ria", "id": "1622629162946031617"},{"created_at": "2023-02-06T16:07:58.000Z", "text": "Hunter Doohan no tapete vermelho do #GRAMMYs\u202f\u202f\u202f . https://t.co/vUAUMLvZOu", "id": "1622628173409026048"},{"created_at": "2023-02-06T16:05:04.000Z", "text": "Entendi direito???? Garimpeiro respons\u00e1vel pela matan\u00e7a, rouba os rem\u00e9dios, n\u00e3o deixa os m\u00e9dicos tratarem os ind\u00edgenas ... rouba nosso ouro e o Sr. Deputado quer que eles saiam usando tapete vermelho? S\u00f3 falta pedir p eles viajarem no avi\u00e3o da FAB!!! https://t.co/El3bZVD9e9", "id": "1622627446670430210"},{"created_at": "2023-02-06T15:59:45.000Z", "text": "Beyonc\u00e9 atrasada? N\u00e3o passa pelo tapete vermelho? N\u00e3o sobe no palco p pegar 1 dos 4 pr\u00eamios? Anunciam performance dela e do Jay-z e depois nada ? Isso pra mim foi boicote dela pq soube que n\u00e3o ia ganhar AOTY\u2026 perdendo pela 4 vez \ud83d\ude21", "id": "1622626107282300929"},{"created_at": "2023-02-06T15:59:41.000Z", "text": "@quelcola amiga hoje em dia \u00e9 muito do gosto de cada um sabe n\u00e3o tem regra\nmas pra tapete vermelho realmente a make pesada com muito p\u00f3 d\u00e1 um blur por causa da ilumina\u00e7\u00e3o forte mas em compensa\u00e7\u00e3o fica assim ao vivo", "id": "1622626089423015936"},{"created_at": "2023-02-06T15:53:44.000Z", "text": "\ud83d\udea8 EST\u00c3O PRONTOS?\nEssa madrugada teremos as primeiras impress\u00f5es de 'Homem-Formiga e a Vespa: Quantumania'. A premiere do tapete vermelho come\u00e7a nessa segunda, dia 6 de fevereiro \u00e0s 22:00 no hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. https://t.co/r7gtudgenB", "id": "1622624594103263235"},{"created_at": "2023-02-06T15:53:20.000Z", "text": "nao e ele pedindo 1 beijin pra ela no meio do tapete vermelho eu nao aguento isso senhor @jutesmusic meus pais s\u00e3o perfeitos \ud83d\ude2d\u2764\ufe0f https://t.co/Q4kttjx4pi", "id": "1622624490734686210"},{"created_at": "2023-02-06T15:50:04.000Z", "text": "Grammy: tapete vermelho \u00e9 marcado por cores fortes, preto b\u00e1sico e brilho https://t.co/QfDrYRUlRs https://t.co/fiVW3phHdu", "id": "1622623668210655232"},{"created_at": "2023-02-06T15:40:28.000Z", "text": "Significada que a equipe do Grammy s\u00f3 lambe o cu das mesmas pessoas de sempre. Os entrevistadores n\u00e3o tiveram o trabalho de conhecer as pessoas que passariam ali pelo tapete vermelho. Os c\u00e2meras n\u00e3o tiveram direcionamento, ningu\u00e9m teve direcionamento de nada.", "id": "1622621253897945089"},{"created_at": "2023-02-06T15:39:33.000Z", "text": "@MartaMazzarello @AnticomunismoB \u00c9 pq a oposi\u00e7\u00e3o abriu um tapete vermelho pra ele poder passar e trabalhar tranquilamente. Vai procurar uma lavagem de roupa dona Marta.", "id": "1622621022611554305"},{"created_at": "2023-02-06T15:38:53.000Z", "text": "@Tegorin Nunca pensei em dizer isso, mas eu esperava mais de Harry Styles no tapete vermelho", "id": "1622620857293062144"},{"created_at": "2023-02-06T15:36:54.000Z", "text": "@ilnasx @ppbraga_ Quando ela deu entrevista no tapete vermelho ela falou, 50 desde a categoria principal.", "id": "1622620354630893570"},{"created_at": "2023-02-06T15:36:26.000Z", "text": "Obcecado no lookinho deles no tapete vermelho... \u00c9 over the top? Sim, muito... Eu usaria? Com toda a certeza... \ud83e\udd29\ud83d\ude0d\u2728 https://t.co/sgOKGcEBhh", "id": "1622620240516349958"},{"created_at": "2023-02-06T15:34:45.000Z", "text": "@lizzo Lizzo combinando com a Beyonc\u00e9, a Adele com o Tapete vermelho. Que sintonia.", "id": "1622619815356530690"},{"created_at": "2023-02-06T15:33:40.000Z", "text": "ela usando colar pra provocar literalmente qualquer look de tapete vermelho hj em dia https://t.co/xFiHPvGMyZ", "id": "1622619542210981889"},{"created_at": "2023-02-06T15:32:44.000Z", "text": "amei q pro tapete vermelho o hazza fez parceria c marcas menores \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f", "id": "1622619306943971328"},{"created_at": "2023-02-06T15:25:12.000Z", "text": "Harry Styles no tapete vermelho ontem a noite com seus Grammys. https://t.co/dPd9aS9vFJ", "id": "1622617412481736705"},{"created_at": "2023-02-06T15:24:10.000Z", "text": "e outra a Bella Ramsey \u00e9 lindinha e atua MUITO! eu fico assistindo a s\u00e9rie s\u00f3 imaginando que daqui uns anos ela vai ser um baita mulher\u00e3o em tapete vermelho concorrendo a altos pr\u00eamios e o nerd vai chorar https://t.co/KU0JiQJKrm", "id": "1622617151545778176"},{"created_at": "2023-02-06T15:22:45.000Z", "text": "E esse look. Adorei!\n\nMistura muito legal da estampa com o preto. Eddy Zenzo muito bem no tapete vermelho. https://t.co/Oc12aKt6fN", "id": "1622616796229509122"},{"created_at": "2023-02-06T15:21:38.000Z", "text": "@mawwlu KKKKKKK bicha feia t\u00e1 a do tapete vermelho, carai \u00e9", "id": "1622616514678464515"},{"created_at": "2023-02-06T15:18:16.000Z", "text": "@sweethazz Eu vi a mesma coisa, mas o povo acha q sou doida....\nDesde o tapete vermelho ele n\u00e3o tava bem", "id": "1622615667051532291"},{"created_at": "2023-02-06T15:16:01.000Z", "text": "Para quem ainda n\u00e3o superou a noite passada: novas fotos de Julia Michaels bel\u00edssima no tapete vermelho do #GRAMMYs !\n\n\ud83d\udcf8 Stefanie Keenan https://t.co/Rf4q11SdrO", "id": "1622615100724068352"},{"created_at": "2023-02-06T15:12:28.000Z", "text": "Lizzo no tapete vermelho e Beyonc\u00e9 na premia\u00e7\u00e3o https://t.co/AYY23AoB0e", "id": "1622614209367252996"},{"created_at": "2023-02-06T15:12:10.000Z", "text": "Harry vc tem tanto potencial pra vestir umas roupas tao bonitas ai vc me aparece com aquilo no tapete vermelho", "id": "1622614130828902408"},{"created_at": "2023-02-06T15:07:01.000Z", "text": "https://t.co/KKo6yEdbJC\nGALERIA DE IMAGENS - Ontem \u00e0 noite, os 65\u00ba Grammy Awards \u2013 conhecidos como a maior noite da m\u00fasica \u2013 teve lugar em Los Angeles na Cryptocom Arena. Este ano, Trevor Noah foi o anfitri\u00e3o do evento, que celebra nomeados como ABBA, Adele, Beyonc\u00e9, e mais. https://t.co/GG93fLxFrS", "id": "1622612834323468291"},{"created_at": "2023-02-06T15:06:21.000Z", "text": "@bpgsf @alnsrvx lindona, L\u00ca oq ele escreveu, ele nem se referiu a premio nenhum, ate pq essa hora tava acontecendo o tapete vermelho\u2026 ele apenas diminiu o harry, e zoou as roupas dele, saiba interpretar uma frase", "id": "1622612667671142403"},{"created_at": "2023-02-06T15:02:50.000Z", "text": "harry styles com a fantasia de palha\u00e7o dele no tapete vermelho \ud83e\udd21", "id": "1622611783562166272"},{"created_at": "2023-02-06T15:02:23.000Z", "text": "\u00c9 no tapete vermelho que vemos a mais pura express\u00e3o de sofistica\u00e7\u00e3o e poder. Acompanhe no #LiveFromE!  \n\nAssista ao E! na CLARO 550 | SKY 491 | VIVO 626 | OI 133  \n\nVerifique a classifica\u00e7\u00e3o indicativa. https://t.co/I4vK6PjFk1", "id": "1622611670655815683"},{"created_at": "2023-02-06T14:59:36.000Z", "text": "@starkst91 Pra mim ele nn ia no tapete vermelho e de \u00faltima hora pegou uma roupa que sobrou da tour e foi", "id": "1622610969561112576"},{"created_at": "2023-02-06T14:59:03.000Z", "text": "minha irm\u00e3 *Lara* vai fzr *13 anos* e o tema da festa \u00e9 Tapete Vermelho s\u00f3 q as caixas de doce parecem ser de outro tema... https://t.co/hKW478yFfY", "id": "1622610829441900545"},{"created_at": "2023-02-06T14:56:20.000Z", "text": "Julia Michaels deu entrevista para a MTV News no tapete vermelho do #GRAMMYs falando sobre suas novas m\u00fasicas que est\u00e3o por vir e autenticidade. \u2728\ufe0f\nhttps://t.co/2gzhxd9kyt", "id": "1622610145866928129"},{"created_at": "2023-02-06T14:54:46.000Z", "text": "@omelete @samsmith Ele parece esta usando literalmente o  tapete vermelho.. .....", "id": "1622609752843862016"},{"created_at": "2023-02-06T14:51:31.000Z", "text": "E na maior cara ainda diz,que vai ajudar n\u00f3s direitos das Crian\u00e7as.A outra sobe a rampa do congresso ou esplanadas o tapete vermelho sei l\u00e1 o que era aquilo. Eu nunca fui a Brasilia ainda.\nE vai discursar pelo o partido sei l\u00e1 bem o qual.?\nRouba as Carpas ,rouba os cheques que", "id": "1622608934652485632"},{"created_at": "2023-02-06T14:41:02.000Z", "text": "@mamegda mas a bonita n\u00e3o poderia ficar 20 min no tapete vermelho? Ou chegar no COME\u00c7O da cerimonia?", "id": "1622606298607980545"},{"created_at": "2023-02-06T14:40:48.000Z", "text": "S\u00e9culo 2023 e tem gente que ainda d\u00e1 relev\u00e2ncia pra Grammy? Deixei de achar que era coisa minimamente s\u00e9ria depois da sacanagem com o Kendrick Lamar.\n \nVale ver s\u00f3 pelas apresenta\u00e7\u00f5es e pelo tapete vermelho pra quem curte", "id": "1622606239870976004"},{"created_at": "2023-02-06T14:34:26.000Z", "text": "Grammy 2023! Anitta perde pr\u00eamio de revela\u00e7\u00e3o e web ataca vencedora Samara Joy\n\nDe Versace, brasileira brilha no tapete vermelho, mas cantora de jazz leva estatueta de Revela\u00e7\u00e3o do Ano \n\ud83d\udd17https://t.co/ddH81j9rFV https://t.co/FAqmOsXyCB", "id": "1622604635935502336"},{"created_at": "2023-02-06T14:31:10.000Z", "text": "o lance de tapete vermelho dessas grandes premia\u00e7\u00f5es \u00e9 que sempre temos os mesmos tipos:\n- coitados\n- povo de casamento\n- baladinha no centro\n- homens\n- gar\u00e7ons\n- usu\u00e1rios de drogas pesadas\ne, finalmente, os raros e mais esperados: \n- artistas que entendem de moda e conceito", "id": "1622603814749540359"},{"created_at": "2023-02-06T14:28:33.000Z", "text": "Camila Cabello cruzou o tapete vermelho do Grammy Awards 2023 com vestido da marca PatBo, que teve detalhe que levou 40 horas para ser produzido\n\nhttps://t.co/iJ7DTYVrVD", "id": "1622603153806880771"},{"created_at": "2023-02-06T14:20:51.000Z", "text": "Harry, eu te adoro, mas...\nSua fala foi desnecess\u00e1ria\nSeu look no tapete vermelho foi uma p\u00e9ssima escolha\nE outra pessoa merecia mais ganhar o pr\u00eamio de melhor \u00e1lbum do ano", "id": "1622601218970333187"},{"created_at": "2023-02-06T14:19:00.000Z", "text": "deve ser tao legal ser artista ir em tapete vermelho ficar se exibindo enquanto tiram foto sua \u2026\u2026", "id": "1622600753134149633"},{"created_at": "2023-02-06T14:18:39.000Z", "text": "Normalmente eu n\u00e3o concordaria com esse look do Pharrell Williams, mas percebo uma inspira\u00e7\u00e3o em Triller de Michael Jackson. Para esse estilo de tapete vermelho gosto demais. https://t.co/vsswftCvtA", "id": "1622600662943952899"},{"created_at": "2023-02-06T14:16:30.000Z", "text": "Anderson.Paak levou estampa para o tapete vermelho e usou de uma forma inteligente, entendeu que ela era a personagem do look. Mesmo o \u00f3culos vermelho e a boina verde n\u00e3o atrapalham, apenas agregam. https://t.co/xMiqOPdd7q", "id": "1622600124139556864"},{"created_at": "2023-02-06T14:03:03.000Z", "text": "@HalleyTheCommet @shantayficagay O tapete vermelho do grammy e o palco principal, sonho de umas q basicas q jamais sairam das boates pra gays tekados", "id": "1622596738316963842"},{"created_at": "2023-02-06T14:00:56.000Z", "text": "\u201cOque tem na sua bolsa?\u201d\n\u201cUm pequeno segredo\u201d\nDemi lovato no tapete vermelho antes de ter overdose", "id": "1622596203841028096"},{"created_at": "2023-02-06T13:57:00.000Z", "text": "lenda que n\u00e3o precisa de premia\u00e7\u00e3o e nem tapete vermelho pra ser relevante https://t.co/Hs29QkZA7B", "id": "1622595215075704832"},{"created_at": "2023-02-06T13:55:05.000Z", "text": "Perdi o tesao no Grammy faz uns anos viu, fico olhando ali os lookinhos, tapete vermelho, as performances que me interesso, kendrick maravilhoso, Beyonc\u00e9 perfeita, mas se eu fosse ela eu nem iria mais. Lan\u00e7aria \u00e1lbum e n\u00e3o criaria mais essa expectativa evidente que ela cria.", "id": "1622594734521827331"},{"created_at": "2023-02-06T13:54:04.000Z", "text": "Anitta poderosa no tapete vermelho", "id": "1622594478451093506"},{"created_at": "2023-02-06T13:52:54.000Z", "text": "@shesarcheron Uma querida revoltada qye to dando minahs opini\u00f5es sobre o tapete vermelho do Grammy djdjdjjdjdj", "id": "1622594182522015750"},{"created_at": "2023-02-06T13:44:16.000Z", "text": "Saudade quando homens iam https://t.co/Kp0peEZ0WZ cl\u00e1ssico terno preto, e n\u00e3o o que um unic\u00f3rnio vomitou, ou algo do tipo num tapete vermelho https://t.co/B9Yh0eSUV9", "id": "1622592012305289216"},{"created_at": "2023-02-06T13:41:19.000Z", "text": "Lula estende o &amp;quot;tapete vermelho&amp;quot; para a Globo https://t.co/MDR1pDTwNv", "id": "1622591268554506240"},{"created_at": "2023-02-06T13:33:50.000Z", "text": "impressionante como ela n\u00e3o nunca vai bem vestida pra tapete vermelho, ou no m\u00e1ximo bem b\u00e1sica https://t.co/nJPcVjI2XA", "id": "1622589387149115394"},{"created_at": "2023-02-06T13:28:42.000Z", "text": "@KhelitonC @beyonceaccess O que me deixa ainda mais chateado \u00e9 que desde o tapete vermelho estavam falando dela a todo momento, qnd a premia\u00e7\u00e3o come\u00e7ou ent\u00e3o nem se fala.  Pra no final fazer ela perder novamente. Sendo q pra todos ali ela era a vencedora", "id": "1622588092677779456"},{"created_at": "2023-02-06T13:24:19.000Z", "text": "Essa roupa ele n\u00e3o quis passar estilo (apesar de ser estiloso e quem estuda moda sabe), mas voc\u00ea ir ao Grammy no tapete vermelho representando sua tour e f\u00e3s significa muito o artista que voc\u00ea \u00e9, estava impec\u00e1vel Harry! https://t.co/WJKLJuI3Zi", "id": "1622586992713146373"},{"created_at": "2023-02-06T13:21:19.000Z", "text": "@gabrielg9877138 ele nunca usa roupa bonita no tapete vermelho \u00e9 impressionante", "id": "1622586237738528768"},{"created_at": "2023-02-06T13:17:56.000Z", "text": "o red carpet nunca mais foi o mesmo dps q a lady gaga parou c as bizarrices\n\ndiva dms inventou o tapete vermelho", "id": "1622585385393049601"},{"created_at": "2023-02-06T13:13:46.000Z", "text": "Funepe s\u00f3 falta estender tapete vermelho pras turmas da Medicina", "id": "1622584337831981056"},{"created_at": "2023-02-06T13:03:53.000Z", "text": "A mulher que trai o homem tem fama de puta e vagabunda, gasta todo seu dinheiro e ainda te queima na macumba! \ud83c\udfb6 \nA mulher que trai o homem merece ganhar uma coroa, colar de brilhante e tapete vermelho por ser boa traidora. \ud83c\udfb6", "id": "1622581848391008256"},{"created_at": "2023-02-06T12:54:59.000Z", "text": "V\u00eddeo dele no tapete vermelho https://t.co/f1DwbCTi7K", "id": "1622579609127493634"},{"created_at": "2023-02-06T12:53:59.000Z", "text": "As primeiras fotos que sa\u00edram dele no tapete vermelho e eu pensei PUTA MERDA Q ROUPA FEIA a\u00ed dps de uns 10s gritei PUTA MERDA QUE LINDO GOSTOSO https://t.co/jb8jPzGGWo", "id": "1622579358853435393"},{"created_at": "2023-02-06T12:52:04.000Z", "text": "j\u00e1 tem horas desde o tapete vermelho e eu ainda t\u00f4 indignada com o Harry por ter entregado aquela roupa capenga no Red carpet", "id": "1622578873870196738"},{"created_at": "2023-02-06T12:50:39.000Z", "text": "tentando entender o hate no harry, gente eu sei que a roupa q ele usou foi p\u00e9ssima no tapete vermelho mas poxa", "id": "1622578517102759937"},{"created_at": "2023-02-06T12:38:54.000Z", "text": "@kimpaim \u00c9 o que sempre digo, o governo bolsonaro estendeu um tapete vermelho para o governo atual, onde estava  voc\u00ea Aussie boy quando isso foi criado? Mas para o mito passam pano, errado \u00e9 errado seja qual for o lado politico que estiver no poder.", "id": "1622575563406802944"},{"created_at": "2023-02-06T12:37:29.000Z", "text": "@indigreedy Menina, o tom ela erra de prop\u00f3sito. J\u00e1 aceitamos isso, mas a bochecha craquelando e ela tava S\u00d3  no tapete vermelho!", "id": "1622575204676370434"},{"created_at": "2023-02-06T12:35:43.000Z", "text": "Eu fui hj pra escola s\u00f3 pra bestar e ver quem caiu na minha sala, esse povo ruim do bar\u00e3o fez um desfile com tapete vermelho e tudo, mas n teve nem uma merenda, um suco com biscoito, povo ruim da desgra\u00e7a", "id": "1622574758435987460"},{"created_at": "2023-02-06T12:30:33.000Z", "text": "@mayhrib na minha, os professores tao se humilhando passando por um fucking tapete vermelho", "id": "1622573461045477376"},{"created_at": "2023-02-06T12:28:00.000Z", "text": "@hrrystylezs @livrariaemcasa e oq muda o fato dela torcer? Ela nem votou pra ela mesma em 2017, ela chegou no tapete vermelho gritando lemonade. N\u00e3o \u00e9 ela que decide ou n\u00e3o se ela ganha n tlgd", "id": "1622572816808779776"},{"created_at": "2023-02-06T12:26:43.000Z", "text": "Grammy 2023: looks exc\u00eantricos chamam a aten\u00e7\u00e3o no tapete vermelho\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tidomundo. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#ti #tecnologia #tech #inovacao #programador\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/fu3QoLccBt", "id": "1622572493864148993"},{"created_at": "2023-02-06T12:26:20.000Z", "text": "Vem ver tudo o que rolou na beleza das celebridades que cruzaram o tapete vermelho da premia\u00e7\u00e3o. No link: https://t.co/fT8blFfWRs\n\n#descubraBLZ #loucasporbeleza #beleza #beauty #maquiagem #makeup #cabelos #cabelo #hair #premia\u00e7\u00e3o #grammyawards #grammy2023 https://t.co/ZyQbCAi65a", "id": "1622572398917681157"},{"created_at": "2023-02-06T12:25:00.000Z", "text": "@formationsoty levar uma vassoura pra varrer o tapete vermelho", "id": "1622572063163576320"},{"created_at": "2023-02-06T12:23:59.000Z", "text": "@pzeredo Diretamente do circo pro tapete vermelho", "id": "1622571808527380480"},{"created_at": "2023-02-06T12:21:08.000Z", "text": "@osdoismundos ele foi com uma roupa de show p tapete vermelho do gremmy, tipo?", "id": "1622571089153994752"},{"created_at": "2023-02-06T12:12:23.000Z", "text": "Sensacional brasileiro ir xingar em pr\u00eamio da industria da m\u00fasica estadunidense, de boa quem se importa??? Anitta revela\u00e7\u00e3o??? Toda premia\u00e7\u00e3o gringa s\u00f3 serve pra gente ver o tapete vermelho\u2026 https://t.co/ULuRohMB3J", "id": "1622568887186333696"},{"created_at": "2023-02-06T11:48:10.000Z", "text": "@odaracreston Tapete vermelho kkkkkkk", "id": "1622562793454018565"},{"created_at": "2023-02-06T11:46:00.000Z", "text": "legalzinho pra um show. mas um tapete vermelho exige mais que um macac\u00e3o kkkk https://t.co/zaKKfrgFiI", "id": "1622562247011598337"},{"created_at": "2023-02-06T11:27:25.000Z", "text": "#Rockgol25 hoje tem sua primeira reprise, \u00e0s 20h, apresentando nosso tapete vermelho aqui https://t.co/MgdaKPOJLM https://t.co/OfLVai8BAC", "id": "1622557573701304321"},{"created_at": "2023-02-06T11:26:12.000Z", "text": "https://t.co/xCR2owWqat", "id": "1622557264979558401"},{"created_at": "2023-02-06T11:25:56.000Z", "text": "grammy chatinho como sempre por isso s\u00f3 acompanho o tapete vermelho (porque \u00e9 a \u00fanica parte divertida) desde que norman fucking rockwell perdeu o \u00e1lbum do ano eu percebi que esse pr\u00eamio n\u00e3o significa nada e n\u00e3o tem relev\u00e2ncia nenhuma", "id": "1622557198508347396"},{"created_at": "2023-02-06T11:24:04.000Z", "text": "Lula estende o \"tapete vermelho\" para a Globo https://t.co/4lSvg0RVBA", "id": "1622556731074043904"},{"created_at": "2023-02-06T11:23:43.000Z", "text": "@kekelr_ @vittorocriador Eessa \u00e9 a est\u00e9tica do \u00e1lbum todo\u2026. Ele usou esss look apenas no tapete vermelho depois colocou algo mais social", "id": "1622556640082907138"},{"created_at": "2023-02-06T11:10:52.000Z", "text": "@kislwt Eu gostei , ela nos deu peitos e fluidez nas pernas , por\u00e9m eu tinha expectativas maiores para o tapete vermelho , mas tanto faz ele t\u00e1 lindo e isso \u00e9 o que importa", "id": "1622553407520120839"},{"created_at": "2023-02-06T11:10:27.000Z", "text": "nao quero falar de grammys n quero falar de tapete vermelho e de quem mereceu oq esse ano eu escolhi a paz", "id": "1622553302784155650"},{"created_at": "2023-02-06T11:04:10.000Z", "text": "@camisupremacy @WandinhaBR @hunterdoohanbr No tapete vermelho da pris\u00e3o", "id": "1622551719807778816"},{"created_at": "2023-02-06T11:01:43.000Z", "text": "O Harry apesar de parecer muito feliz, tava se mostrando bastante incomodado desde o tapete vermelho. As al\u00e7as do macac\u00e3o caindo toda hora, a situa\u00e7\u00e3o com a piadinha de s\u00edmbolo sexual do globo e o principal o pr\u00e9, durante e p\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o de as it was https://t.co/MoIIc7Gptn", "id": "1622551102762745856"},{"created_at": "2023-02-06T11:01:13.000Z", "text": "Lil Uzi Vert no tapete vermelho do #GRAMMYs \ud83e\udd87\ud83d\udc95 https://t.co/xcI2Ys7yn9", "id": "1622550977864691712"},{"created_at": "2023-02-06T10:55:54.000Z", "text": "*Na minha opni\u00e3o* O tapete vermelho merecia um look mais elaborado e ele pareceu bem desconfort\u00e1vel com essas al\u00e7as caindo toda hora https://t.co/hY1mGDmOJp", "id": "1622549640351477761"},{"created_at": "2023-02-06T10:47:43.000Z", "text": "t\u00e1 achando q a faixa de pedestre \u00e9 um tapete vermelho \u00e9???", "id": "1622547581715771392"},{"created_at": "2023-02-06T10:39:01.000Z", "text": "@siteptbr Demi esta com um visual incr\u00edvel amei o vestido que ele usou no tapete vermelho", "id": "1622545391949414405"},{"created_at": "2023-02-06T10:38:01.000Z", "text": "Lula estende o \"tapete vermelho\" para a Globo https://t.co/MdU8kkgpRv O CRIME ORGANISADO SE JUNTA, SE DEFENDE E SE UNEM CDA VEZ MAIS.  PARA A ESQUERDA, QUANTO MAIS LIXO MELHOR.", "id": "1622545138508513280"},{"created_at": "2023-02-06T10:35:13.000Z", "text": "@HugoGloss Gente ele foi no banheiro rapidinho e trocou de roupa? Tem roupa s\u00f3 pro tapete vermelho e outra pro evento?", "id": "1622544436784771072"},{"created_at": "2023-02-06T10:29:59.000Z", "text": "@larosazz @syasmi_lobo \u00d3bviooo, Simone conseguiria desfilar no tapete vermelho do Grammy mas o harry nunca ia conseguir na semana de arte Moderna do ifmg campus Congonhas", "id": "1622543116430458885"},{"created_at": "2023-02-06T10:17:56.000Z", "text": "Tapete vermelho hoje de Homem Formiga e a Vespa, n\u00e3o espero nada al\u00e9m de not\u00edcias do 4rteto\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "id": "1622540085617995776"},{"created_at": "2023-02-06T10:16:08.000Z", "text": "@sadbrum ent\u00e3o doja\u2026 sobrou aspirar o tapete vermelho", "id": "1622539631320236035"},{"created_at": "2023-02-06T10:12:11.000Z", "text": "@JessicaMed04 @riquenitter Amada ela estava indicada em categoria principal sentou do lado da Taylor Swift Adele, Beyonc\u00e9. Posou no tapete vermelho da maior premia\u00e7\u00e3o do mundo e voc\u00ea ai na internet jogando hate, vai ouvir os pagodes da lud", "id": "1622538640571113476"},{"created_at": "2023-02-06T10:06:08.000Z", "text": "@marciocadar @Jarbaslacerda Querem que o policial estenda um tapete vermelho para as pessoas, fale educadamente na forma culta em uma abordagem e pe\u00e7a perd\u00e3o por falar alto. Invers\u00e3o total! O policial \u00e9 a lei e precisa ser respeitado.", "id": "1622537116084326400"}]