[{"tweets_quantity": 488},{"created_at": "2023-02-09T01:27:41.000Z", "text": "O que vejo aqui em certos casos s\u00e3o algumas pessoas que n\u00e3o gostam do trabalho de ro\u00e7a, e ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a gostar. Mas outro r\u00f3tulo racista \u00e9 achar que preto e pobre n\u00e3o gostar ou n\u00e3o se contentar com trabalho bra\u00e7al \u00e9 pregui\u00e7a. Lembra um pensamento bem escravagista n\u00e9?", "id": "1623493807852466177"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:38.000Z", "text": "@JeggeChan @diojodior Calcinha \u00e9 melhor pra trabalho bra\u00e7al, vai por mim", "id": "1623488006563790848"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:00.000Z", "text": "@GovernoOperario @RncTrader @gabrielsdm7 @muitoalemck @BornToRebellion @TZMporra @jorgeleomartins @LucasScalione @dom_0kami @caiocgomes @anay_rchist @llinikerpinho14 @_caliman @marthinha1990 @moan_zero @RosbifesTalk @StPeterParker @vickrongo @2Casa11 @DarioFerrarij @bencoado2022 @ShNe002 @BickleMontana @Gabriel20092686 Igual os meus ancestrais viviam u\u00e9, comendo fruta do p\u00e9 e ca\u00e7a.\nA quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 nem essa, \u00e9 como voc\u00ea iria aplicar o seu trabalho bra\u00e7al sem investimento de algo ou algu\u00e9m?", "id": "1623469478624346112"},{"created_at": "2023-02-08T23:24:51.000Z", "text": "uma curtida e eu como uma besteira hoje pra compensar meu dia hoje de muito trabalho bra\u00e7al", "id": "1623462897467654144"},{"created_at": "2023-02-08T23:02:23.000Z", "text": "@Tobi_do_bem Acho que al\u00e9m das leis antigas, tem a quest\u00e3o de como elas se adaptariam ao ambiente.\n\nTipo, por exemplo elas teriam que lidar com o peso dos seios durante o trabalho bra\u00e7al e outras coisas", "id": "1623457240001961988"},{"created_at": "2023-02-08T22:12:00.000Z", "text": "@tellesjornal @barbaraffernand Mas n\u00e3o \u00e9 como or\u00e1culo que h\u00e1 demanda para esse uso de gerar lista de livros. Em certos casos, \u00e9 pesquisa para indexa\u00e7\u00e3o, e a IA serviria exatamente pra poupar o trabalho bra\u00e7al de ficar fazendo buscas uma a uma. S\u00f3 que n\u00e3o serve (pelo menos por enquanto). Retorna lixo.", "id": "1623444563359592452"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:28.000Z", "text": "Na zona de conforto, pq n\u00e3o fa\u00e7o um trabalho bra\u00e7al e sim um trabalho mais de sistema. Eu saio da zona de conforto e tenho q ouvir q entrei nela. Futuramente vou ser chefe e nd tira isso da minha cabe\u00e7a.", "id": "1623434614101377024"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:33.000Z", "text": "RT @ribarrels: opini\u00e3o impopular: \n\ndi\u00e1cono PRECISA saber de B\u00edblia.\nEssa coisa de consagrar ao diaconato pq o camarada \u00e9 bom de trabalho b\u2026", "id": "1623428090201350144"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:17.000Z", "text": "RT @tellesjornal: Descobri que colando o texto no ChatGPT e pedindo para ele resumir, ele faz boa parte do trabalho bra\u00e7al: retira os exces\u2026", "id": "1623416447455186945"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:26.000Z", "text": "@hemerso13 Muito me admiro, gays n\u00e3o sabem fazer trabalho bra\u00e7al kkkkk", "id": "1623414220678172672"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:15.000Z", "text": "Trabalho bra\u00e7al: \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83c\udf33\ud83d\ude0c\ud83d\ude34\nTrabalho mental: \ud83d\udda5\ufe0f\ud83d\udce0\ud83c\udfed\ud83e\udd2f\ud83e\udd2c\ud83d\ude29", "id": "1623412915591344129"},{"created_at": "2023-02-08T19:05:52.000Z", "text": "RT @ribarrels: opini\u00e3o impopular: \n\ndi\u00e1cono PRECISA saber de B\u00edblia.\nEssa coisa de consagrar ao diaconato pq o camarada \u00e9 bom de trabalho b\u2026", "id": "1623397721431220226"},{"created_at": "2023-02-08T19:04:59.000Z", "text": "RT @ribarrels: opini\u00e3o impopular: \n\ndi\u00e1cono PRECISA saber de B\u00edblia.\nEssa coisa de consagrar ao diaconato pq o camarada \u00e9 bom de trabalho b\u2026", "id": "1623397496188817409"},{"created_at": "2023-02-08T18:48:08.000Z", "text": "RT @ribarrels: opini\u00e3o impopular: \n\ndi\u00e1cono PRECISA saber de B\u00edblia.\nEssa coisa de consagrar ao diaconato pq o camarada \u00e9 bom de trabalho b\u2026", "id": "1623393259610415110"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:01.000Z", "text": "@ladyxuliene teu cu. \nnada substitui o trabalho bra\u00e7al que \u00e9 passar um cafezinho. \nesse rob\u00f4 de merda n\u00e3o ia te levar caf\u00e9 na cama.\n\nLucas wins \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "id": "1623390965049303041"},{"created_at": "2023-02-08T18:01:21.000Z", "text": "@Themannnagain Esses caras tem nojo de trabalho bra\u00e7al", "id": "1623381485343449089"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:22.000Z", "text": "RT @ribarrels: opini\u00e3o impopular: \n\ndi\u00e1cono PRECISA saber de B\u00edblia.\nEssa coisa de consagrar ao diaconato pq o camarada \u00e9 bom de trabalho b\u2026", "id": "1623377462397702145"},{"created_at": "2023-02-08T17:39:39.000Z", "text": "show de bola, mas at\u00e9 quando v\u00e3o prender somente aqueles que realizam o trabalho bra\u00e7al e n\u00e3o quem contrata essas pessoas?\n\npergunta honesta, at\u00e9 o momento n\u00e3o vi nenhuma not\u00edcia de gente grande sendo presa https://t.co/inczxVtfo2", "id": "1623376021721387011"},{"created_at": "2023-02-08T17:09:34.000Z", "text": "RT @ribarrels: opini\u00e3o impopular: \n\ndi\u00e1cono PRECISA saber de B\u00edblia.\nEssa coisa de consagrar ao diaconato pq o camarada \u00e9 bom de trabalho b\u2026", "id": "1623368454244864008"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:52.000Z", "text": "RT @tellesjornal: Descobri que colando o texto no ChatGPT e pedindo para ele resumir, ele faz boa parte do trabalho bra\u00e7al: retira os exces\u2026", "id": "1623351666278821890"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:32.000Z", "text": "@giovfww Achou que os rob\u00f4s s\u00f3 iam roubar trabalho bra\u00e7al?", "id": "1623351581604208640"},{"created_at": "2023-02-08T14:17:27.000Z", "text": "opini\u00e3o impopular: \n\ndi\u00e1cono PRECISA saber de B\u00edblia.\nEssa coisa de consagrar ao diaconato pq o camarada \u00e9 bom de trabalho bra\u00e7al t\u00e1 errado!", "id": "1623325137293508608"},{"created_at": "2023-02-08T14:09:34.000Z", "text": "mano, s\u00f3 pq n\u00e3o saio de casa e trabalho fora, trabalho bra\u00e7al e etc, n\u00e3o quer dizer que eu tenho que ser felizona  e super agradecida n\u00e3o \n\neu sei a dor q eu sinto \ns\u00f3 eu sei tudo que eu passo\n\nmn as vezes, me pego dando soco na minha cabe\u00e7a por n\u00e3o aguentar tudo que se passa l\u00e1", "id": "1623323155073753093"},{"created_at": "2023-02-08T12:35:08.000Z", "text": "@choquei Uma vez eu me permitir tentar ficar com um boy. Tipo ele nem aparentava ser anti higiene \u00edntima mas ele tava tipo de trabalho o dia todo e o trabalho dele era meio que um trabalho bra\u00e7al. E a cidade \u00e9 quente.  Mesmo assim n\u00e3o consegui o fazer o Horal e o tes\u00e3o sumiu.", "id": "1623299388922642432"},{"created_at": "2023-02-08T12:14:51.000Z", "text": "mais um dia aprendendo a valorizar o trabalho bra\u00e7al ((:", "id": "1623294286576906242"},{"created_at": "2023-02-08T11:08:03.000Z", "text": "RT @filiamariae: As crian\u00e7as sa\u00edram de um trabalho bra\u00e7al exaustivo na inf\u00e2ncia para um trabalho mental exaustivo na escola.", "id": "1623277474187452417"},{"created_at": "2023-02-08T10:55:03.000Z", "text": "Tmnc vim pro col\u00e9gio pra fazer trabalho bra\u00e7al, vou cobrar", "id": "1623274201455988736"},{"created_at": "2023-02-08T07:45:03.000Z", "text": "@nalhatia_ Eu me racho rindo daquela galera que t\u00e1 no segundo/terceiro semestre da faculdade e acha que tem q ser contratado como pleno no mercado de trabalho pq fez uma calculadora na aula de PO. Falto um trabalho bra\u00e7al pra aprenderem sobre o mundo", "id": "1623226389045313540"},{"created_at": "2023-02-08T07:02:00.000Z", "text": "RT @yrblackboy: Odeio q minha v\u00f3 pensa q eu sou homem, e me pede pra fazer coisa de homem, q \u00f3dio, j\u00e1 falei q sou gay e n fa\u00e7o trabalho bra\u2026", "id": "1623215554013134852"},{"created_at": "2023-02-08T03:47:14.000Z", "text": "@ouatimny coelho. ral\u00e9. trabalho bra\u00e7al.", "id": "1623166539191971842"},{"created_at": "2023-02-08T01:56:00.000Z", "text": "Formam seus filhos e proporcionam dignidade pra todos os membros do lar. A agricultura familiar n\u00e3o \u00e9 o que deveria ser, apesar do enorme trabalho bra\u00e7al, as atividades n\u00e3o s\u00e3o valorizadas, e isso fortalece uma cultura que remonta \u00e0 idade m\u00e9dia\u2026", "id": "1623138545954177025"},{"created_at": "2023-02-08T01:12:11.000Z", "text": "@JessicaAyara Tem geram alguns atores que foram in loco, fazer trabalho bra\u00e7al nas cidades  mais devastadas....n\u00e3o s\u00f3 ficou postando em rede social", "id": "1623127517920956418"},{"created_at": "2023-02-08T00:20:10.000Z", "text": "RT @4kasakas4d: cara tem tanta coisa feita com trabalho bra\u00e7al que os caras poderiam trabalhar pra desenvolver uma forma de automatizar mas\u2026", "id": "1623114426965495808"},{"created_at": "2023-02-08T00:15:36.000Z", "text": "cara tem tanta coisa feita com trabalho bra\u00e7al que os caras poderiam trabalhar pra desenvolver uma forma de automatizar mas os caras preferem automatizar A ARTE, que \u00e9 puramente fruto da subjetividade humana", "id": "1623113279206744066"},{"created_at": "2023-02-07T23:31:52.000Z", "text": "@CleitonfCoelho @SilvioCsarCorr1 @RodolfodoEspri1 @Damadeferroofic Krl, tu acha msm que desequilibra mais tirar o empres\u00e1rio, do que o trabalhador? Os trabalhadores iam se organizar de outras formas, e o empres\u00e1rio ia fazer oq, sem os trabalhadores, quem ia ir trabalhar, trabalho bra\u00e7al?", "id": "1623102275748089857"},{"created_at": "2023-02-07T22:27:35.000Z", "text": "@descloroquino @Estadao @pfnery Vai fazer um trabalho bra\u00e7al por 10 horas vagabundo", "id": "1623086097952653312"},{"created_at": "2023-02-07T22:03:16.000Z", "text": "RT @yrblackboy: Odeio q minha v\u00f3 pensa q eu sou homem, e me pede pra fazer coisa de homem, q \u00f3dio, j\u00e1 falei q sou gay e n fa\u00e7o trabalho bra\u2026", "id": "1623079975841632256"},{"created_at": "2023-02-07T21:26:05.000Z", "text": "tava sentindo o bofe mto puto pensando caralho a chuva ta fazendo mais barulho que eu \n*pondo uma for\u00e7a absurda no trabalho bra\u00e7al q estou fazend*\n\ud83d\ude21\ud83e\udd2c vamo ver quem perturba mais esses viz", "id": "1623070619813249025"},{"created_at": "2023-02-07T20:53:19.000Z", "text": "RT @kaellzor: eu trabalhei como pe\u00e3o em f\u00e1brica e trampei muito tempo numa oficina com trabalho bra\u00e7al, eu ser \"artista\" ainda \u00e9 uma parada\u2026", "id": "1623062372356349952"},{"created_at": "2023-02-07T20:43:03.000Z", "text": "@cajuying se vc j\u00e1 passou, veja com os veteranos mais legais algumas indica\u00e7\u00f5es. Tem professores com trabalhos basicamente prontos q s\u00f3 precisam de algum aluno pra fazer um pouco de trabalho bra\u00e7al. Ou q est\u00e3o precisando cumprir metas (algumas exigem dos professores q orientem).", "id": "1623059791517192193"},{"created_at": "2023-02-07T20:08:22.000Z", "text": "Descobri que colando o texto no ChatGPT e pedindo para ele resumir, ele faz boa parte do trabalho bra\u00e7al: retira os excessos, insere a pontua\u00e7\u00e3o e apresenta um texto sucinto, muito pr\u00f3ximo da maneira como eu escrevo e penso. Depois, \u00e9 s\u00f3 dar os toques pessoais e pronto!", "id": "1623051061673209856"},{"created_at": "2023-02-07T20:01:53.000Z", "text": "RT @yrblackboy: Odeio q minha v\u00f3 pensa q eu sou homem, e me pede pra fazer coisa de homem, q \u00f3dio, j\u00e1 falei q sou gay e n fa\u00e7o trabalho bra\u2026", "id": "1623049428973064197"},{"created_at": "2023-02-07T20:00:28.000Z", "text": "RT @yrblackboy: Odeio q minha v\u00f3 pensa q eu sou homem, e me pede pra fazer coisa de homem, q \u00f3dio, j\u00e1 falei q sou gay e n fa\u00e7o trabalho bra\u2026", "id": "1623049071802961923"},{"created_at": "2023-02-07T19:33:50.000Z", "text": "RT @Yon4h: Amg n\u00e3o compara trabalho bra\u00e7al com trabalhar em escrit\u00f3rio n\u00e3o faz esse favor pra gente faz", "id": "1623042371981086737"},{"created_at": "2023-02-07T19:31:14.000Z", "text": "eu, uma mocinha fazendo trabalho bra\u00e7al https://t.co/2wTife2seJ", "id": "1623041717036322860"},{"created_at": "2023-02-07T19:20:30.000Z", "text": "RT @yrblackboy: Odeio q minha v\u00f3 pensa q eu sou homem, e me pede pra fazer coisa de homem, q \u00f3dio, j\u00e1 falei q sou gay e n fa\u00e7o trabalho bra\u2026", "id": "1623039013266329608"},{"created_at": "2023-02-07T18:54:23.000Z", "text": "@Tribuno40180113 @FelipeMQuintas Migalhas \u00e9 receber um sal\u00e1rio m\u00ednimo em trabalho bra\u00e7al a vida toda e a aposentadoria n\u00e3o comprar nem o alimento. Se tem demanda pro jovem usar o tempo livre, esse app prestam um servi\u00e7o.", "id": "1623032441542742041"},{"created_at": "2023-02-07T18:41:56.000Z", "text": "RT @kaellzor: eu trabalhei como pe\u00e3o em f\u00e1brica e trampei muito tempo numa oficina com trabalho bra\u00e7al, eu ser \"artista\" ainda \u00e9 uma parada\u2026", "id": "1623029308192133153"},{"created_at": "2023-02-07T18:26:07.000Z", "text": "@valuationfstyle Nenhum dos dois deve ter acordado antes das 12hs nenhuma vez na vida, d\u00favido qualquer um dos dois idiotas terem tido um trabalho bra\u00e7al por 5 minutos que seja.", "id": "1623025329232089092"},{"created_at": "2023-02-07T18:11:41.000Z", "text": "Sempre que pensamos em DevOps, um dos aspectos\nmais evidentes \u00e9 a preocupa\u00e7\u00e3o de evitar o \"toil\" (ou\n\"labuta\"), que nada mais \u00e9 que aquele trabalho\nbra\u00e7al, repetitivo, chato e que ningu\u00e9m quer fazer.\nE como fazer para evitar o \"toil\"?", "id": "1623021695547150350"},{"created_at": "2023-02-07T18:03:14.000Z", "text": "@joicehasselmann Os garimpeiros citados n\u00e3o s\u00e3o os que mandam no garimpo, mas sim aqueles que s\u00e3o explorado e fazem o trabalho bra\u00e7al.\nTalvez se fossem pedreiros voc\u00ea tivesse mais empatia.", "id": "1623019571459330049"},{"created_at": "2023-02-07T18:02:52.000Z", "text": "odeio fazer trabalho bra\u00e7al, meu amor eu sou gay, me manda cozinhar mas n\u00e3o me manda carregar peso, arrastar m\u00f3vel aaahh https://t.co/S49v35cvGo", "id": "1623019476407967744"},{"created_at": "2023-02-07T17:59:46.000Z", "text": "RT @kaellzor: eu trabalhei como pe\u00e3o em f\u00e1brica e trampei muito tempo numa oficina com trabalho bra\u00e7al, eu ser \"artista\" ainda \u00e9 uma parada\u2026", "id": "1623018698561683456"},{"created_at": "2023-02-07T17:43:13.000Z", "text": "RT @yrblackboy: Odeio q minha v\u00f3 pensa q eu sou homem, e me pede pra fazer coisa de homem, q \u00f3dio, j\u00e1 falei q sou gay e n fa\u00e7o trabalho bra\u2026", "id": "1623014534360322048"},{"created_at": "2023-02-07T17:27:07.000Z", "text": "Odeio q minha v\u00f3 pensa q eu sou homem, e me pede pra fazer coisa de homem, q \u00f3dio, j\u00e1 falei q sou gay e n fa\u00e7o trabalho bra\u00e7al.", "id": "1623010479625973771"},{"created_at": "2023-02-07T17:23:09.000Z", "text": "@RafaelTotti22 @GuajajaraSonia @LulaOficial Eu n\u00e3o vi nada sobre isso ,mas entendo que se for o caso ser\u00e1  para os que fazem o trabalho bra\u00e7al ou seja os empregados q mal devem ganhar um sal\u00e1rio  minimo ,os que lucram estes sim tem de ser identificados e presos.", "id": "1623009482363088914"},{"created_at": "2023-02-07T16:10:23.000Z", "text": "Pelo que percebi, trabalha na constru\u00e7\u00e3o civil, todo tatuado e como ta fardado ctz \u00e9 clt. Tudo isso me da impulsos satisfatorios no sino. Um homem de carteira assinada, trabalho bra\u00e7al, gentil e lindo? Ah para ne (n vi alian\u00e7a)", "id": "1622991169339760641"},{"created_at": "2023-02-07T15:46:36.000Z", "text": "RT @hs10socialmedia: \ud83d\uddd3\ufe0f Essa aqui \u00e9 a minha rotina para cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fados. Deixo a parte da manh\u00e3 para fazer isso porque \u00e9 quando eu sai\u2026", "id": "1622985184214675457"},{"created_at": "2023-02-07T15:30:49.000Z", "text": "RT @kaellzor: eu trabalhei como pe\u00e3o em f\u00e1brica e trampei muito tempo numa oficina com trabalho bra\u00e7al, eu ser \"artista\" ainda \u00e9 uma parada\u2026", "id": "1622981212544372738"},{"created_at": "2023-02-07T14:59:19.000Z", "text": "@chrisgonzatti Pessoal que v\u00ea como vender o corpo para Sex Work absurdo mas n\u00e3o v\u00ea que trabalho bra\u00e7al t\u00e1 apenas se baseando em moralismo. Vergonha \u00e9 n\u00e3o ter o que comer, seu corpo vc faz o que quiser. Seu trabalho \u00e9 \u00f3timo e quero apoiar, mas seu conte\u00fado +18 n\u00e3o \u00e9 minha praia, vc tem livepix?", "id": "1622973285997719553"},{"created_at": "2023-02-07T14:52:59.000Z", "text": "Amg n\u00e3o compara trabalho bra\u00e7al com trabalhar em escrit\u00f3rio n\u00e3o faz esse favor pra gente faz", "id": "1622971690803142656"},{"created_at": "2023-02-07T14:52:53.000Z", "text": "@SERGIOM99906680 Tem at\u00e9 uma m\u00fasica dos anos 80 que faz uma homenagem a quem exerce o trabalho bra\u00e7al: \"Obrigado ao homem do campo\" (da dupla Dom e Ravel)\n\nS\u00f3 para relembrar: https://t.co/2STu2T8Q34", "id": "1622971668367912960"},{"created_at": "2023-02-07T14:51:50.000Z", "text": "@Layla43658951 Tem at\u00e9 uma m\u00fasica dos anos 80 que faz uma homenagem a quem exerce o trabalho bra\u00e7al: \"Obrigado ao homem do campo\" (da dupla Dom e Ravel)\n\nS\u00f3 para relembrar: https://t.co/2STu2T8Q34", "id": "1622971404135137280"},{"created_at": "2023-02-07T14:49:33.000Z", "text": "@cintiaealexamou Tem at\u00e9 uma m\u00fasica dos anos 80 que faz uma homenagem a quem exerce o trabalho bra\u00e7al: \"Obrigado ao homem do campo\" (da dupla Dom e Ravel)\n\nS\u00f3 para relembrar: https://t.co/2STu2T8Q34", "id": "1622970827036565505"},{"created_at": "2023-02-07T14:46:48.000Z", "text": "@eneujunior Tem at\u00e9 uma m\u00fasica dos anos 80 que faz uma homenagem a quem exerce o trabalho bra\u00e7al: \"Obrigado ao homem do campo\" (da dupla Dom e Ravel)\n\nS\u00f3 para relembrar: https://t.co/2STu2T8Q34", "id": "1622970134359953408"},{"created_at": "2023-02-07T14:45:40.000Z", "text": "@Karl_original Tem at\u00e9 uma m\u00fasica dos anos 80 que faz uma homenagem a quem exerce o trabalho bra\u00e7al: \"Obrigado ao homem do campo\" (da dupla Dom e Ravel)\n\nS\u00f3 para relembrar: https://t.co/2STu2T8Q34", "id": "1622969849268867073"},{"created_at": "2023-02-07T14:09:23.000Z", "text": "\ud83d\uddd3\ufe0f Essa aqui \u00e9 a minha rotina para cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fados. Deixo a parte da manh\u00e3 para fazer isso porque \u00e9 quando eu saio do banho com v\u00e1rios insights. Tamb\u00e9m sinto que a cabe\u00e7a t\u00e1 \"menos carregada\" e mais criativa. A parte da tarde \u00e9 a hora do trabalho \"bra\u00e7al\". \n\nComo \u00e9 a sua? https://t.co/CQODhoHZp2", "id": "1622960719829381120"},{"created_at": "2023-02-07T12:44:39.000Z", "text": "RT @kaellzor: eu trabalhei como pe\u00e3o em f\u00e1brica e trampei muito tempo numa oficina com trabalho bra\u00e7al, eu ser \"artista\" ainda \u00e9 uma parada\u2026", "id": "1622939396843401218"},{"created_at": "2023-02-07T12:12:25.000Z", "text": "@desouzafelipe11 @perolaswoke Viro roadie deles f\u00e1cil! S\u00f3 me chamar. \u00c9 um trabalho bra\u00e7al pica TB, o que tenho certeza de q ningu\u00e9m aqui dos perfis fakes anti-imperialistas defensores dos oper\u00e1rios costuma encarar", "id": "1622931282991669248"},{"created_at": "2023-02-07T11:54:25.000Z", "text": "RT @kaellzor: eu trabalhei como pe\u00e3o em f\u00e1brica e trampei muito tempo numa oficina com trabalho bra\u00e7al, eu ser \"artista\" ainda \u00e9 uma parada\u2026", "id": "1622926752979865601"},{"created_at": "2023-02-07T11:46:35.000Z", "text": "@FelipeTadewald Felipe nos anos de 1880: at\u00e9 quando v\u00e3o querer obrigar ou for\u00e7ar as pessoas a n\u00e3o serem escravas, n\u00e3o obedecerem os capatazes e terem que ganhar por um mero trabalho bra\u00e7al???", "id": "1622924782617477122"},{"created_at": "2023-02-07T07:09:31.000Z", "text": "@moan_zero @TZMporra @vickrongo @BornToRebellion @RncTrader @marthinha1990 @gigi_dutra @Rnz_crf @valuationfstyle @anay_rchist @RosbifesTalk @_caliman @2Casa11 @bencoado2022 @ElTerceiro @erenjegueunico @KiKisKikiii @muitoalemck Lembrando que usou o mesmo trabalho bra\u00e7al dos camponeses pra fabricar tanques\n\nEle fez igualzinho a Hitler, s\u00f3 que com o pr\u00f3prio povo", "id": "1622855058520940544"},{"created_at": "2023-02-07T05:10:48.000Z", "text": "@mrtdsvlr J\u00e1 est\u00e1 feita!!\nPodia ter nos ajudado no trabalho bra\u00e7al hj...", "id": "1622825183340888065"},{"created_at": "2023-02-07T02:41:46.000Z", "text": "RT @kaellzor: eu trabalhei como pe\u00e3o em f\u00e1brica e trampei muito tempo numa oficina com trabalho bra\u00e7al, eu ser \"artista\" ainda \u00e9 uma parada\u2026", "id": "1622787675903168512"},{"created_at": "2023-02-07T02:13:12.000Z", "text": "RT @kaellzor: eu trabalhei como pe\u00e3o em f\u00e1brica e trampei muito tempo numa oficina com trabalho bra\u00e7al, eu ser \"artista\" ainda \u00e9 uma parada\u2026", "id": "1622780488040562688"},{"created_at": "2023-02-07T02:01:00.000Z", "text": "RT @jagutheil: e alem do que trabalho bra\u00e7al em fazenda deixa marca na pele e o cidad\u00e3o ali parece lisinho lisinho hein", "id": "1622777416333639680"},{"created_at": "2023-02-07T01:59:05.000Z", "text": "e alem do que trabalho bra\u00e7al em fazenda deixa marca na pele e o cidad\u00e3o ali parece lisinho lisinho hein", "id": "1622776932902350848"},{"created_at": "2023-02-07T01:14:04.000Z", "text": "RT @kaellzor: eu trabalhei como pe\u00e3o em f\u00e1brica e trampei muito tempo numa oficina com trabalho bra\u00e7al, eu ser \"artista\" ainda \u00e9 uma parada\u2026", "id": "1622765606222147584"},{"created_at": "2023-02-07T01:07:50.000Z", "text": "@andretrig Putaqueopariu esse cara deveria estar longe\u2026 preso ou fazendo um trabalho bra\u00e7al pra aprender a ser gente", "id": "1622764038525534210"},{"created_at": "2023-02-07T00:53:51.000Z", "text": "RT @kaellzor: eu trabalhei como pe\u00e3o em f\u00e1brica e trampei muito tempo numa oficina com trabalho bra\u00e7al, eu ser \"artista\" ainda \u00e9 uma parada\u2026", "id": "1622760516249698305"},{"created_at": "2023-02-07T00:47:38.000Z", "text": "@eduardorodrigo Desculpe amigo, os mot\u00f4 n\u00e3o preferem e sim o que tem pra hoje. Eu acho injusto o motorista trabalhar sem nenhum tipo de garantia.  E olha que ele \u00e9 o cara mais importante entre: uber e passageiros, pois o trabalho bra\u00e7al \u00e9 dele o carro \u00e9 dele\nSem falar nas multas. As empresas nem", "id": "1622758952764055552"},{"created_at": "2023-02-06T22:43:42.000Z", "text": "As x parece que eu s\u00f3 arranjo trabalho bra\u00e7al cansativo, eu t\u00f4 cansada disso quero ser menininha trabalha sentada de unha feita", "id": "1622727765614112769"},{"created_at": "2023-02-06T22:05:46.000Z", "text": "RT @kaellzor: eu trabalhei como pe\u00e3o em f\u00e1brica e trampei muito tempo numa oficina com trabalho bra\u00e7al, eu ser \"artista\" ainda \u00e9 uma parada\u2026", "id": "1622718216106655744"},{"created_at": "2023-02-06T21:08:53.000Z", "text": "realmente queria ser o tipo de pessoa q finaliza o cabelo td bonitinho mas \u00e9 um trabalho bra\u00e7al q chega a me da raiva", "id": "1622703902968668161"},{"created_at": "2023-02-06T20:45:39.000Z", "text": "@liv_eumesma Por mais que seja necess\u00e1rio contar com uma rede, inclusive pagar por isso, a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 um trabalho bra\u00e7al que inclui a parte que alguns consideram chatas, tipo parar de fazer algo que eu, adulta, gosto, para fazer algo com a crian\u00e7a, e pela crian\u00e7a. E pela nossa rela\u00e7\u00e3o", "id": "1622698056951992337"},{"created_at": "2023-02-06T20:00:50.000Z", "text": "eu trabalhei como pe\u00e3o em f\u00e1brica e trampei muito tempo numa oficina com trabalho bra\u00e7al, eu ser \"artista\" ainda \u00e9 uma parada q n\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a de jeito nenhum", "id": "1622686775561928704"},{"created_at": "2023-02-06T19:43:42.000Z", "text": "Ouvir falaram que explorar estagi\u00e1rio mas exploram mesmoooo. Vou desmaiar de trabalho bra\u00e7al", "id": "1622682467428605952"},{"created_at": "2023-02-06T19:02:38.000Z", "text": "@k1mkeid @livbrandao \"homem precisa realizar trabalho bra\u00e7al\" \"homem n\u00e3o chora\" \"homem \u00e9 r\u00edgido\" e esse padr\u00e3o de masculinidade que eu cr\u00edtico aqui. Padr\u00e3o de masculinidade que n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o alguma com o cristianismo", "id": "1622672131375996955"},{"created_at": "2023-02-06T16:55:50.000Z", "text": "@osalinaelias Acho q pra homem eh mais f\u00e1cil ainda, soq tem mais op\u00e7\u00f5es de trabalho bra\u00e7al ahahahahah", "id": "1622640222675533835"},{"created_at": "2023-02-06T16:03:31.000Z", "text": "@teohen \u00c9 isso que eu penso.\nE penso tamb\u00e9m que nossa esp\u00e9cie est\u00e1 t\u00e3o avan\u00e7ada com automatiza\u00e7\u00e3o, IA e os krl, que daria pra geral s\u00f3 ficar em casa curtindo enquanto as m\u00e1quinas fazem todo o trabalho bra\u00e7al", "id": "1622627056897912832"},{"created_at": "2023-02-06T15:42:27.000Z", "text": "as eu queria trabalhar com algo que nao envolvesse pensar so trabalho bra\u00e7al mesmo esgotamento mental eh mil vezes pior q fisico (p mim", "id": "1622621753410289665"},{"created_at": "2023-02-06T14:56:50.000Z", "text": "e nem \u00e9 trabalho bra\u00e7al, apenas cadastramento em ficha, vale lembrar", "id": "1622610274405519361"},{"created_at": "2023-02-06T14:05:10.000Z", "text": "@desconstrunutri chamou a minha m\u00e3e de desorganizada pq ela n\u00e3o faz exerc\u00edcios f\u00edsicos. minha m\u00e3e acorda \u00e0s 5h p/ trabalhar (trabalho bra\u00e7al) e chega em casa por volta de 22h al\u00e9m de ser dona de casa e m\u00e3e; n\u00e3o perg sobre a rotina dela e n\u00e3o ajustou as refei\u00e7\u00f5es \u00e0 situa\u00e7\u00e3o financeira da minha m\u00e3e", "id": "1622597272461533186"},{"created_at": "2023-02-06T12:29:06.000Z", "text": "@nikolas_dm Quero ver voc\u00ea ser macho e come\u00e7ar a falar em sexo com menores de 10 anos, e defender essa tese. Para poder fazer valer o seu argumento. Se nao for macho para isso, fale em matar os judeus, ou fale que negro deveria ser apenas de trabalho bracal e mal remunerado. tem \"cunh\u00e3o\"?", "id": "1622573094937284608"},{"created_at": "2023-02-06T11:42:42.000Z", "text": "minha m\u00e3e como sempre tratando trabalho bra\u00e7al como se fosse trabalho de verdade e trabalhos a ver com computador/arte como se n\u00e3o fossem nada\n\nse eu fosse viver das coisas q ela fala eu ia ser uma pessoa bem infeliz, isso sim", "id": "1622561419219677186"},{"created_at": "2023-02-06T11:23:32.000Z", "text": "RT @homemdiarista: 1\ufe0f\u20e3\u25b6\ufe0f Entender a responsa dentro de casa: afazeres dom\u00e9sticos s\u00e3o trabalhos conjuntos dentro de casa. Somar neste trabal\u2026", "id": "1622556596793405440"},{"created_at": "2023-02-06T10:26:49.000Z", "text": "Desde os prim\u00f3rdios que os homens se apropriam do trabalho bra\u00e7al e intelectual na ca\u00e7a, peles, animais e ferramentas para a sobreviv\u00eancia", "id": "1622542320691212290"},{"created_at": "2023-02-06T09:12:15.000Z", "text": "@JNRobalo @jcaetanodias O problema \u00e9 simples, como n\u00e3o se ganha votos a dizer:\n paga ensino de qualidade quem pode e quem n\u00e3o pode n\u00e3o estuda, afinal \u00e9 preciso trabalho bra\u00e7al.\n\nCriam-se estas ideias que destroem o modelo p\u00fablico de vez, tem a vantagem de ao mesmo tempo n\u00e3o funcionar e nao precisam de", "id": "1622523556499161088"},{"created_at": "2023-02-06T04:04:51.000Z", "text": "RT @rodrigo_ecosol: No v\u00eddeo, mulheres perdiam ajuda para sair do garimpo. Corriam risco de vida se caso n\u00e3o fossem de transporte aero. Os\u2026", "id": "1622446196798234624"},{"created_at": "2023-02-06T02:47:01.000Z", "text": "@garridoffc @Lucasena31 At\u00e9 porque a \u00fanica utilidade dos judeus nos campos era o trabalho for\u00e7ado, e uma gr\u00e1vida n\u00e3o pode fazer trabalho bra\u00e7al. Sendo assim, ela era considerada in\u00fatil e era morta", "id": "1622426607079096322"},{"created_at": "2023-02-06T02:46:09.000Z", "text": "@higorgoncalves @MarceloFreixo Oxe com tanta qualifica\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e fazendo trabalho bra\u00e7al?", "id": "1622426391458217986"},{"created_at": "2023-02-06T01:56:00.000Z", "text": "@matheooos_ @danielvchagas ela fazendo trabalho bra\u00e7al pra pagar a compra da indica\u00e7\u00e3o", "id": "1622413769442729985"},{"created_at": "2023-02-06T01:03:38.000Z", "text": "@L3itadas_l03n_ Na \u00e9poca n\u00e3o existiam ilhas de calor, os caminhos eram curtos\u2026 etc\u2026 mas com certeza quem fazia trabalho bra\u00e7al (dirigir carro\u00e7a, por exemplo) sofria pra caramba", "id": "1622400590482399233"},{"created_at": "2023-02-06T00:53:46.000Z", "text": "@obelixdevours tenho experi\u00eancia  \u00e9 trabalho bra\u00e7al convencer algu\u00e9m a assistir", "id": "1622398109497151490"},{"created_at": "2023-02-06T00:06:43.000Z", "text": "No v\u00eddeo, mulheres perdiam ajuda para sair do garimpo. Corriam risco de vida se caso n\u00e3o fossem de transporte aero. Os garimpeiros estava cobrando um pre\u00e7o absurdo para isso.\n\nMuitas pessoas que est\u00e3o no trabalho bra\u00e7al dos garimpos s\u00e3o pessoas pobres e racializadas \ud83e\uddf6", "id": "1622386268339331072"},{"created_at": "2023-02-06T00:01:30.000Z", "text": "RT @homemdiarista: 1\ufe0f\u20e3\u25b6\ufe0f Entender a responsa dentro de casa: afazeres dom\u00e9sticos s\u00e3o trabalhos conjuntos dentro de casa. Somar neste trabal\u2026", "id": "1622384954595237888"},{"created_at": "2023-02-05T20:52:07.000Z", "text": "RT @homemdiarista: 1\ufe0f\u20e3\u25b6\ufe0f Entender a responsa dentro de casa: afazeres dom\u00e9sticos s\u00e3o trabalhos conjuntos dentro de casa. Somar neste trabal\u2026", "id": "1622337293976588289"},{"created_at": "2023-02-05T20:48:07.000Z", "text": "RT @homemdiarista: 1\ufe0f\u20e3\u25b6\ufe0f Entender a responsa dentro de casa: afazeres dom\u00e9sticos s\u00e3o trabalhos conjuntos dentro de casa. Somar neste trabal\u2026", "id": "1622336290250280960"},{"created_at": "2023-02-05T20:28:08.000Z", "text": "RT @homemdiarista: 1\ufe0f\u20e3\u25b6\ufe0f Entender a responsa dentro de casa: afazeres dom\u00e9sticos s\u00e3o trabalhos conjuntos dentro de casa. Somar neste trabal\u2026", "id": "1622331260331855877"},{"created_at": "2023-02-05T19:59:20.000Z", "text": "RT @homemdiarista: 1\ufe0f\u20e3\u25b6\ufe0f Entender a responsa dentro de casa: afazeres dom\u00e9sticos s\u00e3o trabalhos conjuntos dentro de casa. Somar neste trabal\u2026", "id": "1622324013212237824"},{"created_at": "2023-02-05T19:59:01.000Z", "text": "1\ufe0f\u20e3\u25b6\ufe0f Entender a responsa dentro de casa: afazeres dom\u00e9sticos s\u00e3o trabalhos conjuntos dentro de casa. Somar neste trabalho n\u00e3o cabe a esposa. Trabalho dom\u00e9stico \u00e9 um trabalho bra\u00e7al que demanda tempo e esfor\u00e7o. N\u00e3o cabe apenas a tua mina ficar limpando o que os outros sujam.", "id": "1622323933998469120"},{"created_at": "2023-02-05T19:57:46.000Z", "text": "Negros apoiando estere\u00f3tipos racistas.\n\nQual ser\u00e1 o pr\u00f3ximo? Que amam remexer as carnes de suas n\u00e1degas e enfeiti\u00e7ar as mentes de seus parceiros com movimentos sensuais? Que tem for\u00e7a inata para o trabalho bra\u00e7al?\n\nAluizio Azevedo estaria muito orgulhoso deste darwinismo racial https://t.co/cgNlGdlxpl", "id": "1622323616871288832"},{"created_at": "2023-02-05T19:57:01.000Z", "text": "@alegreandreee ele fala q n quer trabalho bra\u00e7al tb kkkkkkkk quer co\u00e7ar", "id": "1622323430983974913"},{"created_at": "2023-02-05T16:16:19.000Z", "text": "@foioguto essa porra de i.a fazer arte \u00e9 o maior non sense do mundo\ni.a tinha que ajudar com coisas que o ser humano tem dificuldade, trabalho bra\u00e7al, e outros trabalhos repetitivos\n\u00f1 arte.\nquanto mais a tecnologia evolui mais \u00e9 pra fuder o trabalhador \u00e9 incr\u00edvel", "id": "1622267889209278466"},{"created_at": "2023-02-05T14:49:18.000Z", "text": "N\u00e3o nasci pra trabalho bra\u00e7al \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79", "id": "1622245988046934017"},{"created_at": "2023-02-05T12:34:52.000Z", "text": "@RenatoRIO5 @deccache Quem produz os celulares? Que trabalha nas empresas de telefonia? De que adiantaria privatizar se n\u00e3o fosse a classe trabalhadora a fazer o trabalho bra\u00e7al?\nSendo assim... Se a classe oper\u00e1ria a tudo produz, a ela tudo pertence.", "id": "1622212157529022469"},{"created_at": "2023-02-05T12:27:53.000Z", "text": "@Luciana76266800 N\u00e3o sou pedreiro e n\u00e3o fa\u00e7o trabalho bra\u00e7al, mas os hor\u00e1rios sao muito loucos!!\nCaf\u00e9 da manh\u00e3 as 06:00, 09:00 j\u00e1 estou virado no Jiraya!", "id": "1622210400291807232"},{"created_at": "2023-02-05T12:08:03.000Z", "text": "@derflecha @lp4f Imagino quando a autoconsci\u00eancia come\u00e7ar a despertar nas I.A.s, mas \u00e9 meio escroto terem inventado para coisas l\u00fadicas em vez de burocracia e trabalho bra\u00e7al. Imagine esse extrema direita com dom\u00ednio dessa tecnologia?", "id": "1622205409229422593"},{"created_at": "2023-02-05T11:32:20.000Z", "text": "@jorgemdk1 @roxmo \u00c9 que a gente estuda, se qualifica, investe tempo e dinheiro em educa\u00e7\u00e3o de qualidade pra ocupar esses cargos msm\u2026 se for pra trabalho bra\u00e7al eu n\u00e3o estaria estudando \ud83d\ude18", "id": "1622196419611222028"},{"created_at": "2023-02-05T11:31:20.000Z", "text": "@Allyne_aes Parece que eles esperam que a gente s\u00f3 fa\u00e7a trabalho bra\u00e7al... trabalho com o  intelecto e condi\u00e7\u00f5es de morar no mesmo lugar que eles n\u00e3o  \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o esperada", "id": "1622196169991397376"},{"created_at": "2023-02-05T11:20:05.000Z", "text": "@marcogomes Ah, bom, nesses termos eu digo que em 2043 a guerra contra as m\u00e1quinas far\u00e1 com que toda essa automa\u00e7\u00e3o seja perdida e retornemos ao trabalho bra\u00e7al. E em 2053 eu devo ser presidente e vou te nomear meu ministro da agricultura :D", "id": "1622193340258066432"},{"created_at": "2023-02-05T10:43:13.000Z", "text": "Fazer trabalho bra\u00e7al para n\u00e3o fazer final \ud83d\ude0d\nTe odeio muito na moral", "id": "1622184061656514560"},{"created_at": "2023-02-05T04:37:51.000Z", "text": "O ruim do trabalho bra\u00e7al \u00e9 que quando fico acordado at\u00e9 tarde, da vontade de jantar 3 vezes \ud83e\udd79", "id": "1622092113176399873"},{"created_at": "2023-02-05T03:27:07.000Z", "text": "@AnniiinhaNix @maria_cesar3 o cara no trabalho bra\u00e7al p redu\u00e7\u00e3o de pena.", "id": "1622074313472937984"},{"created_at": "2023-02-05T00:52:21.000Z", "text": "10 horas de trabalho bra\u00e7al n\u00e3o me deixa cansado desse jeito, odeio reuni\u00e3o", "id": "1622035364905947138"},{"created_at": "2023-02-05T00:07:17.000Z", "text": "@madualviim @crashbandcot Exatamente, Foi uma pena a Aboli\u00e7\u00e3o da escravatura mas foi necess\u00e1rio os negros estavam ficando muito maromba com trabalho bra\u00e7al deles, eles poderiam dominar o mundo facilmente. For\u00e7a comunidade White \ud83d\udc50\ud83c\udffe", "id": "1622024023931584512"},{"created_at": "2023-02-04T23:48:20.000Z", "text": "@TiagoCosta_ffc Pior desempenho que j\u00e1 vi de uma equipe profissional, parecia um bando que foi jogar uma pelada depois de um dia de trabalho bra\u00e7al", "id": "1622019255918018561"},{"created_at": "2023-02-04T23:36:18.000Z", "text": "Sem querer ser racista, mas eu nn sirvo pra trabalho bra\u00e7al", "id": "1622016226263171073"},{"created_at": "2023-02-04T20:18:01.000Z", "text": "@nubbyzin @acsjunior31 @roxmo Como se todos os trabalhos mais simples e populares precisa-sem de trabalho bra\u00e7al.", "id": "1621966327689641989"},{"created_at": "2023-02-04T18:39:14.000Z", "text": "RT @Pacodaco0000: @silvapereira63 S\u00f3 para entender, refere-se \u00e0 sua experi\u00eancia pessoal? Qual \u00e9 a sua actividade? Se for na agricultura, ta\u2026", "id": "1621941468339355649"},{"created_at": "2023-02-04T18:00:50.000Z", "text": "@acsjunior31 @roxmo Ent\u00e3o no seu racioc\u00ednio n\u00e3o merecem igualdade porque voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea elas em trabalho bra\u00e7al? Porque na sua cabe\u00e7a a igualdade ela se justifica com regras que voc\u00ea criou? Hum... A constitui\u00e7\u00e3o e legisla\u00e7\u00e3o fala diferente... Mas se voc\u00ea diz...", "id": "1621931803777896448"},{"created_at": "2023-02-04T16:41:05.000Z", "text": "@Vianaemy2 nem tanto, garanto que \u00e9 bem melhor que fazer trabalho bra\u00e7al/f\u00edsico por exemplo", "id": "1621911731357319169"},{"created_at": "2023-02-04T15:35:09.000Z", "text": "Eu genuinamente acho que na vdd o novo ensino m\u00e9dio \u00e9 um compl\u00f4 do governo pra fazer pobre desistir da escola e ir pra trabalho bra\u00e7al, ningu\u00e9m tira isso da minha cabe\u00e7a.", "id": "1621895138787172356"},{"created_at": "2023-02-04T14:55:51.000Z", "text": "@silvapereira63 S\u00f3 para entender, refere-se \u00e0 sua experi\u00eancia pessoal? Qual \u00e9 a sua actividade? Se for na agricultura, tal como em outras \u00e1reas de trabalho bra\u00e7al em que a for\u00e7a e a resist\u00eancia f\u00edsica s\u00e3o as caracter\u00edsticas diferenciadoras, \u00e9 normal que o homem ganhe mais porque produz mais.", "id": "1621885250925203457"},{"created_at": "2023-02-04T14:41:11.000Z", "text": "@NaninhaAcrigel Esse \u00e9 o ponto. O cara pressup\u00f5e que nunca pus os p\u00e9s numa f\u00e1brica ou fiz trabalho bra\u00e7al porque numa foto eu tenho unhas pintadas. Mais f\u00e1cil dizer que n\u00e3o gosta de minoria kkkk", "id": "1621881561141415938"},{"created_at": "2023-02-04T12:53:26.000Z", "text": "@Miltonneves \u00c9 t\u00e3o bonito o trabalho bra\u00e7al. DEUS aben\u00e7oe \u270b.", "id": "1621854443716202496"},{"created_at": "2023-02-04T12:43:10.000Z", "text": "@lanamirtilo a neide da sorveteria vai ter que aceitar pagamento trabalho bra\u00e7al https://t.co/zcvbgawNwr", "id": "1621851858800082944"},{"created_at": "2023-02-04T08:24:25.000Z", "text": "RT @Degradad0r: Trabalho bra\u00e7al\n\nManual work https://t.co/qdSLMQVuC7", "id": "1621786741848907776"},{"created_at": "2023-02-04T07:50:37.000Z", "text": "raspar a perna \u00e9 o trabalho bra\u00e7al mais \u00e1rduo que um ser humano consegue realizar", "id": "1621778237641596928"},{"created_at": "2023-02-04T05:37:40.000Z", "text": "RT @Degradad0r: Trabalho bra\u00e7al\n\nManual work https://t.co/qdSLMQVuC7", "id": "1621744777615089665"},{"created_at": "2023-02-04T05:00:28.000Z", "text": "que \u00e9 justamente a desconfian\u00e7a de sobrenome de um diretor novo demais: ainda existe birra com o Chazelle por causa de La La Land.\n\nse Babylon viesse do Tarantino ou do Scorsese, n\u00e3o existiria discuss\u00e3o alguma sobre o trabalho bra\u00e7al que foi feito ali.", "id": "1621735418382241793"},{"created_at": "2023-02-04T04:11:42.000Z", "text": "@kaarabah @bae_gil ideias europeias e transform\u00e1-las em obras que representassem o ideal de brasilidade dos modernistas. ou seja, o que representa a brasilidade pros modernistas? a grosso modo rsrs, um homem que, de tanto trabalho bra\u00e7al, n\u00e3o desenvolve a intelectualidade.", "id": "1621723145961881601"},{"created_at": "2023-02-04T04:08:35.000Z", "text": "@kaarabah @bae_gil Abaporu \u00e9 um homem de membros aumentados de forma desproporcional em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cabeca, uma esp\u00e9cie de valoriza\u00e7\u00e3o do trabalho bra\u00e7al em detrimento do trabalho intelectual. \u00e9 um marco do movimento antropof\u00e1gico do modernismo brasileiro, q consistia na ideia de \"comer\" as", "id": "1621722360020713474"},{"created_at": "2023-02-04T03:41:40.000Z", "text": "@acsjunior31 @roxmo Nossa, n\u00e3o consegui acompanhar a essa excel\u00eancia d seu pensamento. Por querer direitos =s temos q desejar s\u00f3 trabalho bra\u00e7al? N\u00e3o tens observado q o mercado j\u00e1 absorve a tempos: engenheiras,  pedreiros do sexo feminino por ex?Por curiosidade qtas dom\u00e9sticas do sexo masc conheces?", "id": "1621715585141805056"},{"created_at": "2023-02-04T02:51:44.000Z", "text": "@receitacast aprendi mas nunca gostei do trabalho bra\u00e7al, peguei trauma \n\nnao conseguia nem bater punheta na puberdade pq o bra\u00e7o tava doendo de tanto lixar m\u00f3veis", "id": "1621703020323946498"},{"created_at": "2023-02-04T01:55:12.000Z", "text": "um entrevistador da \u00e1rea de educa\u00e7\u00e3o falar decepcionado que a minha \u00e1rea \u00e9 design como se isso fosse minha carreira principal? Meu SONHO?\ncara........... que porra \u00e9 essa? design \u00e9 lindo, ind\u00fastria criativa \u00e9 minha vida mas n\u00e3o nasci pra ficar fazendo trabalho bra\u00e7al assim n\u00e3o", "id": "1621688793894903808"},{"created_at": "2023-02-04T01:53:04.000Z", "text": "RT @Degradad0r: Trabalho bra\u00e7al\n\nManual work https://t.co/qdSLMQVuC7", "id": "1621688257648934919"},{"created_at": "2023-02-04T01:40:10.000Z", "text": "@liscotrim \u00f4oo meu mel\u2026\ud83e\udd7a\ud83d\ude14\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 eu t\u00f4 cansado mas j\u00e1 t\u00f4 tomando uma cervejinha que hoje \u00e9 6\u00aa n\u00e9 (mas n\u00e3o muito pq amanh\u00e3 eu acordo super cedo rs)\n\no cochilo tava bom? \ud83e\udef6\ud83e\udd70\n\nagora que a chuva parou acho que vou terminar de recolher umas madeiras aqui pra amanh\u00e3 ter menos trabalho bra\u00e7al \ud83e\udd2d", "id": "1621685010209046529"},{"created_at": "2023-02-04T01:39:37.000Z", "text": "@roxmo A pior desgra\u00e7a que pode acontecer na vida de um homem \u00e9 fazer trabalho bra\u00e7al e ter umA vadia superior. Palete de +500kg, pouco espa\u00e7o, sozinho, ch\u00e3o cheio de azeite e ainda quer r\u00e1pido.", "id": "1621684872212357120"},{"created_at": "2023-02-04T00:26:43.000Z", "text": "@peterjordan100 Daqui a pouco s\u00f3 vai ter IA no mercado de trabalho e o ser humano vai ser in\u00fatil em trabalho bra\u00e7al, ou pra arrumar um emprego vai precisar de 10 diplomas sobre tecnologia e computa\u00e7\u00e3o.", "id": "1621666526158901249"},{"created_at": "2023-02-03T23:15:23.000Z", "text": "Cv fazendo trabalho bra\u00e7al", "id": "1621648575632474113"},{"created_at": "2023-02-03T21:52:41.000Z", "text": "raspar a perna \u00e9 o trabalho bra\u00e7al mais \u00e1rduo que um ser humano consegue realizar", "id": "1621627760274702336"},{"created_at": "2023-02-03T19:47:30.000Z", "text": "e o dinheiro, a moeda, o capital \u00e9 essencial para estar vivo desde que ele se instaurou de vez l\u00e1 pelo fim da idade m\u00e9dia. o escambo foi acabando, o trabalhar em troca de comida ou fixar-se na terra em troca do trabalho bra\u00e7al ou a escravid\u00e3o pura e simples acabou pelo dinheiro.", "id": "1621596258031779842"},{"created_at": "2023-02-03T17:43:03.000Z", "text": "@maizavidon pera vc quis dizer essas maos calejadas de trabalho bra\u00e7al academia  e guerra", "id": "1621564941458194432"},{"created_at": "2023-02-03T16:46:18.000Z", "text": "@tosquista vida no campo, seja animais, plantas ou o trabalho bra\u00e7al mesmo, coisas da natureza, bandas que eu curta...", "id": "1621550656166273024"},{"created_at": "2023-02-03T16:24:41.000Z", "text": "@muuulilo @icekoreancake @ddavidark @aion444 @N7flowers @LeomacLCM @luigimiotti_ @FascismoFree O cara vai l\u00e1 e investe em maquin\u00e1rio, funcion\u00e1rios, infraestrutura, log\u00edstica, equipe e tudo mais... E s\u00f3 pq ele fica gerenciando em vez de fazer trabalho bra\u00e7al, tu mete essa? Cara, nem todo trabalho \u00e9 f\u00edsico", "id": "1621545216980226048"},{"created_at": "2023-02-03T15:13:22.000Z", "text": "@NarutodoMundao @Olhaapedra19 @Marthinxs @postsprachorar Eu sei mo\u00e7o, eu comecei a trabalhar jovem, e realmente est\u00e1gio \u00e9 importante pro amadurecimento financeiro. Mas o menino t\u00e1 trabalhando numa borracharia, ele faz trabalho bra\u00e7al provavelmente e s\u00e3o 8 horas de trabalho, querendo ou n\u00e3o isso dificulta os estudos dele.", "id": "1621527268894851072"},{"created_at": "2023-02-03T15:09:38.000Z", "text": "@Olhaapedra19 @NarutodoMundao @Marthinxs @postsprachorar Mo\u00e7o, primeiro o jovem em quest\u00e3o t\u00e1 trabalhando numa borracharia, primeiro que n\u00e3o s\u00e3o 4h de trabalho por dia, s\u00e3o 8h. Segundo ele buscou emprego para ajudar a fam\u00edlia, isso \u00e9 Necessidade. Acho o ato incr\u00edvel mas n\u00e3o posso romantizar um menino de 16 anos fazendo trabalho bra\u00e7al.", "id": "1621526333200429064"},{"created_at": "2023-02-03T15:00:43.000Z", "text": "@Miltonneves pq n\u00e3o bagu\u00e1 v\u00e9i. adicional insalubridade, adicional periculosidade.\u00e9 certo q a remunera\u00e7\u00e3o passa dos 100 d\u00f3lares/h. j\u00e1 no Brasil tu faz 16/h de trabalho bra\u00e7al  p/receber uma mis\u00e9ria e enriquecer empres\u00e1rios sonegadores de impostos.\n\nsendo assim, tu \u00e9s um leigo da realidade.", "id": "1621524088228548611"},{"created_at": "2023-02-03T14:12:49.000Z", "text": "@_matheus_scs @MarceloBackes_ Cara tu n nasceu ontem, quem ganha dinheiro com o garimpo \u00e9 o deputado \u00e9 o Senador \u00e9 o policial ali o traficante l\u00e1. No m\u00e1ximo o indio ia ganhar uns trocados pra fazer o trabalho bra\u00e7al.", "id": "1621512030929960962"},{"created_at": "2023-02-03T14:12:06.000Z", "text": "eu realmente gastando meu 5g pra ver ele comendo e assistindo netflix enquanto fa\u00e7o trabalho bra\u00e7al", "id": "1621511851183071238"},{"created_at": "2023-02-03T13:56:58.000Z", "text": "@geraldd_tv N\u00e3o entendo qual a pira com o ensino m\u00e9dio. No fundamental o conte\u00fado era mais f\u00e1cil, mas eles compensavam com trabalho bra\u00e7al: copiar enunciado, fazer margem, trabalho em cartaz e etc. No EM vc s\u00f3 precisa fazer tarefa de casa/trabalho e estudar um dia antes que vc passa dboa", "id": "1621508043937828864"},{"created_at": "2023-02-03T13:54:18.000Z", "text": "RT @Holl0w_S0ul: Relat\u00f3rio de trabalho bra\u00e7al aqui no escrit\u00f3rio\n\n- Acabei com aquela pilha MALDITA de papel\n- Tinha mais parte do armario\u2026", "id": "1621507371758665728"},{"created_at": "2023-02-03T13:50:27.000Z", "text": "Relat\u00f3rio de trabalho bra\u00e7al aqui no escrit\u00f3rio\n\n- Acabei com aquela pilha MALDITA de papel\n- Tinha mais parte do armario pra ver, mas nao e mais documento\n- Achei alguns flyers de viagem da Bahia, fotos velhas do meu pai e por algum motivo um mapa....\n\nDa AUSTR\u00c1LIA", "id": "1621506405315510272"},{"created_at": "2023-02-03T13:31:59.000Z", "text": "mil vezes trabalho bra\u00e7al doq escrit\u00f3rio pqp", "id": "1621501755153432578"},{"created_at": "2023-02-03T13:19:24.000Z", "text": "@greicy_kelly21 Quando as m\u00e1quinas e IA substitu\u00edrem a necessidade de trabalho bra\u00e7al masculina completamente, as \u201cempoderadas\u201d v\u00e3o dizer que homem n\u00e3o serve pra nada. Da\u00ed so depois de um grande cat\u00e1strofe para elas voltarem a dizer que precisam ser protegidas pelos homens.", "id": "1621498587992440832"},{"created_at": "2023-02-03T03:38:31.000Z", "text": "@TogoroBino @felipebeyer @VardaSeila @Emmanue52499966 @forkyah @ilovefroggs @chrisgonzatti Nenhuma \"menina trans\" sendo vendida para alimentar a fam\u00edlia. Nenhuma \"menina trans\" sendo identificada via ultrassom e sendo abortada porque certas sociedades ainda valorizam o trabalho bra\u00e7al dos homens ainda que a troco da sa\u00fade da m\u00e3e e vida da filha. -", "id": "1621352404632346624"},{"created_at": "2023-02-03T03:31:27.000Z", "text": "@luquisas fa\u00e7o o qu\u00ea vei  at\u00e9 consigo trocar uma l\u00e2mpada mas trabalho bra\u00e7al sou t\u00e3o ruim quanto https://t.co/0opuHJH04C", "id": "1621350626159464448"},{"created_at": "2023-02-03T01:48:05.000Z", "text": "@Rafaelrpdn @Olhaapedra19 @MuitoRomantico_ @Marthinxs @postsprachorar N\u00e3o s\u00f3 Acho como deve... Melhor forma de moldar o car\u00e1ter e ter responsabilidade logo cedo \u00e9 trabalhando e conquistando com seu pr\u00f3prio suor. N\u00e3o precisa ser trabalho bra\u00e7al, mas qualquer atividade que incentive isso", "id": "1621324615048957952"},{"created_at": "2023-02-02T22:53:12.000Z", "text": "Dos dias seguidos fazendo trabalho bra\u00e7al pra caralho cheguei em casa so agora dscp n vou tankar o academisil", "id": "1621280605378908162"},{"created_at": "2023-02-02T22:24:15.000Z", "text": "meus peda\u00e7os de prensado exigem for\u00e7a de trabalho bra\u00e7al https://t.co/3Zv4LP9Wi4", "id": "1621273319990255617"},{"created_at": "2023-02-02T19:57:08.000Z", "text": "@Brunomaciel_p Bru n\u00e3o \u00e9 pra te desanimar, mas t\u00f4 mandando curr\u00edculo desde dezembro e at\u00e9 agora NADA. nem pra fazer trabalho bra\u00e7al me chamam \ud83d\ude2d", "id": "1621236293576310785"},{"created_at": "2023-02-02T19:57:01.000Z", "text": "@AnarcoBueno simm, n\u00e3o d\u00e1 pra comparar com algu\u00e9m que fa\u00e7a algum trabalho bra\u00e7al exaustivo, como pedreiro ou em uma metal\u00fargica, mas \u00e9 ruim demais\n\ne apesar de TI e software ser uma \u00e1rea relativamente nova, os livros deveriam ser muito melhores, dado que muitos se intitulam \"phd\" kkkkkk", "id": "1621236265805914113"},{"created_at": "2023-02-02T18:19:29.000Z", "text": "passei uma noite mal dormida para hoje fazer um trabalho bra\u00e7al que n\u00e3o estava esperando. c a n s a d a", "id": "1621211721510649858"},{"created_at": "2023-02-02T16:11:48.000Z", "text": "@pekidaspedras Essa conversa fiada que no BR os caras nao ganham dinheiro com trabalho bra\u00e7al \u00e9 furado\u2026 Contrata um cara pra fazer uma reforminha no teu p\u00e1tio pra ver quanto ele te cobra pra fazer tudo em 5 dias\u2026 Quem trabalha bem, a agenda t\u00e1 sempre cheia.", "id": "1621179587546812418"},{"created_at": "2023-02-02T15:50:47.000Z", "text": "Curiosidades sobre essa mat\u00e9ria\n\n- Sal\u00e1rio de ator inflacionado (obrigada emissoras de TV por isso)\n- CEO de empresa ganhando MUITO MAIS que engenheiro/m\u00e9dico/advogado\n- Trabalho bra\u00e7al liderando os menores sal\u00e1rios (abaixo at\u00e9 do sal\u00e1rio m\u00ednimo) https://t.co/wR4xb9Bnsg", "id": "1621174299619909632"},{"created_at": "2023-02-02T13:36:19.000Z", "text": "Eu sei por qu\u00ea eu estudo se eu sei que vou ter que realizar trabalho bra\u00e7al", "id": "1621140458201321480"},{"created_at": "2023-02-02T13:27:54.000Z", "text": "Vsf n\u00e3o sou paga pra fazer trabalho bra\u00e7al", "id": "1621138343236096003"},{"created_at": "2023-02-02T12:34:05.000Z", "text": "\u00c0s vezes tudo o que eu queria era ser uma dondoca e n\u00e3o precisar estudar nem trabalhar. Ou at\u00e9 mesmo ter um trabalho bra\u00e7al. Pq vou te contar, a mente t\u00e1 cansad\u00edssima. Chorando aqui j\u00e1 e ainda s\u00e3o 09:30 da manh\u00e3", "id": "1621124799165788162"},{"created_at": "2023-02-02T12:21:41.000Z", "text": "@pekidaspedras As pessoas n\u00e3o sabem o qu\u00e3o gratificante \u00e9 o trabalho bra\u00e7al,derramar o suor que Deus disse que ia ter sair da sua cara. At\u00e9 a puni\u00e7\u00e3o do Eterno \u00e9 boa.", "id": "1621121677546373122"},{"created_at": "2023-02-02T12:04:15.000Z", "text": "@garbinaa @maconhevisch O bom de ser booster \u00e9 que tu n\u00e3o pega bus\u00e3o e nem passa as insalubridades de sair de casa/ trabalho bra\u00e7al. \nMas fora isso tu \u00e9 fodido igual todo mundo.", "id": "1621117291038638081"},{"created_at": "2023-02-02T11:58:25.000Z", "text": "@8itoGameplays69 fica muito mais interessante pro programador autonomo n\u00e9. \u00c9 como se vc pudesse ter um j\u00fanior que faz o \"trabalho bra\u00e7al\" pra vc, e vc cuida s\u00f3 do alto n\u00edvel", "id": "1621115820863619072"},{"created_at": "2023-02-02T05:25:53.000Z", "text": "@21luscas Quem n\u00e3o odiava aql l\u00e1pis j\u00e1 devia t\u00e1 morto por dentro \nA cada apontada era uma sess\u00e3o de tortura \nA disgraca do l\u00e1pis era t\u00e3o dura q vc fazia tanta for\u00e7a pra apontar q vc sua m\u00e3o do\u00eda\nUm verdadeiro trabalho bra\u00e7al pra apontar um m\u00edsero l\u00e1pis", "id": "1621017036926361601"},{"created_at": "2023-02-02T03:15:46.000Z", "text": "@CayoPedrote @NeusaLCampos @Damadeferroofic Eu falei o criador!o engenheiro que criou qualquer coisa nunca vai dividir com quem faz trabalho bra\u00e7al!Ate porqu\u00ea trabalho bra\u00e7al sempre vai ser desvalorizado,logo que nao tem muito estudo para executar...", "id": "1620984291625963520"},{"created_at": "2023-02-02T03:09:49.000Z", "text": "@reporterenato Isso td \u00e9 especula\u00e7\u00e3o pra aumentar o pre\u00e7o da cerveja durante o Carnaval. Ningu\u00e9m vai preso, s\u00f3 o trabalho bra\u00e7al se ferra, e no final das contas a empresa se recupera volta a lucrar feito m\u00e1gica (o milagre econ\u00f4mico neoliberal)!!!", "id": "1620982794695606272"},{"created_at": "2023-02-01T23:42:03.000Z", "text": "@EvanEdu1 @HeberColomboS2 @LuizPersechini Numa sociedade onde os pobres s\u00f3 possuem condi\u00e7\u00f5es de fazer trabalho bra\u00e7al, porqu\u00ea perderam a juventude sem estudar, para enriquecer fazendas tocadas com m\u00e3o de obra escrava?! Sim, deveriam ser proibidas!", "id": "1620930508376113154"},{"created_at": "2023-02-01T22:54:54.000Z", "text": "@juliovschneider Tudo \u00e9 planejamento e disposi\u00e7\u00e3o para trabalho bra\u00e7al. Com dinheiro \u00e9 melhor, mas se n\u00e3o tiver disposi\u00e7\u00e3o n\u00e3o rola. E o melhor \u00e9 sair j\u00e1, enquanto nossa moeda ainda vale alguma coisa", "id": "1620918642908221440"},{"created_at": "2023-02-01T22:01:09.000Z", "text": "Acho q trabalho bra\u00e7al n \u00e9 pra mim", "id": "1620905118236577796"},{"created_at": "2023-02-01T21:40:37.000Z", "text": "ODEIO fazer trabalho bra\u00e7al", "id": "1620899951663521792"},{"created_at": "2023-02-01T20:30:40.000Z", "text": "at\u00e9 agr n caiu a ficha q eu vou trampar sentado debaixo de um ar condicionado e n\u00e3o num calor escaldante fazendo trabalho bra\u00e7al kkkkkk", "id": "1620882346634526720"},{"created_at": "2023-02-01T20:17:53.000Z", "text": "@saladdxys muito noogers tirando trabalho bra\u00e7al dos nossos homens", "id": "1620879129049710592"},{"created_at": "2023-02-01T19:23:23.000Z", "text": "eu faria 4h de trabalho bra\u00e7al pra n\u00e3o ter que vir aqui", "id": "1620865413193293826"},{"created_at": "2023-02-01T18:35:30.000Z", "text": "@SensoCrtico1 Pra mim t\u00e1 de boa, acho at\u00e9 bom, mulher descarregando caminh\u00e3o,  carregando g\u00e1s,  cimento,  e todo tipo de trabalho bra\u00e7al,  s\u00f3  n\u00e3o vem encher o saco do homem depois,  reclamando que pega no pesado.", "id": "1620853365273157632"},{"created_at": "2023-02-01T16:58:30.000Z", "text": "meus chefes q me perdoem, mas trampar de gra\u00e7a ngm merece, ainda mais fazendo trabalho bra\u00e7al nesse calor\u2026 a\u00ed j\u00e1 \u00e9 pedir DEMAIS", "id": "1620828951840161793"},{"created_at": "2023-02-01T13:52:11.000Z", "text": "Motorista de caminh\u00e3o.\nSecret\u00e1ria(o)\nVendedor (de loja no caso)\nCaixa.\n\nEnfim, diria que uns 80% das profiss\u00f5es. A minoria das \"profiss\u00f5es\" s\u00e3o de escrit\u00f3rio como estamos \"acostumados\". A maioria \u00e9 fazendo algum tipo de trabalho \"bra\u00e7al\" e geralmente com contato.", "id": "1620782065477369857"},{"created_at": "2023-02-01T13:41:51.000Z", "text": "@re_plutone @Wagnao_jrr @brainletbr Nao e suposi\u00e7\u00e3o um trabalhador que faz trabalho bra\u00e7al hoje em dia, tamb\u00e9m n\u00e3o vai desenvolver direito por n\u00e3o exercitar todas parte \u00e9 for\u00e7ar muito uma s\u00f3, construir um corpo requer no\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de m\u00fasculos", "id": "1620779463167606784"},{"created_at": "2023-02-01T13:30:19.000Z", "text": "@Galsalabbey @Wagnao_jrr @brainletbr Sim, mas eu n\u00e3o estava falando necessariamente de treino, tinha acabado os caracteres. Eu quis dizer que, por fazerem trabalho bra\u00e7al com muita frequ\u00eancia, se exercitavam", "id": "1620776563288735744"},{"created_at": "2023-02-01T13:08:29.000Z", "text": "trabalho bra\u00e7al? n\u00e3o, me chama pra relaxar", "id": "1620771065269207040"},{"created_at": "2023-02-01T12:42:32.000Z", "text": "@centralpolitcs mona tu ainda t\u00e1 nessa ?? se manca, j\u00e1 \u00e9 1\u00b0 de fevereiro, vai lavar uma lou\u00e7a, fazer um trabalho bra\u00e7al", "id": "1620764538022006786"},{"created_at": "2023-02-01T03:31:02.000Z", "text": "@SensoCrtico1 Olha o n\u00edvel voc\u00ea vai e se candidatar ao trabalho bra\u00e7al e aproveita e pega um saco de cimento de 60 kg", "id": "1620625746455830529"},{"created_at": "2023-02-01T01:48:43.000Z", "text": "@Pybros4you Trabalho bra\u00e7al", "id": "1620599998311436288"},{"created_at": "2023-02-01T01:33:38.000Z", "text": "RT @fhmariposa: devia t\u00e1 tendo mutir\u00e3o pra derrubar a conta das vittars que t\u00e3o falando pra pv apagar a capa oficial e usar o edit do f\u00e3. A\u2026", "id": "1620596202004942848"},{"created_at": "2023-02-01T01:30:19.000Z", "text": "vou menstruar essa semana, ia fazer nf, mas t\u00f4 fazendo muito trabalho bra\u00e7al em casa, n\u00e3o vou conseguir, mas vou fazer dieta l\u00edquida", "id": "1620595367552352257"},{"created_at": "2023-02-01T00:57:27.000Z", "text": "@thiagosoraggi @julioreis78 @sadacruzeiro N\u00e3o entendi a pergunta. Eu me referi \u00e0s pessoas que est\u00e3o pedindo cadeia, exclus\u00e3o de todos os clubes, multa alt\u00edssima, trabalho bra\u00e7al para aprender a virar gente, ..., etc, etc, etc. S\u00f3 faltou pena de morte ou ex\u00edlio. Foi de mal gosto a publica\u00e7\u00e3o? Sim.", "id": "1620587096779149312"},{"created_at": "2023-02-01T00:50:33.000Z", "text": "RT @fhmariposa: devia t\u00e1 tendo mutir\u00e3o pra derrubar a conta das vittars que t\u00e3o falando pra pv apagar a capa oficial e usar o edit do f\u00e3. A\u2026", "id": "1620585358516973568"},{"created_at": "2023-02-01T00:16:02.000Z", "text": "Fiz uma receita agora que era totalmente no trabalho bra\u00e7al\n\nE eu tenho tendinite \ud83e\udd21\nE meu bra\u00e7o foi com Deus", "id": "1620576672180490240"},{"created_at": "2023-01-31T23:25:27.000Z", "text": "RT @fhmariposa: devia t\u00e1 tendo mutir\u00e3o pra derrubar a conta das vittars que t\u00e3o falando pra pv apagar a capa oficial e usar o edit do f\u00e3. A\u2026", "id": "1620563944179130368"},{"created_at": "2023-01-31T23:14:24.000Z", "text": "@joaopqcavalcan1 Masculinidade boa s\u00f3 pro trabalho bra\u00e7al e pra resolver os problemas da emponderada. Ou seja, se me serve, t\u00e1 bom.", "id": "1620561163376549888"},{"created_at": "2023-01-31T23:08:19.000Z", "text": "RT @fhmariposa: devia t\u00e1 tendo mutir\u00e3o pra derrubar a conta das vittars que t\u00e3o falando pra pv apagar a capa oficial e usar o edit do f\u00e3. A\u2026", "id": "1620559630308093952"},{"created_at": "2023-01-31T22:56:14.000Z", "text": "Sa\u00edmos da manufatura e do trabalho bra\u00e7al pra ind\u00fastria e trabalho mec\u00e2nico do motor \u00e0 vapor. Com a IA sa\u00edmos do trabalho eletromec\u00e2nico pro trabalho virtual (na falta de um termo melhor).", "id": "1620556590809235459"},{"created_at": "2023-01-31T22:48:15.000Z", "text": "@Paranamilgrau22 um trabalho bra\u00e7al voc\u00ea pode fazer mais do mesmo que ainda assim vai ter o dever feito, chega em casa e pode descansar tranquilo. \n\nagora o cara que a vida dele depende de bons posicionamentos num placar nacional ou at\u00e9 mundial, esse n\u00e3o tem descanso nunca", "id": "1620554583880908800"},{"created_at": "2023-01-31T22:39:29.000Z", "text": "n\u00e3o aguento mais trabalhar na frente do pc com criatividade, quero um trabalho bra\u00e7al mec\u00e2nico, tipo aprender a fazer lou\u00e7a de barro e cer\u00e2mica, pintar parede, cozinhar, qualquer coisa assim", "id": "1620552377324670976"},{"created_at": "2023-01-31T22:04:34.000Z", "text": "eu economizei em muito trabalho bra\u00e7al, e devo ter economizado umas boas horas de pesquisas. imagina pensar nisso anualmente.\n\nchat GPT: https://t.co/QR0FpsrJMo", "id": "1620543588760440832"},{"created_at": "2023-01-31T21:20:19.000Z", "text": "RT @fhmariposa: devia t\u00e1 tendo mutir\u00e3o pra derrubar a conta das vittars que t\u00e3o falando pra pv apagar a capa oficial e usar o edit do f\u00e3. A\u2026", "id": "1620532452937850882"},{"created_at": "2023-01-31T20:55:25.000Z", "text": "@tiagoargo @flaviogarag Romantizando bus\u00e3o lotado como forma saud\u00e1vel \nUau\nDeve ser o mesmo que compara: trabalho bra\u00e7al \u00e9 superior a quem trabalha no ar condicionado o dia todo", "id": "1620526188455407617"},{"created_at": "2023-01-31T20:52:29.000Z", "text": "RT @fhmariposa: devia t\u00e1 tendo mutir\u00e3o pra derrubar a conta das vittars que t\u00e3o falando pra pv apagar a capa oficial e usar o edit do f\u00e3. A\u2026", "id": "1620525449834303488"},{"created_at": "2023-01-31T20:45:49.000Z", "text": "s\u00f3 tem uma coisa que eu gosto mais do que fazer um trabalho bra\u00e7al\n\n\u00e9 ter que fazer ele tr\u00eas vezes por falta de comunica\u00e7\u00e3o", "id": "1620523769860354048"},{"created_at": "2023-01-31T20:29:31.000Z", "text": "RT @fhmariposa: devia t\u00e1 tendo mutir\u00e3o pra derrubar a conta das vittars que t\u00e3o falando pra pv apagar a capa oficial e usar o edit do f\u00e3. A\u2026", "id": "1620519669429043201"},{"created_at": "2023-01-31T20:23:25.000Z", "text": "RT @fhmariposa: devia t\u00e1 tendo mutir\u00e3o pra derrubar a conta das vittars que t\u00e3o falando pra pv apagar a capa oficial e usar o edit do f\u00e3. A\u2026", "id": "1620518135614046217"},{"created_at": "2023-01-31T20:20:57.000Z", "text": "RT @fhmariposa: devia t\u00e1 tendo mutir\u00e3o pra derrubar a conta das vittars que t\u00e3o falando pra pv apagar a capa oficial e usar o edit do f\u00e3. A\u2026", "id": "1620517511417704448"},{"created_at": "2023-01-31T20:15:36.000Z", "text": "RT @fhmariposa: devia t\u00e1 tendo mutir\u00e3o pra derrubar a conta das vittars que t\u00e3o falando pra pv apagar a capa oficial e usar o edit do f\u00e3. A\u2026", "id": "1620516167592083460"},{"created_at": "2023-01-31T20:10:31.000Z", "text": "RT @fhmariposa: devia t\u00e1 tendo mutir\u00e3o pra derrubar a conta das vittars que t\u00e3o falando pra pv apagar a capa oficial e usar o edit do f\u00e3. A\u2026", "id": "1620514885841944576"},{"created_at": "2023-01-31T19:08:10.000Z", "text": "devia t\u00e1 tendo mutir\u00e3o pra derrubar a conta das vittars que t\u00e3o falando pra pv apagar a capa oficial e usar o edit do f\u00e3. ACORDAAA, teve todo um trabalho bra\u00e7al na montagem do cen\u00e1rio pra foto, pessoas que gastaram sla quantas horas s\u00f3 pra montar as asas! parem de ser sem no\u00e7\u00e3o\ud83d\ude44 https://t.co/zZYzWoVS4o", "id": "1620499196976701453"},{"created_at": "2023-01-31T19:00:36.000Z", "text": "@basedluanp Exerc\u00edcio ou trabalho bra\u00e7al", "id": "1620497292997566464"},{"created_at": "2023-01-31T17:51:06.000Z", "text": "@GandalfOrban olavo tava certo: bostileiro \u00e9 dinherista. Trabalho bra\u00e7al nao te deixa mais pobre, ele te da uma oportunidade de ter uma vida digna. Melhor um pedreiro do que um fun\u00e7a publico mamando nas testas do Estado", "id": "1620479802322096128"},{"created_at": "2023-01-31T17:17:43.000Z", "text": "@SensoCrtico1 Krl o homem e a mulher em seus habitantes natural, homem fazendo trabalho bra\u00e7al e a mulher cozinhando \ud83e\udd2a", "id": "1620471402733395968"},{"created_at": "2023-01-31T17:00:21.000Z", "text": "At\u00e9 quem faz trabalho bra\u00e7al inicia o trabalho mais cedo.\n\nPra evitar o Sol, O SOL.\n\n\u00c9 isso.", "id": "1620467030708322306"},{"created_at": "2023-01-31T16:37:14.000Z", "text": "@VinceGP1988 N\u00e3o acho que ele v\u00e1 ficar assim, ficar fort\u00e3o exige trabalho bra\u00e7al, ahahahah.", "id": "1620461213292597250"},{"created_at": "2023-01-31T15:20:41.000Z", "text": "@polysteixon @PatrickSousa515 @SensoCrtico1 Como se j\u00e1 n\u00e3o fizessem isso, \nE se fizessem o trabalho bra\u00e7al iria acabar n\u00e9\n\ud83e\udd13", "id": "1620441950037086210"},{"created_at": "2023-01-31T15:01:38.000Z", "text": "@SensoCrtico1 Mulheres s\u00e3o mais inteligentes, n\u00e3o precisam fazer trabalho bra\u00e7al.", "id": "1620437153133264896"},{"created_at": "2023-01-31T10:56:11.000Z", "text": "@juliovschneider N\u00e3o prestam para nada mesmo, ali\u00e1s construir estradas, s\u00f3 trabalho bra\u00e7al.\nS\u00e3o traidores de uma na\u00e7\u00e3o, de um povo que acreditou e est\u00e1 preso.", "id": "1620375383060389889"},{"created_at": "2023-01-31T04:13:03.000Z", "text": "quem foi que me autorizou a dizer sim quando meu gerente perguntou se eu podia trabalhar at\u00e9 22:45 da noite? e ainda fazendo trabalho bra\u00e7al com uma for\u00e7a q eu n\u00e3o tenho rs", "id": "1620273934473244673"},{"created_at": "2023-01-31T01:36:52.000Z", "text": "@JuraCowboy @lybrjack Siim, claro! \nS\u00f3 que na lida do campo \u00e9 mais f\u00e1cil voc\u00ea ver homens. \nN\u00e3o \u00e9 sobre as mulheres, mas sobre desmerecer a import\u00e2ncia do homem na sociedade. Querendo ou n\u00e3o boa parte do trabalho bra\u00e7al (for\u00e7a) adv\u00e9m do homem.", "id": "1620234626009796613"},{"created_at": "2023-01-31T01:18:21.000Z", "text": "Precisava de uma pessoa pra um trabalho bra\u00e7al, ent\u00e3o um cara me chamou na outra rede e perguntou se eu tinha as ferramentas. Meu chapa, se eu tivesse j\u00e1 tinha feito https://t.co/4zwNlhTQ8T", "id": "1620229967207620610"},{"created_at": "2023-01-31T00:47:05.000Z", "text": "@lucascamaraoIV pq q eu fico com o trabalho bra\u00e7al??", "id": "1620222100069040129"},{"created_at": "2023-01-31T00:19:12.000Z", "text": "O que acho gra\u00e7a no Banksy \u00e9 que ele \u00e9 rico, a\u00ed como rodo rico ele joga a parte do trabalho bra\u00e7al pra galera, s\u00f3 passa a ideias dele e deixa os caras fazerem os corres, a\u00ed ele s\u00f3 chega cola e pinta na parede... se n\u00e3o terceirizar at\u00e9 essa parte \ud83d\ude05", "id": "1620215084273504257"},{"created_at": "2023-01-30T22:53:47.000Z", "text": "RT @Cilwha: @pekidaspedras Ora\u00e7\u00e3o e trabalho bra\u00e7al \u00e9 o ant\u00eddoto da depress\u00e3o. \n\nPequi economizou milh\u00f5es em pesquisa cient\u00edfica em um twee\u2026", "id": "1620193588226441219"},{"created_at": "2023-01-30T22:45:23.000Z", "text": "@offonoffavorite O beomgyu n\u00e3o serve pra trabalho bra\u00e7al.... o bracinho \u00e9 fino dms , bora moas comprar \u00e1lbum pros nossos nenens n\u00e3o trabalharem na f\u00e1brica https://t.co/M7ucgui4rK", "id": "1620191473122811904"},{"created_at": "2023-01-30T22:33:10.000Z", "text": "al\u00e9m disso, todos os personagens parecem t\u00e1 musculosos para crl, outra coisa que n\u00e3o curti tanto, mas faz sentido pensando que eles fazem trabalho bra\u00e7al todo dia", "id": "1620188397376774146"},{"created_at": "2023-01-30T19:38:01.000Z", "text": "Estudar pra nunca na minha ter q fazer trabalho bra\u00e7al de novo", "id": "1620144318840446976"},{"created_at": "2023-01-30T19:36:31.000Z", "text": "@aquelatontadagi @brucewaynebl4ck @luacrescent9 @Dantinhas Simmmm o Gustavo deve \u00e9 trabalhar na \u00e1rea administrativa da fazenda pq trabalho bra\u00e7al esse da\u00ed n\u00e3o faz nuquinhaaa", "id": "1620143941457973248"},{"created_at": "2023-01-30T19:34:37.000Z", "text": "@TwinkleDinklew @AuroraFranco777 @magranger9 @sou_um_usuario @Tiberiocapataz @BrunaFe56829541 @Dantinhas Eu t\u00f4 \u00e9 rindo com esse povo jurando que Gustavo \u00e9 realmente cowboy, no m\u00e1ximo ele deve trabalhar na \u00e1rea administrativa ou na \u00e1rea empresarial, pq trabalho bra\u00e7al Gustavo n\u00e3o faz nuncaaa kkkk\nEle \u00e9 cowboy de tiktok pq sabe que esse tipo de conte\u00fado hita nessas redes sociais", "id": "1620143463605112832"},{"created_at": "2023-01-30T19:25:05.000Z", "text": "@depheliolopes Estados Unidos s\u00f3 tem bronco. Os cara n\u00e3o conhecem a capital do estado em que nasceram e v\u00e3o para os EUA. N\u00e3o estudam, exercem trabalho bra\u00e7al, tornar-se mais despreparados do que j\u00e1 eram , e idolatram uma anta", "id": "1620141067093024773"},{"created_at": "2023-01-30T18:19:09.000Z", "text": "@paula_samiraa @siteptbr no momento ainda estou na base do trabalho bra\u00e7al pra ver se consigo a grana pro ingresso! https://t.co/m5G0i2hZJ5", "id": "1620124474430586882"},{"created_at": "2023-01-30T17:53:42.000Z", "text": "RT @DexteraDomini1: @lizzybdarcy28 @BseConservadora Ow, tia!\nN\u00e3o fa\u00e7o almo\u00e7o n\u00e3o, tb n\u00e3o preciso ser servi\u00e7al do lar. Faria c prazer se pre\u2026", "id": "1620118066695909380"},{"created_at": "2023-01-30T17:28:11.000Z", "text": "Subir na favela de novo me faz relembrar muita coisa. Eu gosto muito de estar na favela, me bota o p\u00e9 no ch\u00e3o, me relembra a realidade nua e crua. \nMlks de 15/17 com fuzil\nTrabalhador no sol, 10hs fazendo trabalho bra\u00e7al pra tirar 100 conto. \nUm horror o q fazem com trabalhador", "id": "1620111648416755713"},{"created_at": "2023-01-30T17:09:52.000Z", "text": "@j5eara KSKSKSKSKSKSKSKSKSKSKSKSKSKKK mas \u00e9 msm p\u00f4, \u00e9 pq esse povo nunca pegaram numa enxada, nunca fizeram um trabalho bra\u00e7al na vida a\u00ed fica desse jeito msm", "id": "1620107035839979520"},{"created_at": "2023-01-30T16:57:23.000Z", "text": "@pekidaspedras Ora\u00e7\u00e3o e trabalho bra\u00e7al \u00e9 o ant\u00eddoto da depress\u00e3o. \n\nPequi economizou milh\u00f5es em pesquisa cient\u00edfica em um tweet.\n\nDe nada \ud83d\ude10\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "id": "1620103894906060801"},{"created_at": "2023-01-30T16:46:09.000Z", "text": "@paulamm___ n valoriza o meu trabalho bra\u00e7al", "id": "1620101069652242435"},{"created_at": "2023-01-30T16:08:00.000Z", "text": "@lizzybdarcy28 @BseConservadora Ow, tia!\nN\u00e3o fa\u00e7o almo\u00e7o n\u00e3o, tb n\u00e3o preciso ser servi\u00e7al do lar. Faria c prazer se precisasse.\nJ\u00e1 vi t\u00e1 longe de conhecer minha vida, s\u00f3 bola fora.\nVolta para trabalho bra\u00e7al dignamente, faz bem!\nA prop\u00f3sito meu namorado \u00e9 gato, n\u00e3o \u00e9 velho e n\u00e3o me troca. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nO seu fugiu, n\u00e9?", "id": "1620091466390573056"},{"created_at": "2023-01-30T15:52:37.000Z", "text": "@futebol_info ai depois as pessoas reclamam de brasileiro n\u00e3o ser muito valorizado no exterior pra al\u00e9m de trabalho bra\u00e7al...a resposta ta ai na estupidez dessa gente", "id": "1620087595802968064"},{"created_at": "2023-01-30T15:47:42.000Z", "text": "@ismaelcarlosb @o_antagonista Na real Orlando e lugar de latinos, chicanos, por causa do trabalho bra\u00e7al. Gente culturalmente desenvolvida l\u00e1 mora em NY, Los Angeles ou Chicago. E 10x mais caro por ter a nata da cultura museus. Shows. Arte. Orlando \u00e9 Walmart em cada esquina e parques. + barato.", "id": "1620086357657018376"},{"created_at": "2023-01-30T14:00:46.000Z", "text": "@quiumen @valuationfstyle O que eu gosto mesmo \u00e9 pensar\n\nOK, revolu\u00e7\u00e3o amanh\u00e3, eles tomam os meios de produ\u00e7\u00e3o.\n\nQuem vai coordenar a f\u00e1brica? Ele vai aceitar ganhar o mesmo tanto que a galera que faz o trabalho bra\u00e7al? A galera vai aceitar que ele ganhe o mesmo tanto pra ficar assinando papel?", "id": "1620059447245811716"},{"created_at": "2023-01-30T11:18:12.000Z", "text": "@oxefnds S\u00e3o processos. Acredito que as pessoas observaram que o trabalho bra\u00e7al desenvolvia o corpo, ai uma coisa levou a outra.", "id": "1620018537543700482"},{"created_at": "2023-01-30T05:55:14.000Z", "text": "@DockDx_ @joaomeida_ @calebeluizfx @paulinhooloko_ Sim, como eu falei, Homens Enteligentes e Homens Fortes que fizeram todo o trabalho bra\u00e7al e ect..", "id": "1619937260379729920"},{"created_at": "2023-01-30T02:10:14.000Z", "text": "@lilymomb KKKKKKKKKKK n\u00e3o chame, eu sumo, mas volto. EU AMEI! parece que eu tava numa maratona de trabalho bra\u00e7al, mas segue tudo sob controle", "id": "1619880635740618753"},{"created_at": "2023-01-30T00:30:17.000Z", "text": "vcs acham legal fazer um pobre patinho exercer um trabalho bra\u00e7al assim \ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/rxGbz9iQtm", "id": "1619855484831547394"},{"created_at": "2023-01-29T21:31:13.000Z", "text": "@Limaita2 @ativistamask Sabe q falta para esses  desocupados \u00e9  uma bola de ferro nos p\u00e9s  e  ir asfaltar as estradas q n\u00e3o tem pavimenta\u00e7\u00e3o.  E para essas mulheres ?\nMuitos tanques de roupas pra lavar. Ah! Se quer comer fa\u00e7am o trabalho bra\u00e7al  para ter regalias na hora de se alimentar.", "id": "1619810421464248320"},{"created_at": "2023-01-29T19:27:13.000Z", "text": "RT @wendelmoz: @JanainaDoBrasil Amada, conhe\u00e7o seu exagero extra orbital. Mas, acho que n\u00e3o na escravid\u00e3o o pessoal trabalhava basicamente\u2026", "id": "1619779216211587073"},{"created_at": "2023-01-29T19:00:43.000Z", "text": "O valor de um trabalho bra\u00e7al Rancho do fim do mundo https://t.co/2CZaySDkdY", "id": "1619772547557629954"},{"created_at": "2023-01-29T18:28:41.000Z", "text": "domingo desse e eu tendo q fazer trabalho bra\u00e7al pqp", "id": "1619764484641546241"},{"created_at": "2023-01-29T14:28:42.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil Amada, conhe\u00e7o seu exagero extra orbital. Mas, acho que n\u00e3o na escravid\u00e3o o pessoal trabalhava basicamente na lavoura. No trabalho bra\u00e7al. N\u00e3o lembro do pessoal sendo trazido de \u00c1frica para medicar. O que voc\u00ea pensa sobre a situa\u00e7\u00e3o dos Yanomamis? T\u00f4 curioso. Um beijo!", "id": "1619704089927094272"},{"created_at": "2023-01-29T08:10:17.000Z", "text": "@thunder_m4th n\u00e3o fale em lavar meu t\u00e1 meses sem mas se eu lavar terei que fazer dedoliss e sinceramente fica 4h fazendo trabalho bra\u00e7al n\u00e3o d\u00e1", "id": "1619608858548387841"},{"created_at": "2023-01-29T05:49:39.000Z", "text": "mapeamento ER-relacional \u00e9 um trabalho bra\u00e7al DA PORRA", "id": "1619573468596674563"},{"created_at": "2023-01-29T03:07:50.000Z", "text": "Que descobri que n\u00e3o existe...\n\nNunca existiu.\n\nAs horas que eu registrava era apenas pra contabilizar o meu trabalho bra\u00e7al versus quanto o cliente paga", "id": "1619532744509505536"},{"created_at": "2023-01-29T02:47:22.000Z", "text": "Em um m\u00eas perdi 5 kgs, obrigado trabalho bra\u00e7al", "id": "1619527595003088896"},{"created_at": "2023-01-29T02:30:42.000Z", "text": "@FGFJBR @CrisFerronato @Kafebe13 @ahnemrod @reporterenato Com um agravante que quem est\u00e1 no dia a dia do trabalho seja aonde for cria avers\u00e3o aos acad\u00eamicos justamente por isso, a dist\u00e2ncia e diminui\u00e7\u00e3o do trabalho \"bra\u00e7al\".", "id": "1619523399558258688"},{"created_at": "2023-01-29T01:30:45.000Z", "text": "@picotinhos @en3rgyydr1nk voc\u00eas esqueceram que ela trabalha com marketing digital, traduzindo, ela fica deitada no celular oferecendo curso caros com promessas falsas e os outros compram dela \nela nem faz um trabalho bra\u00e7al kkkk", "id": "1619508312801955841"},{"created_at": "2023-01-28T23:42:18.000Z", "text": "por mim metia esses flagelados de darwin numa sala com um balde e uma torneira s\u00f3, e submeteria a trabalho bra\u00e7al di\u00e1rio e sess\u00f5es longas tipo laranja mec\u00e2nica de v\u00eddeos do bolsonaro falando o que acha de detento", "id": "1619481022802059264"},{"created_at": "2023-01-28T23:04:03.000Z", "text": "@BrunaFrascolla O trabalho bra\u00e7al, de carregar fardos ou sacos  pesados \u00e9 mais apropriado para homens.   Mas as mulheres podem trabalhar como motorista sem qualquer problema, especialmente se n\u00e3o for preciso estacionar.....\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "id": "1619471393523109888"},{"created_at": "2023-01-28T22:41:10.000Z", "text": "@AnadeLimonada L\u00f3gica tbm acho que n\u00e3o. S\u00f3 servem pra trabalho bra\u00e7al e olhe l\u00e1.", "id": "1619465637604229120"},{"created_at": "2023-01-28T22:32:00.000Z", "text": "RT @Barangurte_: Gatas, o homem sabe o que vai na geladeira ou n\u00e3o vai, sabe procurar as coisas dele, sabe marcar m\u00e9dico, igualzinho os bra\u2026", "id": "1619463329151582214"},{"created_at": "2023-01-28T22:28:50.000Z", "text": "@NStealf @teupaikalica @ricardinr3 @salu70220788 Eles n\u00e3o fazem trabalho bra\u00e7al e trabalham mais ou menos igual a quantidade de horas dos outros trabalhos \"comuns\" al\u00e9m de duas folgas na semana", "id": "1619462530946179074"},{"created_at": "2023-01-28T22:15:17.000Z", "text": "@ctrlszc kkkkkkkk onde j\u00e1 se viu viado fazendo trabalho bra\u00e7al", "id": "1619459120540811266"},{"created_at": "2023-01-28T20:45:38.000Z", "text": "@BrunaFrascolla Vc deveria dar exemplo e trabalhar nesse ramo, e filmar, apos alguns anos trabalhando no setor de entrega, me fala como estar\u00e1 sua sa\u00fade. Entenda trabalho bra\u00e7al exige muito. E outra coisa n\u00e3o deixe nenhum homem fazer nada para vc, nem coletar o seu lixo.", "id": "1619436562193977344"},{"created_at": "2023-01-28T20:44:34.000Z", "text": "agora vamos falar sobre a maior obra desse movimento, que pra surpresa de todos, n\u00e3o foi criado na semana de 22! o abaporu! muita gente acaba interpretando esse quadro como a valoriza\u00e7\u00e3o do trabalho bra\u00e7al, e sua pequena cabe\u00e7a seria a falta de pensamento cr\u00edtico. https://t.co/r4PUIfp3me", "id": "1619436292374405120"},{"created_at": "2023-01-28T20:27:38.000Z", "text": "@KaisersKrieger @salu70220788 N\u00e3o, eu nunca usei \"trabalho\" tentando falar apenas de trabalho bra\u00e7al, muito menos nessa discuss\u00e3o", "id": "1619432029791322112"},{"created_at": "2023-01-28T18:54:37.000Z", "text": "@Hugaunda @salu70220788 falou trabalho como sin\u00f4nimo de trabalho bra\u00e7al????? opini\u00e3o anulada", "id": "1619408624799088640"},{"created_at": "2023-01-28T16:44:57.000Z", "text": "Posicionamento Profissional \n\nMas assim meu pai cobrou 250,00 para arrumar um port\u00e3o esse trabalho bra\u00e7al dele levou 4 horas para ser realizado .\n\nOntem realizei um ensaio de 40minutos \nCom 40 IMAGENS \nCobrei 400,00", "id": "1619375992354791425"},{"created_at": "2023-01-28T16:29:33.000Z", "text": "RT @Barangurte_: Gatas, o homem sabe o que vai na geladeira ou n\u00e3o vai, sabe procurar as coisas dele, sabe marcar m\u00e9dico, igualzinho os bra\u2026", "id": "1619372116918550532"},{"created_at": "2023-01-28T16:25:54.000Z", "text": "Trabalho bra\u00e7al nesse sol n\u00e3o \u00e9 pra qualquer um n\u00e3o", "id": "1619371198214979586"},{"created_at": "2023-01-28T16:18:58.000Z", "text": "@BrunaFrascolla Voc\u00ea aguentaria carregar o dia todo 13kg?\nTrabalho bra\u00e7al exige muito\nO que muitas mulheres n\u00e3o aguentam", "id": "1619369454034362370"},{"created_at": "2023-01-28T15:34:52.000Z", "text": "as pessoas que eu conhe\u00e7o que trabalham ou trabalharam em f\u00e1brica reclamaram do trabalho diversas vezes e \u00e9 dif\u00edcil mesmo.\n\nmas \u00e9 um trabalho bra\u00e7al onde o conhecimento pr\u00e9vio (at\u00e9 mesmo da l\u00edngua que se fala no pa\u00eds) \u00e9 desnecess\u00e1rio.\n\nsabe onde mais trabalho de f\u00e1brica \u00e9 ruim?", "id": "1619358352852791297"},{"created_at": "2023-01-28T15:24:55.000Z", "text": "RT @Barangurte_: Gatas, o homem sabe o que vai na geladeira ou n\u00e3o vai, sabe procurar as coisas dele, sabe marcar m\u00e9dico, igualzinho os bra\u2026", "id": "1619355848278679558"},{"created_at": "2023-01-28T15:19:18.000Z", "text": "RT @Barangurte_: Gatas, o homem sabe o que vai na geladeira ou n\u00e3o vai, sabe procurar as coisas dele, sabe marcar m\u00e9dico, igualzinho os bra\u2026", "id": "1619354436803133441"},{"created_at": "2023-01-28T14:31:05.000Z", "text": "O que eu fa\u00e7o como profiss\u00e3o pode ser considerado o equivalente digital de trabalho bra\u00e7al.", "id": "1619342302710992896"},{"created_at": "2023-01-28T12:48:34.000Z", "text": "@chogiwea @icypcy_ O port\u00e3o do col\u00e9gio, lembra muito um port\u00e3o de um campo de concentra\u00e7\u00e3o e bem no fundo da imagem vc pode ver que a amiga da anya t\u00e1 carregando um saco e um garotinho t\u00e1 com uma picareta, fazendo alus\u00e3o a trabalho bra\u00e7al que os judeus era submetidos a fazer nos campos...", "id": "1619316503781990403"},{"created_at": "2023-01-28T12:20:30.000Z", "text": "RT @Barangurte_: Gatas, o homem sabe o que vai na geladeira ou n\u00e3o vai, sabe procurar as coisas dele, sabe marcar m\u00e9dico, igualzinho os bra\u2026", "id": "1619309438409785345"},{"created_at": "2023-01-28T12:07:40.000Z", "text": "RT @Barangurte_: Gatas, o homem sabe o que vai na geladeira ou n\u00e3o vai, sabe procurar as coisas dele, sabe marcar m\u00e9dico, igualzinho os bra\u2026", "id": "1619306210179833860"},{"created_at": "2023-01-28T11:09:58.000Z", "text": "@pekidaspedras \"Juvenal tem pregui\u00e7a de fazer um trabalho bra\u00e7al, ir at\u00e9 o supermercado a p\u00e9, mas carrega peso na acadymia ou corre na esteira!\" O ocidente t\u00e1 fodido, j\u00e1 diria o \"caipira\" cosmopolita.\ud83e\udd4a\ud83e\udd23", "id": "1619291690761863170"},{"created_at": "2023-01-28T10:28:02.000Z", "text": "@JcReis1982 @ProfVitorSoares @KTO_brasil O amadorismo favorecia os playboys da zona sul que n\u00e3o precisavam ficar 14h numa f\u00e1brica em trabalho bra\u00e7al pra sobreviver. Pro negro e pro pobre jogar bola em condi\u00e7\u00f5es iguais, n\u00e3o tinha outro jeito ao n\u00e3o ser dar a eles algo pra se sustentarem. O Vasco foi pioneiro at\u00e9 nisso.", "id": "1619281136592785409"},{"created_at": "2023-01-28T10:25:46.000Z", "text": "RT @Barangurte_: Gatas, o homem sabe o que vai na geladeira ou n\u00e3o vai, sabe procurar as coisas dele, sabe marcar m\u00e9dico, igualzinho os bra\u2026", "id": "1619280567627059201"},{"created_at": "2023-01-28T05:34:12.000Z", "text": "RT @Barangurte_: Gatas, o homem sabe o que vai na geladeira ou n\u00e3o vai, sabe procurar as coisas dele, sabe marcar m\u00e9dico, igualzinho os bra\u2026", "id": "1619207192212799488"},{"created_at": "2023-01-28T05:00:11.000Z", "text": "1 - Uma engenheira judia fazendo trabalho bra\u00e7al sob o comando de nazistas avisa que est\u00e1 errado como est\u00e1 sendo constru\u00eddo(algo) e ir\u00e1 cair.\n\nO soldado manda ela calar a boca, bate, atira, mata e manda o outro desfazer tudo e fazer como ela disse. \n\nOq isso aqui me embrulhou.. https://t.co/LaZZg1RPdJ", "id": "1619198632460423168"},{"created_at": "2023-01-28T04:02:52.000Z", "text": "@luqiaskk @nathlizio @brocolees vc acha q no comunismo ficaria o dia todo tocando bateria e seria um rei\nvc s\u00f3 seria obrigado a trabalhar em algum trabalho bra\u00e7al 12h por dia mesmo", "id": "1619184207376556032"},{"created_at": "2023-01-28T03:41:08.000Z", "text": "@yattafuhua a gente indo embora deixa teyvat mofa toma no cukkkkkk sem mais trabalho bracal #liberdade", "id": "1619178736477425664"},{"created_at": "2023-01-28T02:19:13.000Z", "text": "RT @Barangurte_: Gatas, o homem sabe o que vai na geladeira ou n\u00e3o vai, sabe procurar as coisas dele, sabe marcar m\u00e9dico, igualzinho os bra\u2026", "id": "1619158121964011520"},{"created_at": "2023-01-27T18:26:06.000Z", "text": "@PZschaber @DamaresAlves @PZschaber voc\u00ea como economista e devorador de conte\u00fado pol\u00edtico, com certeza j\u00e1 deve ter lido sobre o impacto enorme das automa\u00e7\u00f5es e IAs no for\u00e7a de trabalho bra\u00e7al, e sabe que o assunto de uma \"renda m\u00ednima mundial\" j\u00e1 \u00e9 pauta s\u00e9ria em f\u00f3runs econ\u00f4micos. Qual a sua opini\u00e3o?", "id": "1619039057904041985"},{"created_at": "2023-01-27T17:57:00.000Z", "text": "Gatas, o homem sabe o que vai na geladeira ou n\u00e3o vai, sabe procurar as coisas dele, sabe marcar m\u00e9dico, igualzinho os brancos em 1800 sabiam fazer o trabalho bra\u00e7al mas tinham escravos mesmo assim\n\nVoc\u00ea acha bonitinho, engra\u00e7adinho, motivo de piada ser uma escrava", "id": "1619031737287471105"},{"created_at": "2023-01-27T17:51:01.000Z", "text": "Nasceu pobre no Brasil sua fun\u00e7\u00e3o \u00e9 trabalho bra\u00e7al, servi\u00e7os gerais, n\u00e3o \u00e9 usar o c\u00e9rebro, n\u00e3o \u00e9 pensar. Isso est\u00e1 certo? N\u00e3o.", "id": "1619030230949335041"},{"created_at": "2023-01-27T17:47:44.000Z", "text": "Desde que eu falei que ia sair da empresa s\u00f3 me colocaram pra fazer trabalho bra\u00e7al e levantar peso minhas costas t\u00e3o me matando  ainda bem que s\u00f3 tem mais dois dias", "id": "1619029405254422530"},{"created_at": "2023-01-27T17:23:01.000Z", "text": "@Vitor_Ebertz @dimitrisanders_ kkkkk mas deve ser por andar pra caralho pra ir na escola e faze trabalho bra\u00e7al tlg, ele tem hernia tmb sla", "id": "1619023184011091968"},{"created_at": "2023-01-27T17:08:47.000Z", "text": "N sei como eu aguentava td o trabalho bra\u00e7al q era a lito.\nCarregar pedras pesadas, limpar pedras litogrfaicas durante horas, passar rolo, usar a prensa...\nUasuuas era bastante exerc\u00edcio https://t.co/RtgahIS37n", "id": "1619019602092228608"},{"created_at": "2023-01-27T15:58:15.000Z", "text": "10 minutos na 44 equivale a 1 hora de trabalho bra\u00e7al na vida real n\u00e9 t\u00f4 aq desde as 10:00 e nunca estive t\u00e3o cansada como to agr https://t.co/9CjSoTJ1K5", "id": "1619001848761057280"},{"created_at": "2023-01-27T15:42:11.000Z", "text": "O que acho mais gra\u00e7a do papo de \"futuro das profiss\u00f5es\" \u00e9 como quando dizem n\u00e3o saber o papel do homem diante de m\u00e1quinas substituindo o trabalho bra\u00e7al e IAs o trabalho mental...\n Eu te digo o papel: O DETENTOR DOS MEIOS DE PRODU\u00c7\u00c3O RICO E A GENTE DEFINHANDO DE FOMEKKKKK", "id": "1618997807674957826"},{"created_at": "2023-01-27T15:12:09.000Z", "text": "@carlosbatista14 @joaodamoedo EMPRES\u00c1RIO N\u00c3O FAZ NADA IRM\u00c3O \nProlet\u00e1rio n\u00e3o \u00e9 burro, essa ideia de trabalho bra\u00e7al e intelectual n\u00e3o passa de um projeto capitalista pra manter essas explora\u00e7\u00f5es vi\u00e1veis", "id": "1618990250721964034"},{"created_at": "2023-01-27T14:17:26.000Z", "text": "ele \u00e9 o retrato de quem n\u00e3o teve oportunidade, trabalha desde os 12 anos e n\u00e3o teve acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o. \ncom 50 anos o trabalho dele deu oportunidade dos funcion\u00e1rios terminarem o ensino fundamental e ele fazia um trabalho bra\u00e7al pra depois ir pra sala de aula", "id": "1618976479647522816"},{"created_at": "2023-01-27T12:39:36.000Z", "text": "@ShotgunWillie33 @aguedescartoon A diferen\u00e7a \u00e9 que essa inven\u00e7\u00e3o n\u00e3o substitui um trabalhador, substitui todos.\n\nEra previsto que no futuro, todo o trabalho bra\u00e7al seria substitu\u00eddo.\n\nMas a IA substitui o trabalho intelectual.", "id": "1618951858462277632"},{"created_at": "2023-01-27T10:27:34.000Z", "text": "@OsmarTerra Bill tem pressa. O mundo est\u00e1 muito cheio, diz ele. A grande popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 colocando em risco a exist\u00eancia na terra. E o plano n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 diminuir, mas manter. Isso significa que nem todos ir\u00e3o morrer, mas quem vai fazer o trabalho bra\u00e7al?  Ah, que bobo sou eu. Os Rob\u00f4s e a A.I", "id": "1618918632825978885"},{"created_at": "2023-01-27T09:40:08.000Z", "text": "@exercitooficial @cma_exercito S\u00f3 servem pra pintar meio fio. Qualquer pessoa faria esse trabalho bra\u00e7al. Bando de melancias. Vcs ganham muito pra n\u00e3o fazerem nada.", "id": "1618906694498795523"},{"created_at": "2023-01-27T03:24:26.000Z", "text": "@gigicarepilicaa descansar ap\u00f3s um longo dia de trabalho bra\u00e7al na fazenda \ud83c\udf43 (fiquei sentado o dia todo fazendo meu bonequinho trabalhar", "id": "1618812146133143553"},{"created_at": "2023-01-26T21:12:05.000Z", "text": "@theodoro448 @YurickYu ai agora vc v\u00ea homens que n\u00e3o tem a menor capacidade de se proteger ou proteger o proximo, n\u00e3o aguentam fazer um trabalho bra\u00e7al e ainda por cima esse pessoal sempre s\u00e3o uns depressivos e ansiosos, vc nunca v\u00ea uma pessoa s\u00e3, de fam\u00edlia estruturada agindo assim", "id": "1618718440944197632"},{"created_at": "2023-01-26T20:37:09.000Z", "text": "RT @minanorexic: se realmente pagasse alguma coisa iria saber escrever trabalho bra\u00e7al pq a educa\u00e7\u00e3o ia ser de alto n\u00edvel, al\u00e9m de que s\u00f3 o\u2026", "id": "1618709651809517568"},{"created_at": "2023-01-26T20:35:11.000Z", "text": "se realmente pagasse alguma coisa iria saber escrever trabalho bra\u00e7al pq a educa\u00e7\u00e3o ia ser de alto n\u00edvel, al\u00e9m de que s\u00f3 o fato de vc tirar tempo p rebater e ficar brigando c todo mundo s\u00f3 mostra que vc \u00e9 uma gorda imc 40 que n\u00e3o levanta o cu do sof\u00e1 e tem mitomania https://t.co/38aAy7DpqQ https://t.co/faUNN5C92C", "id": "1618709154511880193"},{"created_at": "2023-01-26T20:21:21.000Z", "text": "Noh meufi, o tanto de trabalho bra\u00e7al que eu fiz hj j\u00e1 valeu como #treino viu. Bracinho do pai t\u00e1 bambo", "id": "1618705674233577472"},{"created_at": "2023-01-26T19:31:58.000Z", "text": "NO BRASIL ROIBAR E DAR O RABO VESTIDO DE MULHER VALE MAIS QUE O TRABALHO BRA\u00c7AL MESMO. https://t.co/d1b3y0urhr", "id": "1618693248243093509"},{"created_at": "2023-01-26T18:49:34.000Z", "text": "@FNLAEnjoyer @anprimoderno Also: alfabetiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 e nunca foi um problema. \n\nO n\u00edvel intelectual do mundo seria infinitamente maior se 90% das pessoas q hoje s\u00e3o \"alfabetizadas\" n\u00e3o o fossem e se dedicassem a algum trabalho bra\u00e7al", "id": "1618682577581391872"},{"created_at": "2023-01-26T16:30:32.000Z", "text": "Esperando a minha profiss\u00e3o dar retorno por tanto stress, responsabilidades e trabalho bra\u00e7al, espero que esse dia n\u00e3o demore.", "id": "1618647587661443072"},{"created_at": "2023-01-26T16:19:16.000Z", "text": "Todo dia almo\u00e7ando um prat\u00e3o como se eu trabalhasse no trabalho bra\u00e7al mais \u00e1rduo que existe", "id": "1618644751200432129"},{"created_at": "2023-01-26T16:01:08.000Z", "text": "@msgreza me lembrou a k4\u00aee|\\|  B  falando que uma modelo sofre mais que uma pessoa que realiza trabalho bra\u00e7al \ndsclp se nao foi a sua inten\u00e7\u00e3o eu mal tinha acordado mas tinha entendido como se vc estivesse se gabando por trabalhar h0m3 0ff1c3 enquanto a outra pessoa fazia trabalho manual https://t.co/Ox3wKGh8vt", "id": "1618640187831222272"},{"created_at": "2023-01-26T15:56:59.000Z", "text": "@ludmylxz haja trabalho bra\u00e7al hj", "id": "1618639143931899913"},{"created_at": "2023-01-26T15:30:50.000Z", "text": "pingando por lugares q eu nem sabia q podia pingar \ud83e\udd75\ud83e\udd75 trabalho bra\u00e7al \u00e9 sacanagem", "id": "1618632562649501696"},{"created_at": "2023-01-26T14:22:51.000Z", "text": "@Upliftboot s\u00f3 vc entrar em escola militar\nquando vc entra em escola militar e se forma vc n\u00e3o precisa fazer trabalho bra\u00e7al, vc recebe enquanto estuda e ainda se forma j\u00e1 tendo o cargo de tenente, nunca vai ter q limpar rua", "id": "1618615453760507905"},{"created_at": "2023-01-26T14:22:13.000Z", "text": "@EliVieiraJr Um outro detalhe que o correspondente n\u00e3o cita \u00e9 a dificuldade que as f\u00e1bricas ainda t\u00eam de encontrar m\u00e3o de obra barata. A educa\u00e7\u00e3o japonesa \u00e9 t\u00e3o boa que ningu\u00e9m se interessa mais por trabalho bra\u00e7al, que \u00e9 dif\u00edcil mas paga muito bem. S\u00f3 estrangeiros trabalham nisso.", "id": "1618615294746062849"},{"created_at": "2023-01-26T13:55:04.000Z", "text": "@msgreza fa\u00e7o trabalho bra\u00e7al no campo, ganho 500/600 por semana fora o sal\u00e1rio que recebo trabalhando fora", "id": "1618608464238112769"},{"created_at": "2023-01-26T03:50:40.000Z", "text": "@loucarolouca N julgo (na maioria). Fa\u00e7o atendimento parental de m\u00e3es do SUS. M\u00e3e solo, com filho pra criar com trabalho bra\u00e7al de fabrica q come\u00e7a cedo pra caralho, sem ngm pra ajudar, mulher surtando e gnt vendendo essa ideia na cabe\u00e7a. (Agora a rica q compra curso e faz por chilique julgo)", "id": "1618456360034926593"},{"created_at": "2023-01-26T02:51:05.000Z", "text": "@_Lalapera qdo eu fazia uns frila de prima kkkkk eu mandava todas as artes de um cliente minion com casal homo, familia preta, mulher fazendo trabalho bra\u00e7al kkkkkk ele nunca mandou voltar massss quando eu sai, nunca mais teve UMA UNIDADE de diversidade nas artes dele lkkkkk", "id": "1618441364093669377"},{"created_at": "2023-01-25T23:37:15.000Z", "text": "@TemerVolta @fer_castor @forumpandlr \u00d1 ACHO q pessoas bilion\u00e1rios fazem mas bem do q mal a humanidade,eles \u00f1 s\u00e3o bilion\u00e1rios por sorte ou conquista pr\u00f3pria,eles s\u00e3o milion\u00e1rios/bilion\u00e1rios por explorar o trabalho bra\u00e7al o m\u00e1ximo poss\u00edvel", "id": "1618392587836207105"},{"created_at": "2023-01-25T23:02:54.000Z", "text": "@nwjnslife @choquei sim, \u00e9 valor mais do q justo, um pedreiro cobra s\u00f3 200 reais por dia trabalhado e \u00e9 o dia inteiro de trabalho bra\u00e7al. o dan\u00e7arino vai trabalhar por no m\u00e1ximo 1h e pouco oq \u00e9 o dobro e \u00e9 muito mais leve", "id": "1618383940280287232"},{"created_at": "2023-01-25T22:50:11.000Z", "text": "@fetwish @choquei meu a di\u00e1ria de um pedreiro \u00e9 200 e poucos reais, o dia inteiro ralando com trabalho bra\u00e7al. n\u00e3o desconsiderando o esfor\u00e7o do cara, mas ele vai dan\u00e7ar no m\u00e1ximo 1h, 450 o dia poucos empregos recebem", "id": "1618380742840684544"},{"created_at": "2023-01-25T22:49:57.000Z", "text": "@vitinhodepree @choquei meu a di\u00e1ria de um pedreiro \u00e9 200 e poucos reais, o dia inteiro ralando com trabalho bra\u00e7al. n\u00e3o desconsiderando o esfor\u00e7o do cara, mas ele vai dan\u00e7ar no m\u00e1ximo 1h, 450 o dia poucos empregos recebem", "id": "1618380683780710400"},{"created_at": "2023-01-25T22:49:44.000Z", "text": "@ninisgnt @choquei meu a di\u00e1ria de um pedreiro \u00e9 200 e poucos reais, o dia inteiro ralando com trabalho bra\u00e7al. n\u00e3o desconsiderando o esfor\u00e7o do cara, mas ele vai dan\u00e7ar no m\u00e1ximo 1h, 450 o dia poucos empregos recebem", "id": "1618380630122987521"},{"created_at": "2023-01-25T22:49:33.000Z", "text": "@AlineSilvaPort4 @choquei meu a di\u00e1ria de um pedreiro \u00e9 200 e poucos reais, o dia inteiro ralando com trabalho bra\u00e7al. n\u00e3o desconsiderando o esfor\u00e7o do cara, mas ele vai dan\u00e7ar no m\u00e1ximo 1h, 450 o dia poucos empregos recebem", "id": "1618380580063965186"},{"created_at": "2023-01-25T22:49:22.000Z", "text": "@afonsotrindg20 @choquei meu a di\u00e1ria de um pedreiro \u00e9 200 e poucos reais, o dia inteiro ralando com trabalho bra\u00e7al. n\u00e3o desconsiderando o esfor\u00e7o do cara, mas ele vai dan\u00e7ar no m\u00e1ximo 1h, 450 o dia poucos empregos recebem", "id": "1618380534941614083"},{"created_at": "2023-01-25T22:12:02.000Z", "text": "@gbm0ura depois de um longo dia de trabalho bra\u00e7al ao sol", "id": "1618371139356733441"},{"created_at": "2023-01-25T19:30:48.000Z", "text": "@naoeoralf @nchanted @syraxfyre @centralreality Mas claro eu duvido mto q ele fa\u00e7a o trabalho bra\u00e7al na ro\u00e7a e etc.", "id": "1618330563987017728"},{"created_at": "2023-01-25T19:30:11.000Z", "text": "@naoeoralf @nchanted @syraxfyre @centralreality Claro q tem, meu pai trabalhava em garimpo de Goi\u00e1s desde os 8 anos de idade e era branquelo at\u00e9 fase adulta, foi pegar marca msm s\u00f3 depois de velho, j\u00e1 q nunca parou de fazer trabalho bra\u00e7al em sol. \u00c9 s\u00f3 tu ver os jogadores de futebol, tbm, Filipe Luis por exemplo https://t.co/DWx865ZLnm", "id": "1618330408915210241"},{"created_at": "2023-01-25T18:55:19.000Z", "text": "mds trabalho bra\u00e7al realmente n\u00e3o \u00e9 pra mim, hj primeiro dia e t\u00f4 morrendo j\u00e1", "id": "1618321636805201920"},{"created_at": "2023-01-25T18:26:12.000Z", "text": "@eliana_a4 @Dantinhas Tbm acho que ele n\u00e3o faz trabalho bra\u00e7al n\u00e3o. Quis aparecer", "id": "1618314308798271490"},{"created_at": "2023-01-25T17:23:29.000Z", "text": "Vei, fazer trabalho bra\u00e7al debaixo de neve \u00e9 de fuder. To toda congelada", "id": "1618298522947973121"},{"created_at": "2023-01-25T17:16:48.000Z", "text": "@aluaquenaotraiu s\u00f3 vejo ele cheio de roupa e com chap\u00e9u, posando em instagram.. n\u00e3o deve fazer um trabalho bra\u00e7al", "id": "1618296841648640001"},{"created_at": "2023-01-25T15:09:12.000Z", "text": "@alejacques_ @sseraphini Viver de agro, s\u00f3 se for ser o dono da fazenda e ter algu\u00e9m pra fazer o trabalho bra\u00e7al", "id": "1618264729377714181"},{"created_at": "2023-01-25T13:21:52.000Z", "text": "Um estrangeiro chicoteando um homem em seu pa\u00eds por n\u00e3o exercer trabalho bra\u00e7al. Portugal em 1500? N\u00e3o, China em 2023... https://t.co/ESWKaZSULW", "id": "1618237718433247235"},{"created_at": "2023-01-25T12:49:30.000Z", "text": "T\u00f4 quebrado do trabalho bra\u00e7al de ontem (pra quem pensa que a \u00fanica coisa que esse bra\u00e7o e essa m\u00e3o aqui sabem \u00e9 bater punheta), s\u00f3 queria uma m\u00e3ozinha aqui pra me relaxar", "id": "1618229574076334080"},{"created_at": "2023-01-25T12:25:44.000Z", "text": "@madeleinelacsko Mas d\u00e1 trabalho bra\u00e7al, se desse pra ser pintor de parede virtual era melhor...", "id": "1618223593699303424"},{"created_at": "2023-01-25T11:59:43.000Z", "text": "@Thalissonzpyg @LulaoRei @eusouamom Opa perd\u00e3o, essa constata\u00e7\u00e3o foi em resposta a outro coment\u00e1rio;\n\nNo caso em quest\u00e3o, me refiro ao fato de que \"manter o f\u00edsico\" n\u00e3o vai me ajudar em muita coisa na minha \u00e1rea fora do ex\u00e9rcito.\n\nN\u00e3o \u00e9 menosprezando o trabalho bra\u00e7al, mas n\u00e3o \u00e9 algo que se coloca no curr\u00edculo.", "id": "1618217046160060416"},{"created_at": "2023-01-25T05:35:26.000Z", "text": "n\u00e3o tankei a teoria da psique masculina contempor\u00e2nea...\n\na pira \u00e9 que existe incel pq homem n\u00e3o vai mais pra guerra e tem maquina pra fazer trabalho bra\u00e7al?", "id": "1618120339602698240"},{"created_at": "2023-01-25T03:25:21.000Z", "text": "@microgrotesco @luduvicu d\u00e1, mta gnt toma pra fazer trabalho bra\u00e7al qdo volta d passagem no ex\u00e9rcito pq \u00e9 o \u00fanico tratamento q recebe ora dor cr\u00f4nica e fica viciado", "id": "1618087602590212099"},{"created_at": "2023-01-25T03:09:32.000Z", "text": "@DideroTozon @JornalOGlobo Pra fazer trabalho bra\u00e7al \u00e9 mais f\u00e1cil que pra aprender nesse hor\u00e1rio. Uma alternativa seria colocar a educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica na primeira aula.", "id": "1618083622539649024"},{"created_at": "2023-01-25T02:36:31.000Z", "text": "@MaSerafini Olha nao sao ricos mas tem um coreano (korea no1) q eles pegam 3 celebridades pra passar cada dia fazendo um trabalho bra\u00e7al pesado diferente", "id": "1618075313417883654"},{"created_at": "2023-01-24T23:57:42.000Z", "text": "RT @edubisotto: Eu queria. Mas t\u00f4 fazendo tanto trabalho bra\u00e7al em casa que sem condi\u00e7\u00f5es F\u00cdSICAS m\u00ednimas.", "id": "1618035346268385280"},{"created_at": "2023-01-24T23:57:19.000Z", "text": "@GugaNoblat Que moral  voc\u00ea acha que tem em, pra fala isso voc\u00ea ajudou esse desgoverno  que a\u00ed est\u00e1!!! Se t\u00e1 dif\u00edcil  pro trabalho  bra\u00e7al a ganha dinheiro magina a hora que a censura  chega a voc\u00eas \"jornalistas \"", "id": "1618035246427172865"},{"created_at": "2023-01-24T23:49:47.000Z", "text": "Eu queria. Mas t\u00f4 fazendo tanto trabalho bra\u00e7al em casa que sem condi\u00e7\u00f5es F\u00cdSICAS m\u00ednimas. https://t.co/NtOPf1S00m", "id": "1618033350970859523"},{"created_at": "2023-01-24T20:12:44.000Z", "text": "Eu com qualquer trabalho bra\u00e7al https://t.co/oopChBUFb6", "id": "1617978728134639616"},{"created_at": "2023-01-24T19:50:57.000Z", "text": "Reality dos sonhos: pega 11 ricos e 11 \"meritocr\u00e1ticos\", tira TUDO que eles t\u00eam. P\u00f5e eles na periferia, trabalho bra\u00e7al, 8 horas por dia, 2 horas pra ir, 2 pra voltar, de trem, \u00f4nibus e metr\u00f4. uma folga por semana. sem carteira assinada. \nO primeiro que fizer 1 milh\u00e3o  ganha", "id": "1617973249383751682"},{"created_at": "2023-01-24T17:26:00.000Z", "text": "Ganhei 2 cm de b\u00edceps, nunca foi academia, sempre foi trabalho bra\u00e7al", "id": "1617936768329998336"},{"created_at": "2023-01-24T17:19:27.000Z", "text": "@porcotwitteiro @IceboyReal @Geopizzza Se s\u00f3 v\u00ea o que te agrada, voc\u00ea realmente n\u00e3o procura por arte. \nvoc\u00ea nunca estudou essa obra na escola?\nnem o b\u00e1sico?\n\ntipo, mostrar o trabalho bra\u00e7al de como est\u00e1 enraizado no povo, for\u00e7a e trabalho suado com p\u00e9s e m\u00e3os fortes, pouco tempo pra pensar, por isso a cabe\u00e7a pequena", "id": "1617935121075802113"},{"created_at": "2023-01-24T14:25:45.000Z", "text": "@exartilheiro @muintoruim @Geopizzza Ela \u00e9 uma releitura da escultura \"O Pensador\". Mostra uma valoriza\u00e7\u00e3o do trabalho bra\u00e7al -por isso os p\u00e9s e m\u00e3os gigantes - e uma desvaloriza\u00e7\u00e3o do trabalho mental, por isso a cabe\u00e7a pequena.", "id": "1617891408932909058"},{"created_at": "2023-01-24T13:39:18.000Z", "text": "@inguili As empresas geram vagas PcD por pura obriga\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 por que realmente tem algum respeito com a causa ou querem de fato ser inclusivas... por isso s\u00f3 tem vaga de trabalho bra\u00e7al", "id": "1617879720825348098"},{"created_at": "2023-01-24T11:12:03.000Z", "text": "RT @brittznyspierce: eu simplesmente n\u00e3o aguento mais trabalhar, n\u00e3o aguento e n\u00e3o \u00e9 nem um trabalho bra\u00e7al ou algo do tipo\nmas eu t\u00f4 exaus\u2026", "id": "1617842661041537024"},{"created_at": "2023-01-24T02:54:58.000Z", "text": "@Pedrinhu_Bebado E pior, ele deve ter quibado de algu\u00e9m. ele nunca posta nada pr\u00f3prio, \u00e9 tudo ideia alheia. N\u00e3o se d\u00e1 ao trabalho nem de pensar esse a\u00ed, que dir\u00e1 trabalho bra\u00e7al.", "id": "1617717567157850113"},{"created_at": "2023-01-24T01:20:18.000Z", "text": "fazendo o changbin fazer trabalho bra\u00e7al atoa desumano https://t.co/1O1Z9SiYO5", "id": "1617693745327276032"},{"created_at": "2023-01-23T23:46:27.000Z", "text": "eu simplesmente n\u00e3o aguento mais trabalhar, n\u00e3o aguento e n\u00e3o \u00e9 nem um trabalho bra\u00e7al ou algo do tipo\nmas eu t\u00f4 exausta demais, eu chego em casa e n\u00e3o consigo ter for\u00e7a pra fazer absolutamente nada\na\u00ed ficam me falando pra mudar de emprego, mas n\u00e3o \u00e9 o emprego, \u00e9 a minha cabe\u00e7a", "id": "1617670126815547394"},{"created_at": "2023-01-23T20:29:57.000Z", "text": "Tive sucesso, mas agora volto a ver tweets de contas que eu n\u00e3o sigo s\u00f3 porque algu\u00e9m curtiu ou segue tal conta. Mais uma vez estou tendo este trabalho bra\u00e7al. Curioso (e ainda mais irritante) que aconte\u00e7a justo em \u00e9poca de ZZZ.", "id": "1617620674146865154"},{"created_at": "2023-01-23T17:51:22.000Z", "text": "@Lucas06Fjv Eu entendo, mano. Existem sim muitos profissionais maravilhosos, mas infelizmente a quantidade de p\u00e9ssimos profissionais ainda \u00e9 grande tbm. Exatamente e trabalhamos tanto quanto e se bobear at\u00e9 mais. O trabalho bra\u00e7al \u00e9 quase todo nosso.", "id": "1617580766023516165"},{"created_at": "2023-01-23T16:16:37.000Z", "text": "A for\u00e7a do \u00f3dio \u00e9 um excelente combust\u00edvel para o trabalho bra\u00e7al", "id": "1617556923167170560"},{"created_at": "2023-01-23T15:26:03.000Z", "text": "@tuintoo Mas a\u00ed \u00e9 um trabalho BRA\u00c7AL n\u00e9 porque puta que pariu\n\nce ia ser cancelada todo dia", "id": "1617544194268213251"},{"created_at": "2023-01-23T14:51:08.000Z", "text": "@ThalesCarnib @Mau_Correia_SC @placahistoria Infelizmente n\u00e3o, vou fazer 18 esse ano, a\u00ed qnd eu tinha 16 eu fazia uns trampo em uma gr\u00e1fica com meu pai, ajudava a carregar chapa, no trabalho bra\u00e7al, porqu\u00ea desde cedo sou acostumado, ent\u00e3o depois fui dispensado, e a\u00ed t\u00f4 at\u00e9 hoje sem trabalho, t\u00f4 pensando em servir, ali\u00e1s.", "id": "1617535407423365120"},{"created_at": "2023-01-23T14:10:30.000Z", "text": "RT @mavambosbr: Corpos sem academia torneados por trabalho bra\u00e7al... Homens assim encontramos nas cominidades e periferias... Amamos muito\u2026", "id": "1617525183748923400"},{"created_at": "2023-01-23T13:42:53.000Z", "text": "na cria\u00e7\u00e3o dos outros e eu sou uma fera em rela\u00e7\u00e3o a essas coisas. antes pelo menos homens faziam trabalho bra\u00e7al pesado, hj em dia eles jogam videogame, ou seja, in\u00fatil y in\u00fatil", "id": "1617518232575049728"},{"created_at": "2023-01-23T13:33:09.000Z", "text": "@rafaohead Muito trabalho bra\u00e7al!", "id": "1617515783344590849"},{"created_at": "2023-01-23T11:15:40.000Z", "text": "@Angela20234 @renatajbarreto @deltanmd Teu macho q t\u00e1 na Florida,ganhou como? Sugando dinheiro p\u00fablico pq nem pra um trabalho bra\u00e7al aquele   !nu7!l presta,tanto q foi expulso do ex\u00e9rcito por ser terrorista.\nTu t\u00e1 vacinada? Raiva costuma m.@74r \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1617481185663516674"},{"created_at": "2023-01-23T00:12:59.000Z", "text": "@Jeffers47760554 @PedroHonesto_ @Damadeferroofic Mas seguindo o modelo cient\u00edfico das inven\u00e7\u00f5es, \u00e9 v\u00e1lido falar q estamos nos afastando cada vez mais do trabalho bra\u00e7al n \u00e9? Maquinas facilitaram a vida e diminu\u00edram o trabalho bra\u00e7al em v\u00e1rias \u00e1reas, ent como voltaremos para ele?", "id": "1617314413559660544"},{"created_at": "2023-01-22T23:01:22.000Z", "text": "@PedroHonesto_ @Damadeferroofic Esse \u00e9 o problema, com esse tipo de educa\u00e7\u00e3o todos faremos o mesmo trabalho um dia , seremos contratados para o trabalho bra\u00e7al e se tiver trabalho.", "id": "1617296392183074818"},{"created_at": "2023-01-22T22:27:32.000Z", "text": "T\u00f4 lendo #InterpreteDeMales. Um livro de contos onde em cada hist\u00f3ria temos hist\u00f3rias de imigrantes (ou descendente de) indianos. Cada narrativa est\u00e1 preocupada em contar a miudezas do cotidiano: a inc\u00f4modo com o casamento fracassado e frigido; os dissabores de um trabalho bra\u00e7al", "id": "1617287879041892352"},{"created_at": "2023-01-22T21:00:09.000Z", "text": "@Soberano2022 @PaulinhoPavesi Besteira essa de precisar ter PhD nos EUA. Muitos v\u00e3o l\u00e1 e fazem a vida como caminhoneiros, marceneiros, e diversos trabalhos bra\u00e7ais, e l\u00e1 trabalho bra\u00e7al \u00e9 altamente valorizado, pq americano n\u00e3o quer fazer esfor\u00e7o pra nada.", "id": "1617265888176246786"},{"created_at": "2023-01-22T20:05:31.000Z", "text": "Odeio lavar e estender roupa\nSe lava na m\u00e3o \u00e9 maior trabalho bra\u00e7al, se coloca na m\u00e1quina tem que separar, colocar td direitinho, depois leve ansiedade pra termina, e depois estender puta q inferno", "id": "1617252139205550080"},{"created_at": "2023-01-22T10:32:48.000Z", "text": "RT @mavambosbr: Corpos sem academia torneados por trabalho bra\u00e7al... Homens assim encontramos nas cominidades e periferias... Amamos muito\u2026", "id": "1617108009620066304"},{"created_at": "2023-01-22T10:20:56.000Z", "text": "@folha O feminismo acaba quando o trabalho bra\u00e7al precisa ser feito. HAHAHAHAHAHA", "id": "1617105023866966016"},{"created_at": "2023-01-22T10:20:52.000Z", "text": "@qvsoo3 @shitpostverdade O seu \"\"\"argumento\"\"\" \u00e9 algo que estupido j\u00e1 que eu posso falar que o cara que t\u00e1 fazendo trabalho bra\u00e7al por 8 horas deveria agradecer j\u00e1 que existem pessoas morando na rua sem condi\u00e7\u00f5es de conseguir um emprego, viu como um problema n\u00e3o anula o outro ?", "id": "1617105005437227012"},{"created_at": "2023-01-22T08:31:49.000Z", "text": "@meninaquejoga Ta lindo demais \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nVou atr\u00e1s de um neg\u00f3cio desse tamb\u00e9m, morro de vergonha das janelas e portas daqui de casa pq n\u00e3o importa o trabalho bra\u00e7al, continua com cara de suja", "id": "1617077560835297283"},{"created_at": "2023-01-22T07:01:28.000Z", "text": "pelo menos daqui algumas d\u00e9cadas quando o estado for controlado pelo povo podemos automatizar completamente toda a produ\u00e7\u00e3o de tudo e viver em uma sociedade aos moldes de atenas aonde s\u00f3 os rob\u00f4s fazem trabalho bra\u00e7al", "id": "1617054826373812225"},{"created_at": "2023-01-22T03:00:00.000Z", "text": "como q se faz farinha de trigo? tipo antes era trabalho bra\u00e7al mas como q eles mo\u00edam?", "id": "1616994056575549441"},{"created_at": "2023-01-22T02:37:09.000Z", "text": "RT @GiseleToretti: Inclusive se o Suarez contasse os gols que far\u00e1 no gauch\u00e3o pra bonifica\u00e7\u00e3o a gente teria que servir com todo tipo de tra\u2026", "id": "1616988307098927104"},{"created_at": "2023-01-22T01:58:44.000Z", "text": "Acho q ficar deitada boa parte do tempo ou ficar fazendo trabalho bra\u00e7al do nada est\u00e1 dando resultados na minha coluna. ((Estou com medo", "id": "1616978641807720449"},{"created_at": "2023-01-22T00:21:47.000Z", "text": "eu acho que o trabalho bra\u00e7al est\u00e1 trazendo meu apetite de volta", "id": "1616954242903711747"},{"created_at": "2023-01-22T00:01:11.000Z", "text": "trocando trabalho bra\u00e7al por comida", "id": "1616949057095880705"},{"created_at": "2023-01-21T23:45:34.000Z", "text": "Inclusive se o Suarez contasse os gols que far\u00e1 no gauch\u00e3o pra bonifica\u00e7\u00e3o a gente teria que servir com todo tipo de trabalho bra\u00e7al at\u00e9 a quarta gera\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia dele \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/vH2yfHZ9TM", "id": "1616945128027066368"},{"created_at": "2023-01-21T19:31:06.000Z", "text": "@mrdrddzz Eu amo que (em suma) ela come\u00e7a com geneticamente a mulher tem mais a coisa do trabalho bra\u00e7al e em seguida emenda no historicamente a costela protege os \u00f3rg\u00e3os e a mulher veio da costela, entao os horm\u00f4nios nao deixam a gente mais sens\u00edvel?", "id": "1616881087669583876"},{"created_at": "2023-01-21T19:17:15.000Z", "text": "@SiteResenha N aguentaria um dia trabalhando com 12 horas de carga horaria em trabalho bra\u00e7al", "id": "1616877602441928705"},{"created_at": "2023-01-21T17:39:14.000Z", "text": "@Ercio_Santos LULA  S\u00d3 RECONHECE O TRABALHO BRA\u00c7AL, O \u00daNICO QUE SABE REALIZAR.\nIsso n\u00e3o est\u00e1 claro ??\nAinda n\u00e3o \u00e9 evidente ??\nFa\u00e7am Lul@ administrar uma empresa e vejam o resultado.", "id": "1616852935278731270"},{"created_at": "2023-01-21T17:28:49.000Z", "text": "Fica n\u00edtido quem faz o trabalho bra\u00e7al e intelectual de uma empresa qdo o empres\u00e1rio abre a boca n\u00e9. https://t.co/izZ3dJ6r2h", "id": "1616850317525532676"},{"created_at": "2023-01-21T16:38:16.000Z", "text": "RT @Supervisora: Uma coisa que observei ao longo dos meus 25 anos em sala de aula: alunos com car\u00eancia financeira t\u00eam dificuldade em entend\u2026", "id": "1616837592531759106"},{"created_at": "2023-01-21T16:34:26.000Z", "text": "@BlackDogBC Imagina se Bolsonaro compra esse lote de veneno disfar\u00e7ado de cura \u00e9 morre gente eu sempre soube que tinha algo errado nas vacinas meu av\u00f4 super saud\u00e1vel morreu de infarto. Era um homem forte jogava bola \u00e9 fazia trabalho bra\u00e7al as vezes", "id": "1616836629318012929"},{"created_at": "2023-01-21T16:18:11.000Z", "text": "Uma coisa que observei ao longo dos meus 25 anos em sala de aula: alunos com car\u00eancia financeira t\u00eam dificuldade em entender ironia. Cheguei \u00e0 conclus\u00e3o de que \u00e9 por causa da vida dura que levam, uma realidade crua,de trabalho bra\u00e7al. https://t.co/cwZ647e9UN", "id": "1616832540794589185"},{"created_at": "2023-01-21T16:15:16.000Z", "text": "RT @qvsoo3: @Jamilson_TV @shitpostverdade Foda-se, \u00e9 pat\u00e9tico ver um marmanjo reclamando que a plataforma paga pouco pra ele ficar algumas\u2026", "id": "1616831808137568258"},{"created_at": "2023-01-21T14:46:29.000Z", "text": "RT @portella_bea: @guilherme_amado N\u00e3o sabe falar ingl\u00eas, patrim\u00f4nio  de  origem  suspeita,sem qualifica\u00e7\u00e3o profissional, cheio de limita\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1616809461796016128"},{"created_at": "2023-01-21T14:18:36.000Z", "text": "RT @portella_bea: @guilherme_amado N\u00e3o sabe falar ingl\u00eas, patrim\u00f4nio  de  origem  suspeita,sem qualifica\u00e7\u00e3o profissional, cheio de limita\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1616802444234657814"},{"created_at": "2023-01-21T14:03:55.000Z", "text": "@suzanahh Trabalho, energia, calorias , tipo de trabalho, \u00e1rduo ou leve , sendo que este varia tanto no campo intelectual ou trabalho bra\u00e7al, \u00e9 s\u00f3 um chute, por que n\u00e3o sei do que seu livro trata realmente, pode ser uma nuance do que o t\u00edtulo em ingl\u00eas \u00e9 ou portugu\u00eas, +", "id": "1616798749438914563"},{"created_at": "2023-01-21T13:18:29.000Z", "text": "na real quando deus arrancou as costelas de Ad\u00e3o pra criar Eva o coitado ficou t\u00e3o fraco mal conseguia respirar direito e Eva teve que fazer todo o trabalho bra\u00e7al t\u00e1 na bliblia https://t.co/qdsc9DMoeR", "id": "1616787315245912064"},{"created_at": "2023-01-21T12:21:51.000Z", "text": "@thomowski @hamdanbabi @OBQDC Digo-te com firmeza que, no Brasil de hoje, o trabalho bra\u00e7al d\u00e1 mais dinheiro que a maioria dos canudos.", "id": "1616773063923871748"},{"created_at": "2023-01-21T11:45:27.000Z", "text": "@Eder_SCFC @choquei sim! homens s\u00f3 servem p trabalho bra\u00e7al!!", "id": "1616763904788422656"},{"created_at": "2023-01-21T11:09:38.000Z", "text": "@guilherme_amado N\u00e3o sabe falar ingl\u00eas, patrim\u00f4nio  de  origem  suspeita,sem qualifica\u00e7\u00e3o profissional, cheio de limita\u00e7\u00e3o para trabalho bra\u00e7al . \ud83e\udd14 Tio  San  vai  querer  um  imigrante  assim?", "id": "1616754890969174016"},{"created_at": "2023-01-21T06:57:48.000Z", "text": "@hamdanbabi @OBQDC \u00c9 que trabalho bra\u00e7al tamb\u00e9m da dinheiro, n\u00e3o muito, mas d\u00e1", "id": "1616691514314211330"},{"created_at": "2023-01-21T06:24:16.000Z", "text": "@Dodoboone @Rodrigo9629 @GeracaodeValor A tend\u00eancia \u00e9 dominar o trabalho bra\u00e7al, j\u00e1 o comportamental h\u00e1 dificuldades inerentes.", "id": "1616683077966635009"},{"created_at": "2023-01-21T05:39:05.000Z", "text": "@qvsoo3 @Jamilson_TV @shitpostverdade Algumas horas jogando, cara, provavelmente tu deve ter uns 13 anos e fica na internet falando bosta com o celular que o papai deu e vem argumentar com trabalho bra\u00e7al", "id": "1616671704322899969"},{"created_at": "2023-01-21T05:16:14.000Z", "text": "Que tristeza ver o nosso Ex\u00e9rcito negar apoio ao melhor presidente de nossa hist\u00f3ria e agora estar relegado a fazer trabalho bra\u00e7al. https://t.co/xopmhN6tUc", "id": "1616665955358105606"},{"created_at": "2023-01-21T04:32:57.000Z", "text": "@WairIce13_ @0_RenatoMartins @MiguelR90259536 @terronzete @luizfer14847814 @shitpostverdade Ningu\u00e9m t\u00e1 comparando. \u00c9 fato que ficar 4h na frente do pc fazendo gra\u00e7a pra estranhos da internet enquanto v\u00ea v\u00eddeos idiotas e ainda leva hate \u00e9 cansativo. Por\u00e9m, \u00e9 fato que pegar 3 \u00f4nibus pra ir fazer trabalho bra\u00e7al tbm \u00e9 cansativo. Nem tudo \u00e9 uma compara\u00e7\u00e3o preto no branco.", "id": "1616655061530169344"},{"created_at": "2023-01-21T04:26:57.000Z", "text": "@snowingsart @Tiago100Hapsz @shitpostverdade Pode ser at\u00e9 mais gratificante, mas \u00e9 bem dif\u00edcil de fazer alguns tipos de v\u00eddeo, e o retorno n\u00e3o \u00e9 garantido.\n\nDito isso, prefiro ser youtuber do que trabalhar com trabalho bra\u00e7al", "id": "1616653550783799297"},{"created_at": "2023-01-21T03:56:10.000Z", "text": "@jokacaram @leteubank vc ta sendo tendencioso usando uma pele que naturalmente \u00e9 trocada pelo corpo, todo mundo q sabe o b\u00e1sico de tatuagem sabe que m\u00e3o e p\u00e9 \"descama\" com frequ\u00eancia, principalmente se a pessoa faz trabalho bra\u00e7al, esse exemplo que voce usou n\u00e3o conta.", "id": "1616645805859024896"},{"created_at": "2023-01-21T03:34:43.000Z", "text": "@catrinaemlua Se voc\u00ea descobrir, me avisa pf. \n\nQuando os deuses puniram S\u00edsifo dando-lhe um trabalho bra\u00e7al e repetitivo, certamente pensaram em algu\u00e9m tendo que manter a casa limpa.", "id": "1616640408712273927"},{"created_at": "2023-01-21T03:34:02.000Z", "text": "Logo, as trocas hormonais s\u00e3o regulares e suas consequ\u00eancias s\u00e3o sintomas de SPM (s\u00edndrome pr\u00e9 menstrual) e nada relacionado ao \u201ctrabalho bra\u00e7al\u201d ou qualquer outro artif\u00edcio de consolo. Foi uma pergunta leiga e muito desnecess\u00e1ria, diria equivocada. Isso leva a pensar que +", "id": "1616640234552283136"},{"created_at": "2023-01-21T02:28:50.000Z", "text": "Spam de energia nuclear \u2622\ufe0f + rob\u00f3tica \ud83e\udd16 = WIN\n\nO ponto final da sociedade \u00e9 a automatiza\u00e7\u00e3o de todo trabalho bra\u00e7al/entediante.  A busca disso deveria ser o grande prop\u00f3sito das escolas.\n\nEngenheiros &gt; militantes\n\n#tecnologia #InteligenciaArtificial #engenharia #elonmusk #futuro", "id": "1616623829048262656"},{"created_at": "2023-01-21T02:15:21.000Z", "text": "@isabgontijo Mas esse ai \u00e9 fazendeiro, ele n deve ficar fazendo trabalho bra\u00e7al na lavoura, ele deve conversar com comprador e sla no m\u00e1ximo entregar a mercadoria", "id": "1616620435793235969"},{"created_at": "2023-01-21T00:35:26.000Z", "text": "@renan__16 @FelipeTadewald Verdade Renan, s\u00f3 trabalho bra\u00e7al \u00e9 trabalho", "id": "1616595288113700866"},{"created_at": "2023-01-21T00:16:58.000Z", "text": "@Kalele_apenas @caralibertario @plored00 @EuroKzar @fmhug0 @shitpostverdade Se esse fosse o ponto eu n\u00e3o tava discutindo n\u00e9 porra, at\u00e9 por que trabalho bra\u00e7al claramente exige mais da pessoa fisicamente. O meu ponto \u00e9 que ningu\u00e9m \u00e9 melhor que ningu\u00e9m por exercer tal profiss\u00e3o, por isso n\u00e3o tem que desmerecer.", "id": "1616590642490089473"},{"created_at": "2023-01-20T23:48:20.000Z", "text": "@Jamilson_TV @shitpostverdade Foda-se, \u00e9 pat\u00e9tico ver um marmanjo reclamando que a plataforma paga pouco pra ele ficar algumas horas no computador jogando jogos que ele gosta e reagindo a v\u00eddeos.\n\nTem gente q trampa em trabalho bra\u00e7al o dia inteiro pra n\u00e3o ganhar nem metade do q esses mimados ganham.", "id": "1616583435987951618"},{"created_at": "2023-01-20T22:29:17.000Z", "text": "@AlbertoNemer \u00e9 uma vis\u00e3o tosca do mundo, quase medieval. ignora propriedade intelectual, risco do investimento, gerenciamento, etc e so enxerga o trabalho bra\u00e7al como \u00fanico fator gerador de riqueza. e tem intelectual que acha lindo isso(acha mais pede 5 milh\u00f5es pra lei Rouanet)", "id": "1616563541602979857"},{"created_at": "2023-01-20T22:18:47.000Z", "text": "@Theo_Jouki @shaoliszitoo @EuroKzar @fmhug0 @shitpostverdade tu assiste rpg do cellbit, unico trabalho bra\u00e7al q tu deve fazer \u00e9 punheta", "id": "1616560902169559040"},{"created_at": "2023-01-20T21:14:05.000Z", "text": "@caralibertario @Kalele_apenas @plored00 @EuroKzar @fmhug0 @shitpostverdade O problema \u00e9 os cara querer comparar isso com trabalho bra\u00e7al", "id": "1616544618035683329"},{"created_at": "2023-01-20T21:13:44.000Z", "text": "@lualbubu Meu deus parece uma discuss\u00e3o que eu entrei essa semana sobre trabalho bra\u00e7al feito por mulher, alguns homens querendo justificar o preconceito com \u201ccuidado do homem para com a mulher\u201d, se for\u00e7asse mais sairia uma dessa", "id": "1616544531440361473"},{"created_at": "2023-01-20T21:03:36.000Z", "text": "RT @revivalewis: gostava mais quando homem tava ocupado fazendo trabalho bra\u00e7al ao inv\u00e9s de ficar opinando em esportes", "id": "1616541980137508869"},{"created_at": "2023-01-20T20:53:49.000Z", "text": "@isabgontijo @natanbragaa_ Mas a melanina e os genes s\u00e3o diferentes, realmente existem pessoas q n\u00e3o pegam cor \nTem MT dificuldade \nE ele deve ser o tipo de cara q trabalha com a burocracia da fazendo e afins \nEle n\u00e3o tem cara e nem jeito de quem faz o trabalho bra\u00e7al", "id": "1616539516591898625"},{"created_at": "2023-01-20T19:42:55.000Z", "text": "@Kalele_apenas @Theo_Jouki @SunnyLandBR @CoalaMoiado @EuroKzar @fmhug0 @shitpostverdade um trabalho bra\u00e7al fode coisa pkrl msm, mas passar 8hr+ na frente de um pc trampando \u00e9 desgastante do msm mdl", "id": "1616521674404364293"},{"created_at": "2023-01-20T19:29:14.000Z", "text": "Sempre houve gente disposta a fazer o trabalho bra\u00e7al. E todo mundo vivia ferrado. O mundo s\u00f3 melhorou mesmo para todos quando a mente humana e o empreendedorismo passaram a ser respeitados.", "id": "1616518231262461975"},{"created_at": "2023-01-20T18:26:38.000Z", "text": "@shaoliszitoo @EuroKzar @fmhug0 @shitpostverdade O cara quer comparar stream com trabalho bra\u00e7al, \u00e9 mole", "id": "1616502478303858704"},{"created_at": "2023-01-20T17:18:15.000Z", "text": "@CoalaMoiado @Kalele_apenas @Theo_Jouki @EuroKzar @fmhug0 @shitpostverdade Pelo que eu saiba ambos os trabalhos tem seus fardos, ficar 8 horas sentando olhando pra tela de um pc causa problema, causa desgaste fisico, psicol\u00f3gico e emocional, da mesma forma que um trabalho bra\u00e7al", "id": "1616485266709164032"},{"created_at": "2023-01-20T17:13:31.000Z", "text": "afeminada que faz trabalho bra\u00e7al??? https://t.co/zSUBmBFbg7", "id": "1616484076424134676"},{"created_at": "2023-01-20T16:48:06.000Z", "text": "gostava mais quando homem tava ocupado fazendo trabalho bra\u00e7al ao inv\u00e9s de ficar opinando em esportes https://t.co/QTZGnBJLYM", "id": "1616477682782306325"},{"created_at": "2023-01-20T16:16:18.000Z", "text": "Aquela garota que falou que ser modelo \u00e9 mais dif\u00edcil que trabalho bra\u00e7al a\u00ed https://t.co/wlrjeRqj8s", "id": "1616469678964211714"},{"created_at": "2023-01-20T16:02:37.000Z", "text": "@xzxbxllx Kkkkkkk trabalho bra\u00e7al aqui na ch\u00e1cara a semana inteira amiga, acabei dando jeito nele denovo", "id": "1616466233339121666"},{"created_at": "2023-01-20T15:21:01.000Z", "text": "@Kalele_apenas @Theo_Jouki @EuroKzar @fmhug0 @shitpostverdade os cara quer comparar trabalho bra\u00e7al com trabalho em internet, \u00e9 dificil eles entenderem kkk", "id": "1616455766755475457"},{"created_at": "2023-01-20T14:53:52.000Z", "text": "toda vez que me colocam pra fazer trabalho bra\u00e7al nesse servi\u00e7o sinto uma vontade descomunal de me mtr e levar todo mundo do meu setor junto \nhttps://t.co/wICpXoVWTi", "id": "1616448934335123457"},{"created_at": "2023-01-20T13:19:57.000Z", "text": "@NickEllis \"Importante \u00e9 ter a op\u00e7\u00e3o de escolha, pra quem se esfor\u00e7a o bastante pra comprar, seu porche, sua ferrari suada do trabalho bra\u00e7al de cada hora extra em f\u00e1brica, no fim tudo vale a pena no capitalismo, \u00e9 s\u00f3 escolher algo melhor, se qualificar, basta querer.\" - CEO", "id": "1616425298605797378"},{"created_at": "2023-01-20T12:36:58.000Z", "text": "@AnthoniRosa2 @VictorPedretti @MBLivre Quem produz \u00e9 o trabalhador,o empres\u00e1rio, ou melhor o grande empres\u00e1rio cuida das finan\u00e7as enquanto o trabalhador faz o servi\u00e7o operacional, o trabalho bra\u00e7al.  N\u00e3o adianta ter uma empresa sem trabalhadores, e se \u00e9 um micro empres\u00e1rio que faz tudo, ent\u00e3o ele administra e produz.", "id": "1616414482778947584"},{"created_at": "2023-01-20T11:41:50.000Z", "text": "@abluble1234 @URSSA__ @FlaviusJon @cortezpsol A ent\u00e3o para voc\u00ea trabalho se resume ou a trabalho bra\u00e7al ou trabalho para algu\u00e9m? \u00c9 isso?", "id": "1616400604628422656"},{"created_at": "2023-01-20T11:29:53.000Z", "text": "@diogomleite @RubensNunesMBL E administra\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 um trabalho, seu ac\u00e9falo? Acha que s\u00f3 trabalho bra\u00e7al que \u00e9?? Ah pelo amor de Deus, para de ser baba-ovo do molusco", "id": "1616397600185356289"},{"created_at": "2023-01-20T10:05:52.000Z", "text": "@fdavilaoficial Voc\u00ea realmente n\u00e3o sabe ou se faz de sonso? \n \n Se a sua renda DEPENDE do seu trabalho bra\u00e7al  voc\u00ea \u00e9 um TRABALHADOR, com CNPJ mas um TRABALHADOR. \n\n  A MAIORIA DOS BRASILEIROS S\u00c3O TRABALHADORES https://t.co/ISZkQV0cTM", "id": "1616376455465930752"},{"created_at": "2023-01-20T06:02:41.000Z", "text": "@banhodigital Era trabalho bra\u00e7al embaixo do sol o dia todo nao tinha carro nao tinha maquina nao tinha direitos trabalhistas .... nao precisa de academia quando vc ja malha no seu ambiente de conv\u00edvio normal https://t.co/ukJWgV8GSH", "id": "1616315257953157120"},{"created_at": "2023-01-19T23:34:27.000Z", "text": "@joaozda @crashbandcot Ent, ainda \u00e9 td malhado, fazendeiro q faz trabalho bra\u00e7al sempre tem o corpo bonito mas n\u00e3o de academia KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1616217555915493376"},{"created_at": "2023-01-19T21:01:56.000Z", "text": "@NathaliaArcuri Claro que sim! Voc\u00ea trabalha pra ganhar o dinheiro que compraria o ingresso para a festa. E um trabalho bra\u00e7al \u00e9 \u00f3timo. Voc\u00ea \u00e9 demais. Grande abra\u00e7o no \u00c9rico pra mim. N\u00e3o sei de qual de voc\u00eas dois sou mais f\u00e3.", "id": "1616179171658448910"},{"created_at": "2023-01-19T20:45:29.000Z", "text": "chocada q dps de virar a noite passando mal ainda tive for\u00e7as pra ir p aula 7:30 e ficar at\u00e9 agr na ufop fazendo trabalho bra\u00e7al na mineralogia", "id": "1616175033675563018"},{"created_at": "2023-01-19T20:32:15.000Z", "text": "semana toda fazendo trabalho bra\u00e7al \ud83d\ude13", "id": "1616171701460418572"},{"created_at": "2023-01-19T20:12:33.000Z", "text": "@remuly A academia do grego era na base de p*taria, guerra e trabalho bra\u00e7al. J\u00e1 a dieta era melhor do que a de muito maromba de hoje \ud83d\ude02", "id": "1616166743700807681"},{"created_at": "2023-01-19T18:47:20.000Z", "text": "cara o cicero pra poder trabalhar mesmo deixou a aula PRA GENTE PONTUAR AS PROPRIAS PROVAS.. vao 5 alunos la pegar a sua prova e ver oq acertou e somar tudo (trabalho bra\u00e7al)", "id": "1616145299570843651"},{"created_at": "2023-01-19T17:45:28.000Z", "text": "@carlosjordy Qual trabalho !!??? Trabalho bra\u00e7al, de n\u00edvel operacional qualquer um faz. Quero v\u00ea \u00e9 ter capital intelectual...", "id": "1616129728007622656"},{"created_at": "2023-01-19T16:55:15.000Z", "text": "@beyond_me_t N\u00e3o fala isso do agroboy \u270a\ud83c\udffc\ud83d\ude13 tadinho, marcas de trabalho bra\u00e7al no sol", "id": "1616117091299655681"},{"created_at": "2023-01-19T15:53:27.000Z", "text": "@wonderlize @alineeea a quest\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o foi isso q ele falou n\u00e9 meteu a conversa q pegava no trabalho bra\u00e7al era melhor ter falado a real q trampava no administrativo e tal", "id": "1616101540418265088"},{"created_at": "2023-01-19T15:26:33.000Z", "text": "@negroo_du @megiolaroMarcos @ingridsilva Sim\u2026 nos eua trabalho bra\u00e7al eh considerado servido de imigrante, e n\u00e3o de negros\u2026 um negro americano tem muito mais oportunidades de carreira que um branco Mexicano ou Brasileiro por exemplo\u2026", "id": "1616094769674854401"},{"created_at": "2023-01-19T15:23:25.000Z", "text": "@wonderlize amiga mas eu sou um uno mile se esse cara faz trabalho bra\u00e7al kkkk certeza que \u00e9 s\u00f3 escrit\u00f3rio (e n\u00e3o t\u00e1 errado, eu faria o mesmo trabalhando em fazenda grande)", "id": "1616093981888200709"},{"created_at": "2023-01-19T15:06:47.000Z", "text": "Cara, me d\u00e1 uma raiva desses clientes que n\u00e3o decidem o que querem.. mano depois da carga toda j\u00e1 no container: ah, a gente vai mudar pra a\u00e9reo.\nPorraaaa!! Esquece que s\u00e3o pessoas ali trabalhando.. imagine a cara das pessoas que est\u00e3o ali fazendo o trabalho bra\u00e7al", "id": "1616089794433409025"},{"created_at": "2023-01-19T14:37:27.000Z", "text": "@TerraBrasilnot ele \u00e9 t\u00e3o burro que acha q o funcion\u00e1rio deve ganhar o mesmo qq o patr\u00e3o, assim o funcion\u00e1rio n\u00e3o vai querer mais trabalhar e a empresa quebra em um mes, n\u00e3o existe isso de ganhar o mesmo, ningu\u00e9m vai querer trabalho bra\u00e7al ganhando como rico, vai querer ficar na boa igual rico.", "id": "1616082413389778949"},{"created_at": "2023-01-19T14:03:47.000Z", "text": "@AlanRaf42395359 @luizsoares_ads @LulaOficial Seu burro que n\u00e3o gosta de estudar!!\n\nDes de quando trabalho bra\u00e7al vai te deixar rico ?Se fosse assim os serventes de pedreiro seriam ricos. \n\nEmpreenda filho, pqp, n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de perceber porra. \nVai vender bombom, pra um dia tu ter tua pr\u00f3pria endustria.\nPqp, que anta cara.", "id": "1616073941105410048"},{"created_at": "2023-01-19T13:39:05.000Z", "text": "Cerca de um milh\u00e3o de membros - algo em torno de 8 ou 9 por cento do total de integrantes expulsos por serem direitistas. Muitos foram despachados para \u00e1reas rurais distantes, onde realizariam trabalho bra\u00e7al por tempo indeterminado.", "id": "1616067723657707528"},{"created_at": "2023-01-19T13:19:56.000Z", "text": "@a_man_dona Bom dia , o meu trabalho durante 1 ano foi trabalho Bra\u00e7al pesado por\u00e9m como eu sempre queria mais l\u00e1 na empresa eu estudei e me destaquei agr eu trabalho s\u00f3 com tablet e enfimmm mas trabalho em p\u00e9 o dia todo ! Nesse um ano eu quebrei 2 dedos e uma les\u00e3o na lombar!", "id": "1616062907891982336"},{"created_at": "2023-01-19T13:13:45.000Z", "text": "@reinaldoazevedo Esse grupinho de funcion\u00e1rios, aliados e alienados ainda n\u00e3o acreditaram que foram renegados a pr\u00f3pria sorte. Eles precisam de um DETOX de rede social, de um trabalho bra\u00e7al, no campo, plantando perto da natureza e longe da sociedade, at\u00e9 conseguirem \"voltar a normalidade.\"", "id": "1616061349502623746"},{"created_at": "2023-01-19T12:19:27.000Z", "text": "@Anderso07096740 Fluindo? J\u00e1 j\u00e1 acaba o trabalho bra\u00e7al humano. O futuro s\u00e3o empregos voltados para desenvolvimento humano.", "id": "1616047686708232193"},{"created_at": "2023-01-19T10:38:24.000Z", "text": "@eu_mateusramon @yuriwee \u00e9 a\u00ed que est\u00e1 o ponto! nossa sociedade atual \u00e9 ineficiente. a tecnologia mal alocada ou apenas em poucos paises, arrega\u00e7a do povo o trabalho bra\u00e7al q j\u00e1 deveria advir de maquinas modernas, esse \u00e9 o erro, sem falar da gest\u00e3o politica lixo", "id": "1616022256366325760"},{"created_at": "2023-01-19T08:22:34.000Z", "text": "@em_com Que mundo esse, foi s\u00f3 uma pergunta de algu\u00e9m, que sabe que a maioria de brasileiros que vai para este chiqueiro chamado US, vai para  fazer trabalho bra\u00e7al, ele s\u00f3, confundiu pelo idioma, agora ter tamb\u00e9m preconceito com quem faz trabalho bra\u00e7al ela teve.", "id": "1615988070154735617"},{"created_at": "2023-01-19T04:43:56.000Z", "text": "@__vitlis @macacosfoda vc fazendo trabalho bra\u00e7al", "id": "1615933050482737152"},{"created_at": "2023-01-19T02:39:03.000Z", "text": "Fake, foi meu sal\u00e1rio de trabalho bra\u00e7al... Foda", "id": "1615901623762538496"},{"created_at": "2023-01-19T02:18:01.000Z", "text": "@AnthonyL1148 @jonesmanoel_PE A enfermagem trabalha mais q as outras categorias (da sa\u00fade) SIM! A ampla maioria trabalha em dois empregos pq n\u00e3o tem um sal\u00e1rio digno pra se sustentar. Ele falou no v\u00eddeo ali que trabalhava 80h semanais e \u00e9 isso! E \u00e9 trabalho bra\u00e7al da porra, levantar pessoas, correr, medicar", "id": "1615896330571759616"},{"created_at": "2023-01-19T01:53:44.000Z", "text": "Esse cowboy branco desse jeito falou que fazia os trabalho bra\u00e7al tudo na fazenda dele, sei \ud83d\udc40 #bbb23", "id": "1615890217931788289"},{"created_at": "2023-01-19T01:12:07.000Z", "text": "@lurkof @choquei Tipo quando eu digo que sou meio boiola me refiro a ser mole mesmo tlg, eu nunca fiz muito trabalho bra\u00e7al sou bem magrelo s\u00f3 olhar minha foto", "id": "1615879743978471426"},{"created_at": "2023-01-19T00:57:41.000Z", "text": "to cansado de fazer trabalho bra\u00e7al no estagio, nao \u00e9 pra isso que sou pago !..", "id": "1615876112730525697"},{"created_at": "2023-01-19T00:20:43.000Z", "text": "@princejeIlyfish Muito mais f\u00e1cil que o trabalho bra\u00e7al de amassar banana congelada voce esta fugindo dos fatos", "id": "1615866808950722560"},{"created_at": "2023-01-19T00:08:09.000Z", "text": "@_hellneko @ackermxf Amg no Jap\u00e3o qualquer trabalho bra\u00e7al / Aru baito paga mt bem ent\u00e3o eh super coerente ela ter conseguido se virar mesmo sem pais\u2026 por isso os brasileiros v\u00e3o pra l\u00e1 trabalhar em f\u00e1bricas. e pelo q entendi a m\u00e3e dela nunca \u201cabandonou\u201d ela de vdd, pode ter ajudado ela remotamente", "id": "1615863647024173056"},{"created_at": "2023-01-18T23:46:20.000Z", "text": "Passei a minha inf\u00e2ncia cuidando de gado e sitio e digo com toda certeza que esse cara nunca fez um trabalho bra\u00e7al, cad\u00ea o pesco\u00e7o queimado ou as marcas de sol ? Meu pai amado https://t.co/xC4cTSvnlQ", "id": "1615858156953014273"},{"created_at": "2023-01-18T23:31:27.000Z", "text": "RT @bronzpodcast: Isto faz com que um indiano aceite um trabalho bra\u00e7al por um pre\u00e7o m\u00edsero, porque est\u00e3o c\u00e1 sozinhos, vivem 12 num apartam\u2026", "id": "1615854413138231296"},{"created_at": "2023-01-18T21:37:31.000Z", "text": "Isto faz com que um indiano aceite um trabalho bra\u00e7al por um pre\u00e7o m\u00edsero, porque est\u00e3o c\u00e1 sozinhos, vivem 12 num apartamento, etc. Como \u00e9 que um homem com fam\u00edlia pode ser equiparado ou competir com isto? N\u00e3o pode.\nO liberalismo \u00e9 um cancro, porque trata o desigual como igual.", "id": "1615825739701686272"},{"created_at": "2023-01-18T20:36:56.000Z", "text": "@carolpompis Monark n\u00e3o tankaria 2 dias de trabalho bra\u00e7al kkkkkkk", "id": "1615810493993697280"},{"created_at": "2023-01-18T20:23:05.000Z", "text": "t\u00e1 explicado pq existe tanta les\u00e3o ligada \u00e0 trabalho bra\u00e7al, sem instru\u00e7\u00e3o d\u00e1 pra se fuder facinho", "id": "1615807008749326339"},{"created_at": "2023-01-18T19:53:49.000Z", "text": "@egoisaway @sarita87280752 @LulaOficial Conhe\u00e7o muitos amigos que ganham melhor trabalhando de app do que na sua profiss\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o. As vezes precisam trabalhar horas a mais, no entanto \u00e9 um servi\u00e7o bem mais tranquilo que ralar em obra e fazer trabalho bra\u00e7al e pesado.", "id": "1615799642007998467"},{"created_at": "2023-01-18T19:50:40.000Z", "text": "@SexoGratweeto Tipo literalemente estamos a falar de um pa\u00eds que saiu do czarismo com a agricultura em base de ei\u00e7ada de ferro e trabalho bra\u00e7al, contexto ningu\u00e9m liga n\u00e9.", "id": "1615798851713236992"},{"created_at": "2023-01-18T18:22:24.000Z", "text": "n\u00e3o mentiu e digo mais que realmente trabalha mais \u00e9 o enfermeiro, quem pega no grosso, faz o trabalho bra\u00e7al \u00e9 o enfermeiro https://t.co/F831rWQfaN", "id": "1615776634631512066"},{"created_at": "2023-01-18T17:58:05.000Z", "text": "Men\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m aos t\u00e9cnicos que inclusive fazem mais ainda que os enfermeiros, ficando praticamente com todo o trabalho bra\u00e7al que envolve um trabalho de hospital", "id": "1615770517583335429"},{"created_at": "2023-01-18T17:26:07.000Z", "text": "RT @VelindaDe: @GadoDecider Trabalho manual pro Monark \u00e9 melhor porque o que fala fere direitos que ele agora sentir\u00e1 que vai precisar. \nCo\u2026", "id": "1615762471041499150"},{"created_at": "2023-01-18T16:25:46.000Z", "text": "@Alhilal_FC p\u00f4, colocaram o Michael para trabalho bra\u00e7al....", "id": "1615747286679666699"},{"created_at": "2023-01-18T16:17:04.000Z", "text": "@_caiquenunes Eu a\u00ed, s\u00f3 que com a frase: \"n\u00e3o quero fazer trabalho bra\u00e7al\" vim pra Portugal e t\u00f4 me fodendo aqui", "id": "1615745093952049154"},{"created_at": "2023-01-18T16:00:47.000Z", "text": "Tem pessoas que est\u00e3o no s\u00e9culo 21 mas com a cabe\u00e7a no s\u00e9culo 19. Acreditam que o crescimento econ\u00f4mico do Brasil se dar\u00e1 pelo trabalho bra\u00e7al\u2026 pesado. Que investir em educa\u00e7\u00e3o para criar uma gera\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica \u00e9 balela. Pensam que carne ou soja valem mais que microchips.", "id": "1615740997102608385"},{"created_at": "2023-01-18T15:43:22.000Z", "text": "@pedrogiuc @anarquisza @carolina__15__ @renanxal Ent\u00e3o convence o senhor hipot\u00e9tico que voc\u00ea criou de espantalho, que ele exercer trabalho bra\u00e7al 16h por dia e n\u00e3o ascender \u00e9 por falta de esfor\u00e7o\n\nEmpirismo fudido pra se referir \u00e0 estrutura. \u00d3timo que UM exemplo conseguiu, imagina se cortasse a raiz que gera essas supera\u00e7\u00f5es...", "id": "1615736614780534785"},{"created_at": "2023-01-18T15:25:46.000Z", "text": "@ingridsilva Eu acredito que mesmo que voc\u00ea fosse branca, por voc\u00ea falar que \u00e9 brasileira ele poderia questionar sobre ser faxineira. Eles n\u00e3o enxergam outra coisa para algu\u00e9m do Brasil que n\u00e3o seja faxina ou qualquer ou trabalho bra\u00e7al.", "id": "1615732185012600833"},{"created_at": "2023-01-18T14:47:30.000Z", "text": "Neste v\u00eddeo, Liam James Kay apresenta nove dessas ferramentas de IA. O Midjourney, por exemplo, deve mudar radicalmente a forma como se faz design gr\u00e1fico, poupando trabalho bra\u00e7al e turbinando a criatividade dos artistas. \nhttps://t.co/sQYNpCWoHA", "id": "1615722555997814786"},{"created_at": "2023-01-18T14:28:19.000Z", "text": "@a_man_dona Olha, exercendo trabalho bra\u00e7al e tendo a maior parte da vida trabalhando em escrit\u00f3rio etc, afirmo: N\u00e3o vale a pena, j\u00e1 me acidentei 3 vezes, final do dia estou morto fisicamente e vc se sente meio burro tmb.", "id": "1615717726303195139"},{"created_at": "2023-01-18T14:25:50.000Z", "text": "Militar \u00e9 uma experi\u00eancia esgar\u00e7ada e estafante.\n\nMas h\u00e1 momentos, h\u00e1 debates, que pqp s\u00e3o fodas demais, a cabe\u00e7a explode, voc\u00ea fica mais inteligente e perspicaz e vale todo o resto de trabalho bra\u00e7al.\n\nResumindo: ahhhh meu deus, como \u00e9 bom ser comunista!", "id": "1615717102534500353"},{"created_at": "2023-01-18T14:24:53.000Z", "text": "@__cuticuti_ @TNTSportsBR Meu pai tem bursite cr\u00f4nica no bra\u00e7o devido ao trabalho bra\u00e7al que ele fez a vida toda trabalhando como metal\u00fargico e voc\u00ea ainda vem me falar que a empresa n\u00e3o tem nada a ver como o problema de sa\u00fade. Voc\u00ea \u00e9 muito alienado, isso sim", "id": "1615716864436453377"},{"created_at": "2023-01-18T14:15:29.000Z", "text": "Se trabalho bra\u00e7al remunerasse melhor, eu com ctz escolheria. Me faz mto melhor do que ficar estudando// trabalhando no computador todo dia \nKkkkkkkkkkkkk https://t.co/gopAmPMRGy", "id": "1615714496672313344"},{"created_at": "2023-01-18T12:55:16.000Z", "text": "@lkaizin NAAAAAAAOOOO \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nMas tipo, meu tio disse que se entrar, a gente vai ficar na parte de computadores l\u00e1, por ter t\u00e9cnico em inform\u00e1tica. E n\u00e3o vai fazer nenhum trabalho bra\u00e7al, s\u00f3 os inicial.", "id": "1615694312666271746"}]