[{"tweets_quantity": 486},{"created_at": "2023-02-09T02:15:40.000Z", "text": "Minist\u00e9rio resgata 17 pessoas em condi\u00e7\u00f5es an\u00e1logas \u00e0 escravid\u00e3o no Cear\u00e1 https://t.co/xDQ2bj7oKQ", "id": "1623505884461629443"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:55.000Z", "text": "@nikolas_dm @RomeuZema O teu sugar daddy achou que fosse um galinh\u00e3o caipira de engorda kkkk. Se estava matando de fome os ianom\u00e2mis imagina se iria dar comida pra emas. E esse a\u00ed se fosse presidente j\u00e1 tinha colocado as emas para realizar trabalho escravo e privatizado os \u00edndios \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623505692450603010"},{"created_at": "2023-02-09T02:03:47.000Z", "text": "@CruzeiroForevis @LarissMangueira @LuisPer05819878 @luizguiprado @iFood Trabalho escravo que permite o escravo trabalhar se quiser, quando quiser e na hora que quiser. Ainda por cima \u00e9 remunerado pra isso.\n\nAt\u00e9 o trabalho escravo virou nutella.", "id": "1623502894228971520"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:09.000Z", "text": "@cpimentelll S\u00f3 pode, hay day com trabalho escravo na minha fazenda al\u00f4 @policiafederal", "id": "1623501225030307842"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:11.000Z", "text": "@TNTSportsBR Pagando esta premia\u00e7\u00e3o maravilhosa de 1/10 comparado ao masculino eles querem quebrar mesmo os clubes n\u00e9? \nOu ent\u00e3o est\u00e3o fomentando o trabalho escravo. Rid\u00edcula a proposta!", "id": "1623500980460331010"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:01.000Z", "text": "@LarissMangueira @LuisPer05819878 @luizguiprado @iFood Desumando \u00e9 o Ifood. Aplicativo de trabalho escravo. Se o trabalhador fosse valorizado teria seguro da moto e uma jornada de trabalho menor.", "id": "1623500182200385537"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:26.000Z", "text": "Minist\u00e9rio resgata 17 pessoas em condi\u00e7\u00f5es an\u00e1logas \u00e0 escravid\u00e3o no Cear\u00e1 https://t.co/71BsjMqpZE via @UOLNoticias @UOL", "id": "1623497518460936193"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:11.000Z", "text": "o que a sm faz com essa crian\u00e7a deveria ser considerado trabalho escravo https://t.co/gMGM9n1Aha", "id": "1623497203569270784"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:02.000Z", "text": "@MarcosS47985709 Os sal\u00e1rios pagos aos funcion\u00e1rios da Disney s\u00e3o vergonhosos. Quase trabalho escravo. Muitos se juntam para dividir quartos em mot\u00e9is pr\u00f3ximos ao parque e outros dormem na rua mesmo. \u00c9 chocante.\ud83e\udd7a", "id": "1623497168186212355"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:28.000Z", "text": "Acho interessante que estejam pegando um subempregado explorado ao ponto de trabalho escravo e chamando de garimpeiro vendo k cara se fodendo achando que t\u00e1 pegando quem explora o servi\u00e7o do cara. Superficialidade sobre o tema \u00e9 enorme!", "id": "1623496018519007232"},{"created_at": "2023-02-09T01:22:03.000Z", "text": "@Jamillydsantos Trabalho escravo por a\u00ed?", "id": "1623492389582274561"},{"created_at": "2023-02-09T01:21:39.000Z", "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/465rlZZiCL", "id": "1623492291099873285"},{"created_at": "2023-02-09T01:13:19.000Z", "text": "Minist\u00e9rio resgata 17 pessoas em condi\u00e7\u00f5es an\u00e1logas \u00e0 escravid\u00e3o no Cear\u00e1 https://t.co/ETOf5BMiJq via @UOLNoticias @UOL", "id": "1623490191754244099"},{"created_at": "2023-02-09T01:07:58.000Z", "text": "@eiaaliyah Ent\u00e3o vc devia parar de usar o tt pq o dono \u00e9 um bilion\u00e1rio homof\u00f3bico, n comprar nem shein, Riachuelo ou Nike pq usa trabalho escravo, nem assistir nada da Disney pq elas financiaram campanhas anti casamento lgbt, n existe consumo \u00e9tico no capitalismo e seu boicote \u00e9 in\u00fatil", "id": "1623488844942147584"},{"created_at": "2023-02-09T01:03:57.000Z", "text": "@blecaute_13 @LJoga Se eu tenho dinheiro p comprar um jogo, livro, filme ou algo aleat\u00f3rio que n\u00e3o preciso p viver mas descubro que ele vem de fruto de trabalho escravo, eu n\u00e3o vou comprar, pq vou estar financiando algo criminoso que eu posso abdicar", "id": "1623487833662160896"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:00.000Z", "text": "No Cear\u00e1, 17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho escravo https://t.co/i0NCrOXEeF", "id": "1623486840094314497"},{"created_at": "2023-02-09T00:54:01.000Z", "text": "@taylorsatanista trabalho escravo", "id": "1623485337291857923"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:21.000Z", "text": "Trabalho escravo... Trabalho picado... Trabalho nenhum... E pregui\u00e7a de trabalhar....", "id": "1623480888607625218"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:19.000Z", "text": "17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho escravo no Cear\u00e1. https://t.co/rU43jyWtxB", "id": "1623480125118349315"},{"created_at": "2023-02-09T00:28:44.000Z", "text": "S\u00f3 pra dizer que avisei sobre o Elon Musk muito antes de se revelar um completo bab4ca. Desde o trabalho escravo em Minas de Diamante at\u00e9 acabar com Twitter.", "id": "1623478973849120769"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:07.000Z", "text": "o trabalho escravo na minha fazendinha acabou \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25 surgimento do ECA (Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente", "id": "1623478312671625218"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:42.000Z", "text": "@toddy025 Minas de esmeralda com trabalho escravo+ investimento bizarro em tecnologia\n\n\u00c9 assim q ele tem tanto dinheiro", "id": "1623476448722911233"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:56.000Z", "text": "@genittsu Roupas de marcas que muitas das vezes tem trabalho infantil no meio, e que inclusive vira \"aceit\u00e1vel\" fazer piada sobre, ent\u00e3o se sensibilizam com um jogo porque n\u00e3o se sensibilizam na hora de postar uma foto com um t\u00eanis de mil reais que muito prov\u00e1vel teve trabalho escravo?", "id": "1623474491690033154"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:04.000Z", "text": "calvo maldito pinto pequeno explorador de trabalho escravo anti-sindicalista broxa", "id": "1623473518523424773"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:33.000Z", "text": "@paulobilynskyj1 Onde tem petista tem fogo, na China ladram da morte ou pris\u00e3o perp\u00e9tua com trabalho escravo .", "id": "1623473391503134720"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:07.000Z", "text": "o veio da havan sul africano n\u00e3o se contentou em reduzir a equipe do twitter pra meia duzia de gato pingado em regime de trabalho escravo trabalhando pra manter um site com 1 bilhao de usarios. eh impressionante sabe ele tem sempre que ir AL\u00c9M", "id": "1623471768865329153"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:38.000Z", "text": "No Cear\u00e1, 17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho escravo. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/NnozXVnTNZ https://t.co/XAKoKAzDdj", "id": "1623466616120827907"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:08.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Chama o Bolsonaro e o governador de Roraima... Se tinha trabalho escravo e pessoas \"obrigadas\" a degradar a terra yanomami, \u00e9 responsabilidade deles fiscalizar e n\u00e3o facilitar a destrui\u00e7\u00e3o em massa de ind\u00edgenas e da natureza!", "id": "1623463971654189057"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:25.000Z", "text": "No Cear\u00e1, 17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho escravo https://t.co/MaOWvH8GiG", "id": "1623463541708673025"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:29.000Z", "text": "@thvincel Mkkkkkkkkkkkkk o trabalho escravo mimorro", "id": "1623460790895366144"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:50.000Z", "text": "O trabalho escravo com os vittarlovers #NOITADA https://t.co/eua7G6zykh", "id": "1623459870165946368"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:03.000Z", "text": "No Cear\u00e1, 17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho escravo. As v\u00edtimas viviam em p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es de moradia, dormindo de forma improvisada na \u00e1rea externa das casas, sem \u00e1gua pot\u00e1vel nem local para as refei\u00e7\u00f5es. Ou\u00e7a: https://t.co/h3ScLtiu8W.\n\ud83d\udcf7Jos\u00e9 Cruz/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/HC9GmFWjAB", "id": "1623456653424349184"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:27.000Z", "text": "@Damadeferroofic Trabalho escravo dos que sustenta o sistema e muita merda!", "id": "1623455999976931328"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:15.000Z", "text": "@lukehemerly E tem roupa estilosa a pre\u00e7o baixo, porque loja de departamento agora t\u00e1 cobrando 200$ numa roupinha b\u00e1sica. \n\nA\u00ed vem o povo problematizar, sendo que no fim todas as lojas f\u00edsicas tem mesmos fornecedores que usam trabalho escravo, s\u00f3 muda os lucros dos donos.", "id": "1623435314781126656"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:59.000Z", "text": "@Publico Trabalho escravo.onde trabalho s\u00f3 pagam o sal\u00e1rio dia 15", "id": "1623435245684154368"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:56.000Z", "text": "No Cear\u00e1, 17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho\u00a0escravo https://t.co/2vz4gwzPQV", "id": "1623430957582716934"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:54.000Z", "text": "No Cear\u00e1, 17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho\u00a0escravo https://t.co/FtXhvOhihH", "id": "1623430696902742016"},{"created_at": "2023-02-08T21:15:56.000Z", "text": "No Cear\u00e1, 17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho\u00a0escravo https://t.co/ghWlZcGYhY", "id": "1623430454559776768"},{"created_at": "2023-02-08T21:14:42.000Z", "text": "@priskika Isso porque tem trabalho escravo. Imagine se pagasse direitos trabalhistas.", "id": "1623430142616895488"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:40.000Z", "text": "@Aatroxy @rapa_111 @YoYandeara De que adianta n\u00e3o comprar um iPhone se voc\u00eas v\u00e3o continuar criticando quem compra xiaomi (que usa trabalho infantil), Samsung (trabalho escravo), motorola, entre v\u00e1rios outros?\n\nMeu filho, se quiser apoiar at\u00e9 hitler, vai, mas mantenha dist\u00e2ncia de mim", "id": "1623429884235186177"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:21.000Z", "text": "No Cear\u00e1, 17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho\u00a0escravo https://t.co/29joNNdYkU", "id": "1623428542565609472"},{"created_at": "2023-02-08T21:07:16.000Z", "text": "No Cear\u00e1, 17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho\u00a0escravo https://t.co/29joNNdqvm", "id": "1623428270443098118"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:04.000Z", "text": "Lula promete nova regula\u00e7\u00e3o para trabalhadores de aplicativos: \u2018Situa\u00e7\u00e3o beira trabalho escravo\u2019 @estadao:  https://t.co/1iZn5zfyvk", "id": "1623427465824636930"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:44.000Z", "text": "No Cear\u00e1, 17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho escravo https://t.co/IW15FIa5wt", "id": "1623427383473627136"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:24.000Z", "text": "@nwhscenes @RicardoPavao_ @Iucasmjm @siteptbr e ela ficou desempregada, n\u00e3o podia pagar nem o psic\u00f3logo e ainda precisou aposentar meu namorado para conseguir dinheiro para sustentar todo mundo. ela ainda trabalhou numa casa de rico onde fizeram trabalho escravo com ela.\nta achando ruim as vezes pais esquecerem pq +", "id": "1623426545732796420"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:10.000Z", "text": "@LJoga Se a gente for come\u00e7ar a boicotar cada empresa que faz algo de errado, ir\u00edamos parar de consumir TUDO\nQuantas empesas de roupas n\u00e3o est\u00e3o fazendo trabalho escravo? ao inv\u00e9s de estar falando merda no Twitter, deveriam estar ajudando o pessoal que t\u00e1 fazendo live e doando os fundos", "id": "1623426486962212864"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:06.000Z", "text": "No Cear\u00e1, 17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho escravo https://t.co/EPgNioSr4R https://t.co/3yO3jn2Ckk", "id": "1623426467433533441"},{"created_at": "2023-02-08T20:59:26.000Z", "text": "Quando \"legado institucional\" se torna crit\u00e9rio pra avaliar um governo tem um risco grande a\u00ed. Assim o Imp\u00e9rio deve ser saudado, garantiu a unidade territorial do Brasil, que seja \u00e0 base do trabalho escravo e da repress\u00e3o \u00e0s revoltas populares ser\u00e1 secund\u00e1rio?!?", "id": "1623426301523533825"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:16.000Z", "text": "@imnotyeehaw q trabalho escravo eh esse juli", "id": "1623424244699758593"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:22.000Z", "text": "@wmomori @Toshiruz Sinceramente... At\u00e9 hoje n\u00e3o entendo a l\u00f3gica do cancelamento, se for usar a mesma l\u00f3gica pra tudo, n\u00f3s financiamos MUITAS coisas erradas, tipo trabalho escravo. :\u2060^", "id": "1623423766255616000"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:08.000Z", "text": "No Cear\u00e1, 17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho escravo https://t.co/P07Xn61Dvn", "id": "1623422699803639809"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:05.000Z", "text": "No Cear\u00e1, 17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho escravo https://t.co/Rjk4bHOX9F", "id": "1623422687258476544"},{"created_at": "2023-02-08T20:39:47.000Z", "text": "No Cear\u00e1, 17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho escravo \n.\n.\nLeia Mais: https://t.co/yj0hqpX4Cv", "id": "1623421355642261508"},{"created_at": "2023-02-08T20:38:24.000Z", "text": "17 Pessoas Foram Resgatadas de Trabalho Escravo no Cear\u00e1\nhttps://t.co/cW79JjD7AY", "id": "1623421008345440270"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:13.000Z", "text": "No Cear\u00e1, 17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho escravo https://t.co/rQ3yrnJbGN\nhttps://t.co/rQ3yrnJbGN", "id": "1623419201347063809"},{"created_at": "2023-02-08T20:29:46.000Z", "text": "@Mah_q Mas isso \u00e9 uma fal\u00e1cia. Voc\u00ea t\u00e1 \"financiando\" o emprego de milhares de pessoas envolvidas com a produ\u00e7\u00e3o do jogo e que trabalham com HP. Se formos pensar assim, comprar uma blusinha numa loja de Dpto qualquer dessas grandes, financia o trabalho escravo. Entender o lado deles, ok", "id": "1623418832953004032"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:53.000Z", "text": "@Oicaroanalises Bastante \u2026 o trabalho escravo nao eh permitido em nosso pa\u00eds", "id": "1623418109490040833"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:01.000Z", "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o liderada pelo Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego\u00a0resgatou, neste m\u00eas,\u00a017 trabalhadores que estavam em condi\u00e7\u00f5es an\u00e1logas \u00e0 escravid\u00e3o no Cear\u00e1. O n\u00famero de resgatados na opera\u00e7\u00e3o, a primeira do ano no estado, supera mais da metade dos # # #\n\nhttps://t.co/sJV90C5dtF", "id": "1623417892254392324"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:07.000Z", "text": "No Cear\u00e1, 17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho escravo | Leia mais: https://t.co/pdnmHH16G7 #agenciabrasil #img #noticias", "id": "1623417159962488837"},{"created_at": "2023-02-08T20:21:32.000Z", "text": "No Cear\u00e1, 17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho escravo https://t.co/dmeCw0xpKF", "id": "1623416764292898816"},{"created_at": "2023-02-08T20:17:35.000Z", "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o liderada pelo Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego\u00a0resgatou, neste m\u00eas,\u00a017 trabalhadores que estavam em condi\u00e7\u00f5es an\u00e1logas \u00e0 escravid\u00e3o no Cear\u00e1. O n\u00famero de resgatados na opera\u00e7\u00e3o, a primeira do ano no estado, supera mais da metade dos # # #\n\nhttps://t.co/DAPjEqxBaG", "id": "1623415769508847616"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:29.000Z", "text": "Enche a boca pra criticar trabalho de streamer por causa do jogo, do dinheiro, de financiar coisa errada, mas na hora de comprar na shein que tem a maior fama de trabalho infantil, trabalho escravo fica quietinho", "id": "1623414988470878209"},{"created_at": "2023-02-08T20:08:11.000Z", "text": "essa bosta de trabalho escravo t\u00e1 acabando com meus planos vsf", "id": "1623413401354395649"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:29.000Z", "text": "A minha m\u00e3e falando que jamais iria querer trabalhar como eu pq eh trabalho escravo KKKKLKKKKK ela N\u00c3O MENTIU", "id": "1623412723487744008"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:46.000Z", "text": "N\u00e3o tem essa de \"ain n vou jogar p n dar dinheiro p transfobica\"\nSe for por essa raz\u00e3o, vc deveria parar de usar muita coisa do seu dia a dia,pq essas coisas d\u00e3o dinheiro pra pessoas escrotas, q utilizam de trabalho escravo,desmatamento,trabalho infantil e etc", "id": "1623412543971807233"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:59.000Z", "text": "\u00c9 incr\u00edvel viu, tem \u00e9poca que eu passo semanas sem receber um trabalho escravo se quer de processo seletivo, agora eu j\u00e1 tive que entregar um ontem, to fazendo um pra sexta, to esperando a resposta do prazo de outro, e agora acabei de receber mais um pra entregar sexta tamb\u00e9m aaa", "id": "1623409324428230656"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:08.000Z", "text": "@FernandoHoliday FOI PARA ISSO MESMO QUE EU VOTEI NO LULA PARA PRESIDENTE DO BRASIL.\n Chega de trabalho escravo. https://t.co/kGiUHaIaU8", "id": "1623409111508344835"},{"created_at": "2023-02-08T19:50:15.000Z", "text": "@imaginago iPhone financia trabalho escravo no Congo. \nNestl\u00e9 \u00e9 contra transformar a \u00e1gua num bem acess\u00edvel \u00e0 todos.\no queijo gostosin que se come vem da escraviza\u00e7\u00e3o de uma vaca.\n\ntem gr\u00e3o da Cargill sendo produzido em fazenda com den\u00fancia de escravid\u00e3o.\n\nSim, s\u00f3 numa ecovila e olhe l\u00e1.", "id": "1623408888434331649"},{"created_at": "2023-02-08T19:49:22.000Z", "text": "@FernandoHoliday N\u00e3o vai n\u00e3o vai regulamentar o INSS trabalho escravo no Brasil nunca , mais https://t.co/FHHVQDiZnQ", "id": "1623408668191383553"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:23.000Z", "text": "vou compensar meu trabalho escravo em uma passagem pra Santos", "id": "1623405399759106053"},{"created_at": "2023-02-08T19:30:58.000Z", "text": "DESPREPARO TOTAL\n\nMinistro de Lula ataca empresas de aplicativos: \u2018No meu conceito, beira o trabalho escravo\u2019 | #osf https://t.co/Ipp7lglpwq", "id": "1623404036627091460"},{"created_at": "2023-02-08T19:27:15.000Z", "text": "E nem \u00e9 s\u00f3 sobre jogos, n\u00e9 meuzamigo, vamo falar aqui que se tu compra roupa na Shein voc\u00ea sabe que c\u00ea t\u00e1 financiando trabalho escravo e etc....\nN\u00e3o existe um consumo consciente no mundo em que a gente vive.", "id": "1623403103822426112"},{"created_at": "2023-02-08T19:26:35.000Z", "text": "@leozinhopaiva2 @klebiodamas ent\u00e3o t\u00e1 vamos usar outro exemplo, voc\u00ea vai parar de usar celular, comer fast food, usar roupas? porque grande parte das marcas fazem uso do trabalho escravo, ou isso n\u00e3o \u00e9 importante? \nser ativista por conveni\u00eancia \u00e9 feio, faz o assunto ficar mal visto por conta de voc\u00eas mesmos", "id": "1623402935580336133"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:53.000Z", "text": "@otamona1 gra\u00e7as a deus diminuiu o trabalho escravo kkkkkkkkkk", "id": "1623402003182362629"},{"created_at": "2023-02-08T18:50:57.000Z", "text": "@Damiao___ @GuiiMasca90 @PauloMartins10 O UBER  quer correr de pagar direitos trabalhistas para os entregadores, sujeitos a assaltos, acidentes, fome, sol, chuva, trabalhar doente e direito zero, muito pr\u00f3ximo ao trabalho escravo.", "id": "1623393966329667584"},{"created_at": "2023-02-08T18:49:54.000Z", "text": "@MarceloMelo25 @Vinisho79079201 @eliasjabbour Trabalho escravo? O Chin\u00eas m\u00e9dio j\u00e1 ganha mais que o Brasileiro. Isso \u00e9 escravid\u00e3o?  China registra em torno de 10 mil protestos ao ano, em geral protestos locais.... https://t.co/Ts8PaLWUEn", "id": "1623393700570185731"},{"created_at": "2023-02-08T18:48:53.000Z", "text": "@bcs221b Quem precisa,na verdade, \u00e9 a ditadura cubana para se financiar atrav\u00e9s do trabalho escravo .Seguramente,proceres do PT tamb\u00e9m recebem a sua parte por triangula\u00e7\u00e3o.", "id": "1623393445124489218"},{"created_at": "2023-02-08T18:46:46.000Z", "text": "@xako25 @Vinisho79079201 @eliasjabbour Na China, voc\u00ea \u00e9 vigiado 24hrs por dia. Qualquer protesto, vai preso. Quanto a direitos, a pr\u00e1tica do trabalho escravo \u00e9 super comum l\u00e1.", "id": "1623392914016550913"},{"created_at": "2023-02-08T18:35:05.000Z", "text": "E n\u00e3o para por a\u00ed...\nA Rumo tamb\u00e9m \u00e9 alvo de a\u00e7\u00f5es c\u00edveis, indenizat\u00f3rias, fiscais e regulat\u00f3rias. Mesmo assim, premia\u00e7\u00f5es e reconhecimentos s\u00e3o uma constante para a gigante log\u00edstica do Brasil:\n\nhttps://t.co/BbcI0Rj9Rz", "id": "1623389973792563201"},{"created_at": "2023-02-08T18:34:53.000Z", "text": "@bosslingxiao @sttonem @GuiSurdo apoia trabalho escravo, parab\u00e9ns", "id": "1623389924262027289"},{"created_at": "2023-02-08T18:20:48.000Z", "text": "Como pode o Thomas um trem com rosto ser v\u00edtima de trabalho escravo e nunca se rebelar?", "id": "1623386379303395330"},{"created_at": "2023-02-08T18:15:38.000Z", "text": "foda-se.  literalmente o dono do twitter eh rico por trabalho escravo e nem por isso tu nao usa essa bomba https://t.co/LWJooVQjLm", "id": "1623385077710262272"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:08.000Z", "text": "Confira a resposta da enquete e outras informa\u00e7\u00f5es sobre os casos no link abaixo \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/8xBLxMSaIO", "id": "1623383695074656256"},{"created_at": "2023-02-08T18:04:06.000Z", "text": "@gbdsx_ mas a\u00ed eh q t\u00e1 amg por tr\u00e1s de grandes marcas tb vem o trabalho escravo", "id": "1623382177076371456"},{"created_at": "2023-02-08T18:03:07.000Z", "text": "Eu odeio a Shein. Quando eu namorar algu\u00e9m vou por bloqueio de rede no site da Shein. \n\nS\u00f3 entra roupa boa e duradoura nessa casa, nada de lixo descart\u00e1vel feito com trabalho escravo.", "id": "1623381930061209613"},{"created_at": "2023-02-08T17:58:51.000Z", "text": "cmon uma coisa \u00e9 os materiais, mas n\u00e3o promovam pe\u00e7as de crochet j\u00e1 feitas da shein, \u00e9 imposs\u00edvel de fazer em m\u00e1quina e a esses pre\u00e7os a \u00fanica op\u00e7\u00e3o \u00e9 trabalho escravo visto que uma simples mala dessas demora horas, est\u00e3o a contribuir diretamente a aumentar as vendas https://t.co/R0zP4ZdWT7", "id": "1623380855161864192"},{"created_at": "2023-02-08T17:56:06.000Z", "text": "@deh_owo @AutismoPensante Sim, mas isso n\u00e3o responde meu coment\u00e1rio. Tem produtos que a gente consome que apoia coisa pior. A disney mesmo tava um dia desse doando pra lei anti-lgbtqia+ nos EUA. Muito coisa tem trabalho escravo por tr\u00e1s. Elon musk falou que d\u00e1 golpe em quem quiser.\nhttps://t.co/vGoSKEvnvG", "id": "1623380162778636288"},{"created_at": "2023-02-08T17:34:38.000Z", "text": "@RPessoa99 @sweetdebow @alexribeirosa10 @UOLNoticias S\u00f3 um imbecil que nunca viajou para outros pa\u00edses para chamar PJ de trabalho escravo. N\u00e3o \u00e9 atoa que voc\u00ea \u00e9 petista.", "id": "1623374759781142553"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:54.000Z", "text": "@Guilherme00lope @DrBrunoGino e pior, essa pessoa fica d hipocrisia defendendo o mais medicos e a pratica d trabalho an\u00e1logo ao escravo, enquanto ela pr\u00f3pria optou por n\u00e3o clinicar no brasil!\n\nmas trabalho escravo do bem essa ai pode, ne?\n\ns\u00f3 nao pode falar em ficar com 70% do salario dele! \n\npimenta no c...", "id": "1623374074234691584"},{"created_at": "2023-02-08T17:30:18.000Z", "text": "@Ioveiza @choquei mona trabalho escravo \u00e9 crime", "id": "1623373669618618369"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:13.000Z", "text": "ate agr o envio de curriculo so rendeu em proposta de trabalho escravo e meu numero floodado por vendedor de coisa aleatoria vamo q vamo", "id": "1623371637654491147"},{"created_at": "2023-02-08T17:21:31.000Z", "text": "@sheilamelgare12 \"\u00c9 um ciclo que n\u00e3o termina\" \u00e9 contradit\u00f3rio com \"sanar a quest\u00e3o\", Sheila.\nComo o trabalho escravo.\n\u00c9 o Brasil. Sempre foi, sempre ser\u00e1.\n(hoje estou cetic\u00edssimo).", "id": "1623371458385698817"},{"created_at": "2023-02-08T17:13:20.000Z", "text": "@JornalOGlobo V\u00e3o usar trabalho escravo cubano pra ajudar o povo Ianomami?", "id": "1623369401876598789"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:02.000Z", "text": "Pris\u00e3o perp\u00e9tua.\nProdutor rural teve a pena reduzida por ter mais de 70 anos, foi condenado por manter Ind\u00edgenas em condi\u00e7\u00f5es an\u00e1logas a escravid\u00e3o.\n\nPor ter mais de 70 anos, condenado por trabalho escravo tem pena reduzida para seis anos https://t.co/jqMrKLLp7B", "id": "1623367059932323840"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:13.000Z", "text": "Apoio o jogo, apoio o universo HP e discordo demais das falas da JK. Sim, amiguinha, voc\u00ea pode separar. Da mesma forma que a galera que usa twitter n\u00e3o \u00e9 Eug\u00eanico (como seu dono tem fama de ser), quem usa iPhone n\u00e3o apoia trabalho escravo ou abusos trabalhistas+ https://t.co/n9Lk5z9XnV", "id": "1623365849288478723"},{"created_at": "2023-02-08T16:57:33.000Z", "text": "Hoje to fazendo outro trabalho escravo que al\u00e9m de tudo eu ainda tenho que construir toda a parte textual do projeto do 0, e ainda por cima de um tro\u00e7o nada a ver com a minha \u00e1rea... \u00e9 de cair o cu da bunda viu.", "id": "1623365429874794496"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:20.000Z", "text": "@flavia_hill Mas isso eu tenho pelo menos umas 10 marca pra te mostrar.\nNao eh desculpa pra defender uma marca q terceira produ\u00e7\u00e3o de roupa q custa bem menos q o mercado fornece.\nTem trabalho escravo, ma qualidade e falta de estetica pq eles so se apoiam em trend e pensam  em lucro", "id": "1623364870442811393"},{"created_at": "2023-02-08T16:50:37.000Z", "text": "sim pq o sistema da moda foi criada no capitalismo, esse sistema p\u00e9ssimo que depende que trabalho escravo n\u00e3o s\u00f3 no passado como no presente, realmente em", "id": "1623363682318094346"},{"created_at": "2023-02-08T16:47:33.000Z", "text": "@analuisaffc @ffcxjean @venecasagrande N\u00e3o existe mais trabalho escravo, uma das partes da negocia\u00e7\u00e3o \u00e9 a vontade do jogador.", "id": "1623362913154084864"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:04.000Z", "text": "@Okaka_inumakii @RapMais \"Como eu posso tornar uma foto de Joanesburgo em um debate sobre trabalho escravo no Oriente M\u00e9dio\"", "id": "1623360020795559942"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:30.000Z", "text": "@guarana trabalho escravo", "id": "1623359628795867136"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:05.000Z", "text": "Igual quando chamam pra falar da Bol\u00edvia e esperam que fale de pobreza ou trabalho escravo... n\u00e3o caio mais nessa. Uma coisa \u00e9 den\u00fancia, outra \u00e9 resumir um pa\u00eds num estere\u00f3tipo negativo, quando existem coisas mil pra se mostrar.", "id": "1623359018046570496"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:28.000Z", "text": "compra na shein apoia trabalho escravo, Isso \u00e9 pura hiprocrisia por que no dia dia voc\u00ea vai ter beneficiado ou dado dinheiro para algu\u00e9m que \u00e9 um cuz\u00e3o, de uma forma direta ou n\u00e3o.", "id": "1623358613317160963"},{"created_at": "2023-02-08T16:29:09.000Z", "text": "@oiaCRises @RapMais Como se pr\u00e9dio fosse sin\u00f4nimo de beleza e bem estar social.. agnt sabe que o mundo \u00e9 uma merda e por tr\u00e1s ate dos pr\u00e9dios mais lindos de Dubai(exemplo) existe algo perverso como trabalho escravo", "id": "1623358283292573699"},{"created_at": "2023-02-08T16:17:27.000Z", "text": "eu pensando em angola: afrobeat e estileira\n\nglobo pensando em angola: GUERRA TRABALHO ESCRAVO MORTE", "id": "1623355335397310465"},{"created_at": "2023-02-08T16:15:29.000Z", "text": "@JefCost1 @FernandoHoliday Gra\u00e7as ao meu trabalho escravo (j\u00e1 fui Uber com muito orgulho) to curtindo a vida\u2026Seu Pregui\u00e7oso\u2026 https://t.co/5NkhsGrSh2", "id": "1623354841635467266"},{"created_at": "2023-02-08T16:04:19.000Z", "text": "@usuario_irreal @Harukki47 @talvezaly KKKKKKKKKKKK ta precisando interpretar ein amig\u00e3o? nunca disse q \u00e9 ilus\u00e3o, o ponto \u00e9 q a galera cr\u00edtica quem consome conte\u00fado dela mas fecha os olhos pra uma porrada de outras coisas que envolvem misoginia, racismo, trabalho escravo entre outras coisas+", "id": "1623352030646370306"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:37.000Z", "text": "@Le_Cley @Harukki47 @talvezaly t\u00e1 bem amig\u00e3o, se n\u00e3o consumir hp mas usar a rede social do elon musk e consumir roupa fruto de trabalho escravo te faz se sentir confort\u00e1vel ent\u00e3o vai na f\u00e9 ai", "id": "1623351605117550592"},{"created_at": "2023-02-08T15:58:20.000Z", "text": "@hyborianbras @valuationfstyle Trabalho escravo que te da a op\u00e7\u00e3o de trabalhar o tanto que vc quer ??", "id": "1623350524555714563"},{"created_at": "2023-02-08T15:58:18.000Z", "text": "@erikperhs_ @_gabrielbm_ @eufenanofefo @polluxastre Nossa mas vc t\u00e1 fazendo uma falsa simetria do krlh, pq TRABALHO ESCRAVO era pra estar sendo resolvido pela lei, agora as quest\u00f5es morais da JK devem ser resolvidas pelo p\u00fablico pq a lei INFELIZMENTE permite esse tipo de grupo antiminorias. A menos que eu fosse l\u00e1 na \u00c1frica explod", "id": "1623350516326494208"},{"created_at": "2023-02-08T15:56:21.000Z", "text": "@Gui_Matheus2 @valuationfstyle At\u00e9 pq a economia cresce atrav\u00e9s de especula\u00e7\u00e3o e trabalho escravo, n\u00e9?", "id": "1623350026268205056"},{"created_at": "2023-02-08T15:55:44.000Z", "text": "@seouvesani @_gabrielbm_ @eufenanofefo @polluxastre Ent\u00e3o TRABALHO ESCRAVO n\u00e3o \u00e9 grave o bastante pra vc se incomodar? \u00c9, a\u00ed fica complicado ne...", "id": "1623349873721368576"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:03.000Z", "text": "oq \u00e9 isso? trabalho escravo?", "id": "1623348440917745664"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:15.000Z", "text": "@Andersonserrav2 @flaviofoxmulder @nisia_trindade @LulaOficial @minsaude @JanjaLula @eduardopaes @claudiocastroRJ @danielsoranz j\u00e1 chega querendo inflar o@peito igual a pombo e pensa q fala com petista ignorante! Se toca, encare a verdade e responda com verdades e v\u00e1 se informar e debata com respeito!Detesto trabalho escravo", "id": "1623347988935450625"},{"created_at": "2023-02-08T15:40:09.000Z", "text": "O garimpo ilegal em Roraima ilustra a legitima\u00e7\u00e3o do trabalho escravo e a perpetua\u00e7\u00e3o do ciclo de col\u00f4nia que o Brasil n\u00e3o deixou. Se um dia foi o pau Brasil, hoje \u00e9 o amarelo do ouro que sai daqui a troco de destrui\u00e7\u00e3o, morte e viol\u00eancia. Seguimos entregando nossa terra. Sem d\u00f3.", "id": "1623345950872817665"},{"created_at": "2023-02-08T15:36:41.000Z", "text": "\"se vc le lovecraft vc n \u00e9 racista pq o cara ja morreu e n tem como financiar o preconceito\" \ne se vc usa celular vc n \u00e9 a favor do trabalho escravo das crian\u00e7as na china q ganham 50 centavos por dia pq vc nem conhece elas ent\u00e3o ta tudo bem pode ir la compra seu iphone de 15k", "id": "1623345078088478720"},{"created_at": "2023-02-08T15:15:53.000Z", "text": "Justi\u00e7a do Trabalho lan\u00e7a programa para combater trabalho escravo e tr\u00e1fico de pessoas https://t.co/ByB3ivlQX9 \n\n#jornaslimo #noticias #atualidades #brasil #Bras\u00edlia  #df #contextoexato #Politica #Lula #PT #Presidente #Bolsonaro #justicadotrabalho", "id": "1623339842670141440"},{"created_at": "2023-02-08T15:10:50.000Z", "text": "@asrieluvs Pse, ia flr isso inclusive, eles t\u00e3o colaborando com a populariza\u00e7\u00e3o do jogo e fazendo doa\u00e7\u00f5es pra n ficar com a consci\u00eancia pesada, mas no caso das marcas mtas pessoas sabem da origem dos produtos e s\u00f3 n se importam com o trabalho escravo q ocorre ou algo do g\u00eanero (como a nike)", "id": "1623338570667655168"},{"created_at": "2023-02-08T14:57:19.000Z", "text": "@gui_mendesp @Jugy_LS @RodolfodoEspri1 @Jvolive2 @Damadeferroofic Se o neg\u00f3cio estivesse em grande ,n\u00e3o poder\u00edamos expandir ,pois a\u00ed j\u00e1 ser\u00edamos exploradores de trabalho escravo. Eu acho que dever\u00edamos todos voltar para a selva ...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623335172467728385"},{"created_at": "2023-02-08T14:56:58.000Z", "text": "Quem construio o Brasil foi o NORDESTE..,400 anos de trabalho escravo pra construir o Brasil e vem o brasileiro fake falar contra nosso povo???", "id": "1623335082311270400"},{"created_at": "2023-02-08T14:54:06.000Z", "text": "@pco29reserva Patrocinar o trabalho escravo de \u201cm\u00e9dicos\u201d cubanos n\u00e3o te soa t\u00e3o imperialista e genocida quanto quem voc\u00eas acusam de s\u00ea-lo? Infelizmente os regimes comunistas n\u00e3o tem bons exemplos para dar, vomitam defeitos do capitalismo, mas fazem muito mas muito pior com seus cidad\u00e3os.", "id": "1623334359276060672"},{"created_at": "2023-02-08T14:49:27.000Z", "text": "@pazimobiliaria @Nikolasapoiofc Sr Jos\u00e9 Carlos, trabalho escravo no pa\u00eds \u00e9 esse que estamos vivendo a partir de 2023, trablhar para pagar impostos e mais impostos, classe baixa tendo que pagar imposto de renda e isso tudo para tamb\u00e9m mandar dinheiro a fim de alavancar obras em pa\u00edses autorit\u00e1rios!\ud83e\udd72\ud83d\ude22", "id": "1623333190600458240"},{"created_at": "2023-02-08T14:43:56.000Z", "text": "Chove convites de trabalho escravo.\n\u201cVoc\u00ea \u00e9 muito talentosa, Preta.\u201d\nMas na hora do pagamento o talento n\u00e3o vale de nada ? \nMande a proposta financeira tamb\u00e9m, minha contas n\u00e3o se paga com visibilidade. Parem de ser hipocritas.\nDepois vem dizer que eu sou grossa.", "id": "1623331801631535106"},{"created_at": "2023-02-08T14:32:05.000Z", "text": "@PeKelmon Com  trabalho escravo de m\u00e9dicos .", "id": "1623328820504797186"},{"created_at": "2023-02-08T14:28:59.000Z", "text": "@allinslv @zabelacx ent\u00e3o voc\u00ea t\u00e1 querendo dizer, que fala mal de um game que n\u00e3o tem porra nenhuma de especial, al\u00e9m de fazer parte de uma franquia feita por uma transfobica milion\u00e1ria, \u00e9 basicamente d\u00e1 o foda-se para casos de roubo de dados, e trabalho escravo, etc? tipo voc\u00ea sabe, que d\u00e1 para++", "id": "1623328039147823105"},{"created_at": "2023-02-08T14:27:35.000Z", "text": "@VianaNatalia @Poder360 @agenciapublica @reporterb @TheInterceptBr @pontejornalismo Independente deve ser quem recebe dinheiro de grande empresa envolvida em den\u00fancias de trabalho escravo, ne? https://t.co/V6drZhsdXf", "id": "1623327687400890370"},{"created_at": "2023-02-08T14:27:31.000Z", "text": "o trabalho escravo infantil coitada https://t.co/gDTFuk2nMy", "id": "1623327670971904001"},{"created_at": "2023-02-08T14:22:59.000Z", "text": "N COMPREM COISINHAS DE CROCHE NA SHEIN. q a produ\u00e7\u00e3o de roupas da shein \u00e9 anti\u00e9tica todo mundo j\u00e1 sabe e ningu\u00e9m liga, mas creche n pode ser feito por m\u00e1quinas. tamo falando de produ\u00e7\u00e3o em massa de uma fast fashion q usa trabalho escravo para fazer roupas A M\u00c3O https://t.co/6IjyBIzLLT", "id": "1623326531631083520"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:50.000Z", "text": "@iKissSeki @zabelacx como \u00e9 passar horas e horas  reclamando de uma causa em redes sociais onde existem causas de pessoas tem seus dados roubados todos os dias, dentro do seu celular feito por trabalho escravo de um engravatado milion\u00e1rio/ou mais?", "id": "1623323976909856771"},{"created_at": "2023-02-08T14:09:23.000Z", "text": "Seguem fontes das tram\u00f3ias da Rumo e da Cosan (todas da imprensa independente):\n\nhttps://t.co/nwxAL9lgvA\n\nhttps://t.co/bGfJILtfdl", "id": "1623323108173049856"},{"created_at": "2023-02-08T14:09:22.000Z", "text": "Na home do Poder 360 est\u00e1 o banner publicit\u00e1rio da Raizen, da Cosan, corpora\u00e7\u00e3o que j\u00e1 figurou na lista de trabalho escravo. Cosan \u00e9 dona da Rumo, alvo de a\u00e7\u00f5es c\u00edveis, indenizat\u00f3rias, trabalhistas, fiscais e ambientais. Qual \u00e9 a independ\u00eancia que o jornalismo precisa perseguir? https://t.co/wHJfI3b01H https://t.co/XGjQO76WQn", "id": "1623323104364662784"},{"created_at": "2023-02-08T13:38:50.000Z", "text": "@FUT_Arantes @marcelobechler Nike explora trabalho escravo de crian\u00e7as na Indon\u00e9sia", "id": "1623315421850894337"},{"created_at": "2023-02-08T13:17:14.000Z", "text": "pq q eh fui mandar o curr\u00edculo pra essa bosta de vaga *trabalho escravo*", "id": "1623309983055065088"},{"created_at": "2023-02-08T12:44:45.000Z", "text": "@mota_mauricio @DepRosanaValle Do cu, a extrema direita adora trabalho escravo e prec\u00e1rio, enquanto baba o ovo do bilion\u00e1rio.", "id": "1623301810751520769"},{"created_at": "2023-02-08T12:31:02.000Z", "text": "@srgio_guerreiro com o contrato tem direito a um colch\u00e3o numa dessas casas arrendadas pelos seus algozes. os contratos findam, para outra equipa entrar, da mesma forma. estes imigrante, ficam desamparados e aceitam qualquer trabalho escravo para poderem sobreviver. n\u00e3o t\u00eam  forma\u00e7\u00e3o escolar", "id": "1623298358587625473"},{"created_at": "2023-02-08T12:14:25.000Z", "text": "MINISTRO do TRABALHO EQUIPARA trabalho por APLICATIVOS a TRABALHO ESCRAVO https://t.co/qCcapDuS3W via @YouTube", "id": "1623294176472322050"},{"created_at": "2023-02-08T12:12:17.000Z", "text": "@pabloribeiro373 @fagnario @over_h4yato @Ideias_Radicais Sim, com trabalho escravo.", "id": "1623293639945293825"},{"created_at": "2023-02-08T11:58:49.000Z", "text": "@Souzanfl trabalho escravo acobertado pela lei kkkkkk", "id": "1623290251140558849"},{"created_at": "2023-02-08T11:28:02.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 N\u00e3o apenas nessa loja como em outras que apoiam o facismo.\nSempre tive o cuidado de n\u00e3o comprar algum produto que venha de trabalho escravo ou de com\u00e9rcio que explorem os trabalhadores.", "id": "1623282502164000771"},{"created_at": "2023-02-08T11:27:47.000Z", "text": "Trabalho escravo https://t.co/qQ7dTfEYWL", "id": "1623282439513640960"},{"created_at": "2023-02-08T11:08:52.000Z", "text": "@polluxastre n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 zoado,  \u00e9 um game BOM que passaram muito tempo produzindo e que os f\u00e3s do universo estavam ansiosos para jogar, voc\u00eas que s\u00e3o chatos achando que jogar em stream vai dar view pra vagaba la, o celular de vcs \u00e9 de trabalho escravo e nem por isso deixam de comprar", "id": "1623277677690990592"},{"created_at": "2023-02-08T11:06:18.000Z", "text": "@bruno_catone @Sapo_pepe77 @EduardoZieg89 quem financiava o Tr\u00e1fico de Escravos era o Estado Escravagista. Al\u00e9m disso, quem teve um papel decisivo no desenvolvimento do tr\u00e1fico negreiro era o Reino do congo, um poder ESTATAL.\ne se for pra falar de trabalho escravo, lembre que a uni\u00e3o sovi\u00e9tica usava ele tbm.", "id": "1623277034850906115"},{"created_at": "2023-02-08T10:58:34.000Z", "text": "@georgeaoux @hugocasantos @AmeliaMolino Voc\u00ea realmente t\u00e1 comparando trabalho escravo com transfobia? S\u00e9rio? (Sua coloca\u00e7\u00e3o n\u00e3o t\u00e1 errada, mas nessa discuss\u00e3o ela n\u00e3o faz sentido nenhum)", "id": "1623275086789615617"},{"created_at": "2023-02-08T10:46:12.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil Tempo das pedras \u00e9 o trabalho escravo.", "id": "1623271974364405762"},{"created_at": "2023-02-08T10:37:25.000Z", "text": "Fome, mis\u00e9ria, trabalho escravo, baixos sal\u00e1rios s\u00e3o \"uma coisa s\u00f3\".", "id": "1623269765706833920"},{"created_at": "2023-02-08T10:36:23.000Z", "text": "@KimKataguiri E ainda tem que voltar a pedir a certid\u00e3o negativa do MTE sobre trabalho escravo.", "id": "1623269506448596992"},{"created_at": "2023-02-08T10:33:38.000Z", "text": "Dois motivos que n\u00e3o compro na Shein. \n1. Trabalho escravo\n2. N\u00e3o sei comprar \n3. Nunca sei quais lojas que n\u00e3o tem trabalho escravo\n\nEnt\u00e3o n\u00e3o compro", "id": "1623268811674726400"},{"created_at": "2023-02-08T10:14:52.000Z", "text": "@silvamelo0987 @FelipeDiegoSiq Resultados diferentes apenas se voc\u00ea ignorar em absoluto o terceiro mundo. Fome, guerras, racismo institucional, segrega\u00e7\u00e3o racial, uso de trabalho escravo, de armas qu\u00edmicas, encarceramento em massa. Pode botar tudo isso a\u00ed na conta das tuas democracias liberais.", "id": "1623264090566062081"},{"created_at": "2023-02-08T10:10:59.000Z", "text": "Tem cada est\u00e1gio por a\u00ed q podia ser chamado de trabalho escravo https://t.co/OPUtuk13sU", "id": "1623263110856417283"},{"created_at": "2023-02-08T10:08:49.000Z", "text": "@tia_raiza @gamabrunaz gnt vcs sabem q trabalho escravo \u00e9 crime n\u00e9 ?", "id": "1623262568272867330"},{"created_at": "2023-02-08T10:08:46.000Z", "text": "@joohetuan @TullerMarcela @jojosl_ @polluxastre Claro q ela recebe direitos autorais, ela vendeu os direitos do livro, tudo oq sai dessa saga uma parcela vai pra essa piranha. E sim, a gente sabe q empresas fazem uso de trabalho escravo mas isso \u00e9 sobre capitalismo, \u00e9 estrutural, \u00e9 exercito industrial de reserva+", "id": "1623262554339278850"},{"created_at": "2023-02-08T10:05:04.000Z", "text": "Z@r@ e trabalho escravo eu n\u00e3o esque\u00e7o ... Parem de dar publicidade! e mais! parem de comprar nessas lojas !!", "id": "1623261624898318338"},{"created_at": "2023-02-08T10:01:34.000Z", "text": "gente kk n\u00e3o existe consumo \u00e9tico no capitalismo, vc compra algo em qualquer lugar, vc ou vai estar apoiando um trabalho escravo ou trabalho infantil. eu gostei da atitude de cellbit mas eu achei meio for\u00e7ado mas q bom q ele est\u00e1 fazendo isso", "id": "1623260741586325505"},{"created_at": "2023-02-08T09:50:48.000Z", "text": "@VeraBolsonaroda @DrBrunoGino Exatamente! Esse nem deve ter pisado em Manaus, imagina em terras ind\u00edgenas, a\u00ed fica falando m.... Ele deveria fazer uma reportagem sobre quem est\u00e1 por tr\u00e1s e se beneficia com o trabalho escravo dos pobres carimpeiros. Duvido ele fazer isso", "id": "1623258033924055040"},{"created_at": "2023-02-08T09:40:49.000Z", "text": "@Rui_Castro Queres relat\u00f3rios? L\u00ea este, foi feito directamente na fonte.\n\nhttps://t.co/4KcVafXbSc", "id": "1623255522915893249"},{"created_at": "2023-02-08T09:37:03.000Z", "text": "@IPProducoes0 Por isso eu nunca vou trabalhar com nada relacionado a internet, isso \u00e9 trabalho escravo volunt\u00e1rio", "id": "1623254571836444673"},{"created_at": "2023-02-08T09:32:00.000Z", "text": "@armycomunista @victorr_hcl @GuilhermeK52 @Yulla Tem como boicotar sim, existe marcas menos conhecidas que n\u00e3o usa trabalho escravo na \u00c1sia.", "id": "1623253302736453636"},{"created_at": "2023-02-08T09:01:55.000Z", "text": "@bruna_font @larissazoliver @g1 Eu duvido vc dizer uma coisa que j\u00e1 foi maravilhoso em SC e n\u00e3o \u00e9 mais.\nDuvido vc citar fatos extremistas ligados a SC.\nDuvido vc mostrar onde est\u00e1 a pobreza, trabalho escravo e assistencialismo no meu Estado.\n\nDiz a\u00ed q essa parte eu n\u00e3o conhe\u00e7o.", "id": "1623245733011898376"},{"created_at": "2023-02-08T08:45:54.000Z", "text": "Vale lembrar que todas as experi\u00eancias das sociedades que impuseram encarceiramentos extremos, eram baseadas nos mesmo princ\u00edpios que um campo de concentra\u00e7\u00e3o, trabalho escravo para fabrica\u00e7\u00e3o de muni\u00e7\u00f5es nos EUA, as \"work houses\" na Inglaterra (s\u00e9c 19).", "id": "1623241700620619776"},{"created_at": "2023-02-08T08:34:32.000Z", "text": "@Araujo_eleinaD J\u00e1 vai come\u00e7ar o trabalho escravo", "id": "1623238841053200384"},{"created_at": "2023-02-08T07:35:42.000Z", "text": "@ladygross Essa hist\u00f3ria de gerar empregos me lembrou uma foto de uma menina de 12 anos cortando cana numa exposi\u00e7\u00e3o contra o trabalho escravo.\n\nUma menina! E v\u00e1rios empregos: ju\u00edzes, servidores, promotores... Sal\u00e1rios a partir de 20mil/m\u00eas!", "id": "1623224032928710656"},{"created_at": "2023-02-08T07:17:18.000Z", "text": "@SeaFoodEuPablo @bru_ts @Menezes52lb @AlexMagdyel J\u00e1 sabe n\u00e9, se apertou 13 aceitou trabalho escravo atualmente.\n\nVai l\u00e1 peid\u00e3o na farofa.\nVai escrever tua tese.\n\nO mundo n\u00e3o \u00e9 cor de rosa do teu lado tamb\u00e9m n\u00e3o. https://t.co/u4Enybjkjq", "id": "1623219403356614659"},{"created_at": "2023-02-08T07:02:54.000Z", "text": "Ent\u00e3o t\u00e1 j\u00e1 que n\u00e3o pode mais gostar de Harry Potter vou falar uma coisa...\nvoc\u00ea vai parar de usar seu celular, parar de comer fast food? porque grande parte das empresas se n\u00e3o todas financiam o trabalho escravo, ou isso n\u00e3o importa?", "id": "1623215782036488192"},{"created_at": "2023-02-08T06:27:45.000Z", "text": "@lmjtmylm pq demora horas pra fazer pe\u00e7as de croch\u00ea a minha v\u00f3 faz, com certeza isso a\u00ed \u00e9 do trabalho escravo", "id": "1623206934273720321"},{"created_at": "2023-02-08T05:44:38.000Z", "text": "@molhobabergui \"n\u00e3o existe consumo \u00e9tico sob o capitalismo\" \u00e9 pra dizer que uma pessoa pobre s\u00f3 consegue comprar roupas feitas sob trabalho escravo pq elas s\u00e3o mais baratas, n\u00e3o pra um marmanjo com casa propria comprar varinha de brinquedo", "id": "1623196082967613443"},{"created_at": "2023-02-08T05:20:08.000Z", "text": "tweetando isso no twitter com dono transfobico e todas as provlematicas possiveis ao mesmo tempo que usa o celular e roupas feito de trabalho escravo", "id": "1623189917428768769"},{"created_at": "2023-02-08T04:59:17.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil Na idade da pedra n\u00e3o existia UBER- Trabalho escravo moderno!", "id": "1623184670052458499"},{"created_at": "2023-02-08T04:47:42.000Z", "text": "@gabreuluscas @wanessaw0lf Sabia que d\u00e1 para n\u00e3o usar moralismo barato n\u00e3o \u00e9 milit\u00e2ncia ? At\u00e9 pq se jogar esse game significa transfobia, jogar qualquer coisa da riot \u00e9 mis\u00f3ginia, compra coisa na Amazon \u00e9 explora\u00e7\u00e3o, na Renner \u00e9 trabalho escravo, milit\u00e2ncia n\u00e3o \u00e9 fiscaliza\u00e7\u00e3o de cu alheio", "id": "1623181756399583234"},{"created_at": "2023-02-08T04:42:18.000Z", "text": "Voc\u00eas boicotam a Apple por trabalho escravo? Ou a Disney por pagar mal seus funcion\u00e1rios? Ou a Google por trabalho infantil na \u00c1frica?\n\nSe o IPhone valesse 1.000 reais na Ar\u00e1bia Saudita voc\u00eas j\u00e1 estariam vendo como importar.\n\nMas apontar o dedo na cara do amiguinho da like.", "id": "1623180395981291521"},{"created_at": "2023-02-08T04:34:52.000Z", "text": "eu acho que o problema em si n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 sobre a JK ser transfobica(pelo menos pra mim), mas HP em si \u00e9 problematico pra caralho e o cara t\u00e1 recebendo dinheiro pra isso tipo porra mano no livro tem coisa do tipo elfos que t\u00e3o basicamente fazendo trabalho escravo e eles gostam????? https://t.co/67fBManPnd", "id": "1623178525871165442"},{"created_at": "2023-02-08T04:31:07.000Z", "text": "@itsjoaovtt atraves do trabalho escravo chines kkkkkkkkkk", "id": "1623177581087391744"},{"created_at": "2023-02-08T04:05:19.000Z", "text": "@thejokergoth @carmillasswife vdd minha mae qnd descobriu q a shein tem trabalho escravo ela ficou mt puta dai um amigo dela disse \"todas essas marcas grandes tem trabalho escravo. nike, starbucks etc [...] entre compra trabalho escravo de uma marca barata e uma cara, prefiro comprar da barata\" ai ela se toco", "id": "1623171090095775745"},{"created_at": "2023-02-08T03:59:28.000Z", "text": "@cb_menezes S\u00f3 compro na SHEIN tbm, foda e o trabalho escravo por tr\u00e1s", "id": "1623169616032694272"},{"created_at": "2023-02-08T03:34:12.000Z", "text": "@eiaaliyah na real tudo que vc falo pode ser usado completamente contra vc \n\nvoc\u00ea usa twitter, twitch cujo ambos os donos s\u00e3o transfobicos\n\nas empresas de celular literalmente usam trabalho escravo\n\npor que pra pessoas jogando um jogo vc fica revoltada, mas na sua vida \u00e9 complacente?", "id": "1623163258508128258"},{"created_at": "2023-02-08T03:22:30.000Z", "text": "@luisblubleble Ningu\u00e9m fala o quanto a facul suga vc, \u00e9 prof te humilhando, \u00e9 falta de senso da coordena\u00e7\u00e3o e faculdade, debate na sala= briga, est\u00e1gio? O puro trabalho escravo quasekkkkkkk", "id": "1623160313771094016"},{"created_at": "2023-02-08T03:18:34.000Z", "text": "@NedotaComuna Foi recrutado pelo trabalho escravo?", "id": "1623159324406161408"},{"created_at": "2023-02-08T03:00:01.000Z", "text": "@vanessatorress HAHAHAHAHAH amiga tenho certeza que eu sou escrava dela \ud83e\udee0 mas eu amo esse trabalho escravo \ud83e\udee0", "id": "1623154655776702464"},{"created_at": "2023-02-08T02:59:59.000Z", "text": "@SenadorKajuru O PT ficou 14 anos no poder. Cite\numa coisa boa para a Na\u00e7\u00e3o. A sa\u00fade foi alvo de roubo, desvios e o Mais M\u00e9dicos, trabalho escravo\n Leia e procure se informar.", "id": "1623154649267142656"},{"created_at": "2023-02-08T02:59:38.000Z", "text": "@RodolfodoEspri1 @Damadeferroofic Infla\u00e7\u00e3o..explora\u00e7\u00e3o..trabalho  escravo..looby..trapa\u00e7as pol\u00edticas.. destroem a natureza..envenenam nossas \u00e1guas o ar e os alimentos..  Enviam  seus lucros para para\u00edsos fiscais..o que \u00e9  mesmo que eles fazem de bom...lembrei! sonegam impostos. LULA j\u00e1 pegou o marginal Neymar..", "id": "1623154561765588993"},{"created_at": "2023-02-08T02:54:50.000Z", "text": "@o_Kim_ @larissazoliver @g1 Empres\u00e1ria? N\u00e3o \u00e9 a toa que tem perfil em Santa Catarina, um estado que j\u00e1 foi maravilhoso e hoje t\u00e1 dominado pelo extremismo\u2026migalhas? Saiu da pobreza pra ter suas conquistas pra desprezar tanto benef\u00edcios sociais? Nem todo mundo ignora a pobreza e defende trabalho escravo.", "id": "1623153350807105537"},{"created_at": "2023-02-08T02:50:37.000Z", "text": "A mona \u00e9 f\u00e3 de um cantor que \u00e9 estruprador (comprovado), continua comprando roupa de uma marca que ela sabe que utiliza trabalho escravo e t\u00e1 militando no twitter porque as pessoas t\u00e3o comprando o Hogwarts Legacy (?) Tendi", "id": "1623152289052610560"},{"created_at": "2023-02-08T02:16:56.000Z", "text": "https://t.co/SVg6zuJnpY\n\nat\u00e9 por que homem n\u00e3o precisa fazer sexo n\u00e9? agora td mundo \u00e9 santinho n\u00e9 pessoal  ??? a concordo com porra nenhuma disso tudo mas errado ver  povo garimpeiro fodido sempre foi filho de um pais de trabalho escravo e ridicularizado ser os capatazes do pais", "id": "1623143816189382659"},{"created_at": "2023-02-08T02:16:07.000Z", "text": "@polluxastre Essa escritora tem problema, ela n\u00e3o consegue se recolher e s\u00f3 existir normalmente tem que ser expansiva. \n\nN\u00e3o tem como esperar muito de um jogo cujo universo endossa trabalho escravo e a glorifica a \"piedade\" do Senhor* (de escravos).", "id": "1623143607157854208"},{"created_at": "2023-02-08T02:14:25.000Z", "text": "@senadorhumberto Em breve trabalho escravo chegando da ditadura cubana,para ser bem explorado pela \"cumpanheirada\" do Foro de S\u00e3o Paulo.", "id": "1623143179498160128"},{"created_at": "2023-02-08T02:12:49.000Z", "text": "sai de casa hoje era 6:30 e cheguei s\u00f3 agora..23:10. q isso? trabalho escravo ou faculdade p\u00fablica", "id": "1623142778061422593"},{"created_at": "2023-02-08T02:12:44.000Z", "text": "@CNNBrBusiness A pol\u00edtica econ\u00f4mica que deu certo foi a do Paulo PINOCHET Guedes, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Desemprego, trabalho escravo, tudo para os ricos e rentistas,entrega de nossas riquezas minerais e empresas brasileiras....", "id": "1623142755080802308"},{"created_at": "2023-02-08T02:08:43.000Z", "text": "@shinmxye ACABOU TO BEM... vou s\u00f3 comer e sep\u00e1 ver uns v\u00eddeos na net pra dormir e compensar o trabalho escravo", "id": "1623141747609026560"},{"created_at": "2023-02-08T02:01:16.000Z", "text": "Os Simpsons n\u00e3o foi banido do Disney+ na China.\n\nPrimeiro: n\u00e3o existe Disney+ na China.\nSegundo: o epis\u00f3dio 2 da temporada 34 foi banido apenas no Disney+ Hong Kong.\n\nEm uma das cenas, existe uma piada/cr\u00edtica sobre campos de trabalho escravo e explora\u00e7\u00e3o infantil na China. https://t.co/0vtJpfuAEV", "id": "1623139869840052224"},{"created_at": "2023-02-08T01:49:19.000Z", "text": "@Mailson17769380 @jojotraab @Ferpelper @Maverick1978gt Sim, largar sofrendo fome e frio \u00e9 um problema.\n\nAgora, qual a solu\u00e7\u00e3o para esse problema?\n\nCertamente um oportunista aparecer prometendo uma solu\u00e7\u00e3o pra lucrar em cima de trabalho escravo n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o.\n\nCuidado com a promessa de criminosos. Vc pode cair em golpes tb.", "id": "1623136866223489025"},{"created_at": "2023-02-08T01:41:06.000Z", "text": "@syundotzip TRABALHO ESCRAVO?", "id": "1623134797500391426"},{"created_at": "2023-02-08T01:30:13.000Z", "text": "@EmmaRincon \u00c9 muita hipocrisia camuflada de sustentabilidade.\nAo redor do planeta as marcas imprimem nas embalagens seus selos verdes e sustent\u00e1veis dos produtos que mandam produzir na China onde o custo \u00e9 baixo nas costas de trabalho escravo e queima de carv\u00e3o...\n\nTem ot\u00e1rio que abra\u00e7a!", "id": "1623132055612674052"},{"created_at": "2023-02-08T01:24:45.000Z", "text": "@Cadu95349636 @Somos_Liverpool As den\u00fancias de trabalho escravo foram na constru\u00e7\u00e3o dos est\u00e1dios e a\u00ed sim a cr\u00edtica, o resto que \u00e9 muito grave \u00e9 o autoritarismo e o preconceito. Geralmente quem trampa com petr\u00f3leo ganha muito dinheiro l\u00e1.", "id": "1623130681307017217"},{"created_at": "2023-02-08T01:23:13.000Z", "text": "[07/02/2023 22:22:28] Rafael an\u00e3o: trabalho escravo bofe\n [07/02/2023 22:22:35] jonathan: agr n vou ser mais\n\nhumilha y humilha", "id": "1623130295351345152"},{"created_at": "2023-02-08T01:16:40.000Z", "text": "Estes ai s\u00e3o todos os de alma branquicentas que sa\u00edram daqui do Sul.Pra irem pra ai \u00e9 continuarem reproduzindo o trabalho escravo dos coron\u00e9is.", "id": "1623128646482374659"},{"created_at": "2023-02-08T01:07:03.000Z", "text": "@Gust_vilar @Damadeferroofic Isso eu tenho certeza. Voc\u00eas querem os privil\u00e9gios para poucos. Voc\u00eas querem a volta das capitanias heredit\u00e1rias, da monocultura, do trabalho escravo, da casa grande e senzala, Voc\u00eas s\u00e3o o lixo do passado. O tempo de voc\u00eas acabou.", "id": "1623126229137104896"},{"created_at": "2023-02-08T00:42:26.000Z", "text": "@EdirAraujo1 Apoiadores de trabalho escravo, de financiadores de ditaduras, de ocupa\u00e7\u00e3o ilegal de vagas de trabalho sem valida\u00e7\u00e3o do diploma. Parab\u00e9ns.", "id": "1623120034095681536"},{"created_at": "2023-02-08T00:38:06.000Z", "text": "@__kcostaa Nunca gostei tanto da fome e do trabalho escravo \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1623118943941435392"},{"created_at": "2023-02-08T00:35:42.000Z", "text": "Pois \u00e9. Se a moto interrompe a comida n\u00e3o chega. O cara perde a corrida e ainda paga o restaurante. Ah! Sem qualquer cobertura, fica parado at\u00e9 recuperar a moto. Trabalho escravo https://t.co/70HsrY2N5k", "id": "1623118337508093952"},{"created_at": "2023-02-08T00:34:14.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Trabalhadores em situa\u00e7\u00e3o an\u00e1loga a trabalho escravo. O @MPT_RS deveria instalar na sa\u00edda de cada rio ou de cada estrada uma equipe para tomar depoimentos e processar os Patr\u00f5es dos Garimpos.", "id": "1623117969743089664"},{"created_at": "2023-02-08T00:29:11.000Z", "text": "@FernandoHoliday E voc\u00ea que apoia trabalho escravo de negros para dar lucros a empres\u00e1rios.", "id": "1623116699166728193"},{"created_at": "2023-02-08T00:19:21.000Z", "text": "@evelynmackus eu mesmo n\u00e3o consigo ter um smartphone ou ropa de qualquer marca internacional sabendo do trabalho escravo e infantil que ocorre em alguns pa\u00edses, choices https://t.co/c2fHIkP1S8", "id": "1623114223843786756"},{"created_at": "2023-02-08T00:17:55.000Z", "text": "O golpe sempre foi uma recoloniza\u00e7\u00e3o nos piores moldes da conquista do oeste dos EUA ou os Bandeirantes paulistas. Com genoc\u00eddio das popula\u00e7\u00f5es originarias, latif\u00fandio e trabalho escravo ou semiescravo. https://t.co/AFVUUarNcc https://t.co/4Bm1VFuS4B", "id": "1623113864656158720"},{"created_at": "2023-02-08T00:11:37.000Z", "text": "@Tita34723214 @FantasmaComun13 Isso \u00e9 antigo. O Lula est\u00e1 se aproveitando da situa\u00e7\u00e3o para trazer os m\u00e9dicos Cubanos para trabalho escravo! Pagar 20% e mandar 80% para Cuba. Al\u00e9m de caloteira Cuba explora o profissional da Sa\u00fade. Ah! E eu n\u00e3o tenho chefe porque sou Profissional Liberal (Advogada)\u2026 \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623112277900554242"},{"created_at": "2023-02-08T00:03:16.000Z", "text": "@ulltraromantico trabalho escravo isso", "id": "1623110176159965185"},{"created_at": "2023-02-08T00:02:55.000Z", "text": "@carlosmadeiro @UOL Quem estava l\u00e1 cometia crime por a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o.  Casos de estupros, trabalho escravo, assassinatos e muito mais.  Basta saber que meninas eram estupradas e nenhum deles faziam nada, nem na cadeia esse tipo de gente \u00e9 respeitada. Exigir que se gaste dinheiro p\u00fablico com o resgat", "id": "1623110088910155777"},{"created_at": "2023-02-07T23:47:09.000Z", "text": "@himikodere @NIINANlS @maripfp Cara to assim ja n basta o trabalho escravo olha as condi\u00e7oes q ela dirige", "id": "1623106117889843206"},{"created_at": "2023-02-07T23:45:18.000Z", "text": "@rubenlicio @Ideias_Radicais Exatamente, e se o nivel de disson\u00e2ncia cognitiva do brasileiro m\u00e9dio for igual ao coment\u00e1rios, n\u00e3o h\u00e1 perigo do pa\u00eds perder perder for\u00e7a de trabalho-escravo.", "id": "1623105654104768514"},{"created_at": "2023-02-07T23:44:55.000Z", "text": "@GloboNews @estudioi @AndreiaSadi O golpe sempre foi uma recoloniza\u00e7\u00e3o nos piores moldes da conquista do oeste dos EUA ou os Bandeirantes paulistas. Com genoc\u00eddio das popula\u00e7\u00f5es originarias, latif\u00fandio e trabalho escravo ou semiescravo. https://t.co/T0YrKqn1bY", "id": "1623105558336180224"},{"created_at": "2023-02-07T23:40:40.000Z", "text": "Ah, pronto.\n\n\"N\u00e3o pode dar dinheiro pra Jair K. Rowling porque pipipi p\u00f3p\u00f3p\u00f3\"\n\nSe \u00e9 pra fazer whataboutism: voc\u00eas compram produtos chineses frutos de trabalho escravo e n\u00e3o reclamam tamb\u00e9m.\n\nFodasse se a J.K Rowling vai enfiar notas de 100 libras na bunda: o jogo \u00e9 bom e pronto. https://t.co/2c4JaoqO9m", "id": "1623104486322446337"},{"created_at": "2023-02-07T23:26:45.000Z", "text": "@CostaDayany2D \u00danica coisa que eles d\u00e3o aqui \u00e9 trabalho escravo e estresse kkkkkkkkkkkkk", "id": "1623100984250490880"},{"created_at": "2023-02-07T23:19:23.000Z", "text": "@karita_vitoriaa Trabalho escravo atual hahahaha", "id": "1623099131286720512"},{"created_at": "2023-02-07T23:15:59.000Z", "text": "@AndersonFariasN @FranchimDaniel Detalhe curioso agora \u00e9 como os empres\u00e1rios \"malvados\" q j\u00e1 fecharam e venderam suas lojas ou f\u00e1bricas, demitindo em massa, ser\u00e3o vistos ent\u00e3o? \"Abolicionistas do trabalho escravo formal\"? \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623098277787799558"},{"created_at": "2023-02-07T23:15:04.000Z", "text": "O feminismo nada mais eh do que uma grande forma do capitalismo de lucrar a partir de como mulheres sao vistas pela sociedade\nQuanto mais o feminismo liberal continuar se espalhando, mais v\u00edtimas de trabalho escravo, pornografia e assedio existir\u00e3o https://t.co/d75FajiQwU", "id": "1623098046341910528"},{"created_at": "2023-02-07T23:09:45.000Z", "text": "@easy_cash @PeKelmon Trabalho escravo dos \"mais medicus\".", "id": "1623096707125850115"},{"created_at": "2023-02-07T23:05:31.000Z", "text": "@sahlolol q trabalho escravo \u00e9 esse?", "id": "1623095643236442113"},{"created_at": "2023-02-07T22:55:18.000Z", "text": "@Ricardo23388603 @DeniseBallestra Esses petistas apoiando uma narrativa vergonhosa dessas! Isso \u00e9 trabalho escravo! Os m\u00e9dicos v\u00e3o trabalhar onde NiGUEM quer ir, v\u00e3o receber menos de 30% do valor dos sal\u00e1rios e tem gente romantizando isso! Mas do Uber querem direitos trabalhistas \ud83d\ude02l\ud83e\udd21 a imbecilidade n\u00e3o tem fim", "id": "1623093073466085376"},{"created_at": "2023-02-07T22:49:35.000Z", "text": "sim mano boicota hogwarts legacy\npor causa da autora\nmas come\u00e7a a boicotar todas as marcas que vc usa que utiliza de trabalho escravo\npara de compra na shein\nfalso moralismo do krl\nmonte de gente da equipe do jogo passou hrs num projeto pra nego meter essa", "id": "1623091632965812225"},{"created_at": "2023-02-07T22:47:46.000Z", "text": "@juantorrezavis @Sapo_pepe77 Voc\u00ea sabe que durante essa \u00e9poca ainda existia trabalho escravo n\u00e9?", "id": "1623091175522553859"},{"created_at": "2023-02-07T22:31:25.000Z", "text": "Vai tomar no cu projeto de trabalho escravo", "id": "1623087060985733121"},{"created_at": "2023-02-07T22:25:45.000Z", "text": "@slpng_giants_pt @XiaomiBrasil @googlebrasil Por\u00e9m \u00e9 uma empresa que compactua com o trabalho escravo na China... Tudo Certo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @Xiaomi @XiaomiBrasil", "id": "1623085633022435328"},{"created_at": "2023-02-07T22:04:48.000Z", "text": "@gabicattuzzo Eu acho que se vc for dxar de jogar um jogo por causa de gente otaria por tras da ideia do jogo, vc n\u00e3o vai jogar nd de empresa nenhuma. O tanto de empresa que ja rolou den\u00fancia de ass\u00e9dio, estupro, trabalho escravo e msm assim povo cont\u00ednua apoiando os jogos da empresa", "id": "1623080362162135040"},{"created_at": "2023-02-07T22:04:45.000Z", "text": "Stela achando q eu estava sendo submetido a trabalho escravo KKKKKKKKKK\nNao e pra tanto mas e quase", "id": "1623080350695174144"},{"created_at": "2023-02-07T22:01:28.000Z", "text": "@pazimobiliaria @Nikolasapoiofc Voc\u00ea sabe o que \u00e9 considerado trabalho escravo?\nVoc\u00ea tem certeza do que acusa ou est\u00e1 lendo tabloides sensacionalistas?", "id": "1623079523691405314"},{"created_at": "2023-02-07T21:51:01.000Z", "text": "@GloboNews @AlineMidlej O golpe sempre foi uma recoloniza\u00e7\u00e3o nos piores moldes da conquista do oeste dos EUA ou os Bandeirantes paulistas. Com genoc\u00eddio das popula\u00e7\u00f5es originarias, latif\u00fandio e trabalho escravo ou semiescravo. https://t.co/WpKLNsQzk9", "id": "1623076894697480194"},{"created_at": "2023-02-07T21:49:32.000Z", "text": "@Ravvena @RMPArquimago A s\u00e9rie \u2018The Good Place\u2019 mostra bem isso: \n\nVoc\u00ea compra produto org\u00e2nico para ser saud\u00e1vel e sustent\u00e1vel mas n\u00e3o sabe que a fazenda respons\u00e1vel pelo produto utiliza trabalho escravo.\n\nLogo vc vai pro inferno por apoiar!", "id": "1623076519039111170"},{"created_at": "2023-02-07T21:48:18.000Z", "text": "@choquei N\u00e3o compram na m\u00e3o da Su, mas compram de marca com trabalho escravo", "id": "1623076212368379920"},{"created_at": "2023-02-07T21:47:50.000Z", "text": "@JornalOGlobo O golpe sempre foi uma recoloniza\u00e7\u00e3o nos piores moldes da conquista do oeste dos EUA ou os Bandeirantes paulistas. Com genoc\u00eddio das popula\u00e7\u00f5es originarias, latif\u00fandio e trabalho escravo ou semiescravo. https://t.co/QBD045qXDN", "id": "1623076093312868354"},{"created_at": "2023-02-07T21:47:22.000Z", "text": "@forumpandlr N\u00e3o compram na m\u00e3o da Su, mas compram de marcas com trabalho escravo", "id": "1623075977344548866"},{"created_at": "2023-02-07T21:39:51.000Z", "text": "@UOLNoticias O golpe sempre foi uma recoloniza\u00e7\u00e3o nos piores moldes da conquista do oeste dos EUA ou os Bandeirantes paulistas. Com genoc\u00eddio das popula\u00e7\u00f5es originarias, latif\u00fandio e trabalho escravo ou semiescravo. https://t.co/FwKrh6BgsB", "id": "1623074084627091462"},{"created_at": "2023-02-07T21:39:43.000Z", "text": "Erradicar o trabalho escravo no Brasil \u00e9 um desafio complexo, que precisa da mobiliza\u00e7\u00e3o de diversos atores. O setor p\u00fablico, as empresas e a popula\u00e7\u00e3oprecisam estar envolvidos no di\u00e1logo e na conscientiza\u00e7\u00e3o. https://t.co/RrMvg6tnsy https://t.co/DhJGLz8bIZ", "id": "1623074051307585543"},{"created_at": "2023-02-07T21:34:20.000Z", "text": "@GloboNews @NatuzaNery @CesarTralli O golpe sempre foi uma recoloniza\u00e7\u00e3o nos piores moldes da conquista do oeste dos EUA ou os Bandeirantes paulistas. Com genoc\u00eddio das popula\u00e7\u00f5es originarias, latif\u00fandio e trabalho escravo ou semiescravo. https://t.co/TZpm4RerhB", "id": "1623072695280717825"},{"created_at": "2023-02-07T21:33:54.000Z", "text": "O golpe sempre foi uma recoloniza\u00e7\u00e3o nos piores moldes da conquista do oeste dos EUA ou os Bandeirantes paulistas. Com genoc\u00eddio das popula\u00e7\u00f5es originarias, latif\u00fandio e trabalho escravo ou semiescravo. https://t.co/PX1jMFsZus https://t.co/frpY4u3itU", "id": "1623072588556562432"},{"created_at": "2023-02-07T21:31:05.000Z", "text": "@LulaOficial O golpe sempre foi uma recoloniza\u00e7\u00e3o nos piores moldes da conquista do oeste dos EUA ou os Bandeirantes paulistas. Com genoc\u00eddio das popula\u00e7\u00f5es originarias, latif\u00fandio e trabalho escravo ou semiescravo. https://t.co/RQn8FCG3DL", "id": "1623071879324901377"},{"created_at": "2023-02-07T21:19:13.000Z", "text": "@m4ndzin A hist\u00f3ria principal do jogo \u00e9 literalmente uma classe escravizada se rebelar contra a opress\u00e3o e voc\u00ea controla O OPRESSOR e a miss\u00e3o promocional \u00e9 acabar com a rebeli\u00e3o e fazer eles voltarem pro trabalho escravo sabe?? Kkkkkk n\u00e3o tem nem como so achar que t\u00e1 de boa", "id": "1623068889650196480"},{"created_at": "2023-02-07T21:17:43.000Z", "text": "Encontrei a menina que trabalhava comigo e pelo jeito minhas reclama\u00e7\u00f5es sobre hor\u00e1rio de trabalho escravo tiveram efeito \nHumor: de nada baristas \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1623068515044323343"},{"created_at": "2023-02-07T21:15:53.000Z", "text": "e a beyonce de trabalho escravo https://t.co/98laDtMwiB https://t.co/4hAQ6NfThU", "id": "1623068053696303104"},{"created_at": "2023-02-07T21:15:38.000Z", "text": "@MaisaRuiva_ Ou do trabalho escravo pra cultivar ela \ud83d\ude43", "id": "1623067990194356227"},{"created_at": "2023-02-07T21:08:48.000Z", "text": "@que_thali T\u00c1 ZOANDO, nem diamante eu tenho nessa merda, vou sequestrar essa crian\u00e7a e come\u00e7ar uma fazenda de trabalho escravo", "id": "1623066268008869907"},{"created_at": "2023-02-07T21:03:40.000Z", "text": "@lealJuju_ O meu tbm kkkkkkkkkkkk mas de acordo com a glr do tt se vc comprar vc \u00e9 a favor de trabalho escravo  \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "id": "1623064976171667456"},{"created_at": "2023-02-07T20:55:47.000Z", "text": "@clawdy2022 @sergio_da_rocha @mlopes O n\u00edvel de argumentos est\u00e1... oh... um mimo!\nOnde \u00e9 que eu defendi o trabalho escravo? \nEu apenas tenho NO\u00c7\u00c3O que em Portugal, com a atual sistema de impostos e l\u00f3gica agr\u00edcola, \u00e9 imposs\u00edvel ter sal\u00e1rios mais elevados! Apenas e s\u00f3!", "id": "1623062992584597505"},{"created_at": "2023-02-07T20:48:54.000Z", "text": "Precisamos sustentar  Cuba atrav\u00e9s do trabalho escravo desses pseudo m\u00e9dicos  !  \u00c9 disso que se trata ! https://t.co/k38yWZEwB2", "id": "1623061260479627264"},{"created_at": "2023-02-07T20:48:31.000Z", "text": "@jpgrimd Precisamos sustentar  Cuba atrav\u00e9s do trabalho escravo desses pseudo m\u00e9dicos  !  \u00c9 disso que se trata !", "id": "1623061166791725056"},{"created_at": "2023-02-07T20:47:02.000Z", "text": "@RejeiteM @Catalaxis_ @pozewhatsapense @MortyBolha @comunadememes @CsODaseinBr O maximo q Hitler fez contra os ricos foi expropriar toda a riqueza dos judeus, \u00f1 pq ricos, mas q s\u00e3o judeus.\nFora q inumeras f\u00e1bricas aproveitaram do trabalho escravo de judeus e outros grupos \u00f1 arianos q podiam ser \"contratados\" pra trabalhar nas fabricas.", "id": "1623060792605298689"},{"created_at": "2023-02-07T20:39:55.000Z", "text": "\u00e9 meio hip\u00f3crita julgar o amiguinho que vai jogar Hogwarts Legacy e consumir de empresas que sustentam trabalho escravo, e quem faz isso tamb\u00e9m n\u00e3o deve ser julgado\n\npq surpresa...\n\u00e9 culpa do sistema", "id": "1623059000744103936"},{"created_at": "2023-02-07T20:36:35.000Z", "text": "@carlossampaio_ Que diabos UBER tem a ver com os Correios? De qualquer forma, a uberiza\u00e7\u00e3o do trabalho, o que se aproxima do trabalho escravo, s\u00f3 pode ser comemorado por quem sempre recebeu sal\u00e1rios gordos dos cofres p\u00fablicos. S\u00e3o 18 horas por dia sem f\u00e9rias, planos de sa\u00fade, 13\u00ba sal\u00e1rio, etc.", "id": "1623058164072734721"},{"created_at": "2023-02-07T20:28:52.000Z", "text": "e beyonc\u00e9 de trabalho escravo infantil https://t.co/ELwlLbTCyY https://t.co/t0LLcBZsRH", "id": "1623056220092534785"},{"created_at": "2023-02-07T20:27:18.000Z", "text": "DIREITOS HUMANOS | Grupo de trabalho tem 180 dias para discutir proposta para assegurar direitos fundamentais garantidos pela Constitui\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/A5fjFEZx7Z", "id": "1623055825219772419"},{"created_at": "2023-02-07T20:04:33.000Z", "text": "Justi\u00e7a do Trabalho lan\u00e7a programa para combater trabalho escravo e tr\u00e1fico de pessoas https://t.co/9xFLKc9PFg", "id": "1623050100854628352"},{"created_at": "2023-02-07T19:51:53.000Z", "text": "\u00c9 uma vergonha o que eles fazem aqui e deveriam se atentar tamb\u00e9m as empresas de tecnologia, de telefonia e de telemarketing tudo trabalho escravo https://t.co/ZVSGrBnmwn", "id": "1623046914319998977"},{"created_at": "2023-02-07T19:50:05.000Z", "text": "com trabalho escravo https://t.co/HPW4VPeg8w", "id": "1623046458411827201"},{"created_at": "2023-02-07T19:49:50.000Z", "text": "@GKCanal2022 @DoCaos__ @princezsizhui \"Vc \u00e9 a favor de crian\u00e7as chinesas em trabalho escravo\nVc \u00e9 um lixo\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\"\nVc tocou em um bom ponto \nQue dinheiro sempre vai parar na m\u00e3o de algu\u00e9m ruim, independente doq vc compra\nLivro, carne, jogo etc", "id": "1623046396549931022"},{"created_at": "2023-02-07T19:41:52.000Z", "text": "@NickeAlya @nahzinhaaf Entao vc nao usa papel pq contribui pro desmatamento? Nao usa carro pq contribui pra poluicao? Nao usa nada fabricado na china pq contribui pro trabalho escravo?", "id": "1623044393832685581"},{"created_at": "2023-02-07T19:35:45.000Z", "text": "#Inf\u00e2nciaPlena #ChegaDeTrabalhoInfantil\nhttps://t.co/s8sL0svOaa", "id": "1623042851721383936"},{"created_at": "2023-02-07T19:35:08.000Z", "text": "Muitos de n\u00f3s j\u00e1 nos deparamos com esta pergunta em algum momento, sobretudo na \u00faltima d\u00e9cada, quando um epis\u00f3dio emblem\u00e1tico para o setor t\u00eaxtil lan\u00e7ou holofotes ao problema cr\u00f4nico do trabalho an\u00e1logo \u00e0 escravid\u00e3o nas cadeias produtivas.\nhttps://t.co/BXykuC4FSk", "id": "1623042698239217668"},{"created_at": "2023-02-07T19:34:40.000Z", "text": "@FelipeSiaudzio2 @Jakelyneloiola_ Para dar dinheiro para Cuba como sempre. Trabalho escravo!", "id": "1623042581650198528"},{"created_at": "2023-02-07T19:25:42.000Z", "text": "Trabalho escravo infantil persiste na cadeia produtiva\n#Inf\u00e2nciaPlena #ChegaDeTrabalhoInfantil\n\nhttps://t.co/0uQyMMpIUr", "id": "1623040325164883969"},{"created_at": "2023-02-07T19:25:36.000Z", "text": "@luispalminha @sergio_da_rocha @mlopes A sua experi\u00eancia tamb\u00e9m n\u00e3o ser\u00e1 tanto de empres\u00e1rio como de explorador, se s\u00f3 consegue ter lucro \u00e0 custa de trabalho escravo.", "id": "1623040300527587340"},{"created_at": "2023-02-07T19:24:24.000Z", "text": "@FernandoHoliday Quem realmente ganha \u00e9 o dono do Uber - motorista \u00e9 praticamente trabalho escravo", "id": "1623039998093103152"},{"created_at": "2023-02-07T19:23:17.000Z", "text": "@alinelks Blz, concordo que s\u00f3 d\u00e1 pra surtar qdo eles apresentarem o plano de regulamenta\u00e7\u00e3o.\n\nMas vc acha que est\u00e1 num trabalho escravo???", "id": "1623039716961443840"},{"created_at": "2023-02-07T19:19:05.000Z", "text": "Olha o \"empres\u00e1rios\" que est\u00e1 defendendo Banco Central, Campos Neto e Juros altos.\nhttps://t.co/OYuRLn4lHk", "id": "1623038659367735321"},{"created_at": "2023-02-07T19:12:58.000Z", "text": "Trabalho escravo infantil persiste na cadeia produtiva\n---&gt;  https://t.co/hiEy2nL5bT https://t.co/qbTckHvYkz", "id": "1623037120699895815"},{"created_at": "2023-02-07T19:07:57.000Z", "text": "Trabalho escravo do Krlh", "id": "1623035857237118979"},{"created_at": "2023-02-07T18:13:02.000Z", "text": "Eita discurso torto. E quem ir\u00e1 suportar a massa de trabalhador urberizado quando perder a for\u00e7a do trabalho, a doen\u00e7a, os acidentes de trabalho. Resposta: todos os brasileiros via impostos. As empresas urberizantes ficar\u00e3o s\u00f3 com os lucros. Trabalho escravo moderno. Isso sim. https://t.co/DeF3YpNKJF", "id": "1623022036267241496"},{"created_at": "2023-02-07T18:10:50.000Z", "text": "@tuitathais @MarlonVeski @LoiraNoob \"Influenciando as pessoas a comprar\" meu Deus quem ia comprar, vai comprar a ma jogando ou n\u00e3o, voc\u00eas se fazem muito de santos mas devem continuar dando dinheiro pra marca de roupa que usa trabalho escravo. Hip\u00f3critas", "id": "1623021482048647171"},{"created_at": "2023-02-07T18:04:51.000Z", "text": "Trabalho escravo gra\u00e7as a Deus", "id": "1623019978717859847"},{"created_at": "2023-02-07T18:00:23.000Z", "text": "@AzuIicio relaxa, Elder scrolls ja tirou todas as coisas problem\u00e1ticas dele, meu lance favorito foi que explodiram morrowind depois do  oblivion entao agora n\u00e3o existe nem mais trabalho escravo na lore kkkkkk(eu acho)", "id": "1623018854677970945"},{"created_at": "2023-02-07T18:00:01.000Z", "text": "O semin\u00e1rio \u201cTrabalho Escravo: uma das piores formas de trabalho infantil\u201d que foi ao ar, no \u00faltimo dia 27, j\u00e1 conta com mais de 22 mil visualiza\u00e7\u00f5es. Quer assistir? Clica aqui: https://t.co/sFMS2SNsTf https://t.co/6kUGC5wXoK", "id": "1623018761618968576"},{"created_at": "2023-02-07T17:39:51.000Z", "text": "@kauanchristie9 pois eh mano, ela ja eh milionaria e nao eh boicotando um joguinho q vai deixar de ser\nngm boicota loja de roupa bilionaria mesmo sabendo q os panos vem de trabalho escravo", "id": "1623013686397874197"},{"created_at": "2023-02-07T17:36:59.000Z", "text": "Trabalhar com a m\u00e3e = trabalho escravo", "id": "1623012965048889353"},{"created_at": "2023-02-07T17:25:44.000Z", "text": "@senadorhumberto https://t.co/K2wby3RcvP", "id": "1623010133935632396"},{"created_at": "2023-02-07T17:18:01.000Z", "text": "@hazieI @ecstazzz_ @FreeSpeechTate Qualquer celular teve trabalho escravo por tr\u00e1s.", "id": "1623008192220340225"},{"created_at": "2023-02-07T17:10:44.000Z", "text": "o trabalho escravo mais filho da puta que eu j\u00e1 tive cara, meu deus do c\u00e9u que pesadelo, pelo menos agora vou voltar a ir pra rol\u00ea e beber inconsequentemente", "id": "1623006359129141265"},{"created_at": "2023-02-07T17:06:24.000Z", "text": "@seilaoten @Acaralh____ @martwolfhard @livesdocellbit Quantas empresas usam ainda de trabalho escravo para fazer v\u00e1rios utens\u00edlios que a gente compra ou at\u00e9 alimentos msm, vc est\u00e1 financiando p\u00f4.", "id": "1623005269016862720"},{"created_at": "2023-02-07T17:04:32.000Z", "text": "S\u00f3 mais uma etapa e daqui a 2 meses vou t\u00e1 num trabalho escravo l\u00e1 no leste europeu", "id": "1623004799858880515"},{"created_at": "2023-02-07T17:03:48.000Z", "text": "@MarceloCRedeTV Como voc\u00ea \u00e9 burro. Acens\u00e3o financeira, sem a intelectual d\u00e1 nisso. \nS\u00f3 emprego n\u00e3o garante justi\u00e7a social. Sem falar no sal\u00e1rio m\u00ednimo, n\u00e3o coaduna com a realidade do poder de compra. \u00c9 trabalho escravo sob o pretexto da legalidade.", "id": "1623004613774389249"},{"created_at": "2023-02-07T16:56:03.000Z", "text": "E n\u00e3o para por a\u00ed...\nA Rumo tamb\u00e9m \u00e9 alvo de a\u00e7\u00f5es c\u00edveis, indenizat\u00f3rias, fiscais e regulat\u00f3rias. Mesmo assim, premia\u00e7\u00f5es e reconhecimentos s\u00e3o uma constante para a gigante log\u00edstica do Brasil:\nhttps://t.co/BbcI0Rj9Rz https://t.co/8K8ix6sAsr", "id": "1623002664538710016"},{"created_at": "2023-02-07T16:52:55.000Z", "text": "insalubre esse trabalho escravo que ruy Muniz nos obriga a fazer e ainda pagando 10 mil reais por ele", "id": "1623001875791458308"},{"created_at": "2023-02-07T16:50:58.000Z", "text": "@comunadememes Eu acho que a analogia correta \u00e9 pensar que, o problema em s\u00ed, n\u00e3o \u00e9 com os consumidores de um produto e sim com a autora, a galera vai tomar refrigerante e usar celular mesmo se a empresa tiver trabalho escravo envolvido, a quest\u00e3o \u00e9 com os donos e autores e n\u00e3o com os consumi..", "id": "1623001385473044481"},{"created_at": "2023-02-07T16:49:32.000Z", "text": "@Inacin10 @UmFakeFake @Heryajv @lybrjack Sim, acontece sim, a empresa sendo estatal ou n, a pr\u00f3pria china que voc\u00ea citou usa trabalho escravo. Mais seguro? kKKkKKKKKK voc\u00ea e espionado 24 hrs por dia, se falar algo contra o grande pcc voc\u00ea e preso.", "id": "1623001022871351300"},{"created_at": "2023-02-07T16:48:39.000Z", "text": "Agora s\u00f3 falta dizer que a bey apoia trabalho escravo https://t.co/sD6rCYiREa", "id": "1623000801344987136"},{"created_at": "2023-02-07T16:41:54.000Z", "text": "@victorrods16 @ChMattheLeao @_drama_llama_ @josecarlosstc @siteptbr KKKKK sim??? J\u00e1 que o texto \u00e9 uma fantasia e podia ter sido escrito DE QUALQUER jeito, porque ele termina a luta e quer pedir um sandu\u00edche pro escravo dele? N\u00e3o podia apenas ter IGNORADO isso? Precisava da piadinha que refor\u00e7a o trabalho escravo na obra?? \ud83d\ude05", "id": "1622999102328909848"},{"created_at": "2023-02-07T16:28:53.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil Jana\u00edna, tem uma empresa terceirizada que aluga carro por 2.000 reais mensais para voc\u00ea trabalhar de Uber.(tipo assim: trabalho escravo) Tem centenas de carros a disposi\u00e7\u00e3o. \u00c9 o famoso atravessador, como aqueles caras que tem frotas de t\u00e1xis...", "id": "1622995827328155649"},{"created_at": "2023-02-07T16:20:32.000Z", "text": "Pensando muito ele falando sobre \"o lado de quem d\u00e1 e o de quem toma\" sendo que ele \u00e9 o pior capitalista desgra\u00e7ado que mantem funcion\u00e1rios sob trabalho escravo cobrando car\u00edssimo por uma reserva indivial no restaurante... que mecanismo", "id": "1622993723985481729"},{"created_at": "2023-02-07T16:17:36.000Z", "text": "@Lenin2k_ 14 anos trabalho escravo? No Brasil \u00e9 a idade que come\u00e7a Menor Aprendiz\n\nPostzinho de quem o primeiro emprego foi ap\u00f3s a faculdade, hein?!", "id": "1622992985519534085"},{"created_at": "2023-02-07T16:06:37.000Z", "text": "imagina qndo vc descobrir q 90% dos produtos q tu compra vem de trabalho escravo e vc ta financiando isso :O https://t.co/RKZ5oIlux8", "id": "1622990224665022464"},{"created_at": "2023-02-07T16:06:37.000Z", "text": "@DanteCollt Eu super entendo quem escolhe n\u00e3o consumir obra dela (eu mesma n\u00e3o consumo), mas, pra criticar quem consome, acho que precisa no m\u00ednimo ter uma moralidade inabal\u00e1vel sobre consumo como um todo. Se voc\u00ea financia maltrato animal, trabalho escravo, ass\u00e9dio, estupro \ud83d\udd3b", "id": "1622990222446190593"},{"created_at": "2023-02-07T15:59:35.000Z", "text": "@naughtyyonce ela acabou com isso quando descobriu que a midia sabia, o caso \u00e9 de 2016 e n\u00e3o tem nada a ver com adidas\nhttps://t.co/QEx5blzkXq", "id": "1622988451078369280"},{"created_at": "2023-02-07T15:57:25.000Z", "text": "@naughtyyonce @blondeesny @reservnico @maikon59 @tayfcarter E quando v\u00e3o falar sobre o trabalho escravo da bey ou dos shows privados pra ditador? https://t.co/LvJHKFHmEN", "id": "1622987908817747969"},{"created_at": "2023-02-07T15:55:49.000Z", "text": "@freakjesebel o trabalho escravo foi a Adidas tanto q quando a Beyonc\u00e9 descobriu ela acabou com isso e o show privado foi o mathew (empres\u00e1rio dela na \u00e9poca). sai de 2016 mona https://t.co/CudcgzEkIi", "id": "1622987503572512770"},{"created_at": "2023-02-07T15:51:30.000Z", "text": "como se voces n\u00e3o escolhessem ignorar o trabalho escravo da ivy park e do ditador que a bey adora fazer show privado https://t.co/psiUcb52Bu https://t.co/Rkt41uDRoa", "id": "1622986420078903298"},{"created_at": "2023-02-07T15:47:50.000Z", "text": "@rayanne_zx @thayssantoo5 esqueci q tu \u00e9 preta e infelizmente faz parte do trabalho escravo sem remunera\u00e7\u00e3o", "id": "1622985497659293696"},{"created_at": "2023-02-07T15:45:58.000Z", "text": "@DalpiazLC Rapaz ,se vc for nas p\u00e1ginas dos canhotos , ficar\u00e1 surpreso , os caras acham q est\u00e1 certo e que est\u00e1 e demorando para acabar com \u201c o trabalho escravo\u201d dos aplicativos , al\u00e9m de tamb\u00e9m estarem defendendo e muito o fim da independ\u00eancia do banco central , a luta ser\u00e1 muito dura", "id": "1622985025141542920"},{"created_at": "2023-02-07T15:44:53.000Z", "text": "@YanCaralho sim po pra mim 300 reais n\u00e3o vale a pena gastar nisso nem fudendo\n\nmas n sei se vale a pena cancelar quem joga compra pq a\u00ed abre uma quest\u00e3o de TODAS as outras coisas q a gente consome q tem os lucros destinados pra atrocidades (trabalho escravo, institui\u00e7\u00e3o antivax etc)", "id": "1622984753958817795"},{"created_at": "2023-02-07T15:43:24.000Z", "text": "gosto de limpar casa fingindo q sou uma faxineira q ta em trabalho escravo", "id": "1622984381886263296"},{"created_at": "2023-02-07T15:40:49.000Z", "text": "@chrisgonzatti Ent\u00e3o voc\u00ea e fa favor do trabalho escravo \nQue pensamento t\u00e3o 1600", "id": "1622983732171837441"},{"created_at": "2023-02-07T15:40:19.000Z", "text": "eu tenho uma raiva desses beyfas querendo consci\u00eancia social como se essa perua nao tivesse ja sido denunciada por trabalho escravo na \u00c1sia\n\nisso nao comentam https://t.co/3WTkca1AzQ", "id": "1622983604723675141"},{"created_at": "2023-02-07T15:40:14.000Z", "text": "@ZeRenacho Heushsuahaua achei que ia falar do trabalho escravo l\u00e1 atr\u00e1s que a outra irm\u00e3 sofre ehuahauaahau", "id": "1622983584318386177"},{"created_at": "2023-02-07T15:32:17.000Z", "text": "@brgbarros @ligiagambol E quando chegar as f\u00e9rias s\u00f3 pode \"aproveitar\" em Cuba. Eles n\u00e3o t\u00eam o direito, n\u00e3o s\u00e3o livres pra escolher aonde querem passar o seu tempo livre. \u00c9 trabalho escravo real.", "id": "1622981580632502272"},{"created_at": "2023-02-07T15:28:54.000Z", "text": "@tiagobarbosa_ Os vagabundos de verdade est\u00e3o nos escrit\u00f3rios com ar condicionado , sinto pena desses coitados que precisam ganhar a vida.  Se tivessem emprego ou qualquer alternativa n\u00e3o escolheriam trabalho escravo no meio do mato .", "id": "1622980732342640640"},{"created_at": "2023-02-07T15:25:07.000Z", "text": "@Ann_aD_ CNN \u00e9 dum bolsonarista!\n\nhttps://t.co/1BTcFgzFiQ", "id": "1622979780093128704"},{"created_at": "2023-02-07T15:15:22.000Z", "text": "Compra roupa na SHEIN ? Vc \u00e9 a favor de trabalho escravo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1622977324630044672"},{"created_at": "2023-02-07T15:13:08.000Z", "text": "@Iamniiko Ent\u00e3o quem compra na SHEIN, shopee, aliexpress apoia trabalho escravo. ponto. eu decidi \u00e9 isso, se voc\u00ea n\u00e3o concorda morra.", "id": "1622976765340577795"},{"created_at": "2023-02-07T15:02:53.000Z", "text": "@tayIorkarma @siteptbr emprego = trabalho escravo com falsa sensa\u00e7\u00e3o de liberdade", "id": "1622974183079809025"},{"created_at": "2023-02-07T15:00:02.000Z", "text": "Voc\u00ea sabia que em 2022, houve um aumento de 39% na quantidade de den\u00fancias registradas sobre trabalho escravo?  Ou\u00e7a agora: https://t.co/huMqihRmP2 https://t.co/a6QBclTjSu", "id": "1622973466130382855"},{"created_at": "2023-02-07T14:53:15.000Z", "text": "@stEgotistic parab\u00e9ns por ainda ter aguentado esse dia, seu trabalho escravo nunca foi t\u00e3o real", "id": "1622971758424002562"},{"created_at": "2023-02-07T14:51:34.000Z", "text": "Trabalho escravo https://t.co/44CC0u2675", "id": "1622971335784669185"},{"created_at": "2023-02-07T14:49:36.000Z", "text": "@SergioAJBarrett Olha esses equipamentos s\u00e3o de quem financia o garimpo ilegal , e trabalho escravo dos  ( garimpeiros)", "id": "1622970841972584448"},{"created_at": "2023-02-07T14:42:14.000Z", "text": "@filipereiis071 @comunadememes \"Ain, os chocolate da Nestle no Brasil n\u00e3o usa trabalho escravo\". Mas usa no resto do mundo. Tu compra produto da Nestle tu endossa escravismo. Consume produto de transf\u00f3bica, tu da dinheiro pra transf\u00f3bico.", "id": "1622968985569628160"},{"created_at": "2023-02-07T14:41:33.000Z", "text": "@Luisr364_ @Bruno_Yukis @shitpostverdade S\u00f3 nerfar o trabalho escravo na China que a economia deles vai p ch\u00e3o", "id": "1622968816538877953"},{"created_at": "2023-02-07T14:38:38.000Z", "text": "@noirkosmos Um trabalho escravo", "id": "1622968081868853248"},{"created_at": "2023-02-07T14:22:09.000Z", "text": "Saporra \u00e9 culpa crist\u00e3. \nN\u00e3o comprar o jogo n\u00e3o vai resolver a transfobia, tal qual aquelas lojas bilhonarias que tem trabalho escravo a turma faz \"boicote\".\nNum \u00e9 assim que a gente tem que lutar fam\u00edlia, n\u00e3o \u00e9 moralizando pr\u00e1tica de consumo que acaba a opress\u00e3o! https://t.co/nQVwQB5O7s", "id": "1622963932812935169"},{"created_at": "2023-02-07T14:21:19.000Z", "text": "@PauloVictorVit2 @Kelisonribeiro @Pernelle3 @RickC1D @ZattarRafael Claro q o estado iria colocar todos como CLT e pagar todos os passivos trabalhistas... Pra n\u00e3o ser um trabalho escravo...", "id": "1622963721499705350"},{"created_at": "2023-02-07T14:09:41.000Z", "text": "@FelipeMQuintas Amigo, que trabalho escravo \u00e9 esse q o cara escolhe hor\u00e1rio, por quantas horas e o os dias que quer trabalhar? Sem falar o fato de q ningu\u00e9m foi capturado, enfiado dentro dum carro e acorrentado ao volante.", "id": "1622960796358656000"},{"created_at": "2023-02-07T13:56:57.000Z", "text": "@1Toledo2 \u00c9 sofrimento pprt, trabalhei uma vez pra nunca mais, trabalho escravo", "id": "1622957590220099584"},{"created_at": "2023-02-07T13:54:10.000Z", "text": "Que conversinha de idiota, se investigar direitinho deve ter camiseta e cal\u00e7a tudo de sweatshop, para de consumir comida tamb\u00e9m pq tem trabalho escravo na agropecu\u00e1ria. https://t.co/LvRSJHV4gS", "id": "1622956892023623681"},{"created_at": "2023-02-07T13:53:37.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Vai fazer trabalho escravo em outro lugar?", "id": "1622956752353349632"},{"created_at": "2023-02-07T13:52:59.000Z", "text": "@ivanildoiii E a galera defende... pq os uber's s\u00e3o explorados... \"praticamente trabalho escravo\"\n\nNem sabem como funciona o neg\u00f3cio. Mas acham que podem opinar sobre o que \u00e9 melhor pra essas pessoas. \n\nE comparar com escravid\u00e3o \u00e9 no m\u00ednimo desrespeito.", "id": "1622956594114830337"},{"created_at": "2023-02-07T13:51:35.000Z", "text": "Gente descobri que a beyonce apoiou o trump e a ivy park tem trabalho escravo na produ\u00e7\u00e3o\u2026 se eu fosse voc\u00eas eu dropava e deixaria de ir no show dela no Brasil\u2026 \ud83e\udd14\ud83d\udcac https://t.co/2DNkYKK3jj", "id": "1622956240912498689"},{"created_at": "2023-02-07T13:40:49.000Z", "text": "@fdr_prada Virar uma monarca que apoio o trabalho escravo?", "id": "1622953530125348865"},{"created_at": "2023-02-07T13:35:33.000Z", "text": "@FernandoHoliday Um bando de bosta ambulante fica gritando \"tem a acabar Uber msm, explorador de trabalho escravo!\"\n\nMas esse bando de bosta n\u00e3o se coloca no lugar do trabalhador desesperado, q tem nessa explora\u00e7\u00e3o a \u00fanica renda (pequena, mas existente).", "id": "1622952204385517569"},{"created_at": "2023-02-07T13:34:01.000Z", "text": "@ceduardoayres @Analises2022 @FernandoHoliday A Uber vazou da Dinamarca justamente pq eles regularam a atividade pq l\u00e1 trabalho escravo n\u00e3o pode, exatamente o que vc defende pro Brasil.", "id": "1622951819105439752"},{"created_at": "2023-02-07T13:33:21.000Z", "text": "Ser\u00e1 crime no futuro perfeito:\n\nEncher a cara de ideologia neoliberal e vir pro twitter. \n\nDefender bilion\u00e1rio\n\nUsar trabalho escravo no sudeste asi\u00e1tico\n\nQuote retweet sem entender o ponto.", "id": "1622951653069447171"},{"created_at": "2023-02-07T13:19:21.000Z", "text": "@Manhaesraika @xDanillo_ @JornalDaCidadeO Sim, um bosta que ter\u00e7a feira curte uma praia no quintal de casa, em quanto vc defende o trabalho escravo de Uber... kkkkkkkk tenha um excelente dia meu camarada! https://t.co/30nj3D4XFa", "id": "1622948128268623873"},{"created_at": "2023-02-07T13:09:39.000Z", "text": "@Carent_e @thekrisgod @pandopandero @beenary_code Um grande problema \u00e9 que quase tudo que voc\u00ea consome, voc\u00ea est\u00e1 financiando pessoas desgra\u00e7adas como a JK Rowling. Eletr\u00f4nicos e roupas, est\u00e1 financiando trabalho escravo, apesar de existirem substitutos que n\u00e3o financiam isso.", "id": "1622945689712951299"},{"created_at": "2023-02-07T13:01:21.000Z", "text": "@Bela_Gontiijo Miga se eles n\u00e3o est\u00e3o te pagando precisamos ver isso, pode ser um caso de trabalho escravo sabe", "id": "1622943600282685440"},{"created_at": "2023-02-07T12:53:03.000Z", "text": "@tang0la Eu conhe\u00e7o um caso de um pais de economia planificada que deu errado, mesmo sem san\u00e7\u00f5es de outros pa\u00edses, n\u00e3o lembro qual, mas vou pesquisar para te falar. Mas assim, a uni\u00e3o sovi\u00e9tica eu n\u00e3o usaria como exemplo, existem v\u00e1rios casos de trabalho escravo e os pr\u00f3prios gulag's.", "id": "1622941508491001857"},{"created_at": "2023-02-07T12:50:37.000Z", "text": "Se sintam representadas por uma mulher que usa trabalho escravo, n\u00e3o \u00e9 por que vcs gostam e se identificam com ela que isso vai ser a realidade material. N\u00e3o tem uma pauta na vida de vcs pela qual a Beyonc\u00e9 passe , eu n\u00e3o me sinto representado por Burgu\u00eas independente da cor.", "id": "1622940897313792001"},{"created_at": "2023-02-07T12:50:31.000Z", "text": "@santtolico @livesdocellbit N\u00e3o financiam ataques, mas financiam a continuidade do trabalho escravo e os maus tratos aos animais, por conta disso \u00e9 menos v\u00e1lido falar sobre e boicotar?", "id": "1622940872533843968"},{"created_at": "2023-02-07T12:44:38.000Z", "text": "@as_pedrofelipe @joaodamoedo Porra argumento facilmente pode ser usado para validar o trabalho escravo em \nEle aceitou pq queria, \"se eu n\u00e3o forne\u00e7o salario e somente comida, foi escolha dele aceitar as condi\u00e7\u00f5es impostas\"\nSe liga, s\u00e3o pessoas com necessidades, o mundo imp\u00f5em a ele, n\u00e3o ele que escolhe", "id": "1622939392930111489"},{"created_at": "2023-02-07T12:37:01.000Z", "text": "@eliasjabbour Fl\u00e1vio Rocha da Riachuelo, aquele(a) do trabalho escravo... https://t.co/T4k7MbqDUb", "id": "1622937476284223494"},{"created_at": "2023-02-07T12:34:06.000Z", "text": "@alinne_wb @lelispatricia Nossa real... entra e sai governo e mulheres est\u00e3o sempre estampando manchetes de viol\u00eancia, feminicidio, casamento infantil, trabalho escravo s\u00e3o sempre d\u00e9cadas para mulheres, eqt homens s\u00e3o resgatos bem mais r\u00e1pido, etc... e pior \u00e9 q somos expostas enqt os macho ficam no sigilo", "id": "1622936741534466051"},{"created_at": "2023-02-07T12:31:37.000Z", "text": "@IPMan4044 Volte ao trabalho escravo", "id": "1622936115962343428"},{"created_at": "2023-02-07T12:31:14.000Z", "text": "@RubinhoNunes Acho que trabalho \u201cescravo\u201d acabou, eles motoristas  n\u00e3o s\u00e3o empres\u00e1rios liberais, os donos de APP sim!", "id": "1622936021418627073"},{"created_at": "2023-02-07T12:15:42.000Z", "text": "@ValeziReginaldo @joaodamoedo Com esse argumento vc valida o trabalho escravo facinho \"trabalha quem quer, estou oferecendo s\u00f3 comida, eles n\u00e3o s\u00e3o obrigados a trabalhar pra mim\"\nAs pessoas precisa ter direitos trabalhista, se a uber n\u00e3o quer oferecer, xau kk tem uma dezena de app de mobilidade no pais.", "id": "1622932108925669376"},{"created_at": "2023-02-07T12:15:19.000Z", "text": "@joaodamoedo O que deveria irritar, era o pa\u00eds ter a maior taxa de juros do mundo, era a prolifera\u00e7\u00e3o do trabalho escravo por aplicativos estrangeiros sem recolher contribui\u00e7\u00e3o prevedenci\u00e1ria deixando para as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es administrar a renda dos idosos e a despesa com os acidentados.", "id": "1622932014465794048"},{"created_at": "2023-02-07T11:51:38.000Z", "text": "Acabei de chegar em casa e Jaj\u00e1 Yahoo que sair dnv, trabalho escravo?", "id": "1622926053000765440"},{"created_at": "2023-02-07T11:51:36.000Z", "text": "@UOLNoticias \u00c9 preciso a imprensa separar os chefes que s\u00e3o grandes empres\u00e1rios do garimpo, ligados \u00e0 lavagem de dinheiro. Todos j\u00e1 fugiram em seus jatinhos, do trabalho escravo que mantinham. Esse trabalhador precisa ser resgatado.", "id": "1622926045140713476"},{"created_at": "2023-02-07T11:49:31.000Z", "text": "@DeniseBallestra Dizer que \u00e9 contra o trabalho escravo e ser a favor do mais m\u00e9dico onde m\u00e9dicos n\u00e3o recebem seu sal\u00e1rio integral te julgo sim vc \u00e9 um mostro. https://t.co/7rjxUDrkOL", "id": "1622925522471735296"},{"created_at": "2023-02-07T11:44:50.000Z", "text": "@ludoviccoa @XadrezVerbal Massa mesmo \u00e9 o trabalho escravo dos uberizados n\u00e9? Ningu\u00e9m liga", "id": "1622924344434229248"},{"created_at": "2023-02-07T11:14:22.000Z", "text": "@UOLNoticias Sinceramente, deveria fechar. O dono dela \u00e9 um dos maiores empres\u00e1rios desse pa\u00eds e em sua empresa j\u00e1 houve trabalho escravo urbano.", "id": "1622916674935562242"},{"created_at": "2023-02-07T11:01:29.000Z", "text": "@EdirAraujo1 Parab\u00e9ns por apoiar o trabalho escravo.", "id": "1622913432948178946"},{"created_at": "2023-02-07T10:42:01.000Z", "text": "@omarxista @JANI_VALVERD \u00c9 certo que muitos ali achavam estar apenas trabalhando e n\u00e3o seria surpresa se entre eles n\u00e3o houvesse alguns em situa\u00e7\u00e3o de trabalho escravo, mas n\u00e3o deviam estar ali e as mortes e os danos causados impedem qualquer complac\u00eancia.", "id": "1622908534072524801"},{"created_at": "2023-02-07T10:35:49.000Z", "text": "Est\u00e3o sem combust\u00edvel no momento e pagamento com trabalho escravo n\u00e3o serve. https://t.co/JFTIrqGcj6", "id": "1622906974932279297"},{"created_at": "2023-02-07T10:21:11.000Z", "text": "@andrepiedade1 https://t.co/VuZYvNQcYe", "id": "1622903293491003392"},{"created_at": "2023-02-07T10:18:53.000Z", "text": "@blablablazim @japamaranhense @salsichinhas TRABALHO ESCRAVO .", "id": "1622902711011225602"},{"created_at": "2023-02-07T09:59:37.000Z", "text": "\"contra tudo e todos\" (inflando receita com dinheiro fruto de trabalho escravo, de um pa\u00eds totalmente autorit\u00e1rio que n\u00e3o respeita direitos humanos do oriente m\u00e9dio) https://t.co/dHTxF0MHgf", "id": "1622897865394724865"},{"created_at": "2023-02-07T09:52:06.000Z", "text": "@mvdsleite Trabalho escravo do crl hein", "id": "1622895973587472387"},{"created_at": "2023-02-07T09:37:57.000Z", "text": "@Nikolasapoiofc Deputado, o senhor n\u00e3o tem vergonha n\u00e3o? Como homem p\u00fablico que acabou de jurar cumprir a constitui\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, obedecer e cumprir as leis, qual a sua opini\u00e3o a demarca\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas no Brasil? Qual a sua opini\u00e3o sobre o trabalho escravo no Brasil?", "id": "1622892409771139073"},{"created_at": "2023-02-07T09:13:24.000Z", "text": "@rfnobrega01 @Lquepassa \"Situa\u00e7\u00e3o vivida\" parece ser um trabalho escravo. O que adiantaria ter \"direitos\", mas ganhar menos?", "id": "1622886233855721474"},{"created_at": "2023-02-07T09:02:35.000Z", "text": "@EdirAraujo1 ONU cobra Cuba sobre den\u00fancias de trabalho for\u00e7ado de m\u00e9dicos no exterior... - Veja mais em https://t.co/MnAEnjG5iX", "id": "1622883511903436802"},{"created_at": "2023-02-07T08:49:05.000Z", "text": "@FernandoHoliday Manda ele solucionar o trabalho escravo dos medicos cubanos que ele esta p contratar.", "id": "1622880113560780801"},{"created_at": "2023-02-07T08:26:47.000Z", "text": "@lutherPr1nce E eu aqui fzd trabalho escravo pra ganhar menos de um sal\u00e1rio m\u00ednimo https://t.co/BnMVpv4xmR", "id": "1622874503230418946"},{"created_at": "2023-02-07T07:34:46.000Z", "text": "@acedemidom @luccas755 Mano vc t\u00e1 literalmente usando uma rede social que o dono dela ganhou dinheiro atrav\u00e9s de trabalho escravo, todo dia vc consome propagandas e promove mais ainda o uso dessa rede. Nos que n\u00e3o somos bilion\u00e1rios somos ref\u00e9m do capitalismo amg, infelizmente.", "id": "1622861412954406913"},{"created_at": "2023-02-07T07:30:26.000Z", "text": "@taldeMatheus @XadrezVerbal Vontade dos motoristas, contra a regulamenta\u00e7\u00e3o. Pessoal fala em precariza\u00e7\u00e3o e trabalho escravo mas sai de casa 4:30 da manh\u00e3 para trabalhar e chega 21:00 da noite.", "id": "1622860320828956673"},{"created_at": "2023-02-07T06:46:09.000Z", "text": "@Pernelle3 @ZattarRafael kkkkkkkk porra vai se tratar tia. Uber \u00e9 explorado e T\u00e1xi \u00e9 trabalho escravo,  taxistas trabalham at\u00e9  36 horas seguidas para pagar di\u00e1ria.", "id": "1622849177188282371"},{"created_at": "2023-02-07T06:45:39.000Z", "text": "@Hyd3_ @rainferno @zzNiatzzz @saskzada @zz_was mas s\u00e3o coisas diferentes, uma coisa \u00e9 vc ter a escola de n\u00e3o consumir hp e coisas que d\u00e3o dinheiro a jk Rowling, e outra \u00e9 vc comprar um produto onde talvez possa ter vindo de trabalho escravo, s\u00e3o coisas distintas", "id": "1622849052860723202"},{"created_at": "2023-02-07T06:30:56.000Z", "text": "@DesgovernoL Bem pr\u00f3prio dos sistemas comunistas e socialistas, PREGUI\u00c7OSOS que vivem \u00e0s custas do TRABALHO ESCRAVO, explorando o Povo que vive sob suas ordens. \nMas lembremo-nos que temos:\nDeus acima de Todos!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1622845347809697792"},{"created_at": "2023-02-07T05:41:36.000Z", "text": "@EdirAraujo1 @Angel_e_Devil Trabalho escravo \u00e9 legal n\u00e9?", "id": "1622832932535603201"},{"created_at": "2023-02-07T05:40:47.000Z", "text": "@EdirAraujo1 O governo cubano fica com mais de 70% dos sal\u00e1rios dos m\u00e9dicos! Vc fez o l pra promover trabalho escravo? Parab\u00e9ns \ud83e\udd21", "id": "1622832725353803782"},{"created_at": "2023-02-07T05:23:15.000Z", "text": "https://t.co/rxTQxZfFHj", "id": "1622828313730228225"},{"created_at": "2023-02-07T05:12:52.000Z", "text": "@Pedrinhoc031 @Fabinvo Pensar no pr\u00f3ximo e bom n\u00e9 meu mn 50 e trabalho escravo ja kkkk", "id": "1622825701345820674"},{"created_at": "2023-02-07T04:55:47.000Z", "text": "@MarcosAR80 @JesusSC777 @brom_elisa Vc sabe muito bem que o governo de Cuba ficava com 75% do sal\u00e1rio dos \"m\u00e9dicos\". Vai defender trabalho escravo e financiamento de ditadura na pqp, seu FDP. https://t.co/fZl5GloLOp", "id": "1622821403262066689"},{"created_at": "2023-02-07T04:30:38.000Z", "text": "@Acaralh____ @Gab_Ch_89 @impuwrities @livesdocellbit E como eu disse voc\u00ea t\u00e1 usando celular a\u00ed \u00e9 voc\u00ea t\u00e1 ajudando muito empresa com trabalho escravo sabe, ent\u00e3o vamos l\u00e1, pegar v\u00e1rios elementos que em si n\u00e3o tem ideais mas seus criadores tiveram.", "id": "1622815072388059136"},{"created_at": "2023-02-07T03:59:24.000Z", "text": "@bl0odka Mano pior q eu tenho muito sssa vontade. Olha essa coisinha. Eu mostrei pra minha m\u00e3e e ela s\u00f3 respondeu \u201ctrabalho escravo\u201d https://t.co/BLmOH7ot7S", "id": "1622807212715577344"},{"created_at": "2023-02-07T03:46:45.000Z", "text": "@Acaralh____ @kyleehe_ @livesdocellbit Indiretamente consumir v\u00e1rios produtos que consumimos, inclusive a tecnologia, \u00e9 a apoiar o trabalho escravo, porque gente sabe que ele existe e bom, ainda sim continuamos n\u00e3o \u00e9 msm? \u00c9 tanta coisa que devemos parar n\u00e3o \u00e9?", "id": "1622804028056018946"},{"created_at": "2023-02-07T03:46:23.000Z", "text": "@edineiwes @peepcyrus @jaoneto_id @forumpandlr vc n\u00e3o compra marcas q fazem trabalho escravo, n\u00e9? n\u00e3o tem iphone, n\u00e3o compra fast fashion, n\u00e3o bebe coca cola\u2026 sinceramente, a hipocrisia de voc\u00eas eh burra! bilion\u00e1rio N\u00c3O sofre boicote kkkk acordem", "id": "1622803935109980163"},{"created_at": "2023-02-07T03:30:09.000Z", "text": "Mas \u00e9 verdade\u2026\nO molusco tem raz\u00e3o, o Bolsonaro cancelou, com Cuba por exemplo, o trabalho escravo\u2026\nApesar de ter cancelado o trabalho escravo, ainda termos que pagar uma multa, no processo nos EUA, pelo trabalho escravo\u2026 https://t.co/ljig1iE0SD", "id": "1622799851917307905"},{"created_at": "2023-02-07T03:26:05.000Z", "text": "@MatutoMatuto 1 trabalho escravo", "id": "1622798829073342466"},{"created_at": "2023-02-07T03:16:15.000Z", "text": "Dacunha humilhando os maconheiro e tudo de bom \n\n\"Trabalho escravo vcs ganham 20 reais e eles mil, n\u00e3o servem nem pra traficar, foi preso 3 vezes irm\u00e3o, vc n\u00e3o serve nem pra isso\"", "id": "1622796353922387968"},{"created_at": "2023-02-07T03:11:37.000Z", "text": "@lastfemboy @LeonaYume @Iamniiko Legal po, entao para de usar o twitter, j\u00e1 que elon musk tmb apoia institui\u00e7\u00f5es fascistas, pare tamb\u00e9m de comprar roupas e comprar comida j\u00e1 que a maioria das roupas que usamos vem de trabalho escravo e a comida de trabalho ANALOGO a escravid\u00e3o j\u00e1 que estamos inseridos na l\u00f3gica", "id": "1622795188463624192"},{"created_at": "2023-02-07T03:09:21.000Z", "text": "uma coisa \u00e9 saber que estrangeiros v\u00eam p br em busca de algo melhor e na promessa de uma vida boa (trabalho escravo, etc), outra coisa \u00e9 ver de perto uma situa\u00e7\u00e3o como essa que deu errado, sentir aquilo..", "id": "1622794617996431362"},{"created_at": "2023-02-07T02:59:16.000Z", "text": "@taldeMatheus @XadrezVerbal Troque Uber por trabalho escravo e vc vai entender como sua coloca\u00e7\u00e3o t\u00e1 errada", "id": "1622792080815804416"},{"created_at": "2023-02-07T02:55:51.000Z", "text": "Se dis patriota mais torce contra o Brasil! Se dis patriota mais \u00e9 a favor do trabalho escravo. Se dis patriota mais tem a fixa suja como tr\u00e1fico de drogas etc. Se dis patriota mais pede o fim do FGTS", "id": "1622791221604233225"},{"created_at": "2023-02-07T02:51:22.000Z", "text": "@FFlaviao @drigokmz @gralioy @OUROGOLD1 @JefCost1 @FernandoHoliday Meu amigo, a clt \u00e9 uma piada desde que o trabalho escravo foi considerado crime, se dignidade para vc \u00e9 ter o estado sendo principal respons\u00e1vel por 80% da popula\u00e7\u00e3o brasileira ganhar menos de 2mil reais mensais, seja feliz sendo desvalorizado e ref\u00e9m de encargos trabalhistas", "id": "1622790093021884419"},{"created_at": "2023-02-07T02:46:05.000Z", "text": "@Marcaopaiva Esses idiotas \u00fateis que se submetem a trabalho escravo tamb\u00e9m sequestram e estupram meninas indigenas, matam e jogam no rio os corpos. Completamente ignorantes do q \u00e9 cidadania. T\u00eam q se f#d\u20ac\u221a tamb\u00e9m. S\u00e3o como soldados rasos, mas est\u00e3o a\u00ed porque querem, cresceram olho no ouro.", "id": "1622788762194350080"},{"created_at": "2023-02-07T02:44:22.000Z", "text": "esse bagulho de politicamente correto me estressa de verdade, maioria de quem prega isso compra roupa na shein de trabalho escravo e usa iphone de *pasmem* trabalho escravo.", "id": "1622788329191223297"},{"created_at": "2023-02-07T02:26:56.000Z", "text": "@marcellalopes63 @JanainaDoBrasil Trabalho escravo, \u201clegal\u201d\u2026", "id": "1622783941659820032"},{"created_at": "2023-02-07T02:15:47.000Z", "text": "@tfehvc as vezes eles nao podem ter celular, e alguns artistas ja fugiram dessas empresas por conta de trabalho escravo, ce tem no\u00e7\u00e3o disso? vc n\u00e3o pode simplesmente lan\u00e7ar sua m\u00fasica, ce tem que passar poe uma TORTURA", "id": "1622781136471527425"},{"created_at": "2023-02-07T02:12:35.000Z", "text": "@G_Herison @JoaoPaulo_Perei @maiconsulivanbr Olha s\u00f3, \u00e9 contra a \"escravid\u00e3o\" mas utiliza o \"trabalho escravo\" parab\u00e9ns, sua hipocrisia \u00e9 muito legal.\nBoa sorte no uso do trabalho \"escravo\" quando acabar. Chama os correios.", "id": "1622780333396557824"},{"created_at": "2023-02-07T02:10:36.000Z", "text": "@natiette @FavelacaiunFc extorquir \u00e9 uma palavra mto forte, mano ta colocando a lingua na chapa da senhora ai com todo respeito fazendo o trabalho dele entendeu, felizmente o trabalho escravo  ja passou, dai tem a remunera\u00e7\u00e3o", "id": "1622779831782866944"},{"created_at": "2023-02-07T02:00:12.000Z", "text": "@2Ronaldoomoraes @FernandoHoliday Tal atividade articular hor\u00e1rios flex\u00edvel e podendo ganhar ate ma\u00eds q um CLT, esse \u00e9 o seu conceito de trabalho escravo???", "id": "1622777216361701376"},{"created_at": "2023-02-07T01:59:49.000Z", "text": "@CHW0NIEX \"nao compre na shein, a shein faz uso do trabalho escravo, compre no meu brech\u00f3 \ud83e\udd70\"\n\no brech\u00f3: roupa tamanho PP por 80 reais de material duvidoso", "id": "1622777119234314241"},{"created_at": "2023-02-07T01:46:17.000Z", "text": "Flavio Rocha, condenado por trabalho escravo, defende a canalhice de R.Campos aumentar fortuna dele e outros empres\u00e1rios s\u00f3cios de banqueiros via taxa de juros no BC .\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\nO esperto n\u00e3o quer perder a verdadeira fonte de renda dele\n@LulaOficial @paulogala\nhttps://t.co/MLXRyZXuVl https://t.co/b5osVN2eSL https://t.co/4Gxn5sSW3p", "id": "1622773713463648257"},{"created_at": "2023-02-07T01:44:46.000Z", "text": "@FernandoHoliday Achei \u00f3timo. A esquerda n\u00e3o curte trabalho escravo n\u00e3o. Isso \u00e9 coisa da direita.", "id": "1622773331018620931"},{"created_at": "2023-02-07T01:33:54.000Z", "text": "@malacraiaoficia @lpbragancabr Claro que n\u00e3o rapaz: Foi mandando dinheiro para os ditadores \"cumpanhero\" e fazendo rachadinha, inclusive fazendo trabalho escravo com os enfermeiros ditos m\u00e9dicos Cubanos. https://t.co/tDsed9rMD7", "id": "1622770598454648834"},{"created_at": "2023-02-07T01:32:10.000Z", "text": "vai ter show do bloo aqui ni Brasil, irei ir ? N\u00e3o, pq n\u00e3o tenho dinheiro nem pra comprar uma coxinha, pois eu trabalho como jovem aprendiz por\u00e9m t\u00e1 parecendo mais trabalho escravo infantil que falam que a shein faz.", "id": "1622770158879051780"},{"created_at": "2023-02-07T01:31:37.000Z", "text": "@gilmarregente14 @corinthiagoo @nikolas_dm Eu n\u00e3o ia nem entrar nesse m\u00e9rito, mas j\u00e1 que falou: \n\nExplora\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra\nSonega\u00e7\u00e3o de impostos \nTrabalho escravo\nEntre outras destrui\u00e7\u00f5es da CLT em nome da falsa ideia de \"empreendedorismo\".", "id": "1622770020475449344"},{"created_at": "2023-02-07T01:25:16.000Z", "text": "@GeorgMarques A cara de pau da extrema-esquerda \u00e9 de dar d\u00f3 comemoram pris\u00e3o de velhos, mulheres, crian\u00e7as e \u00edndio, enquanto passam pano para o encontro do presidente ladr\u00e3o com assassinos e de doa\u00e7\u00e3o de dinheiro para ditaduras, at\u00e9 com trabalho escravo! Um peso e 242,4 bilh\u00f5es de medidas.", "id": "1622768425427689472"},{"created_at": "2023-02-07T01:23:56.000Z", "text": "@AndreJanonesAdv 600 milh\u00f5es para cirurgias de fila de espera, 10 BILHOES para artistas vagabundos, quantos m\u00e9dicos de Cuba para o trabalho escravo e morte de brasileiros??? Vc n vale a saliva q coloca no c* pra receber oq merece! Vagabundo sem moral", "id": "1622768087408730112"},{"created_at": "2023-02-07T01:15:33.000Z", "text": "Aiiii que TristeZaaaah a Beyonc\u00e9 n\u00e3o ganhou o AOTY \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d \nTadinha da bilionaria com empresa acusada de trabalho escravo eu estou devendo Dois Mil e Novecentos Reais pro banco Bradesco", "id": "1622765977233461250"},{"created_at": "2023-02-07T01:12:13.000Z", "text": "a SHEIN mudou minha vida s\u00f3 Deus pode me julgar pelo consumo de uma ind\u00fastria desenfreada e por fechar os olhos para o trabalho escravo PERDAO PAI mas sua filha merece finalmente ter roupas e op\u00e7\u00f5es vc entende q VC EH PAR\u00c7A conhece nossa hist\u00f3ria de lisa tmj", "id": "1622765140050432000"},{"created_at": "2023-02-07T01:09:24.000Z", "text": "@LuisLulaDaSilva Muitos tinham trabalho escravo, trabalhavam em condi\u00e7\u00f5es desumanas, por falta de op\u00e7\u00e3o. Tem que colocar na cadeia os donos das m\u00e1quinas, os que contrataram essas pessoas, os donos do ouro. E claro, os que cometeram outros crimes, como estupro e etc.", "id": "1622764430743175171"},{"created_at": "2023-02-07T01:07:56.000Z", "text": "@srtokszin Aquele trabalho escravo,s\u00f3 faltavam chicotear,basicamente a gente pagava pra trabalhar e ser humilhados", "id": "1622764062458118146"},{"created_at": "2023-02-07T00:56:43.000Z", "text": "@FernandoHoliday Ou o governo federal pode criar um aplicativo seguro e eficiente com uma taxa muito menor, usar a grana das taxas para pagar o FGTS, aposentadoria e etc, e acabar com o trabalho escravo do UBER.", "id": "1622761237443403776"},{"created_at": "2023-02-07T00:49:56.000Z", "text": "@DeniseBallestra Trabalho escravo de volta ao Brasil. O ditador fica com quase todo o sal\u00e1rio do m\u00e9dico cubano.", "id": "1622759532286935043"},{"created_at": "2023-02-07T00:38:41.000Z", "text": "@brunowell7 kkkkkkk sim, os mercados da minha cidade \u00e9 literalmente trabalho escravo pagam 400 reias pra trabalhar de DOMINGO A DOMINGO, sem folga, sem nd e as pessoas aceitam pq precisam", "id": "1622756699298832387"},{"created_at": "2023-02-07T00:29:12.000Z", "text": "@DeniseBallestra \u00c9 a favor do trabalho escravo?\n\nhttps://t.co/Jv5K6WXBDg\n\n\"(...) e receber o valor integral do sal\u00e1rio que, pelo acordo estabelecido no programa, era transferido ao governo cubano e repassado apenas parcialmente aos profissionais.\"", "id": "1622754315466153984"},{"created_at": "2023-02-07T00:28:50.000Z", "text": "Mandando curr\u00edculo pra trabalhar em super mercado vem ai trabalho escravo https://t.co/TqgilvLbGt", "id": "1622754223178891264"},{"created_at": "2023-02-07T00:27:36.000Z", "text": "materiais destinados aos pacientes, al\u00e9m de maus tratos e trabalho escravo. \n\nOs relatos sobre as condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias e a falta de cuidados m\u00e9dicos e medicamentos necess\u00e1rios por parte da cl\u00ednica de Mois\u00e9s t\u00eam causado indigna\u00e7\u00e3o entre a popula\u00e7\u00e3o da cidade. A falta de", "id": "1622753910292086787"},{"created_at": "2023-02-07T00:22:42.000Z", "text": "@turvelli @roberta_bastoss https://t.co/a9HRIX5fHD\nT\u00e1 comparando pessoas em situa\u00e7\u00e3o an\u00e1loga ao trabalho escravo a traficante. A\u00ed de S\u00e3o de Paulo n\u00e3o d\u00e1 pra ver direito o que acontece nas profundezas do Brasil.", "id": "1622752676806000640"},{"created_at": "2023-02-07T00:22:27.000Z", "text": "@SavyoDnv @Night_Dep @lampiao_u @0iSakura @eukatie imagina fazer trabalho escravo pra essas 2 , se t\u00e1 loco", "id": "1622752614520655872"},{"created_at": "2023-02-07T00:21:52.000Z", "text": "N\u00e3o h\u00e1 como negar que a falta de regulamenta\u00e7\u00e3o de cl\u00ednicas de reabilita\u00e7\u00e3o clandestinas no Brasil tem gerado um grande n\u00famero de crimes e abusos. Recentemente, foram descobertos casos de confinamento ilegal, explora\u00e7\u00e3o financeira e trabalho escravo em diversas cl\u00ednicas", "id": "1622752469171175424"},{"created_at": "2023-02-07T00:16:40.000Z", "text": "@msccresp @adriel_asu @lybrjack Ps\u00e9 levava chicotada e at\u00e9 morria no trabalho escravo ... hj em dia essa gera\u00e7\u00e3o n\u00e3o aguenta nem um machucado na perna kkkkk", "id": "1622751159814430722"},{"created_at": "2023-02-07T00:16:07.000Z", "text": "@FernandoHoliday S\u00f3 bolsonaristas defendem trabalho escravo.", "id": "1622751019816914944"},{"created_at": "2023-02-07T00:15:47.000Z", "text": "KKKKKK a refer\u00eancia do sonic (confesso que ela ficar seguindo a gente sempre me incomodou, e ela n\u00e3o deixa nem falar com a outra que expulsa a gente - o trabalho escravo) https://t.co/CK5HyEYLDn", "id": "1622750937939836928"},{"created_at": "2023-02-07T00:13:30.000Z", "text": "@talvezzmika @OSidoCast o fato \u00e9 que se for pra seguir o racioc\u00ednio de: \"se vc usa esse produto voc\u00ea apoia todos os ideiais do criador dele\" voc\u00ea J\u00c1 apoia nazistas, transfobicos e at\u00e9 escravid\u00e3o\n&gt; Voc\u00ea usa o twitter do elon musk \n&gt; Amazon do Jeff bezos\n&gt; Todo o celular no mundo envolve trabalho escravo", "id": "1622750362057818113"},{"created_at": "2023-02-07T00:12:25.000Z", "text": "@meiofotografo @LuisLulaDaSilva Concordo com vc. Acredito q muitos  deles  estavam l\u00e1  por falta  de op\u00e7\u00e3o  e at\u00e9  mesmo em condi\u00e7\u00f5es  de trabalho \" escravo\" . Os grandes  de aproveitam da ignor\u00e2ncia.\n\nPor\u00e9m  tem q ser punidos  e vigiados, pq acredito  q ir\u00e3o  pra outros lugares", "id": "1622750089780293632"},{"created_at": "2023-02-07T00:09:58.000Z", "text": "@brasildefato Pq est\u00e3o todos no mesmo barco. Passando fome. Os chefes de garimpo contratam an\u00e1logo a trabalho escravo, por milharias. Tem q haver um plano para recolocar essa gente em trabalhos legais com carteira assinada. A fome mata e faz matar", "id": "1622749475205685248"},{"created_at": "2023-02-07T00:05:12.000Z", "text": "@x_mellen trabalho escravo j\u00e1", "id": "1622748276347883520"},{"created_at": "2023-02-07T00:04:58.000Z", "text": "@andretrig , assistindo sua preocupa\u00e7\u00e3o na @GloboNews , as autoridades cadastram os garimpeiros, como se fosse trabalho escravo, identificando os donos, e processando pra indenizar os trabalhadores, assim eles teriam como recome\u00e7ar a vida. Segue", "id": "1622748214402199552"},{"created_at": "2023-02-06T23:58:26.000Z", "text": "@idkshh @forumpandlr O pessoal quer boicotar a empresa que fez o Howargs Legacy por causa da Transfobica, mas n\u00e3o para de Jogar LOL que tem diversos esc\u00e2ndalos de misoginia, machismo, homofobia, n\u00e3o para de jogar DBD que \u00e9 apoiado em trabalho escravo e racismo. Militancia vai ate a pagina 2.", "id": "1622746572592119808"},{"created_at": "2023-02-06T23:56:31.000Z", "text": "@RubinhoNunes Ningu\u00e9m quer expulsar, apenas tributar suas opera\u00e7\u00f5es locais e acabar com o trabalho escravo!", "id": "1622746090163372036"},{"created_at": "2023-02-06T23:48:13.000Z", "text": "@killingwho N\u00e3o tem como ela mudar o comportamento depois de ver um v\u00eddeo. Na mente dela ela ainda tem 20 anos e as mem\u00f3rias mais vivas s\u00e3o de uma Valentina est\u00fapida que relativiza trabalho escravo por exemplo. A mente dela \u00e9 uma confus\u00e3o, ela ainda est\u00e1 tentando se entender como pessoa.", "id": "1622744001190264835"},{"created_at": "2023-02-06T23:28:27.000Z", "text": "@leowittica vc merece muito!!! finalmente o trabalho escravo acabou \ud83d\ude2d", "id": "1622739028100407298"},{"created_at": "2023-02-06T23:23:09.000Z", "text": "@Maverick1978gt Internam e depois usam como trabalho escravo.\n\u00c9 o que a crentaiada fdp faz nesses casos.", "id": "1622737694206951426"},{"created_at": "2023-02-06T23:18:40.000Z", "text": "Lacta pisa mt (inclusive a Nestl\u00e9 utiliza trabalho escravo infantil n\u00e3o comprem) https://t.co/GECiCiHPk8", "id": "1622736562348863488"},{"created_at": "2023-02-06T23:07:03.000Z", "text": "@EdirAraujo1 Vc sabia que o Brasil responde um processo nos estados unidos por causa do mais m\u00e9dico? Vc sabia que esses m\u00e9dico foram considerados como trabalho escravo, uma vez que eles trabalhavam e 90% do sal\u00e1rio deles era repassado diretamente a Cuba? Eles eram proibidos de sair do pa\u00eds", "id": "1622733640449884163"},{"created_at": "2023-02-06T22:58:54.000Z", "text": "Mais de mil atletas participaram da II Corrida Estadual Contra o Trabalho Escravo de MT https://t.co/8u7l6DDQNL", "id": "1622731589225443332"},{"created_at": "2023-02-06T22:56:19.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil Vamos aplaudir o trabalho escravo porque o Brasil se desindustrializou e a renda caiu? Vamos aplaudir o trabalho escravo porque para a elite capitalista o n\u00e3o v\u00ednculo empregat\u00edcio gera mais lucro? Estranho ou n\u00e3o?", "id": "1622730940693749761"},{"created_at": "2023-02-06T22:42:51.000Z", "text": "Compartilhe\n\nEm 28 de janeiro \u00e9 comemorado Dia Nacional de Combate ao Trabalho Escravo. A data homenageia os auditores-fiscais do Trabalho N\u00e9lson Jos\u00e9 da Silva, Jo\u00e3o Batista Soares Lage e Erat\u00f3stenes de Almeida Gon\u00e7alves, al\u00e9m do motorista A\u00edlton\n\nhttps://t.co/YE2LVH62eQ https://t.co/jYhsYHzCFT", "id": "1622727550970519553"},{"created_at": "2023-02-06T22:41:50.000Z", "text": "Isso considerando um aluguel caro, um carro que consome muito combust\u00edvel, um trabalhador que tira 1/3 dos dias de folga e lucros di\u00e1rios abaixo da m\u00e9dia.\n\nDa\u00ed vem um socialista nojento e diz que Uber \u00e9 trabalho escravo que precisa de regulariza\u00e7\u00e3o, independente do desemprego.", "id": "1622727294383955971"},{"created_at": "2023-02-06T22:40:39.000Z", "text": "@narigudofudido @yaskkjkkkjk que burra achou que era trabalho escravo", "id": "1622726996366094343"},{"created_at": "2023-02-06T22:37:33.000Z", "text": "@LulaOficial @bndes @ricardostuckert At\u00e9 mudou a lei pra isso n\u00e9??? Pra poder dar nosso dinheiro pra ajudar ditaduras!!! Trazer o mais m\u00e9dicos em trabalho escravo ganhando s\u00f3 30%!!!", "id": "1622726215634243585"},{"created_at": "2023-02-06T22:25:46.000Z", "text": "@KPR_Brasil @caue_ce @classe_esquerda @nanes_ Fazer pelo bloco de notas \u00e9 trabalho escravo", "id": "1622723252484177920"},{"created_at": "2023-02-06T22:23:50.000Z", "text": "@Estadao @EstadaoPolitica A m\u00eddia quer  Brasil s\u00f3 Agroneg\u00f3cio, a minoria milion\u00e1ria morando no exterior mas ganhando o dinheiro aqui, sem industrializa\u00e7\u00e3o, trabalho escravo e pa\u00eds sem crescimento.", "id": "1622722766750330886"},{"created_at": "2023-02-06T21:59:52.000Z", "text": "@ChagasDiegoM @RubinhoNunes quando o debate era acabar com a escravid\u00e3o, os grandes fazendeiros e latifundiarios diziam que a economia n\u00e3o aguentaria, pois os custos iam aumentar muito. Como plantar cana e caf\u00e9 sem trabalho escravo???", "id": "1622716735357943816"},{"created_at": "2023-02-06T21:55:25.000Z", "text": "@FernandoHoliday Voc\u00ea \u00e9 a favor do trabalho escravo????????", "id": "1622715612739895297"},{"created_at": "2023-02-06T21:49:11.000Z", "text": "@URSSA__ @juao____ @siteptbr S\u00f3 de estar no twitter vc ja ta consumindo um produto problem\u00e1tico. Ou os pais do Elon Musk terem ficado ricos com trabalho escravo em minas de esmeralda e hj o Elon tratar os funcion\u00e1rios dele igual lixo n\u00e3o s\u00e3o problemas grandes o suficiente pra vc dar aten\u00e7\u00e3o?", "id": "1622714043956883457"},{"created_at": "2023-02-06T21:34:21.000Z", "text": "Essa galera ta a isso aqui \ud83e\udd0f\ud83c\udffd de defender trabalho escravo e n\u00e3o se toca https://t.co/gIEMKYZ0ou", "id": "1622710311659733001"},{"created_at": "2023-02-06T21:28:01.000Z", "text": "A hist\u00f3ria se repete... Em 1888 diante da possibilidade do fim do trabalho escravo, a elite da \u00e9poca dizia algo parecido: https://t.co/iXKd6KjVub", "id": "1622708716901474304"},{"created_at": "2023-02-06T21:22:45.000Z", "text": "@kjulimata ...meritocracia nojenta. Criada pelos Ricos, p justificar a pobreza ,o trabalho escravo, e garantirem, que ABDOLUTAMENTE NADA MUDARA.....seus Porcos", "id": "1622707393351090192"},{"created_at": "2023-02-06T21:21:33.000Z", "text": "@FernandoHoliday Ent\u00e3o regulamentar \u00e9 acabar? Tem que ser trabalho escravo?", "id": "1622707088932708353"},{"created_at": "2023-02-06T21:15:22.000Z", "text": "@mmelo8669 @JanainaDoBrasil Trabalho escravo tipo os m\u00e9dicos cubanos dos mais m\u00e9dicos?", "id": "1622705535471550475"},{"created_at": "2023-02-06T21:13:51.000Z", "text": "@victorrods16 @siteptbr Kkkk o universo que funciona a base de trabalho escravo? Que termina o livro com o protagonista querendo pedir pro pr\u00f3prio escravo um sandu\u00edche? Que termina numa sociedade supremacista?\n\nPORQUE voc\u00eas deveriam abandonar esse universo, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Kkkkkkk", "id": "1622705153680850946"},{"created_at": "2023-02-06T21:13:51.000Z", "text": "@marcellalopes63 @JanainaDoBrasil Trabalho escravo tipo os m\u00e9dicos cubanos dos mais m\u00e9dicos?", "id": "1622705150929301504"},{"created_at": "2023-02-06T21:11:43.000Z", "text": "@Carlos___Lima @JanainaDoBrasil Trabalho escravo tipo os m\u00e9dicos cubanos dos mais m\u00e9dicos?", "id": "1622704616180776968"},{"created_at": "2023-02-06T20:40:24.000Z", "text": "@AnnieVLSa @faveladoinvest N\u00e3o \u00e9 que o \"governo\" quer. \u00c9 a lei.\n\nTudo ficaria mais barato com trabalho escravo em todas as profiss\u00f5es. Mas n\u00e3o \u00e9 assim que funciona.", "id": "1622696734794317824"},{"created_at": "2023-02-06T20:40:01.000Z", "text": "@samuraigostgirl Isso foi feito com trabalho escravo", "id": "1622696638597763073"},{"created_at": "2023-02-06T20:31:16.000Z", "text": "@BurgerKingBR eu sou, mas de est\u00e1gio obrigat\u00f3rio. ou seja, trabalho escravo", "id": "1622694438081335316"},{"created_at": "2023-02-06T20:28:47.000Z", "text": "@einsuz @livesdocellbit A mano vai tomar no cu esse assunto sinceramente\nVoc\u00ea ta usando um telefone feito com trabalho escravo\nMilit\u00e2ncia seletiva n\u00e3o cola\nPirateia o jogo ai e joga mano sifoda que discuss\u00e3o bosta", "id": "1622693812215681049"},{"created_at": "2023-02-06T20:25:24.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil Trabalho escravo, lucro absurdo", "id": "1622692961057181710"},{"created_at": "2023-02-06T20:23:31.000Z", "text": "@Carlos___Lima @JanainaDoBrasil Trabalho escravo em que a pessoa trabalha quando quer e a hora que quiser? Eu hein.", "id": "1622692486891327488"},{"created_at": "2023-02-06T20:22:41.000Z", "text": "@mmelo8669 @JanainaDoBrasil Trabalho escravo em que a pessoa trabalha quando quer e na hora que quiser?", "id": "1622692274386903040"},{"created_at": "2023-02-06T20:22:14.000Z", "text": "@showdavida @g1 Antes o homem branco tirava os negros da \u00c1frica para fazer trabalho escravo, agora retiram para conseguir engajamento se passando por boas pessoas, e assim, ganhar dinheiro com isso.", "id": "1622692164210724888"},{"created_at": "2023-02-06T20:18:31.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil O problema n\u00e3o \u00e9 se a fazenda de trabalho escravo fechar ou continuar a funcionar o problema s\u00e3o os funcion\u00e1rios que n\u00e3o v\u00e3o ter mais o que comer nem o que vestir depois de ganharem a liberdade.", "id": "1622691229707210769"},{"created_at": "2023-02-06T20:03:13.000Z", "text": "@Pernelle3 @ZattarRafael Explorado!? A uber os obriga a trabalhar para eles? \u00c9 trabalho escravo!? \n\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1622687376031027222"},{"created_at": "2023-02-06T20:01:00.000Z", "text": "@gabriel_pess0a Aqui em bambui tem s\u00f3 trabalho escravo", "id": "1622686818780020738"},{"created_at": "2023-02-06T20:00:45.000Z", "text": "@CelmaVenancio Kkkkkkk. Hahahahah. Hehehehe\n\nCulpa por n\u00e3o aceitar charutos, ou trabalho escravo de m\u00e9dicos cubanos como pagamento?", "id": "1622686757258153984"},{"created_at": "2023-02-06T19:55:59.000Z", "text": "Idosa \u00e9 encontrada ap\u00f3s 44 anos; suspeita de trabalho escravo\nhttps://t.co/1ekwV12sqY", "id": "1622685556814581770"},{"created_at": "2023-02-06T19:55:56.000Z", "text": "Trabalho escravo: a dif\u00edcil jornada depois do resgate\nhttps://t.co/cp540wrDip", "id": "1622685544860860416"},{"created_at": "2023-02-06T19:55:28.000Z", "text": "@mariadorosario Ent\u00e3o minha cara deputado v\u00e3o ajudar esse povo em situa\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria ?\nhttps://t.co/a9HRIX5fHD", "id": "1622685428670205988"},{"created_at": "2023-02-06T19:54:33.000Z", "text": "@rivaldomoraes @LuisHum513 https://t.co/a9HRIX5fHD", "id": "1622685198188965889"},{"created_at": "2023-02-06T19:53:08.000Z", "text": "@mailsongarcia_ Agora querem criminalizar todos, se esquecem qu\u00e3o vulner\u00e1veis est\u00e3o essas pessoas.\nhttps://t.co/a9HRIX5fHD", "id": "1622684839416631309"},{"created_at": "2023-02-06T19:51:05.000Z", "text": "@roberta_bastoss https://t.co/a9HRIX5fHD", "id": "1622684322464518144"},{"created_at": "2023-02-06T19:49:37.000Z", "text": "@FernandoHoliday Aplicativos \u00e9 o mesmo que trabalho escravo seu vagabundo golpista, ou melhor, capit\u00e3o do MATO !!!!\n#SemAnistiaPraGolpistas", "id": "1622683955722915851"},{"created_at": "2023-02-06T19:47:17.000Z", "text": "@Pedrokaminski3 @overizando Po ent\u00e3o se a Zara negar que usa trabalho escravo ta de boa pelo menos ela n\u00e3o assume lkkkkkkkkkkkkk q logica \u00e9 essa parceiro", "id": "1622683366347706371"},{"created_at": "2023-02-06T19:47:09.000Z", "text": "Empresa condenada por crime ambiental e trabalho escravo \u00e9 \"sustent\u00e1vel\" para bolsa https://t.co/LwBIfwo8D2", "id": "1622683332667445251"},{"created_at": "2023-02-06T19:42:04.000Z", "text": "nem me venha com papinho escroto de \"ah mas e o trabalho escravo da shein?\" \"ah mas a sustentabilidade?\" pq \u00e9 s\u00f3 pesquisar o m\u00ednimo pra saber que a loja \"elegante\" que voc\u00ea compra tamb\u00e9m usa trabalho escravo", "id": "1622682056588201985"},{"created_at": "2023-02-06T19:36:43.000Z", "text": "@Conservadora191 O processo nos EUA de cubana apontando trabalho escravo no \"programa Mais M\u00e9dicos\" do gov. ptista: \"https://t.co/EfmS96zeUv\" phttps://twitter.com/Conservadora191/status/1622636858894356480?s=20&amp;t=YXoTnipGh-sn3rfKFu0MCQ", "id": "1622680710472470529"},{"created_at": "2023-02-06T19:29:50.000Z", "text": "@SamPancher Trabalho escravo! S\u00f3 beneficia usu\u00e1rios como vc.", "id": "1622678975318265856"},{"created_at": "2023-02-06T19:23:39.000Z", "text": "Quanto mais se fala do caso da Jana\u00edna, mais ele choca. J\u00e1 imaginava que o monstro do Mayson tinha feito mal a garota mesmo depois de mata-la. A crueldade \u00e9 intrag\u00e1vel. Eu sou a favor de trabalho escravo nesses casos. Matar um verme desse seria f\u00e1cil demais.", "id": "1622677421764841481"},{"created_at": "2023-02-06T19:10:23.000Z", "text": "O Brasil ultrapassou a marca de 60 mil pessoas resgatadas desde 1995.N\u00fameros como esse pedem uma resposta para a erradica\u00e7\u00e3o do trabalho escravo e infantil, e a mobiliza\u00e7\u00e3o de diferentes atores da sociedade. Voc\u00ea sabe qual o papel do InPACTO nesse cen\u00e1rio? https://t.co/iS2IaKIW2R https://t.co/zJlvuTNlZj", "id": "1622674081635082243"},{"created_at": "2023-02-06T19:06:36.000Z", "text": "@miletineo claro que vai, o cellbit \u00e9 gigante e ele sabe que influencia. a pessoa pode gostar de hp mas vendo ele jogar tem mais chance de ir atr\u00e1s do jogo tbm. o melhor \u00e9 simplesmente nao jogar. os devs ja ganharam o que eles foram contratados, senao seria trabalho escravo", "id": "1622673128517246996"},{"created_at": "2023-02-06T19:03:42.000Z", "text": "@xenotar31 @UOLNoticias Por motivos como esse que empresas p\u00fablicas de cunho estrat\u00e9gico N\u00c3O DEVEM SER VENDIDAS. Pelo contr\u00e1rio, devem ser FORTALECIDAS pra bater de frente com essas empresas tipo a UBER, que querem funcionar quase que na base do trabalho escravo.", "id": "1622672399614320653"},{"created_at": "2023-02-06T19:03:15.000Z", "text": "@nuripuppi @CaioAugstOR O que voc\u00ea est\u00e1 dizendo justifica o trabalho escravo. \u00c9 esse o n\u00edvel.", "id": "1622672287009841165"},{"created_at": "2023-02-06T19:02:02.000Z", "text": "@oracibh Eu achava que ser professor de cursinho devia ser legal agora to pensando que \u00e9 quase trabalho escravo", "id": "1622671978044825610"},{"created_at": "2023-02-06T18:58:58.000Z", "text": "Mas , tamb\u00e9m de autorizar  trabalho escravo para m\u00e9dicos de Cuba? https://t.co/HfiRdyFM6F", "id": "1622671209992257536"},{"created_at": "2023-02-06T18:57:18.000Z", "text": "MTE apura suspeita de trabalho escravo em caso de idosa desaparecida por 44 anos https://t.co/WWw8Ads593", "id": "1622670790712860685"},{"created_at": "2023-02-06T18:54:41.000Z", "text": "@1979Fenomenal @kajuru_1982 @Ronaldo \u00c9 bem que vc queria uma mrv trabalho escravo", "id": "1622670128864272395"},{"created_at": "2023-02-06T18:53:17.000Z", "text": "@TadeuBarcelo @kajuru_1982 @Ronaldo Gra\u00e7as a Ronaldo \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c s\u00f3 n\u00e3o pode ser doado pra MRV TRABALHO ESCRAVO \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "id": "1622669778518253598"},{"created_at": "2023-02-06T18:44:45.000Z", "text": "po gente todas usam trabalho escravo nao faz diferen\u00e7a qual vc usa https://t.co/3wawo7lPnJ", "id": "1622667632280313876"},{"created_at": "2023-02-06T18:34:08.000Z", "text": "@luixestevao O trabalho escravo....", "id": "1622664958021345287"},{"created_at": "2023-02-06T18:32:29.000Z", "text": "@DeniseBallestra Vc sabe que os m\u00e9dicos s\u00f3 recebem um percentual pequeno, o resto vai p Cuba. Trabalho escravo, isso sim.", "id": "1622664544760864775"},{"created_at": "2023-02-06T18:31:00.000Z", "text": "at\u00e9 onde eu sei trabalhar de gra\u00e7a \u00e9 trabalho escravo, querer o m\u00ednimo n\u00e3o tem nada a ver com invejar a vida do outro, at\u00e9 pq todo mundo tem objetivos e quer crescer na vida, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea que tem e pode crescer, nada gira em torno do seu pr\u00f3prio umbigo \ud83d\ude34", "id": "1622664170582822912"},{"created_at": "2023-02-06T18:20:00.000Z", "text": "Nossa, trabalho escravo? https://t.co/ih2AnvyMtG", "id": "1622661401461358593"},{"created_at": "2023-02-06T18:16:45.000Z", "text": "@danfurt @UOLNoticias Bom mesmo \u00e9 o trabalho escravo n\u00e9? \n\nAposto que n\u00e3o leram a mat\u00e9ria.\nOu o Uber se adapta como fez nos outros pa\u00edses, ou a porta da rua \u00e9 serventia da casa. Por mais que voc\u00eas queiram, o pa\u00eds n\u00e3o \u00e9 curral de sinhozinho de engenho.", "id": "1622660585472028672"},{"created_at": "2023-02-06T18:08:43.000Z", "text": "@Carlos___Lima @Marcoszanotti8 @JanainaDoBrasil Nossa trabalho escravo! Ent\u00e3o eu estava pagando uber de bobeira. Se \u00e9 escravo a gente n\u00e3o devia pagar.", "id": "1622658561900949505"},{"created_at": "2023-02-06T17:57:26.000Z", "text": "@juliovschneider Com trabalho escravo do Mais M\u00e9dico", "id": "1622655723166474246"},{"created_at": "2023-02-06T17:51:08.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil Trabalho escravo, todos tem o direito a um trabalho digno, com direito a f\u00e9rias, plano de sa\u00fade, folga, hora extra e todos os direitos trabalhistas, os empres\u00e1rios ganham furtunas de dinheiro sem nenhum risco. Os governos e o congresso tem que colocar um.basta nessa escravid\u00e3o.", "id": "1622654135584661516"},{"created_at": "2023-02-06T17:37:46.000Z", "text": "@NicolauVargas @ProgressismoB Entendi, ent\u00e3o ele n\u00e3o paga o pessoal da equipe dele? T\u00e1 confirmado o trabalho escravo por parte do Pablito.", "id": "1622650771761135621"},{"created_at": "2023-02-06T17:15:37.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil Isso \u00e9 mais um trabalho escravo disfar\u00e7ado, vai se aliar a uma chantagem barata disfar\u00e7ada de trabalho e renda doutora,ou a sra s\u00f3 se interessa pelo valor das corridas ou entregas?", "id": "1622645201326964747"},{"created_at": "2023-02-06T17:15:00.000Z", "text": "DECIS\u00c3O DO JUDICI\u00c1RIO BRASILEIRO FAVORECE PROJETO DA EXTREMA ESQUERDA CUBANA!\n\nPrograma \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019 sempre foi um bra\u00e7o do comunismo cubano no Brasil.\n\nH\u00e1 que se lembrar que os pr\u00f3prios cubanos denunciaram \u00e0 OEA que esse programa seria trabalho escravo. (AFP, 19/12/2019) https://t.co/ziErY59pJQ", "id": "1622645045441462287"},{"created_at": "2023-02-06T17:09:25.000Z", "text": "@deusajuu Trabalho escravo?", "id": "1622643637552021521"},{"created_at": "2023-02-06T17:04:34.000Z", "text": "@_luana_franca_ For\u00e7a de trabalho escravo \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "id": "1622642417571594254"},{"created_at": "2023-02-06T16:58:54.000Z", "text": "Entendam uma coisas, crian\u00e7as: N\u00e3o existe empres\u00e1rio sem demanda. Se o Uber sair, outro entra no lugar e cobre a demanda. O ex. ta ai do 018 aqui em Ara\u00e7atuba. \nO que n d\u00e1 \u00e9 nos contentarmos com trabalho escravo com esse medinho da empresa sair do Brasil.  Sen\u00e3o ficamos assim: \ud83d\udc47 https://t.co/nvdfA8NdYU", "id": "1622640991281741848"},{"created_at": "2023-02-06T16:56:56.000Z", "text": "@karinamichelin verdade, eles est\u00e3o destruindo com o trabalho escravo", "id": "1622640497524080640"}]