[{"tweets_quantity": 148},{"created_at": "2023-02-08T19:17:30.000Z", "text": "@RafaelFontana N\u00e3o andaria de avi\u00e3o nem em voo dom\u00e9stico.", "id": "1623400646895448065"},{"created_at": "2023-02-07T23:47:42.000Z", "text": "@goulart_flavia_ E voo dom\u00e9stico nem tem bibida... \ud83d\ude14", "id": "1623106258139066370"},{"created_at": "2023-02-07T23:17:41.000Z", "text": "que humilha\u00e7\u00e3o que \u00e9 pegar voo dom\u00e9stico por isso as pessoas tem jatinho", "id": "1623098706122665984"},{"created_at": "2023-02-07T20:58:28.000Z", "text": "Tem jogador que s\u00f3 canta de galo pegando voo dom\u00e9stico no Brasil\u2026 \u00e9 s\u00f3 sair do Brasil que desaparece\u2026", "id": "1623063667787853828"},{"created_at": "2023-02-07T10:09:05.000Z", "text": "Meu deus eu to a mais de um dia em avi\u00e3o e aeroporto, eu vou pular.\n\n(Ao menos ja to no Brasil, agora \u00e9 s\u00f3 voo domestico)", "id": "1622900248484974592"},{"created_at": "2023-02-06T22:17:00.000Z", "text": "@dalezuana Tem uma glr que passa despercebido, \u00e9 s\u00f3 ter seguran\u00e7a da sua viagem no geral (descri\u00e7\u00e3o de ida e volta, hotel, gastos di\u00e1rios e planos de turismo). Voo dom\u00e9stico n fazem muito isso, mas voo internacional alguns pa\u00edses negam entrada mesmo com tudo isso", "id": "1622721043184992256"},{"created_at": "2023-02-06T17:44:45.000Z", "text": "@iaragb E o pior, s\u00f3 em v\u00f4o dom\u00e9stico. V\u00f4o internacional n\u00e3o precisa. Vai entender.", "id": "1622652530256642082"},{"created_at": "2023-02-06T16:07:55.000Z", "text": "@DonaLeoh @niefraim primeira classe em v\u00f4o dom\u00e9stico? a fic nem sustentou", "id": "1622628163044900866"},{"created_at": "2023-02-06T13:37:02.000Z", "text": "@ChezMilena @niefraim Quanto ao voo internacional ok. Nunca peguei, ent\u00e3o n\u00e3o posso opinar. Agora voo dom\u00e9stico, n\u00e3o faz diferen\u00e7a nenhuma. E no caso em quest\u00e3o, o voo era dom\u00e9stico.", "id": "1622590192220532736"},{"created_at": "2023-02-06T04:44:31.000Z", "text": "@Leonard84096832 @niefraim Pra vc e indiferente, pra outras pessoas n\u00e3o. Voo dom\u00e9stico e mais tranquilo, internacional \u00e9 diferente", "id": "1622456180885815298"},{"created_at": "2023-02-05T20:59:21.000Z", "text": "@SportsCenterBR V\u00f4o dom\u00e9stico.  N\u00e3o tem escala mundial", "id": "1622339114006618113"},{"created_at": "2023-02-05T18:57:30.000Z", "text": "@niefraim A dificuldade de articular uma viagem com uma crian\u00e7a, ainda mais sendo atipica?? \"Ahh mas a m\u00e3e devia ter reservado\" sempre a m\u00e3e, sempre uma falha. Falta empatia. O que muda na vida de um adulto fazer um voo dom\u00e9stico em outro assento? Nada, \u00e9 s\u00f3 mesquinharia e uma ideia bizonh", "id": "1622308450079330304"},{"created_at": "2023-02-05T13:17:54.000Z", "text": "\ud83d\udcb0\ud83d\udc59 N\u00c3O configura o crime de lavagem de dinheiro a conduta do agente que recebe propina decorrente de corrup\u00e7\u00e3o passiva e tenta viajar com ele, em voo dom\u00e9stico, escondendo as notas de dinheiro nos bolsos do palet\u00f3, na cintura e dentro das meias.\n+", "id": "1622222989327585280"},{"created_at": "2023-02-05T11:06:16.000Z", "text": "@lullytuita @Rayfalow @BaceleteLaris Gente vcs viajam, faz o check com 24h de anteced\u00eancia, na gol, voo dom\u00e9stico ningu\u00e9m paga nada. Ok, eu ia ficar put4, porque gosto de dormir e pelo visto ia me aborrecer e tudo mais. Mas o moleque era AUTISTA, e tem hora que n\u00e3o d\u00e1 pra dizer n\u00e3o dependendo do grau\u2026", "id": "1622189861489844224"},{"created_at": "2023-02-05T02:21:28.000Z", "text": "RT @BOYSPLANET_BR: \ud83c\udfac \u2014 Os trainees KIM MINSEOUNG, HONG KEONHEE, KEUM JUNHYEON e CHOI WOOJIN foram visto embarcando para Busan em um voo dom\u2026", "id": "1622057791002214400"},{"created_at": "2023-02-05T00:46:20.000Z", "text": "RT @BOYSPLANET_BR: \ud83c\udfac \u2014 Os trainees KIM MINSEOUNG, HONG KEONHEE, KEUM JUNHYEON e CHOI WOOJIN foram visto embarcando para Busan em um voo dom\u2026", "id": "1622033852171526144"},{"created_at": "2023-02-04T22:52:26.000Z", "text": "@manuyeon Acho que \u00e9 m\u00e3os pra voo internacional \nVoo dom\u00e9stico acho que n\u00e3o t\u00e1 pedindo", "id": "1622005185114521606"},{"created_at": "2023-02-04T17:22:34.000Z", "text": "@magno__maciel mas ai vc vai pegar um voo dom\u00e9stico saindo de foz, certo? Ent\u00e3o n\u00e3o passar\u00e1 pela receita no aeroporto", "id": "1621922171911028737"},{"created_at": "2023-02-04T17:20:17.000Z", "text": "@juliovschneider @vuejs Num v\u00f4o dom\u00e9stico, ao fazer o check-in, uma senhora me pediu para levar uma das malas dela para n\u00e3o pagar excesso de peso. Adivinha se levei??? Claro que n\u00e3o!!!", "id": "1621921600185548802"},{"created_at": "2023-02-04T16:40:01.000Z", "text": "@avia_pro Na verdade era um v\u00f4o Dom\u00e9stico saindo de Salvador, Bahia.\nUma passageira com um filho autista sentou na janela no lugar marcado de outra passageira que n\u00e3o tinha autorizado a troca de lugar e a confus\u00e3o come\u00e7ou a\u00ed", "id": "1621911464620564481"},{"created_at": "2023-02-04T15:21:04.000Z", "text": "Como roubar um gato e lev\u00e1-lo em voo dom\u00e9stico google pesquisar", "id": "1621891597544587266"},{"created_at": "2023-02-04T14:54:44.000Z", "text": "RT @BOYSPLANET_BR: \ud83c\udfac \u2014 Os trainees KIM MINSEOUNG, HONG KEONHEE, KEUM JUNHYEON e CHOI WOOJIN foram visto embarcando para Busan em um voo dom\u2026", "id": "1621884971370569736"},{"created_at": "2023-02-04T10:51:49.000Z", "text": "[\ud83d\udcf8] - Os trainees KIM MINSEOUNG, HONG KEONHEE, KEUM JUNHYEON e CHOI WOOJIN foram visto embarcando para Busan em um voo dom\u00e9stico, no aeroporto de Gimpo, para uma grava\u00e7\u00e3o de transmiss\u00e3o, ainda desconhecida\n\n #\ucd5c\uc6b0\uc9c4 #CHOIWOOJIN #BOYSPLANET \nhttps://t.co/c5UHfe7cnO", "id": "1621823838181883905"},{"created_at": "2023-02-04T10:39:52.000Z", "text": "RT @BOYSPLANET_BR: \ud83c\udfac \u2014 Os trainees KIM MINSEOUNG, HONG KEONHEE, KEUM JUNHYEON e CHOI WOOJIN foram visto embarcando para Busan em um voo dom\u2026", "id": "1621820831981572101"},{"created_at": "2023-02-04T10:23:08.000Z", "text": "RT @BOYSPLANET_BR: \ud83c\udfac \u2014 Os trainees KIM MINSEOUNG, HONG KEONHEE, KEUM JUNHYEON e CHOI WOOJIN foram visto embarcando para Busan em um voo dom\u2026", "id": "1621816618316697600"},{"created_at": "2023-02-04T07:16:03.000Z", "text": "\ud83c\udfac \u2014 Os trainees KIM MINSEOUNG, HONG KEONHEE, KEUM JUNHYEON e CHOI WOOJIN foram visto embarcando para Busan em um voo dom\u00e9stico, no aeroporto de Gimpo, para uma grava\u00e7\u00e3o de transmiss\u00e3o, ainda desconhecida.\n\n\u00a9boysplanet_ups\n\n#BOYSPLANET #\ubcf4\uc774\uc988\ud50c\ub798\ub2db https://t.co/DWaUe3fVki", "id": "1621769535916314630"},{"created_at": "2023-02-04T03:56:32.000Z", "text": "@emilioduquem @KleinBottle2 nossa q medo pq nunca fui preso e nem nacionais ou estrangeiros . mas ja vi gente com arma apontada na terra da liberdade pra entrar num voo domestico. prefico a china na real", "id": "1621719326167384064"},{"created_at": "2023-02-04T03:06:43.000Z", "text": "Voo dom\u00e9stico na Noruega https://t.co/aFU2jVOidI", "id": "1621706790600597504"},{"created_at": "2023-02-04T00:54:56.000Z", "text": "@g1 Voo dom\u00e9stico cheio de emergente d\u00e1 nisso.", "id": "1621673627413364736"},{"created_at": "2023-02-03T20:39:36.000Z", "text": "RT @fran_becher: \u00daltimo voo dom\u00e9stico do dia operado pela @LATAM_BRA no aeroporto de Porto Alegre, com hor\u00e1rio para as 22h40.\n\nA aeronave a\u2026", "id": "1621609370936033285"},{"created_at": "2023-02-03T20:09:54.000Z", "text": "@leonardoserrada @tapairportugal Completamente. E isto \u00e9 um voo dom\u00e9stico.", "id": "1621601897185517573"},{"created_at": "2023-02-03T16:14:29.000Z", "text": "@SportsCenterBR Esse s\u00f3 vai fazer voo dom\u00e9stico por que n\u00e3o tem mundial kkkkkkk", "id": "1621542649256677380"},{"created_at": "2023-02-03T15:34:26.000Z", "text": "@a_wladia @Keity_Gimenes @AeroportoD @gobackto505 Tive que esperar horas por outro voo para uma outra cidade, tendo que pegar de madrugada t\u00e1xi para o destino final. Tudo isso eu gr\u00e1vida de 32 semanas, chegando com 3 horas de anteced\u00eancia para o check-in (v\u00f4o dom\u00e9stico), e tendo pago assento no momento da compra da passagem.", "id": "1621532572672053248"},{"created_at": "2023-02-03T09:47:47.000Z", "text": "RT @fran_becher: \u00daltimo voo dom\u00e9stico do dia operado pela @LATAM_BRA no aeroporto de Porto Alegre, com hor\u00e1rio para as 22h40.\n\nA aeronave a\u2026", "id": "1621445334332227586"},{"created_at": "2023-02-03T03:33:32.000Z", "text": "@babadofamososrj Deve ser vo\u00f4  dom\u00e9stico  pq l\u00e1 s\u00f3 tem pobre metido  a rico", "id": "1621351150627823618"},{"created_at": "2023-02-03T03:26:26.000Z", "text": "RT @fran_becher: \u00daltimo voo dom\u00e9stico do dia operado pela @LATAM_BRA no aeroporto de Porto Alegre, com hor\u00e1rio para as 22h40.\n\nA aeronave a\u2026", "id": "1621349364080730112"},{"created_at": "2023-02-03T03:04:02.000Z", "text": "RT @fran_becher: \u00daltimo voo dom\u00e9stico do dia operado pela @LATAM_BRA no aeroporto de Porto Alegre, com hor\u00e1rio para as 22h40.\n\nA aeronave a\u2026", "id": "1621343728295100416"},{"created_at": "2023-02-03T02:49:31.000Z", "text": "RT @fran_becher: \u00daltimo voo dom\u00e9stico do dia operado pela @LATAM_BRA no aeroporto de Porto Alegre, com hor\u00e1rio para as 22h40.\n\nA aeronave a\u2026", "id": "1621340076293718016"},{"created_at": "2023-02-03T02:49:03.000Z", "text": "RT @fran_becher: \u00daltimo voo dom\u00e9stico do dia operado pela @LATAM_BRA no aeroporto de Porto Alegre, com hor\u00e1rio para as 22h40.\n\nA aeronave a\u2026", "id": "1621339955464179712"},{"created_at": "2023-02-03T02:46:57.000Z", "text": "\u00daltimo voo dom\u00e9stico do dia operado pela @LATAM_BRA no aeroporto de Porto Alegre, com hor\u00e1rio para as 22h40.\n\nA aeronave atrasou, trocaram tripula\u00e7\u00e3o, que vem de SP. Nova previs\u00e3o de sa\u00edda para 1h20(!), SE a tripula\u00e7\u00e3o chegar! \n\nE eis a \"janta\" que forneceram aos passageiros... https://t.co/f8BIi74dS7", "id": "1621339427120242694"},{"created_at": "2023-02-03T00:46:34.000Z", "text": "@nathaliacmeloo @fabioborgessjp @AeroportoD Olha, depende do v\u00f4o, tem v\u00f4o dom\u00e9stico que paguei 30 ~ 50, mas teve v\u00f4o de pagar 100+, e todas as vezes que troquei de lugar foi pela crian\u00e7a, nunca foi por pedido de pai. Concordo plenamente que o pai precisa antecipar esse problema.", "id": "1621309131796750336"},{"created_at": "2023-02-02T23:16:06.000Z", "text": "@uaiteve @evefavretto A ideia de v\u00f4o dom\u00e9stico de PLU n\u00e3o engrenou mesmo n\u00e9?", "id": "1621286368147111936"},{"created_at": "2023-02-02T06:46:08.000Z", "text": "Odeio n\u00e3o ter escolha, mas de certa forma sei que isso \u00e9 vantajoso pra mim por outro lado porque diminui drasticamente a concorr\u00eancia. Que saco, se eu tivesse dinheiro de sobra tudo estaria a um v\u00f4o dom\u00e9stico de dist\u00e2ncia pra eu ir e voltar todo fim de semana...", "id": "1621037233959485440"},{"created_at": "2023-02-02T03:02:49.000Z", "text": "RT @RogerioSimoesd2: @TMuquici Voto fechado, sin\u00f4nimo de fazer um voo dom\u00e9stico sem ser importunado, por enquanto.", "id": "1620981032605601792"},{"created_at": "2023-02-02T01:50:07.000Z", "text": "comprei essas passagens apenas pra meu pai n\u00e3o viajar s\u00f3, visto que ele \u00e9 idoso, a\u00ed mudam o hor\u00e1rio e nos colocam em hor\u00e1rios completamente diferentes... \u00e9 uma viagem simples, voo dom\u00e9stico, cara, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel \u2639\ufe0f @VoeGOLoficial", "id": "1620962739958202370"},{"created_at": "2023-02-02T00:02:47.000Z", "text": "@mauricioarom @rogeriosmarinho Pav\u00e3o voa baixo e curtas dist\u00e2ncias, tipo v\u00f4o dom\u00e9stico.  Viu como tbm estou sem sa\u00edda?? SIFUderei por aqui mesmo.", "id": "1620935727562502144"},{"created_at": "2023-02-02T00:00:10.000Z", "text": "@mauricioarom @rogeriosmarinho Que eu saiba Congonhas s\u00f3 faz voo dom\u00e9stico.", "id": "1620935066645037057"},{"created_at": "2023-02-01T22:58:37.000Z", "text": "Se minha m\u00e3e levar sorinho de lente no voo dom\u00e9stico eles jogam fora?", "id": "1620919579177521152"},{"created_at": "2023-02-01T21:48:17.000Z", "text": "@TMuquici Voto fechado, sin\u00f4nimo de fazer um voo dom\u00e9stico sem ser importunado, por enquanto.", "id": "1620901877805367296"},{"created_at": "2023-02-01T17:45:06.000Z", "text": "@gabrielesena Amiga eu fa\u00e7o o skiplagging kkk mas a minha indigna\u00e7\u00e3o \u00e9 um valor indo pra EUROPA t\u00e1 mais barato que voo dom\u00e9stico", "id": "1620840681844649984"},{"created_at": "2023-01-31T21:55:28.000Z", "text": "@11111tamara BABANDO COM NENHUM VOO DOMESTICO", "id": "1620541299844853760"},{"created_at": "2023-01-30T17:20:11.000Z", "text": "Embarcar em v\u00f4o dom\u00e9stico no aeroporto de Recife est\u00e1 horr\u00edvel.  Temos que chegar com 2h de anteced\u00eancia (voo dom\u00e9stico) e ficar numa espera intermin\u00e1vel. Cheguei atrasado (13h) e meu \u00e9 14:40h. S\u00e3o 14:20h e ainda nem come\u00e7ou o embarque\u2026", "id": "1620109635255697408"},{"created_at": "2023-01-30T16:37:01.000Z", "text": "\u00e9gua que grande absurdo uma passagem a\u00e9rea pra voo dom\u00e9stico custar mais que um sal\u00e1rio m\u00ednimo", "id": "1620098772222242816"},{"created_at": "2023-01-30T08:25:32.000Z", "text": "@BahmTanie @ZERONEUROSE @spidergukie Problemas ambientais sempre existir\u00e3o enquanto houver humanos, voc\u00ea acha que um v\u00f4o dom\u00e9stico n\u00e3o polui nadinha n\u00e9? Hoje existem projetos ambientais com mitiga\u00e7\u00e3o de dano\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "1619975085653377024"},{"created_at": "2023-01-29T18:51:59.000Z", "text": "@adilsonesp N\u00e3o vai caber no assento do avi\u00e3o. S\u00f3 se for 1a classe em voo dom\u00e9stico. Ou jato particular\u2026 \ud83d\ude44", "id": "1619770348328583179"},{"created_at": "2023-01-29T15:25:38.000Z", "text": "@mspbra Deduzo que ela vai viajar em uma cabine executiva isolada tamb\u00e9m. Ou em avi\u00e3o pr\u00f3prio, claro. Se usar\u00e1 voo dom\u00e9stico, n\u00e3o faz o m\u00ednimo sentido. S\u00f3 paran\u00f3ia.", "id": "1619718419607343106"},{"created_at": "2023-01-29T13:17:04.000Z", "text": "@Dollua @CopaAirlines Adriane, em caso de overbooking, a cia a\u00e9rea deve efetuar imediatamente, por transfer\u00eancia banc\u00e1ria, voucher ou em esp\u00e9cie, o pagamento de compensa\u00e7\u00e3o financeira no valor de 500 DES voo dom\u00e9stico, algo em torno de R$ 3.400,00.", "id": "1619686062221307905"},{"created_at": "2023-01-28T20:43:49.000Z", "text": "@lucicerentini @danrnascimento @MarkeFernandes @YSingulano @ariranhita . Entre SP e Rio Branco no Acre s\u00e3o 6 voos di\u00e1rios, SP pra Salvador s\u00e3o 221 voos di\u00e1rios. Um trem bala costuma levar 400 pessoas, um avi\u00e3o de voo dom\u00e9stico, m\u00e9dia 200-250", "id": "1619436103911747585"},{"created_at": "2023-01-28T11:34:28.000Z", "text": "Qual \u00e9 o prazo prescricional da a\u00e7\u00e3o de responsabilidade civil no caso de acidente a\u00e9reo em voo dom\u00e9stico? \n5 anos, segundo entendimento do STJ, aplicando-se o CDC.", "id": "1619297855998668803"},{"created_at": "2023-01-28T03:41:54.000Z", "text": "@futnostalgico Varig sem d\u00favidas, quando eu falo que j\u00e1 jantei uma travessa de lasanha bolonhesa com vinho cabernet em uma viagem de voo dom\u00e9stico ningu\u00e9m acredita.. Bons tempos.\nA logo da Samsung me lembra com nostalgia aquela camisa do Corinthians da \u00e9poca do tevez.", "id": "1619178931516768257"},{"created_at": "2023-01-28T01:11:42.000Z", "text": "@PedroRonchi2 Simplesmente porque n\u00e3o tem peito pra enfrentar o seus patriotarios. S\u00f3 isso. Que ironia do destino, saiu do pa\u00eds em avi\u00e3o particular e voltou de voo dom\u00e9stico com passagem paga pelos outros. Pobre ex primeira dama da noite.", "id": "1619141129030729730"},{"created_at": "2023-01-27T23:31:13.000Z", "text": "@ImNickGabe Quanto mais industrializado e lacrado melhor, leva uns Doritos e batata que t\u00e1 suave, em voo dom\u00e9stico eu levava na sacola do mercado mesmo e ningu\u00e9m falava nada", "id": "1619115843106869249"},{"created_at": "2023-01-27T15:13:53.000Z", "text": "o conceito: classe executiva em v\u00f4o dom\u00e9stico para SP com dura\u00e7\u00e3o de 50 min", "id": "1618990684203274243"},{"created_at": "2023-01-27T15:02:18.000Z", "text": "Voo dom\u00e9stico, tal\u00e3o da TAAG, assistentes de bordo asi\u00e1ticos, uniformizados pela Fly e S\u00d3 FALAM ENGLISH. \nJ\u00c1 DISSE QUE FOI VOO DOM\u00c9STICO?\ud83e\udd21", "id": "1618987772467109888"},{"created_at": "2023-01-27T13:07:12.000Z", "text": "pra v\u00f4o dom\u00e9stico continuar o olho da cara? deveria investir em ferrovia. um pa\u00eds enorme desse bicho https://t.co/gLKUoFWLSn", "id": "1618958806247165954"},{"created_at": "2023-01-27T03:41:45.000Z", "text": "@RicaPerrone Viajei da NZ para o Brasil, embarquei em 3 voos internacionais com 300 passageiros a bordo e em nenhum deles tive que usar mascara. Ao embarcar num voo domestico de SP para o interior de Minas, o uso de mascara era obrigat\u00f3rio \ud83d\ude06 Ridiculo!", "id": "1618816503620706305"},{"created_at": "2023-01-24T15:54:12.000Z", "text": "@apenas1npc @broffmagsz45 @mkarolqueiroz Acho que \u00e9 para n\u00e3o ir para a Guiana e usar voo dom\u00e9stico para Paris.", "id": "1617913666627858439"},{"created_at": "2023-01-24T15:16:04.000Z", "text": "@BuchAndremaciel @mkarolqueiroz Parece que \u00e9 pra galera n\u00e3o ir de voo dom\u00e9stico pra Paris kkkk", "id": "1617904070282600450"},{"created_at": "2023-01-24T13:05:41.000Z", "text": "@LuatyBeirao Eu qd viajei a primeira vez, achei que era pontual...mas agora repetiu.\n\nEstranhei. Voo domestico Taag e aviao e tripula\u00e7\u00e3o toda estrangeira.", "id": "1617871260549263367"},{"created_at": "2023-01-23T22:39:32.000Z", "text": "@_Polares voo domestico \u00e9 considerado o trsnsporte mais seguro do mundo. a qualquer sinal de impedimento o voo \u00e9 cancelado e postergado. jatinhos e avioes menores caem mais por falta de fiscaliza\u00e7ao e de profissionais de ponta atuando. nao \u00e9 a realidade rotineira dos aeroportos domesticos", "id": "1617653283979681792"},{"created_at": "2023-01-23T12:07:38.000Z", "text": "Conex\u00e3o de v\u00f4o dom\u00e9stico para voo internacional, duas companhias a\u00e9reas diferentes, apenas 2h 30m \u00e9 muito ruim?", "id": "1617494260798091267"},{"created_at": "2023-01-23T01:30:17.000Z", "text": "Passageiro \u00e9 retirado de voo dom\u00e9stico no Aeroporto Internacional do Recife ap\u00f3s confus\u00e3o - https://t.co/1vyzYq934Q https://t.co/4QpZuPCuM9", "id": "1617333869526523906"},{"created_at": "2023-01-22T22:39:51.000Z", "text": "RT @_DayLate_: @rafaelcapanema @AirEuropa A @AirEuropa foi respons\u00e1vel pela pior experi\u00eancia de viagem que j\u00e1 tive na vida. N\u00e3o recomendo a\u2026", "id": "1617290978406326272"},{"created_at": "2023-01-22T01:14:30.000Z", "text": "RT @_vcostinha: @choquei tudo que nos precisava, fazer um voo domestico com cachorro latindo", "id": "1616967510045372417"},{"created_at": "2023-01-21T23:32:25.000Z", "text": "@ismaeltrevi @anajoulea @choquei na verdade podia at\u00e9 7kg contando com a malinha de transporte, agora s\u00f3 aumentou pra 10kg, mas amei saber que na executiva tamb\u00e9m pode. na real nunca vi executiva na azul pra v\u00f4o dom\u00e9stico", "id": "1616941820357017601"},{"created_at": "2023-01-21T23:23:38.000Z", "text": "@choquei tudo que nos precisava, fazer um voo domestico com cachorro latindo", "id": "1616939609530802179"},{"created_at": "2023-01-21T22:53:57.000Z", "text": "@dhan_garcia Paga uma taxa pelo Pet , se for na cabine \u00e9 250,00 em voo dom\u00e9stico nas 3 companhias a\u00e9reas", "id": "1616932136640184320"},{"created_at": "2023-01-21T22:23:59.000Z", "text": "Faz um tempo que n\u00e3o viajo de avi\u00e3o. Fui comprar bagagem despachada e achei ABSURDO. Tudo bem que sempre vou de caravana, mas 3 malas despachadas para ir e voltar, em voo dom\u00e9stico, + 650 reais!", "id": "1616924594836840448"},{"created_at": "2023-01-21T18:31:36.000Z", "text": "@izzynobre J\u00e1 cheguei 20h10 para um voo que era \u00e0s 20h e ainda consegui embarcar. Mas j\u00e1 perdi voo dom\u00e9stico chegando 3 horas antes", "id": "1616866115187089409"},{"created_at": "2023-01-21T17:26:10.000Z", "text": "@rafaelcapanema @AirEuropa A @AirEuropa foi respons\u00e1vel pela pior experi\u00eancia de viagem que j\u00e1 tive na vida. N\u00e3o recomendo a companhia pra ningu\u00e9m, s\u00e3o p\u00e9ssimos do in\u00edcio ao fim, al\u00e9m do espa\u00e7o dos assentos que \u00e9 min\u00fasculo, menor que de um v\u00f4o dom\u00e9stico, servem uma m\u00edsera refei\u00e7\u00e3o pra um v\u00f4o de 11 horas.", "id": "1616849647875530754"},{"created_at": "2023-01-21T08:05:44.000Z", "text": "@AeroportoD E, na China, a Air China faz voo dom\u00e9stico, lotado, com ele. Nesse 747-8, voei de Guangzhou para Beijing. Tr\u00eas horas e pouco de dist\u00e2ncia. https://t.co/pO7mScVAy4", "id": "1616708611023175680"},{"created_at": "2023-01-21T03:59:29.000Z", "text": "@lnrdmrt @AkaSimoum Obviamente que faz. Um voo Guiana Francesa - Fran\u00e7a \u00e9 um v\u00f4o dom\u00e9stico, usa Euro, nascidos l\u00e1 tem cidadania francesa e est\u00e3o sujeitos as leis francesas, o territ\u00f3rio \u00e9 considerado parte da uni\u00e3o Europeia, o governo federal franc\u00eas \u00e9 quem escolhe quem vai administrar a regi\u00e3o...", "id": "1616646638587777028"},{"created_at": "2023-01-20T05:17:35.000Z", "text": "@moist0ast @galactichime @erika_the_kappa Ah, \u00e9 capaz... Faz muito tempo que n\u00e3o pego um v\u00f4o dom\u00e9stico (aqui no Jap\u00e3o eu nunca peguei)", "id": "1616303906405093378"},{"created_at": "2023-01-19T14:17:26.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro @TerraBrasilnot Vai ser mais ou menos isso no Fant\u00e1stico..\"Devidamente indenizados, tendo em vista o estresse causado pelos manifestantes bolsonaristas golpistas, ministros do Governo Lula usam avi\u00f5es da FAB para garantir que n\u00e3o se estressem mais ainda em voo dom\u00e9stico. Como sempre, distorcem\"", "id": "1616077375556710400"},{"created_at": "2023-01-19T12:02:42.000Z", "text": "Agora me diz pra quer um voo dom\u00e9stico com 20h de espera no aeroporto?? Puta q pariu viuuu", "id": "1616043468597432322"},{"created_at": "2023-01-19T03:25:34.000Z", "text": "@ojrqueiroz quase sete horas dentro do avi\u00e3o num voo dom\u00e9stico? eita q loucura. acho que cabe acionar a companhia na justi\u00e7a", "id": "1615913329427447809"},{"created_at": "2023-01-18T22:29:11.000Z", "text": "a diferen\u00e7a que \u00e9 o voo domestico cheio de americano silencioso e o voo lotado de br barulhento, velho, crian\u00e7a reclamando, 45 minuto pro povo SENTAR no banco \ud83d\ude02", "id": "1615838743096696833"},{"created_at": "2023-01-18T18:01:49.000Z", "text": "fds a Azul \u00e9 impec\u00e1vel seja em v\u00f4o dom\u00e9stico ou internacional eu sou a nova f\u00e3 n\u00famero 1 deles", "id": "1615771457547603968"},{"created_at": "2023-01-18T02:11:24.000Z", "text": "a grande humilha\u00e7\u00e3o do voo dom\u00e9stico que pousa um guarulhos", "id": "1615532275495583744"},{"created_at": "2023-01-18T01:20:17.000Z", "text": "gente, se forem fazer viagens internacionais, pq eu n\u00e3o me lembro de j\u00e1 ter feito um v\u00f4o dom\u00e9stico com eles, se vcs amam as suas vidas v\u00e3o com a Azul, juro por deus q companhia a\u00e9rea maravilhosa eu me senti o pr\u00f3prio rei q conforto q cuidado q aten\u00e7\u00e3o \ud83e\udec2\ud83d\uded0\ud83e\udd27", "id": "1615519414354427904"},{"created_at": "2023-01-17T22:52:26.000Z", "text": "tr\u00eas mil reais uma passagem de v\u00f4o dom\u00e9stico.", "id": "1615482206583128078"},{"created_at": "2023-01-17T21:03:49.000Z", "text": "RT @MidiasRondonia: Pelo menos 64 pessoas morreram neste domingo (15) quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara, no Nepal, no pior acidente d\u2026", "id": "1615454871477428229"},{"created_at": "2023-01-17T18:46:23.000Z", "text": "Cheguei com 1 h de anteced\u00eancia de voo dom\u00e9stico e a atendente da @azulinhasaereas n queria deixar eu fazer check-in. Eu com mala p despachar e uma crian\u00e7a de 2 anos. No fim, fizeram e disseram: \"corre q t\u00e1 na chamada final\". +", "id": "1615420285515141129"},{"created_at": "2023-01-17T17:57:24.000Z", "text": "@VoeGOLoficial qual o ponto de se chegar com uma crian\u00e7a com necessidades especiais, 5 horas antes de um voo dom\u00e9stico pra um atraso sem a menor satisfa\u00e7\u00e3o de 1 funcion\u00e1rio. Absurdo!", "id": "1615407957784629249"},{"created_at": "2023-01-16T22:24:56.000Z", "text": "@BrunnoMeloCBN J\u00e1 esqueci o carregador e era num voo dom\u00e9stico! E pedi para que me mandassem por Sedex! rsrs", "id": "1615112898245791744"},{"created_at": "2023-01-16T11:23:08.000Z", "text": "RT @taquararjnews: QUEDA DE AVI\u00c3O \u00c9 O MAIOR DESASTRE A\u00c9REO NO NEPAL EM D\u00c9CADAS! \u2708\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\n\nNeste domingo, 68 pessoas morreram no voo dom\u00e9stico d\u2026", "id": "1614946350726094848"},{"created_at": "2023-01-16T10:53:38.000Z", "text": "Inclusive no voo dom\u00e9stico GRU-CNF, o aviso dentro da aeronave foi de que o uso de m\u00e1scara era obrigat\u00f3rio, e a maioria estava usando\u2026", "id": "1614938923188342784"},{"created_at": "2023-01-16T03:01:32.000Z", "text": "Nepal: Cai avi\u00e3o com 72 pessoas durante voo dom\u00e9stico - https://t.co/qWdYgyvYsN https://t.co/ureyK5nseU", "id": "1614820117010960384"},{"created_at": "2023-01-16T00:33:09.000Z", "text": "RT @taquararjnews: QUEDA DE AVI\u00c3O \u00c9 O MAIOR DESASTRE A\u00c9REO NO NEPAL EM D\u00c9CADAS! \u2708\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\n\nNeste domingo, 68 pessoas morreram no voo dom\u00e9stico d\u2026", "id": "1614782773838888961"},{"created_at": "2023-01-15T23:19:55.000Z", "text": "T\u00e1 foda em @VoeGOLoficial 2hrs de atraso e sem previs\u00e3o pra um voo dom\u00e9stico simples? T\u00e1 de sacanagem. Al\u00e9m de deixar todo mundo sem atualiza\u00e7\u00e3o do voo", "id": "1614764344671174657"},{"created_at": "2023-01-15T21:12:05.000Z", "text": "Era quase voo dom\u00e9stico...", "id": "1614732174158364672"},{"created_at": "2023-01-15T20:04:26.000Z", "text": "RT @CNNBrasil: A autoridade de avia\u00e7\u00e3o civil do Nepal informou que pelo menos 68 pessoas morreram, neste domingo (15), quando um voo dom\u00e9st\u2026", "id": "1614715150170193920"},{"created_at": "2023-01-15T19:39:50.000Z", "text": "cada detalhe numa viagem de avi\u00e3o fez eu me sentir num document\u00e1rio sobre um acidente\ud83d\udc80... mas um avi\u00e3o de v\u00f4o dom\u00e9stico nao cai no brasil desde 2006, nao \u00e9 possivel q logo comigo dentro um v\u00e1 cair...\n(se eu morrer guardem isso como um testamento do quao azarado eu sou)", "id": "1614708958446370816"},{"created_at": "2023-01-15T19:12:24.000Z", "text": "Pelo menos 68 pessoas morreram hoje (15) quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara, no #Nepal, no pior acidente do pequeno pa\u00eds do Himalaia em 30 anos. Equipes de resgate est\u00e3o no local da queda da aeronave realizando buscas por v\u00edtimas em um local de dif\u00edcil acesso.\n#CoiceCerto https://t.co/LiK704e9lE", "id": "1614702055104434178"},{"created_at": "2023-01-15T18:36:56.000Z", "text": "RT @JC_RS: #Trag\u00e9dia: Pelo menos 64 pessoas morreram neste domingo, quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara, no Nepal, no pior acidente do\u2026", "id": "1614693128371404800"},{"created_at": "2023-01-15T18:05:46.000Z", "text": "RT @UOL: Pelo menos 68 pessoas morreram neste domingo (15) quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara, no Nepal, no pior acidente do pequeno p\u2026", "id": "1614685286725828609"},{"created_at": "2023-01-15T17:15:46.000Z", "text": "RT @CNNBrasil: A autoridade de avia\u00e7\u00e3o civil do Nepal informou que pelo menos 68 pessoas morreram, neste domingo (15), quando um voo dom\u00e9st\u2026", "id": "1614672704199864320"},{"created_at": "2023-01-15T16:51:12.000Z", "text": "RT @CNNBrasil: A autoridade de avia\u00e7\u00e3o civil do Nepal informou que pelo menos 68 pessoas morreram, neste domingo (15), quando um voo dom\u00e9st\u2026", "id": "1614666522584121346"},{"created_at": "2023-01-15T16:24:21.000Z", "text": "RT @UOL: Pelo menos 68 pessoas morreram neste domingo (15) quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara, no Nepal, no pior acidente do pequeno p\u2026", "id": "1614659763329015811"},{"created_at": "2023-01-15T16:18:54.000Z", "text": "RT @CNNBrasil: A autoridade de avia\u00e7\u00e3o civil do Nepal informou que pelo menos 68 pessoas morreram, neste domingo (15), quando um voo dom\u00e9st\u2026", "id": "1614658393108803584"},{"created_at": "2023-01-15T16:18:48.000Z", "text": "RT @UOL: Pelo menos 68 pessoas morreram neste domingo (15) quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara, no Nepal, no pior acidente do pequeno p\u2026", "id": "1614658367670067200"},{"created_at": "2023-01-15T15:57:55.000Z", "text": "RT @UOL: Pelo menos 68 pessoas morreram neste domingo (15) quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara, no Nepal, no pior acidente do pequeno p\u2026", "id": "1614653114094878721"},{"created_at": "2023-01-15T15:57:43.000Z", "text": "RT @CNNBrasil: A autoridade de avia\u00e7\u00e3o civil do Nepal informou que pelo menos 68 pessoas morreram, neste domingo (15), quando um voo dom\u00e9st\u2026", "id": "1614653063729487876"},{"created_at": "2023-01-15T15:51:40.000Z", "text": "QUEDA DE AVI\u00c3O \u00c9 O MAIOR DESASTRE A\u00c9REO NO NEPAL EM D\u00c9CADAS! \u2708\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\n\nNeste domingo, 68 pessoas morreram no voo dom\u00e9stico da Yeti Airlines, no Nepal, ap\u00f3s o avi\u00e3o cair nas margens do rio Seti Gandaki, faltando apenas 20 segundos para pousar no aeroporto internacional de Pokhara. https://t.co/JUypph8fg6", "id": "1614651541151154178"},{"created_at": "2023-01-15T15:48:27.000Z", "text": "RT @sbtnews: O voo dom\u00e9stico da Yeti Airlines era um bimotor ATR-72 e havia sa\u00eddo da capital, Katmandu https://t.co/GAwyBJAz6M", "id": "1614650729385295873"},{"created_at": "2023-01-15T15:33:27.000Z", "text": "RT @UOL: Pelo menos 68 pessoas morreram neste domingo (15) quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara, no Nepal, no pior acidente do pequeno p\u2026", "id": "1614646953761017856"},{"created_at": "2023-01-15T15:24:11.000Z", "text": "RT @CNNBrasil: A autoridade de avia\u00e7\u00e3o civil do Nepal informou que pelo menos 68 pessoas morreram, neste domingo (15), quando um voo dom\u00e9st\u2026", "id": "1614644623200198658"},{"created_at": "2023-01-15T15:21:25.000Z", "text": "#Aeronave\nO voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara. Este \u00e9 o pior acidente a\u00e9reo no pequeno pa\u00eds do Himalaia em Tr\u00eas d\u00e9cadas.\n\n#portaldeprefeitura #not\u00edcias #pol\u00edtica #not\u00edciaspol\u00edticas #brasil #pernambuco #avi\u00e3o #queda #nepal https://t.co/RSXUGyJREJ", "id": "1614643926194950151"},{"created_at": "2023-01-15T15:19:24.000Z", "text": "A autoridade de avia\u00e7\u00e3o civil do #Nepal informou que pelo menos 68 pessoas morreram, neste domingo (15), quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara \u2013 o pior acidente a\u00e9reo no pequeno pa\u00eds do Himalaia em tr\u00eas d\u00e9cadas. O governo criou um painel para investigar a causa do acidente. https://t.co/leOWC5KKuh", "id": "1614643420760313859"},{"created_at": "2023-01-15T14:55:49.000Z", "text": "O voo dom\u00e9stico da Yeti Airlines compunha 72 pessoas da capital Katmandu, sendo quatro tripulantes\n\nhttps://t.co/JUzukvtiYN", "id": "1614637485442621441"},{"created_at": "2023-01-15T14:52:54.000Z", "text": "O voo dom\u00e9stico da Yeti Airlines era um bimotor ATR-72 e havia sa\u00eddo da capital, Katmandu https://t.co/GAwyBJAz6M", "id": "1614636750051184641"},{"created_at": "2023-01-15T14:34:35.000Z", "text": "Pelo menos 68 pessoas morreram hoje quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara, no Nepal, no pior acidente do pequeno pa\u00eds do Himalaia em 30 anos.\n\nO voo da Yeti Airlines deixou a capital Katmandu transportando 72 pessoas \u201468 passageiros e quatro\n\nhttps://t.co/HIhgDugja2 https://t.co/3RsAaqmI5d", "id": "1614632142826541056"},{"created_at": "2023-01-15T14:34:00.000Z", "text": "A autoridade de avia\u00e7\u00e3o civil do Nepal informou que pelo menos 68 pessoas morreram, neste domingo (15), quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara \u2013 o pior acidente a\u00e9reo no pequeno pa\u00eds do Himalaia em tr\u00eas d\u00e9cadas. #LiveCNNBrasil https://t.co/Hd7Pnj9dUk", "id": "1614631994612228096"},{"created_at": "2023-01-15T14:18:15.000Z", "text": "TRAG\u00c9DIA FILMADA\n\nPelo menos 68 pessoas morreram neste domingo (15) quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara, no Nepal, no pior acidente do pequeno pa\u00eds do Himalaia em 30 anos. \n\n\u27a1\ufe0f  Imagens fortes https://t.co/iaodwQom58", "id": "1614628032081235968"},{"created_at": "2023-01-15T14:13:41.000Z", "text": "Um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara, no Nepal, neste domingo (15), deixando pelo menos 64 mortos. O acidente \u00e9 considerado o pior do pa\u00eds em 30 anos.\nhttps://t.co/QabfA2HHMq", "id": "1614626879721406466"},{"created_at": "2023-01-15T14:12:11.000Z", "text": "Pelo menos 64 pessoas morreram neste domingo (15) quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara, no Nepal, no pior acidente do pequeno pa\u00eds do Himalaia em 30 anos. https://t.co/tnSwzpY3w4", "id": "1614626505728102402"},{"created_at": "2023-01-15T14:01:59.000Z", "text": "RT @UOL: Pelo menos 68 pessoas morreram neste domingo (15) quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara, no Nepal, no pior acidente do pequeno p\u2026", "id": "1614623938255912960"},{"created_at": "2023-01-15T14:00:33.000Z", "text": "Minhas condol\u00eancias aos familiares das v\u00edtimas do voo dom\u00e9stico que caiu em Pokhara, Nepal \ud83c\uddf3\ud83c\uddf5 onde 68 pessoas morreram no  pior acidente a\u00e9reo em tr\u00eas d\u00e9cadas no pequeno pa\u00eds do Himalaia.", "id": "1614623574974685187"},{"created_at": "2023-01-15T14:00:16.000Z", "text": "Pelo menos 68 pessoas morreram neste domingo (15) quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara, no Nepal, no pior acidente do pequeno pa\u00eds do Himalaia em 30 anos. \n\n\u27a1\ufe0f  https://t.co/ukU8JgfxlD https://t.co/GcJWsqkb3D", "id": "1614623503981973504"},{"created_at": "2023-01-15T13:39:26.000Z", "text": "Pelo menos 64 pessoas morreram neste domingo (15) quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara, no Nepal, no pior acidente do pequeno pa\u00eds do Himalaia em 30 anos.\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR / https://t.co/Gr2lw3nL7X", "id": "1614618263094272001"},{"created_at": "2023-01-15T12:38:01.000Z", "text": "#Trag\u00e9dia: Pelo menos 64 pessoas morreram neste domingo, quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara, no Nepal, no pior acidente do pequeno pa\u00eds do Himalaia em 30 anos\nhttps://t.co/gjhX8WcLrh", "id": "1614602807604133891"},{"created_at": "2023-01-15T11:56:13.000Z", "text": "Pelo menos 64 pessoas morreram hoje, (15), quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara, no Nepal. Este \u00e9 o acidente mais mortal no Nepal desde mar\u00e7o de 2018, quando um voo turbo\u00e9lice US-Bangla Dash 8 de Dhaka caiu ao pousar em Katmandu, matando 51 das 71 pessoas a bordo. https://t.co/n3gp1J8KVR", "id": "1614592287597801472"},{"created_at": "2023-01-15T11:45:52.000Z", "text": "@choquei 68 pessoas morreram, neste domingo (15), quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara \u2013 o pior acidente a\u00e9reo no pequeno pa\u00eds do Himalaia em tr\u00eas d\u00e9cadas.\nhttps://t.co/vJKYILCAXz", "id": "1614589680351338498"},{"created_at": "2023-01-15T10:59:14.000Z", "text": "Pelo menos 64 pessoas morreram hoje quando um voo dom\u00e9stico caiu em Pokhara, no Nepal, no pior acidente do pequeno pa\u00eds do Himalaia em 30 anos. https://t.co/1WExpbsJco", "id": "1614577944566931456"},{"created_at": "2023-01-15T07:01:44.000Z", "text": "\ud83c\udfa5Grave acidente a\u00e9reo sendo reportado no Nepal: Uma aeronave ATR-72 da #YetiAirlines (voo dom\u00e9stico que partiu de Kathmandu), que transportava 68 passageiros e 3~4 tripulantes a bordo, sofreu um grave acidente durante o procedimento de pouso no aeroporto internacional de Pokhara https://t.co/eFnHS4DP0O", "id": "1614518177265852416"},{"created_at": "2023-01-14T18:08:48.000Z", "text": "RT @igornomp: N\u00e3o configura o crime de lavagem de dinheiro a conduta do agente que recebe propina decorrente de corrup\u00e7\u00e3o passiva e tenta v\u2026", "id": "1614323661678280705"},{"created_at": "2023-01-14T13:00:30.000Z", "text": "O gato desapareceu em um voo dom\u00e9stico; a equipe de busca tamb\u00e9m conta com bombeiros e especialistas em avia\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/RtPcV0Jy6T", "id": "1614246078236311553"},{"created_at": "2023-01-14T01:42:27.000Z", "text": "O que emperra embarque e desembarque em voo dom\u00e9stico \u00e9 a tal da bagagem de m\u00e3o. V\u00e1 l\u00e1 uma mochila ou bolsa a tira colo. Deveriam despachar \u00e9 tudo, at\u00e9 os pensamento!", "id": "1614075438648950785"},{"created_at": "2023-01-13T23:56:05.000Z", "text": "@juninhograziel3 Pior que olhando bem, pela foto do Pumita, parece ser um v\u00f4o dom\u00e9stico mesmo", "id": "1614048672853168129"},{"created_at": "2023-01-13T19:06:30.000Z", "text": "@milena221999 @haulcarlos Em caso de preteri\u00e7\u00e3o de embarque (overbooking), a cia a\u00e9rea deve efetuar imediatamente, por transfer\u00eancia banc\u00e1ria, voucher ou em esp\u00e9cie, o pagamento de compensa\u00e7\u00e3o financeira no valor de 250 DES voo dom\u00e9stico (art. 24 Res. 400 ANAC). Algo em torno de R$ 1.700,00.", "id": "1613975795931676678"},{"created_at": "2023-01-13T16:12:11.000Z", "text": "China opera primeiro voo dom\u00e9stico do Boeing 737 MAX desde 2019.....Leia mais em.... https://t.co/QA33jXGIdv\nhttps://t.co/QA33jXGIdv", "id": "1613931927290912811"},{"created_at": "2023-01-13T16:12:11.000Z", "text": "China opera primeiro voo dom\u00e9stico do Boeing 737 MAX desde 2019 https://t.co/UcnsdiRhYn\nhttps://t.co/UcnsdiRhYn", "id": "1613931925848178689"},{"created_at": "2023-01-12T21:02:45.000Z", "text": "Acho muito cringe levar passaporte como documento pra voo dom\u00e9stico.", "id": "1613642661390344192"},{"created_at": "2023-01-12T00:13:32.000Z", "text": "@LATAM_BRA Boa Noite, por acaso \u00e9 obrigat\u00f3rio mostrar comprovante de vacina\u00e7\u00e3o para voo dom\u00e9stico?", "id": "1613328285320024065"},{"created_at": "2023-01-11T17:15:47.000Z", "text": "Se voc\u00ea fizer um voo dom\u00e9stico nos EUA que envolva ATL, s\u00f3 desejo boa sorte. \n\nA fila do screening \u00e9 simplesmente uma aberra\u00e7\u00e3o. https://t.co/S1EFTXJtdQ", "id": "1613223155224707072"},{"created_at": "2023-01-11T12:58:24.000Z", "text": "@RaphaFigueredo Falha no sistema de comunica\u00e7\u00e3o com os pilotos, para voo domestico", "id": "1613158382491369473"},{"created_at": "2023-01-10T22:17:30.000Z", "text": "@BrenoTheBOA Se for voo dom\u00e9stico, \u00e9 pra ser de boa", "id": "1612936698924797952"},{"created_at": "2023-01-10T13:55:36.000Z", "text": "Ainda tentando entender como a @LATAM_BRA consegue perder uma mala em um v\u00f4o dom\u00e9stico, num trajeto de salvador pro rio! Estou a 8 dias esperando acharem a bonita e at\u00e9 agora nada!! E pra piorar n\u00e3o consigo nem desestressar, pq meu t\u00eanis de corrida? t\u00e1 na mala.", "id": "1612810389674131457"}]