[{"tweets_quantity": 497},{"created_at": "2023-02-09T00:16:06.000Z", "text": "@steph_lima eu bem lerda vi que ela postou neg\u00f3cio do Gale\u00e3o ontem e nem lembrei que Gale\u00e3o \u00e9 voo internacional, tava achando que era viagem pra gravar kkk", "id": "1623475792771485696"},{"created_at": "2023-02-08T18:29:43.000Z", "text": "RT @FernandaVdeC: Iacredit\u00e1vel o golpe da @VoeGOLoficial. Botaram o v\u00f4o que atrasou como cancelado no sistema; a\u00ed todo meu v\u00f4o internaciona\u2026", "id": "1623388625147768834"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:58.000Z", "text": "RT @FernandaVdeC: Iacredit\u00e1vel o golpe da @VoeGOLoficial. Botaram o v\u00f4o que atrasou como cancelado no sistema; a\u00ed todo meu v\u00f4o internaciona\u2026", "id": "1623386168824930305"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:13.000Z", "text": "RT @prefiropaoca1: Alguem aqui ja utilizou servi\u00e7os de assist\u00eancia em voo internacional? (aqueles servi\u00e7os ofertados por companhias para au\u2026", "id": "1623344707962036227"},{"created_at": "2023-02-08T14:40:56.000Z", "text": "Alguem aqui ja utilizou servi\u00e7os de assist\u00eancia em voo internacional? (aqueles servi\u00e7os ofertados por companhias para auxiliar pessoa no processo em embarque e desembarque)", "id": "1623331048917463040"},{"created_at": "2023-02-08T14:24:31.000Z", "text": "@LATAM_BRA @LATAM_BRA Boa Tarde,cheguei dia 22/01/2023 pelo voo internacional rota GRU/CNF em BH minha bagagem com ID LA 441297foi extraviada ,abri processo CNFLA 20490 o qual se quer \u00e9 identificado ao tentar rastrear a bagagem continha documentos originais do meu falecido", "id": "1623326915695083523"},{"created_at": "2023-02-08T14:04:01.000Z", "text": "Iacredit\u00e1vel o golpe da @VoeGOLoficial. Botaram o v\u00f4o que atrasou como cancelado no sistema; a\u00ed todo meu v\u00f4o internacional foi cancelado e eles \"n\u00e3o podem se responsabilizar\". Claro. Cheguei aqui em SP como se o v\u00f4o foi mesmo cancelado? https://t.co/Y0HVkdOMBV", "id": "1623321758777352197"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:28.000Z", "text": "s\u00e9rio essas horas e a pessoa vem com pergunta sobre voo internacional e me fala o NOME DO AEROPORTO.............\n\nexemplo: \"qual o tempo de conex\u00e3o entre aeroporto Casablanca e Aeroporto Humburto Delgado\"", "id": "1623312560454881281"},{"created_at": "2023-02-08T11:58:34.000Z", "text": "tive um pesadelo que eu perdia um v\u00f4o internacional e acordei SUANDO de nervoso kkk desde que isso aconteceu de verdade tem sido meu pior medo", "id": "1623290185826942976"},{"created_at": "2023-02-08T09:54:06.000Z", "text": "@falamuka 20 so mukinha? \u00e9 voo internacional? q da pra dormir? \n\npunk n\u00e3o dormir! \n\ntenta meditar um pouco! ajuda! \n\numa playlist minha pra ajudar \ud83e\udd0d \n\nhttps://t.co/2SZzckZR8e", "id": "1623258864194924544"},{"created_at": "2023-02-08T02:21:25.000Z", "text": "@eatmariana KKKKKKKKK gale\u00e3o s\u00f3 faz voo internacional acho e sim passagem pra sp \u00e9 caro", "id": "1623144940590039043"},{"created_at": "2023-02-08T01:39:52.000Z", "text": "RT @saabrinasm: Queria t\u00e1 pegando um voo internacional", "id": "1623134486568239105"},{"created_at": "2023-02-08T00:58:59.000Z", "text": "Queria t\u00e1 pegando um voo internacional", "id": "1623124197584039936"},{"created_at": "2023-02-07T18:56:09.000Z", "text": "Tem torcida a\u00ed que precisa aprender a comprar passagem de voo internacional com a do Corinthians.\n\nOs caras devem ter se enrolado no site da companhia a\u00e9rea... acontece", "id": "1623032887774744610"},{"created_at": "2023-02-07T18:20:54.000Z", "text": "paula \u00e9 totalmente over, descabida ,exagerada e inconvincente BUT o ant\u00f4nio da abertura , ent\u00e3o eu n\u00e3o vou ter a cara de falar que aquela situa\u00e7\u00e3o foi ass\u00e9dio \u2026 eu colocava os dois num voo internacional com a passagem s\u00f3 de ida hoje mesmo", "id": "1623024018369482756"},{"created_at": "2023-02-07T16:37:41.000Z", "text": "@fabiogaj Ele indo assim prum v\u00f4o internacional como se tivesse sendo sequestrado https://t.co/Qcx7NbydMJ", "id": "1622998041090314240"},{"created_at": "2023-02-07T12:37:18.000Z", "text": "@LATAM_BRA @LATAM_BRA Boa Tarde,cheguei dia 22/01/2023 pelo voo internacional rota GRU/CNF em BH minha bagagem com ID LA 441297foi extraviada ,abri processo CNFLA 20490 o qual se quer \u00e9 identificado ao tentar rastrear a bagagem ,dentro continha documentos originais", "id": "1622937545997787136"},{"created_at": "2023-02-07T12:34:32.000Z", "text": "@LATAM_BRA Boa Tarde,cheguei dia 22/01/2023 pelo voo internacional rota GRU/CNF em BH minha bagagem com ID LA 441297foi extraviada ,abri processo CNFLA 20490 o qual se quer \u00e9 identificado ao tentar rastrear a bagagem ,dentro continha documentos originais ,como certid\u00e3o de \u00f3bito", "id": "1622936849428713473"},{"created_at": "2023-02-07T11:52:39.000Z", "text": "@thialighieri @AeroportoD oh bb, instrumento musical \u00e9 bagagem especial n\u00e9?\nvoo internacional qual \u00e9 o valor que paga?", "id": "1622926311483228160"},{"created_at": "2023-02-07T03:02:06.000Z", "text": "@HurbBrasil Aguardando meu v\u00f4o internacional...\nSe mandarem eu cancelar data sugerida  novamente, irei entrar com liminar... @oabsaopaulo \n@proconspoficial @tvrecord1 @celsorussomanno", "id": "1622792790995345408"},{"created_at": "2023-02-07T02:26:20.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz Da pra pr\u00f3xima vez que uma crian\u00e7a estiver em um voo internacional e bater o p\u00e9 para ficar em uma poltrona de executiva. Quero at\u00e9 ver.", "id": "1622783789842722817"},{"created_at": "2023-02-07T02:11:52.000Z", "text": "@aeliasky @mari_fonseca No da Gol n\u00e3o tinha medica\u00e7\u00f5es p entuba\u00e7\u00e3o , medica\u00e7\u00e3o intravenosa era s\u00f3 glicose, adrenalina e umas poucas. \nNo voo internacional era um pouco melhor, mas n\u00e3o tinha DEA ou ox\u00edmetro. Isso foi 2015.", "id": "1622780152118747137"},{"created_at": "2023-02-07T00:30:57.000Z", "text": "@izzynobre To ligado que preferiu tankar o Brasil do que tankar um v\u00f4o internacional", "id": "1622754753745674240"},{"created_at": "2023-02-06T22:36:34.000Z", "text": "Nas fileiras ao meu redor tinha americano, colombiano, espanhol, italiano, n\u00e3o tinha um brasileiro, achei q estava em um voo internacional q isso", "id": "1622725968379973632"},{"created_at": "2023-02-06T22:17:00.000Z", "text": "@dalezuana Tem uma glr que passa despercebido, \u00e9 s\u00f3 ter seguran\u00e7a da sua viagem no geral (descri\u00e7\u00e3o de ida e volta, hotel, gastos di\u00e1rios e planos de turismo). Voo dom\u00e9stico n fazem muito isso, mas voo internacional alguns pa\u00edses negam entrada mesmo com tudo isso", "id": "1622721043184992256"},{"created_at": "2023-02-06T22:04:01.000Z", "text": "\u2014 a n\u00e3o ser que eu esteja em um voo internacional", "id": "1622717775612444679"},{"created_at": "2023-02-06T21:44:43.000Z", "text": "@mari_fonseca Acho que deviam no m\u00ednimo te dar um upgrade de assento ou um voucher! Uma vez em um voo internacional perguntaram se havia algum m\u00e9dico a bordo. Comecei a contar at\u00e9 10 pra ver se algu\u00e9m mais aparecia antes de eu me levantar e gra\u00e7as a Deus uma senhora se apresentou. \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "id": "1622712921942896642"},{"created_at": "2023-02-06T20:27:13.000Z", "text": "@mari_fonseca N\u00e3o acho que deva ser algo obrigat\u00f3rio, mas acho de bom tom\u2026 um upgrade, um voucher, qualquer coisa\n\nJ\u00e1 prestei atendimento em voo internacional da delta e recebi por isso, achei incr\u00edvel.", "id": "1622693416541773825"},{"created_at": "2023-02-06T20:04:43.000Z", "text": "@helemazevedo Ser\u00e1 que a latam serve jantar em voo internacional? Pq nesses voos dom\u00e9sticos \u00e9 \u00e1gua e batata Chips 10g kkkk", "id": "1622687755166679040"},{"created_at": "2023-02-06T17:44:45.000Z", "text": "@iaragb E o pior, s\u00f3 em v\u00f4o dom\u00e9stico. V\u00f4o internacional n\u00e3o precisa. Vai entender.", "id": "1622652530256642082"},{"created_at": "2023-02-06T17:17:50.000Z", "text": "@VoeGOLoficial Gol voc\u00ea ja teve algum voo internacional saindo de confins?", "id": "1622645755256111128"},{"created_at": "2023-02-06T14:43:56.000Z", "text": "@RubemRodriguez1 @ThiagoSussekind Transporte publico no Rio \u00e9 uma porcaria!\n\nAlias, tem muito voo internacional, SDU-VCP-Exterior\u2026\n\nDetalhe, tem transfer de algufmas companhias de SP pra VCP\u2026 e no Rio, nada\u2026", "id": "1622607028651687945"},{"created_at": "2023-02-06T14:37:17.000Z", "text": "@ThiagoSussekind O problema de n\u00e3o ter um transporte eficiente na porta do Gale\u00e3o, mais o esvaziamento de voos internacionais que era o diferencial do GIG\nHoje em dia o cara faz um voo do Santos Dumont pra GRU e de l\u00e1 pega o v\u00f4o internacional", "id": "1622605351798333441"},{"created_at": "2023-02-06T13:37:02.000Z", "text": "@ChezMilena @niefraim Quanto ao voo internacional ok. Nunca peguei, ent\u00e3o n\u00e3o posso opinar. Agora voo dom\u00e9stico, n\u00e3o faz diferen\u00e7a nenhuma. E no caso em quest\u00e3o, o voo era dom\u00e9stico.", "id": "1622590192220532736"},{"created_at": "2023-02-06T12:44:12.000Z", "text": "@Avianca que voo desconfort\u00e1vel \nNem uma tv tinha e era voo internacional", "id": "1622576894867656705"},{"created_at": "2023-02-06T12:41:27.000Z", "text": "@pistolidi Miga e eu que viajei com nen\u00ea num voo internacional 2x e as pessoas me elogiaram pq n\u00e3o parecia que tinha crian\u00e7a no avi\u00e3o \ud83d\ude44", "id": "1622576202367045632"},{"created_at": "2023-02-06T12:40:27.000Z", "text": "@Alex_El52 @niefraim Ou, dependendo da cia aerea aqui vc nao consegue escolher nenhum acento de gra\u00e7a kkkk a Latam cobra 80 conto pra reservar os acentos mais baratinhos de voo internacional. Vc so vai na janela por sorte do checkin autom\u00e1tico, ou se pagar.", "id": "1622575951212150784"},{"created_at": "2023-02-06T10:15:57.000Z", "text": "detalhe: \nsou claustrof\u00f3bica e tenho motion sickness\n\nera voo internacional de 12h", "id": "1622539585917009921"},{"created_at": "2023-02-06T07:33:09.000Z", "text": "@teteias2s2s2 @niefraim Fiz um voo internacional, tava sozinha, assim que entrei no avi\u00e3o fui direto ao banheiro, quando sa\u00ed minha mochila tava no corredor e tinha uma mo\u00e7a sentada no meu lugar, fiquei parada olhando sem entender, ent\u00e3o a  aeromo\u00e7a super simp\u00e1tica veio e me levou pra classe executiva.", "id": "1622498617419354113"},{"created_at": "2023-02-06T05:34:15.000Z", "text": "@nataliamorim89 @niefraim Ainda mais voo internacional. Ta doido! Nao abro m\u00e3o da minha janela pois durmo o voo todo. Quando vejo brasileiro mal educado nem falo portugu\u00eas pra n\u00e3o me estressar.", "id": "1622468694990274560"},{"created_at": "2023-02-06T02:01:45.000Z", "text": "@niefraim Um vez em um voo internacional eu reservei assentos pra mim e marido. Nos trocaram no embarque pra primeira fileira sem pedirmos. Um casal com beb\u00ea reclamou pra aeromo\u00e7a que eles tinha comprado aquele assento pra poder colocar o beb\u00ea no ber\u00e7o", "id": "1622415217715019780"},{"created_at": "2023-02-05T23:16:59.000Z", "text": "o que vcs fariam se fossem pra um voo internacional e o cara do guich\u00ea falasse \"voc\u00ea n\u00e3o pode embarcar\"????", "id": "1622373751638695937"},{"created_at": "2023-02-05T23:15:27.000Z", "text": "@renierkarol N\u00e3o podia pega voo internacional", "id": "1622373366526099457"},{"created_at": "2023-02-05T22:56:43.000Z", "text": "voltimeia eu lembro que uma mina deixou de ficar comigo pq eu trabalhava demais, at\u00e9 hoje eu n\u00e3o vi ela trabalhar um dia da vida dela e toda hora num v\u00f4o internacional. eu nunca fui feliz beijando gente rica bah.", "id": "1622368653420240896"},{"created_at": "2023-02-05T22:53:59.000Z", "text": "@VoeGOLoficial o protocolo de assist\u00eancia para pessoas com defici\u00eancia -mobilidade , em conex\u00e3o depois de voo internacional em Guarulhos \u00e9 receber essa pessoa da outra companhia, colocar numa cadeira de rodas, reter o cart\u00e3o de embarque e largar a pessoa num canto qualquer?", "id": "1622367962878418944"},{"created_at": "2023-02-05T17:03:03.000Z", "text": "RT @BrunoMelos: @Pavinatto @LATAM_BRA \u00c9 a pior cia que tem! Absolutamente TODAS as vezes q voei com eles conseguiram perder uma mala. Agora\u2026", "id": "1622279648708104193"},{"created_at": "2023-02-05T16:56:04.000Z", "text": "@eurenesilva J\u00e1 testou olhar v\u00f4o pra Manaus? Qualquer v\u00f4o Internacional t\u00e1 saindo mais em conta", "id": "1622277890057580545"},{"created_at": "2023-02-05T15:37:48.000Z", "text": "RT @BrunoMelos: @Pavinatto @LATAM_BRA \u00c9 a pior cia que tem! Absolutamente TODAS as vezes q voei com eles conseguiram perder uma mala. Agora\u2026", "id": "1622258195103105026"},{"created_at": "2023-02-05T15:32:32.000Z", "text": "@niefraim Fiz um voo internacional,na ida foi insuport\u00e1vel,pois eu estava no corredor e a mo\u00e7a queria q eu trocasse com ela pelo meio, eu disse n\u00e3o. Ela ficou 12h repetindo na minha cabe\u00e7a,\u00f1 troquei. Ela disse q estava gr\u00e1vida de 2 semanas e me mostrou o atestado,nem a aeromo\u00e7a trocou ela", "id": "1622256869640212481"},{"created_at": "2023-02-05T15:18:06.000Z", "text": "RT @BrunoMelos: @Pavinatto @LATAM_BRA \u00c9 a pior cia que tem! Absolutamente TODAS as vezes q voei com eles conseguiram perder uma mala. Agora\u2026", "id": "1622253236282396672"},{"created_at": "2023-02-05T15:11:32.000Z", "text": "RT @BrunoMelos: @Pavinatto @LATAM_BRA \u00c9 a pior cia que tem! Absolutamente TODAS as vezes q voei com eles conseguiram perder uma mala. Agora\u2026", "id": "1622251584154468354"},{"created_at": "2023-02-05T15:05:17.000Z", "text": "RT @BrunoMelos: @Pavinatto @LATAM_BRA \u00c9 a pior cia que tem! Absolutamente TODAS as vezes q voei com eles conseguiram perder uma mala. Agora\u2026", "id": "1622250012682887168"},{"created_at": "2023-02-05T13:13:20.000Z", "text": "@N68Ag @PickleRic80s @MarcosS47985709 Um autista em crise pode te levar ao inferno.J\u00e1 fiz v\u00e1rios voos c crian\u00e7as assim,mas um q me marcou pq a ela teve q ser sedada.A m\u00e3e,coitada,estava exausta.Morri de pena.Era um voo internacional longo e a medica\u00e7\u00e3o tinha q ser usada no momento certo e tinha troca de avi\u00e3o.\ud83d\ude22", "id": "1622221838368575488"},{"created_at": "2023-02-05T09:40:06.000Z", "text": "@id_akm00 1h antes do voo eu ia ter um treco. Voo internacional \u00e9 bom chegar umas 3h antes (a\u00ed d\u00e1 pra aproveitar e fazer uma boquinha no lounge)", "id": "1622168176002990081"},{"created_at": "2023-02-05T06:41:57.000Z", "text": "@Pavinatto @LATAM_BRA \u00c9 a pior cia que tem! Absolutamente TODAS as vezes q voei com eles conseguiram perder uma mala. Agora na rota pra Austr\u00e1lia aumentaram o valor da tarifa e tiraram bagagem despachada. Quem quiser mala despachada em voo internacional tem q pagar mais. LIXO https://t.co/ulgPxWxUNI", "id": "1622123342559084546"},{"created_at": "2023-02-05T02:54:31.000Z", "text": "@MarceloCRedeTV Um absurdo e voo internacional qdo chegamos no Brasil a\u00ed tivemos que colocar a m\u00e1scara pra sair do avi\u00e3o e passar na imigra\u00e7\u00e3o kkk \u00e9 piada essa ANVISA \ud83d\ude48\ud83e\udd2c", "id": "1622066110613884930"},{"created_at": "2023-02-04T23:53:01.000Z", "text": "Confie no seu potencial, v\u00e1 ao pagode na v\u00e9spera do seu voo internacional de volta e vai virado. Vai ser \u00f3timo", "id": "1622020433540251648"},{"created_at": "2023-02-04T23:44:21.000Z", "text": "passei por isso fazendo conex\u00e3o de voo internacional e a gatona ainda disse que merecia o lugar porque eu demorei a chegar \n\ndetalhe: o embarque tinha come\u00e7ado uns 10 minutos antes\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/kD5kSb8JyR", "id": "1622018253508804609"},{"created_at": "2023-02-04T23:15:19.000Z", "text": "@fokajoga Voo nacional \u00e9 tranquilo, essa fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 para voo internacional", "id": "1622010943193456646"},{"created_at": "2023-02-04T22:52:26.000Z", "text": "@manuyeon Acho que \u00e9 m\u00e3os pra voo internacional \nVoo dom\u00e9stico acho que n\u00e3o t\u00e1 pedindo", "id": "1622005185114521606"},{"created_at": "2023-02-04T20:20:24.000Z", "text": "@TatawLima @BaceleteLaris Uma vez uma querida tb queria pegar meu lugar do corredor pra ficar perto do marido num voo internacional, eu tinha feito uma cirurgia na boca recentemente e falei n\u00e3o pq tinha q levantar v\u00e1rias vzs pra ir ao banheiro e n\u00e3o queria ficar incomodando ngm.", "id": "1621966927164735489"},{"created_at": "2023-02-04T20:07:04.000Z", "text": "\u00faltima vez que fiz um voo internacional tinha um chileno enchendo o saco pq queria ficar perto da mulher dele e eu tive que dizer n\u00e3o umas tr\u00eas vezes at\u00e9 ele parar de me encher", "id": "1621963568470949890"},{"created_at": "2023-02-04T19:50:21.000Z", "text": "@botaforabozo A mulher chegando de um v\u00f4o internacional e o babaca comparando. Compare com a canja com o cart\u00e3o corporativo, a bichona vai surtar. Classe n\u00e3o se compra, se nasce com ela.", "id": "1621959363018514435"},{"created_at": "2023-02-04T19:32:12.000Z", "text": "@mescol @IsabelaSilvino O povo n\u00e3o tem nocao. Rolou um mega barraco num voo internacional que peguei para o Brasil. A mina sentou naquela poltrona de saida de emergencia com amiga e qdo o dono chegou, ela o expulsou dizendo que ela tinha tanto direito qto ele e eu pensando \u201co que? \u00c9 s\u00e9rio isso?\u201d", "id": "1621954796121989120"},{"created_at": "2023-02-04T17:34:25.000Z", "text": "@Carinhadeurso1 @crisdenervo @BaceleteLaris @azulinhasaereas Pos \u00e9. Mas ela n\u00e3o parava. Eu disse que n\u00e3o iria para um lugar pior. Ela, realmente, me acomodou em um bom lugar, mas j\u00e1 tinha me acordado e perdi o sono. Era voo internacional, cheguei super cansada. N\u00e3o fiz esc\u00e2ndalo, mas me senti uma idiota. N\u00e3o entendi nada.", "id": "1621925156598718468"},{"created_at": "2023-02-04T17:06:10.000Z", "text": "Por outro lado, \u00e0s vezes ser gentil pode te trazer uma surpresa inesperada. \nUma vez em um voo internacional uma mo\u00e7a pediu pra trocar de assento comigo, pois ela queria sentar com a tia, uma senhora idosa que estava ao meu lado. 1/3 https://t.co/ta4GwSHUTT", "id": "1621918044376162307"},{"created_at": "2023-02-04T10:33:49.000Z", "text": "@Decolar Meu primeiro voo pousa em campinas e o segundo voo e em Guarulhos, preciso mudar o voo direto para Guarulhos para o voo internacional.", "id": "1621819305900838912"},{"created_at": "2023-02-04T10:23:25.000Z", "text": "@hanaborges Ja paguei 800 reais para reservar um assento em voo internacional. Vai me reembolsar ou tenho que ter empatia pela crian\u00e7a dos outros pq a m\u00e3e n\u00e3o se prontificou a faz\u00ea-lo?", "id": "1621816688407617536"},{"created_at": "2023-02-04T01:55:51.000Z", "text": "Chocada que o acento do avi\u00e3o nacional ta mil vezes mais confort\u00e1vel e espa\u00e7oso que o v\u00f4o internacional. Eu t\u00f4 morta, vim com o joelho espremido durante 8h \ud83e\udd75 @azulinhasaereas melhorem isso viu?! Pau de arara do carai", "id": "1621688957749665794"},{"created_at": "2023-02-04T01:07:41.000Z", "text": "Pessoas que viajam e compram com anteced\u00eancia onde voc\u00eas compram? Quero comprar pra mar\u00e7o do ano que vem e nos sites s\u00f3 tem at\u00e9 fevereiro e at\u00e9 em fevereiro n\u00e3o tem nenhum voo dispon\u00edvel.\n\nPS: Voo internacional", "id": "1621676835250622466"},{"created_at": "2023-02-03T22:27:15.000Z", "text": "@OutcontextSCR Pra quem quiser assistir o jogo l\u00e1 em Portugal, v\u00f4o t\u00e1 barato para um v\u00f4o internacional em cima da hora https://t.co/1oI6L50wuv", "id": "1621636462348312579"},{"created_at": "2023-02-03T21:52:51.000Z", "text": "@heywhtsmyname @VoeGOLoficial Enquanto a gente sonha com o 777, a @VoeGOLoficial  enfia 200 pessoas num 737 para um voo internacional de 8 horas. Ningu\u00e9m merece.", "id": "1621627802272374788"},{"created_at": "2023-02-03T18:28:53.000Z", "text": "queria t\u00e1 pegando voo internacional sem prazo de retorno.", "id": "1621576474305208325"},{"created_at": "2023-02-03T17:59:40.000Z", "text": "voo internacional n\u00e3o tem essas emo\u00e7\u00f5es https://t.co/83kfUQ77lH", "id": "1621569123195953166"},{"created_at": "2023-02-03T16:41:07.000Z", "text": "@JessiaLTM @cidaverdi2 @hey_guime @AeroportoD Nunca paguei um centavo pela janela, nem em v\u00f4o internacional!", "id": "1621549355676082177"},{"created_at": "2023-02-03T15:48:54.000Z", "text": "@EstadaoEsporte N\u00e3o faz voo internacional", "id": "1621536211301974018"},{"created_at": "2023-02-03T13:20:42.000Z", "text": "@ItaloPetraglia Gra\u00e7as a Deus so usufrui da ala internacional e voo internacional n\u00e3o tem esse tipo de coisa", "id": "1621498918583296001"},{"created_at": "2023-02-03T12:53:49.000Z", "text": "@EduOtto @AeroportoD Em voo internacional tem a op\u00e7\u00e3o \"Saloon de Faroeste\"...", "id": "1621492153158361088"},{"created_at": "2023-02-03T11:58:11.000Z", "text": "dollar ta baixando gra\u00e7as a Deus, logo logo estarei em um voo internacional \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "id": "1621478150722015233"},{"created_at": "2023-02-03T05:01:51.000Z", "text": "n acreditei na minha m\u00e3e quando ela disse que tem agua em voo internacional que \u00e9 horr\u00edvel mas hoje concordo", "id": "1621373375691083777"},{"created_at": "2023-02-03T02:39:23.000Z", "text": "@Fusegato Olha amigo eu s\u00f3 fa\u00e7o voo internacional e no avi\u00e3o que \u00e9 considerado o maior do mundo somos 24. Voc\u00ea pode levar duas caixas de bombom", "id": "1621337522449137670"},{"created_at": "2023-02-03T02:01:52.000Z", "text": "@gabrielbeblo Anotado, mas e quando \u00e9 um voo internacional com 85 tripulantes? Kkkkkk", "id": "1621328084275281920"},{"created_at": "2023-02-02T23:56:08.000Z", "text": "Juro que cada treta dessas por janela faz valer a pena cada centavo pago pela executiva de voo internacional https://t.co/OJg0E26wpI", "id": "1621296441892143104"},{"created_at": "2023-02-02T23:40:01.000Z", "text": "bebendo todas antes do voo internacional &lt;3", "id": "1621292387287928832"},{"created_at": "2023-02-02T17:05:06.000Z", "text": "PF apreende droga dentro de frascos para cosm\u00e9ticos\n\nA Pol\u00edcia Federal, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, prendeu na tarde desta quarta-feira (1/2), uma passageira de voo internacional com quase seis quilos de coca\u00edna.\n\nPoliciais federais, que fiscalizam passageiros e + https://t.co/Vggqn13te2", "id": "1621192999341363202"},{"created_at": "2023-02-02T15:17:35.000Z", "text": "@rafaelpaganelli @andredograu132 @ferrergabr @FilipeSemJ @lucasvalak @rebelde29255999 mas ai voc\u00ea ta fazendo sem\u00e2ntica freestyle sendo a defini\u00e7\u00e3o ta logo no tweet anterior, hahaha\n\nent\u00e3o pra voc\u00ea, pode fazer um v\u00f4o internacional com s\u00f3 algumas mg de coca\u00edna (n\u00e3o o suficiente pra te alterar), ja que nessa quantidade n\u00e3o \u00e9 droga", "id": "1621165943488659458"},{"created_at": "2023-02-02T12:28:16.000Z", "text": "@porrafabizinha Vc tem previs\u00e3o de pegar voo internacional? Pq no duty-free tem zee dog com pre\u00e7o mais em conta(pelo menos estava quando comprei pela \u00faltima vez a uns 2 anos)", "id": "1621123332237332481"},{"created_at": "2023-02-02T02:55:24.000Z", "text": "@welberrp Espero que o passaporte esteja em dia\nTranque a casa e v\u00e1 para o aeroporto pegar o primeiro voo internacional", "id": "1620979165997715456"},{"created_at": "2023-02-02T00:16:48.000Z", "text": "@wonderitback e era tipo chegava em bsb 19h e o pr\u00f3ximo voo 17h, minha amiga tem fam\u00edlia em bsb, a gente ia sair e dormir em algum lugar kkkkk por esse pre\u00e7o tava valendo tudo, se n tivesse problema perder o primeiro voo eu ia direto pra bsb pra pegar s\u00f3 o voo internacional direto", "id": "1620939252736593921"},{"created_at": "2023-02-01T23:55:29.000Z", "text": "@mauricioarom @rogeriosmarinho Congonhas faz voo internacional???", "id": "1620933891577249792"},{"created_at": "2023-02-01T23:54:06.000Z", "text": "RT @dosSantosBD: Gente a @Avianca \u00e9 um lixooooo, tem a aud\u00e1cia de fazer voo internacional sem oferecer comida\n\nComo pode? Se eu soubesse an\u2026", "id": "1620933542296563713"},{"created_at": "2023-02-01T21:05:19.000Z", "text": "A My Trip, que intermedia a compra e venda de passagens a\u00e9reas, foi condenada a indenizar tr\u00eas consumidores em virtude de altera\u00e7\u00e3o do voo internacional previamente estabelecido \u2013 atraso de 12 horas.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/PPFClzlrQ9 https://t.co/Y9BDbAonxx", "id": "1620891064235171860"},{"created_at": "2023-02-01T18:56:46.000Z", "text": "Na Europa os caras pagam 25 euros num voo internacional e aqui t\u00e3o cobrando 1000 reais pra uma viagem de 5h", "id": "1620858715875467264"},{"created_at": "2023-02-01T15:35:17.000Z", "text": ".@azulinhasaereas  lan\u00e7a novo servi\u00e7o de bordo nos voos internacionais\n\nhttps://t.co/iw3c3G2N5w\n#azul #servi\u00e7odebordo #voo #internacional #aeromagazine", "id": "1620808011689385986"},{"created_at": "2023-02-01T15:23:20.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620805004381790208"},{"created_at": "2023-02-01T14:22:14.000Z", "text": "Trabalhar muito pra que o \u00fanico problema da vida seja meu voo internacional estar atrasado", "id": "1620789625655787521"},{"created_at": "2023-02-01T13:34:29.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620777611906682880"},{"created_at": "2023-02-01T13:08:37.000Z", "text": "@VoeGOLoficial Eu n\u00e3o viajo nunca mais em voo internacional com conex\u00e3o dom\u00e9stica da Gol. Hoje foi 1h20 s\u00f3 na fila de conex\u00e3o em GRU, total falta de respeito com quem viaja mais de 10 horas em voo noturno, n\u00e3o consegue nem ir ao banheiro depois que chega.", "id": "1620771099645743104"},{"created_at": "2023-02-01T12:59:25.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620768783421050880"},{"created_at": "2023-02-01T12:51:28.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620766783983714306"},{"created_at": "2023-02-01T12:18:40.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620758529253703686"},{"created_at": "2023-02-01T11:21:59.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620744263972827136"},{"created_at": "2023-02-01T11:08:08.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620740780146180096"},{"created_at": "2023-02-01T06:12:53.000Z", "text": "RT @doutorprepucio: Decidi fazer um levain freestyle praticamente sem nenhuma pesquisa pr\u00e9via. Ap\u00f3s 3 dias, nenhum sinal dos bichinhos peid\u2026", "id": "1620666478122106880"},{"created_at": "2023-02-01T05:21:59.000Z", "text": "fui pesquisar pre\u00e7o de voo internacional agora s\u00f3 aparece isso no meu ig", "id": "1620653668650590210"},{"created_at": "2023-02-01T04:18:12.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620637616407478273"},{"created_at": "2023-02-01T03:03:42.000Z", "text": "@FabioVilela Eu tenho um caderno que eu anotava as coisas que mais gostava e sempre colava aquele canhotinho \ud83e\udef6\ud83c\udffc bem no come\u00e7o e fechava com ele tamb\u00e9m\u2026 no more, ate em voo internacional as vezes vem tamb\u00e9m", "id": "1620618868300316674"},{"created_at": "2023-02-01T02:58:19.000Z", "text": "a alline e o viih postaram stories no aeroporto a pegar voo internacional , a\u00ed minha ansiedade \ud83d\ude2d\ud83e\udd21", "id": "1620617513259397120"},{"created_at": "2023-02-01T02:52:03.000Z", "text": "RT @doutorprepucio: Decidi fazer um levain freestyle praticamente sem nenhuma pesquisa pr\u00e9via. Ap\u00f3s 3 dias, nenhum sinal dos bichinhos peid\u2026", "id": "1620615934477209600"},{"created_at": "2023-02-01T02:29:09.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620610174477283328"},{"created_at": "2023-02-01T01:32:25.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620595895275495429"},{"created_at": "2023-02-01T01:22:54.000Z", "text": "@futebol_info @geglobo So n\u00e3o tem a capacidade de fazer voo internacional e todos sabemos pq", "id": "1620593500957073409"},{"created_at": "2023-02-01T01:06:55.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620589477034102785"},{"created_at": "2023-02-01T00:40:42.000Z", "text": "@DonaErvilha Chocado com a coragem de pegar voo internacional da Transbrasil", "id": "1620582879641092097"},{"created_at": "2023-02-01T00:30:15.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620580251888943105"},{"created_at": "2023-02-01T00:14:30.000Z", "text": "Decidi fazer um levain freestyle praticamente sem nenhuma pesquisa pr\u00e9via. Ap\u00f3s 3 dias, nenhum sinal dos bichinhos peidando e cheiro de virilha de passageiro que teve voo internacional cancelado. Seguimos! https://t.co/gd0J2jlHn9", "id": "1620576289601245186"},{"created_at": "2023-01-31T23:57:47.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620572079816073216"},{"created_at": "2023-01-31T23:50:55.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620570353411190784"},{"created_at": "2023-01-31T23:45:07.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620568893759827969"},{"created_at": "2023-01-31T23:21:43.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620563005816848384"},{"created_at": "2023-01-31T22:35:35.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620551393743638529"},{"created_at": "2023-01-31T22:08:43.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620544633351847936"},{"created_at": "2023-01-31T21:21:43.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620532804210790402"},{"created_at": "2023-01-31T20:18:32.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620516905542123532"},{"created_at": "2023-01-31T19:08:27.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620499266807668739"},{"created_at": "2023-01-31T18:56:27.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620496249618300928"},{"created_at": "2023-01-31T18:54:23.000Z", "text": "@nisia_trindade @the_IDB @igoldfajn @bidbr Estamos passando vergonha nos aeroportos , chegando de um voo internacional pra descer no Brasil obrigado a colocar a m\u00e1scara s\u00f3 para passar nela imigra\u00e7\u00e3o kkk chega a ser rid\u00edculo. Uma vergonha essa falta de l\u00f3gica . \ud83e\udd2c\ud83d\ude48\ud83e\udd2a", "id": "1620495728010223618"},{"created_at": "2023-01-31T18:42:19.000Z", "text": "Odeio\n\n(em voo internacional a bagagem t\u00e1 uns 500) https://t.co/mxPqthvoa1", "id": "1620492690948517894"},{"created_at": "2023-01-31T18:33:05.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620490367706763265"},{"created_at": "2023-01-31T18:30:22.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620489683838078976"},{"created_at": "2023-01-31T18:18:37.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620486726782418944"},{"created_at": "2023-01-31T17:57:47.000Z", "text": "@VLage_ acho q eu s\u00f3 peguei viagem msm, um voo internacional cancelado que ocasionou em outro nacional cancelado, pensei que acumulava", "id": "1620481482442809344"},{"created_at": "2023-01-31T17:48:30.000Z", "text": "num dia pegando voo internacional e no outro o 314, o equil\u00edbrio perfeito", "id": "1620479147066929152"},{"created_at": "2023-01-31T17:32:07.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620475025634779136"},{"created_at": "2023-01-31T17:22:58.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620472723549081600"},{"created_at": "2023-01-31T17:09:36.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620469356055633922"},{"created_at": "2023-01-31T16:55:08.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620465716494213130"},{"created_at": "2023-01-31T16:53:49.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620465384624381952"},{"created_at": "2023-01-31T16:46:27.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620463531698307072"},{"created_at": "2023-01-31T16:36:58.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620461147177754626"},{"created_at": "2023-01-31T16:07:36.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620453755115413504"},{"created_at": "2023-01-31T15:55:19.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620450664928382976"},{"created_at": "2023-01-31T15:54:25.000Z", "text": "PF apreende droga dentro do forro de mochila\n\nA Pol\u00edcia Federal, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, prendeu na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passageira de voo internacional com cerca cinco quilos de coca\u00edna.\n\nPoliciais federais, por meio de fiscaliza\u00e7\u00e3o + https://t.co/4Toc4nklWv", "id": "1620450435676139522"},{"created_at": "2023-01-31T15:49:10.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620449114571051008"},{"created_at": "2023-01-31T15:45:45.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620448255606951937"},{"created_at": "2023-01-31T15:17:33.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620441158597095429"},{"created_at": "2023-01-31T15:13:02.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620440022385307651"},{"created_at": "2023-01-31T15:12:05.000Z", "text": "Porrannnnn gastar 9.500 d\u00f3lares em v\u00f4o internacional \u00e9 brabo mas pelo menos n\u00e3o fui eu que paguei \ud83d\ude18", "id": "1620439783603589121"},{"created_at": "2023-01-31T14:49:55.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620434204902449152"},{"created_at": "2023-01-31T14:44:11.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620432764385521666"},{"created_at": "2023-01-31T14:30:05.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620429215224172544"},{"created_at": "2023-01-31T14:08:32.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620423790386896898"},{"created_at": "2023-01-31T14:06:51.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620423367198400514"},{"created_at": "2023-01-31T14:06:30.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620423281252904960"},{"created_at": "2023-01-31T14:05:20.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620422986775003137"},{"created_at": "2023-01-31T14:02:20.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620422230428753926"},{"created_at": "2023-01-31T14:02:05.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620422167795212292"},{"created_at": "2023-01-31T14:01:29.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620422015776886790"},{"created_at": "2023-01-31T13:56:50.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620420845410848769"},{"created_at": "2023-01-31T13:53:29.000Z", "text": "RT @policiafederal: A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passagei\u2026", "id": "1620420005631508485"},{"created_at": "2023-01-31T13:53:06.000Z", "text": "A Pol\u00edcia Federal prendeu, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, na madrugada desta ter\u00e7a-feira (31/1), uma passageira de voo internacional com cerca cinco quilos de coca\u00edna.", "id": "1620419905958088705"},{"created_at": "2023-01-31T11:59:49.000Z", "text": "@futebol_info @geglobo o avi\u00e3o n\u00e3o vai fazer voo internacional Kkkkkkkkkkk", "id": "1620391400574705664"},{"created_at": "2023-01-31T11:51:03.000Z", "text": "@VLage_ me disseram que voo nacional realmente \u00e9 5k o minimo, ser\u00e1 que sendo um voo internacional \u00e9 um nacional da pra arrancar mais?", "id": "1620389193926193152"},{"created_at": "2023-01-31T00:43:34.000Z", "text": "@VoeGOLoficial Estou tentando adicionar bagagem em um voo internacional, mas o app n\u00e3o localiza a reserva, tampouco no app do parceiro American Airlines.", "id": "1620221216664715264"},{"created_at": "2023-01-30T22:25:50.000Z", "text": "@kribshna Da minha cidade para o ponto onde vou pegar o voo internacional, custa bem mais caro que o destino final.", "id": "1620186554105999360"},{"created_at": "2023-01-30T20:11:36.000Z", "text": "ser\u00e1 que pode levar uma t\u00e9rmica cheia de caf\u00e9 em voo internacional?", "id": "1620152770543390720"},{"created_at": "2023-01-30T18:05:27.000Z", "text": "RT @Doc22Genius: @AnaLuizaHolan10 @inmaria59 S\u00f3 dentro das aeronaves por enquanto e mesmo assim depende da CIA.\nAcabei de chegar de voo int\u2026", "id": "1620121027459293184"},{"created_at": "2023-01-30T18:03:13.000Z", "text": "@AnaLuizaHolan10 @inmaria59 S\u00f3 dentro das aeronaves por enquanto e mesmo assim depende da CIA.\nAcabei de chegar de voo internacional com esposa e filhos e ningu\u00e9m no voo estava utilizando, s\u00f3 os que queriam mesmo.", "id": "1620120465024118785"},{"created_at": "2023-01-30T16:36:46.000Z", "text": "(5/5) POR\u00c9M j\u00e1 n\u00e3o era mais minha m\u00e3e comigo e sim minha irm\u00e3. Conseguimos fazer o check in, meus amigos tamb\u00e9m e o avi\u00e3o nem estava t\u00e3o lotado. Postei fotinha de \"primeiro v\u00f4o internacional\", etc. MAS O AVI\u00c3O COME\u00c7OU A CAIR NO MEIO DO MAR e eu voltei no tempo (fim do sonho).", "id": "1620098708326223874"},{"created_at": "2023-01-30T07:14:43.000Z", "text": "RT @crisostomo_t: @FabioGondim \u00c9 dif\u00edcil ser assim n\u00e9 ? Vc t\u00e1 cansado de saber que em voo internacional para o Brasil o uso \u00e9 obrigat\u00f3rio n\u2026", "id": "1619957261115494401"},{"created_at": "2023-01-30T05:22:14.000Z", "text": "RT @crisostomo_t: @FabioGondim \u00c9 dif\u00edcil ser assim n\u00e9 ? Vc t\u00e1 cansado de saber que em voo internacional para o Brasil o uso \u00e9 obrigat\u00f3rio n\u2026", "id": "1619928955481653254"},{"created_at": "2023-01-30T02:35:20.000Z", "text": "Pra qm julgava a ordem por ser pobre agora tem at\u00e9 voo internacional", "id": "1619886953339682816"},{"created_at": "2023-01-29T23:03:53.000Z", "text": "me falta pegar um voo internacional, isso me faria completo.", "id": "1619833739256668162"},{"created_at": "2023-01-29T22:37:07.000Z", "text": "@hiddleswif nao sai da area, no maximo passa pela seguran\u00e7a de novo, mas isso mais em voo internacional", "id": "1619827005679075331"},{"created_at": "2023-01-29T19:33:11.000Z", "text": "@Chang_BJJ \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e pourra eu gosto de animais, j\u00e1 perdi um voo internacional por causa da minha cachorra, mas n\u00e3o fiz esc\u00e2ndalo nenhum, a empresa remarcou meu voo, simples !", "id": "1619780716249886720"},{"created_at": "2023-01-29T19:08:12.000Z", "text": "@soujhom @ZERONEUROSE @sntnsss @ptbrasil nao \u00e9 o pt quem responde, \u00e9 a ANAC. mas j\u00e1 te adianto: os custos log\u00edsticos tornariam a opera\u00e7\u00e3o invi\u00e1vel simplesmente por n\u00e3o ter demanda. faz uma pesquisa r\u00e1pida no Google e compara quanto \u00e9 um voo internacional pra GRU e quanto \u00e9 um voo pra Confins, por exemplo.", "id": "1619774428019322881"},{"created_at": "2023-01-29T16:48:43.000Z", "text": "@glicosamina N\u00e3o que eu viaje muito, mas o \u00faltimo voo internacional que peguei de volta foi com a Latam. Comprei a passagem com uma conex\u00e3o absurda em NY que chegava em um aeroporto e saia em outro, num tempo \u00ednfimo.", "id": "1619739327080300544"},{"created_at": "2023-01-29T14:04:12.000Z", "text": "@FabioGondim \u00c9 dif\u00edcil ser assim n\u00e9 ? Vc t\u00e1 cansado de saber que em voo internacional para o Brasil o uso \u00e9 obrigat\u00f3rio n\u00e9 ? Mas pra q falar \u00e9 verdade ou nem falar nada sobre um assunto t\u00e3o sem motivo , vc s\u00f3 mostra o grau de fake q gosta de produzir", "id": "1619697925357015047"},{"created_at": "2023-01-29T13:51:32.000Z", "text": "Imagine que voc\u00ea vai fazer um voo internacional longo (mais de 7 horas) no dia. Naquele dia \u00e9 melhor treinar ou descansar?", "id": "1619694738009116672"},{"created_at": "2023-01-28T19:31:03.000Z", "text": "como algu\u00e9m acha surreal comiss\u00e1rios n\u00e3o deixaram os pais quebrarem uma regra de seguran\u00e7a de voo internacional?? apesar da situa\u00e7\u00e3o ser delicada N\u00c3O EXISTE QUEBRAR REGRA DE SEGURAN\u00c7A EM VOO NENHUM https://t.co/CnqUZ70n2B", "id": "1619417791500791808"},{"created_at": "2023-01-28T14:07:55.000Z", "text": "@rodrigosilveri0 @GugaNoblat Regra \u00e9 regra: Em viagens internacionais, a regra vale apenas no momento do embarque no Brasil e no desembarque de voo internacional em territ\u00f3rio brasileiro. \nTem fam\u00edlias a\u00ed que deveriam usar m\u00e1scaras direto, e n\u00e3o usam \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1619336473656045571"},{"created_at": "2023-01-28T12:01:17.000Z", "text": "@edlondero N\u00e3o sou engenheiro mas acho q seria sim. A Europa inteira \u00e9 conectada por trens convencionais. A China por trens de alta velocidade. A quantidade de combust\u00edvel que um avi\u00e3o usa TB \u00e9 muito alta. E voo internacional tem tempo enorme de pre e desembarque n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 2h45.", "id": "1619304603216138240"},{"created_at": "2023-01-28T11:34:33.000Z", "text": "Qual \u00e9 o prazo prescricional da a\u00e7\u00e3o de responsabilidade civil no caso de acidente a\u00e9reo em voo internacional? \n2 anos, com base no art. 29 da Conven\u00e7\u00e3o de Vars\u00f3via.", "id": "1619297878249472000"},{"created_at": "2023-01-28T10:46:59.000Z", "text": "@sergioleao @brittojr Idiota \u00fatil \u00e9 justamente o q eles precisam , se n\u00e3o sabe , fique sabendo , o Brasil e o \u00fanico q ainda exige o uso da m\u00e1scara para voo internacional ( veja na fila em Miami , ao voo para o Brasil as pessoas est\u00e3o de m\u00e1scaras ) mas ele precisa se gente como vc pra ir ganhando", "id": "1619285905071824896"},{"created_at": "2023-01-28T05:55:09.000Z", "text": "T\u00f4 pegando no sono, mas queria t\u00e1 pegando um voo internacional sabe", "id": "1619212464960184320"},{"created_at": "2023-01-28T03:19:58.000Z", "text": "@AeroportoD @DrBrunoGino Eu j\u00e1 vi, em voo internacional, extensor de cinto para a crian\u00e7a viajar no colo do respons\u00e1vel, presa ao cinto do adulto.", "id": "1619173410252402690"},{"created_at": "2023-01-28T01:51:04.000Z", "text": "@veramagalhaes Eu passei por todo o per\u00edodo da pandemia sem usar m\u00e1scara, mas todas as vezes que viajei de avi\u00e3o, para fora do Brasil, fui obrigada a usar. No caso, a mequetrefe idiota aqui \u00e9 voc\u00ea, pois ela estava vindo num v\u00f4o internacional!", "id": "1619151039953002496"},{"created_at": "2023-01-27T23:24:34.000Z", "text": "@ImNickGabe Voo internacional tu tem q fazer check in 3 horas antes do voo. Faz uma refei\u00e7\u00e3o antes de sair de casa e j\u00e1 deixa algum lanchinho na mochila. Toma mt cuidado pra n\u00e3o esquecer nada, tudo em aeroporto \u00e9 3x mais caro.", "id": "1619114169348853761"},{"created_at": "2023-01-27T23:11:32.000Z", "text": "@DrBrunoGino Avi\u00e3o n\u00e3o \u00e9 igual carro. H\u00e1 normas de seguran\u00e7a de v\u00f4o Internacional", "id": "1619110890007154688"},{"created_at": "2023-01-27T23:04:53.000Z", "text": "@AviancaEscucha Voc\u00eas n\u00e3o servem \u00e1gua para os passageiros, um absurdo!  Peguei dois voos internacionais com voc\u00eas e nada de gra\u00e7a! Como conseguem oferecer voos dessa forma? Mais de 5h de um voo internacional \u00e9 muito dif\u00edcil ficar sem comer.", "id": "1619109216467423232"},{"created_at": "2023-01-27T22:00:06.000Z", "text": "@GustavoSJ @Prii_Porto @flaviagope @DrBrunoGino Nunca vi verificarem quando ativa sinal. Nem em voo internacional, nem nunca. J\u00e1 peguei turbul\u00eancia at\u00e9 no fundo do avi\u00e3o em p\u00e9. Enfim, de todo modo a situa\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo \u00e9 bem diferente. Faltou bom senso. Fim.", "id": "1619092911995633665"},{"created_at": "2023-01-27T21:56:39.000Z", "text": "Miss\u00e3o imposs\u00edvel: descobrir o valor para despachar mala extra em voo internacional da @LATAM_BRA antes de comprar a passagem (por pre\u00e7o extorsivos e com esperas impraticaveis). Voc\u00ea s\u00f3 saber\u00e1 o tamanho do rombo no bolso depois de comprar a passsagem e n\u00e3o ter mais op\u00e7\u00e3o", "id": "1619092047226601472"},{"created_at": "2023-01-27T20:18:14.000Z", "text": "No meu primeiro voo internacional na ida o voo tinha almo\u00e7o, bebida, tv, cobertor, internet, travesseiro. Ent\u00e3o eu achei q todo voo internacional era assim. A\u00ed na volta foi o mais basicao e foi assim q descobri q tinha voado de classe executiva kkkkk", "id": "1619067276703199232"},{"created_at": "2023-01-27T19:42:48.000Z", "text": "@veramagalhaes N\u00e3o filha voo internacional agora e obrigado ela n\u00e3o \u00e9 primeira dama mais", "id": "1619058362624380929"},{"created_at": "2023-01-27T17:58:31.000Z", "text": "@choquei Deixa pelo menos o dd Teresina ter v\u00f4o internacional \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "id": "1619032115034857472"},{"created_at": "2023-01-27T17:17:54.000Z", "text": "@Omardeideais Acabo de voltar de voo internacional pela avianca e a poltrona n\u00e3o recostava! N\u00e3o estavuebrafa nem nada, simplesmente oencosto era fixo e duro \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1619021896342982657"},{"created_at": "2023-01-27T16:23:24.000Z", "text": "@ganja4_20 Steve\u2019O entrava em voo internacional com o ch\u00e1 embrulhado em pl\u00e1stico filme na boca. Deve dar certo em evento tb", "id": "1619008179169529857"},{"created_at": "2023-01-27T15:16:45.000Z", "text": "[buzina de carro] [sirene de pol\u00edcia] [animais da fazenda] [trovao] [lobo uivando] [apito] [crian\u00e7a chorando em voo internacional] https://t.co/v1txkY5EcV", "id": "1618991405174751233"},{"created_at": "2023-01-27T13:51:02.000Z", "text": "Voo internacional indo pra sp \u00e9 s\u00f3 brasileiro KKKKK outra vibe real", "id": "1618969835496706048"},{"created_at": "2023-01-27T13:34:48.000Z", "text": "@veramagalhaes E a jornalista esquerdopata n\u00e3o sabe qualquer voo internacional devido ao aumento de casos aqui nos EUA e obrigat\u00f3ria o uso de m\u00e1scara, mais continua relinchando e fazendo o ZUELLE Que em breve voc\u00ea mudar\u00e1 seu discurso \u2705\u2705\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1c\ud83d\udd1c\ud83d\udd1c\ud83d\udd1c\ud83d\udd1c", "id": "1618965750919860224"},{"created_at": "2023-01-27T13:08:36.000Z", "text": "Ainda bem que eu n\u00e3o tenho dinheiro pq eu iria pegar um voo internacional com o Gui e sumir sem pensar 2x.", "id": "1618959155460722691"},{"created_at": "2023-01-27T11:24:04.000Z", "text": "@veramagalhaes \u00c9 a recomenda\u00e7\u00e3o pra voo internacional que chega ao Brasil idiot.", "id": "1618932852367974401"},{"created_at": "2023-01-27T00:48:22.000Z", "text": "@LuanaBarros1710 Kd a make luxu pra voo internacional?", "id": "1618772873140903936"},{"created_at": "2023-01-27T00:47:18.000Z", "text": "@77_frota Kd a make luxu pra voo internacional?", "id": "1618772602721566720"},{"created_at": "2023-01-27T00:30:32.000Z", "text": "@LATAM_BRA eu s\u00f3 quero saber se \u00e9 seguro ir com *essa kennel espec\u00edfica da imagem*, pois cada funcion\u00e1rio me d\u00e1 uma informa\u00e7\u00e3o. Esta tem todas as medidas,+ me informaram na Latam d Slz q tem q ser curvado em cima e n\u00e3o achatado.foi a \u00daNICA q tem as medidas exatas exigidas. Voo internacional https://t.co/uqAfFrxlNd", "id": "1618768381871820805"},{"created_at": "2023-01-27T00:29:04.000Z", "text": "vou no aeroporto e pega o primeiro voo internacional que tiver vaga e sumir, paz [mentira, mas queria saco]", "id": "1618768013641265152"},{"created_at": "2023-01-26T23:52:06.000Z", "text": "descansar p\u00f3s voo internacional e viagem de 15 dias sem os pais: \ud83e\udd2e\nmontar lego de girassol: \ud83e\udd70", "id": "1618758709903253504"},{"created_at": "2023-01-26T19:54:23.000Z", "text": "@VoeGOLoficial Voc\u00eas poderiam ser melhores, mas diga a\u00ed, o valor da bagagem pra voo internacional.\nAinda mais que \u00e9 indo com voc\u00eas at\u00e9 sp e aerol\u00edneas argentinas de sp at\u00e9 buenos Aires.", "id": "1618698889682616320"},{"created_at": "2023-01-26T13:33:33.000Z", "text": "T\u00e1 na hora de todo mundo que causar problemas em voos, arcar com os preju\u00edzos. J\u00e1 tive atraso grande em voo internacional pq algu\u00e9m resolveu encher a cara e tumultuar. O voo precisou ser desviado da rota p desembarcar as criaturas. https://t.co/CO0iHLrgrl", "id": "1618603046430466048"},{"created_at": "2023-01-26T03:43:22.000Z", "text": "@alanriossr A v\u00e1, \u00e9 s\u00e9rio que pris\u00e3o funciona assim? Achava que vinha aquele almo\u00e7o bonitinho de voo internacional", "id": "1618454522405466113"},{"created_at": "2023-01-26T02:59:30.000Z", "text": "VOO INTERNACIONAL POR MENOS DE R$ 1 MIL \u2708\ufe0f\nA equipe do melhores ofertas selecionou ofertas de voos super baratos para quatro destinos na Europa saindo de Belo Horizonte e do Rio de Janeiro est\u00e3o sendo vendidas por menos de R$ 1 mil, ida e volta. Confira:\n\nhttps://t.co/TVUrRDhTMz", "id": "1618443482971897870"},{"created_at": "2023-01-25T23:38:50.000Z", "text": "@memes_medo da sobrancelha ate o cabelo \u00e9 um v\u00f4o internacional", "id": "1618392986110537730"},{"created_at": "2023-01-25T21:10:02.000Z", "text": "Gente a @Avianca \u00e9 um lixooooo, tem a aud\u00e1cia de fazer voo internacional sem oferecer comida\n\nComo pode? Se eu soubesse antes teria comprado em outra companhia", "id": "1618355539343478785"},{"created_at": "2023-01-25T18:45:51.000Z", "text": "Em voo nacional, crian\u00e7as at\u00e9 2 anos v\u00e3o no colo do respons\u00e1vel e sem custo. Depois de 2 anos paga passagem normal e tem um assento separado. Voo internacional menor de 2 anos paga uma taxa e acima de 2 anos \u00e9 normal tamb\u00e9m.\n*consulte sua cia*", "id": "1618319254989991938"},{"created_at": "2023-01-25T18:43:24.000Z", "text": "@thecallofguto eu no grupo da fam\u00edlia \n\nacho que no geral \u00e9 mais sobre como narrar um fato jkkkk \n(Perdi o voo internacional por atraso) https://t.co/Vp1dVhJ2qF", "id": "1618318637923995648"},{"created_at": "2023-01-25T14:30:56.000Z", "text": "eu s\u00f3 queria estar pegando um voo internacional pra morar fora neste momento", "id": "1618255100253986816"},{"created_at": "2023-01-25T12:57:54.000Z", "text": "A indeniza\u00e7\u00e3o decorrente de extravio de bagagem e de atraso de voo internacional est\u00e1 submetida \u00e0 tarifa\u00e7\u00e3o prevista na Conven\u00e7\u00e3o de Montreal?\nEm caso de danos MATERIAIS: SIM. \nEm caso de danos MORAIS: N\u00c3O.", "id": "1618231690253721603"},{"created_at": "2023-01-25T06:21:37.000Z", "text": "Completamente alcoolizada e j\u00e1 j\u00e1 eu pego um voo internacional. \u00c9 sobre isso.", "id": "1618131959527641091"},{"created_at": "2023-01-25T04:47:49.000Z", "text": "vendo o povo desembarcando dos voo internacional uma mais chique q o outro credo", "id": "1618108355482112003"},{"created_at": "2023-01-25T03:28:12.000Z", "text": "@marcelorubens Eu vi alguns takes durante um voo internacional e \u00e9 um filme horroroso de ruim! O roteiro \u00e9 absolutamente o mesmo do primeiro, e os atores muito piores do que o primeiro. Se o var \u00e9 o t\u00famulo do futebol, o Oscar vai ser o t\u00famulo do cinema americano.", "id": "1618088320164302851"},{"created_at": "2023-01-25T00:42:40.000Z", "text": "to pegando no sono mas queria ta pegando um voo internacional sabe", "id": "1618046662794174466"},{"created_at": "2023-01-24T23:32:06.000Z", "text": "O Governador Elmano tem a sua disposi\u00e7\u00e3o 2 aeronaves, (dentre elas um Jatinho com autonomia para voo internacional), pelo valor de R$ 13,8 MILH\u00d5ES DE REAIS por ano ! \nEsse contrato foi renovado em dezembro de 2022.\n\n#custoceara \n#vocefiscalce", "id": "1618028901154066433"},{"created_at": "2023-01-24T23:17:58.000Z", "text": "@maianafroes Acho que s\u00f3 est\u00e3o exigindo comprovante pra voo internacional\u2026acredito que 3 doses, pelo menos.", "id": "1618025343864156160"},{"created_at": "2023-01-24T22:58:21.000Z", "text": "@heloliver Eu sempre dou uma olhada. J\u00e1 comprei 2x e foi super de boas. Inclusive pra Voo internacional. :)", "id": "1618020407860400129"},{"created_at": "2023-01-24T18:24:46.000Z", "text": "RT @NathConsumidor: Voc\u00ea sabia que o consumidor, em caso de OVERBOOKING, tem direito de exigir uma compensa\u00e7\u00e3o financeira da Cia A\u00e9rea?\n- E\u2026", "id": "1617951559530471425"},{"created_at": "2023-01-24T18:18:23.000Z", "text": "Voc\u00ea sabia que o consumidor, em caso de OVERBOOKING, tem direito de exigir uma compensa\u00e7\u00e3o financeira da Cia A\u00e9rea?\n- Em caso de voo nacional: 250 DES* por passageiro;\n- Em caso de voo internacional: 500 DES* por passageiro.\n*Mas o que \u00e9 DES (Direitos Especiais de Saque)? https://t.co/ezT9ArLnbI", "id": "1617949953208487938"},{"created_at": "2023-01-24T18:18:19.000Z", "text": "@Mary_JSFA Escapei disso h\u00e1 12 anos. S\u00f3 saio do nordeste se for em voo internacional.", "id": "1617949936469037056"},{"created_at": "2023-01-24T16:26:02.000Z", "text": "@augusto2901 Ol\u00e1 Augusto, \u00e9 considerado voo internacional. Ficamos ao seu dispor. Marine", "id": "1617921679908282369"},{"created_at": "2023-01-24T16:03:27.000Z", "text": "PF apura coniv\u00eancia de funcion\u00e1rio de aeroporto com tr\u00e1fico de drogas\n\nA Pol\u00edcia Federal, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, prendeu na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (24/1), um passageiro de voo internacional com coca\u00edna oculta nas estruturas de sua bagagem de m\u00e3o. + https://t.co/VgpUQLlG0E", "id": "1617915995133456387"},{"created_at": "2023-01-24T15:31:52.000Z", "text": "PF apreende droga em fundos falsos de mochilas\n\nA Pol\u00edcia Federal, no Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo, prendeu na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (24/1), um passageiro de voo internacional com coca\u00edna oculta nas estruturas de sua bagagem de m\u00e3o. + https://t.co/ktNHnqrP7o", "id": "1617908046424068105"},{"created_at": "2023-01-24T15:05:14.000Z", "text": "@portaoum @airfrance @Airbus Duvida: de Caiena at\u00e9 Paris \u00e9 considerada voo internacional ou dom\u00e9stico ?", "id": "1617901346178609153"},{"created_at": "2023-01-24T13:23:34.000Z", "text": "@Ra_faellopes @VitaoH99 @ZAMENZA N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 colocar a pessoa num voo internacional n\u00e3o, pra trazer a fam\u00edlia, existe processo de visto que ela vai ter que pagar, existe que ela vai ter que bancar com alimenta\u00e7\u00e3o e moradia, ou vc vai dar emprego a eles assim que chegar aqui, as pessoas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o de vida n\u00e3o", "id": "1617875759389093888"},{"created_at": "2023-01-24T12:21:12.000Z", "text": "@MlAWZYSZ @broffmagsz45 @mkarolqueiroz Um amigo meu mora l\u00e1 e ainda n\u00e3o fui visit\u00e1-lo por causa do visto, \u00e9 meio chatinho. \n\nMas ouvi falar que colocaram visto pois tinha gente demais que ia pra l\u00e1 como ponte pra entrar na Fran\u00e7a, afinal Cayenne - Paris n\u00e3o \u00e9 um v\u00f4o internacional kkk", "id": "1617860063879921664"},{"created_at": "2023-01-24T01:47:43.000Z", "text": "Deus n\u00e3o d\u00e1 asa \u00e0 cobra, porque se eu fosse cheia da grana eu seria aquela pessoa que pega um voo internacional s\u00f3 pra jantar fora.", "id": "1617700642155540481"},{"created_at": "2023-01-23T21:54:30.000Z", "text": "@AeroportoD Vou voar pela primeira vez em 09/02, em um voo internacional, com escala na Fran\u00e7a com destino a Portugal, t\u00f4 cheio de d\u00favida, ser\u00e1 que algu\u00e9m consegue me ajudar? Uma das minha d\u00favidas \u00e9: Segue o fio...", "id": "1617641951796555776"},{"created_at": "2023-01-23T21:02:08.000Z", "text": "Simplesmente meu amigo me deixou com o kit dos SONHOS antes de embarcar num voo internacional\u2026 Hash, flor, seda, filtros, isqueiro e um mousse de chocolate!!! Alguma d\u00favida de que \u00e9 o cara mais legal que a Alemanha j\u00e1 exportou????? Melhor pessoa esquece \ud83d\ude02", "id": "1617628774924967936"},{"created_at": "2023-01-23T20:10:27.000Z", "text": "@LATAM_BRA boa tarde, como fa\u00e7o para levar uma cadeira de rodas em um v\u00f4o internacional?", "id": "1617615766895067137"},{"created_at": "2023-01-23T19:31:27.000Z", "text": "Quero chegar naquela fase da vida onde a minha maior preocupa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 n\u00e3o perder o v\u00f4o internacional.", "id": "1617605951875387392"},{"created_at": "2023-01-23T17:36:09.000Z", "text": "RT @lailinharegina: Esse povo remarca passagem de avi\u00e3o como se fosse passagem de \u00f4nibus kkkk fica os olhos da cara, ainda mais v\u00f4o interna\u2026", "id": "1617576937559293953"},{"created_at": "2023-01-23T17:13:08.000Z", "text": "\u00e9 galera eu perdi um voo internacional \nnao tenho palavras apenas estou de luto\nviajar doente \u00e9 uma praga", "id": "1617571142448955395"},{"created_at": "2023-01-23T16:39:24.000Z", "text": "\u00c9 uma PALHA\u00c7ADA que a gente v\u00e1 pegar voo internacional e tem que pagar pra despachar bagagem, vou ter que me virar pra passar 15 dias com 10kg de mala", "id": "1617562655769923585"},{"created_at": "2023-01-23T13:05:10.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 Mas n\u00e3o quando um militar transporta 39 quilos de coca\u00edna, em voo internacional, num avi\u00e3o com a comitiva do presidente da Rep\u00fablica.", "id": "1617508743339737088"},{"created_at": "2023-01-23T12:07:38.000Z", "text": "Conex\u00e3o de v\u00f4o dom\u00e9stico para voo internacional, duas companhias a\u00e9reas diferentes, apenas 2h 30m \u00e9 muito ruim?", "id": "1617494260798091267"},{"created_at": "2023-01-23T11:01:03.000Z", "text": "@LaraFrancisca19 Kkkkkkkk n\u00e9 miga! Mais um pouco voc\u00ea faz um voo internacional vei", "id": "1617477504654102529"},{"created_at": "2023-01-23T08:44:00.000Z", "text": "t\u00f4 quase pegando no sono, mais queria msm era t\u00e1 pegando um v\u00f4o internacional.\ud83e\uddd6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1617443014900871168"},{"created_at": "2023-01-23T03:59:11.000Z", "text": "Acabaram de me mandar o formul\u00e1rio do meu voo pra preencher, n\u00e3o minto que estou com um pouco de medinho por ser voo internacional, eu estar indo sozinho e ser minha primeira viagem que n\u00e3o compro em ag\u00eancia, por\u00e9m s\u00f3 vamos", "id": "1617371339853303809"},{"created_at": "2023-01-23T02:54:56.000Z", "text": "@vitoriaolive81 agente ta precisando de um v\u00f4o internacional isso sim", "id": "1617355170060595201"},{"created_at": "2023-01-23T01:11:03.000Z", "text": "@Samara_ns__ coloquei eles na mala de bordo , e na mala de bordo pode at\u00e9 150ml em voo internacional, e eu esqueci disso", "id": "1617329026494009349"},{"created_at": "2023-01-23T00:20:24.000Z", "text": "E os 39 kilos de coca\u00edna que o cara que usava o cart\u00e3o corporativo do seu pai levou num v\u00f4o internacional?\nSua cara de pau n\u00e3o queima? https://t.co/Il6cVFCFW3", "id": "1617316280306135041"},{"created_at": "2023-01-23T00:18:15.000Z", "text": "@denisemillenia S\u00e9rio, especialmente o lance da chegada e sa\u00edda \u00e9 de dar nos nervos. Mais r\u00e1pido fazer checkin e embarcar num v\u00f4o internacional \ud83d\ude02", "id": "1617315741052858369"},{"created_at": "2023-01-22T19:36:23.000Z", "text": "cara imagina sair de um voo internacional cheio de enxaqueca e dar de cara com essa gritalhada https://t.co/xpmKDBstD9", "id": "1617244805997920257"},{"created_at": "2023-01-22T18:24:51.000Z", "text": "dicas pra quem vai passar pelo primeiro v\u00f4o internacional?\nstou neuvoser rs", "id": "1617226805186035714"},{"created_at": "2023-01-22T06:53:47.000Z", "text": "RT @izzynobre: \"vc tem que chegar no aeroporto 2h antes de um voo internacional\"\n\nO que o c\u00e9rebro TOC/ADHD interpreta\n\n\"Eu tinha que ter na\u2026", "id": "1617052890903756800"},{"created_at": "2023-01-22T04:42:56.000Z", "text": "@soujulioneves Lembrei de quando meu marido fazia mestrado em Natal... Cada viagem pra gente se encontrar era um voo internacional (tempo e dinheiro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23)", "id": "1617019962723553282"},{"created_at": "2023-01-22T03:45:17.000Z", "text": "RT @ticolirooo: \ud83d\udea8 PERGUNTAS MUITO IMPORTANTES \ud83d\udea8\n\n1. COMO VIAJAR EM VOO INTERNACIONAL (BR-PT) COM ANIMAL DE APOIO EMOCIONAL?\n\n2. QUAL A MELH\u2026", "id": "1617005455464611846"},{"created_at": "2023-01-22T02:30:38.000Z", "text": "RT @lailinharegina: Esse povo remarca passagem de avi\u00e3o como se fosse passagem de \u00f4nibus kkkk fica os olhos da cara, ainda mais v\u00f4o interna\u2026", "id": "1616986669533782017"},{"created_at": "2023-01-22T02:19:09.000Z", "text": "Esse povo remarca passagem de avi\u00e3o como se fosse passagem de \u00f4nibus kkkk fica os olhos da cara, ainda mais v\u00f4o internacional\n\n#CaminhodasIndiasNoVIVA https://t.co/Q578SvLNif", "id": "1616983777678344193"},{"created_at": "2023-01-22T01:31:49.000Z", "text": "T\u00f4 pegando no sono, mais queria mesmo era t\u00e1 pegando um voo internacional \ud83e\udee0\ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "id": "1616971864617754632"},{"created_at": "2023-01-22T01:31:05.000Z", "text": "um medo aleat\u00f3rio que tenho \u00e9 de pegar um voo internacional com pacotes de tapioca na mala e ser detida por acharem que \u00e9 droga", "id": "1616971683273003008"},{"created_at": "2023-01-21T23:46:05.000Z", "text": "\ud83d\udea8 PERGUNTAS MUITO IMPORTANTES \ud83d\udea8\n\n1. COMO VIAJAR EM VOO INTERNACIONAL (BR-PT) COM ANIMAL DE APOIO EMOCIONAL?\n\n2. QUAL A MELHOR PRA ISSO: AZUL OU TAP?\n\nO QUE PRECISO EXATAMENTE DE DOCUMENTOS PARA VIAJAR COM ANIMAL DE APOIO EMOCIONAL????\n\nDesde o ano passado que procuro muito (+)", "id": "1616945259266674689"},{"created_at": "2023-01-21T22:39:45.000Z", "text": "@japaraguaia esquece descobri que a Azul \u00e9 p\u00e9ssima pra voo internacional e sepa nem tem", "id": "1616928563491389441"},{"created_at": "2023-01-21T22:10:34.000Z", "text": "@anajoulea @choquei Sempre foi 10kg, mas tinha que pagar uma taxa de 300 d\u00f3lares para voo internacional\u2026 s\u00f3 se tiraram a taxa, o que seria uma maravilha", "id": "1616921221240692738"},{"created_at": "2023-01-21T22:00:08.000Z", "text": "Dicas Para Arrumar a Bagagem de M\u00e3o em um V\u00f4o Internacional\nhttps://t.co/XaLhsNmrUe https://t.co/TrEY9APUZw", "id": "1616918592833863681"},{"created_at": "2023-01-21T17:24:42.000Z", "text": "@patriotaaliado @brom_elisa Que d\u00f3. Poderia deixar os militares carregarem quilos de coca\u00edna em v\u00f4o internacional da FAB... Ops.", "id": "1616849278055350273"},{"created_at": "2023-01-21T17:07:27.000Z", "text": "\"vc tem que chegar no aeroporto 2h antes de um voo internacional\"\n\nO que o c\u00e9rebro TOC/ADHD interpreta\n\n\"Eu tinha que ter nascido 2h antes pra conseguir chegar nesse v\u00f4o a tempo\"\n\nS\u00e9rio, pessoas normais saem de casa 2h antes, eu t\u00f4 NO PORT\u00c3O DE EMBARQUE 4h antes", "id": "1616844938867781635"},{"created_at": "2023-01-21T12:51:07.000Z", "text": "Eu perdi um voo internacional pq um Uber fez isso cmg em NY \ud83d\uddff https://t.co/c49ClXHiAU", "id": "1616780431499599872"},{"created_at": "2023-01-20T19:37:19.000Z", "text": "Eu perdi um voo internacional por 22 horas porque eu inventei um date com um gringo.\n\n(Eu troquei o dia do voo e fui no dia seguinte tal qual uma palha\u00e7a) https://t.co/a0kvAiG0d8", "id": "1616520263868317696"},{"created_at": "2023-01-20T19:08:37.000Z", "text": "@YoDonizetti J\u00e1 peguei v\u00f4o internacional rs", "id": "1616513042854076417"},{"created_at": "2023-01-20T13:41:12.000Z", "text": "Hj \u00e9 anivers\u00e1rio de FABRI, parab\u00e9ns 74 anos!\nMeus drones me informaram q a prefeitura vai inaugurar v\u00f4o internacional no aeroporto da cidade para dar in\u00edcio as comemora\u00e7\u00f5es q ir\u00e3o prosseguir com v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es  m\u00fasicas imperd\u00edveis na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o \u00e0 partir das 13h.", "id": "1616430646670561282"},{"created_at": "2023-01-20T13:13:15.000Z", "text": "@guinismendes ah mas geralmente voo internacional assim nao lota pq todo mundo tem bagagem despachada, nos voos q so tem a de mao eu ate entendo", "id": "1616423611170181122"},{"created_at": "2023-01-20T05:18:48.000Z", "text": "@galactichime @moist0ast @erika_the_kappa O foda \u00e9 q voo internacional vc pode voar com comida ou bebida, desde q seja algo q vc comprou dentro do terminal... Vc s\u00f3 n\u00e3o pode entrar no terminal com comida de fora", "id": "1616304214736785410"},{"created_at": "2023-01-20T03:03:30.000Z", "text": "No site do inmet mostra o c\u00e9u muito carregado no Centro Norte do Piau\u00ed agora. Voo internacional fez uma curva para evitar a regi\u00e3o. https://t.co/FImMDrJfPE", "id": "1616270164730822656"},{"created_at": "2023-01-20T01:35:09.000Z", "text": "Essa hora vendo um bom filme num voo internacional rumo a Tokyo. https://t.co/QOG2soxbiX", "id": "1616247931023015936"},{"created_at": "2023-01-20T01:09:35.000Z", "text": "E o comiss\u00e1rio hoje ia fazer voo internacional, mas aqui na Am\u00e9rica Latina e n\u00e3o levou o passaporte? E ele teve uma sorte que na minha tripula\u00e7\u00e3o todo mundo estava com o passaporte, eu tbm e trocaram de voo, se n\u00e3o o cara ia atrasar tanto o voo", "id": "1616241495614300166"},{"created_at": "2023-01-19T18:03:08.000Z", "text": "@DanielaCarneiro @CamiloSantanaCE @LulaOficial Ministra , parab\u00e9ns \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb que voc\u00ea fa\u00e7a uma excelente gest\u00e3o a frente de um grande minist\u00e9rio.  Ministra redu\u00e7\u00e3o das passagens a\u00e9reas , classe m\u00e9dia baixa quer voltar a fazer turismo, e os valores para despacho de bagagem um absurdo voo internacional.", "id": "1616134175123177479"},{"created_at": "2023-01-19T15:04:52.000Z", "text": "@gabriel_tanazio Em voo internacional, depois de 21 dias sem entrega, j\u00e1 pode ser considerado extravio definitivo. Indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais alt\u00edssima!", "id": "1616089312822718466"},{"created_at": "2023-01-19T14:44:33.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1616084199924199425"},{"created_at": "2023-01-19T12:49:42.000Z", "text": "Mais um voo internacional. #jesus #pastor #miss\u00e3o #diplomacia #diplomacy #capel\u00e3o #capelaomilitar #jethrointernational #jethrointernationalchaplain https://t.co/aUPh9cOHd7", "id": "1616055299697250304"},{"created_at": "2023-01-19T12:44:17.000Z", "text": "@tesoureiros @showdavida Vamos combinar que \"intelig\u00eancia do ex\u00e9rcito\" no caso das FAs brasileiras \u00e9 um ox\u00edmoro. \u00c9 do padr\u00e3o dos que permitiram um voo internacional do avi\u00e3o presidencial recheado com 39 kg de coca\u00edna.", "id": "1616053936154099712"},{"created_at": "2023-01-19T11:10:52.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1616030425427632130"},{"created_at": "2023-01-19T08:32:21.000Z", "text": "S\u00f3 queria t\u00e1 passando no port\u00e3o de voo internacional", "id": "1615990535583399936"},{"created_at": "2023-01-19T02:40:06.000Z", "text": "ou s\u00f3 existe uma \u00fanica rota de voo internacional no Brasil, que \u00e9 pra Fl\u00f3rida, ou o S\u00e9rgio Moro \u00e9 golpista", "id": "1615901886632132612"},{"created_at": "2023-01-18T23:40:41.000Z", "text": "Viajei pela primeira vez de avi\u00e3o e ainda foi voo internacional e SOZINHA, que loucura", "id": "1615856735020802049"},{"created_at": "2023-01-18T21:19:12.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615821131008581632"},{"created_at": "2023-01-18T20:30:14.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615808805597548556"},{"created_at": "2023-01-18T20:29:35.000Z", "text": "Qual o SENTIDO de um voo internacional ser mais barato que um voo nacional sabe", "id": "1615808643189903368"},{"created_at": "2023-01-18T20:26:15.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615807803330859013"},{"created_at": "2023-01-18T20:00:18.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615801275689455617"},{"created_at": "2023-01-18T19:01:58.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615786594346336259"},{"created_at": "2023-01-18T18:25:59.000Z", "text": "@pedrocassaro J\u00e1 Avianca fui uma vez pros EUA. Na ida cancelaram o voo e ficamos esperando no aero recoloca\u00e7\u00e3o, num voo LATAM. Na volta, perdemos o voo por nossa culpa mas o tratamento que nos deram foram surreal de ruim. Queriam cobrar at\u00e9 bagagem sendo q voo internacional ja vem incluso +", "id": "1615777539196321797"},{"created_at": "2023-01-18T18:22:51.000Z", "text": "@pedrocassaro Avianca e Copa, nunca mais. Tive p\u00e9ssimas experi\u00eancias com ambas, mas a Avianca se superou. Fui para Aruba com Copa, por falta de op\u00e7\u00e3o. O voo internacional n tinha nem cobertor pra todo mundo. Comida era snack (aquele chips torresmo vermelho), banco n inclinava e avi\u00e3o velho", "id": "1615776748154535946"},{"created_at": "2023-01-18T17:40:56.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615766200918605847"},{"created_at": "2023-01-18T16:58:19.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615755474330333185"},{"created_at": "2023-01-18T16:09:53.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615743289398857731"},{"created_at": "2023-01-18T15:59:47.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615740744127356928"},{"created_at": "2023-01-18T15:43:53.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615736744653078528"},{"created_at": "2023-01-18T15:34:56.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615734492546891776"},{"created_at": "2023-01-18T15:34:15.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615734319351226368"},{"created_at": "2023-01-18T15:31:56.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615733737307754498"},{"created_at": "2023-01-18T15:28:23.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615732843988008962"},{"created_at": "2023-01-18T15:16:18.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615729801792307201"},{"created_at": "2023-01-18T15:02:51.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615726418490527745"},{"created_at": "2023-01-18T14:53:31.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615724069537853443"},{"created_at": "2023-01-18T14:53:03.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615723952122232833"},{"created_at": "2023-01-18T13:48:58.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615707826055254019"},{"created_at": "2023-01-18T13:22:25.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615701142473785345"},{"created_at": "2023-01-18T13:11:01.000Z", "text": "oi gente o v\u00eddeo de hoje vai ser sobre como ser preso em um v\u00f4o internacional pro M\u00e9xico https://t.co/2qv62qLzcw", "id": "1615698272848384001"},{"created_at": "2023-01-18T13:02:53.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615696228678868992"},{"created_at": "2023-01-18T12:45:39.000Z", "text": "todo mundo faz a pergunta do beb\u00ea nascer num voo internacional mas ningu\u00e9m questiona se ele nascer no territ\u00f3rio de uma embaixada", "id": "1615691892368330753"},{"created_at": "2023-01-18T12:29:21.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615687789344866304"},{"created_at": "2023-01-18T12:04:54.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615681635726286849"},{"created_at": "2023-01-18T11:30:37.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615673007539634176"},{"created_at": "2023-01-18T10:50:39.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615662948944384001"},{"created_at": "2023-01-18T10:43:26.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615661132089278467"},{"created_at": "2023-01-18T10:40:35.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615660417623154691"},{"created_at": "2023-01-18T10:16:46.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615654423442722816"},{"created_at": "2023-01-18T10:14:56.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615653960408338432"},{"created_at": "2023-01-18T10:10:41.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615652891590524930"},{"created_at": "2023-01-18T09:59:51.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615650163963432960"},{"created_at": "2023-01-18T09:58:38.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615649860564180992"},{"created_at": "2023-01-18T09:56:41.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615649370304806912"},{"created_at": "2023-01-18T09:45:12.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615646479783272449"},{"created_at": "2023-01-18T09:44:50.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615646386178899968"},{"created_at": "2023-01-18T09:42:57.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615645914554683392"},{"created_at": "2023-01-18T09:40:30.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615645295064350723"},{"created_at": "2023-01-18T09:37:33.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615644553792438272"},{"created_at": "2023-01-18T08:34:07.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615628591445803010"},{"created_at": "2023-01-18T08:31:00.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615627807127650304"},{"created_at": "2023-01-18T08:30:22.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615627648318799872"},{"created_at": "2023-01-18T08:22:44.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615625725570064384"},{"created_at": "2023-01-18T08:17:30.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615624407304527874"},{"created_at": "2023-01-18T08:16:29.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615624151246454784"},{"created_at": "2023-01-18T08:11:16.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615622838945304577"},{"created_at": "2023-01-18T07:40:32.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615615106087264256"},{"created_at": "2023-01-18T06:31:31.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615597738153869312"},{"created_at": "2023-01-18T05:59:23.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615589649745051650"},{"created_at": "2023-01-18T05:11:58.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615577718447378434"},{"created_at": "2023-01-18T04:56:51.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615573914154835969"},{"created_at": "2023-01-18T04:54:26.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615573303736893441"},{"created_at": "2023-01-18T04:21:49.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615565097031680001"},{"created_at": "2023-01-18T03:46:33.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615556223599890433"},{"created_at": "2023-01-18T03:44:19.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615555660661374977"},{"created_at": "2023-01-18T03:34:31.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615553191961137154"},{"created_at": "2023-01-18T03:27:27.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615551415820357632"},{"created_at": "2023-01-18T03:16:10.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615548574464630785"},{"created_at": "2023-01-18T03:05:13.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615545818492043266"},{"created_at": "2023-01-18T03:00:36.000Z", "text": "Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir para o aeroporto sem dar falta do aparelho. Ficar esperando o embarque sem olhar nada na tela. Viajar sem ouvir uma m\u00fasica preferida.\nConta outra, Anderson Torres", "id": "1615544658368544768"},{"created_at": "2023-01-18T02:52:56.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615542730259632131"},{"created_at": "2023-01-18T02:48:08.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615541520517537793"},{"created_at": "2023-01-18T02:42:05.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615539998358667265"},{"created_at": "2023-01-18T02:40:27.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615539586905640960"},{"created_at": "2023-01-18T02:38:27.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615539082851127296"},{"created_at": "2023-01-18T02:32:02.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615537470174814208"},{"created_at": "2023-01-18T02:26:51.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615536165196632064"},{"created_at": "2023-01-18T02:25:51.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615535913387589633"},{"created_at": "2023-01-18T02:23:39.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615535360225705985"},{"created_at": "2023-01-18T02:19:08.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615534221237391364"},{"created_at": "2023-01-18T02:04:49.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615530619324477441"},{"created_at": "2023-01-18T01:34:57.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615523102108131328"},{"created_at": "2023-01-18T01:31:30.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615522237368483840"},{"created_at": "2023-01-18T01:18:59.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615519084354887683"},{"created_at": "2023-01-18T01:08:19.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615516399727775744"},{"created_at": "2023-01-18T00:37:08.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615508553636225024"},{"created_at": "2023-01-18T00:33:39.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615507675961229312"},{"created_at": "2023-01-18T00:19:16.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615504057103171589"},{"created_at": "2023-01-18T00:06:40.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615500886087802882"},{"created_at": "2023-01-18T00:06:25.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615500822040743937"},{"created_at": "2023-01-17T23:50:57.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615496931333267457"},{"created_at": "2023-01-17T23:50:33.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615496828874592258"},{"created_at": "2023-01-17T23:50:02.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615496698830135296"},{"created_at": "2023-01-17T23:43:16.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615494997050290176"},{"created_at": "2023-01-17T23:26:52.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615490869527826435"},{"created_at": "2023-01-17T23:24:22.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615490242898759680"},{"created_at": "2023-01-17T23:22:57.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615489883274887172"},{"created_at": "2023-01-17T23:20:11.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615489189948100609"},{"created_at": "2023-01-17T23:02:41.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615484784439951360"},{"created_at": "2023-01-17T22:52:46.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615482290070556673"},{"created_at": "2023-01-17T22:49:32.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615481476551741440"},{"created_at": "2023-01-17T22:39:58.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615479067418968066"},{"created_at": "2023-01-17T22:36:03.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615478083095494661"},{"created_at": "2023-01-17T22:32:44.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615477249201016832"},{"created_at": "2023-01-17T22:31:30.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615476938260516864"},{"created_at": "2023-01-17T22:30:17.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615476630822203394"},{"created_at": "2023-01-17T22:29:35.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615476455948926979"},{"created_at": "2023-01-17T22:25:00.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615475302679085062"},{"created_at": "2023-01-17T22:22:25.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615474652574535681"},{"created_at": "2023-01-17T21:53:10.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615467288529969156"},{"created_at": "2023-01-17T21:51:10.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615466787772182528"},{"created_at": "2023-01-17T21:50:56.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615466725851504641"},{"created_at": "2023-01-17T21:50:20.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615466576576225294"},{"created_at": "2023-01-17T21:45:48.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615465438011432977"},{"created_at": "2023-01-17T21:44:11.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615465030455119872"},{"created_at": "2023-01-17T21:31:28.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615461827680538624"},{"created_at": "2023-01-17T21:24:46.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615460144107720704"},{"created_at": "2023-01-17T21:13:53.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615457403079729163"},{"created_at": "2023-01-17T21:13:43.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615457360633368579"},{"created_at": "2023-01-17T21:04:41.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615455090449555476"},{"created_at": "2023-01-17T21:02:16.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615454481323278337"},{"created_at": "2023-01-17T20:55:06.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615452677453799453"},{"created_at": "2023-01-17T20:39:46.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615448818895446026"},{"created_at": "2023-01-17T20:31:38.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615446771785953280"},{"created_at": "2023-01-17T20:26:57.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615445594146758669"},{"created_at": "2023-01-17T20:24:55.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615445080558678017"},{"created_at": "2023-01-17T20:23:06.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615444625015070728"},{"created_at": "2023-01-17T20:20:17.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615443913031966737"},{"created_at": "2023-01-17T20:19:19.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615443670433497089"},{"created_at": "2023-01-17T20:19:03.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615443605434294289"},{"created_at": "2023-01-17T20:17:57.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615443329541365760"},{"created_at": "2023-01-17T20:13:41.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615442254105042958"},{"created_at": "2023-01-17T20:09:39.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615441238961840132"},{"created_at": "2023-01-17T20:07:09.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615440609346523137"},{"created_at": "2023-01-17T20:04:21.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615439904988618756"},{"created_at": "2023-01-17T20:01:56.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615439296550375429"},{"created_at": "2023-01-17T19:58:12.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615438357064192001"},{"created_at": "2023-01-17T19:54:04.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615437318067814400"},{"created_at": "2023-01-17T19:51:51.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615436760309194758"},{"created_at": "2023-01-17T19:47:34.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615435680305512449"},{"created_at": "2023-01-17T19:34:37.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615432422933291012"},{"created_at": "2023-01-17T19:31:05.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615431534546124801"},{"created_at": "2023-01-17T19:24:43.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615429930288025600"},{"created_at": "2023-01-17T19:11:35.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615426625927249920"},{"created_at": "2023-01-17T19:06:50.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615425431540273196"},{"created_at": "2023-01-17T19:06:34.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615425365211549721"},{"created_at": "2023-01-17T19:06:13.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615425277458321414"},{"created_at": "2023-01-17T19:03:19.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615424543799271424"},{"created_at": "2023-01-17T19:00:47.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615423910295764993"},{"created_at": "2023-01-17T19:00:33.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615423850656763941"},{"created_at": "2023-01-17T18:53:38.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615422108351270915"},{"created_at": "2023-01-17T18:52:33.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615421835004284946"},{"created_at": "2023-01-17T18:45:59.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615420185292468224"},{"created_at": "2023-01-17T18:45:59.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615420181907673090"},{"created_at": "2023-01-17T18:41:02.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615418937524592641"},{"created_at": "2023-01-17T18:39:53.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615418647865958401"},{"created_at": "2023-01-17T18:39:40.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615418593109282838"},{"created_at": "2023-01-17T18:38:54.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615418399647010846"},{"created_at": "2023-01-17T18:34:49.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615417374961766400"},{"created_at": "2023-01-17T18:34:27.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615417279319257089"},{"created_at": "2023-01-17T18:31:01.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615416416571691022"},{"created_at": "2023-01-17T18:29:03.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615415920826150916"},{"created_at": "2023-01-17T18:27:40.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615415573206208519"},{"created_at": "2023-01-17T18:23:43.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615414578673815559"},{"created_at": "2023-01-17T18:17:04.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615412906337906688"},{"created_at": "2023-01-17T18:13:36.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615412032521605121"},{"created_at": "2023-01-17T18:07:47.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615410569796014080"},{"created_at": "2023-01-17T18:05:53.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615410091305406482"},{"created_at": "2023-01-17T18:00:46.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615408806615257095"},{"created_at": "2023-01-17T18:00:32.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615408745839837184"},{"created_at": "2023-01-17T17:59:32.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615408496152875011"},{"created_at": "2023-01-17T17:56:33.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615407744319688719"},{"created_at": "2023-01-17T17:53:03.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615406861779406854"},{"created_at": "2023-01-17T17:51:18.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615406421797134336"},{"created_at": "2023-01-17T17:47:13.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615405394352013313"},{"created_at": "2023-01-17T17:46:32.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615405223962415151"},{"created_at": "2023-01-17T17:45:35.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615404984555966465"},{"created_at": "2023-01-17T17:44:04.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615404602081296385"},{"created_at": "2023-01-17T17:43:52.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615404549442834444"},{"created_at": "2023-01-17T17:43:02.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615404342747762691"},{"created_at": "2023-01-17T17:39:46.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615403520265711617"},{"created_at": "2023-01-17T17:38:03.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615403085756497950"},{"created_at": "2023-01-17T17:33:10.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615401859501690880"},{"created_at": "2023-01-17T17:29:43.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615400991523733510"},{"created_at": "2023-01-17T17:26:03.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615400066503540794"},{"created_at": "2023-01-17T17:24:23.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615399646351720461"},{"created_at": "2023-01-17T17:23:52.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615399516328411136"},{"created_at": "2023-01-17T17:23:31.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615399431318143019"},{"created_at": "2023-01-17T17:21:40.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615398966421487624"},{"created_at": "2023-01-17T17:20:21.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615398633515384840"},{"created_at": "2023-01-17T17:19:59.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615398542201192466"},{"created_at": "2023-01-17T17:16:25.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615397644435849216"},{"created_at": "2023-01-17T17:15:07.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615397317573767168"},{"created_at": "2023-01-17T17:14:28.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615397153567801361"},{"created_at": "2023-01-17T17:11:54.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615396507103920129"},{"created_at": "2023-01-17T17:11:15.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615396344876630034"},{"created_at": "2023-01-17T17:11:11.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615396326266765313"},{"created_at": "2023-01-17T17:10:22.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615396121110528000"},{"created_at": "2023-01-17T17:09:07.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615395805485240320"},{"created_at": "2023-01-17T16:55:56.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615392489023885312"},{"created_at": "2023-01-17T16:51:08.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615391279323414559"},{"created_at": "2023-01-17T16:49:57.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615390983742705666"},{"created_at": "2023-01-17T16:49:30.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615390870412328974"},{"created_at": "2023-01-17T16:47:21.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615390327174471681"},{"created_at": "2023-01-17T16:47:14.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615390300385726464"},{"created_at": "2023-01-17T16:46:43.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615390167488921600"},{"created_at": "2023-01-17T16:44:40.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615389654726868998"},{"created_at": "2023-01-17T16:43:14.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615389290556530688"},{"created_at": "2023-01-17T16:40:51.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615388692503199747"},{"created_at": "2023-01-17T16:38:48.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615388178180866063"},{"created_at": "2023-01-17T16:38:26.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615388083012407296"},{"created_at": "2023-01-17T16:38:23.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615388071280930816"},{"created_at": "2023-01-17T16:37:56.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615387957615001614"},{"created_at": "2023-01-17T16:26:25.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615385062442139652"},{"created_at": "2023-01-17T16:25:35.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615384849652621313"},{"created_at": "2023-01-17T16:24:16.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615384518474534912"},{"created_at": "2023-01-17T16:24:11.000Z", "text": "PERA A\u00cd\n\nEU POSSO REPETIR A COMIDA NO VOO INTERNACIONAL????\n\nNEM MEUS PAIS ME AVISARAM DESSA TNC KKKKKKKKKK", "id": "1615384496702132224"},{"created_at": "2023-01-17T16:18:21.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615383031472132097"},{"created_at": "2023-01-17T16:11:30.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615381305964773377"},{"created_at": "2023-01-17T16:10:00.000Z", "text": "RT @BrunnoMeloCBN: Algu\u00e9m aqui j\u00e1 \"esqueceu\" o celular antes de pegar um voo internacional? Deve ser muito dif\u00edcil essa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Ir pa\u2026", "id": "1615380927336648705"}]