[{"tweets_quantity": 496},{"created_at": "2023-02-09T02:13:36.000Z", "text": "@playininfinitum @arrobaiago n\u00e3o sei se tu sabe, mas o mano l\u00e1 foi internado justamente por FALTA de s\u00f3dio\nobviamente que \u00e9 preciso ver a proced\u00eancia da \u00e1gua que voc\u00ea est\u00e1 tomando caso seja engarrafada, mas os minerais presentes na \u00e1gua mineral tamb\u00e9m s\u00e3o importantes", "id": "1623505364267196421"},{"created_at": "2023-02-09T02:13:15.000Z", "text": "no hay agua mineral en mi casa \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1623505274395828224"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:19.000Z", "text": "Qndo compro \u00e1gua mineral e g\u00e1s a\u00ed realmente pe\u00e7o pro entregador subir, pois o g\u00e1s n\u00e3o sei instalar, e o gal\u00e3o de \u00e1gua n\u00e3o aguento carregar, e nem posso.", "id": "1623503781865422851"},{"created_at": "2023-02-09T02:06:49.000Z", "text": "Mineral, \u00e1gua mineral", "id": "1623503657567195136"},{"created_at": "2023-02-09T02:03:12.000Z", "text": "Encuesta socioecon\u00f3mica. \u00bfAgua mineral Morgade s\u00ed o no?", "id": "1623502747617091584"},{"created_at": "2023-02-09T02:02:19.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623502525499338758"},{"created_at": "2023-02-09T02:00:24.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623502042017763329"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:31.000Z", "text": "J\u00e1 posso ouvir o OLHA OLHA OLHA OLHA \u00c1GUA MINERAL \u00c1GUA MINERAL", "id": "1623499551943323651"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:11.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623496451081863169"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:13.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623496205731758081"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:16.000Z", "text": "@entropiadevalen Agua mineral con gas, de alguna marca barata", "id": "1623495715115741184"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:48.000Z", "text": "El agua mineral es el uno de los amores de mi vida", "id": "1623488552234520577"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:08.000Z", "text": "@adnradiochile Expropiados hasta las botallas de agua mineral ql, basta de estos cuicos asquerosos", "id": "1623488383455469571"},{"created_at": "2023-02-09T01:02:31.000Z", "text": "@MazaCiclismo Como dijo Jacques Ancquetil, nadie gana un Tour de Francia comiendo s\u00f3lo spahetties y bebiendo agua mineral.", "id": "1623487476248547329"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:15.000Z", "text": "RT @NCTBrazil_: \ud83c\udfa5 \u2022 #DOYOUNG e #JAEHYUN no A-Yo SHOW EP 1\n\n\ud83d\udc30: Jaehyun, o que houve? Para onde voc\u00ea est\u00e1 olhando agora?\n(Sorrindo)\n\ud83c\udf51: Est\u00e1 n\u2026", "id": "1623486902069256194"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:42.000Z", "text": "Ten\u00eda el h\u00e1bito de s\u00f3lo tomar agua/agua mineral, de repente me dieron ganas de beber sodas y ahora no puedo dejarlas. Me lleva la que me trajo sinceramente.", "id": "1623486514712674304"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:14.000Z", "text": "@rosatiam Si ese carajo no sabe usar esa vaina, es que tambi\u00e9n necesita un manual de instrucciones para beber agua mineral.", "id": "1623486396911550465"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:43.000Z", "text": "\ud83c\udf51: Compre-a numa loja de conveni\u00eancia perto de voc\u00ea. \u00c1gua mineral A-Yo.\n\n#NCT #NCT127\n\u00a9 nctdaoying", "id": "1623486013552181250"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:25.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 \u2022 #DOYOUNG e #JAEHYUN no A-Yo SHOW EP 1\n\n\ud83d\udc30: Jaehyun, o que houve? Para onde voc\u00ea est\u00e1 olhando agora?\n(Sorrindo)\n\ud83c\udf51: Est\u00e1 numa loja de conveni\u00eancia perto de voc\u00ea. \u00c1gua mineral A-Yo.\n\ud83d\udc30: Uau! Eu deveria ir comprar agora mesmo.\n(Fofo)(Animado)\n\nhttps://t.co/R3eeL0pU1Y", "id": "1623485938901913604"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:44.000Z", "text": "\ud83c\udf51: Eu sei a \u00e1gua perfeita para isso. Quando sua garganta estiver seca e voc\u00ea continuar sentindo sede, beba essa \u00e1gua mineral A-Yo vian. Ela tem 127mg de minerais.\n(\u00c9 isso?)\n\n#NCT #NCT127\n\u00a9 nctdaoying", "id": "1623485768982298625"},{"created_at": "2023-02-09T00:53:27.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623485193913790464"},{"created_at": "2023-02-09T00:52:42.000Z", "text": "@ElAlexQuackity T\u00f3mese un agua mineral para desempachar lic y ojal\u00e1 que pueda comer algo rico", "id": "1623485005409255425"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:53.000Z", "text": "@clarswho Quando tu falou que s\u00f3 ia ter o que n\u00e3o presta, eu n\u00e3o sabia que tava falando t\u00e3o s\u00e9rio. \u00c1gua mineral \u00e9 pesado demais.", "id": "1623484293967142916"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:57.000Z", "text": "@thzeiraff @janclice @stefani_stfani No interior da Para\u00edba s\u00f3 tem \u00e1gua na torneira um dia por semana e na madrugada. Barrenta e escura. Impr\u00f3pria para consumo. Quem pode compra \u00e1gua mineral", "id": "1623483810573692930"},{"created_at": "2023-02-09T00:46:04.000Z", "text": "RT @SextaCoquimbo: !\ud835\udc15\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc1a\ud835\udc32\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc2b! Puedes donar agua mineral, bebidas isot\u00f3nicas y barras de cereal para los bomberos, tambi\u00e9n ali\u2026", "id": "1623483335426076672"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:45.000Z", "text": "(Seu n\u00edvel de compreens\u00e3o \u00e9 reduzido a 127mg) \n\ud83d\udc30: Jaehyun, o que houve com voc\u00ea de repente? Aonde voc\u00ea\u2026 aonde\u2026 voc\u00ea est\u00e1 olhando enquanto fala? Aonde? Aonde est\u00e1 olhando? Aonde? \n\ud83c\udf51: Encontre-a numa loja de conveni\u00eancia perto de voc\u00ea. \u00c1gua mineral A-Yo vian.", "id": "1623483253704347649"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:44.000Z", "text": "\ud83c\udf51: Ent\u00e3o, isso acontece. Experimente beber essa \u00e1gua mineral, A-Yo vian. \n\ud83d\udc30: Uh?\n\ud83c\udf51: \u00c9 rica em s\u00f3dio, pot\u00e1ssio e magn\u00e9sio. \u00c9 a \u00e1gua mineral A-Yo vian. \n(Doyoung olha ao redor)\n\ud83c\udf51: Essa \u00e1gua mineral cont\u00e9m 127mg de minerais que v\u00eam da regi\u00e3o vulc\u00e2nica NEO, o que \u00e9 muita coisa.", "id": "1623483251485466626"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:31.000Z", "text": "@OperaRosa y Uber ni te cuento. Recuerdo que cuando se lanz\u00f3 en Argentina, los choferes te daban \"agua mineral y caramelos\". Ten\u00edan un pack de botellas en el ba\u00fal. Jajaja.", "id": "1623482945834045442"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:11.000Z", "text": "RT @MaricaPref: Vamos ajudar! \ud83e\udd1d\n\nEm virtude das fortes chuvas, estamos recebendo doa\u00e7\u00f5es de:\n\nMaterial de limpeza\nHigiene pessoal\n\u00c1gua mine\u2026", "id": "1623481100835213315"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:15.000Z", "text": "@eajonh Bora s\u00e1bado para agua mineral??", "id": "1623480863798222848"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:29.000Z", "text": "@Makoshka yo la hago con agua mineral. defiendo su valor.", "id": "1623478406242516992"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:41.000Z", "text": "@Florona_ Jajajaja en m\u00ed laburo hiervo el agua en la pava el\u00e9ctrica para tomar y m\u00ed jefe se compra agua mineral s\u00f3lo para el \u2728\ud83e\udd0d", "id": "1623478206614368257"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:15.000Z", "text": "@namela7919 Lo que est\u00e1 al es ir a un establecimientoniento y pedir un vaso de agua del grifo. Te quedas en tu casa si es que no tienes ni para agua mineral.", "id": "1623476587852181512"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:31.000Z", "text": "Voy a comprar un agua mineral y el chico me dice: \"seguro? No queres una de estas?\" Y me se\u00f1ala una birra. Tanto se me nota la cara de borracha y escabiadora compulsiva que tengo?? JAJAJAJA", "id": "1623475645773742082"},{"created_at": "2023-02-09T00:11:18.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623474587114536961"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:44.000Z", "text": "RT @SextaCoquimbo: !\ud835\udc15\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc1a\ud835\udc32\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc2b! Puedes donar agua mineral, bebidas isot\u00f3nicas y barras de cereal para los bomberos, tambi\u00e9n ali\u2026", "id": "1623474442910285824"},{"created_at": "2023-02-09T00:08:47.000Z", "text": "Malandro \u00e9 malandro e man\u00e9 \u00e9 man\u00e9...\n.\nEm um pa\u00eds governado por um #ladrao e ex-presid\u00e1rio como Lu\u00eds In\u00e1cio LULA da Silva, todos querem se dar bem!\n.\n.\n\"Ind\u00fastrias\" de \u00e1gua mineral na Regi\u00e3o Metropolitana de Bel\u00e9m, Par\u00e1 vendendo \u00e1gua de torneira como se fosse \u00e1gua mineral. https://t.co/RBf7uhnmlD", "id": "1623473949953736705"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:28.000Z", "text": "\ud83e\udd29 Dale un toque \u00fanico a tu vida con nuestra deliciosa agua mineral Tehuac\u00e1n Brillante \ud83d\udc8e\n\nTe acompa\u00f1amos en tus mejores momentos\u00a0\n\n\u00bfA qu\u00e9 momento le agregar\u00edas un toque con Tehuac\u00e1n Brillante \ud83d\udc8e?\n\n\u00a0#AguaMineral #Tehuac\u00e1nBrillante https://t.co/zdUFYhnv8L", "id": "1623472108796780547"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:40.000Z", "text": "A DUFREY \u00e9 a distribuidora autorizada da \u00c1gua Mineral Imperatriz em Itapema, as cota\u00e7\u00f5es e pedidos podem ser feitas pelo WhatsApp: 47 3246-4660.\n\n#pedalaitapema #ciclismo #cycling #mtb #cyclinglife #bike https://t.co/z7So4ckUor", "id": "1623471910079037441"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:21.000Z", "text": "Quiero una limonada con agua mineral \ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24", "id": "1623470319984943104"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:08.000Z", "text": "@gaymebsb Ontem estive no estacionamento da \u00e1gua mineral", "id": "1623469759952986113"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:05.000Z", "text": "RT @LondrinaEC: NOVA PARCERIA!!!! \ud83e\udd88\ud83d\udc99\ud83d\udca7\ud83d\udca6\n\nO Londrina Esporte Clube tem o grande prazer de anunciar sua nova parceria para a temporada de 2023\u2026", "id": "1623468993049776129"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:50.000Z", "text": "@martin_griffa @Florona_ Ahh y el agua de bid\u00f3n no es agua mineral, es agua potable. Puede venir de un pozo pero con mediciones de sodio y minerales controlados. El agua mineral no viene en bid\u00f3n, viene en botella.", "id": "1623467923305005056"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:01.000Z", "text": "El que invent\u00f3 el agua mineral saquesela para mamarsela ya. Tiene 5 min antes de que vuelva a ser homof\u00f3bico", "id": "1623466965338673152"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:10.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623466496889434112"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:50.000Z", "text": "quero mi morrer q eu joguei \u00e1gua mineral fora", "id": "1623465910085328897"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:49.000Z", "text": "a \u00e1gua mineral da minha casa acabou e eu n\u00e3o consigo levantar o garraf\u00e3o p colocar no gelagua pq eh muito alto afffffffff", "id": "1623465401983041537"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:15.000Z", "text": "Mi jefa me trae agua mineral \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a solo pa mi porque sabe que soy de tomar mucha agua ! The best", "id": "1623464759696695296"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:33.000Z", "text": "RT @Caballoyrodeocl: La Asociaci\u00f3n de Rodeo R\u00edo B\u00edo B\u00edo, que preside Andres Ruiz-Tagle, hizo entrega de bidones de agua mineral al Destacam\u2026", "id": "1623464582038581250"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:25.000Z", "text": "@soy_laGio @ricardoadang @NetoPardoSV Eso es como cuando tomas whiskey la mayor\u00eda te dice que en las rocas o puro, pero la verdad es tuyo y si quieres con agua mineral.", "id": "1623464547230121985"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:07.000Z", "text": "@namela7919 En B\u00e9lgica siempre se han negado y te traen un vaso ya servido de \u201cagua mineral\u201d que te cobran.", "id": "1623462963678945280"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:39.000Z", "text": "[\u30d1\u30bf\u30fc\u30f3] Quer\u00eda + \u540d\u8a5e.  [\u4f8b\u6587] \u30df\u30cd\u30e9\u30eb\u30a6\u30a9\u30fc\u30bf\u30fc1\u672c\u6b32\u3057\u3044\u306e\u3067\u3059\u304c\u3002\u3000[\u30b9\u30da\u30a4\u30f3\u8a9e\u89e3\u7b54] Quer\u00eda una botella de agua mineral.", "id": "1623461587590987776"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:45.000Z", "text": "RT @LalaMezzomo: eu ja consigo um eco l\u00e1 no fundo da cabeca assim\n\n\u1d52\u02e1\u02b0\u1d43 \u1d52\u02e1\u02b0\u1d43  \u1d52\u02e1\u02b0\u1d43 \u1d52\u02e1\u02b0\u1d43 \u1d43 \u00e1\u1d4d\u1d58\u1d43 \u1d50\u2071\u207f\u1d49\u02b3\u1d43\u02e1\n\n\u1d56\u1d43\u1dbb \u1d9c\u1d43\u02b3\u207f\u1d43\u1d5b\u1d43\u02e1 \u1da0\u1d58\u1d57\u1d49\u1d47\u1d52\u02e1", "id": "1623460859396689923"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:55.000Z", "text": "Pero que cara de cemento armado. Yo casi nunca compro, pero mi agua mineral con gas , en Navidad val\u00eda 1,29 y ahora vale 1,49. Son unos caras. https://t.co/IPSKLJVXnz", "id": "1623458130716925953"},{"created_at": "2023-02-08T23:03:34.000Z", "text": "Mande a comprar un agua mineral en bid\u00f3n a mi hermano y me trajeron una que no me gusta // voto 34\n\nI vote #BTSArmy as #BestFanArmy at the #iHeartAwards 2023", "id": "1623457540574162945"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:36.000Z", "text": "RT @SextaCoquimbo: !\ud835\udc15\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc1a\ud835\udc32\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc2b! Puedes donar agua mineral, bebidas isot\u00f3nicas y barras de cereal para los bomberos, tambi\u00e9n ali\u2026", "id": "1623456791983177728"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:00.000Z", "text": "RT @SextaCoquimbo: !\ud835\udc15\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc1a\ud835\udc32\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc2b! Puedes donar agua mineral, bebidas isot\u00f3nicas y barras de cereal para los bomberos, tambi\u00e9n ali\u2026", "id": "1623455381975633920"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:47.000Z", "text": "!\ud835\udc15\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc1a\ud835\udc32\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc2b! Puedes donar agua mineral, bebidas isot\u00f3nicas y barras de cereal para los bomberos, tambi\u00e9n alimentos no perecibles, alimento para mascotas, toallas h\u00famedas, pa\u00f1ales, etc. para ir en ayuda de los damnificados. Ven a nuestro cuartel. https://t.co/qXaM641Zmp", "id": "1623455327772635136"},{"created_at": "2023-02-08T21:43:48.000Z", "text": "@mipuento AMSTEL GELAD\u00cdSSIMA \n02 SABORES SE SUCO GUMMY\nREFRIGERANTES DA COCA-COLA\n\u00c1GUA MINERAL IMPERIAL\n\n(E 100L DE CHOPP DE UMA CERVEJARIA LOCAL, mas essa parte ainda \u00e9 segredo l\u00e1 no Instagram \ud83e\udd2b)", "id": "1623437467532820480"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:46.000Z", "text": "RT @EnLineaMaule: #NotasEnL\u00ednea \ud83d\udccc \"Talca ayuda al Maule\": se dio el vamos a la campa\u00f1a de donaciones de agua mineral, isot\u00f3nicas y barras d\u2026", "id": "1623436953105448961"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:32.000Z", "text": "RT @LondrinaEC: NOVA PARCERIA!!!! \ud83e\udd88\ud83d\udc99\ud83d\udca7\ud83d\udca6\n\nO Londrina Esporte Clube tem o grande prazer de anunciar sua nova parceria para a temporada de 2023\u2026", "id": "1623436896667041792"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:23.000Z", "text": "Almorc\u00e9 un paketaxo morado y un agua mineral", "id": "1623435600929124354"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:05.000Z", "text": "#NotasEnL\u00ednea \ud83d\udccc \"Talca ayuda al Maule\": se dio el vamos a la campa\u00f1a de donaciones de agua mineral, isot\u00f3nicas y barras de cereal, para los bomberos que combaten incendios en la Regi\u00f3n https://t.co/rTjnJJX9GF https://t.co/2MpfRYCTwk", "id": "1623435020114227201"},{"created_at": "2023-02-08T21:33:56.000Z", "text": "@vandrefariass_ dia de semana tu s\u00f3 bebe \u00e1gua mineral", "id": "1623434980805455872"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:23.000Z", "text": "Una botella de agua mineral de medio litro 250 pesos, deja prefiero deshidratarme", "id": "1623434091205992448"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:09.000Z", "text": "@SFuentes08 Almada, por el trabajo con chavos desde Santos... Y Cocca, solo con Bacach\u00e1, lim\u00f3n, agua mineral y hielo! \u261d\ufe0f\ud83d\ude0b", "id": "1623432019186450432"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:57.000Z", "text": "RT @Caballoyrodeocl: La Asociaci\u00f3n de Rodeo R\u00edo B\u00edo B\u00edo, que preside Andres Ruiz-Tagle, hizo entrega de bidones de agua mineral al Destacam\u2026", "id": "1623431968565211140"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:46.000Z", "text": "Agua mineral y fragancia", "id": "1623431668349509633"},{"created_at": "2023-02-08T21:18:51.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Eu ficaria de olho at\u00e9 em tampinha de garrafa de \u00e1gua mineral.", "id": "1623431184989696000"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:12.000Z", "text": "Parece q eu sou um gringo tentando comprar \u00e1gua mineral na praia do RJ", "id": "1623430518032199681"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:32.000Z", "text": "@Babyy__Jesus @FuerzaRegidafr Tequila con agua mineral", "id": "1623428086133051392"},{"created_at": "2023-02-08T20:59:59.000Z", "text": "Y despu\u00e9s dicen que soy delicada por comprarme agua mineral \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/7RuObrlEve", "id": "1623426440078282757"},{"created_at": "2023-02-08T20:46:10.000Z", "text": "RT @LondrinaEC: NOVA PARCERIA!!!! \ud83e\udd88\ud83d\udc99\ud83d\udca7\ud83d\udca6\n\nO Londrina Esporte Clube tem o grande prazer de anunciar sua nova parceria para a temporada de 2023\u2026", "id": "1623422960085131266"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:16.000Z", "text": "Caf\u00e9 da tarde: 1 pacote de Lays e 1 garrafa de \u00e1gua mineral com g\u00e1s", "id": "1623421476031414278"},{"created_at": "2023-02-08T20:39:54.000Z", "text": "RT @Caballoyrodeocl: La Asociaci\u00f3n de Rodeo R\u00edo B\u00edo B\u00edo, que preside Andres Ruiz-Tagle, hizo entrega de bidones de agua mineral al Destacam\u2026", "id": "1623421386378162176"},{"created_at": "2023-02-08T20:33:49.000Z", "text": "@roaojebello @delucca O bolo de Coca-Cola deve obedecer \u00e0 mesma qu\u00edmica de usar \u00e1gua mineral com g\u00e1s para fazer o bolo crescer... Provavelmente deve ficar bem fofinho. \nMas isso a\u00ed do v\u00eddeo deve ser enquadrado em algum tipo penal...", "id": "1623419854525980673"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:49.000Z", "text": "NOVA PARCERIA!!!! \ud83e\udd88\ud83d\udc99\ud83d\udca7\ud83d\udca6\n\nO Londrina Esporte Clube tem o grande prazer de anunciar sua nova parceria para a temporada de 2023, a \u00c1gua Safira! Empresa paranaense, a \u00c1gua Safira tem mais de 25 anos de tradi\u00e7\u00e3o em \u00e1gua mineral.\n\n#vamospracimatubar\u00e3o https://t.co/L5cBc0NVOX", "id": "1623419352400764929"},{"created_at": "2023-02-08T20:29:45.000Z", "text": "RT @ERancagua: \u00bfMejor panorama que uno que adem\u00e1s sea solidario? Acude al concierto Chile Unido, tomando nuestros recorridos 102 o 104 que\u2026", "id": "1623418830319144960"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:38.000Z", "text": "RT @audax_base: Nova marca parceira! Seja bem vinda, \u00c1gua Mineral Preciosa! https://t.co/EVZDsC3KJJ", "id": "1623418046500184066"},{"created_at": "2023-02-08T20:21:39.000Z", "text": "@rafaela_xD_ @StepsBr Eeeeeeuuu  s\u00f3 uma furry mansinho\nMeus pensamentos s\u00e3o puros igual \n\u00c1gua mineral", "id": "1623416793942425602"},{"created_at": "2023-02-08T20:19:36.000Z", "text": "Carai tomei uma \u00e1gua mineral que vm numa latinha.", "id": "1623416275710902272"},{"created_at": "2023-02-08T20:18:52.000Z", "text": "RT @Caballoyrodeocl: La Asociaci\u00f3n de Rodeo R\u00edo B\u00edo B\u00edo, que preside Andres Ruiz-Tagle, hizo entrega de bidones de agua mineral al Destacam\u2026", "id": "1623416090679451648"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:12.000Z", "text": "@MinduimYDicas N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que essa empresa faz isso na Am\u00e9rica Latina. A mesma, Coca-Cola, que tamb\u00e9m explora \u00e1gua mineral, j\u00e1 deixou farias fam\u00edlias sem um pingo de \u00e1gua ao comprar as nascentes e comercializar \u00e1gua na Bol\u00edvia e j\u00e1 aqui.", "id": "1623414162067193856"},{"created_at": "2023-02-08T20:07:11.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623413150673522692"},{"created_at": "2023-02-08T20:07:04.000Z", "text": "@ykcyns vomitaste en mi casa despu\u00e9s de tomar agua mineral con bicarbonato", "id": "1623413122059890692"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:55.000Z", "text": "RT @RenatoLima16: OPEN SIPA 2023\n\n- PITU\n- PITU COLA\n- PITU LIM\u00c3O\n- GUMMY DE PITU\n- GUMMY DE VODKA\n- CACHA\u00c7A TEMPERADA\n- ICE LEMON\n- CATUAB\u2026", "id": "1623412581372203009"},{"created_at": "2023-02-08T19:47:48.000Z", "text": "E o povo acha que \u00e9 tudo DADO. Que n\u00e3o existem custos, que o trio vai na amizade, que a banda toca em troca de \u00e1gua mineral, que a produ\u00e7\u00e3o de palco \u00e9 emprestada, que abad\u00e1s s\u00e3o costureiras boas de cora\u00e7\u00e3o e caridosas que doam\u2026 Fala s\u00e9rio!", "id": "1623408273490644999"},{"created_at": "2023-02-08T19:47:22.000Z", "text": "E o povo acha que \u00e9 tudo DADO. Que n\u00e3o existem custos, que o trio vai na amizade, que a banda toca em troca de \u00e1gua mineral, que a produ\u00e7\u00e3o de palco \u00e9 emprestada, que abad\u00e1s s\u00e3o costureiras boas de cora\u00e7\u00e3o e caridosas que doam\u2026 Fala s\u00e9rio!+", "id": "1623408165957120000"},{"created_at": "2023-02-08T19:20:39.000Z", "text": "De los dos con agua mineral \ud83e\udd43\ud83d\udd25 https://t.co/vslE0Si7LM", "id": "1623401438801195008"},{"created_at": "2023-02-08T19:12:21.000Z", "text": "RT @alekzrj: Com este intenso calor, preparamos deliciosos geladinhos de \u00e1gua por apenas R$1,00.\nNos sabores: \u00e1gua da bica; \u00e1gua filtrada;\u2026", "id": "1623399353346936835"},{"created_at": "2023-02-08T19:11:25.000Z", "text": "@kyrtshief dinheiro eu tenho, mas do jeito que eu sou economista.. \u201cachei barato\u201d barato \u00e9, mais eu n\u00e3o quero ficar pobre no final do m\u00eas, sem ter um dinheiro nem pra comprar uma \u00e1gua mineral", "id": "1623399119061409793"},{"created_at": "2023-02-08T18:58:10.000Z", "text": "@solci_mart Ese dice luego mineralizada, no es agua mineral natural", "id": "1623395783058812929"},{"created_at": "2023-02-08T18:57:50.000Z", "text": "bebeu agua? nao\nta com sede? to\nolha olha olha olha a agua mineral", "id": "1623395698300289024"},{"created_at": "2023-02-08T18:56:30.000Z", "text": "@CristianUGH22 Los dem\u00e1s son vasos de agua mineral con bajo contenido en sodio.\n#GranHermano", "id": "1623395365184540672"},{"created_at": "2023-02-08T18:54:59.000Z", "text": "@OtroLibertario Agua mineral", "id": "1623394983033344000"},{"created_at": "2023-02-08T18:53:53.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623394705294721030"},{"created_at": "2023-02-08T18:40:50.000Z", "text": "OPEN SIPA 2023\n\n- PITU\n- PITU COLA\n- PITU LIM\u00c3O\n- GUMMY DE PITU\n- GUMMY DE VODKA\n- CACHA\u00c7A TEMPERADA\n- ICE LEMON\n- CATUABA\n- \u00c1GUA MINERAL\n\nCom esse card\u00e1pio, s\u00e1bado estarei acionando o PLAM", "id": "1623391419665731585"},{"created_at": "2023-02-08T18:40:00.000Z", "text": "Vamos ajudar! \ud83e\udd1d\n\nEm virtude das fortes chuvas, estamos recebendo doa\u00e7\u00f5es de:\n\nMaterial de limpeza\nHigiene pessoal\n\u00c1gua mineral\n\ud83d\udccc.O local para a entrega das doa\u00e7\u00f5es \u00e9 a Escola Municipal Joana Benedicta Rangel https://t.co/74ee1Kq65F", "id": "1623391209715802112"},{"created_at": "2023-02-08T18:29:55.000Z", "text": "RT @Delgadolua: Era s\u00f3 um Ant\u00f4nio nas ladeiras de Olinda, e uma garrafa de \u00e1gua mineral pra eu ficar feliz. \ud83d\ude0c \nhttps://t.co/R2zfejbsss", "id": "1623388674514624530"},{"created_at": "2023-02-08T18:28:27.000Z", "text": "RT @gaymebsb: Algu\u00e9m frequenta a pega\u00e7\u00f5es no estacionamento do \u00e1gua mineral ou park da cidade em Bras\u00edlia?", "id": "1623388305147437078"},{"created_at": "2023-02-08T18:28:11.000Z", "text": "@PalacioJuanM Pero si toman solamente agua mineral https://t.co/x1oPgxBjj5", "id": "1623388238072127495"},{"created_at": "2023-02-08T18:24:12.000Z", "text": "@luisantonio_r 200 gr de zapallo licuado con 300 ml de agua mineral \nTomar en ayunas todis los d\u00edas, al menos un mes", "id": "1623387233183997956"},{"created_at": "2023-02-08T18:21:11.000Z", "text": "@Folklorinia La m\u00eda fue samexid, agua mineral y un cigarro!!! Jaajjajaja", "id": "1623386475596324865"},{"created_at": "2023-02-08T18:06:09.000Z", "text": "T\u00f4 aqui numa palestra e tem uma mo\u00e7a com uma garrafinha de \u00e1gua mineral do ypiranga fc, de Erechim. https://t.co/xsv4Ze6nFy", "id": "1623382694104121346"},{"created_at": "2023-02-08T18:02:32.000Z", "text": "Agua mineral le dicen a la soda. Y soda a la gaseosa\ud83e\udd2f menos mal todos hablamos espa\u00f1ol", "id": "1623381782363099136"},{"created_at": "2023-02-08T18:01:34.000Z", "text": "RT @Caballoyrodeocl: La Asociaci\u00f3n de Rodeo R\u00edo B\u00edo B\u00edo, que preside Andres Ruiz-Tagle, hizo entrega de bidones de agua mineral al Destacam\u2026", "id": "1623381538523041793"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:01.000Z", "text": "Tomar uma dose de ax\u00e9 puro, 3 lat\u00e3o por 10, hino de rosarinho, elefante de olinda, frevar no meio do povo, jogar \u00e1gua mineral ao som de timbalada ou bell, dizer N\u00c3O aos homens chatos que ficam puxado a m\u00e3o a cada meio que vc passa. KKKKKKK CARNAVRAL AMORRR ainda tem o lolo", "id": "1623381148339412998"},{"created_at": "2023-02-08T17:59:02.000Z", "text": "@borisvladimigar Siempre lo dije este cuando se vaya no deja ni el agua mineral", "id": "1623380900502183953"},{"created_at": "2023-02-08T17:58:32.000Z", "text": "@diegotavella6 @DarioArmando15 cuanto te cobraron el servicio de descorche, sino tenian vino el valor de una agua mineral supongo", "id": "1623380776057245697"},{"created_at": "2023-02-08T17:56:37.000Z", "text": "@Florona_ En mi laburo tenemos bidones, y la empresa no controla la cantidad que consumimos.\ndicho eso, tengo compa\u00f1eros que se  preparan el te o el cafe con agua del bidon...es decir: hierven agua mineral.\nNi Charlotte Cannigia jajaja!", "id": "1623380291166281729"},{"created_at": "2023-02-08T17:48:39.000Z", "text": "Mi comida: fideos integrales, tomate natural salteado. Pollo sin piel, un huevo duro. Agua mineral\nMi postre: banana con dulce de leche jajajaja \ud83d\udc37\ud83d\udc37 hay q nivelar", "id": "1623378290072293431"},{"created_at": "2023-02-08T17:46:36.000Z", "text": "Nossa, gostaria muito de entender a dificuldade os lugares de Crici\u00fama em oferecer \u00c1GUA MINERAL para vender. S\u00e9rio, tem v\u00e1rios lugares do ifood que s\u00f3 oferecem refrigerante. que \u00f3dio", "id": "1623377774428798976"},{"created_at": "2023-02-08T17:43:15.000Z", "text": "3-Prohibir el consumo del agua\nQue se extrae de los pozos y r\u00edos.\nProhibir el consumo de cualquier alimento casero. \n\n Y dar como soluci\u00f3n:\n\n1-Abastecer a los no pudientes de agua mineral\n2-Hacer an\u00e1lisis a los afectados para encontrar el problema o anomalia", "id": "1623376929402327092"},{"created_at": "2023-02-08T17:37:34.000Z", "text": "RT @ERancagua: \u00bfMejor panorama que uno que adem\u00e1s sea solidario? Acude al concierto Chile Unido, tomando nuestros recorridos 102 o 104 que\u2026", "id": "1623375498620375058"},{"created_at": "2023-02-08T17:35:03.000Z", "text": "\u00bfMejor panorama que uno que adem\u00e1s sea solidario? Acude al concierto Chile Unido, tomando nuestros recorridos 102 o 104 que pasan por Av. Rep\u00fablica de Chile y Av. Espa\u00f1a. Para ser parte debes aportar con alg\u00fan alimento no perecibles, agua mineral, bebidas isot\u00f3nicas o pa\u00f1ales. https://t.co/v20bwOHz9A", "id": "1623374865632792582"},{"created_at": "2023-02-08T17:33:10.000Z", "text": "@Montalvaao Fala \"olha olha a \u00e1gua mineral\ud83c\udfb6\" pra eu ver um neg\u00f3cio \ud83d\ude02", "id": "1623374390279737364"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:50.000Z", "text": "Que marca de agua mineral consumen?", "id": "1623373552236826640"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:11.000Z", "text": "Cuatro gringas de pastor con polvo de chicharr\u00f3n y un agua mineral en Tacos los T\u00edos. https://t.co/GhwHGK6wSm", "id": "1623371626090795013"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:03.000Z", "text": "[08/02/2023 12:39:37] Gaby :) : Marco mais nada cntg.\n [08/02/2023 13:35:35] Gaby :) : Desanimei.\n [08/02/2023 13:35:45] J\u00falia: vamos pra \u00e1gua mineral?\n [08/02/2023 14:11:08] Gaby :) : Vamos", "id": "1623371592406339596"},{"created_at": "2023-02-08T17:20:12.000Z", "text": "@_VicenteSerrano @lopezobrador_ Que le aplique Agua mineral con chile para que lo diga", "id": "1623371127308558337"},{"created_at": "2023-02-08T16:56:41.000Z", "text": "RT @entrerizosdcoco: Cuando el \u00fanico cleanser que tu cara tolera es el agua mineral \ud83d\ude29", "id": "1623365210714128385"},{"created_at": "2023-02-08T16:56:37.000Z", "text": "RT @entrerizosdcoco: Cuando el \u00fanico cleanser que tu cara tolera es el agua mineral \ud83d\ude29", "id": "1623365194645749760"},{"created_at": "2023-02-08T16:56:33.000Z", "text": "RT @entrerizosdcoco: Cuando el \u00fanico cleanser que tu cara tolera es el agua mineral \ud83d\ude29", "id": "1623365177100931081"},{"created_at": "2023-02-08T16:56:29.000Z", "text": "RT @entrerizosdcoco: Cuando el \u00fanico cleanser que tu cara tolera es el agua mineral \ud83d\ude29", "id": "1623365161103855618"},{"created_at": "2023-02-08T16:56:25.000Z", "text": "RT @entrerizosdcoco: Cuando el \u00fanico cleanser que tu cara tolera es el agua mineral \ud83d\ude29", "id": "1623365142871216155"},{"created_at": "2023-02-08T16:54:09.000Z", "text": "@Florona_ Que soretes son ! Escuch\u00e9 historias de que no les ponen dispenser para q no tomen mates \u201ctodo el d\u00eda\u201d. No les dan agua mineral en lugares donde el agua no es potable por q es caro. Esta gente realmente miserable.", "id": "1623364572487815186"},{"created_at": "2023-02-08T16:53:49.000Z", "text": "@ferosoriano Una sola vez (\u00a1\u00a1en 2017!!) en un Flecha Pergamino - Gesell me dieron morfi y un agua mineral.  He hecho Bs As/Jujuy/C\u00f3rdoba/Mendoza y ya ni agua, ni caf\u00e9 te ponen.  Aguante @TrenesArg \u2665", "id": "1623364487116951565"},{"created_at": "2023-02-08T16:48:30.000Z", "text": "Me gusta esa chica para vos: es deportista, del tipo de mujer que ama a las nutricionistas, que va mucho al gym, de las que carga con tu botellita de agua mineral. Parece alemana, tan distinta a m\u00ed q hasta me cae bien .. ( Soy tan buena ex)", "id": "1623363149977079808"},{"created_at": "2023-02-08T16:43:43.000Z", "text": "RT @3moraess: \u00c9 s\u00e9rio que querem escutar durante 4 dias seguidos T\u00c1 COM SEDE? BEBEU \u00c1GUA? OLHA A \u00c1GUA MINERAL\u2026\u2026\u2026\u2026https://t.co/YXol0wrDpG", "id": "1623361945725198336"},{"created_at": "2023-02-08T16:42:09.000Z", "text": "@WellSylvana No Syl, yo te har\u00e9 los primeros auxilios. Tranqui. Mucha agua mineral y sombra, nada m\u00e1s. \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83e\udd70", "id": "1623361551838154756"},{"created_at": "2023-02-08T16:41:24.000Z", "text": "@arrobaiago u\u00e9 mas foi \u00e1gua mineral ou filtrada? pq tinha s\u00f3dio nela?", "id": "1623361364503801858"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:14.000Z", "text": "@locurasarcastic Compra un agua mineral te da esa sensaci\u00f3n del gas pero sin el az\u00facar. Si se puede!!!!", "id": "1623360818069884928"},{"created_at": "2023-02-08T16:33:59.000Z", "text": "Cold brew concentrado o listo para beber. Disfr\u00fatalo con hielo, leche, agua mineral, agua t\u00f3nica o lo que m\u00e1s te guste. https://t.co/NiJ0tDFYCf", "id": "1623359498336276483"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:41.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623358666874159108"},{"created_at": "2023-02-08T16:28:25.000Z", "text": "RT @alejuancarlos5: \ud83d\udccdBarrio La Bombilla \n\nHartos de reclamar a la SAT, por el agua turbia que est\u00e1 presente en cada hogar y hace que los ve\u2026", "id": "1623358097090543617"},{"created_at": "2023-02-08T16:21:34.000Z", "text": "Sin broncas me tomo una pipa llena de agua mineral carbonatada xq pues pinche gas deli me lloran los ojos", "id": "1623356371826626560"},{"created_at": "2023-02-08T16:15:29.000Z", "text": "RT @Delgadolua: Era s\u00f3 um Ant\u00f4nio nas ladeiras de Olinda, e uma garrafa de \u00e1gua mineral pra eu ficar feliz. \ud83d\ude0c \nhttps://t.co/R2zfejbsss", "id": "1623354843493552135"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:15.000Z", "text": "Ojal\u00e1 alguien me invitara un agua mineral ufff que ganas \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "id": "1623354530099343363"},{"created_at": "2023-02-08T16:13:06.000Z", "text": "En las pizzer\u00edas @PizzasMelt el agua mineral vale casi 3 Lukas ? Un asalto", "id": "1623354243846492162"},{"created_at": "2023-02-08T16:09:13.000Z", "text": "@chevroletbrasil Isso me lembra: \"Bebeu \u00e1gua, n\u00e3o\nT\u00e1 com sede, t\u00f4\nOlha, olha, olha, olha a \u00e1gua mineral\n\u00c1gua mineral\u2026\" bora hidratar!!!", "id": "1623353266720411648"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:04.000Z", "text": "@weedside0 @elVictorTrevila sin pagar agua mineral del starbucks", "id": "1623352975057117185"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:55.000Z", "text": "Calor\u00e3o aumenta em 20% vendas de \u00e1gua mineral em Porto Alegre, dizem distribuidoras \n\nhttps://t.co/C4mvvro5oK https://t.co/z3PoSUztj2", "id": "1623351426700259329"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:36.000Z", "text": "@fazuelee Mais que votos no PT, est\u00e1 comendo picanha, feij\u00e3o \u00e9 superfulo. E no nordeste comprando \u00e1gua mineral em caminh\u00e3o \ud83d\ude9a pipa. Fazendo o L todo feliz. Kkkk", "id": "1623351348308635649"},{"created_at": "2023-02-08T15:56:41.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623350112427683840"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:18.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623349258081431554"},{"created_at": "2023-02-08T15:51:09.000Z", "text": "en PBA vi que hay cadenas de supermercados no tan grandes que tienen \"precios justos\". un queso crema o un agua mineral de primeras marcas al 50% del precio en almac\u00e9n. no se entiende mucho por qu\u00e9 esto no es extendido (en rosario brilla por su ausencia).", "id": "1623348717301424133"},{"created_at": "2023-02-08T15:51:05.000Z", "text": "@tetoxveigh Quase tds os festivais \u00e9 assim. Teve um na minha cidade, eles simplismente s\u00f3 deixaram levar \u00e1gua mineral, e as comidas l\u00e1 era o triplo do pre\u00e7o de mercado", "id": "1623348701115695106"},{"created_at": "2023-02-08T15:49:59.000Z", "text": "RT @Delgadolua: Era s\u00f3 um Ant\u00f4nio nas ladeiras de Olinda, e uma garrafa de \u00e1gua mineral pra eu ficar feliz. \ud83d\ude0c \nhttps://t.co/R2zfejbsss", "id": "1623348424505425920"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:44.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623348108359770112"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:28.000Z", "text": "pq \u00e1gua de coco n\u00e3o \u00e9 0 kcal igual \u00e1gua mineral", "id": "1623348044342099968"},{"created_at": "2023-02-08T15:37:57.000Z", "text": "RT @ArribaJujuy: Visitamos el Hogar de Ancianos \"Virgen del Valle\" del Barrio Mariano Moreno de la ciudad de #SanSalvadorDeJujuy. \n\nJunto a\u2026", "id": "1623345396717084676"},{"created_at": "2023-02-08T15:37:42.000Z", "text": "@es_palhalixo @manoel_rn @jairbolsonaro CLT nao garante porque atrapalha a empregabilidade, e encarece custos de producao. Toda vez que voce compra uma agua mineral, esta pagando pela CLT. Nao existe beneficio de graca.", "id": "1623345333685084165"},{"created_at": "2023-02-08T15:28:34.000Z", "text": "eu disse pra ela q ficamos sem \u00e1gua mineral. ningu\u00e9m pediu \u00e1gua. \n\naew a primeira frase da retardada \u00e9 falar \"ai eu n sei n. eu passei o dia todo fora de casa ontem\" \n\nt\u00e1 e eu tipo fodase? eu to afirmando que t\u00e1 sem \u00e1gua e n perguntando ?", "id": "1623343033390342144"},{"created_at": "2023-02-08T15:24:56.000Z", "text": "Nos hacemos enemas con agua mineral. https://t.co/Ee7IBdrgXo", "id": "1623342121783635968"},{"created_at": "2023-02-08T15:23:40.000Z", "text": "@TimeOutMexico Le encanta con agua mineral y un toque de sprite", "id": "1623341803461128193"},{"created_at": "2023-02-08T15:16:28.000Z", "text": "@Debysusurros @Florona_ Yo tomaba de la canilla y no ten\u00eda gusto a cloro pero depende de la zona y de que tan exagerada sea la persona. Muchos solo toman agua mineral o de bid\u00f3n por eso hay tantas camioncitos repartiendo agua envasada; otros usan filtro.", "id": "1623339990527664131"},{"created_at": "2023-02-08T15:13:53.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623339342037917696"},{"created_at": "2023-02-08T15:06:09.000Z", "text": "@fernandonob17 @Aisakita @Florona_ Ni idea, lo mandaban al de sistemas a recargar el bid\u00f3n. C\u00f3mo lo volv\u00eda a poner? no s\u00e9. Yo cuando ve\u00eda eso me compraba agua mineral", "id": "1623337395105017856"},{"created_at": "2023-02-08T14:59:52.000Z", "text": "vou literalmente passar o carnaval na \u00e1gua \u00e1gua \u00e1gua mineral", "id": "1623335814657605634"},{"created_at": "2023-02-08T14:53:13.000Z", "text": "La Asociaci\u00f3n de Rodeo R\u00edo B\u00edo B\u00edo, que preside Andres Ruiz-Tagle, hizo entrega de bidones de agua mineral al Destacamento de Monta\u00f1a N\u00famero 17, de Los Angeles, para ser entregadas en las zonas afectadas por los incendios #LosHuasosCorrenporChile https://t.co/5QaEsOfBT7", "id": "1623334137942749185"},{"created_at": "2023-02-08T14:43:15.000Z", "text": "\u00d4nibus pra \u00e1gua mineral com gente preparado pra piscina, queria", "id": "1623331629530853376"},{"created_at": "2023-02-08T14:40:15.000Z", "text": "@r17622761_reis @GilDoVigor Sua emp\u00e1fia \u00e9 uma p\u00e9ssima companhia para voc\u00ea, mo\u00e7a. Melhore, para o seu bem !\nQuando as comportas forem abertas, dentro do que est\u00e1 programado, lembre de postar aqui. \nAh, eu moro em Natal e tenho \u00e1gua mineral no po\u00e7o do condom\u00ednio!", "id": "1623330877269848067"},{"created_at": "2023-02-08T14:32:37.000Z", "text": "RT @LorenaL24800215: @MarceTyS Para todas esas cosas de plantas de agua mineral,cerveza.,etc.,etc.,hay que hacer estudios de impacto ambien\u2026", "id": "1623328953476734978"},{"created_at": "2023-02-08T14:27:07.000Z", "text": "@revistaoeste gostaria de ver o juiz acompanhar uma opera\u00e7\u00e3o, inopinada, sem que ningu\u00e9m soubesse de sua presen\u00e7a. nem precisaria ir na linha de frente. para s\u00f3 DEPOIS, tomar sua decis\u00e3o, que \u00e9 tomada no frescor de uma sala fresca, numa cadeira confort\u00e1vel, com som ambiente e \u00e1gua mineral.", "id": "1623327572472868866"},{"created_at": "2023-02-08T14:26:00.000Z", "text": "RT @el_pais: Tres tapones de marcas de agua mineral, dos boyas de pesca y los restos de una caja agr\u00edcola est\u00e1n entre los 23.000 residuos p\u2026", "id": "1623327288031956992"},{"created_at": "2023-02-08T14:24:02.000Z", "text": "\u00c9 s\u00e9rio que querem escutar durante 4 dias seguidos T\u00c1 COM SEDE? BEBEU \u00c1GUA? OLHA A \u00c1GUA MINERAL\u2026\u2026\u2026\u2026https://t.co/YXol0wrDpG", "id": "1623326794014236672"},{"created_at": "2023-02-08T14:22:44.000Z", "text": "RT @Delgadolua: Era s\u00f3 um Ant\u00f4nio nas ladeiras de Olinda, e uma garrafa de \u00e1gua mineral pra eu ficar feliz. \ud83d\ude0c \nhttps://t.co/R2zfejbsss", "id": "1623326469408563202"},{"created_at": "2023-02-08T14:16:54.000Z", "text": "@GisellLuzbelita @TIZIANAGRAZIANO @Debysusurros @Florona_ Ilustrame. Qu\u00e9 lago del sur est\u00e1 contaminados con fabricas y \"plantas extranjeras\"?\nPor cierto, el salitre, tambi\u00e9n es un componente natural y frecuente en el agua, como en el agua mineral.", "id": "1623324999762300928"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:54.000Z", "text": "@pccantonucci @amangamelancia Fiquei me perguntando a mesma coisa.\n\nOlha isso aqui:\nhttps://t.co/l5G2l4Cvkm", "id": "1623324498190639105"},{"created_at": "2023-02-08T14:06:25.000Z", "text": "@radiojud Ac\u00e1 yo gasto para comer arriba del cami\u00f3n con desayuno y un agua mineral a la tarde ya $2000 5 DOLARES PONELE PERO MUCHA GENTE NO PUEDE GASTAR ESO", "id": "1623322363495346180"},{"created_at": "2023-02-08T14:02:13.000Z", "text": "@elnacionalpy Limpiarse la mano, le avisan qu\u00e9 agua no tienen de hace 2 horas por ah\u00ed, busca entonces agua mineral y se limpia con eso, emprende de vuelta su viaje y cada vez m\u00e1s se cruzaba con camiones haciendo tambalear su veh\u00edculo cada vez que se cruzaban, ve\u00eda adelantamientos en doble", "id": "1623321302919512065"},{"created_at": "2023-02-08T13:57:17.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623320060981915650"},{"created_at": "2023-02-08T13:56:37.000Z", "text": "RT @Delgadolua: Era s\u00f3 um Ant\u00f4nio nas ladeiras de Olinda, e uma garrafa de \u00e1gua mineral pra eu ficar feliz. \ud83d\ude0c \nhttps://t.co/R2zfejbsss", "id": "1623319896078548993"},{"created_at": "2023-02-08T13:56:21.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623319829301145600"},{"created_at": "2023-02-08T13:55:14.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623319546168836096"},{"created_at": "2023-02-08T13:54:04.000Z", "text": "RT @crackuder: aquele comercial da \u00e1gua mineral\ud83d\udc47", "id": "1623319254308208640"},{"created_at": "2023-02-08T13:49:54.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623318204809461763"},{"created_at": "2023-02-08T13:47:51.000Z", "text": "@WeinmitMarken queremos agua mineral minalba", "id": "1623317688264056834"},{"created_at": "2023-02-08T13:46:37.000Z", "text": "RT @Delgadolua: Era s\u00f3 um Ant\u00f4nio nas ladeiras de Olinda, e uma garrafa de \u00e1gua mineral pra eu ficar feliz. \ud83d\ude0c \nhttps://t.co/R2zfejbsss", "id": "1623317377755582465"},{"created_at": "2023-02-08T13:38:06.000Z", "text": "RT @Delgadolua: Era s\u00f3 um Ant\u00f4nio nas ladeiras de Olinda, e uma garrafa de \u00e1gua mineral pra eu ficar feliz. \ud83d\ude0c \nhttps://t.co/R2zfejbsss", "id": "1623315236252942337"},{"created_at": "2023-02-08T13:22:36.000Z", "text": "@_onerolita Milanesa con papas fritas acompa\u00f1ada de ensalada de tomate, con salsa de queso y ajo. Pan negro. Y de postre tiramis\u00fa. Para tomar con la comida vino yinto. Y el postre agua mineral. Jaja", "id": "1623311332949778432"},{"created_at": "2023-02-08T13:22:31.000Z", "text": "@USAmbBR Seja bem vinda. Voc\u00ea percebeu Bras\u00edlia rapidamente. Essa cidade \u00e9 linda. V\u00e1 ao Clube do Choro, ao Choro no Eixo quando recome\u00e7ar, caminhe na orla livre, tome um banho na \u00c1gua Mineral, coma um pastel com caldo de cana na Feira do Guar\u00e1 e prove uma buchada na Feira da Ceil\u00e2ndia.", "id": "1623311314553561088"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:49.000Z", "text": "RT @publico_es: Jos\u00e9 Ignacio Ech\u00e1niz 'manostijeras': de quitar el agua mineral a los enfermos ingresados para ahorrar a insinuar que la eut\u2026", "id": "1623304595589017600"},{"created_at": "2023-02-08T12:53:26.000Z", "text": "@JuanKBarth1 Juanito, agua mineral y unas aspirinas para la ca\u00f1a y as\u00ed no escribe wuevadas\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623303992854953984"},{"created_at": "2023-02-08T12:48:09.000Z", "text": "@Debysusurros @Florona_ Se puede, pero es un asco. Es mejor con un filtro o comprar agua mineral.", "id": "1623302665148006401"},{"created_at": "2023-02-08T12:42:58.000Z", "text": "RT @LorenaL24800215: @MarceTyS Para todas esas cosas de plantas de agua mineral,cerveza.,etc.,etc.,hay que hacer estudios de impacto ambien\u2026", "id": "1623301361159766019"},{"created_at": "2023-02-08T12:41:51.000Z", "text": "RT @LorenaL24800215: @MarceTyS Para todas esas cosas de plantas de agua mineral,cerveza.,etc.,etc.,hay que hacer estudios de impacto ambien\u2026", "id": "1623301078094692354"},{"created_at": "2023-02-08T12:36:15.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623299669639012352"},{"created_at": "2023-02-08T12:32:31.000Z", "text": "@BelloFerchis @seprin_arg Te salvaron la vida, si era agua mineral", "id": "1623298732069462017"},{"created_at": "2023-02-08T12:24:00.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623296585961439234"},{"created_at": "2023-02-08T12:23:49.000Z", "text": "@Chemaelbueno De las cosas mas feas de la vida, una pega, y tambi\u00e9n me hace sentir mejor el agua mineral, pero con hielo, lim\u00f3n y sal (sin el cacique ok?)", "id": "1623296541078302722"},{"created_at": "2023-02-08T12:22:17.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623296155827200001"},{"created_at": "2023-02-08T12:15:40.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623294489384128514"},{"created_at": "2023-02-08T12:03:14.000Z", "text": "RT @AlbaceteBasket: \ud83e\udd1d @aquadeus_ renueva su acuerdo de patrocinio con el Albacete Basket por otra temporada\n\nAquadeus, empresa de agua mine\u2026", "id": "1623291361570000897"},{"created_at": "2023-02-08T12:03:11.000Z", "text": "n\u00e3o adianta mano vc n\u00e3o vai fazer eu ficar indo atr\u00e1s de um trio cantando OLHA OLHA OLHA A \u00c1GUA MINERAL https://t.co/qfTsYLbDdg", "id": "1623291350207672320"},{"created_at": "2023-02-08T11:46:59.000Z", "text": "RT @AlbaceteBasket: \ud83e\udd1d @aquadeus_ renueva su acuerdo de patrocinio con el Albacete Basket por otra temporada\n\nAquadeus, empresa de agua mine\u2026", "id": "1623287273750945792"},{"created_at": "2023-02-08T11:41:51.000Z", "text": "Meu white people problem foi perceber que eu tomo agua mineral o dia todo na empresa e de noite eu tomo filtrada no bebedouro da facul", "id": "1623285981469081603"},{"created_at": "2023-02-08T11:34:32.000Z", "text": "RT @BelloFerchis: @seprin_arg Los rusos que inventaron la Sputnik que al final era agua mineral? Los que iban a fabricarla en argentina per\u2026", "id": "1623284139188277250"},{"created_at": "2023-02-08T11:29:43.000Z", "text": "@magalu Exporte \u00e1gua mineral para a It\u00e1lia.", "id": "1623282927520956421"},{"created_at": "2023-02-08T11:27:29.000Z", "text": "Clinica privada.\nCompa\u00f1ero Planero... ya se gasto todo el sueldo con activar A/A, TV y pack futbol, comida para acompa\u00f1ante, shampo, toallas, agua mineral, bebidas varias... aca no te dan nada sin pagar, y ests en dolares todo.\nNo pedi ni q me prendan la luz.", "id": "1623282363101839360"},{"created_at": "2023-02-08T11:19:18.000Z", "text": "@elnacionalpy Rabiado el franc\u00e9s ya no sabe que hacer, pide al oficial un vaso para tomar agua, y va directo al grifo y le aplica 2 vasos de essap, el oficial se percata de eso y le dice ya tarde que no tome de esa agua, para esta el agua mineral, pasados 5 minutos del 2do tiempo vueve la luz", "id": "1623280306580033538"},{"created_at": "2023-02-08T11:17:09.000Z", "text": "\u307f\u306d\u3089\u308b\u3046\u3049\u30fc\u305f\u30fc\uff08mineraru-wootaa\uff09\u00e1gua mineral", "id": "1623279762893606913"},{"created_at": "2023-02-08T10:59:31.000Z", "text": "RT @Guiller63146401: @DamianAIcazar Lo \u00fanico que no sab\u00eda es que en el tambo de los u.s. no dan bacacho  con agua mineral y coca \ud83e\udd23", "id": "1623275327962095618"},{"created_at": "2023-02-08T10:44:38.000Z", "text": "RT @Continental590: AHORA #PulsoContinental\nErnesto Acu\u00f1a\ncon @edserenellini\n\"En Urquiza no han bajado las ventas. En otros lados la gente\u2026", "id": "1623271581974687744"},{"created_at": "2023-02-08T10:33:17.000Z", "text": "RT @AlbaceteBasket: \ud83e\udd1d @aquadeus_ renueva su acuerdo de patrocinio con el Albacete Basket por otra temporada\n\nAquadeus, empresa de agua mine\u2026", "id": "1623268725368520704"},{"created_at": "2023-02-08T10:19:38.000Z", "text": "RT @3duardoFG: Agua Mineral Pura\nDetalles que no sab\u00edamos sobre la bebida m\u00e1s consumida en Espa\u00f1a. Por qu\u00e9 @AguaFontVella @danone_es es un\u2026", "id": "1623265290699124737"},{"created_at": "2023-02-08T10:19:22.000Z", "text": "aquele comercial da \u00e1gua mineral\ud83d\udc47 https://t.co/tWZhBfG43G", "id": "1623265221652496385"},{"created_at": "2023-02-08T10:17:33.000Z", "text": "@LoboAdelis @elnegronavarro El problema es que el paciente y la familia cuenten con los 250$, sin contar con el gasto diario de comidas y material de limpieza, agua mineral, etc porque el hospital no lo tiene. Lo comento porque acabo de pasar por una situaci\u00f3n asi", "id": "1623264767367344129"},{"created_at": "2023-02-08T10:15:31.000Z", "text": "Si comer una pizza y tomar una coca son un lujo, no quiero saber que van a pensar de m\u00ed que me voy a tener que lavar la cara con agua mineral porque a @OSE_Uruguay le parece que no es necesario tener agua al amanecer.", "id": "1623264251732283394"},{"created_at": "2023-02-08T10:13:29.000Z", "text": "AHORA #PulsoContinental\nErnesto Acu\u00f1a\ncon @edserenellini\n\"En Urquiza no han bajado las ventas. En otros lados la gente se va pasando a segundas marcas. El agua mineral sale m\u00e1s cara que el combustible en la Argentina; hace un a\u00f1o se vend\u00eda a $60, hoy a $200\"", "id": "1623263741209968643"},{"created_at": "2023-02-08T08:47:25.000Z", "text": "\ud83e\udd1d @aquadeus_ renueva su acuerdo de patrocinio con el Albacete Basket por otra temporada\n\nAquadeus, empresa de agua mineral natural integrada en Grupo Fuertes, apuesta un a\u00f1o m\u00e1s por el Albacete Basket, renovando su patrocinio para esta temporada.\n\nhttps://t.co/PATdrFjOup https://t.co/MSKzS6YVfH", "id": "1623242084542042113"},{"created_at": "2023-02-08T08:47:16.000Z", "text": "Brotheragem na \u00c1gua Mineral agora, algu\u00e9m?", "id": "1623242043148406784"},{"created_at": "2023-02-08T08:47:07.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623242007605833730"},{"created_at": "2023-02-08T08:35:40.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623239127389831169"},{"created_at": "2023-02-08T07:30:04.000Z", "text": "No tomen agua mineral, se empachan", "id": "1623222618546397184"},{"created_at": "2023-02-08T07:19:14.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623219891242168320"},{"created_at": "2023-02-08T07:15:13.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623218878632415232"},{"created_at": "2023-02-08T06:46:42.000Z", "text": "@DamianAIcazar Lo \u00fanico que no sab\u00eda es que en el tambo de los u.s. no dan bacacho  con agua mineral y coca \ud83e\udd23", "id": "1623211701779763201"},{"created_at": "2023-02-08T06:26:08.000Z", "text": "@LuciaPekerman la ventaja de saber que el contenido es de tu agua mineral.", "id": "1623206528701411330"},{"created_at": "2023-02-08T06:25:49.000Z", "text": "@rexxdinosaur @arrobaiago Tem \u00e1gua mineral que vem tem zero de s\u00f3dio, elas s\u00e3o super refrescantes. Escolha uma dessas e seja feliz. A quantidade de s\u00f3dio voc\u00ea v\u00ea na embalagem da \u00e1gua. \ud83d\ude09", "id": "1623206447847710721"},{"created_at": "2023-02-08T06:21:18.000Z", "text": "@Marcelo110993 @joseantoniokast Oye tonto repelotudo hasta los alcaldes de la zona han dicho que las ayudas van a demorar, lo que si ha habido es la presencia de bomberos y de la conaf para tratar de salvar casas y vida. La comida y agua mineral que les llega la ha donado la gente no el gobierno. Merluzolovers", "id": "1623205311027851264"},{"created_at": "2023-02-08T06:15:36.000Z", "text": "RT @lehatdepalha: @wag @bolsoregrets Quase como colocar n\u00edvel de coca\u00edna no sangue e responsabilizar a disposi\u00e7\u00e3o para ir nas baladas.... v\u2026", "id": "1623203875812507648"},{"created_at": "2023-02-08T06:07:51.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623201926702592000"},{"created_at": "2023-02-08T06:02:16.000Z", "text": "Com este intenso calor, preparamos deliciosos geladinhos de \u00e1gua por apenas R$1,00.\nNos sabores: \u00e1gua da bica; \u00e1gua filtrada; \u00e1gua de coco; \u00e1gua com g\u00e1s; e \u00e1gua mineral. Ainda temos sabor \u00e1gua de chuva por tempo limitado.\nDel\u00edcia \ud83d\ude0b\nSe n\u00e3o entende, n\u00e3o atrapalhe os neg\u00f3cios. https://t.co/pF4Gupx8Ua", "id": "1623200520675508224"},{"created_at": "2023-02-08T05:48:35.000Z", "text": "@Patop Ovejas criadas con pastos regados con agua mineral", "id": "1623197076602454021"},{"created_at": "2023-02-08T05:45:59.000Z", "text": "Vou sair de casa mais cedo atr\u00e1s de uma piroca pra brincar. Parque da Cidade ou \u00c1gua Mineral?", "id": "1623196425109528579"},{"created_at": "2023-02-08T05:33:18.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623193233042857985"},{"created_at": "2023-02-08T05:18:44.000Z", "text": "Caminata Palermitana &amp; Agua Mineral!", "id": "1623189565392719873"},{"created_at": "2023-02-08T05:13:05.000Z", "text": "RT @_arturovm: A veces solo quisiera ser un perrito y que en un cazo me sirvieran agua mineral.", "id": "1623188145071337472"},{"created_at": "2023-02-08T05:09:15.000Z", "text": "A veces solo quisiera ser un perrito y que en un cazo me sirvieran agua mineral.", "id": "1623187179815022593"},{"created_at": "2023-02-08T05:06:31.000Z", "text": "vibebot Quer \u00e1gua mineral a\u00ed?", "id": "1623186489181085698"},{"created_at": "2023-02-08T04:42:12.000Z", "text": "@fxmorgi Una vez termines con el huevo lo rompes en un vaso de vidrio trasparente donde hay agua mineral, le pones una pizca de sal como protecci\u00f3n y por \u00faltimo lo mezclas para tirarlo en el inodoro y volver a tirar una pizca de sal una vez desagotes. (+)", "id": "1623180370425393152"},{"created_at": "2023-02-08T04:38:42.000Z", "text": "@TaniaS_Brasil @USAmbBR @NonDucorDuco11 Essa a\u00ed nunca passou pela boca da mata e nunca foi na \u00e1gua mineral \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623179492863664129"},{"created_at": "2023-02-08T04:29:00.000Z", "text": "de morritx si dec\u00edas q verga con el agua mineral pero ya q unx crece un d\u00eda dice ay q antogo traigo de un awa mineral", "id": "1623177049450979328"},{"created_at": "2023-02-08T04:11:26.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623172629958955010"},{"created_at": "2023-02-08T04:05:38.000Z", "text": "@Dasttyn El topochico es el mejor agua mineral", "id": "1623171167375720449"},{"created_at": "2023-02-08T04:01:51.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623170219060387843"},{"created_at": "2023-02-08T04:01:36.000Z", "text": "@TimeOutMexico Bacardi con hielo frappeado, agua mineral y jugo de ar\u00e1ndano y uva #TriviaTOM", "id": "1623170155466436610"},{"created_at": "2023-02-08T04:01:19.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623170083773087744"},{"created_at": "2023-02-08T03:49:23.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623167078541758467"},{"created_at": "2023-02-08T03:44:02.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623165734237966337"},{"created_at": "2023-02-08T03:38:27.000Z", "text": "@TimeOutMexico #triviaTOM un traguito bien deli con frambuesas, agua mineral, menta, az\u00facar y el Bacard\u00ed \ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "id": "1623164329863307264"},{"created_at": "2023-02-08T03:34:28.000Z", "text": "Me di cuenta que ya soy una verdadera adulta, desde que empec\u00e9 a tomar agua mineral por gusto \ud83e\udd22.", "id": "1623163323947573248"},{"created_at": "2023-02-08T03:33:09.000Z", "text": "C\u00f3mo me rompe las bolas que se hagan los simples por tomar mate como si la yerba no fuese cara como que si el mate porongo ese d\u00f3nde toman no les sali\u00f3 como 10 lucas y ni hablar de la bombilla con detalles en plata y no s\u00e9 qu\u00e9 falta q tomen con agua mineral nom\u00e1s QUE NO LO DUDO", "id": "1623162992836632576"},{"created_at": "2023-02-08T03:31:49.000Z", "text": "@seprin_arg Los rusos que inventaron la Sputnik que al final era agua mineral? Los que iban a fabricarla en argentina pero nunca enviaron el principio activo, porque no exist\u00eda tal cosa?", "id": "1623162661025325056"},{"created_at": "2023-02-08T03:26:28.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623161311822598144"},{"created_at": "2023-02-08T03:18:45.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623159372443418626"},{"created_at": "2023-02-08T03:14:44.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623158361536491520"},{"created_at": "2023-02-08T03:11:59.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623157666632593409"},{"created_at": "2023-02-08T03:08:52.000Z", "text": "@hopvanc KKKKKKKKKKKKKJKKJ meu filtro de \u00e1gua mineral", "id": "1623156881630851073"},{"created_at": "2023-02-08T03:07:27.000Z", "text": "Claro feito \u00e1gua mineral https://t.co/EnT0uiF1VF", "id": "1623156526096449537"},{"created_at": "2023-02-08T03:06:50.000Z", "text": "RT @sofiicastelain: q cosa asquerosa el agua mineral", "id": "1623156372371111938"},{"created_at": "2023-02-08T03:03:27.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623155520516378624"},{"created_at": "2023-02-08T02:58:16.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623154216205262848"},{"created_at": "2023-02-08T02:57:46.000Z", "text": "@arrobaiago Provavelmente porque s\u00f3 bebia \u00e1gua mineral, da uma olhada no r\u00f3tulo das \u00e1guas que vcs v\u00e3o se surpreender. \u00c1gua mineral demais n\u00e3o \u00e9 bom, j\u00e1 alertava meu prof do Ensino m\u00e9dio.", "id": "1623154091907067904"},{"created_at": "2023-02-08T02:55:45.000Z", "text": "RT @alcaldejrgodoy: CUGAT BAQUEDANO Y FRONTIS @munirancagua \n\n\u00bfQU\u00c9 PUEDES TRAER PARA AYUDAR A LAS FAMILIAS AFECTADAS POR INCENDIOS?\n\n-AGUA\u2026", "id": "1623153581049237504"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:26.000Z", "text": "Carnaval \u00e9 muita \u00e1gua mineral rsrs \ud83d\ude06", "id": "1623152747557146624"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:17.000Z", "text": "@jessicabalbino Banho quente de alfavaca antes de dormir e lavar o nariz por dentro com soro ou \u00e1gua mineral morna com sal.", "id": "1623152709296615424"},{"created_at": "2023-02-08T02:47:34.000Z", "text": "@mauriciomontesn Agua mineral y lim\u00f3n bro", "id": "1623151522983845890"},{"created_at": "2023-02-08T02:35:52.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623148578221719558"},{"created_at": "2023-02-08T02:34:34.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623148253620457477"},{"created_at": "2023-02-08T02:33:02.000Z", "text": "RT @el_pais: Tres tapones de marcas de agua mineral, dos boyas de pesca y los restos de una caja agr\u00edcola est\u00e1n entre los 23.000 residuos p\u2026", "id": "1623147864376352771"},{"created_at": "2023-02-08T02:31:40.000Z", "text": "@Aftasher Agua mineral y a morder algo y a sudar hasta q salga eso", "id": "1623147522104475649"},{"created_at": "2023-02-08T02:22:38.000Z", "text": "RT @alejuancarlos5: \ud83d\udccdBarrio La Bombilla \n\nHartos de reclamar a la SAT, por el agua turbia que est\u00e1 presente en cada hogar y hace que los ve\u2026", "id": "1623145247730462720"},{"created_at": "2023-02-08T02:16:52.000Z", "text": "@MarceTyS Para todas esas cosas de plantas de agua mineral,cerveza.,etc.,etc.,hay que hacer estudios de impacto ambiental. Los tipos estos de los monocultivos deben someterse a lo mismo.  Ley pareja no es dura.", "id": "1623143799223382017"},{"created_at": "2023-02-08T02:10:08.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623142103852240896"},{"created_at": "2023-02-08T02:06:34.000Z", "text": "@Mar_i_ann No se anima a un agua mineral conmigo.", "id": "1623141204786393089"},{"created_at": "2023-02-08T02:06:05.000Z", "text": "RT @ElReyDelMambo__: \u201cS\u00edrvame un Whisky \u201c\n(Su trago cuarteado como con litro y medio de agua mineral \ud83d\ude44 no chinguen)", "id": "1623141082346274816"},{"created_at": "2023-02-08T02:00:55.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623139781554077701"},{"created_at": "2023-02-08T01:56:58.000Z", "text": "@FarfagliaMiguel @mayrasmendoza @AySA_Oficial @MalenaMassa Es lo que votaste pel*tudo! A llorar a la lloreria!!! A aplaudir calladito la boca, si no hay agua, b\u00e1ncatela, compra agua mineral para la polenta!!!", "id": "1623138788405833728"},{"created_at": "2023-02-08T01:56:29.000Z", "text": "Fazendo o levantamento de mobiliar uma kitnet com tudo novo com conforto e estou em 12k incluindo contas fixas por 3 meses, acho que no final vou pegar as dicas da minha grande amiga que mora sozinha e o jogo de copo dela s\u00e3o garrafas de \u00e1gua mineral cortadas", "id": "1623138666301333506"},{"created_at": "2023-02-08T01:54:39.000Z", "text": "Hoy la misma persona me ofreci\u00f3 un yogurt, naranja, agua mineral y un chocolate en menos de 10 min, weyyy no saben cuantos no gracias le dije ke inc\u00f3modo la vrd", "id": "1623138208308502529"},{"created_at": "2023-02-08T01:54:32.000Z", "text": "RT @ElReyDelMambo__: \u201cS\u00edrvame un Whisky \u201c\n(Su trago cuarteado como con litro y medio de agua mineral \ud83d\ude44 no chinguen)", "id": "1623138178596052993"},{"created_at": "2023-02-08T01:49:37.000Z", "text": "El agua mineral preparada es mi top", "id": "1623136937719775232"},{"created_at": "2023-02-08T01:41:08.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 Sim. Nunca entrei na loja do v\u00e9io golpista. Tbm tento orgulho de mim, e tbm de nuca tem compra nem \u00e1gua mineral da homburgueria do madero.", "id": "1623134804379160578"},{"created_at": "2023-02-08T01:34:01.000Z", "text": "@ossemgp Gracias por la respuesta, pero, sigue siendo la misma H2O; a menos que me digan que por la zona, algunos recibimos agua mineral o similar. Saludos", "id": "1623133013537087489"},{"created_at": "2023-02-08T01:31:03.000Z", "text": "RT @maruzkaa: Fan de quien le dice Tehuac\u00e1n al agua mineral \ud83d\udc9c", "id": "1623132267445903362"},{"created_at": "2023-02-08T01:21:58.000Z", "text": "agua mineral seriam ad \u00e1guas de minas gerais?", "id": "1623129980761784320"},{"created_at": "2023-02-08T01:19:39.000Z", "text": "RT @Caballoyrodeocl: La Directiva del Club Rinconada (Asociaci\u00f3n de Rodeo Linares) hicieron entrega de 530 kgs. de arroz m\u00e1s 120 botellas d\u2026", "id": "1623129399666114561"},{"created_at": "2023-02-08T01:19:37.000Z", "text": "[\u30d1\u30bf\u30fc\u30f3] Quer\u00eda + \u540d\u8a5e.  [\u4f8b\u6587] \u30df\u30cd\u30e9\u30eb\u30a6\u30a9\u30fc\u30bf\u30fc1\u672c\u6b32\u3057\u3044\u306e\u3067\u3059\u304c\u3002\u3000[\u30b9\u30da\u30a4\u30f3\u8a9e\u89e3\u7b54] Quer\u00eda una botella de agua mineral.", "id": "1623129390136836096"},{"created_at": "2023-02-08T01:11:02.000Z", "text": "O cara tentou me vender uma agua mineral por 5 conto no carnaval, logo pra mim que sou p\u00e3o duro \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "id": "1623127229386424320"},{"created_at": "2023-02-08T01:05:02.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623125721219473408"},{"created_at": "2023-02-08T01:01:30.000Z", "text": "Gente oque vai ser meu carnaval se eu parei de beber pra fazer o tratamento \ud83e\uddcb -t\u00e1 com sede toma \u00e1gua mineral literalmente", "id": "1623124831997726721"},{"created_at": "2023-02-08T00:57:00.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623123698080272386"},{"created_at": "2023-02-08T00:54:48.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623123145371811842"},{"created_at": "2023-02-08T00:52:54.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623122664389808131"},{"created_at": "2023-02-08T00:51:51.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623122402971377665"},{"created_at": "2023-02-08T00:48:01.000Z", "text": "@gabrielmartin3s KKKKKKKKKKKKKKK ESSE VINHO \u00c9 QUASE UMA AGUA MINERAL DE TAO NECESSARIA NA MINHA VIDAAAAAA", "id": "1623121438126350336"},{"created_at": "2023-02-08T00:47:59.000Z", "text": "@DkubaWawawa Cojone si,un pomito de agua mineral!!! \ud83d\ude31", "id": "1623121429519646720"},{"created_at": "2023-02-08T00:42:52.000Z", "text": "Q sed quiero un bid\u00f3n de 6litros de agua mineral", "id": "1623120140454723584"},{"created_at": "2023-02-08T00:39:32.000Z", "text": "@Aftasher Mejor ve al ba\u00f1o y no salgas hasta que salga lo que tenga que salir \ud83e\udd72 y un alka-seltzer con agua mineral.", "id": "1623119303972384768"},{"created_at": "2023-02-08T00:31:47.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623117353394270208"},{"created_at": "2023-02-08T00:31:19.000Z", "text": "@CUFA_Brasil Hoje ouvi na r\u00e1dio uma campanha pra enviar \u00e1gua mineral aqui do MS, nos avi\u00f5es da FAB pra Roraima. Fiquei na d\u00favida se \u00e9 producente. \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udee3", "id": "1623117236276699137"},{"created_at": "2023-02-08T00:31:19.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623117233567277056"},{"created_at": "2023-02-08T00:27:56.000Z", "text": "regresa con un botella de agua mineral", "id": "1623116382731739136"},{"created_at": "2023-02-08T00:25:27.000Z", "text": "@murderalastor @chriscriskriz lo dicho, algunas personas deber\u00edan beber mejor agua mineral.", "id": "1623115759558721539"},{"created_at": "2023-02-08T00:23:33.000Z", "text": "Qpd el Pre Workout sabe con madre si le ponen agua mineral bien fr\u00eda", "id": "1623115281001218049"},{"created_at": "2023-02-08T00:18:23.000Z", "text": "RT @sofiicastelain: q cosa asquerosa el agua mineral", "id": "1623113978288242694"},{"created_at": "2023-02-08T00:17:59.000Z", "text": "RT @alcaldejrgodoy: CUGAT BAQUEDANO Y FRONTIS @munirancagua \n\n\u00bfQU\u00c9 PUEDES TRAER PARA AYUDAR A LAS FAMILIAS AFECTADAS POR INCENDIOS?\n\n-AGUA\u2026", "id": "1623113879415914497"},{"created_at": "2023-02-08T00:15:10.000Z", "text": "RT @D__chavez: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los diputados y senadores de las regiones afectadas por los  #IncendiosForestales? Se les cort\u00f3 internet? No he\u2026", "id": "1623113170943442944"},{"created_at": "2023-02-08T00:14:34.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623113017960308739"},{"created_at": "2023-02-08T00:13:04.000Z", "text": "Me he vuelto adicta al mix de michelada con agua mineral aaaaaaaaaaayuda.", "id": "1623112641093795841"},{"created_at": "2023-02-08T00:10:42.000Z", "text": "Regrese al vicio del agua mineral", "id": "1623112045074993152"},{"created_at": "2023-02-08T00:10:33.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623112010450739201"},{"created_at": "2023-02-08T00:04:30.000Z", "text": "RT @heathicorn: Vou deixar aqui pra vcs um ranking de \u00e1guas na minha opini\u00e3o!!!\n\n1- \u00c1GUA MINERAL NATURAL: \u00e0s vezes \"menos\" realmente \u00e9 \"mai\u2026", "id": "1623110484705640449"},{"created_at": "2023-02-08T00:00:46.000Z", "text": "eu ja consigo um eco l\u00e1 no fundo da cabeca assim\n\n\u1d52\u02e1\u02b0\u1d43 \u1d52\u02e1\u02b0\u1d43  \u1d52\u02e1\u02b0\u1d43 \u1d52\u02e1\u02b0\u1d43 \u1d43 \u00e1\u1d4d\u1d58\u1d43 \u1d50\u2071\u207f\u1d49\u02b3\u1d43\u02e1\n\n\u1d56\u1d43\u1dbb \u1d9c\u1d43\u02b3\u207f\u1d43\u1d5b\u1d43\u02e1 \u1da0\u1d58\u1d57\u1d49\u1d47\u1d52\u02e1", "id": "1623109544959156226"},{"created_at": "2023-02-07T23:55:22.000Z", "text": "CONSEGUI MEXER NO TWITTER DIREITOOOO\nFico sem \u00e1gua mineral mas n\u00e3o fico sem twitter", "id": "1623108185711058944"},{"created_at": "2023-02-07T23:54:52.000Z", "text": "RT @PabloAranguena: Por qu\u00e9 hay tapones de marcas espa\u00f1olas de agua mineral en el \u00c1rtico? Para empezar porque en vez de beber agua del grif\u2026", "id": "1623108063245770754"},{"created_at": "2023-02-07T23:48:09.000Z", "text": "@claudiahuerta_ Clau siempre con su agua mineral natural, no puede ser del grifo", "id": "1623106371003592704"},{"created_at": "2023-02-07T23:45:22.000Z", "text": "RT @Delgadolua: Era s\u00f3 um Ant\u00f4nio nas ladeiras de Olinda, e uma garrafa de \u00e1gua mineral pra eu ficar feliz. \ud83d\ude0c \nhttps://t.co/R2zfejbsss", "id": "1623105669053161473"},{"created_at": "2023-02-07T23:40:33.000Z", "text": "extra\u00f1\u00e9 caleta comer un completo y tomar agua mineral decente", "id": "1623104457465647104"},{"created_at": "2023-02-07T23:34:21.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623102896962252801"},{"created_at": "2023-02-07T23:30:59.000Z", "text": "Supongo que estas sustancias tienen la misma autorizaci\u00f3n que las distintas marcas de agua mineral. Te las puedes tomar a granel, que no pasa n\u00e1. https://t.co/W2SKVF3b58", "id": "1623102050165825539"},{"created_at": "2023-02-07T23:24:11.000Z", "text": "RT @munirancagua: \u2026\u201cChile Unido\u201d y apoyar a las familias afectadas por los incendios forestales.\n\n\u00a1Recuerda! Para disfrutar del evento, deb\u2026", "id": "1623100341049782272"},{"created_at": "2023-02-07T23:23:14.000Z", "text": "@Carmen_Hern Toma agua mineral con limon de pe\u00f1a fiel . A ver si te cae bien .", "id": "1623100099697029122"},{"created_at": "2023-02-07T23:21:17.000Z", "text": "Cuando el \u00fanico cleanser que tu cara tolera es el agua mineral \ud83d\ude29", "id": "1623099611270225921"},{"created_at": "2023-02-07T23:20:53.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623099510787276801"},{"created_at": "2023-02-07T23:16:19.000Z", "text": "E como est\u00e3o tendo casos de contamina\u00e7\u00e3o pela \u00e1gua em op vou passar a comprar \u00e1gua mineral pra effy, eu msm beberei a do filtro", "id": "1623098359341785090"},{"created_at": "2023-02-07T23:15:49.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623098233508569088"},{"created_at": "2023-02-07T23:14:53.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623097998967246854"},{"created_at": "2023-02-07T23:14:47.000Z", "text": "deje un vaso de agua mineral con hielo en la cocina y cuando sali del ba\u00f1o mi papa se la habia dado a mi perraaaaaa", "id": "1623097973155459072"},{"created_at": "2023-02-07T23:13:13.000Z", "text": "Estoy pensando seriamente en comprar 1 litro de jugo de naranja,agua mineral y vodka para el domingo, unos desarmadores bien perrones \ud83e\udd2d", "id": "1623097580841480195"},{"created_at": "2023-02-07T23:12:44.000Z", "text": "\u201cS\u00edrvame un Whisky \u201c\n(Su trago cuarteado como con litro y medio de agua mineral \ud83d\ude44 no chinguen)", "id": "1623097460447932417"},{"created_at": "2023-02-07T23:07:15.000Z", "text": "RT @Delgadolua: Era s\u00f3 um Ant\u00f4nio nas ladeiras de Olinda, e uma garrafa de \u00e1gua mineral pra eu ficar feliz. \ud83d\ude0c \nhttps://t.co/R2zfejbsss", "id": "1623096079242739714"},{"created_at": "2023-02-07T22:55:21.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623093085097050113"},{"created_at": "2023-02-07T22:51:02.000Z", "text": "@aluksicc Mientras subes el agua mineral", "id": "1623091998134611969"},{"created_at": "2023-02-07T22:50:42.000Z", "text": "@AlexMagdyel \ud83d\udea8 GRAVE: Estudo aponta que milh\u00f5es tomam \u00e1gua mineral pot\u00e1vel, a mesma que nazistas beberam sob ordens de Hitler. \u00c1gua mineral tamb\u00e9m foi ingerida por fascistas durante o regime de Mussolini.", "id": "1623091915536187393"},{"created_at": "2023-02-07T22:47:18.000Z", "text": "@darkyz_xz @MeleeeFox @JoaoPedroRP_ @Flamengo Bebeu \u00e1gua? T\u00e1 com sede ? Olha a \u00e1gua mineral . https://t.co/XgMM9OvLaH", "id": "1623091056685219842"},{"created_at": "2023-02-07T22:45:39.000Z", "text": "RT @ArribaJujuy: Visitamos el Hogar de Ancianos \"Virgen del Valle\" del Barrio Mariano Moreno de la ciudad de #SanSalvadorDeJujuy. \n\nJunto a\u2026", "id": "1623090643324088320"},{"created_at": "2023-02-07T22:45:22.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623090570838134784"},{"created_at": "2023-02-07T22:44:36.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623090378621550592"},{"created_at": "2023-02-07T22:33:40.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623087627678130176"},{"created_at": "2023-02-07T22:25:40.000Z", "text": "@FalsoNove2 Fui num almo\u00e7o. A comida tava uma bosta mas gostei da \u00e1gua mineral.", "id": "1623085613338488834"},{"created_at": "2023-02-07T22:22:56.000Z", "text": "RT @munirancagua: \u2026\u201cChile Unido\u201d y apoyar a las familias afectadas por los incendios forestales.\n\n\u00a1Recuerda! Para disfrutar del evento, deb\u2026", "id": "1623084924646424585"},{"created_at": "2023-02-07T22:22:34.000Z", "text": "RT @alcaldejrgodoy: CUGAT BAQUEDANO Y FRONTIS @munirancagua \n\n\u00bfQU\u00c9 PUEDES TRAER PARA AYUDAR A LAS FAMILIAS AFECTADAS POR INCENDIOS?\n\n-AGUA\u2026", "id": "1623084834183606273"},{"created_at": "2023-02-07T22:19:39.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623084098657955840"},{"created_at": "2023-02-07T22:17:25.000Z", "text": "@the_raven77 @Idiazaquso Gracias. \u00bfFunciona con el agua mineral?", "id": "1623083538265382914"},{"created_at": "2023-02-07T22:11:58.000Z", "text": "@BlackAutie Compade\u00e7o, com um gal\u00e3o novo j\u00e1 deixei a \u00e1gua enchendo e.. Fui tomar banho. Qnd voltei tinha 20L de \u00e1gua mineral no ch\u00e3o da cozinha, aproveitei pra lavar.", "id": "1623082167059333122"},{"created_at": "2023-02-07T22:09:08.000Z", "text": "RT @PabloAranguena: Por qu\u00e9 hay tapones de marcas espa\u00f1olas de agua mineral en el \u00c1rtico? Para empezar porque en vez de beber agua del grif\u2026", "id": "1623081451515265026"},{"created_at": "2023-02-07T22:07:45.000Z", "text": "RT @alcaldejrgodoy: CUGAT BAQUEDANO Y FRONTIS @munirancagua \n\n\u00bfQU\u00c9 PUEDES TRAER PARA AYUDAR A LAS FAMILIAS AFECTADAS POR INCENDIOS?\n\n-AGUA\u2026", "id": "1623081104801505282"},{"created_at": "2023-02-07T22:06:31.000Z", "text": "@Ana54654240 At\u00e9 quem denuncia, cai na narrativa falaciosa que o CO2 \u00e9 veneno, o que \u00e9 mentira. O g\u00e1s da \u00e1gua mineral \u00e9 g\u00e1s carb\u00f4nico. Houve uma pesquisa e muitos conclu\u00edram que H2O \u00e9 veneno. Haja desinforma\u00e7\u00e3o. Parecem noiados.", "id": "1623080794628538368"},{"created_at": "2023-02-07T22:05:33.000Z", "text": "RT @Delgadolua: Era s\u00f3 um Ant\u00f4nio nas ladeiras de Olinda, e uma garrafa de \u00e1gua mineral pra eu ficar feliz. \ud83d\ude0c \nhttps://t.co/R2zfejbsss", "id": "1623080551052636161"},{"created_at": "2023-02-07T22:04:22.000Z", "text": "@camilyschutzz @arrobaiago \u00c1gua mineral com certeza da nessas n\u00e9 mulher", "id": "1623080254137925634"},{"created_at": "2023-02-07T22:03:03.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623079923412860929"},{"created_at": "2023-02-07T22:00:01.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623079157860032513"},{"created_at": "2023-02-07T21:59:38.000Z", "text": "CUGAT BAQUEDANO Y FRONTIS @munirancagua \n\n\u00bfQU\u00c9 PUEDES TRAER PARA AYUDAR A LAS FAMILIAS AFECTADAS POR INCENDIOS?\n\n-AGUA MINERAL\n-ALIMENTOS NO PERECIBLES\n-ALIMENTO PARA MASCOTAS\n-PA\u00d1ALES\n-TOALLAS HIGI\u00c9NICAS \n-ART\u00cdCULOS DE ASEO \n\n#Rancagua https://t.co/ovZQ8P8tfP", "id": "1623079063182090242"},{"created_at": "2023-02-07T21:58:56.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623078888015273985"},{"created_at": "2023-02-07T21:58:26.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623078760156102657"},{"created_at": "2023-02-07T21:56:41.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623078318500110337"},{"created_at": "2023-02-07T21:55:28.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623078012869820416"},{"created_at": "2023-02-07T21:54:45.000Z", "text": "RT @7ElevenMexico: \u00bfYa te refrescaste con tu Agua Mineral 7-Select? Ahora s\u00ed, a jugar. #PrimeroYSeven \ud83c\udfc8 https://t.co/sHkd06FrDy", "id": "1623077831671533570"},{"created_at": "2023-02-07T21:54:41.000Z", "text": "RT @7ElevenMexico: Nos vemos en un burbujeante Mix Imposible con Agua Mineral 7-Select en https://t.co/8thRxHrGBe\n#PrimeroYSeven \ud83c\udfc8 https://\u2026", "id": "1623077818300248067"},{"created_at": "2023-02-07T21:52:20.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623077223442878470"},{"created_at": "2023-02-07T21:51:04.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623076905128714241"},{"created_at": "2023-02-07T21:49:58.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623076629651296262"},{"created_at": "2023-02-07T21:47:01.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623075886948818944"},{"created_at": "2023-02-07T21:46:19.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623075709760548864"},{"created_at": "2023-02-07T21:43:19.000Z", "text": "@angeles_pacheco Ya, entreguen todas las botellas de agua mineral que tengan en sus refrigeradores. Hagan una filita y vayan poni\u00e9ndolas en el tanque. Ap\u00farense que el fuego se acerca. No, ya no importa, se quem\u00f3 todo.\n\nSi sirviera para algo la cantidad de agua... Si pudiera llenarse el tanque....", "id": "1623074955691794440"},{"created_at": "2023-02-07T21:43:10.000Z", "text": "Ir\u00eda s\u00f3lo a la bombo por un vaso michelado con agua mineral", "id": "1623074916542152705"},{"created_at": "2023-02-07T21:42:11.000Z", "text": "COME SANO,VIVE MEJOR.\nEl AGUA contiene minerales y oligoelementos.\nPero el agua de tuber\u00eda o canilla contiene FLUOR Y CLORO.\nBeber agua de la tuber\u00eda o canilla no es aconsejable ya que en cantidades altas el FLUOR Y EL CLORO son t\u00f3xicos.\nLo recomendable es tomar agua mineral..Ok. https://t.co/fLms6m9D9B", "id": "1623074670424608769"},{"created_at": "2023-02-07T21:34:54.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623072839271084033"},{"created_at": "2023-02-07T21:34:29.000Z", "text": "RT @pabIin_: @speziellermann @CentralDoBraga Se alguma empresa de \u00e1gua mineral n comprar o \u00e1gua santa,eu nem vou entender legal", "id": "1623072731271929856"},{"created_at": "2023-02-07T21:33:05.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623072380544319489"},{"created_at": "2023-02-07T21:21:53.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623069560675893249"},{"created_at": "2023-02-07T21:15:10.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623067871084441601"},{"created_at": "2023-02-07T21:13:20.000Z", "text": "@taaymoura Hahaha o Flavio propriet\u00e1rio do meu ape deixou pra mim de presente kkk ele acertou em tudo: alfajor de chocolate branco, cerveja e agua mineral pot\u00e1vel (porem sdds agua da pia com gosto de cloro)", "id": "1623067409606144036"},{"created_at": "2023-02-07T21:11:37.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623066978012262415"},{"created_at": "2023-02-07T21:11:24.000Z", "text": "Status financiero:\n\nHoy le chule\u00e9 un agua mineral a un estudiante de ingenier\u00eda \ud83e\udee3", "id": "1623066922408374280"},{"created_at": "2023-02-07T21:11:18.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623066900644384768"},{"created_at": "2023-02-07T21:09:11.000Z", "text": "@ccaionunes drogasil aaaaa ainda comprei uma \u00e1gua mineral pensando que era normal e na vdd era com g\u00e1s, foi quase 5 conto", "id": "1623066367321669632"},{"created_at": "2023-02-07T21:07:28.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623065935547334656"},{"created_at": "2023-02-07T21:05:35.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623065459133394944"},{"created_at": "2023-02-07T21:02:50.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623064770243969026"},{"created_at": "2023-02-07T21:01:45.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623064497245114368"},{"created_at": "2023-02-07T20:58:43.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623063732703096832"},{"created_at": "2023-02-07T20:57:50.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623063510573006848"},{"created_at": "2023-02-07T20:56:16.000Z", "text": "RT @PSUVZULIAOF: http://t.co/6482xdc1kg", "id": "1623063116333428736"},{"created_at": "2023-02-07T20:54:29.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623062668876853249"},{"created_at": "2023-02-07T20:51:26.000Z", "text": "RT @PabloAranguena: Por qu\u00e9 hay tapones de marcas espa\u00f1olas de agua mineral en el \u00c1rtico? Para empezar porque en vez de beber agua del grif\u2026", "id": "1623061897854742528"},{"created_at": "2023-02-07T20:51:22.000Z", "text": "@RoiLopezRivas yo creo que lo mismo que haces tu cuando te comes una arepa, te tomas una cerveza, te tomas un agua mineral, y te metes un plato de pasta con salsa de tomate pampero, en fin todo producido por un escualido. en fin los mismo", "id": "1623061883845505079"},{"created_at": "2023-02-07T20:50:46.000Z", "text": "RT @gaymebsb: Algu\u00e9m frequenta a pega\u00e7\u00f5es no estacionamento do \u00e1gua mineral ou park da cidade em Bras\u00edlia?", "id": "1623061731021844489"},{"created_at": "2023-02-07T20:49:42.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623061463353946126"},{"created_at": "2023-02-07T20:48:51.000Z", "text": "Algu\u00e9m frequenta a pega\u00e7\u00f5es no estacionamento do \u00e1gua mineral ou park da cidade em Bras\u00edlia?", "id": "1623061250291691528"},{"created_at": "2023-02-07T20:47:58.000Z", "text": "RT @PabloAranguena: Por qu\u00e9 hay tapones de marcas espa\u00f1olas de agua mineral en el \u00c1rtico? Para empezar porque en vez de beber agua del grif\u2026", "id": "1623061025817006081"},{"created_at": "2023-02-07T20:47:30.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623060910905630721"},{"created_at": "2023-02-07T20:47:16.000Z", "text": "@monicabergamo Mas n\u00e3o se preocupe, nem tudo est\u00e1 perdido: a chuva \u00e9 garantida! Ela economizar\u00e1 no banho e na \u00e1gua mineral.", "id": "1623060849169682436"},{"created_at": "2023-02-07T20:46:26.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623060640175882241"},{"created_at": "2023-02-07T20:42:11.000Z", "text": "@LeoAmoriimm Proposta de 1 coxinha e 1 \u00e1gua mineral recusada", "id": "1623059572276731904"},{"created_at": "2023-02-07T20:42:08.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623059557533761536"},{"created_at": "2023-02-07T20:41:14.000Z", "text": "Nos vemos en un burbujeante Mix Imposible con Agua Mineral 7-Select en https://t.co/8thRxHrGBe\n#PrimeroYSeven \ud83c\udfc8 https://t.co/DTTtwJDBNf", "id": "1623059330600693774"},{"created_at": "2023-02-07T20:39:51.000Z", "text": "@gleisi Algu\u00e9m por favor pode tirar a \u00e1gua mineral dessa senhora??? \u00c1gua bolorada faz mal..", "id": "1623058983912370181"},{"created_at": "2023-02-07T20:38:31.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623058650297438208"},{"created_at": "2023-02-07T20:37:11.000Z", "text": "@arrobaiago \u00c1gua mineral n\u00e9??? N\u00e3o deve ser \u00e1gua de filtro... ou \u00e9??", "id": "1623058314597892096"},{"created_at": "2023-02-07T20:34:49.000Z", "text": "RT @Delgadolua: Era s\u00f3 um Ant\u00f4nio nas ladeiras de Olinda, e uma garrafa de \u00e1gua mineral pra eu ficar feliz. \ud83d\ude0c \nhttps://t.co/R2zfejbsss", "id": "1623057718373130323"},{"created_at": "2023-02-07T20:33:34.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623057402470989828"},{"created_at": "2023-02-07T20:29:25.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623056358172925980"},{"created_at": "2023-02-07T20:29:23.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623056350468247555"},{"created_at": "2023-02-07T20:26:38.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623055659356012546"},{"created_at": "2023-02-07T20:26:22.000Z", "text": "RT @7ElevenMexico: \u00bfYa te refrescaste con tu Agua Mineral 7-Select? Ahora s\u00ed, a jugar. #PrimeroYSeven \ud83c\udfc8 https://t.co/sHkd06FrDy", "id": "1623055592142020608"},{"created_at": "2023-02-07T20:26:18.000Z", "text": "RT @sofiicastelain: q cosa asquerosa el agua mineral", "id": "1623055575629328387"},{"created_at": "2023-02-07T20:25:10.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623055288202055680"},{"created_at": "2023-02-07T20:24:32.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623055129107914752"},{"created_at": "2023-02-07T20:24:06.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623055022261936136"},{"created_at": "2023-02-07T20:23:33.000Z", "text": "\u00bfYa te refrescaste con tu Agua Mineral 7-Select? Ahora s\u00ed, a jugar. #PrimeroYSeven \ud83c\udfc8 https://t.co/sHkd06FrDy", "id": "1623054880477790209"},{"created_at": "2023-02-07T20:23:24.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623054842787926022"},{"created_at": "2023-02-07T20:22:32.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623054626571583492"},{"created_at": "2023-02-07T20:21:33.000Z", "text": "RT @InstitutoACC: La marca de bebidas ic\u00f3nica en Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7y el mundo\ud83c\udf0e, vuelve a acompa\u00f1ar a La Gloria en una alianza estrategia que incl\u2026", "id": "1623054377727434755"},{"created_at": "2023-02-07T20:20:53.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623054209406111748"},{"created_at": "2023-02-07T20:20:40.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623054154783682566"},{"created_at": "2023-02-07T20:20:03.000Z", "text": "Ando a puro yogurt, reposo, agua mineral, helado y gelatina \ud83d\ude29", "id": "1623054001850978304"},{"created_at": "2023-02-07T20:18:11.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623053532634005504"},{"created_at": "2023-02-07T20:17:53.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623053457207730176"},{"created_at": "2023-02-07T20:17:49.000Z", "text": "RT @robertocaferra: Ladrones? En los puestitos de la Estaci\u00f3n de Colectivos Mariano Moreno de Rosario te venden agua mineral medio litro a\u2026", "id": "1623053438350422018"},{"created_at": "2023-02-07T20:16:59.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623053228073185280"},{"created_at": "2023-02-07T20:15:26.000Z", "text": "RT @Josue_0703: Mi amiga @SoyYuditha demuestra como hasta lo mas sencillo que puede ser una recarga de agua mineral, puede pagarse en petro\u2026", "id": "1623052837822275586"},{"created_at": "2023-02-07T20:15:20.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623052812929335296"},{"created_at": "2023-02-07T20:13:08.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623052261147529219"},{"created_at": "2023-02-07T20:11:06.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623051750717689856"},{"created_at": "2023-02-07T20:10:39.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623051634673876992"},{"created_at": "2023-02-07T20:08:01.000Z", "text": "@cctrastorn4das agua mineral, est\u00e1 muy infravalorada", "id": "1623050971830972416"},{"created_at": "2023-02-07T20:07:10.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623050758878003201"},{"created_at": "2023-02-07T20:06:29.000Z", "text": "RT @PabloAranguena: Por qu\u00e9 hay tapones de marcas espa\u00f1olas de agua mineral en el \u00c1rtico? Para empezar porque en vez de beber agua del grif\u2026", "id": "1623050588022775828"},{"created_at": "2023-02-07T20:05:24.000Z", "text": "RT @PabloAranguena: Por qu\u00e9 hay tapones de marcas espa\u00f1olas de agua mineral en el \u00c1rtico? Para empezar porque en vez de beber agua del grif\u2026", "id": "1623050315426562048"},{"created_at": "2023-02-07T20:04:20.000Z", "text": "RT @PabloAranguena: Por qu\u00e9 hay tapones de marcas espa\u00f1olas de agua mineral en el \u00c1rtico? Para empezar porque en vez de beber agua del grif\u2026", "id": "1623050045917655041"},{"created_at": "2023-02-07T20:04:01.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623049967580356621"},{"created_at": "2023-02-07T20:03:45.000Z", "text": "RT @PabloAranguena: Por qu\u00e9 hay tapones de marcas espa\u00f1olas de agua mineral en el \u00c1rtico? Para empezar porque en vez de beber agua del grif\u2026", "id": "1623049898374361089"},{"created_at": "2023-02-07T20:03:17.000Z", "text": "RT @PabloAranguena: Por qu\u00e9 hay tapones de marcas espa\u00f1olas de agua mineral en el \u00c1rtico? Para empezar porque en vez de beber agua del grif\u2026", "id": "1623049783379107850"},{"created_at": "2023-02-07T20:03:06.000Z", "text": "RT @PabloAranguena: Por qu\u00e9 hay tapones de marcas espa\u00f1olas de agua mineral en el \u00c1rtico? Para empezar porque en vez de beber agua del grif\u2026", "id": "1623049735882919942"},{"created_at": "2023-02-07T20:02:44.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623049645130924033"},{"created_at": "2023-02-07T20:02:02.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623049467653136384"},{"created_at": "2023-02-07T20:02:00.000Z", "text": "Por qu\u00e9 hay tapones de marcas espa\u00f1olas de agua mineral en el \u00c1rtico? Para empezar porque en vez de beber agua del grifo bebemos -sin necesidad- agua mineral, cuya huella ecol\u00f3gica es infinitamente superior: hay q embotellarla, transportarla, almacenarla\u2026 https://t.co/j3e0rV8Hrz", "id": "1623049458882584583"},{"created_at": "2023-02-07T20:01:33.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623049347373096961"},{"created_at": "2023-02-07T19:57:22.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623048292920700928"},{"created_at": "2023-02-07T19:56:56.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623048183906533378"},{"created_at": "2023-02-07T19:53:00.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623047195258748930"},{"created_at": "2023-02-07T19:52:37.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623047096088535041"},{"created_at": "2023-02-07T19:52:04.000Z", "text": "RT @Delgadolua: Era s\u00f3 um Ant\u00f4nio nas ladeiras de Olinda, e uma garrafa de \u00e1gua mineral pra eu ficar feliz. \ud83d\ude0c \nhttps://t.co/R2zfejbsss", "id": "1623046957328375815"},{"created_at": "2023-02-07T19:51:11.000Z", "text": "@GiselleFitch Uh uh uh, un electrolit con agua mineral y resaca arreglada \nConsejo del abuelo \ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "id": "1623046737135902721"},{"created_at": "2023-02-07T19:46:58.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623045676903833611"},{"created_at": "2023-02-07T19:46:14.000Z", "text": "RT @sofiicastelain: q cosa asquerosa el agua mineral", "id": "1623045491259744280"},{"created_at": "2023-02-07T19:45:16.000Z", "text": "@JohnnyNewgarden Agua mineral com g\u00e1s&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; \u00c1gua mineral sem g\u00e1s", "id": "1623045247478407170"},{"created_at": "2023-02-07T19:43:49.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623044885161844746"},{"created_at": "2023-02-07T19:39:52.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623043890356883473"},{"created_at": "2023-02-07T19:39:33.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623043807271915547"},{"created_at": "2023-02-07T19:38:05.000Z", "text": "Pagar un agua mineral con 5mil y q te den vuelto solo monedas \n#ProblemasTriviales\n #YoSoloQueriaAgua https://t.co/DEyZQP5uy9", "id": "1623043441427943474"},{"created_at": "2023-02-07T19:36:04.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623042932549816342"},{"created_at": "2023-02-07T19:35:54.000Z", "text": "RT @Delgadolua: Era s\u00f3 um Ant\u00f4nio nas ladeiras de Olinda, e uma garrafa de \u00e1gua mineral pra eu ficar feliz. \ud83d\ude0c \nhttps://t.co/R2zfejbsss", "id": "1623042890187345951"},{"created_at": "2023-02-07T19:34:38.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623042573714526226"},{"created_at": "2023-02-07T19:34:06.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623042438536302629"},{"created_at": "2023-02-07T19:32:55.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623042140468088837"},{"created_at": "2023-02-07T19:31:59.000Z", "text": "@deivinhaaa \u00c1gua mineral?", "id": "1623041906748887079"},{"created_at": "2023-02-07T19:31:22.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623041748162252802"},{"created_at": "2023-02-07T19:29:50.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623041365880803338"},{"created_at": "2023-02-07T19:29:35.000Z", "text": "RT @Delgadolua: Era s\u00f3 um Ant\u00f4nio nas ladeiras de Olinda, e uma garrafa de \u00e1gua mineral pra eu ficar feliz. \ud83d\ude0c \nhttps://t.co/R2zfejbsss", "id": "1623041300709707798"},{"created_at": "2023-02-07T19:29:16.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623041221953261588"},{"created_at": "2023-02-07T19:24:39.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623040061666168832"},{"created_at": "2023-02-07T19:23:43.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623039825623322633"},{"created_at": "2023-02-07T19:21:47.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623039338333278211"},{"created_at": "2023-02-07T19:21:16.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623039206862819332"},{"created_at": "2023-02-07T19:20:35.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623039035299008518"},{"created_at": "2023-02-07T19:20:09.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623038927681556495"},{"created_at": "2023-02-07T19:19:35.000Z", "text": "Coloquei metade do gin em uma garrafa de \u00e1gua mineral pra levar disfar\u00e7ado pros lugar e meu irm\u00e3o foi limpar a casa a jogou no lixo NINGU\u00c9M FALA CMG \ud83d\ude2d", "id": "1623038782869016594"},{"created_at": "2023-02-07T19:18:53.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623038609044475921"},{"created_at": "2023-02-07T19:17:01.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623038138217074690"},{"created_at": "2023-02-07T19:14:58.000Z", "text": "@jguaido Mandales unas cuantas botellitas de agua mineral, como hiciste con la Gente de Tejerias Mi Presidente Interino Eterno \ud83e\udd23", "id": "1623037624545054720"},{"created_at": "2023-02-07T19:13:55.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623037360521809927"},{"created_at": "2023-02-07T19:13:28.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623037245673377800"},{"created_at": "2023-02-07T19:13:16.000Z", "text": "@beecastor MULHER e eu que descobri que se tu bebe muita \u00e1gua e faz muito xixi \u00e9 porque tu pode estar desidratada? Que o ideal seria beber \u00e1gua MINERAL porque os componentes dela que realmente hidratam?", "id": "1623037195375284224"},{"created_at": "2023-02-07T19:13:03.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623037142116012032"},{"created_at": "2023-02-07T19:12:29.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623036995768356896"},{"created_at": "2023-02-07T19:11:52.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623036841011052545"},{"created_at": "2023-02-07T19:11:29.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623036747851436052"},{"created_at": "2023-02-07T19:11:24.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623036724136841243"},{"created_at": "2023-02-07T19:10:03.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623036383597105172"},{"created_at": "2023-02-07T19:06:40.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623035534544146458"},{"created_at": "2023-02-07T19:06:21.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623035454797844528"},{"created_at": "2023-02-07T19:02:25.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623034463511842832"},{"created_at": "2023-02-07T19:01:59.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623034356599070720"},{"created_at": "2023-02-07T19:01:00.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623034105993564177"},{"created_at": "2023-02-07T18:59:59.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623033853139947527"},{"created_at": "2023-02-07T18:59:54.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623033829890920483"},{"created_at": "2023-02-07T18:59:19.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623033683367104534"},{"created_at": "2023-02-07T18:59:13.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623033659946110991"},{"created_at": "2023-02-07T18:58:16.000Z", "text": "@mile_galliani prefiero morir por eso antes q tomar agua mineral", "id": "1623033418744270882"},{"created_at": "2023-02-07T18:58:06.000Z", "text": "RT @Delgadolua: Era s\u00f3 um Ant\u00f4nio nas ladeiras de Olinda, e uma garrafa de \u00e1gua mineral pra eu ficar feliz. \ud83d\ude0c \nhttps://t.co/R2zfejbsss", "id": "1623033378642530334"},{"created_at": "2023-02-07T18:57:39.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623033266625253399"},{"created_at": "2023-02-07T18:55:24.000Z", "text": "RT @Delgadolua: Era s\u00f3 um Ant\u00f4nio nas ladeiras de Olinda, e uma garrafa de \u00e1gua mineral pra eu ficar feliz. \ud83d\ude0c \nhttps://t.co/R2zfejbsss", "id": "1623032700641677339"},{"created_at": "2023-02-07T18:54:37.000Z", "text": "Fonte \u00e1gua mineral. https://t.co/6MtxQw4ASI", "id": "1623032501680611328"},{"created_at": "2023-02-07T18:53:16.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623032163766571012"},{"created_at": "2023-02-07T18:52:42.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623032020728221705"},{"created_at": "2023-02-07T18:52:12.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623031893506592782"},{"created_at": "2023-02-07T18:50:15.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623031403112763423"},{"created_at": "2023-02-07T18:49:12.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623031137487491092"},{"created_at": "2023-02-07T18:49:05.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623031108131594240"},{"created_at": "2023-02-07T18:47:04.000Z", "text": "As formigas aqui de casa decidiram que s\u00f3 v\u00e3o beber \u00e1gua mineral. Se for \u00e1gua da torneira elas nem aparecem, Mas deixa um copo com \u00e1gua mineral pra ver. Eu t\u00f4 de cara com a ousadia.", "id": "1623030601337999388"},{"created_at": "2023-02-07T18:44:21.000Z", "text": "RT @lwatchtv: Che @JuanGrabois , Tinelli tambi\u00e9n compr\u00f3 tierras con un lago adentro y prohibe el paso en Esquel,\u00bfPor qu\u00e9 no le van a acampa\u2026", "id": "1623029918366896150"}]