[{"tweets_quantity": 96},{"created_at": "2023-02-08T11:20:01.000Z", "text": "mano o \u00f4nibus executivo n\u00e3o parou no centro e eu fui parar l\u00e1 na ufrgs kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1623280485387366410"},{"created_at": "2023-02-07T21:54:12.000Z", "text": "Passageiros passando risco em \u00f4nibus executivo da linha @viacaoideal B28725, \u00f4nibus sem suspens\u00e3o foi autorizado pela empresa a sair do ponto final e os passageiros n\u00e3o foram alertados, e agora @Central_1746 @Prefeitura_Rio ? https://t.co/S2cHwMO10z", "id": "1623077694521892869"},{"created_at": "2023-02-07T16:49:30.000Z", "text": "Sana - Maca\u00e9\n140,00 Por Pessoa .\n\nVamos ? 05/03 \n\n\u00d4nibus Executivo/ Guia Credenciado/ Almo\u00e7o .\n\nInforma\u00e7\u00f5es e Reservas\n21986142154 https://t.co/KyA2yPeQbt", "id": "1623001016663777283"},{"created_at": "2023-02-07T15:32:06.000Z", "text": "TO EM ONIBUS EXECUTIVO IRMAS CHEGOU O MOMENTO D GLORIA https://t.co/KBdEDcFLWL", "id": "1622981537212801026"},{"created_at": "2023-02-07T13:36:26.000Z", "text": "Passou o \u00f4nibus executivo e n\u00e3o o fresc\u00e3o. Obrigada Deus pela vit\u00f3ria de hoje", "id": "1622952427853864962"},{"created_at": "2023-02-07T11:34:05.000Z", "text": "\u26a0\ufe0fTENHO 2 VAGAS  EM CARRO PARTICULAR, PARA OS 2 DIAS DO #RepFestival EMBARQUE PELA BARRA, HOR\u00c1RIOS A COMBINAR! MELHOR QUE PEGAR \u00d4NIBUS EXECUTIVO E TER DOR DE CABE\u00c7A PRA IR E VOLTAR!", "id": "1622921636721659906"},{"created_at": "2023-02-07T02:53:55.000Z", "text": "Sana - Maca\u00e9\n140,00 Por Pessoa .\n\nVamos ? 05/03 \n\n\u00d4nibus Executivo/ Guia Credenciado/ Almo\u00e7o .\n\nInforma\u00e7\u00f5es e Reservas\n\n021 972652625 https://t.co/WRvfuKLDXz", "id": "1622790731780833284"},{"created_at": "2023-02-07T00:08:36.000Z", "text": "@97hireserva bem vinda a pobreza\na\u00ed chega l\u00e1 e vc pega \u00f4nibus executivo \ud83d\ude0d", "id": "1622749130459054081"},{"created_at": "2023-02-06T22:43:44.000Z", "text": "RT @Fernandesfe__: STONED BUS \u26a1\ufe0f\n\n \u2022 PULSAR FESTIVAL 2023 \u2022\n\n\u00d4nibus executivo : 300,00\n4 amigos: 1.180,00\n\u00d4nibus Semi - Leito : 350,00\n4 am\u2026", "id": "1622727770961838080"},{"created_at": "2023-02-06T20:00:25.000Z", "text": "Pegar \u00f4nibus executivo eh bom dms", "id": "1622686674290413573"},{"created_at": "2023-02-06T18:28:49.000Z", "text": "ate dentro do \u00f4nibus executivo ta fazendo calor (ele ainda ta parado", "id": "1622663621921710094"},{"created_at": "2023-02-06T17:40:20.000Z", "text": "@neith_rt \u00d4nibus executivo? Kkk", "id": "1622651421303635995"},{"created_at": "2023-02-06T15:29:54.000Z", "text": "Pagar 4,50 em um \u00f4nibus executivo para o ar-condicionado n\u00e3o estar prestando, pqp", "id": "1622618594801766400"},{"created_at": "2023-02-06T14:25:43.000Z", "text": "passei por isso qnd tinha 15 anos e tava voltando do cursinho pra casa no \u00f4nibus executivo, sentei duas poltronas atr\u00e1s do motorista e do lado de um homem que eu n\u00e3o sabia que estava b\u00eabado s\u00f3 fui perceber quando ele falou comigo alto dizendo que eu era muito bonita, que meu+ https://t.co/3faouzKnQi", "id": "1622602441886691329"},{"created_at": "2023-02-06T10:53:40.000Z", "text": "Ruim de pegar \u00f4nibus executivo pra ir trabalhar \u00e9 que quase sempre eu passo do ponto dormindo \ud83e\udd23", "id": "1622549079996739589"},{"created_at": "2023-02-06T10:11:38.000Z", "text": "adoro esse \u00f4nibus executivo que o hospital disponibiliza pra buscar a gente \ud83d\ude0c", "id": "1622538502259765250"},{"created_at": "2023-02-06T10:04:38.000Z", "text": "\u00d4nibus normal da Expresso Caxiense: \u00f4nibus\n\u00d4nibus executivo da Expresso Caxiense: \ud83d\udd05\ud83d\udd05\u2728\ufe0f\u00f4nibus \u2728\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\ud83c\udf43", "id": "1622536740031369216"},{"created_at": "2023-02-05T23:43:36.000Z", "text": "n\u00e3o tem CONDI\u00c7\u00d5ES uma passagem de \u00f4nibus EXECUTIVO daqui pra conquista estar custando quase R$700", "id": "1622380451691102210"},{"created_at": "2023-02-05T18:30:45.000Z", "text": "E esse gostoso que entrou no \u00f4nibus , at\u00e9 compensou ter pago 74 fucking reais num \u00f4nibus executivo sem ar condicionado https://t.co/CQGKC6LSjI", "id": "1622301720624635906"},{"created_at": "2023-02-05T14:12:59.000Z", "text": "a\u00ed tu pega um \u00f4nibus executivo cheio de pressa e o motorista vai andando na paz terr\u00edvel", "id": "1622236852462784512"},{"created_at": "2023-02-03T12:15:17.000Z", "text": "@lethhy tem \u00f4nibus executivo deles tipo como faz o RIR, mas no caso deles eles meio que t\u00e3o te obrigado a optar por essa escolha pq n\u00e3o tem outra\npra vc ter ideia ate onde eu tava acompanhando eles nem soltaram o endere\u00e7o do lugar inteiro, so o bairro, pra vc n\u00e3o chegar sozinho MESMO", "id": "1621482455084539906"},{"created_at": "2023-02-03T01:38:18.000Z", "text": "RT @Santo_russo15: @lvrcarolina Pra galera que n\u00e3o sabe, o local do evento \u00e9 na beira da pista praticamente ao lado da esta\u00e7\u00e3o de brt do Ma\u2026", "id": "1621322151193092097"},{"created_at": "2023-02-03T01:09:16.000Z", "text": "@ruivojp_ S\u00f3 pensei isso kkkkkkkk \u00f4nibus executivo na marra", "id": "1621314846338809856"},{"created_at": "2023-02-02T23:33:31.000Z", "text": "Adoro o termo \"\u00f4nibus executivo\" onde nada mais \u00e9 que um \u00f4nibus com um apoio de p\u00e9. E cobram mais por isso", "id": "1621290750615982083"},{"created_at": "2023-02-02T22:19:02.000Z", "text": "@euyanbrito Eu acho que \u00e9 mais do que a gente imagina eu mesma nunca tinha ouvido se quer falar, a\u00ed quando a minha amiga falou e confirmou a Iza eu fiquei ???? GENTE? Inclusive minha amiga t\u00e1 quase desistindo de ir pq 120 reais o \u00f4nibus executivo e ela vai 2 dias", "id": "1621272003528237058"},{"created_at": "2023-02-02T20:31:50.000Z", "text": "@lvrcarolina Pra galera que n\u00e3o sabe, o local do evento \u00e9 na beira da pista praticamente ao lado da esta\u00e7\u00e3o de brt do Mato Alto. O melhor meio de transporte para chegar l\u00e1 \u00e9 o BRT, tem \u00f4nibus executivo saindo do Castelo(centro do rio) 2338, entre outros meios para chegar ao local. \u00c9 mole dms!", "id": "1621245028365369345"},{"created_at": "2023-02-02T18:31:03.000Z", "text": "RT @comunabissexual: horrorizada com a produ\u00e7\u00e3o do rep festival que n\u00e3o s\u00f3 trocou o local do festival 10 dias antes como ainda por cima n\u00e3o\u2026", "id": "1621214632068235264"},{"created_at": "2023-02-02T18:26:14.000Z", "text": "horrorizada com a produ\u00e7\u00e3o do rep festival que n\u00e3o s\u00f3 trocou o local do festival 10 dias antes como ainda por cima n\u00e3o divulgou o endere\u00e7o completo pra obrigar quem vai a pagar o \u00f4nibus executivo deles", "id": "1621213417980690434"},{"created_at": "2023-02-02T18:25:32.000Z", "text": "@rikipl Botaram um \u00f4nibus \"executivo\" de 130 conto. T\u00e3o achando que \u00e9 Rock in Rio essa merda", "id": "1621213243803897857"},{"created_at": "2023-02-02T16:27:42.000Z", "text": "Gente onde eu moro tem um \u00f4nibus executivo que passa l\u00e1 na frente, \u00e9 17 reais mas deixa l\u00e1 no inferno do Rep festival", "id": "1621183588979843072"},{"created_at": "2023-02-02T15:05:08.000Z", "text": "E o \u00f4nibus executivo sa Sogil que j\u00e1 esta atrasado a mais de 15 minutos\ud83e\udd72", "id": "1621162812059045888"},{"created_at": "2023-02-02T11:17:20.000Z", "text": "eu pego o o \u00f4nibus executivo q j\u00e1 e um \u00f4nibus mais espa\u00e7o por natureza mas hoje me sena um homem todo arreganhado quase em cima do banco q eu t\u00f4 e eu tendo q me encolher toda pra n\u00e3o ser obrigada a encostar nele porra galera v\u00e3o tomar no cu PQ Q AS PESSOAS N TEM SENSO MEU DEUS", "id": "1621105484395696128"},{"created_at": "2023-02-01T22:22:29.000Z", "text": "Doidona falando que n pode ficar em p\u00e9 n\u00f3s \u00f4nibus executivo kkkkkkkkkkk, pow doidona, n fode pow, tu mora na barra ????", "id": "1620910485016121345"},{"created_at": "2023-02-01T15:18:24.000Z", "text": "Pk me fez pegar o \u00f4nibus executivo pra ir em p\u00e9 cara \ud83d\ude24", "id": "1620803762444206081"},{"created_at": "2023-02-01T13:00:46.000Z", "text": "J\u00e1 estou chegando na cidade, vim nesse \u00f4nibus executivo. \u00c9 uma passagem bem paga, vem na paz, sem o \u00f4nibus ficar parando em todos os pontos, fora que voc\u00ea n\u00e3o fica pingando a suor no \u00f4nibus pq \u00e9 gelad\u00edssimo \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "id": "1620769124111761408"},{"created_at": "2023-01-31T23:00:17.000Z", "text": "RT @Fernandesfe__: STONED BUS \u26a1\ufe0f\n\n \u2022 PULSAR FESTIVAL 2023 \u2022\n\n\u00d4nibus executivo : 300,00\n4 amigos: 1.180,00\n\u00d4nibus Semi - Leito : 350,00\n4 am\u2026", "id": "1620557612277469186"},{"created_at": "2023-01-31T18:18:26.000Z", "text": "STONED BUS \u26a1\ufe0f\n\n \u2022 PULSAR FESTIVAL 2023 \u2022\n\n\u00d4nibus executivo : 300,00\n4 amigos: 1.180,00\n\u00d4nibus Semi - Leito : 350,00\n4 amigos: 1.380,00\n\nEmbarque:  Barra Funda \ud83d\ude8d\n\n\u2022 Cortesia: Barrinhas Bauduco, Suco, \u00c1gua e Refrigerante.    \n\nContato: https://t.co/ESqGyCG553 / \n@stonedbus https://t.co/bHtY3Z1RSs", "id": "1620486681920151553"},{"created_at": "2023-01-31T14:31:17.000Z", "text": "@viacaoguanabara\n\nMona, vc \u00e9 maluca???? Cobrando 200 reais pra um trecho entre Fortaleza e Natal pra um \u00f4nibus executivo sem ar condicionado?????", "id": "1620429517226659840"},{"created_at": "2023-01-31T10:40:02.000Z", "text": "queria muito pegar o \u00f4nibus executivo hoje", "id": "1620371319136350208"},{"created_at": "2023-01-30T21:30:21.000Z", "text": "Todos os \u00f4nibus executivo assim https://t.co/X3JsMbYDUa", "id": "1620172591410597888"},{"created_at": "2023-01-30T01:18:46.000Z", "text": "estou em estado de goza\u00e7\u00e3o eterna compramos \u00f4nibus executivo pra voltar pra vitoria e eh simplesmente um leito total \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d deus te pedi uma jantinha e me destes um banquete", "id": "1619867687139827713"},{"created_at": "2023-01-29T23:50:09.000Z", "text": "Voltando pra casa no leito da Gipsyy/R\u00e1pido Federal, agora n\u00e3o quero mais viajar em \u00f4nibus executivo, s\u00f3 leito \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1619845384792326145"},{"created_at": "2023-01-28T19:46:23.000Z", "text": "\u00d4nibus executivo kkkkkk", "id": "1619421650549874689"},{"created_at": "2023-01-28T17:36:28.000Z", "text": "\u00d4nibus executivo e \u00f4nibus normal pra \u00e9 igual aplicativo com e sem an\u00fancio...", "id": "1619388955484618753"},{"created_at": "2023-01-28T01:33:16.000Z", "text": "RT @oAmericoSoares: Al\u00f4, @viacaoaguiab R$ 100,00 na passagem pra n\u00e3o ter porta USB?\nQue \u00f4nibus \"executivo\" \u00e9 esse?", "id": "1619146559182221312"},{"created_at": "2023-01-28T01:30:17.000Z", "text": "Al\u00f4, @viacaoaguiab R$ 100,00 na passagem pra n\u00e3o ter porta USB?\nQue \u00f4nibus \"executivo\" \u00e9 esse?", "id": "1619145808137576449"},{"created_at": "2023-01-28T00:15:49.000Z", "text": "@SergiusAugustus Estagi\u00e1rio na GM do Brasil. \nAcordei dentro do \u00f4nibus executivo parado na porta da f\u00e1brica.\nMe senti um Samsa. \nEntrei e pedi demiss\u00e3o.", "id": "1619127069694107649"},{"created_at": "2023-01-27T20:31:48.000Z", "text": "Pq \u00f4nibus executivo tem cheiro de peido mds", "id": "1619070691474833409"},{"created_at": "2023-01-27T10:51:48.000Z", "text": "@raquelrealofc Raquel, tu acha que com o Vale Transporte dele ele consegue pegar \u00f4nibus executivo?", "id": "1618924729213284358"},{"created_at": "2023-01-26T21:45:41.000Z", "text": "Sai 12:00 dia de S\u00e3o Mateus \nJ\u00e1 s\u00e3o 18:45 e ainda n\u00e3o cheguei na Rodoviaria de Vit\u00f3ria \n\nUm absurdo total pra um \u00f4nibus executivo. O tanto de paradas que esse \u00f4nibus fez foi surreal \n@viacaoaguiab que servi\u00e7o ruim \nPs: e n\u00e3o foi por conta de obras na pista n\u00e3o!", "id": "1618726896845594630"},{"created_at": "2023-01-26T21:19:51.000Z", "text": "15 pilas o \u00f4nibus executivo, o trabalhador s\u00f3 se fode \ud83e\udd21", "id": "1618720395137552385"},{"created_at": "2023-01-26T09:32:27.000Z", "text": "paguei 11 reais no \u00f4nibus executivo e o ar condicionado est\u00e1 estragado IMPOSS\u00cdVEL SER TRABALHADOR BRASILEIRO", "id": "1618542375294619651"},{"created_at": "2023-01-25T23:23:39.000Z", "text": "@chwngrsx eu paguei premium e veio \u00f4nibus executivo \ud83e\udd72", "id": "1618389162838855683"},{"created_at": "2023-01-25T21:46:36.000Z", "text": "Motoristas de app e de \u00f4nibus \u201cexecutivo\u201d deveriam fazer curso sobre onde parar e n\u00e3o parar aff", "id": "1618364738240667648"},{"created_at": "2023-01-25T03:12:02.000Z", "text": "meu sonho era pegar \u00f4nibus executivo todo dia pra ir trabalhar e dps pra voltar pra casa", "id": "1618084251651702784"},{"created_at": "2023-01-24T19:02:42.000Z", "text": "RT @silvagomestour: \ud83d\udccc Temos 10 vagas no \u00f4nibus para quem quiser um dia livre em Arraial do Cabo neste domingo : A partir de 6 anos R$150 (\u00d4\u2026", "id": "1617961106789761024"},{"created_at": "2023-01-24T17:52:54.000Z", "text": "\ud83d\udccc Temos 10 vagas no \u00f4nibus para quem quiser um dia livre em Arraial do Cabo neste domingo : A partir de 6 anos R$150 (\u00d4nibus executivo + servi\u00e7o de bordo) \n\nInfo 21982026976", "id": "1617943538066657280"},{"created_at": "2023-01-24T02:21:01.000Z", "text": "Nossa eu quero sempre pegar o \u00f4nibus executivo agora, que conforto cara, pena que \u00e9 40 pila a mais n\u00e9", "id": "1617709024480473091"},{"created_at": "2023-01-24T01:12:30.000Z", "text": "@rafaellagomeess amiga comprei semileito p ir do rj p vitoria, dai de ultima hora eles mandaram um onibus executivo todo fudido, sem lugar marcado e c fica andando parecendo um idiota procurando lugar, o povo tudo reclamando aqui", "id": "1617691782476881921"},{"created_at": "2023-01-23T21:05:21.000Z", "text": "se meu \u00f4nibus executivo aumentar pra R$15,00 tamb\u00e9m eu vou entrar em depress\u00e3o", "id": "1617629584404676609"},{"created_at": "2023-01-23T00:25:40.000Z", "text": "100 reais em onibus executivo vai toma no cu", "id": "1617317606658281472"},{"created_at": "2023-01-22T16:02:15.000Z", "text": "Pessoas que viajam de \u00f4nibus executivo achando que \u00e9 leito/cama \ud83e\udd21\ud83e\udee0", "id": "1617190917122973700"},{"created_at": "2023-01-21T20:31:13.000Z", "text": "RT @Televan: Aluguel de Van, Micro-\u00f4nibus e \u00d4nibus Executivo. #viagem #Turismo #fretamento #bh #belohorizonte #confins #aeroporto #van #mic\u2026", "id": "1616896219904704515"},{"created_at": "2023-01-21T20:30:31.000Z", "text": "Aluguel de Van, Micro-\u00f4nibus e \u00d4nibus Executivo. #viagem #Turismo #fretamento #bh #belohorizonte #confins #aeroporto #van #microonibus #onibus #Transporte #transfer #ouropreto #inhotim #tiradentes #mariana #brumadinho #diamantina #Carnaval2023 #frete #mg\nhttps://t.co/xw5KV7388p", "id": "1616896043383152641"},{"created_at": "2023-01-21T15:34:48.000Z", "text": "Hoje \u00e9 um dia perfeito pra eu me atirar na frente de um \u00f4nibus executivo, meu deus do c\u00e9u", "id": "1616821621792071681"},{"created_at": "2023-01-21T10:22:21.000Z", "text": "Ainda estou processando o fato de ter pagado R$ 190,40 na passagem para Vit\u00f3ria NO \u00d4NIBUS EXECUTIVO AINDA, que inferno\ud83e\udd2f", "id": "1616742992496234498"},{"created_at": "2023-01-20T19:03:48.000Z", "text": "RT @Higor_R_Souza: Vamos normalizar ficar quieto no \u00f4nibus executivo, pra possibilitar os amigos de dormir", "id": "1616511829328412672"},{"created_at": "2023-01-20T09:41:55.000Z", "text": "Vamos normalizar ficar quieto no \u00f4nibus executivo, pra possibilitar os amigos de dormir", "id": "1616370426589970433"},{"created_at": "2023-01-19T16:20:54.000Z", "text": "@fin4do @AeroportoD Uai tem \u00f4nibus executivo direto", "id": "1616108447099154432"},{"created_at": "2023-01-19T14:57:15.000Z", "text": "RT @JENERTONASSO: @PMERJ , Sexta-feira passada 3 homens armados assaltaram um \u00f4nibus executivo na Av. Brasil pr\u00f3ximo aos muros da Fio Cruz.\u2026", "id": "1616087395262136320"},{"created_at": "2023-01-18T21:39:49.000Z", "text": "Vc, vc mesmo que pega \u00f4nibus executivo com o ar estrelando no gelado, e quando senta ABRE A PORRA DA JANELA \nVai toma no seu cu \ud83d\udc4d", "id": "1615826318037327875"},{"created_at": "2023-01-18T20:46:46.000Z", "text": "derrotado cansado destruido e ainda terei que viajar 10hrs num onibus EXECUTIVO", "id": "1615812967978700825"},{"created_at": "2023-01-17T22:33:27.000Z", "text": "a incr\u00edvel diferen\u00e7a entre um \u00f4nibus executivo e um semi-leito da Guanabara: 5\u00ba de reclina\u00e7\u00e3o da cadeira\nprecisa de instrumentos geom\u00e9tricos pra perceber a diferen\u00e7a kkkkk\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1615477427450544138"},{"created_at": "2023-01-17T21:54:44.000Z", "text": "pegar \u00f4nibus executivo = melhor coisa do mundooooooo", "id": "1615467685353062400"},{"created_at": "2023-01-17T17:30:12.000Z", "text": "O caso aconteceu na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (17)\n\nhttps://t.co/7DtHg1yofN", "id": "1615401110625189912"},{"created_at": "2023-01-17T17:26:13.000Z", "text": "O caso aconteceu na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (17)\n\nhttps://t.co/mdZDwq6XdP", "id": "1615400109268664338"},{"created_at": "2023-01-16T23:37:13.000Z", "text": "mas pra botar onibus executivo indo do centro pra barra eles sao bons", "id": "1615131087990312960"},{"created_at": "2023-01-16T23:06:01.000Z", "text": "Eu simplesmente n\u00e3o lembrava que o corredor do \u00f4nibus executivo era t\u00e3o mi\u00fado", "id": "1615123235833528320"},{"created_at": "2023-01-16T21:19:54.000Z", "text": "o \u00f4nibus executivo semi leito eh bom! vou sentir a diferen\u00e7a qndo eu for p convencional qndo eu chegar em Cascavel", "id": "1615096530834186240"},{"created_at": "2023-01-16T13:55:21.000Z", "text": "\u00d4nibus executivo \u00e9 gostosinho man\u00e9", "id": "1614984657539567616"},{"created_at": "2023-01-16T12:20:59.000Z", "text": "ligeiramente preocupada por n\u00e3o saber como descer do \u00f4nibus executivo sem cordinha, talvez eu saia de penetra no ponto de outra pessoa", "id": "1614960908345954305"},{"created_at": "2023-01-15T22:39:00.000Z", "text": "@Ovitu3 todos trabalhador merecem pega onibus executivo essa eh a minha luta", "id": "1614754046761377793"},{"created_at": "2023-01-15T00:02:40.000Z", "text": "@ecocrente Kkkkkkk N \u00e9 por conta do ar n, at\u00e9 pq alguns municipais normais tb tem ar. \u00d4nibus executivo tem td uma estrutura diferente por isso \u00e9 mais caro, oq pra mim n faz sentido pq se eu quero ir com mais conforto eu pego um uber. Kkkk", "id": "1614412717690855427"},{"created_at": "2023-01-14T21:56:15.000Z", "text": "@biancarjesus @ecocrente Tu nunca viu \u00f4nibus executivo n\u00e3o??(e por que ele foi doido de pagar quase 20 conto no executivo???)", "id": "1614380902599036929"},{"created_at": "2023-01-14T17:47:11.000Z", "text": "@ecocrente E at\u00e9 onde me lembro, nunca vi onibus executivo rodando em SP, somente convencionais.", "id": "1614318220567273472"},{"created_at": "2023-01-13T22:15:25.000Z", "text": "@amnda_____ um pessoal acabou de mudar de lugar aq no onibus executivo indo p niteroi pq uma mulher tava falando q ia fazer xixi na sacola e ela ta fazendo mesmo", "id": "1614023339441524737"},{"created_at": "2023-01-13T21:18:55.000Z", "text": "410T pegou um \u00f4nibus executivo e botou pra rodar como intermunicipal. Mimos dps da humilha\u00e7\u00e3o de hj", "id": "1614009118515253262"},{"created_at": "2023-01-13T18:15:55.000Z", "text": "Sexta feira 13. Sensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica de 36\u00baC no RJ. A minha poltrona de n\u00b0 13 no \u00f4nibus executivo da \u00datil t\u00e1 com o ar-condicionado todo fudido https://t.co/PABOfxOQFI", "id": "1613963065485033498"},{"created_at": "2023-01-13T12:41:35.000Z", "text": "@rioonibus t\u00e1 complicado a situa\u00e7\u00e3o com a Frota da P\u00e9gaso! Nem o \u00f4nibus executivo tem climatiza\u00e7\u00e3o funcionando! Vamos fiscalizar a\u00ed pois a popula\u00e7\u00e3o t\u00e1 pagando por um servi\u00e7o que n\u00e3o est\u00e1 sendo prestado!", "id": "1613878928007106561"},{"created_at": "2023-01-12T18:23:20.000Z", "text": "quero pegar \u00f4nibus executivo p voltar pra ribeir\u00e3o pq \u00e9 mais confort\u00e1vel que o convencional", "id": "1613602544881926144"},{"created_at": "2023-01-11T20:28:28.000Z", "text": "Adoro esses \u00f4nibus executivo, tem at\u00e9 aonde carregar o celular", "id": "1613271646843838501"},{"created_at": "2023-01-11T17:39:21.000Z", "text": "vou tirar essa onda com \u00f4nibus executivo sim", "id": "1613229085882212353"},{"created_at": "2023-01-11T14:57:06.000Z", "text": "Dinheiro bem gasto \u00e9 pegar \u00f4nibus executivo", "id": "1613188256597680128"},{"created_at": "2023-01-11T13:59:29.000Z", "text": "\u00e9 dif\u00edcil se manter tranquila quando voc\u00ea est\u00e1 em um \u00f4nibus executivo, no sil\u00eancio, e um cidad\u00e3o come\u00e7a a escutar v\u00eddeos e \u00e1udios no volume 300", "id": "1613173755991265281"},{"created_at": "2023-01-10T22:02:17.000Z", "text": "at\u00e9 me permiti pegar o \u00f4nibus executivo na volta pra casa \n11,00 a passagem mas s\u00f3 deus sabe como eu preciso de conforto depois de um dia que parecia nunca ter fim", "id": "1612932867734274048"},{"created_at": "2023-01-10T20:57:07.000Z", "text": "como faz pra sinalizar uma parada num \u00f4nibus executivo?", "id": "1612916469020463104"}]