[{"tweets_quantity": 500},{"created_at": "2023-02-09T02:28:31.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623509116969799682"},{"created_at": "2023-02-09T02:27:04.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623508752493076491"},{"created_at": "2023-02-09T02:26:04.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623508499433984003"},{"created_at": "2023-02-09T02:25:34.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623508374330408961"},{"created_at": "2023-02-09T02:25:23.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623508327379468288"},{"created_at": "2023-02-09T02:24:47.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623508177013678080"},{"created_at": "2023-02-09T02:22:14.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623507535067074562"},{"created_at": "2023-02-09T02:21:39.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623507388467752961"},{"created_at": "2023-02-09T02:21:11.000Z", "text": "E o Rog\u00e9rio tem que ir embora, logo\nEsse bode expiat\u00f3rio tem que acabar\nTorcedor tem que parar de achar que a culpa disso a\u00ed \u00e9 de treinador ou jogador", "id": "1623507270641324032"},{"created_at": "2023-02-09T02:21:11.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623507270448414723"},{"created_at": "2023-02-09T02:20:27.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623507088969240576"},{"created_at": "2023-02-09T02:18:39.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623506635946688512"},{"created_at": "2023-02-09T02:17:33.000Z", "text": "RT @pduarte30: O bode expiat\u00f3rio \u00e9 Roberto Campos Neto, presidente do BC. \u00c9 a \u201cv\u00edtima perfeita\u201d, pois:\n\n- Pode ser diretamente associado a\u2026", "id": "1623506358275284995"},{"created_at": "2023-02-09T02:17:04.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623506233952030722"},{"created_at": "2023-02-09T02:17:00.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623506218827251712"},{"created_at": "2023-02-09T02:15:22.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623505809350053891"},{"created_at": "2023-02-09T02:15:10.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623505756539564034"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:54.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623505688801550339"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:33.000Z", "text": "RT @pduarte30: O bode expiat\u00f3rio \u00e9 Roberto Campos Neto, presidente do BC. \u00c9 a \u201cv\u00edtima perfeita\u201d, pois:\n\n- Pode ser diretamente associado a\u2026", "id": "1623505601279021056"},{"created_at": "2023-02-09T02:13:54.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623505437365600259"},{"created_at": "2023-02-09T02:13:26.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623505321317597184"},{"created_at": "2023-02-09T02:13:12.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623505263620771841"},{"created_at": "2023-02-09T02:12:36.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623505109647761408"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:37.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623504864285278210"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:34.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623504849487757315"},{"created_at": "2023-02-09T02:10:39.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623504619740577794"},{"created_at": "2023-02-09T02:10:38.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623504614480904192"},{"created_at": "2023-02-09T02:09:29.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623504329230503937"},{"created_at": "2023-02-09T02:09:14.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623504266047414273"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:25.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623504056902733825"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:24.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623504055141122049"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:19.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623504035255881730"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:27.000Z", "text": "@jkthvlua KKKKKKKK vou servir de bode expiat\u00f3rio", "id": "1623503814337626112"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:11.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623503748935962625"},{"created_at": "2023-02-09T02:06:04.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623503467665842177"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:17.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623503269975982081"},{"created_at": "2023-02-09T02:03:54.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623502922666352640"},{"created_at": "2023-02-09T02:03:50.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623502904437899264"},{"created_at": "2023-02-09T02:03:38.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623502856593571843"},{"created_at": "2023-02-09T02:03:22.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623502785948909569"},{"created_at": "2023-02-09T02:02:48.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623502643485200384"},{"created_at": "2023-02-09T02:02:33.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623502582474743810"},{"created_at": "2023-02-09T02:02:15.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623502506906075136"},{"created_at": "2023-02-09T02:01:32.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623502324705464325"},{"created_at": "2023-02-09T02:00:45.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623502127598387204"},{"created_at": "2023-02-09T01:59:44.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623501873754910720"},{"created_at": "2023-02-09T01:59:31.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623501820436807683"},{"created_at": "2023-02-09T01:59:18.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623501763687989248"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:42.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623501359910731777"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:34.000Z", "text": "Temos um novo \"Bode Expiat\u00f3rio\" no Lakers. Afinal, algu\u00e9m precisa levar a culpa das derrotas no lugar do AD e LeBrocha, n\u00e3o \u00e9 mesmo ? https://t.co/lVzfuHW6pX", "id": "1623501328616943623"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:13.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623501239911686151"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:50.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623501145049006083"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:26.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623501043588792320"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:04.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623500950391427077"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:38.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623500841264025600"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:33.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623500821190041600"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:16.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623500749375143944"},{"created_at": "2023-02-09T01:54:22.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623500523713228802"},{"created_at": "2023-02-09T01:54:10.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623500471930433538"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:28.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623500296155545600"},{"created_at": "2023-02-09T01:52:03.000Z", "text": "\u00c9 BODE EXPIAT\u00d3RIO QUE CHAMA????? https://t.co/LjYoeD10rc", "id": "1623499939207692291"},{"created_at": "2023-02-09T01:51:59.000Z", "text": "RT @VasconcelosCEO: Em 1 m\u00eas o cachaceiro conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central, ataca Bolsonaro o dia inteiro para\u2026", "id": "1623499924670144516"},{"created_at": "2023-02-09T01:51:58.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623499919343468548"},{"created_at": "2023-02-09T01:51:10.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623499718868234242"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:49.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623499628162293760"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:33.000Z", "text": "RT @AlexSchwartsman: Pode at\u00e9 ser a busca por um bode expiat\u00f3rio da desacelera\u00e7\u00e3o do crescimento, mas \u2013 se vale a hist\u00f3ria \u2013 quem leva a cu\u2026", "id": "1623499562588557312"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:04.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623499438722281473"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:01.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623499428471472131"},{"created_at": "2023-02-09T01:49:50.000Z", "text": "@Zambelli2210 @revistaoeste Sempre  procurando um bode expiat\u00f3rio  esse desgoverno que pra mim  ele s\u00f3 s\u00f3  sobe mesmo  e gastar o dinheiro  dos Brasileiros  n\u00e3o  tem projetos pra o povo Brasileiro", "id": "1623499381482655744"},{"created_at": "2023-02-09T01:49:18.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623499246358986758"},{"created_at": "2023-02-09T01:47:54.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623498897174798339"},{"created_at": "2023-02-09T01:47:35.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623498814094032902"},{"created_at": "2023-02-09T01:47:07.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623498698830356480"},{"created_at": "2023-02-09T01:46:59.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623498662893563905"},{"created_at": "2023-02-09T01:46:58.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623498660817342464"},{"created_at": "2023-02-09T01:46:33.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623498554516938752"},{"created_at": "2023-02-09T01:46:13.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623498470442106882"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:08.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623498200874209283"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:04.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623498183002275842"},{"created_at": "2023-02-09T01:44:58.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623498156880150529"},{"created_at": "2023-02-09T01:44:10.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623497954655969281"},{"created_at": "2023-02-09T01:44:00.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623497915250401280"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:58.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623497903925755908"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:12.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623497711726080001"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:05.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623497682248499202"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:02.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623497670785392649"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:39.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623497573087469569"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:38.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623497568230449152"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:21.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623497497682362369"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:51.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623497371303682052"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:48.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623497361807839233"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:47.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623497356376256514"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:33.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623497298121568261"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:31.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623497291137970176"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:17.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623497230622642177"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:56.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623497140503715842"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:53.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623497130290688005"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:42.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623497082567794689"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:23.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623497002800513026"},{"created_at": "2023-02-09T01:39:01.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623496659274543146"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:56.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623496638768504834"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:30.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623496531520233474"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:59.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623496401836560385"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:56.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623496386745335811"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:21.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623496238497660928"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:01.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623496157577072643"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:47.000Z", "text": "Logo mais aparecer\u00e1 um \u201cbode expiat\u00f3rio \u201c. Tomara que n\u00e3o seja o t\u00e9cnico. https://t.co/D2q4uhfed2", "id": "1623496099456483329"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:24.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623495999795650562"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:45.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623495839665598464"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:43.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623495831432093699"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:28.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623495766030295042"},{"created_at": "2023-02-09T01:34:36.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623495548476043267"},{"created_at": "2023-02-09T01:34:31.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623495526212595717"},{"created_at": "2023-02-09T01:33:46.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623495336915263490"},{"created_at": "2023-02-09T01:33:43.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623495325242609664"},{"created_at": "2023-02-09T01:33:29.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623495268338368512"},{"created_at": "2023-02-09T01:32:21.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623494982307831808"},{"created_at": "2023-02-09T01:32:03.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623494904885174276"},{"created_at": "2023-02-09T01:31:53.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623494865773264899"},{"created_at": "2023-02-09T01:31:48.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623494842696204289"},{"created_at": "2023-02-09T01:31:41.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623494813449351170"},{"created_at": "2023-02-09T01:30:38.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623494551192100864"},{"created_at": "2023-02-09T01:30:14.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623494449442566147"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:45.000Z", "text": "autoridade monet\u00e1ria a se alinhar ao Planalto. N\u00e3o \u00e9 tampouco a cria\u00e7\u00e3o de um bode expiat\u00f3rio para, eventualmente, \u201cjustificar\u201d n\u00fameros na economia inadequados para manter popularidade. \u00c9 algo muito mais amplo: \u00e9 o casamento de ideias no campo das doutrinas econ\u00f4micas com a +", "id": "1623494326285221890"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:40.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623494308966932481"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:21.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623494229350572032"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:10.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623494179148951554"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:59.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623494136807522304"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:56.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623494121531875330"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:45.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623494078112362497"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:26.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623493996587646976"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:12.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623493938219712512"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:23.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623493732371759104"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:15.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623493700486680576"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:13.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623493688474083329"},{"created_at": "2023-02-09T01:26:34.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623493526448230400"},{"created_at": "2023-02-09T01:26:13.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623493438380310528"},{"created_at": "2023-02-09T01:26:11.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623493428905447426"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:49.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623493086885076994"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:40.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623493048641499139"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:19.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623492959789277184"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:08.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623492912796385280"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:02.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623492888461029377"},{"created_at": "2023-02-09T01:23:44.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623492812124594182"},{"created_at": "2023-02-09T01:23:40.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623492798702919682"},{"created_at": "2023-02-09T01:23:10.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623492670596210688"},{"created_at": "2023-02-09T01:22:48.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623492577637941250"},{"created_at": "2023-02-09T01:21:30.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623492253607141376"},{"created_at": "2023-02-09T01:21:20.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623492207788404737"},{"created_at": "2023-02-09T01:21:02.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623492136212520960"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:20.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623491956251713536"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:18.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623491949192790017"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:01.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623491878749622272"},{"created_at": "2023-02-09T01:19:57.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623491860495736838"},{"created_at": "2023-02-09T01:19:56.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623491858134454272"},{"created_at": "2023-02-09T01:19:54.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623491848294768640"},{"created_at": "2023-02-09T01:19:53.000Z", "text": "Vamos ver quem vai ser o bode expiat\u00f3rio do Lakers agora", "id": "1623491846512017408"},{"created_at": "2023-02-09T01:19:49.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623491829743161344"},{"created_at": "2023-02-09T01:19:02.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623491631407108097"},{"created_at": "2023-02-09T01:19:02.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623491629058252807"},{"created_at": "2023-02-09T01:19:00.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623491620850241537"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:43.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623491552076042244"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:13.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623491425982611459"},{"created_at": "2023-02-09T01:17:16.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623491184403570695"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:37.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623491021588897792"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:25.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623490973534674944"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:21.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623490955293736964"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:08.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623490902764167169"},{"created_at": "2023-02-09T01:15:45.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623490802793218049"},{"created_at": "2023-02-09T01:15:08.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623490651374424064"},{"created_at": "2023-02-09T01:14:43.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623490543782350848"},{"created_at": "2023-02-09T01:14:16.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623490429487394817"},{"created_at": "2023-02-09T01:13:36.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623490263212515331"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:36.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623490011596460032"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:00.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623489861737930753"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:57.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623489847351451649"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:47.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623489805387530240"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:41.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623489782050324483"},{"created_at": "2023-02-09T01:10:43.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623489537350459393"},{"created_at": "2023-02-09T01:10:22.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623489450427785218"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:27.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623489218797338624"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:25.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623489209976688647"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:14.000Z", "text": "@jprsgarbi a torcida tem q achar um bode expiat\u00f3rio.\n2020 era o daniel alves\n2021 volpi\n2022 igor gomes\n2023 nestor, pablo maia\n\ne nada muda", "id": "1623489163046649857"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:04.000Z", "text": "RCN \u00e9 s\u00f3 um bode expiat\u00f3rio pra essa galera que inclusive t\u00e1 usando um espantalho pra criticar a autonomia", "id": "1623488872968495104"},{"created_at": "2023-02-09T01:07:58.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623488848037838849"},{"created_at": "2023-02-09T01:07:48.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623488804299411458"},{"created_at": "2023-02-09T01:07:14.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623488662032752641"},{"created_at": "2023-02-09T01:07:12.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623488652176244736"},{"created_at": "2023-02-09T01:07:04.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623488620681216003"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:25.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623488456499548160"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:23.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623488447355961345"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:52.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623488317844242432"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:43.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623488278035931136"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:19.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623488180724039683"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:46.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623488042488197120"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:11.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623487893661679617"},{"created_at": "2023-02-09T01:03:53.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623487817174384640"},{"created_at": "2023-02-09T01:03:37.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623487750656622593"},{"created_at": "2023-02-09T01:03:03.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623487609476460547"},{"created_at": "2023-02-09T01:02:12.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623487396468719619"},{"created_at": "2023-02-09T01:01:34.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623487234849505280"},{"created_at": "2023-02-09T01:01:20.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623487176414531584"},{"created_at": "2023-02-09T01:01:15.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623487157716324355"},{"created_at": "2023-02-09T01:01:00.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623487094353010688"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:48.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623486788697305088"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:43.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623486767952175106"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:37.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623486744510226433"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:45.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623486528507854851"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:37.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623486494924046345"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:27.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623486452947464192"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:09.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623486376934006784"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:08.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623486371770822657"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:41.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623486259753525248"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:40.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623486252983934979"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:25.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623486192661528576"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:34.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623485977846026240"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:01.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623485838381223938"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:54.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623485809788583937"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:04.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623485599641485312"},{"created_at": "2023-02-09T00:54:42.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623485508671217664"},{"created_at": "2023-02-09T00:54:30.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623485457500602369"},{"created_at": "2023-02-09T00:52:31.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623484957908664320"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:37.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623484731810541568"},{"created_at": "2023-02-09T00:50:08.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623484359251460099"},{"created_at": "2023-02-09T00:48:32.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623483956027875330"},{"created_at": "2023-02-09T00:48:08.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623483852671819776"},{"created_at": "2023-02-09T00:48:04.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623483836410605572"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:43.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623483751626932226"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:10.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623483610001989635"},{"created_at": "2023-02-09T00:46:28.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623483437322579968"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:52.000Z", "text": "@Pedrinhu_Bebado Ele tem que sair do S\u00e3o Paulo n\u00e3o que o problema seja ele, n\u00e3o passa nem perto de ser, mas porque j\u00e1 virou bode expiat\u00f3rio\nEnquanto ele tiver l\u00e1 ningu\u00e9m nunca vai falar do problema de verdade\nEle n\u00e3o merece isso", "id": "1623483283450302466"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:38.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623483225245995010"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:56.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623483047940169729"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:10.000Z", "text": "RT @o_antagonista: O presidente busca mobilizar o medo e a raiva contra o Banco Central, que parece ter escolhido como bode-expiat\u00f3rio de f\u2026", "id": "1623482855761276931"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:59.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623482811259711489"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:31.000Z", "text": "RT @yannehellenn: Cheguei a conclus\u00e3o de que Rodolfo Landim \u00e9 realmente a rainha da Inglaterra. \n\nMesmo sendo presidente, \u00e0s vezes passa ba\u2026", "id": "1623482692544212994"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:31.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623482692359659525"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:22.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623482656846499842"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:45.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623482500856135680"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:15.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623482374376882177"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:09.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623482347726176258"},{"created_at": "2023-02-09T00:41:17.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623482129635061761"},{"created_at": "2023-02-09T00:41:02.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623482068565995522"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:55.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623482040468361217"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:12.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623481856304742401"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:44.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623481740198019073"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:28.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623481672338481152"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:19.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623481634749091843"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:52.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623481522517835776"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:40.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623481472458928128"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:37.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623481460010151940"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:35.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623480947495653376"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:20.000Z", "text": "nossa responsabilidade por nos mesmos e pela nossa energia continua existindo, se n\u00e3o a gente se sobrecarrega inconscientemente de prop\u00f3sito e depois culpa o externo por isso e se mant\u00e9m no looping com a influ\u00eancia externa como bode expiat\u00f3rio.", "id": "1623480633455529985"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:08.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623480583262281729"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:06.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623480572961083393"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:59.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623480546188750851"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:51.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623480510826663936"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:32.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623480433953411074"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:39.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623480209809743872"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:33.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623480186246135809"},{"created_at": "2023-02-09T00:32:45.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623479985238409220"},{"created_at": "2023-02-09T00:32:40.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623479964275187716"},{"created_at": "2023-02-09T00:32:29.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623479918251106305"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:45.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623479732787453952"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:27.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623479656010727426"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:20.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623479626801508355"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:08.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623479578550276097"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:04.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623479559826862081"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:35.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623479439563563008"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:15.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623479352875798528"},{"created_at": "2023-02-09T00:29:55.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623479269014872065"},{"created_at": "2023-02-09T00:29:55.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623479268415090688"},{"created_at": "2023-02-09T00:29:14.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623479098738630658"},{"created_at": "2023-02-09T00:28:26.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623478898255077377"},{"created_at": "2023-02-09T00:28:04.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623478803723956224"},{"created_at": "2023-02-09T00:27:29.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623478659272015874"},{"created_at": "2023-02-09T00:27:25.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623478641748238336"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:24.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623478134757548032"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:30.000Z", "text": "RT @yannehellenn: Cheguei a conclus\u00e3o de que Rodolfo Landim \u00e9 realmente a rainha da Inglaterra. \n\nMesmo sendo presidente, \u00e0s vezes passa ba\u2026", "id": "1623477905597554689"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:27.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623477894411321347"},{"created_at": "2023-02-09T00:23:48.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623477729373872128"},{"created_at": "2023-02-09T00:23:33.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623477669705748481"},{"created_at": "2023-02-09T00:23:27.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623477642337869824"},{"created_at": "2023-02-09T00:23:10.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623477570946707458"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:53.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623477498427195394"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:23.000Z", "text": "RT @AlexSchwartsman: Pode at\u00e9 ser a busca por um bode expiat\u00f3rio da desacelera\u00e7\u00e3o do crescimento, mas \u2013 se vale a hist\u00f3ria \u2013 quem leva a cu\u2026", "id": "1623477373982195713"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:17.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623477349579730948"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:09.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623477317002575872"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:37.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623477181933297664"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:38.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623476934599405570"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:30.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623476647314788354"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:16.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623476591652134913"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:53.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623476242488983553"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:50.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623476227758608386"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:37.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623476173618528256"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:10.000Z", "text": "Incapaz de ser uma figura realmente conciliadora que fa\u00e7a a reforma tribut\u00e1ria e apresente um novo arcabou\u00e7o fiscal, Lula conseguiu fazer toda sua milit\u00e2ncia e aliados ideol\u00f3gos focarem em um bode expiat\u00f3rio para justificar sua incapacidade: joga o presidente do BC contra todos.", "id": "1623476063752839173"},{"created_at": "2023-02-09T00:16:54.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623475993724821504"},{"created_at": "2023-02-09T00:16:52.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623475984992182279"},{"created_at": "2023-02-09T00:16:35.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623475916100800514"},{"created_at": "2023-02-09T00:16:27.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623475882001047554"},{"created_at": "2023-02-09T00:16:26.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623475877106315264"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:02.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623475525871083523"},{"created_at": "2023-02-09T00:13:17.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623475085641146369"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:31.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623474891516149760"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:03.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623474775367581698"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:41.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623474431992406016"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:06.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623474283019223040"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:01.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623474263599595520"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:43.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623474188806660096"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:37.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623473658101436417"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:28.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623473619396435968"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:06.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623473527310454785"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:47.000Z", "text": "@g1 Acharam um bode expiat\u00f3rio. Q pena.", "id": "1623473447060881409"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:38.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623473411384135680"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:09.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623473291036860416"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:01.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623473255884460033"},{"created_at": "2023-02-09T00:05:35.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623473146387914752"},{"created_at": "2023-02-09T00:05:19.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623473079799189504"},{"created_at": "2023-02-09T00:04:57.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623472988900188160"},{"created_at": "2023-02-09T00:04:22.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623472840115625985"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:55.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623472726198419458"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:41.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623472669025882112"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:54.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623472469582524417"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:40.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623472410765795329"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:32.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623472378226348032"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:15.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623472308437352448"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:48.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623472196277485569"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:41.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623472164941725697"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:34.000Z", "text": "RT @yannehellenn: Cheguei a conclus\u00e3o de que Rodolfo Landim \u00e9 realmente a rainha da Inglaterra. \n\nMesmo sendo presidente, \u00e0s vezes passa ba\u2026", "id": "1623472136374349826"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:16.000Z", "text": "@pduarte30 O bode expiat\u00f3rio do governo Bolsonaro foi o STF. Lula j\u00e1 escolheu o seu: BACEN. Em comum, a t\u00e1tica de qq vagabundo - terceirizar responsabilidades!", "id": "1623472061409595392"},{"created_at": "2023-02-08T23:58:40.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623471407987318784"},{"created_at": "2023-02-08T23:58:06.000Z", "text": "RT @AlexSchwartsman: Pode at\u00e9 ser a busca por um bode expiat\u00f3rio da desacelera\u00e7\u00e3o do crescimento, mas \u2013 se vale a hist\u00f3ria \u2013 quem leva a cu\u2026", "id": "1623471263434870784"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:57.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623471225178562562"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:26.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623471095025176577"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:07.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623471017204015104"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:45.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623470924644114433"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:27.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623470848542646273"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:33.000Z", "text": "@Deco_SRN \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fespero q n\u00e3o achem um bode expiat\u00f3rio para botar a culpa \u00e9 esque\u00e7am o real problema que \u00e9 um departamento de futebol amador.", "id": "1623470621500776448"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:01.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623470485521432577"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:35.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623470380479311873"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:21.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623470319716499456"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:12.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623470280277471232"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:57.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623470219971764225"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:54.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623470206927441920"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:51.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623470193761558529"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:49.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623470185960157185"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:31.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623469858431152132"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:24.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623469828857118720"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:14.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623469785924218880"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:11.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623469774050152448"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:31.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623469604843429893"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:24.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623469578629029888"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:07.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623469506730373120"},{"created_at": "2023-02-08T23:50:37.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623469381819805696"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:02.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623468980189929472"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:23.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623468818268913666"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:19.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623468801168756736"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:10.000Z", "text": "O Dilmo t\u00e1 querendo arrumar um bode expiat\u00f3rio p/sua incompet\u00eancia de seu governo. T\u00e1 parecendo q o culpado de uma futura infla\u00e7\u00e3o, ali\u00e1s  j\u00e1 t\u00e1 alto os pre\u00e7os, seria do presidente da institui\u00e7\u00e3o. Fica jogando culpa no BC. Esse Dilmo q \u00e9 um incompetente, uma cortina de fuma\u00e7a.", "id": "1623468762878844929"},{"created_at": "2023-02-08T23:47:49.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623468676874661890"},{"created_at": "2023-02-08T23:47:44.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623468654154117120"},{"created_at": "2023-02-08T23:47:26.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623468577499017217"},{"created_at": "2023-02-08T23:47:11.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623468518082502657"},{"created_at": "2023-02-08T23:47:04.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623468487149584384"},{"created_at": "2023-02-08T23:46:07.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623468246476247040"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:59.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623468213978759173"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:44.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623468149935857666"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:34.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623468110316535808"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:19.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623468046743486466"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:41.000Z", "text": "RT @AlexSchwartsman: Pode at\u00e9 ser a busca por um bode expiat\u00f3rio da desacelera\u00e7\u00e3o do crescimento, mas \u2013 se vale a hist\u00f3ria \u2013 quem leva a cu\u2026", "id": "1623467887431233537"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:36.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623467865234972672"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:29.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623467838559121412"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:24.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623467813942747137"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:58.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623467707491401731"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:59.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623467457741463552"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:53.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623467434966454273"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:43.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623467393178652672"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:05.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623467233459556354"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:02.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623467218326507522"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:11.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623467005247455232"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:07.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623466989149642755"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:52.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623466925081694211"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:51.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623466671338913792"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:07.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623466486021992449"},{"created_at": "2023-02-08T23:38:32.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623466337438760961"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:48.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623466153652678656"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:32.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623466088917831681"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:29.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623466073184956416"},{"created_at": "2023-02-08T23:35:50.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623465661212119041"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:43.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623465379006672896"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:40.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623465365563998208"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:34.000Z", "text": "RT @yannehellenn: Cheguei a conclus\u00e3o de que Rodolfo Landim \u00e9 realmente a rainha da Inglaterra. \n\nMesmo sendo presidente, \u00e0s vezes passa ba\u2026", "id": "1623465339487911937"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:29.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623465318726135810"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:05.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623465219983917058"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:01.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623465201218600961"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:56.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623465182222508032"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:38.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623465108092465153"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:22.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623465041130319874"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:15.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623465011585622017"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:51.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623464911085924353"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:51.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623464910100348929"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:30.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623464819994099713"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:59.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623464691728109572"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:34.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623464585922486273"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:28.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623464560018481152"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:45.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623464380674240512"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:01.000Z", "text": "RT @AlexSchwartsman: Pode at\u00e9 ser a busca por um bode expiat\u00f3rio da desacelera\u00e7\u00e3o do crescimento, mas \u2013 se vale a hist\u00f3ria \u2013 quem leva a cu\u2026", "id": "1623464194581430272"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:59.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623464188298362880"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:54.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623464165942722560"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:51.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623464153213018112"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:02.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623463948220604418"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:58.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623463931216896000"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:57.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623463673963462661"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:42.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623463108281769984"},{"created_at": "2023-02-08T23:24:54.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623462909249564672"},{"created_at": "2023-02-08T23:24:49.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623462888911388674"},{"created_at": "2023-02-08T23:24:08.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623462716315688962"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:36.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623462582504898560"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:32.000Z", "text": "@cynaramenezes Lula usa o Bacen como bode expiat\u00f3rio para os problemas do seu governo. Voc\u00eas defendem a ci\u00eancia mas quando se trata de ci\u00eancia econ\u00f4mica s\u00e3o verdadeiros terraplanistas.", "id": "1623462562992951297"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:12.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623462482198028289"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:02.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623462438946365441"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:00.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623462431921000449"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:24.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623462280800215042"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:10.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623462219819220998"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:09.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623462215272497154"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:07.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623462208972767233"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:03.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623462190190678018"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:02.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623462188634501125"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:47.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623461872782516226"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:43.000Z", "text": "RT @yannehellenn: Cheguei a conclus\u00e3o de que Rodolfo Landim \u00e9 realmente a rainha da Inglaterra. \n\nMesmo sendo presidente, \u00e0s vezes passa ba\u2026", "id": "1623461853836763136"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:28.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623461791907868672"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:00.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623461676753330177"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:53.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623461646839455747"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:28.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623461288142569473"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:16.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623461239874617346"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:59.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623460915004731392"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:07.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623460696376676353"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:55.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623460645789368320"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:36.000Z", "text": "@CBNoficial @andreazzaeditor Agora que vcs perceberam que o cachaceiro ladr\u00e3o quer um bode expiat\u00f3rio para disfar\u00e7ar a incompet\u00eancia da equipe econ\u00f4mica??", "id": "1623460568614023168"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:57.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623460403681402880"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:39.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623460330763419648"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:37.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623460321389166597"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:17.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623460236290842627"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:07.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623460193961902080"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:39.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623460076567633924"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:15.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623459976256581633"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:31.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623459793485660162"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:22.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623459752922562560"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:19.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623459741971234817"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:17.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623459735281303552"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:49.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623459617110994945"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:49.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623459616867725317"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:22.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623459501872480256"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:50.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623459366903873536"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:46.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623459352056156161"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:15.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623459220371697665"},{"created_at": "2023-02-08T23:09:56.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623459143334998023"},{"created_at": "2023-02-08T23:09:03.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623458920047038464"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:52.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623458875163742208"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:41.000Z", "text": "RT @BeneditaRodri11: Em um m\u00eas destruiu o Brasil, agora procura um bode expiat\u00f3rio! Errou, pegou um bode amado, com credibilidade, compet\u00ean\u2026", "id": "1623458825952190466"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:27.000Z", "text": "Em um m\u00eas destruiu o Brasil, agora procura um bode expiat\u00f3rio! Errou, pegou um bode amado, com credibilidade, compet\u00eancia e oassado limpo!!! https://t.co/55vsZ6TXjZ", "id": "1623458767978340352"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:20.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623458737980669953"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:15.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623458718938550273"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:13.000Z", "text": "@TerraBrasilnot @veramagalhaes Foi polida ao afirmar que o discurso do Dilmo em rela\u00e7\u00e3o a Campos Neto (buscando um bode expiat\u00f3rio pra jogar a culpa) n\u00e3o \u00e9 \u201cintelectualmente razo\u00e1vel\u201d = leia-se: Mau-Caratismo. Vindo de quem vem, soa bem natural.", "id": "1623458709039988738"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:42.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623458578920050688"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:37.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623458557432680448"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:26.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623458510683140096"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:46.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623458344794230784"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:51.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623458113679421441"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:45.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623458088648056832"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:32.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623458035162316802"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:25.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623458004107657216"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:24.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623457749177880576"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:23.000Z", "text": "RT @leosiqueirabr: O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um p\u2026", "id": "1623457744824209408"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:00.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623457650741776384"},{"created_at": "2023-02-08T23:03:51.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623457610216398849"},{"created_at": "2023-02-08T23:03:26.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623457507699208192"},{"created_at": "2023-02-08T23:03:16.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623457465970069506"},{"created_at": "2023-02-08T23:02:43.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623457327608397828"},{"created_at": "2023-02-08T23:02:32.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623457279482945537"},{"created_at": "2023-02-08T23:02:01.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623457147970523137"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:59.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623457140123004928"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:57.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623457134674608129"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:25.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623456997072068609"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:19.000Z", "text": "Tem que arrumar um bode expiat\u00f3rio para diante de tanta incompet\u00eancia e m\u00e1 f\u00e9. https://t.co/GloRkIqO2X", "id": "1623456971859845121"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:55.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623456873256214528"},{"created_at": "2023-02-08T22:58:13.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623456193518931968"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:58.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623456129509457920"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:51.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623456100728328192"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:10.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623455928115933184"},{"created_at": "2023-02-08T22:56:55.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623455867113992192"},{"created_at": "2023-02-08T22:56:07.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623455664315187200"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:54.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623455608241553408"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:39.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623455546367164416"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:31.000Z", "text": "\ud83e\udd91 procura um  bode expiat\u00f3rio para culpar pela incompet\u00eancia, falta de plano e de responsabilidade fiscal . https://t.co/nZtcOBQugu", "id": "1623455513378967552"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:23.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623455227583303680"},{"created_at": "2023-02-08T22:53:00.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623454879095324673"},{"created_at": "2023-02-08T22:52:59.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623454876423553025"},{"created_at": "2023-02-08T22:52:43.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623454811164405761"},{"created_at": "2023-02-08T22:52:09.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623454667840839680"},{"created_at": "2023-02-08T22:51:49.000Z", "text": "RT @kimpaim: Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623454584684560384"}]