[{"tweets_quantity": 255},{"created_at": "2023-02-09T01:40:04.000Z", "text": "COPA AIRLINES lan\u00e7a Classe Executiva Dreams e Economy Extra - Voando para mais de 50 destinos nas Americas.Saiba mais informa\u00e7\u00f5es sobre nossos voos e destinos visitando https://t.co/W3FGW8Uvxv. O Brasil espera por voc\u00ea! #copaair #copaairlines\nhttps://t.co/On392wUyKJ https://t.co/ty455u3Squ", "id": "1623496925084372992"},{"created_at": "2023-02-09T01:31:09.000Z", "text": "Classe executiva https://t.co/rlvNLU02Jk", "id": "1623494681806966784"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:54.000Z", "text": "Voltando pra casa na classe executiva", "id": "1623487067681439749"},{"created_at": "2023-02-09T00:08:34.000Z", "text": "tentando fazer upgrade para classe executiva no meu voo para o chile", "id": "1623473898741268480"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:17.000Z", "text": "@andreysonlauxen @giussana @choquei Nss que compara\u00e7\u00e3o boa. Aproveita e pega uma passagem na classe executiva do drone, deve ser mais barato do que em avi\u00e3o.", "id": "1623459734354264066"},{"created_at": "2023-02-08T19:49:12.000Z", "text": "Homem n\u00e3o pode rir muito , me irrita lhe vejo pateta , tav\u00e9 palha\u00e7o \ud83e\udd21?! \nEstou a explicar s\u00f3 tem classe executiva ou 1 primeira classe , t\u00e1 rir \n-Te grito PAGA e riu tamb\u00e9m \ud83d\ude02", "id": "1623408624923037698"},{"created_at": "2023-02-08T19:49:06.000Z", "text": "Vantages de voar na Classe Executiva de um A380: \n\nVoc\u00ea embarca na hora que quer (para o segundo andar) e desembarca primeiro ao pousar em seu destino - n\u00e3o vou nem mencionar o assento e servi\u00e7o. [1/2] #Emirates #EK", "id": "1623408600969359360"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:40.000Z", "text": "Classe executiva porque o nego trabalhou\u2026 \n\n#trap #rap #hiphop #music #beats #rapper #musica #funk #brasil #rapnacional #brazil #producer #rnb #dj #newmusic #soundcloud #trapmusic #studio #beat #sketch #hiphopmusic #rapmusic #instaart  #draw #painting #artwork https://t.co/3qKFdmcaBP", "id": "1623371749604659205"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:51.000Z", "text": "@ninteressala @allsoowell Vc t\u00e1 tirando situa\u00e7\u00f5es do uc pra justificar uma falta de empatia com o dono do lugar.\nO problema \u00e9 em primeiro lugar da pessoa, em segundo lugar da cia a\u00e9rea.\nPq a cia a\u00e9rea n\u00e3o cede lugares na classe executiva ent\u00e3o?\nVc t\u00e1 brigando com as pessoas erradas, e nunca estar\u00e1 certa.", "id": "1623358708473335810"},{"created_at": "2023-02-08T14:06:37.000Z", "text": "https://t.co/xQqANpHtYZ #AirFrance", "id": "1623322411176284160"},{"created_at": "2023-02-08T01:40:04.000Z", "text": "COPA AIRLINES lan\u00e7a Classe Executiva Dreams e Economy Extra - Voando para mais de 50 destinos nas Americas.Saiba mais informa\u00e7\u00f5es sobre nossos voos e destinos visitando https://t.co/W3FGW8Uvxv. O Brasil espera por voc\u00ea! #copaair #copaairlines\nhttps://t.co/On392wUyKJ https://t.co/kQgp0dts9R", "id": "1623134535016763392"},{"created_at": "2023-02-08T00:40:53.000Z", "text": "O importante \u00e9 que quem vazou a fase de grupos toda do MUNDIAL de R6, foi pro mesmo em classe executiva e teve anuncio do cursinho pago na transmiss\u00e3o do six invitational. https://t.co/Tqcke23hV5", "id": "1623119643417145344"},{"created_at": "2023-02-08T00:13:13.000Z", "text": "lula abaixa o valor da passagem de avi\u00e3o pra eu ir pro meu pa\u00eds salvador na classe executiva por favor a economica eh p\u00e9ssima sempre fico com torcicolo e dor nas costas de ter que dormir com a cabe\u00e7a apoiada na mesinha", "id": "1623112678058123266"},{"created_at": "2023-02-08T00:00:35.000Z", "text": "Boa not\u00edcia para passageiros voando na Classe Executiva da Singapore Airlines! \u2708\n\nhttps://t.co/cLJ3bS3EWr", "id": "1623109502047334402"},{"created_at": "2023-02-07T23:12:08.000Z", "text": "R\u00e1dio \u00e9 F\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a@ mesmo\ud83d\ude0d!\nMe divirto (leia-se \"racho o bico\ud83e\udd23) com a galera do @QuemNaoFaz89 \nTretas sobre S\u00e3o SebastUbatuba\u26f1\ufe0f\ud83c\udf0aclasse econ\u00f4mica versus classe executiva\u2708\ufe0f\ud83d\udee9\ufe0fe por a\u00ed vai.\n#Radio #Dial \ud83d\udcfb", "id": "1623097305699176455"},{"created_at": "2023-02-07T22:01:17.000Z", "text": "Air France come\u00e7a a voar para o Rio de Janeiro com sua nova Classe Executiva - Passageiro de Primeira, https://t.co/mmzQqUvPl1", "id": "1623079477231161346"},{"created_at": "2023-02-07T21:54:10.000Z", "text": "@goldorayo Thiago Maia hoje mereceu pelo menos classe executiva, n\u00e3o?", "id": "1623077684824666114"},{"created_at": "2023-02-07T20:56:22.000Z", "text": "@boliviazica Da sim, se correr ainda acha classe executiva no voo de hoje pro Brasil", "id": "1623063141641859073"},{"created_at": "2023-02-07T18:34:53.000Z", "text": "Air France Come\u00e7a A Voar Para O Rio De Janeiro Com Sua Nova Classe Executiva\n\nhttps://t.co/r899vj75dX", "id": "1623027535427641347"},{"created_at": "2023-02-07T18:00:21.000Z", "text": "classe executiva porque nego trabalhou", "id": "1623018844187918338"},{"created_at": "2023-02-07T17:02:39.000Z", "text": "@ricardolisias N\u00e3o generalize ou subestime motivos. Se eu comprasse passagem e pagasse + caro por ser numerada e na parte frontal da classe executiva, n\u00e3o trocaria. Muito trql chegar com passagem com numera\u00e7\u00e3o cedida no embarque e se sentar no lugar de quem pagou mais caro por antecipa\u00e7\u00e3o. Ca\u00f4", "id": "1623004325671841807"},{"created_at": "2023-02-07T13:18:22.000Z", "text": "@Metropoles 1 - Viagem a trabalho \n2 - A empresa pagou a passagem na classe executiva apenas pra ele . \n3 - Ele teve que custear as outras passagens do bolso . \n- Seria interessante avaliar tamb\u00e9m esse fatores .", "id": "1622947881249390593"},{"created_at": "2023-02-07T11:17:27.000Z", "text": "@Metropoles Garanto que a amante ele leva na classe executiva! Sei n\u00e3o hein!", "id": "1622917451032801281"},{"created_at": "2023-02-07T06:07:11.000Z", "text": "s\u00f3 eu que briso muito em classe executiva do Derek?", "id": "1622839371127828488"},{"created_at": "2023-02-07T02:58:32.000Z", "text": "@choippeun vamos eu e ela sentadas na classe executiva tomando uma champanhe", "id": "1622791893825294338"},{"created_at": "2023-02-07T02:01:33.000Z", "text": "@pmarcelo1972 Gastou uns R$ 30 mil de passagem na classe executiva para nada.", "id": "1622777557002121222"},{"created_at": "2023-02-07T00:59:02.000Z", "text": "@ElcioCout @niefraim Meu amigo, j\u00e1 sai da classe executiva para dar lugar para uma senhora que estava numa crise de p\u00e2nico. N\u00e3o morri por conta disso e fiquei muito feliz em poder ajudar. Experimente tomar esse tipo de atitude quando tiver a oportunidade,  vai te fazer muito bem.", "id": "1622761824062955521"},{"created_at": "2023-02-06T22:22:25.000Z", "text": "Me falaram que todo mundo tinha que experimentar classe executiva na vida.\n\nAcabei de entender porque.", "id": "1622722408145723392"},{"created_at": "2023-02-06T20:12:34.000Z", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: Passagens em Classe executiva ou Primeira Classe abaixo de 3,5 mil reais o trecho para os EUA https://t.co/bUZke0XY1x", "id": "1622689730084372480"},{"created_at": "2023-02-06T18:52:38.000Z", "text": "classe executiva - derek lucas. \ud83e\udd77\ud83c\udffd\ud83e\udd77\ud83c\udffd", "id": "1622669616290963457"},{"created_at": "2023-02-06T18:40:35.000Z", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: Passagens em Classe executiva ou Primeira Classe abaixo de 3,5 mil reais o trecho para os EUA https://t.co/TT1VhGaiE6 via @mestredasmilhas https://t.co/QyiiJ9O1EF", "id": "1622666580604911616"},{"created_at": "2023-02-06T18:34:52.000Z", "text": "Passagens Em Classe Executiva Para A Jamaica A Partir De R$ 2.345 O Trecho Ou 132.200 Milhas Smiles\n\nhttps://t.co/k8u4ZSU45k", "id": "1622665143699087370"},{"created_at": "2023-02-06T17:57:56.000Z", "text": "E a influenciadora que tirou foto na classe executiva para postar no insta e, na verdade, estava na classe econ\u00f4mica e foi \u201cdesmascarada\u201d pelos pr\u00f3prios seguidores que a reconheceram no voo? Sabe, as vezes eu tenho um desejo de que de uma hora pra outra o Instagram SUMA! Afffff", "id": "1622655847322066948"},{"created_at": "2023-02-06T17:39:35.000Z", "text": "A mo\u00e7a contou que o marido prometeu comprar uma passagem premium para ela e o beb\u00ea, mas reservou a mais econ\u00f4mica poss\u00edvel  https://t.co/TlFsoFcx1q #esposa #filho #aviao #curiosidades #classe #executiva #classe #economica #pai #deixa #esposa", "id": "1622651230051762182"},{"created_at": "2023-02-06T16:57:21.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para ORLANDO! A partir de R$ 7.190, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! Op\u00e7\u00f5es com BAGAGEM INCLU\u00cdDA! https://t.co/ticcYYVCwU", "id": "1622640601739952139"},{"created_at": "2023-02-06T07:33:09.000Z", "text": "@teteias2s2s2 @niefraim Fiz um voo internacional, tava sozinha, assim que entrei no avi\u00e3o fui direto ao banheiro, quando sa\u00ed minha mochila tava no corredor e tinha uma mo\u00e7a sentada no meu lugar, fiquei parada olhando sem entender, ent\u00e3o a  aeromo\u00e7a super simp\u00e1tica veio e me levou pra classe executiva.", "id": "1622498617419354113"},{"created_at": "2023-02-05T22:39:18.000Z", "text": "classe executiva", "id": "1622364267302338563"},{"created_at": "2023-02-05T21:36:34.000Z", "text": "@mfriasoficial Podia ser pior: pagar viagem na classe executiva pra cidad\u00e3o fazer comprinhas em NY", "id": "1622348481967816707"},{"created_at": "2023-02-05T19:46:06.000Z", "text": "@luizmoura123 @niefraim e a cia a\u00e9rea TEM a obriga\u00e7\u00e3o de oferecer uma viagem a mais confort\u00e1vel poss\u00edvel para o passageiro, inclusive oferecer assento na classe executiva pelo pre\u00e7o de classe econ\u00f4mica.", "id": "1622320680262926337"},{"created_at": "2023-02-05T17:06:28.000Z", "text": "@Staguil @gobackto505 apesar de serem passagens econ\u00f4micas as comiss\u00e1rias me direcionaram pra classe executiva e s\u00f3 tinha eu e o joaquim la, elas trouxeram lanche pro joaquim mesmo sendo um voo que n\u00e3o dava direito a refei\u00e7\u00e3o (natal-sp), quando cheguei no GRU tinha um funcion\u00e1rio da latam me esperando", "id": "1622280509752500225"},{"created_at": "2023-02-05T16:34:57.000Z", "text": "Singapore Airlines Oferece Wi-fi Gratuito E Ilimitado Na Classe Executiva\n\nhttps://t.co/0PH6GdvcgM", "id": "1622272575958138880"},{"created_at": "2023-02-05T15:24:41.000Z", "text": "Copa Airlines Classe Executiva https://t.co/ntimWWsMgS via @YouTube", "id": "1622254894328549377"},{"created_at": "2023-02-05T14:53:34.000Z", "text": "@CNNBrasil Voar dentro do pa\u00eds t\u00e1 custando um voo na classe executiva em um voo de longa dist\u00e2ncia na melhor companhia a\u00e9rea do mundo.", "id": "1622247063726555138"},{"created_at": "2023-02-05T13:00:24.000Z", "text": "Vamos te contar quais s\u00e3o essas empresas e por meio de quais programas conseguimos fazer emiss\u00f5es para visitar a terra do tango! \ud83d\udc83\n\nhttps://t.co/ARsaKumNT7", "id": "1622218584033316865"},{"created_at": "2023-02-05T12:52:29.000Z", "text": "@rsmrtlb Aconteceu comigo na argentina e era uma dondoca na classe executiva. Pegou meu lugar na janela e n\u00e3o quis se levantar.", "id": "1622216591738916866"},{"created_at": "2023-02-05T10:34:49.000Z", "text": "@UOL Quer dizer que, se eu comprar uma passagem na classe executiva e qndo chegar l\u00e1, tem uma pessoa da econ\u00f4mica sentada no meu lugar alegando que o filho s\u00f3 gosta de viajar na executiva, eu sou obrigado a ceder o lugar, mesmo tendo pago mais?", "id": "1622181948855652352"},{"created_at": "2023-02-05T01:40:04.000Z", "text": "COPA AIRLINES lan\u00e7a Classe Executiva Dreams e Economy Extra - Voando para mais de 50 destinos nas Americas.Saiba mais informa\u00e7\u00f5es sobre nossos voos e destinos visitando https://t.co/W3FGW8Uvxv. O Brasil espera por voc\u00ea! #copaair #copaairlines\nhttps://t.co/On392wUyKJ https://t.co/xPTb1qSQPm", "id": "1622047372355174407"},{"created_at": "2023-02-04T23:49:59.000Z", "text": "\u00c9 revoltante perceber como oferecemos a classe executiva da nossa cabe\u00e7a para as piores pessoas que passaram por nossas vidas.", "id": "1622019669518438400"},{"created_at": "2023-02-04T17:07:09.000Z", "text": "Cheguei l\u00e1 e era na classe executiva. \ud83d\ude33 Achei que tinha entendido o n\u00famero errado, voltei pra perguntar e ela respondeu que era na executiva mesmo. Fui sentar l\u00e1 sem acreditar e atravessei o oceano bem baixada! \ud83e\udd70 3/3", "id": "1621918294688120834"},{"created_at": "2023-02-04T14:05:37.000Z", "text": "Vivenciei um barraco num voo ano passado, uma crian\u00e7a tava fazendo algo que incomodou a passageira da frente, que tava gr\u00e1vida, a mulher levantou xingou todo mundo, humilhou a fam\u00edlia p voo todo ouvir, resumo: levaram a crian\u00e7a e fam\u00edlia p classe executiva e todos bateram palma https://t.co/yyeX9ssUUD", "id": "1621872609372635137"},{"created_at": "2023-02-04T02:15:21.000Z", "text": "@fernandakmella @mspbra Classe Executiva, Classe Econ\u00f4mica e a nov\u00edssima Classe L s\u00f3\ud83d\udc9e, tamb\u00e9m com acentos para nudista! \nVoe Lol\ud83d\udee9\ud83d\udc9e\nS\ud83d\ude31C\ud83d\ude31RR\ud83d\ude31\u203c\ufe0f", "id": "1621693864024178690"},{"created_at": "2023-02-04T00:20:21.000Z", "text": "@beadinoa Eles devem ter vindo pra salvador de classe executiva kkk", "id": "1621664921472598016"},{"created_at": "2023-02-03T21:57:12.000Z", "text": "@Damadeferroofic \u00c9 por isso que n\u00e3o compro classe executiva.", "id": "1621628899716202498"},{"created_at": "2023-02-03T21:50:01.000Z", "text": "https://t.co/djh7LlLSon\n\nO mais absurdo n\u00e3o \u00e9 o fato de q ngm pensou no marido levar o beb\u00ea c ele?", "id": "1621627089140031488"},{"created_at": "2023-02-03T18:53:19.000Z", "text": "@larinhaxsz @mahagess que terror agora s\u00f3 restar\u00e1 a classe executiva\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0", "id": "1621582620902543361"},{"created_at": "2023-02-03T18:43:22.000Z", "text": "Classe executiva pq o nego trabalhou", "id": "1621580120707289090"},{"created_at": "2023-02-03T18:36:51.000Z", "text": "@DaniMYGonzalez @Damadeferroofic Classe executiva", "id": "1621578478259769344"},{"created_at": "2023-02-03T17:39:42.000Z", "text": "@lutherPr1nce Classe executiva - El derek", "id": "1621564095932600321"},{"created_at": "2023-02-03T17:27:45.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para a COL\u00d4MBIA: Cartagena! A partir de R$ 6.687, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! Op\u00e7\u00f5es com BAGAGEM INCLU\u00cdDA! https://t.co/ah6762kJl1", "id": "1621561089765920770"},{"created_at": "2023-02-03T15:37:53.000Z", "text": "@AeroportoD Na boa, tem a 1a classe, a classe executiva, a classe econ\u00f4mica e a Gol inaugurou os SEM CLASSE.", "id": "1621533439701704704"},{"created_at": "2023-02-03T15:30:02.000Z", "text": "Briga entre passageiros da classe executiva, no v\u00f4o da Finnair  que ligaria Helsinki \u00e0 Vantaa. https://t.co/cRtHBOiDE4", "id": "1621531464759132161"},{"created_at": "2023-02-03T15:00:40.000Z", "text": "@tchubirene Por isso tu s\u00f3 viaja na classe executiva n\u00e9", "id": "1621524074815160322"},{"created_at": "2023-02-03T14:51:08.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para FORT LAUDERDALE ou MIAMI! A partir de R$ 8.434, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! Op\u00e7\u00f5es com BAGAGEM INCLU\u00cdDA! https://t.co/dPPr812CiT", "id": "1621521677237747716"},{"created_at": "2023-02-03T14:03:04.000Z", "text": "@RaphaelyAlbino @FFRegoNicolodi @bulemineiro @AeroportoD Eu n\u00e3o cederia e se tentassem apelar eu ainda mandava \"s\u00f3 saio daqui se for para a classe executiva\". Fim", "id": "1621509580248461314"},{"created_at": "2023-02-03T13:36:30.000Z", "text": "@OficialCorredor Deve dar metade disso em jogadores/comiss\u00e3o. Mas lembre-se que provavelmente vai ser personalizado, com algumas poltronas classe executiva, o que j\u00e1 reduz para 83. Al\u00e9m disso, \u00e9 um avi\u00e3o que necessita de tripula\u00e7\u00e3o nas mesmas regras da avia\u00e7\u00e3o comercial, que adiciona mais pessoas", "id": "1621502891604475905"},{"created_at": "2023-02-03T12:34:51.000Z", "text": "Conhe\u00e7a As Companhias Que Operam A Classe Executiva Entre O Brasil E Buenos Aires\n\nhttps://t.co/p4ldkeFjQa", "id": "1621487378824155138"},{"created_at": "2023-02-03T10:49:06.000Z", "text": "Nossa quanto sonho estranho essa noite, uns horriveis e outros aleatorios tipo o btr num voo escutando pumba la pumba no ultimo volume ma classe executiva daquele jeito mega caotico deles", "id": "1621460765663264768"},{"created_at": "2023-02-03T09:19:35.000Z", "text": "Classe executiva \u00e9 t\u00e3o bom, derek \u00e9 monstro", "id": "1621438236915630080"},{"created_at": "2023-02-03T09:02:33.000Z", "text": "@czorrinho @PSnaEuropa Enquanto os portugueses est\u00e3o na fila da Re-Food, os diplomatas europeus voam classe executiva na TAP... custo m\u00e9dio de 1000\u20ac. O \"FrontLine\" n\u00e3o mostra isso. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1621433951452643328"},{"created_at": "2023-02-03T08:51:05.000Z", "text": "@MariaLuizaLuca9 @CarlosBolsonaro Pega um avi\u00e3o, classe executiva, j\u00e1 que tu n\u00e3o tem o dinheiro p\u00fablico num avi\u00e3o oficial e se encontra com ele l\u00e1 nos EUA, o \"patriota\" fugitivo. Vergonha alheia!", "id": "1621431064483725312"},{"created_at": "2023-02-03T02:13:21.000Z", "text": "@barba_gato Classe executiva com certeza", "id": "1621330971399266304"},{"created_at": "2023-02-03T02:06:04.000Z", "text": "se tiver classe executiva to feliz", "id": "1621329139394383873"},{"created_at": "2023-02-03T01:46:18.000Z", "text": "N\u00e3o, s\u00f3 se for de classe executiva https://t.co/dPdzzIswWW", "id": "1621324164228317184"},{"created_at": "2023-02-03T01:14:11.000Z", "text": "@AeroportoD Imagina a cara do pessoal da primeira classe/executiva vendo o motivo do voo atrasar kkkkkk", "id": "1621316081347432455"},{"created_at": "2023-02-03T00:27:04.000Z", "text": "adoro viajar mas a partir de 2023 s\u00f3 premium bussiness pois n\u00e3o aguento a classe executiva (n\u00e3o consigo me esticar o suficiente)", "id": "1621304223865470977"},{"created_at": "2023-02-02T19:01:39.000Z", "text": "ainda n\u00e3o tankei q o cara no trabalho ia ganhar passagem pra dubai mas preferiu comprar por conta pr\u00f3pria pq. s\u00f3 viaja de classe executiva https://t.co/TNThxDnmbd", "id": "1621222331401048066"},{"created_at": "2023-02-02T18:48:24.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para PORTUGAL: Lisboa ou Porto! A partir de R$ 9.158, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! https://t.co/DBGYv5BixO", "id": "1621218996207886337"},{"created_at": "2023-02-02T14:46:28.000Z", "text": "A LATAM realmente acha q eu tenho dinheiro pra fazer upgrade pra classe executiva? KKKKKKKKKK s\u00f3 podem t\u00e1 me testando", "id": "1621158112874090498"},{"created_at": "2023-02-02T14:00:02.000Z", "text": "\u2708 Saiba que a classe executiva pode te trazer mais vantagens que apenas o conforto, apesar de essencial.\n\n\u2714 Cadeiras individuais, limite extra de bagagem e sala vip.\n\nBaixe nosso aplicativo: https://t.co/Q39Dr9u5nP https://t.co/6qB6lQ6mPW", "id": "1621146428767875074"},{"created_at": "2023-02-02T13:41:54.000Z", "text": "Com essa quantidade de Milhas voc\u00ea j\u00e1 conseguiria resgatar uma passagem, em Classe Executiva para Orlando \ud83d\ude33 https://t.co/YbXcR17SUB", "id": "1621141863284736002"},{"created_at": "2023-02-02T01:40:04.000Z", "text": "COPA AIRLINES lan\u00e7a Classe Executiva Dreams e Economy Extra - Voando para mais de 50 destinos nas Americas.Saiba mais informa\u00e7\u00f5es sobre nossos voos e destinos visitando https://t.co/W3FGW8Uvxv. O Brasil espera por voc\u00ea! #copaair #copaairlines\nhttps://t.co/On392wUyKJ https://t.co/vmdO2K9ylD", "id": "1620960208674512896"},{"created_at": "2023-02-01T21:09:20.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para a EUROPA: Alemanha, Espanha, It\u00e1lia, Portugal ou Inglaterra! A partir de R$ 8.970, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! Op\u00e7\u00f5es com BAGAGEM INCLU\u00cdDA! https://t.co/VclU9bWpEZ", "id": "1620892076308156416"},{"created_at": "2023-02-01T20:14:01.000Z", "text": "Quantas viagens gr\u00e1tis em classe executiva foram concedidas pela actual administra\u00e7\u00e3o da TAP e quem foram os benefici\u00e1rios. Uma quest\u00e3o interessante a colocar na Comiss\u00e3o de Inqu\u00e9rito.", "id": "1620878156046684160"},{"created_at": "2023-02-01T19:35:36.000Z", "text": "Compartilhando Emiss\u00f5es: Viagem para Europa em classe executiva voando Iberia https://t.co/SHeumqNu13 via @PontospraVoar https://t.co/1UehLxXEY3", "id": "1620868488427606017"},{"created_at": "2023-02-01T16:33:59.000Z", "text": "Vencemos e pegamos a classe executiva https://t.co/aJdWi5uGFw https://t.co/FdqRHhtcVT", "id": "1620822784074223616"},{"created_at": "2023-02-01T14:23:48.000Z", "text": "classe executiva pq nego trabalhou", "id": "1620790019098316800"},{"created_at": "2023-02-01T09:32:03.000Z", "text": "Pensa numa atitude estrat\u00e9gica\n\nhttps://t.co/nbxs6EcCST", "id": "1620716600575029248"},{"created_at": "2023-02-01T01:40:04.000Z", "text": "COPA AIRLINES lan\u00e7a Classe Executiva Dreams e Economy Extra - Voando para mais de 50 destinos nas Americas.Saiba mais informa\u00e7\u00f5es sobre nossos voos e destinos visitando https://t.co/W3FGW8Uvxv. O Brasil espera por voc\u00ea! #copaair #copaairlines\nhttps://t.co/On392wUyKJ https://t.co/uZ9xyCCfzv", "id": "1620597820594978818"},{"created_at": "2023-01-31T20:30:00.000Z", "text": "As promo\u00e7\u00f5es de classe executiva n\u00e3o param de chegar, e n\u00f3s gostar\u00edamos de saber para onde voc\u00ea quer ir em 2023! Conte aqui nas respostas! \ud83d\udcac https://t.co/LidnGduLHE", "id": "1620519790900035584"},{"created_at": "2023-01-31T20:24:04.000Z", "text": "@derekluccas tipo classe executiva, cybertrap bolado estilo yeat \u00e9 daora", "id": "1620518296511741964"},{"created_at": "2023-01-31T19:23:47.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para a ARGENTINA: Buenos Aires! A partir de R$ 4.696, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! Op\u00e7\u00f5es com BAGAGEM INCLU\u00cdDA! Op\u00e7\u00f5es de VOO DIRETO! https://t.co/F1o2oOPcnE", "id": "1620503125751734304"},{"created_at": "2023-01-31T17:57:08.000Z", "text": "@derekluccas lan\u00e7a outra pique classe executiva namoral \ud83d\ude4f", "id": "1620481320970485760"},{"created_at": "2023-01-31T17:56:25.000Z", "text": "@derekluccas quero umas pique 'classe executiva'", "id": "1620481141680766977"},{"created_at": "2023-01-31T16:32:02.000Z", "text": "Quem elegeu o Lula n\u00e3o foi o Nordeste. Quem elegeu o Lula foi esse tipo de gente, que se diz limpinha, que anda de terno e gravata e de classe executiva. O problema \u00e9 que esse povo tem as costas quentes e os cofres cheios. Quem ir\u00e1 sofrer n\u00e3o ser\u00e3o eles, mas a classe m\u00e9dia. https://t.co/kseFOpgLUi", "id": "1620459902857789442"},{"created_at": "2023-01-31T12:18:02.000Z", "text": "#URSS \u262d \n16 de janeiro de 1959 na F\u00e1brica de Autom\u00f3veis Gorky foi montado o primeiro lote de carros de passageiros de 7 lugares da classe executiva \"Seagull\" (GAZ-13). https://t.co/yjqfdS1ikP", "id": "1620395983132823553"},{"created_at": "2023-01-30T20:34:52.000Z", "text": "Passagens Em Classe Executiva Para A Europa A Partir De R$ 3.580 O Trecho Ou 184.200 Milhas Smiles\n\nhttps://t.co/i5P1LlIPkr", "id": "1620158626504626178"},{"created_at": "2023-01-30T19:17:27.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para os EUA: Fort Lauderdale, Los Angeles, Miami, Nova York, Orlando ou San Francisco! A partir de R$ 7.153, ida e volta, c/ taxas! https://t.co/vQ0KFrTX7D", "id": "1620139146307051536"},{"created_at": "2023-01-30T14:47:55.000Z", "text": "@FlySWISS @Jutahir_ @ivanildoiii Beleza. Obrigado @FlySWISS \nAgora j\u00e1 podes fazer encaminhar a reserva ai @Jutahir_ \nSe n\u00e3o tiver tomada para o notebook na econ\u00f4mica, pode reservar na executiva, que a\u00ed sempre tem...\n(n\u00e3o precisa ser 1a classe, executiva est\u00e1 \u00f3timo. n\u00e3o quero abusar tamb\u00e9m...)", "id": "1620071315330957312"},{"created_at": "2023-01-30T14:11:13.000Z", "text": "Em uma viagem em classe executiva, qual o destino dos sonhos?", "id": "1620062077149757440"},{"created_at": "2023-01-30T11:12:22.000Z", "text": "Ent\u00e3o a passagem: \n\n\u274cCustaria: R$7989,22 \n\n\u2705Custou: R$1.994,98 \n\nObs: al\u00e9m da passagem cortesia tem tamb\u00e9m a 2 vouchers de UPGRADE para a classe executiva e direito a 3 bagagens despachadas \ud83d\ude09", "id": "1620017069390692354"},{"created_at": "2023-01-30T10:18:34.000Z", "text": "Acho injusto isso !! Pois n\u00e3o \u00e9 todo mundo que pode pagar uma classe executiva ou primeira classe!! Dinovo injusti\u00e7a com os menos favorecidos !!", "id": "1620003530127056897"},{"created_at": "2023-01-30T08:49:07.000Z", "text": "@oandrefogaca N\u00e3o seria devido ao tipo de classe (executiva, econ\u00f4mica\u2026etc..)?", "id": "1619981020614504448"},{"created_at": "2023-01-30T05:22:32.000Z", "text": "@minaminhavida Lixo pq? Paga metade do aluguel, bab\u00e1, cozinheira  funcion\u00e1ria e motorista. Tem guarda alternada, 15 dias cada. Paga viagens, classe executiva, fica \u00e0s f\u00e9rias todas as f\u00e9rias com os filhos. N\u00e3o enche o cara que a Luana namora, n\u00e3o fica perseguindo os namorados dela e caluniando.", "id": "1619929031935406080"},{"created_at": "2023-01-29T21:40:16.000Z", "text": "Emiti uma passagem na classe executiva usando milhas. \u00c9 disso que eu t\u00f4 falando, meu povo!!!", "id": "1619812697545277440"},{"created_at": "2023-01-29T19:06:12.000Z", "text": "derek gravou classe executiva cantando no ventilador", "id": "1619773925856247808"},{"created_at": "2023-01-29T19:00:50.000Z", "text": "n tem coisa melhor que classe executiva, maior paz e privacidade", "id": "1619772573323259905"},{"created_at": "2023-01-29T16:20:11.000Z", "text": "esse trem de reagir a voo na classe executiva \u00e9 VICIANTE!!!", "id": "1619732146012430337"},{"created_at": "2023-01-29T15:01:36.000Z", "text": "Como \u00e9 voar na classe executiva do A330 da Azul de Orlando a Campinas https://t.co/C3L3MkvZV4 via @PontospraVoar https://t.co/y8dpnBK04F", "id": "1619712371525844992"},{"created_at": "2023-01-29T01:40:04.000Z", "text": "COPA AIRLINES lan\u00e7a Classe Executiva Dreams e Economy Extra - Voando para mais de 50 destinos nas Americas.Saiba mais informa\u00e7\u00f5es sobre nossos voos e destinos visitando https://t.co/W3FGW8Uvxv. O Brasil espera por voc\u00ea! #copaair #copaairlines\nhttps://t.co/On392wUyKJ https://t.co/kDuDbumxvA", "id": "1619510659703623682"},{"created_at": "2023-01-28T22:16:19.000Z", "text": "@faiscaforte Essa mo\u00e7a veio dos EUA de classe executiva ou na classe pov\u00e3o?", "id": "1619459380663173121"},{"created_at": "2023-01-28T19:08:10.000Z", "text": "Confira como \u00e9 voar na classe executiva do CRJ-1000 da Air Nostrum entre Bolonha e Madri https://t.co/RtKmjsii1T via @PontospraVoar https://t.co/4euwt3bN42", "id": "1619412033602211840"},{"created_at": "2023-01-28T15:33:50.000Z", "text": "@humor_economico @FelipeTadewald Depois que eu vi classe executiva de companhia a\u00e9rea famosa servindo qualquer bebida na mesma ta\u00e7a, eu percebi que a vida pode ser simples, sem necessariamente ser vida de chinel\u00e3o.\n\nhttps://t.co/3nYvRKoTsI", "id": "1619358092235530244"},{"created_at": "2023-01-28T01:48:17.000Z", "text": "@camila_rech outro dia digitei um ponto (.) na barra de busca do cartao do nubank pra ver o tanto que ja gastei ali NA VIDA e percebi que se eu tivesse no mundo das milhas desde antes j\u00e1 tinha rodado meio mundo de classe executiva\n\nchoray", "id": "1619150337763586048"},{"created_at": "2023-01-27T21:59:52.000Z", "text": "@Omardeideais Caminhamos pro v\u00f4o do amor, Teremos a classe Executiva e mais 2: Conchinha e Arrepio, nem posto as fotos dos testes pois o Twitter vai bloquear, mas adianto, \u00e9 tipo forr\u00f3 sem m\u00fasica\ud83d\ude02", "id": "1619092855569661952"},{"created_at": "2023-01-27T20:18:14.000Z", "text": "No meu primeiro voo internacional na ida o voo tinha almo\u00e7o, bebida, tv, cobertor, internet, travesseiro. Ent\u00e3o eu achei q todo voo internacional era assim. A\u00ed na volta foi o mais basicao e foi assim q descobri q tinha voado de classe executiva kkkkk", "id": "1619067276703199232"},{"created_at": "2023-01-27T18:19:04.000Z", "text": "@pefabiodemelo E verdade, voc\u00ea faz a gente se sentir pior. Estive num voo da TAP onde o senhor esteve na classe executiva e pedi para a aeromo\u00e7a pedir seu aut\u00f3grafo, ela disse que o Sr. N\u00e3o gosta de ser incomodado.por esse e outros motivos desisto da religi\u00e3o cat\u00f3lica. Vcs s\u00e3o uns bostas.", "id": "1619037288532680704"},{"created_at": "2023-01-27T16:28:57.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para o CARIBE: Cartagena, Santa Marta, Aruba, San Jose, Cura\u00e7ao ou Punta Cana! A partir de R$ 6.267, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! Op\u00e7\u00f5es com BAGAGEM INCLU\u00cdDA! https://t.co/ISRSvSfirW", "id": "1619009578301022208"},{"created_at": "2023-01-27T15:51:30.000Z", "text": "Essas promo\u00e7\u00f5es acontecem de tempos em tempos. \n\nE, acumulando 184 mil milhas Smiles, voc\u00ea j\u00e1 conseguiria resgatar a mesma passagem em Classe Executiva para Madrid. https://t.co/DTzMlBkCp5", "id": "1619000152932626432"},{"created_at": "2023-01-27T15:42:15.000Z", "text": "Viajar de SP para Madrid, em Classe Executiva, n\u00e3o \u00e9 para todo mundo\u2026\n\nNeste voo voc\u00ea pagaria quase R$9 mil para ir com total conforto pra Europa!\n\nQual o segredo para baratear essa passagem? https://t.co/CRguTQhSPM", "id": "1618997825307832322"},{"created_at": "2023-01-27T15:13:53.000Z", "text": "o conceito: classe executiva em v\u00f4o dom\u00e9stico para SP com dura\u00e7\u00e3o de 50 min", "id": "1618990684203274243"},{"created_at": "2023-01-27T14:43:05.000Z", "text": "classe executiva smp vai ser uma das minhas favoritas do derek", "id": "1618982932882010120"},{"created_at": "2023-01-27T13:27:56.000Z", "text": "Admiro quem consegue dormir em avi\u00e3o pq eu simplesmente n\u00e3o consigo dormir naquela poltrona nem inclinando ela \ud83e\udd21 e n tenho grana pra ir na classe executiva ent\u00e3o n\u00e9 kkkkkkk", "id": "1618964022447202305"},{"created_at": "2023-01-27T12:35:11.000Z", "text": "@WeiseFranklin Pega outra cia ou paga a classe executiva. Empresa n\u00e3o ta l\u00e1 pra fazer caridade.", "id": "1618950748292911127"},{"created_at": "2023-01-27T11:57:37.000Z", "text": "@faxinaboa Todo voo \u00e9 classe executiva pra voc\u00ea \ud83d\ude02", "id": "1618941292544954368"},{"created_at": "2023-01-27T01:07:01.000Z", "text": "@decio_rey Gelo s\u00f3 na classe executiva...", "id": "1618777563798831105"},{"created_at": "2023-01-26T21:28:06.000Z", "text": "ele \u00e9 do diabo, pq uma vez que vc experimenta, tem essa inunda\u00e7\u00e3o de sabores, texturas, e pequenas varia\u00e7\u00f5es que o p\u00e3ozinho de todo dia n\u00e3o tem pq voc\u00ea \u00e9 pobre e n\u00e3o pode comprar o p\u00e3o do cramulh\u00e3o todo dia.\n\n\u00e9 tipo viajar de classe executiva.", "id": "1618722472068800513"},{"created_at": "2023-01-26T17:19:18.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para MIAMI ou ORLANDO! A partir de R$ 7.192, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! https://t.co/WvOnmkfMGF", "id": "1618659860190478346"},{"created_at": "2023-01-26T15:13:45.000Z", "text": "@kuzcoemo VATOMANOCU GAROTINHA CRIADA NO LEITE DE PERA, SOLTA PIPA DE VENTILADOR, BRANCA, GOURMET, CERTEZA Q \u00c9 T\u00c3O FRECAS Q \u00c9 O TIPO DE PESSOA Q TEM ALERGIA A AMENDOIM, SE V\u00ca UMA BARATA VC MORRE, RECLAMA SE ANDAR DE AVI\u00c3O EM CLASSE EXECUTIVA, TOMA BANHO S\u00d3 COM \u00c1GUA QUENTE...(MUITOS XINGO)", "id": "1618628262313463808"},{"created_at": "2023-01-26T07:35:31.000Z", "text": "@brunakarlaxr Os f\u00e3s est\u00e3o na classe econ\u00f4mica e as meninas e a equipe est\u00e1 na classe executiva", "id": "1618512946673647616"},{"created_at": "2023-01-26T02:46:51.000Z", "text": "@kevinguedes O pre\u00e7o da classe executiva pra It\u00e1lia", "id": "1618440301135421440"},{"created_at": "2023-01-26T01:40:04.000Z", "text": "COPA AIRLINES lan\u00e7a Classe Executiva Dreams e Economy Extra - Voando para mais de 50 destinos nas Americas.Saiba mais informa\u00e7\u00f5es sobre nossos voos e destinos visitando https://t.co/W3FGW8Uvxv. O Brasil espera por voc\u00ea! #copaair #copaairlines\nhttps://t.co/On392wUyKJ https://t.co/2MpY2Xwcaa", "id": "1618423493657239552"},{"created_at": "2023-01-25T22:34:12.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para a EUROPA: Alemanha, Espanha, It\u00e1lia, Portugal ou Inglaterra! A partir de R$ 9.327, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! Op\u00e7\u00f5es com BAGAGEM INCLU\u00cdDA! https://t.co/oZfFgMRKPl", "id": "1618376717252415494"},{"created_at": "2023-01-25T18:43:49.000Z", "text": "a intro de \"classe executiva\" do derek me lembra \"tem esquilos na minha cal\u00e7a\"", "id": "1618318740168531968"},{"created_at": "2023-01-25T14:56:44.000Z", "text": "@elton_novais @thirfernandes @Cruzeiro Eu tbem quero viajar o mundo de classe executiva e hospedagem en hotel 5 estrelas rss", "id": "1618261594336808961"},{"created_at": "2023-01-25T12:05:34.000Z", "text": "Air China estreia sua nova classe executiva em seus Airbus A350 https://t.co/uJ31Cdwvop via @PontospraVoar https://t.co/NmrEqGmAcP", "id": "1618218516737585153"},{"created_at": "2023-01-25T04:40:27.000Z", "text": "@derekluccas Nos t\u00e1 forgano, El\u00e1stico, Classe Executiva, Alexander Macqueen, Atr\u00e1s de tu", "id": "1618106502488928257"},{"created_at": "2023-01-25T02:50:36.000Z", "text": "@derekluccas classe executiva deve ser sinistro ao vivo", "id": "1618078855218229248"},{"created_at": "2023-01-25T02:20:28.000Z", "text": "@fonsecariick @charlesjuann Vou comprar classe executiva pq da\u00ed a gente vai dormindo", "id": "1618071272268918784"},{"created_at": "2023-01-25T01:40:04.000Z", "text": "COPA AIRLINES lan\u00e7a Classe Executiva Dreams e Economy Extra - Voando para mais de 50 destinos nas Americas.Saiba mais informa\u00e7\u00f5es sobre nossos voos e destinos visitando https://t.co/W3FGW8Uvxv. O Brasil espera por voc\u00ea! #copaair #copaairlines\nhttps://t.co/On392wUyKJ https://t.co/jwmDcNLM1o", "id": "1618061106064375809"},{"created_at": "2023-01-25T01:31:55.000Z", "text": "queria muito voar numa classe executiva da Emirates", "id": "1618059053682528256"},{"created_at": "2023-01-24T21:15:41.000Z", "text": "Planejando sua pr\u00f3xima viagem para os Estados Unidos e ainda n\u00e3o emitiu a sua passagem?\n\nhttps://t.co/4OYXjbDk0M", "id": "1617994569991311375"},{"created_at": "2023-01-24T18:34:52.000Z", "text": "Passagens Em Classe Executiva Para Os Eua A Partir De R$ 2.816 O Trecho Ou 149.000 Pontos Tudoazul\n\nhttps://t.co/N5j2eI2jE8", "id": "1617954100590612488"},{"created_at": "2023-01-24T17:46:23.000Z", "text": "Nesse momento, carregava 25 anos de estudo e pesquisa sobre o SUS. A passagem era executiva e ficar\u00edamos hospedados no Plaza. A classe executiva entra primeiro. J\u00e1 estava sentado (s\u00f3 viajo no corredor) quando ela passou. Um escombro dos p\u00e9s a cabe\u00e7a, obesa.", "id": "1617941899893174272"},{"created_at": "2023-01-24T15:48:30.000Z", "text": "Voc\u00eas seguem meu irm\u00e3o?\ud83d\ude0e\nAcompanhem as melhores promo\u00e7\u00f5es em classe executiva atrav\u00e9s dele: @passagensexec", "id": "1617912232553185280"},{"created_at": "2023-01-24T14:00:02.000Z", "text": "N\u00f3s proporcionamos tranquilidade para a sua viagem, conforto na espera do embarque e muito mais! \u2708 Acesse https://t.co/Q39Dr9txyh e aproveite as vantagens da classe executiva pagando barato! https://t.co/ixiG5HngMa", "id": "1617884937419476994"},{"created_at": "2023-01-24T10:45:00.000Z", "text": "Bom dia!\nPara voc\u00ea, qual a melhor parte da classe executiva? \ud83d\udc9b", "id": "1617835854147325958"},{"created_at": "2023-01-24T02:41:47.000Z", "text": "DEREK - Classe Executiva (Official Music Video) https://t.co/GUBc2q4v1D via @YouTube", "id": "1617714251363405832"},{"created_at": "2023-01-23T23:02:09.000Z", "text": "\ud83d\udea8Receba alerta dos melhores resgates em classe executiva em tempo real: https://t.co/1Io3oGYQlA - Cupom: VIAJANTE", "id": "1617658979336978432"},{"created_at": "2023-01-23T20:23:37.000Z", "text": "Para qual destino voc\u00ea sonha em viajar em classe executiva? \ud83d\udc9b\ud83e\udd14", "id": "1617619082756427800"},{"created_at": "2023-01-23T19:20:41.000Z", "text": "@zoemartinez_05 @zoemartinez_05 reclamando do valor de R$40 de desodorante,e postando foto na classe executiva, mostrando bolsa da Gucci, \u00f1 d\u00e1 p/ entender.Ok sobre a classe executiva, trabalha,ganha honestamente, enfim\u2026o que \u00e9 estranho,\u00e9 reclamar de R$40. Enfim\u2026. @realpfigueiredo @ConstaTudo", "id": "1617603244443766799"},{"created_at": "2023-01-23T18:26:23.000Z", "text": "Ainda solicitei Upgrade de Cabine e t\u00f4 esperando ver se vai ser aprovado. Se sim vai ser mais ou menos R$400 ida e volta de classe executiva.", "id": "1617589578298449920"},{"created_at": "2023-01-23T17:35:46.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para os ESTADOS UNIDOS: Fort Lauderdale, Los Angeles, Nova York, Orlando ou San Francisco! A partir de R$ 7.324, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! Op\u00e7\u00f5es com BAGAGEM INCLU\u00cdDA! https://t.co/01sq7tXx45", "id": "1617576838330564623"},{"created_at": "2023-01-23T13:20:32.000Z", "text": "N\u00c3O TRAGO SEU AMOR DE VOLTA!\nMas te ensino a fazer dinheiro na internet SEM VENDER nada e sem precisar usar suas redes sociais para voc\u00ea ir de classe executiva CHORAR EM PARIS! \u2728", "id": "1617512609347174404"},{"created_at": "2023-01-23T13:10:25.000Z", "text": "@AndreRo31487805 Temos passagens na classe executiva somente de ida...\ud83d\ude0a\ud83d\ude09\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7", "id": "1617510064385925121"},{"created_at": "2023-01-23T06:56:51.000Z", "text": "br eh muito bom, fiz amizade com a menina do meu lado no avi\u00e3o e ganhei chocolate e brinde da classe executiva\n\ndepois na fila da imigra\u00e7\u00e3o consegui contato de dona de cabeleireiro no porto q vai me dar desconto \n\n(as duas achando q eu vim pra pt pra estudar kkkk)", "id": "1617416051867664384"},{"created_at": "2023-01-23T02:22:55.000Z", "text": "Aguentar seu namorado reclamando que tem v\u00f4o agendado pra de manh\u00e3 na primeira classe executiva \ud83d\ude0d", "id": "1617347114262212611"},{"created_at": "2023-01-23T01:06:48.000Z", "text": "Idosa de 89 anos \u00e9 removida de classe executiva. A comiss\u00e1ria de bordo descobre sua verdadeira identidade https://t.co/Lwg4xi9u1x", "id": "1617327960306126850"},{"created_at": "2023-01-22T19:09:01.000Z", "text": "DIRETO CASA BRANCA | WASHINGTON, DC ( @FernandoHessel ) - A American Airlines expandiu seu plano de reduzir os assentos da primeira classe em seus voos internacionais e substitu\u00ed-los por mais assentos na classe executiva. https://t.co/Lk6IJZc6ZK", "id": "1617237919193784320"},{"created_at": "2023-01-22T19:07:06.000Z", "text": "eu queria muito ser a pessoa q tem dinheiro pra voar de classe executiva", "id": "1617237438417760256"},{"created_at": "2023-01-22T16:14:57.000Z", "text": "Trabalhar muito pra levar a mila na classe executiva https://t.co/ZDEcggeXbi", "id": "1617194115711500288"},{"created_at": "2023-01-22T12:41:19.000Z", "text": "classe executiva \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab", "id": "1617140352300863489"},{"created_at": "2023-01-22T10:58:10.000Z", "text": "s\u00f3 se for em classe executiva e raramente deixam o cachorro ir na cabine, eles aumentaram o limite de peso, antes era uns 7kg https://t.co/p1hyfOSJBG", "id": "1617114392126197760"},{"created_at": "2023-01-22T06:31:13.000Z", "text": "@murilopassosadv @VlogdoLisboa Sim, eu, quando o Lula foi presidente entre 2003-2011, viajava pra Roma de classe executiva com o dinheiro do Bolsa Fam\u00edlia, comia picanha de manh\u00e3, de tarde e de noite e tinha um ap. no Leblon \nLula at\u00e9 veio aqui em casa me dar comida na boca!", "id": "1617047214903148544"},{"created_at": "2023-01-22T02:56:25.000Z", "text": "Olha, sinceramente, acho que as vezes meu pai n\u00e3o s\u00f3 passa do limite como ele compra uma passagem na classe executiva com destino a acabar com meu dia. Tenho certeza disso.", "id": "1616993158482792448"},{"created_at": "2023-01-22T01:40:04.000Z", "text": "COPA AIRLINES lan\u00e7a Classe Executiva Dreams e Economy Extra - Voando para mais de 50 destinos nas Americas.Saiba mais informa\u00e7\u00f5es sobre nossos voos e destinos visitando https://t.co/W3FGW8Uvxv. O Brasil espera por voc\u00ea! #copaair #copaairlines\nhttps://t.co/On392wUyKJ https://t.co/re4b8DJTTO", "id": "1616973943822290944"},{"created_at": "2023-01-21T22:18:24.000Z", "text": "Meta de vida:\nViajar pra Europa na classe executiva pra ficar bebo de espumante e vinho. \nDaqui a uns dias, se Deus quiser!", "id": "1616923192962224128"},{"created_at": "2023-01-21T21:16:53.000Z", "text": "@ysaniOf Pilantra. Pra voc\u00ea seus pares estarem morrendo de fome n\u00e3o era problema algum enquanto voc\u00ea viajava de classe executiva pra ser o chaveirinho do genocida. Que nunca mais tenha palavra p\u00fablica. Voc\u00ea eh uma piada de mau gosto.", "id": "1616907711681122305"},{"created_at": "2023-01-21T18:02:51.000Z", "text": "@eltonasc @crashbandcot Sim, na \u00e9poca dela eu viaja de classe executiva com o dinheiro do Bolsa Fam\u00edlia e ainda tinha ap. no Leblon", "id": "1616858879576662020"},{"created_at": "2023-01-21T17:15:51.000Z", "text": "@ThabitaOliveir5 @cristyan_kelwen jaaaa! muito incr\u00edvel!\nrecomendo a classe executiva, nunca a econ\u00f4mica. a viagem \u00e9 bem longa (pode chegar a 15hs) e precisa de conforto. no trem tem restaurante/lanchonete, mas eu levei minhas comidinhas.", "id": "1616847053367148544"},{"created_at": "2023-01-21T03:54:46.000Z", "text": "e tb sempre acende uma luzinha do E SE EU COMPRAR UMA PASSAGEM DE VOLTA NA CLASSE EXECUTIVA DA AIR CANADA???", "id": "1616645454867070978"},{"created_at": "2023-01-21T01:14:08.000Z", "text": "#URSS \u262d \n16 de janeiro de 1959 na F\u00e1brica de Autom\u00f3veis Gorky foi montado o primeiro lote de carros de passageiros de 7 lugares da classe executiva \"Seagull\" (GAZ-13). https://t.co/yjqfdS0Kvh", "id": "1616605028445216774"},{"created_at": "2023-01-20T23:01:48.000Z", "text": "\u201cUma apresenta\u00e7\u00e3o \u00fanica! Beyonc\u00e9 convida voc\u00ea para um fim de semana onde seus sonhos se tornam seu destino\u201d, diz o convite.\n\nOs convidados ter\u00e3o uma experi\u00eancia com tudo pago; banquetes, passagem em classe executiva, traslado e acomoda\u00e7\u00e3o de primeira classe no Atlantis, em Dubai. https://t.co/ziIvpIpe4n", "id": "1616571726954987521"},{"created_at": "2023-01-20T19:23:53.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para a ARGENTINA: Buenos Aires ou CHILE: Santiago! A partir de R$ 4.804, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! Op\u00e7\u00f5es com BAGAGEM INCLU\u00cdDA! Op\u00e7\u00f5es de VOO DIRETO! https://t.co/ZicZZqxJtg", "id": "1616516885146701831"},{"created_at": "2023-01-20T16:37:03.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para o CARIBE: Cartagena, Santa Marta, Aruba, San Jose, Havana, Cura\u00e7ao, Punta Cana ou Santo Domingo! A partir de R$ 6.412, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! Op\u00e7\u00f5es com BAGAGEM INCLU\u00cdDA! https://t.co/dBGD3bProu", "id": "1616474899471532040"},{"created_at": "2023-01-20T16:34:20.000Z", "text": "o que o Derek brincou em Classe Executiva e Salsa n\u00e3o \u00e9 brincadeira, s\u00e9rio", "id": "1616474217465118725"},{"created_at": "2023-01-20T15:04:00.000Z", "text": "Lament\u00e1vel. S\u00e3o eleitas para passearem de classe executiva. EUA tem programa que protege jovens v\u00edtimas de estupro ou n\u00e3o, que desejam manter a gravidez. Mas n\u00e3o pesquisam, n\u00e3o se encontram com seus pares nos pa\u00edses que visitam. Pregui\u00e7osas in\u00fateis https://t.co/2yiRat0tIE", "id": "1616451484186730496"},{"created_at": "2023-01-20T12:14:37.000Z", "text": "eu nasci pra ser madame passear na europa fazer compra na gucci chanel ysl ir em restaurante com estrela michelin pegar avi\u00e3o na classe executiva so esqueceram de mandar a heran\u00e7a junto", "id": "1616408856170758145"},{"created_at": "2023-01-19T23:56:02.000Z", "text": "Prisioneiro de classe executiva. https://t.co/tU5hxI4G3A", "id": "1616222987887251462"},{"created_at": "2023-01-19T22:45:09.000Z", "text": "Aqui est\u00e1 uma m\u00fasica para voc\u00ea\u2026 CLASSE EXECUTIVA de Derek\nhttps://t.co/Dpput5kXVT", "id": "1616205145674551329"},{"created_at": "2023-01-19T22:07:34.000Z", "text": "Aqui est\u00e1 uma m\u00fasica para voc\u00ea\u2026 CLASSE EXECUTIVA de Derek\nhttps://t.co/Dpput5lvLr", "id": "1616195690895638528"},{"created_at": "2023-01-19T20:56:41.000Z", "text": "derek - classe executiva", "id": "1616177851392204800"},{"created_at": "2023-01-19T20:26:50.000Z", "text": "@quemtapelaneuro Meu limite \u00e9 o HB20 hahahaha\n\nE classe executiva se eu fosse bar\u00e3o. 14h cruzando o atl\u00e2ntico 11 anos atr\u00e1s, eu mal conseguia entender o que a mina dos vistos tava falando de dor e tal.\n\nE pelo tremor essencial, a carteira tem um * que s\u00f3 rola autom\u00e1tico.", "id": "1616170338387218439"},{"created_at": "2023-01-19T20:08:53.000Z", "text": "Sele\u00e7\u00e3o de Passagens em CLASSE EXECUTIVA para a EUROPA: Alemanha, Espanha, Inglaterra, It\u00e1lia ou Portugal! A partir de R$ 9.183, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! Op\u00e7\u00f5es com BAGAGEM INCLU\u00cdDA! https://t.co/BFH5leCaat", "id": "1616165821780299784"},{"created_at": "2023-01-19T05:31:23.000Z", "text": "classe executiva", "id": "1615944992094027777"},{"created_at": "2023-01-19T02:34:01.000Z", "text": "@apertaechupa Na classe executiva.", "id": "1615900354092191748"},{"created_at": "2023-01-19T01:40:04.000Z", "text": "COPA AIRLINES lan\u00e7a Classe Executiva Dreams e Economy Extra - Voando para mais de 50 destinos nas Americas.Saiba mais informa\u00e7\u00f5es sobre nossos voos e destinos visitando https://t.co/W3FGW8Uvxv. O Brasil espera por voc\u00ea! #copaair #copaairlines\nhttps://t.co/On392wUyKJ https://t.co/m3mOAuiVPH", "id": "1615886778883252225"},{"created_at": "2023-01-19T01:24:19.000Z", "text": "@leiatheinvestor Eles podem aproveitar e checar se a Marina foi de classe econ\u00f4mica? N\u00e3o d\u00e1 pra ir de bicicleta pra Davos, mas classe econ\u00f4mica d\u00e1 e emite menos carbono que classe executiva.", "id": "1615882816822059008"},{"created_at": "2023-01-18T20:30:14.000Z", "text": "@freire_roberto @xico_alexandre Detalhe interessante dessa mat\u00e9ria: Eduardo Leite viajou de classe econ\u00f4mica enquanto Marina Silva e Tarc\u00edsio de Freitas viajaram de classe executiva.", "id": "1615808807417876514"},{"created_at": "2023-01-18T19:54:13.000Z", "text": "@andrepaste Bah eu j\u00e1 perdi um turno inteiro de trabalho em uma playlist de voos em classe executiva. OLHA ISSO!", "id": "1615799745066172418"},{"created_at": "2023-01-18T19:25:46.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para PORTUGAL: Lisboa ou Porto! A partir de R$ 9.201, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12X SEM JUROS! https://t.co/j2iJh7f3NN", "id": "1615792582331613184"},{"created_at": "2023-01-18T18:17:11.000Z", "text": "Voando Para O Jap\u00e3o E Singapura Em Classe Executiva \u2013 Leitor De Primeira\n\nhttps://t.co/7NTZoEW9fk", "id": "1615775322086981638"},{"created_at": "2023-01-18T17:31:35.000Z", "text": "Compartilhando Emiss\u00f5es: Singapura para T\u00f3quio em classe executiva voando com a JAL com pontos AAdvantage https://t.co/6jWdFEvawm via @PontospraVoar https://t.co/CuqrhagOM4", "id": "1615763847729811456"},{"created_at": "2023-01-18T14:11:24.000Z", "text": "@neymarjr @qatarairways Nova meta de vida: fazer pelo menos uma viagem de classe executiva que nem o Menino Ney", "id": "1615713471315820548"},{"created_at": "2023-01-18T13:09:43.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para ORLANDO! A partir de R$ 7.214, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! https://t.co/97G91hbTRP\n\n@passagensimperd", "id": "1615697945428377600"},{"created_at": "2023-01-18T13:09:25.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para ORLANDO! A partir de R$ 7.214, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! https://t.co/nOlWUr2kae\n\n@passagensexec", "id": "1615697871172419584"},{"created_at": "2023-01-18T13:08:33.000Z", "text": "Nova classe executiva da Air France estar\u00e1 dispon\u00edvel em voos para o Rio de Janeiro https://t.co/PTqSec5io8 via @PontospraVoar https://t.co/L2VzCZbYfY", "id": "1615697654360739841"},{"created_at": "2023-01-18T01:40:04.000Z", "text": "COPA AIRLINES lan\u00e7a Classe Executiva Dreams e Economy Extra - Voando para mais de 50 destinos nas Americas.Saiba mais informa\u00e7\u00f5es sobre nossos voos e destinos visitando https://t.co/W3FGW8Uvxv. O Brasil espera por voc\u00ea! #copaair #copaairlines\nhttps://t.co/On392wUyKJ https://t.co/NBIUJPqOTo", "id": "1615524392510840838"},{"created_at": "2023-01-18T00:08:22.000Z", "text": "Derek - Classe Executiva", "id": "1615501314414510080"},{"created_at": "2023-01-17T22:28:09.000Z", "text": "crian\u00e7a em classe executiva de avi\u00e3o deveria ser obrigada a trocar de lugar com adulto afinal quem se fode \u00e9 a gente mesmo seria um ato generoso n\u00e3o \u00e9 mesmo", "id": "1615476092801884180"},{"created_at": "2023-01-17T19:48:02.000Z", "text": "Quase 10h dentro de um avi\u00e3o, e n\u00e3o \u00e9 classe executiva, estou totalmente ferrado, do jeito que sou inquieto, vou andar de um lado para o outro no avi\u00e3o", "id": "1615435800463695888"},{"created_at": "2023-01-17T19:17:16.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para FORT LAUDERDALE ou MIAMI A partir de R$ 8.637, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! Op\u00e7\u00f5es com BAGAGEM INCLU\u00cdDA! https://t.co/w073XjJEQV", "id": "1615428055673016329"},{"created_at": "2023-01-17T17:35:03.000Z", "text": "@JHFonseca Juiz no Brasil s\u00e3o um bando de sujeitos que ganham 100k! Eles chiam quando n\u00e3o conseguem fazer viagens internacionais de classe executiva ou trocar a Mercedes por um modelo novo! J\u00e1 conseguiram o reajuste e est\u00e3o se lixando para o pa\u00eds!", "id": "1615402334112055322"},{"created_at": "2023-01-17T16:55:11.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para o CARIBE: Cartagena, Santa Marta, Aruba, San Jose, Havana, Cura\u00e7ao, Montego Bay, Cidade do Panam\u00e1, Punta Cana ou Santo Domingo! A partir de R$ 6.287, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! https://t.co/31lGmPg7GM", "id": "1615392300057624587"},{"created_at": "2023-01-17T14:56:55.000Z", "text": "#URSS \u262d \n16 de janeiro de 1959 na F\u00e1brica de Autom\u00f3veis Gorky foi montado o primeiro lote de carros de passageiros de 7 lugares da classe executiva \"Seagull\" (GAZ-13). https://t.co/yjqfdS0Kvh", "id": "1615362536429305856"},{"created_at": "2023-01-17T09:32:22.000Z", "text": "@GrazielaPoli Quem paga classe executiva toda semana pra eles???", "id": "1615280859761852416"},{"created_at": "2023-01-17T04:27:02.000Z", "text": "como conseguir classe executiva de gra\u00e7a", "id": "1615204020036960258"},{"created_at": "2023-01-16T23:25:44.000Z", "text": "Blz mais e eu que ca\u00ed de bike pq tava embrazado na m\u00fasica \u201cclasse executiva\u201d do @derekluccas \n\ud83d\udd25\ud83c\udf77\ud83d\uddff", "id": "1615128198143934464"},{"created_at": "2023-01-16T22:44:18.000Z", "text": "@Blacks29mith EU TAMB\u00c9M ACHEI \nme senti na classe executiva", "id": "1615117770743746570"},{"created_at": "2023-01-16T22:08:27.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para a EUROPA: Alemanha, Espanha, It\u00e1lia, Portugal ou Inglaterra! A partir de R$ 9.223, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! Op\u00e7\u00f5es com BAGAGEM INCLU\u00cdDA! https://t.co/xmtNxqfmFw", "id": "1615108746719502338"},{"created_at": "2023-01-16T19:28:51.000Z", "text": "Aux\u00edlio moradia? Plano de sa\u00fade, viagens em classe executiva, sala VIP no aeroporto BSB, restaurante exclusivo, para come\u00e7ar https://t.co/8W5UgYiYHU", "id": "1615068582177562625"},{"created_at": "2023-01-16T12:58:32.000Z", "text": "@Joo64948129 S\u00f3 costumam ser assim simp\u00e1ticos em classe executiva \ud83d\ude2c", "id": "1614970358058176523"},{"created_at": "2023-01-16T10:43:15.000Z", "text": "Sabia que d\u00e1 pra ir pra Buenos Aires em Classe Executiva? Emitimos com milhas Smiles o voo da Air Canada!\n\nhttps://t.co/Xw1s2xI2io", "id": "1614936312427024385"},{"created_at": "2023-01-15T23:16:52.000Z", "text": "O pior \u00e9 que essas pessoas envolvidas com a derrocada da nossa Democracia, s\u00e3o pessoas muito ricas. Possuem muitos bens e dinheiro \u00e0 rodo. V\u00e3o pra Fl\u00f3rida de jatinho particular, de classe executiva. V\u00e3o num dia  e voltam no outro, logo ap\u00f3s a reuni\u00e3o com o chefe. F\u00e1cil demais.", "id": "1614763578912915456"},{"created_at": "2023-01-15T22:23:14.000Z", "text": "@amigomonge Bom, acho justo que as almas aprisionadas possam ter seu espa\u00e7o na classe executiva.", "id": "1614750079469985793"},{"created_at": "2023-01-15T20:05:34.000Z", "text": "Estou num voo e tem uma boneca newborn com um assento s\u00f3 pra ela na classe executiva. \ud83d\ude36", "id": "1614715434552463363"},{"created_at": "2023-01-15T15:44:24.000Z", "text": "@CentralBotafogo @brauneoficial Que v\u00e1 pra puta que o pariu, de classe executiva e sem escalas.", "id": "1614649711000178693"},{"created_at": "2023-01-15T03:28:12.000Z", "text": "Classe executiva porque o nego trabalhou", "id": "1614464439423574016"},{"created_at": "2023-01-15T01:40:04.000Z", "text": "COPA AIRLINES lan\u00e7a Classe Executiva Dreams e Economy Extra - Voando para mais de 50 destinos nas Americas.Saiba mais informa\u00e7\u00f5es sobre nossos voos e destinos visitando https://t.co/W3FGW8Uvxv. O Brasil espera por voc\u00ea! #copaair #copaairlines\nhttps://t.co/On392wUyKJ https://t.co/1FuusQBcii", "id": "1614437225835397120"},{"created_at": "2023-01-14T20:08:37.000Z", "text": "sdds de passar pela classe executiva do avi\u00e3o ca\u00e7ando bolsinha que os ricos deixaram pra tr\u00e1s", "id": "1614353815360401410"},{"created_at": "2023-01-14T19:31:58.000Z", "text": "@andrezitozz T\u00e1 bom dmais, minhas preferidas \u00e9 classe executiva, pjl, Prada piet, alexander mcqueen\nEssa da\u00ed eu n me viciei de primeira mas esse clipe ficou t\u00e3o foda q agora t\u00f4 viciado", "id": "1614344592064757760"},{"created_at": "2023-01-14T17:54:45.000Z", "text": "@Leo_schneider06 @NazareAmarga Avi\u00e3o,classe executiva meu anjo KKKKKKKKKKK", "id": "1614320128203571202"},{"created_at": "2023-01-14T15:05:22.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Mas eles se esfor\u00e7aram muito e ralaram pacas para perder esse dinheir\u00e3o! N\u00e3o \u00e9 justo voc\u00eas virem agora dizendo que s\u00e3o privilegiados, que esse calote todo foi de m\u00e3o beijada. E as noites viradas em hot\u00e9is de luxo? Viagens internacionais em classe executiva? Pensam que \u00e9 f\u00e1cil?", "id": "1614277499843928064"},{"created_at": "2023-01-14T14:54:17.000Z", "text": "O voo que eu vou pegar \u00e9 do Rio de Janeiro para Buenos Aires \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \n\nE, para voc\u00ea voar na Classe Executiva da Emirates, que \u00e9 uma das melhores do mundo, ter\u00e1 que desembolsar quase R$5,7 MIL. \n\nVale a pena? https://t.co/TINtWHopOJ", "id": "1614274710984077314"},{"created_at": "2023-01-14T14:34:37.000Z", "text": "O Flamengo deixa o Rio de Janeiro na noite de 2 de fevereiro e desembarca em Casablanca na madrugada seguinte. Todos os atletas viajam em classe executiva.\n(+)", "id": "1614269761193385989"},{"created_at": "2023-01-14T13:50:19.000Z", "text": "@JovemPanNews Se fosse para o Vale do Jequitinhonha, duvido que ele fosse. Mas na Su\u00ed\u00e7a, com dinheiro p\u00fablico, de classe executiva e se hospedando em hotel 5 estrelas \u00e9 f\u00e1cil.", "id": "1614258611596963840"},{"created_at": "2023-01-14T07:26:30.000Z", "text": "Classe executiva \ud83d\udc85", "id": "1614162024409202688"},{"created_at": "2023-01-13T21:47:53.000Z", "text": "O Servi\u00e7o da Econ\u00f4mica da Azul bate de frente com muita Classe Executiva q tem por a\u00ed, falo com tranquilidade! Esses Snacks s\u00e3o maravilhosos!!! Vida longa a Azul \ud83d\ude0b https://t.co/l0SUBU03ll", "id": "1614016408664395778"},{"created_at": "2023-01-13T04:20:28.000Z", "text": "Bolsonaro vai voltar pro brasil \nem voo fretado, primeira classe, executiva ou econ\u00f4mica?", "id": "1613752817893662727"},{"created_at": "2023-01-13T03:38:40.000Z", "text": "@Barberdog1 @vandacarvalhovc @ocolunista_ Nossa, trazer gente da china. Vc acha que isso custou 1/2 milh\u00e3o? Mandou um avi\u00e3o e pagou combust\u00edvel e taxas de aeroportos- se pagou. Mesmo que pagasse a passagem de cada um em classe executiva seria menos do que gastou em 1 \u00fanica motociata. Vcs nem tem ideia de valores", "id": "1613742298764046337"},{"created_at": "2023-01-13T03:27:15.000Z", "text": "@Derious_ A do d\u00e9 classe executiva tbm \u00e9 midia n\u00e9 d", "id": "1613739425241989120"},{"created_at": "2023-01-12T23:21:12.000Z", "text": "@AeroportoD Pagaram uma passagem de classe executiva pra um c\u00e3o? Enquanto isso os reles mortais sofrendo na lata de sardinha da classe econ\u00f4mica. Pai e m\u00e3e de pet tem que acabar j\u00e1!", "id": "1613677503574609921"},{"created_at": "2023-01-12T22:13:11.000Z", "text": "me lembrou meu voo pra lisboa simplesmente tinha um bulldog sentado na classe executiva........ https://t.co/iaWNxyBkRw", "id": "1613660388695883776"},{"created_at": "2023-01-12T19:41:09.000Z", "text": "Sele\u00e7\u00e3o de Passagens em CLASSE EXECUTIVA para a EUROPA: Alemanha, Espanha, It\u00e1lia ou Portugal! A partir de R$ 9.093, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! Op\u00e7\u00f5es com BAGAGEM INCLU\u00cdDA! https://t.co/ymv0XCpx7U", "id": "1613622126589710339"},{"created_at": "2023-01-12T19:28:07.000Z", "text": "@itimaliasof Eu super viajaria de econ\u00f4mica mais b\u00e1sica e so pra colocar meu narutinho numa classe executiva", "id": "1613618846786801664"},{"created_at": "2023-01-12T18:29:13.000Z", "text": "@Debora_D_Diniz Claro, n\u00e9, era o presidente do Brasil! \nQueria que ele comprasse p\u00e3o FRANC\u00caS em Sobradinho?\nTodos os itens vinham diariamente da Fran\u00e7a, na classe executiva da AirFrance!", "id": "1613604023617159169"},{"created_at": "2023-01-12T17:36:19.000Z", "text": "Quanto mais longe  vc est\u00e1  dos problemas, ele pega o avi\u00e3o e vai at\u00e9  voc\u00ea ainda  de classe executiva.", "id": "1613590711735128073"},{"created_at": "2023-01-12T17:30:23.000Z", "text": "cs tem no\u00e7\u00e3o q comprar uma passagem na classe executiva pra 3 pessoas eh mais barato q alugar uma casa sem piscina no ano novo?", "id": "1613589217459818496"},{"created_at": "2023-01-12T17:06:05.000Z", "text": "@fiotioficial P\u00e3ozinho via AirFrance, classe executiva. https://t.co/bhSQQPVdZG", "id": "1613583105259962368"},{"created_at": "2023-01-12T12:20:59.000Z", "text": "se a cirurgia rolar mesmo eu vou vender meu forevis pra voltar de classe executiva. t\u00e1 dito.", "id": "1613511355277144064"},{"created_at": "2023-01-12T05:16:43.000Z", "text": "@itimaliasof Doguinho rico na classe executiva.\nDoguinho pobre na econ\u00f4mica: https://t.co/WUtFSzbbHl", "id": "1613404585544282113"},{"created_at": "2023-01-12T01:40:04.000Z", "text": "COPA AIRLINES lan\u00e7a Classe Executiva Dreams e Economy Extra - Voando para mais de 50 destinos nas Americas.Saiba mais informa\u00e7\u00f5es sobre nossos voos e destinos visitando https://t.co/W3FGW8Uvxv. O Brasil espera por voc\u00ea! #copaair #copaairlines\nhttps://t.co/On392wUyKJ https://t.co/jMTxDpxt85", "id": "1613350063610150913"},{"created_at": "2023-01-12T01:25:22.000Z", "text": "@antoniotabet @TinhaKonzen Volta de classe executiva, escondido do povo", "id": "1613346366260117507"},{"created_at": "2023-01-11T22:55:22.000Z", "text": "@ueapaixonei Classe executiva", "id": "1613308615309529088"},{"created_at": "2023-01-11T21:35:37.000Z", "text": "@exame Merecido!!!! Tudo que eles fizeram p o aloolal\u00e1 e os mais de 40 ladr\u00f5es .. eles precisam, devem estar com as contas do m\u00eas bem apertadas\u2026 deve estar com dificuldades at\u00e9 p comprar passagens a\u00e9reas (em classe executiva, evidentemente)\ud83e\udd26", "id": "1613288547955494945"},{"created_at": "2023-01-11T19:59:40.000Z", "text": "@lpmpessoal a turkish \u00e9 uma das melhores companhias do mundo, mais barata do que a emirates oferece viagens para a asia muito confort\u00e1veis e nunca se atrasa, j\u00e1 me aconteceu transferirem-me um voo da turkish para a emirates classe executiva apenas por quest\u00f5es de horario, muito bom.", "id": "1613264399036452864"},{"created_at": "2023-01-11T19:44:56.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para PORTUGAL: Lisboa ou Porto! A partir de R$ 9.359, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! Op\u00e7\u00f5es com BAGAGEM INCLU\u00cdDA! https://t.co/dOWCB783Ol", "id": "1613260692005462021"},{"created_at": "2023-01-11T17:35:34.000Z", "text": "Compartilhando Emiss\u00f5es: Nova York para Abu Dhabi em classe executiva com pontos AAdvantage https://t.co/dOdfcOKWOr via @PontospraVoar https://t.co/ZS5INeqkfQ", "id": "1613228133909688322"},{"created_at": "2023-01-11T16:05:33.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para ORLANDO! A partir de R$ 7.381, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! Op\u00e7\u00f5es com BAGAGEM INCLU\u00cdDA! https://t.co/80bfN8Nh4z", "id": "1613205483313053696"},{"created_at": "2023-01-11T12:00:54.000Z", "text": "classe executiva pq o nego trabalhou", "id": "1613143913748914177"},{"created_at": "2023-01-11T07:38:56.000Z", "text": "@derekluccas classe executiva pae", "id": "1613077988379090947"},{"created_at": "2023-01-11T01:44:56.000Z", "text": "os patriotas reclamando da comida q t\u00e3o servindo l\u00e1 no bafo da pris\u00e3o, eles queriam classe executiva na cadeia?", "id": "1612988901697945600"},{"created_at": "2023-01-11T01:40:04.000Z", "text": "COPA AIRLINES lan\u00e7a Classe Executiva Dreams e Economy Extra - Voando para mais de 50 destinos nas Americas.Saiba mais informa\u00e7\u00f5es sobre nossos voos e destinos visitando https://t.co/W3FGW8Uvxv. O Brasil espera por voc\u00ea! #copaair #copaairlines\nhttps://t.co/On392wUyKJ https://t.co/4UDlHc5oiC", "id": "1612987676331839488"},{"created_at": "2023-01-10T20:15:18.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para o CARIBE: Cartagena, Santa Marta, Aruba, San Jose, Havana, Cura\u00e7ao, Montego Bay, Canc\u00fan, Cidade do Panam\u00e1, Punta Cana ou Santo Domingo! A partir de R$ 6.513, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! https://t.co/Ol3R9bgKfQ", "id": "1612905947558453251"},{"created_at": "2023-01-10T19:26:48.000Z", "text": "Passagens em CLASSE EXECUTIVA para a ARGENTINA: Buenos Aires! A partir de R$ 4.871, ida e volta, c/ taxas! Em at\u00e9 12x SEM JUROS! Op\u00e7\u00f5es de VOO DIRETO! https://t.co/gxxdKO5ZCV", "id": "1612893741123047439"},{"created_at": "2023-01-10T18:31:43.000Z", "text": "fds, classe executiva, meu pai \u00e9 foda \ud83d\ude1d", "id": "1612879880315670534"}]