[{"tweets_quantity": 480},{"created_at": "2023-02-08T20:59:53.000Z", "text": "alguem bateu na porta aqui mas n tem ngm no corredor quando olho pelo olho m\u00e1gico https://t.co/fn9QIdW6PM", "id": "1623426414300000258"},{"created_at": "2023-02-08T19:33:10.000Z", "text": "@angelaf314 @ESMello4 @balancogeral @SigaPlayPlus Sim exatamente. Os cara acha que a meninas tem olho M\u00e1gico ou bola de cristal pq n\u00e3o e poss\u00edvel.", "id": "1623404592682659841"},{"created_at": "2023-02-08T12:05:45.000Z", "text": "@mundimeumemo @Alexandre448573 @Bebe_AwA_ @Jeh_Ryou @ana999rock Os desenvolvedores afirma que n\u00e3o, mas a ideia do nome \u00e9 uma coisa que ela claramente faria, afinal ela escolhe caracter\u00edsticas predominantes do personagem para nomear eles, como Alastor Mood, que \u00e9 mais referenciado nos livros como Olho Tonto Mood pq ele tem um olho m\u00e1gico", "id": "1623291996151455746"},{"created_at": "2023-02-08T09:20:41.000Z", "text": "Se liga no olho m\u00e1gico dos iluminnatiiiiiiii https://t.co/bkP4BPA5uM", "id": "1623250453025652742"},{"created_at": "2023-02-08T08:34:09.000Z", "text": "Pov: meu v\u00f4 feliz conhecendo um olho m\u00e1gico de porta de apto https://t.co/DyUfH4mrO8", "id": "1623238744286298112"},{"created_at": "2023-02-08T07:11:22.000Z", "text": "I've Seen That Face Before\n\nEstranho, eu j\u00e1 vi esta face antes\nno olho m\u00e1gico em minha porta\nde uma na\u00e7\u00e3o a compartilhar can\u00e7\u00e3o\nfeito nau po\u00e9tica que no porto aporta\n\nEu, e-leitora pol\u00edtica de IA negra e cega, \nhttps://t.co/3tILTFjgBT Kovacs https://t.co/CmwPWDswAj Grace https://t.co/CC1x23ttM7", "id": "1623217912684195841"},{"created_at": "2023-02-08T01:02:43.000Z", "text": "J\u00e1 pode tirar o olho m\u00e1gico das portas das novelas, nenhum personagem usa", "id": "1623125136948723712"},{"created_at": "2023-02-08T00:27:28.000Z", "text": "@JorgeMarcosSil3 kkkkkkkkkkk vc j\u00e1 reparou q apto de novela \u00e9 q nem casa de bairro? nunca tem porteiro, interfone, olho m\u00e1gico. A visita bate na porta e o dono da casa vai l\u00e1 e abre sem nem saber quem \u00e9", "id": "1623116266687832064"},{"created_at": "2023-02-07T20:19:23.000Z", "text": "Fui abrir o port\u00e3o sem olhar o olho m\u00e1gico e tive que atender testemunhas de Jeov\u00e1 \ud83d\udc80", "id": "1623053835660050434"},{"created_at": "2023-02-07T13:13:56.000Z", "text": "(Felipe vs deus (unsong)\n\nEu: e esse olho m\u00e1gico estranho a\u00ed?\n\no deus: calado crian\u00e7a, \u00e9 o meu poder, vejo tudo!\n\nEu: parece um illuminati, que coisa maluca\n\n(ele destr\u00f3i o Metaverso comigo mas nada acontece!)\n\nEle: o_O oque?\n\n(Estrala os dedos apagando ele da exist\u00eancia) https://t.co/LBJvE7lm0A", "id": "1622946765782622214"},{"created_at": "2023-02-07T11:36:02.000Z", "text": "@IanBurguer instala um olho m\u00e1gico", "id": "1622922127954395138"},{"created_at": "2023-02-07T02:18:04.000Z", "text": "@annaleripio Sei l\u00e1 amg, do nada a luz do corredor acende de madrugada e fica acesa por mais de 10 minutos, sem barulho nenhum l\u00e1. E quando tenho a coragem de olhar pelo olho m\u00e1gico, tem uma figura preta no canto direito", "id": "1622781711011532802"},{"created_at": "2023-02-07T01:58:09.000Z", "text": "@ilypjmkth Que estranho \ud83d\udc14 n\u00e3o tem olho m\u00e1gico?", "id": "1622776700206448642"},{"created_at": "2023-02-07T00:26:19.000Z", "text": "@fer_visciglia @ilustraandressa @BichinhosFB A gente no olho m\u00e1gico da porta akakkakakak", "id": "1622753588899348481"},{"created_at": "2023-02-06T22:34:49.000Z", "text": "o olho m\u00e1gico da sua casa engordurado https://t.co/rtBvZq0snS", "id": "1622725528401678337"},{"created_at": "2023-02-06T18:26:35.000Z", "text": "RT @trompetinho: porta j\u00e1 nasce com olho m\u00e1gico ou tem que fazer cirurgia depois", "id": "1622663058857369600"},{"created_at": "2023-02-06T18:24:58.000Z", "text": "porta j\u00e1 nasce com olho m\u00e1gico ou tem que fazer cirurgia depois", "id": "1622662651946967044"},{"created_at": "2023-02-06T06:16:04.000Z", "text": "RT @octaviobuzz: Mais uma semana que a estrat\u00e9gia do quarto fundo do mar \u00e9 a... burrice! Tacaram 2 votos na Larissa mais in\u00fateis que olho m\u2026", "id": "1622479217232322560"},{"created_at": "2023-02-06T05:22:28.000Z", "text": "RT @octaviobuzz: Mais uma semana que a estrat\u00e9gia do quarto fundo do mar \u00e9 a... burrice! Tacaram 2 votos na Larissa mais in\u00fateis que olho m\u2026", "id": "1622465730980593665"},{"created_at": "2023-02-06T05:00:09.000Z", "text": "@octaviobuzz Olho m\u00e1gico em porta de vidro ..Satoro Gojo \u00e9 um g\u00eanio.. salve Jujutsu Kaisen kkk", "id": "1622460112261496832"},{"created_at": "2023-02-06T04:11:24.000Z", "text": "RT @octaviobuzz: Mais uma semana que a estrat\u00e9gia do quarto fundo do mar \u00e9 a... burrice! Tacaram 2 votos na Larissa mais in\u00fateis que olho m\u2026", "id": "1622447845616848896"},{"created_at": "2023-02-06T04:08:26.000Z", "text": "RT @octaviobuzz: Mais uma semana que a estrat\u00e9gia do quarto fundo do mar \u00e9 a... burrice! Tacaram 2 votos na Larissa mais in\u00fateis que olho m\u2026", "id": "1622447100284772356"},{"created_at": "2023-02-06T04:03:37.000Z", "text": "RT @octaviobuzz: Mais uma semana que a estrat\u00e9gia do quarto fundo do mar \u00e9 a... burrice! Tacaram 2 votos na Larissa mais in\u00fateis que olho m\u2026", "id": "1622445885102723073"},{"created_at": "2023-02-06T03:59:17.000Z", "text": "RT @octaviobuzz: Mais uma semana que a estrat\u00e9gia do quarto fundo do mar \u00e9 a... burrice! Tacaram 2 votos na Larissa mais in\u00fateis que olho m\u2026", "id": "1622444795477065728"},{"created_at": "2023-02-06T03:58:31.000Z", "text": "RT @octaviobuzz: Mais uma semana que a estrat\u00e9gia do quarto fundo do mar \u00e9 a... burrice! Tacaram 2 votos na Larissa mais in\u00fateis que olho m\u2026", "id": "1622444601540845568"},{"created_at": "2023-02-06T03:57:56.000Z", "text": "RT @octaviobuzz: Mais uma semana que a estrat\u00e9gia do quarto fundo do mar \u00e9 a... burrice! Tacaram 2 votos na Larissa mais in\u00fateis que olho m\u2026", "id": "1622444453888757760"},{"created_at": "2023-02-06T03:57:25.000Z", "text": "RT @octaviobuzz: Mais uma semana que a estrat\u00e9gia do quarto fundo do mar \u00e9 a... burrice! Tacaram 2 votos na Larissa mais in\u00fateis que olho m\u2026", "id": "1622444327342309376"},{"created_at": "2023-02-06T03:55:26.000Z", "text": "RT @octaviobuzz: Mais uma semana que a estrat\u00e9gia do quarto fundo do mar \u00e9 a... burrice! Tacaram 2 votos na Larissa mais in\u00fateis que olho m\u2026", "id": "1622443828157337600"},{"created_at": "2023-02-06T03:29:30.000Z", "text": "RT @octaviobuzz: Mais uma semana que a estrat\u00e9gia do quarto fundo do mar \u00e9 a... burrice! Tacaram 2 votos na Larissa mais in\u00fateis que olho m\u2026", "id": "1622437301518307328"},{"created_at": "2023-02-06T03:29:05.000Z", "text": "@octaviobuzz Olho m\u00e1gico em porta de vidro me pegou legal.  HAUAHAUSHUSHAUHAUAHAUAHUHSUHAUSUAHIDHIAHDUSHUAUAUSHAUAUSU", "id": "1622437193632342016"},{"created_at": "2023-02-06T03:28:48.000Z", "text": "RT @octaviobuzz: Mais uma semana que a estrat\u00e9gia do quarto fundo do mar \u00e9 a... burrice! Tacaram 2 votos na Larissa mais in\u00fateis que olho m\u2026", "id": "1622437124539654150"},{"created_at": "2023-02-06T03:28:43.000Z", "text": "RT @octaviobuzz: Mais uma semana que a estrat\u00e9gia do quarto fundo do mar \u00e9 a... burrice! Tacaram 2 votos na Larissa mais in\u00fateis que olho m\u2026", "id": "1622437101873631232"},{"created_at": "2023-02-06T03:27:03.000Z", "text": "RT @octaviobuzz: Mais uma semana que a estrat\u00e9gia do quarto fundo do mar \u00e9 a... burrice! Tacaram 2 votos na Larissa mais in\u00fateis que olho m\u2026", "id": "1622436683860910088"},{"created_at": "2023-02-06T03:26:19.000Z", "text": "RT @octaviobuzz: Mais uma semana que a estrat\u00e9gia do quarto fundo do mar \u00e9 a... burrice! Tacaram 2 votos na Larissa mais in\u00fateis que olho m\u2026", "id": "1622436499256999936"},{"created_at": "2023-02-06T03:26:09.000Z", "text": "RT @octaviobuzz: Mais uma semana que a estrat\u00e9gia do quarto fundo do mar \u00e9 a... burrice! Tacaram 2 votos na Larissa mais in\u00fateis que olho m\u2026", "id": "1622436459285303296"},{"created_at": "2023-02-06T03:26:03.000Z", "text": "RT @octaviobuzz: Mais uma semana que a estrat\u00e9gia do quarto fundo do mar \u00e9 a... burrice! Tacaram 2 votos na Larissa mais in\u00fateis que olho m\u2026", "id": "1622436434262069248"},{"created_at": "2023-02-06T03:25:41.000Z", "text": "Mais uma semana que a estrat\u00e9gia do quarto fundo do mar \u00e9 a... burrice! Tacaram 2 votos na Larissa mais in\u00fateis que olho m\u00e1gico em porta de vidro.", "id": "1622436339042947073"},{"created_at": "2023-02-05T20:14:23.000Z", "text": "@falamaysa Eu lembrava como \"olho m\u00e1gico\" mas aqui diz que \u00e9 \"mon\u00f3culo\"\n\nEu tinha aquelas televis\u00f5es de brinquedo que voc\u00ea rolava um bot\u00e3o e trocava as imagens. \n\nhttps://t.co/AnArmldt5Y", "id": "1622327799640907787"},{"created_at": "2023-02-05T14:44:32.000Z", "text": "Dia 12: - Olhar pelo olho m\u00e1gico https://t.co/yrWO9tshwW", "id": "1622244789738520576"},{"created_at": "2023-02-05T12:36:23.000Z", "text": "@softcaminhao amiga entramo nesse debate logo ap\u00f3s o ocorrido pq assim algo q eu faria super tbm (se visse no olho m\u00e1gico q n\u00e3o fosse um homem \na marcia jamais faria \n falei q o tra\u00e7o mulheres com bolsonaro dela", "id": "1622212538854170631"},{"created_at": "2023-02-05T10:25:45.000Z", "text": "RT @maraguinava: Eu entendo que tem gente pronta p/prender todos os criminosos do governo passado. Os meliantes fazem uma salada, com tanto\u2026", "id": "1622179665690378240"},{"created_at": "2023-02-05T04:34:12.000Z", "text": "RT @maraguinava: Eu entendo que tem gente pronta p/prender todos os criminosos do governo passado. Os meliantes fazem uma salada, com tanto\u2026", "id": "1622091196041498627"},{"created_at": "2023-02-05T03:44:30.000Z", "text": "bolo de olho m\u00e1gico", "id": "1622078685397516289"},{"created_at": "2023-02-05T03:36:26.000Z", "text": "como assim eu nn ligo p minha vida acad\u00eamica? amg eu passei minha inf\u00e2ncia toda assistindo olho m\u00e1gico \ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83e\udd19\ud83c\udffb", "id": "1622076657354919937"},{"created_at": "2023-02-05T03:12:06.000Z", "text": "@Danimel72284871 @CRIS08CASSIA @coelho_patty @negavone @lauraOl67378170 @MarinaP73219535 Tente olhar em 3d, tipo olho m\u00e1gico. Surgir\u00e1 uma terceira imagem.", "id": "1622070535684329472"},{"created_at": "2023-02-05T01:05:45.000Z", "text": "qualquer movimenta\u00e7\u00e3o aqui no pr\u00e9dio eu t\u00f4 indo tal qual uma velha fofoqueira meter meu olho no olho m\u00e1gico assim \ud83d\udc47 https://t.co/yVAhZgIwve", "id": "1622038735721201664"},{"created_at": "2023-02-04T23:32:59.000Z", "text": "Olhei no olho m\u00e1gico do meu port\u00e3o e o @notvaras tava exatamente assim no meio da chuva: https://t.co/aBjWY33xxk", "id": "1622015391206674432"},{"created_at": "2023-02-04T21:58:15.000Z", "text": "RT @maraguinava: Eu entendo que tem gente pronta p/prender todos os criminosos do governo passado. Os meliantes fazem uma salada, com tanto\u2026", "id": "1621991550464000004"},{"created_at": "2023-02-04T21:43:58.000Z", "text": "RT @maraguinava: Eu entendo que tem gente pronta p/prender todos os criminosos do governo passado. Os meliantes fazem uma salada, com tanto\u2026", "id": "1621987958290104320"},{"created_at": "2023-02-04T21:19:35.000Z", "text": "RT @maraguinava: Eu entendo que tem gente pronta p/prender todos os criminosos do governo passado. Os meliantes fazem uma salada, com tanto\u2026", "id": "1621981818143522816"},{"created_at": "2023-02-04T21:19:01.000Z", "text": "RT @maraguinava: Eu entendo que tem gente pronta p/prender todos os criminosos do governo passado. Os meliantes fazem uma salada, com tanto\u2026", "id": "1621981675486863361"},{"created_at": "2023-02-04T20:40:56.000Z", "text": "ouvi um barulho no corredor e fui ver pelo olho m\u00e1gico o que era\n\nnao consegui ver porque nao alcancei o olho m\u00e1gico.", "id": "1621972091619663872"},{"created_at": "2023-02-04T20:35:45.000Z", "text": "Eu entendo que tem gente pronta p/prender todos os criminosos do governo passado. Os meliantes fazem uma salada, com tantos ingredientes e o palha\u00e7o mor, s\u00f3 espiando no olho m\u00e1gico. Qual o truque que ele usa? \u00c9 terceirizar a culpa. Que todos se estrepem, menos ele.", "id": "1621970789359648771"},{"created_at": "2023-02-04T11:53:56.000Z", "text": "Mais uma vez, agora vi pelo olho m\u00e1gico do estoque, esperaram eu entrar https://t.co/xqjnwLbD9j", "id": "1621839470793310208"},{"created_at": "2023-02-04T05:20:52.000Z", "text": "@fernandofonsec_ Manda ela ficar 30 min vendo pelo olho m\u00e1gico", "id": "1621740552113848320"},{"created_at": "2023-02-04T04:05:36.000Z", "text": "@jbanguela Eu tenho uma cole\u00e7\u00e3o de todos aqueles livros \"Olho M\u00e1gico\" de ver coisa 3D, amo", "id": "1621721607482871808"},{"created_at": "2023-02-04T03:14:35.000Z", "text": "E eu chego em casa e a vizinha do apartamento do lado fez todo um au\u00ea no pr\u00e9dio dizendo que t\u00e3o batendo na campainha dela a cada 30 minutos e falando q quando olha no olho m\u00e1gico, a luz do corredor que acende com sensor de movimento ta acesa, jurando q tem algu\u00e9m apertando https://t.co/0UJdYLpjUr", "id": "1621708770819579904"},{"created_at": "2023-02-04T01:00:18.000Z", "text": "@__Sr_V__ eu fui la no portao ver pelo olho magico", "id": "1621674979065577472"},{"created_at": "2023-02-03T23:53:17.000Z", "text": "Eu sempre vou reclamar da minha porta n\u00e3o ter olho m\u00e1gico. Sigo querendo saber que cara tem a pessoa que mora aqui do meu lado!!!!!! \n\nQue chatice isso. Tanta tecnologia pra nenhuma fofoca?!", "id": "1621658113576148992"},{"created_at": "2023-02-03T23:35:54.000Z", "text": "@Pride_Aliel Bicho, aqui em BH, no centro da cidade, na Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, pra\u00e7a essa onde todos os eventos culturais tem ima casinha dessas. Est\u00e1 ali, com uma mangueira enorme, produzindo,os muros baixos, com um vidro servindo de olho m\u00e1gico. \u00c9  uma casa de milh\u00f5es. O dono mora l\u00e1", "id": "1621653735431720961"},{"created_at": "2023-02-03T19:49:15.000Z", "text": "O cuidado com nossos cond\u00f4minos \u00e9 uma prioridade e, pensando nisso, a Manager desenvolveu um canal de den\u00fancias an\u00f4nimas - o Olho M\u00e1gico - para que sejam relatadas situa\u00e7\u00f5es que interferem de forma negativa no bem-estar do condom\u00ednio. \n\nSaiba mais: https://t.co/KQm2argerY", "id": "1621596697758416896"},{"created_at": "2023-02-03T16:21:46.000Z", "text": "estou crescendo ja consigo olhar pelo olho m\u00e1gico na porta \ud83d\ude0d", "id": "1621544485418328064"},{"created_at": "2023-02-03T12:06:07.000Z", "text": "@Morossini_ Tem um livro com esses efeitos que eu amava quando crian\u00e7a. Ficava vendo tudo em 3D. Procura olho m\u00e1gico que tem no Google v\u00e1rias", "id": "1621480146698911745"},{"created_at": "2023-02-03T06:51:01.000Z", "text": "Confesso, minha porta tem olho m\u00e1gico, dependendo de quem \u00e9, n abro \ud83e\udd23 n me avisou n recebo \ud83e\udd28 https://t.co/SoALvwLsnr", "id": "1621400848503898113"},{"created_at": "2023-02-03T06:25:20.000Z", "text": "@serinadmontevel O buraco na porta \ud83d\udeaa para visualizar quem est\u00e1 no exterior chama-se \u201colho m\u00e1gico\u201d.\nP.S. Grand\u2019a recorda\u00e7\u00e3o e n\u00f3s n\u00e3o PRESTA mesmo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1621394387933532161"},{"created_at": "2023-02-03T05:52:20.000Z", "text": "observado e observador, eu me tornei assim\num bom enganador que desconfia at\u00e9 de si\ntoc toc, quem ser\u00e1 que sou? \u00e9 tr\u00e1gico, pin\u00f3quio entra em choque, n\u00e3o me v\u00ea nem com olho m\u00e1gico...", "id": "1621386080762167296"},{"created_at": "2023-02-03T01:36:52.000Z", "text": "tem coisas em roteiros que eu n\u00e3o entendo, tipo:\n\npra que tem olho m\u00e1gico na porta, se a personagem nunca olha??", "id": "1621321793200857090"},{"created_at": "2023-02-03T00:07:40.000Z", "text": "@Diegof_Paz N\u00e3o sei quem ficou mais nervoso kkkkkkkkkkkk o menino quando viu que era o pai da J\u00falia, vc vendo pelo olho m\u00e1gico que era um menino ou a J\u00falia vendo que vc atendeu ele \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 sua cara foi impag\u00e1vel", "id": "1621299342576435200"},{"created_at": "2023-02-02T22:38:05.000Z", "text": "olhando o joguinho dos mlk da minha rua pelo olho magico do portao mt bom", "id": "1621276799417081857"},{"created_at": "2023-02-02T21:52:26.000Z", "text": "eu e minha irma acompanhando a fofoca pelo olho m\u00e1gico foi tudo", "id": "1621265311474360321"},{"created_at": "2023-02-02T19:39:35.000Z", "text": "@tartaIitos MDS ISSO \u00c9 UM OLHO MAGICO..", "id": "1621231879952257026"},{"created_at": "2023-02-02T17:09:26.000Z", "text": "botaram olho m\u00e1gico na porta e puta merda que entretenimento", "id": "1621194093954048002"},{"created_at": "2023-02-02T12:58:23.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1621130913542463488"},{"created_at": "2023-02-02T10:13:51.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1621089508216406017"},{"created_at": "2023-02-02T07:05:20.000Z", "text": "bolo de olho m\u00e1gico", "id": "1621042066599059457"},{"created_at": "2023-02-02T04:01:01.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620995679601688577"},{"created_at": "2023-02-02T03:05:23.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620981678536794112"},{"created_at": "2023-02-02T02:34:15.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620973844197695488"},{"created_at": "2023-02-02T01:52:18.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620963287256141825"},{"created_at": "2023-02-02T01:47:36.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620962104735068161"},{"created_at": "2023-02-02T01:45:49.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620961657043156994"},{"created_at": "2023-02-02T01:44:33.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620961336753815552"},{"created_at": "2023-02-02T01:21:51.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620955625873358849"},{"created_at": "2023-02-02T00:32:39.000Z", "text": "e eu ouvi um barulho de porta fechando bem na hora q abri q vizinho corno e pelo olho m\u00e1gico nem deu pra ver direito parecia uma velha mas eu n tenho vizinho velho daquele jeito", "id": "1620943244912730114"},{"created_at": "2023-02-02T00:04:22.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620936124708585473"},{"created_at": "2023-02-01T23:51:08.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620932797006516224"},{"created_at": "2023-02-01T23:03:33.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620920822134358016"},{"created_at": "2023-02-01T22:33:16.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620913199003439104"},{"created_at": "2023-02-01T21:41:09.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620900084589428736"},{"created_at": "2023-02-01T21:37:40.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620899206566391809"},{"created_at": "2023-02-01T21:14:50.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620893462588706816"},{"created_at": "2023-02-01T21:08:03.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620891755569909764"},{"created_at": "2023-02-01T20:52:39.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620887878300766208"},{"created_at": "2023-02-01T20:17:07.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620878937344868352"},{"created_at": "2023-02-01T20:13:33.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620878036664225792"},{"created_at": "2023-02-01T20:12:55.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620877878224367616"},{"created_at": "2023-02-01T19:30:31.000Z", "text": "@rosedbarros Se \u00f1 bota a cara na janela, \u00f1 tem como dizer q viu a banda passar pelo olho m\u00e1gico. Janjo promete cargos e atitude do Rom\u00e1rio levanta muitos questionamentos. Mas...Novas elei\u00e7\u00f5es vir\u00e3o. O RJ estar\u00e1 de bra\u00e7os abertos esperando uma nova candidatura do baixinho. POdem ter certeza!\ud83e\udd73", "id": "1620867210737782785"},{"created_at": "2023-02-01T18:39:47.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620854440864661509"},{"created_at": "2023-02-01T17:59:03.000Z", "text": "Olho magico do amor \u00e9 mt bom https://t.co/DCm6zQZ5qG", "id": "1620844190493188099"},{"created_at": "2023-02-01T17:50:50.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620842124240646146"},{"created_at": "2023-02-01T17:46:58.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620841147890552832"},{"created_at": "2023-02-01T17:46:26.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620841016831123457"},{"created_at": "2023-02-01T17:44:23.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620840497546932225"},{"created_at": "2023-02-01T17:18:28.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620833979455897601"},{"created_at": "2023-02-01T16:58:27.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620828940331028480"},{"created_at": "2023-02-01T16:51:59.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620827310890041345"},{"created_at": "2023-02-01T16:39:47.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620824240852439040"},{"created_at": "2023-02-01T16:37:16.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620823609819406337"},{"created_at": "2023-02-01T16:28:39.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620821440340832257"},{"created_at": "2023-02-01T16:22:55.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620819999337373696"},{"created_at": "2023-02-01T16:21:22.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620819608386273280"},{"created_at": "2023-02-01T15:54:55.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620812950100643840"},{"created_at": "2023-02-01T15:44:23.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620810302249127936"},{"created_at": "2023-02-01T15:37:30.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620808569133342720"},{"created_at": "2023-02-01T15:32:46.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620807377984581632"},{"created_at": "2023-02-01T15:09:42.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620801572023468033"},{"created_at": "2023-02-01T15:00:21.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620799218041651200"},{"created_at": "2023-02-01T14:44:05.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620795126250639360"},{"created_at": "2023-02-01T14:43:16.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620794918095699969"},{"created_at": "2023-02-01T14:38:31.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620793725613146112"},{"created_at": "2023-02-01T14:28:53.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620791300923748352"},{"created_at": "2023-02-01T14:20:40.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620789232829874176"},{"created_at": "2023-02-01T14:20:22.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620789159119187968"},{"created_at": "2023-02-01T14:12:19.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620787129973628928"},{"created_at": "2023-02-01T14:09:07.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620786327255154689"},{"created_at": "2023-02-01T14:07:28.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620785912513957888"},{"created_at": "2023-02-01T14:04:16.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620785105878028288"},{"created_at": "2023-02-01T13:51:52.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620781985315815425"},{"created_at": "2023-02-01T13:43:54.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620779979687727104"},{"created_at": "2023-02-01T13:37:53.000Z", "text": "@gayracula98 Eu espero ver \"O Olho M\u00e1gico Do Amor\" refilmado e com dois homens como protagonistas, sem alterar a hist\u00f3ria tampouco o momento em que ela acontece!", "id": "1620778467213336577"},{"created_at": "2023-02-01T13:34:26.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620777595741814785"},{"created_at": "2023-02-01T13:28:14.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620776036945518592"},{"created_at": "2023-02-01T13:27:07.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620775755654496256"},{"created_at": "2023-02-01T13:18:06.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620773486636716034"},{"created_at": "2023-02-01T13:08:58.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620771189999415296"},{"created_at": "2023-02-01T12:58:30.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620768554277834754"},{"created_at": "2023-02-01T12:42:43.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620764582355808259"},{"created_at": "2023-02-01T12:35:41.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620762812950908928"},{"created_at": "2023-02-01T11:56:23.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620752920739459073"},{"created_at": "2023-02-01T11:41:16.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620749118317690880"},{"created_at": "2023-02-01T11:38:01.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620748299916697600"},{"created_at": "2023-02-01T11:34:09.000Z", "text": "RT @sofiacavedonPT: \ud83e\udd29Hoje \u00e9 dia especial. Nossa posse no segundo Mandato de luta de Deputada Estadual a partir das 14h na ALRS. Ter\u00e1 tel\u00e3o\u2026", "id": "1620747326527791108"},{"created_at": "2023-02-01T11:17:41.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620743184409317376"},{"created_at": "2023-02-01T10:57:59.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620738224447684608"},{"created_at": "2023-02-01T10:49:51.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620736177031741443"},{"created_at": "2023-02-01T10:38:46.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620733389576994817"},{"created_at": "2023-02-01T10:24:20.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620729755623649280"},{"created_at": "2023-02-01T10:01:09.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620723921338396672"},{"created_at": "2023-02-01T09:30:55.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620716314951315456"},{"created_at": "2023-02-01T08:17:43.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620697894809653249"},{"created_at": "2023-02-01T07:53:03.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620691685406806017"},{"created_at": "2023-02-01T07:28:53.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620685603036868608"},{"created_at": "2023-02-01T06:43:15.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620674120722817024"},{"created_at": "2023-02-01T06:36:56.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620672528753758209"},{"created_at": "2023-02-01T04:56:19.000Z", "text": "Esse \"Olho m\u00e1gico do amor\" e \"Giselle\" est\u00e3o mais pra pornografia e fetichiza\u00e7\u00e3o mesmo do que um \"filme queer\".\n\nMerecem ostracismo, n\u00e3o aten\u00e7\u00e3o. https://t.co/9pZ64LEFU0", "id": "1620647211230199810"},{"created_at": "2023-02-01T04:34:48.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620641794248839169"},{"created_at": "2023-02-01T04:28:45.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620640270881800195"},{"created_at": "2023-02-01T04:03:42.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620633969518874624"},{"created_at": "2023-02-01T04:02:04.000Z", "text": "@rapazlatam @iamfabiano @carolnishino ufaaaaaaaaaaa eu fico horas olhando a reuni\u00e3o pelo olho m\u00e1gico esperando alguem que importe entrar kkkkkkkkk", "id": "1620633555880787968"},{"created_at": "2023-02-01T04:00:29.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620633157686132737"},{"created_at": "2023-02-01T03:42:54.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620628734582870019"},{"created_at": "2023-02-01T03:37:48.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620627450945478658"},{"created_at": "2023-02-01T03:28:18.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620625061060427777"},{"created_at": "2023-02-01T03:23:23.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620623820284637187"},{"created_at": "2023-02-01T03:16:04.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620621980918743041"},{"created_at": "2023-02-01T03:02:32.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620618573432623104"},{"created_at": "2023-02-01T02:54:14.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620616484560207872"},{"created_at": "2023-02-01T02:50:04.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620615435912904711"},{"created_at": "2023-02-01T02:44:04.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620613928253554688"},{"created_at": "2023-02-01T02:43:17.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620613731301588992"},{"created_at": "2023-02-01T02:41:26.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620613265368973313"},{"created_at": "2023-02-01T02:26:18.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620609455326105601"},{"created_at": "2023-02-01T02:20:59.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620608119897477120"},{"created_at": "2023-02-01T02:13:42.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620606285778685952"},{"created_at": "2023-02-01T02:12:21.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620605944555257858"},{"created_at": "2023-02-01T02:10:08.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620605388323454977"},{"created_at": "2023-02-01T02:02:03.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620603354752909313"},{"created_at": "2023-02-01T02:00:04.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620602856373125121"},{"created_at": "2023-02-01T01:56:06.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620601855054315521"},{"created_at": "2023-02-01T01:55:35.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620601724842156033"},{"created_at": "2023-02-01T01:54:48.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620601527063969794"},{"created_at": "2023-02-01T01:49:40.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620600238775091202"},{"created_at": "2023-02-01T01:39:27.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620597667771580418"},{"created_at": "2023-02-01T01:30:34.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620595431863644161"},{"created_at": "2023-02-01T01:29:02.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620595046008631297"},{"created_at": "2023-02-01T01:22:57.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620593514164928512"},{"created_at": "2023-02-01T01:16:55.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620591995214524416"},{"created_at": "2023-02-01T01:14:36.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620591411845537792"},{"created_at": "2023-02-01T01:09:00.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620590003054338048"},{"created_at": "2023-02-01T01:03:59.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620588741034414086"},{"created_at": "2023-02-01T01:03:46.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620588687758336000"},{"created_at": "2023-02-01T01:01:50.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620588199952420865"},{"created_at": "2023-02-01T00:43:04.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620583476025262081"},{"created_at": "2023-02-01T00:38:00.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620582203020435456"},{"created_at": "2023-02-01T00:36:39.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620581863080460288"},{"created_at": "2023-02-01T00:27:04.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620579451695411200"},{"created_at": "2023-02-01T00:17:50.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620577127396704256"},{"created_at": "2023-02-01T00:11:59.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620575655518941184"},{"created_at": "2023-02-01T00:04:20.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620573727250583552"},{"created_at": "2023-02-01T00:01:58.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620573133236477954"},{"created_at": "2023-02-01T00:01:04.000Z", "text": "tocou a campainha aq de casa e eu fui olhar no olho m\u00e1gico p ver quem era, n conhecia o homem e comecei a gritar perguntando quem era kkkkkk ngm respondia, j\u00e1 achei q ia entrar pra me matar kkkkk na verdade era meu vizinho avisando q a \u00e1gua voltou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1620572905913610240"},{"created_at": "2023-02-01T00:00:06.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620572663700942848"},{"created_at": "2023-01-31T23:53:11.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620570921819049984"},{"created_at": "2023-01-31T23:49:03.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620569881837203456"},{"created_at": "2023-01-31T23:44:12.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620568663417040898"},{"created_at": "2023-01-31T23:41:53.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620568079209209857"},{"created_at": "2023-01-31T23:38:56.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620567339078152192"},{"created_at": "2023-01-31T23:38:54.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620567326646235136"},{"created_at": "2023-01-31T23:24:40.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620563745448792064"},{"created_at": "2023-01-31T23:24:31.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620563708694134784"},{"created_at": "2023-01-31T23:23:14.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620563386701602818"},{"created_at": "2023-01-31T23:23:08.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620563361116332039"},{"created_at": "2023-01-31T23:22:50.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620563286872965122"},{"created_at": "2023-01-31T23:20:46.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620562763818090497"},{"created_at": "2023-01-31T23:20:36.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620562721505955840"},{"created_at": "2023-01-31T23:10:26.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620560164238794753"},{"created_at": "2023-01-31T23:09:14.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620559862550925312"},{"created_at": "2023-01-31T23:02:24.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620558142965956608"},{"created_at": "2023-01-31T22:50:29.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620555142763528192"},{"created_at": "2023-01-31T22:48:49.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620554723312160768"},{"created_at": "2023-01-31T22:46:10.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620554058980560898"},{"created_at": "2023-01-31T22:46:06.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620554040559149058"},{"created_at": "2023-01-31T22:42:37.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620553164838809601"},{"created_at": "2023-01-31T22:42:16.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620553075336544256"},{"created_at": "2023-01-31T22:30:44.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620550172890771457"},{"created_at": "2023-01-31T22:17:37.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620546871809970176"},{"created_at": "2023-01-31T22:17:16.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620546786011271170"},{"created_at": "2023-01-31T22:16:55.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620546695020048384"},{"created_at": "2023-01-31T22:11:18.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620545283447980032"},{"created_at": "2023-01-31T22:10:52.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620545175717302273"},{"created_at": "2023-01-31T22:03:59.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620543443717222402"},{"created_at": "2023-01-31T21:57:47.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620541882563706882"},{"created_at": "2023-01-31T21:51:20.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620540259363880961"},{"created_at": "2023-01-31T21:46:34.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620539057699962880"},{"created_at": "2023-01-31T21:44:55.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620538645127241729"},{"created_at": "2023-01-31T21:36:50.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620536608213839874"},{"created_at": "2023-01-31T21:34:23.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620535993609891840"},{"created_at": "2023-01-31T21:34:02.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620535904598376448"},{"created_at": "2023-01-31T21:23:40.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620533295623831552"},{"created_at": "2023-01-31T21:21:50.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620532835638738944"},{"created_at": "2023-01-31T21:20:06.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620532398902607873"},{"created_at": "2023-01-31T21:16:24.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620531466978615298"},{"created_at": "2023-01-31T21:13:54.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620530839288446976"},{"created_at": "2023-01-31T21:12:47.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620530558370734082"},{"created_at": "2023-01-31T21:10:42.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620530031339663361"},{"created_at": "2023-01-31T21:08:56.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620529587552944128"},{"created_at": "2023-01-31T21:06:46.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620529041970442240"},{"created_at": "2023-01-31T21:04:20.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620528431728566272"},{"created_at": "2023-01-31T21:01:25.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620527695099736064"},{"created_at": "2023-01-31T20:58:04.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620526852707332097"},{"created_at": "2023-01-31T20:53:40.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620525745427841025"},{"created_at": "2023-01-31T20:53:23.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620525674086924289"},{"created_at": "2023-01-31T20:52:37.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620525482092670976"},{"created_at": "2023-01-31T20:49:23.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620524668708073472"},{"created_at": "2023-01-31T20:47:27.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620524180474318848"},{"created_at": "2023-01-31T20:47:22.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620524162002604033"},{"created_at": "2023-01-31T20:43:21.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620523148763594752"},{"created_at": "2023-01-31T20:41:19.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620522640091021312"},{"created_at": "2023-01-31T20:38:08.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620521838307844097"},{"created_at": "2023-01-31T20:32:00.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620520292346114052"},{"created_at": "2023-01-31T20:13:52.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620515731413831680"},{"created_at": "2023-01-31T20:06:33.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620513889384562691"},{"created_at": "2023-01-31T20:06:33.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620513889057406980"},{"created_at": "2023-01-31T20:02:02.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620512751847374848"},{"created_at": "2023-01-31T19:57:55.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620511715015426048"},{"created_at": "2023-01-31T19:54:26.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620510840809209857"},{"created_at": "2023-01-31T19:47:36.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620509118988689410"},{"created_at": "2023-01-31T19:46:24.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620508819385352193"},{"created_at": "2023-01-31T19:40:19.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620507289198415872"},{"created_at": "2023-01-31T19:36:19.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620506282565447680"},{"created_at": "2023-01-31T19:25:30.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620503558419517441"},{"created_at": "2023-01-31T19:24:13.000Z", "text": "Pensei que era a olho m\u00e1gico por fabi https://t.co/7x2Ao4mwYW", "id": "1620503235592351745"},{"created_at": "2023-01-31T19:24:07.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620503211626070017"},{"created_at": "2023-01-31T19:21:54.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620502652714102784"},{"created_at": "2023-01-31T19:12:36.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620500311474573314"},{"created_at": "2023-01-31T19:10:58.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620499899543605250"},{"created_at": "2023-01-31T19:07:39.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620499065334304769"},{"created_at": "2023-01-31T19:05:32.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620498532976427008"},{"created_at": "2023-01-31T19:05:15.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620498460586962944"},{"created_at": "2023-01-31T19:03:53.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620498116863721473"},{"created_at": "2023-01-31T19:01:52.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620497612825858048"},{"created_at": "2023-01-31T18:55:17.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620495953806630912"},{"created_at": "2023-01-31T18:54:15.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620495692954497026"},{"created_at": "2023-01-31T18:52:24.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620495226845691904"},{"created_at": "2023-01-31T18:44:56.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620493349642973186"},{"created_at": "2023-01-31T18:42:47.000Z", "text": "Ouvi uma exalta\u00e7\u00e3o no corredor e fui admirar pelo olho m\u00e1gico, tava a vizinha e o zelador falando da infiltra\u00e7\u00e3o causada por algu\u00e9m no andar de cima \ud83d\udc40  rapaaaaaz \ud83d\udc01 https://t.co/7N8i39o2VL", "id": "1620492808988815360"},{"created_at": "2023-01-31T18:36:56.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620491337652125698"},{"created_at": "2023-01-31T18:33:36.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620490496820023296"},{"created_at": "2023-01-31T18:29:08.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620489373707046917"},{"created_at": "2023-01-31T18:28:26.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620489197772771328"},{"created_at": "2023-01-31T18:27:55.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620489068336525315"},{"created_at": "2023-01-31T18:27:07.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620488864258478080"},{"created_at": "2023-01-31T18:26:09.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620488620582010880"},{"created_at": "2023-01-31T18:25:48.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620488534737162245"},{"created_at": "2023-01-31T18:25:30.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620488457813626882"},{"created_at": "2023-01-31T18:24:00.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620488083241320449"},{"created_at": "2023-01-31T18:19:26.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620486934324994049"},{"created_at": "2023-01-31T18:00:48.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620482244577230849"},{"created_at": "2023-01-31T18:00:41.000Z", "text": "RT @gayracula98: O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos\u2026", "id": "1620482212713086976"},{"created_at": "2023-01-31T17:39:01.000Z", "text": "O cinema queer brasileiro dos anos 80 \u00e9 t\u00e3o prolifico e fascinante, queria muito que recebesse mais aten\u00e7\u00e3o dos cin\u00e9filos e dos interessados em arte lgbt.\n(imagens: Das Tripas Cora\u00e7\u00e3o, Olho Magico do Amor, Giselle, Aqueles Dois) https://t.co/2Wz2rocNyb", "id": "1620476762034667520"},{"created_at": "2023-01-31T14:25:50.000Z", "text": "RT @sofiacavedonPT: \ud83e\udd29Hoje \u00e9 dia especial. Nossa posse no segundo Mandato de luta de Deputada Estadual a partir das 14h na ALRS. Ter\u00e1 tel\u00e3o\u2026", "id": "1620428143843749888"},{"created_at": "2023-01-31T13:53:57.000Z", "text": "RT @sofiacavedonPT: \ud83e\udd29Hoje \u00e9 dia especial. Nossa posse no segundo Mandato de luta de Deputada Estadual a partir das 14h na ALRS. Ter\u00e1 tel\u00e3o\u2026", "id": "1620420121394307081"},{"created_at": "2023-01-31T13:44:33.000Z", "text": "lembrando que no fim de semana a campainha de casa tocou e eu n\u00e3o estava esperando ninguem, num pensamento burro desliguei a luz pra olhar no olho magico, mas esqueci que tava tocando rbd no talo de t\u00e3o alto kkk era uma mo\u00e7a que eu n\u00e3o reconheci, mas abri a porta e ela assim:", "id": "1620417754007470080"},{"created_at": "2023-01-31T11:42:22.000Z", "text": "\ud83e\udd29Hoje \u00e9 dia especial. Nossa posse no segundo Mandato de luta de Deputada Estadual a partir das 14h na ALRS. Ter\u00e1 tel\u00e3o no Dante Barone! Depois, \u00e0s 18h, confraternizaremos no Bar Olho M\u00e1gico (Cauduro,35). https://t.co/NMunNuwSi4", "id": "1620387009079681025"},{"created_at": "2023-01-31T08:30:00.000Z", "text": "fazendo a foto pelo olho m\u00e1gico e q saiu pra jogar o treco fora. ele acha q ela botou fogo no treco pra acionar o alarme de inc\u00eandio prop\u00f3sito pra nos assustar. laura passou a\u00ed um m\u00eas, um m\u00eas e meio bem dif\u00edcil, chorando mt de noite, mas nesses \u00faltimos dias t\u00e1 bem de boas at\u00e9.", "id": "1620338594547392513"},{"created_at": "2023-01-31T01:30:36.000Z", "text": "@MaffiGab N\u00e3o pode faltar o olho m\u00e1gico no feed do tt", "id": "1620233049245110274"},{"created_at": "2023-01-31T01:08:28.000Z", "text": "E a porta do apartamento  casa da delegada? N\u00e3o tem olho m\u00e1gico e da portaria ningu\u00e9m telefona para perguntar se o visitante pode  subir?\n#Travessia", "id": "1620227480152936448"},{"created_at": "2023-01-30T21:33:37.000Z", "text": "eu n\u00e3o acredito nisso de olho m\u00e1gico ou seja l\u00e1 o que for isso mas eu t\u00f4 t\u00e3o na merda que eu preciso de pelo menos um m\u00eas bom nesse cacete de ano https://t.co/bnvws4VWgN", "id": "1620173414127517707"},{"created_at": "2023-01-30T17:22:08.000Z", "text": "@OlhodeMagico @randolfeap Consulte um advogado ou pesquise com seu olho m\u00e1gico. A resposta , qualquer crian\u00e7a sabe", "id": "1620110123476869120"},{"created_at": "2023-01-30T16:09:38.000Z", "text": "@coutoartdump Pra mim uma das coisas mais sem sentido que existe \u00e9 olho m\u00e1gico em porta de vidro", "id": "1620091877612724224"},{"created_at": "2023-01-30T15:58:14.000Z", "text": "@OlhodeMagico @randolfeap Vai tomar no seu olho m\u00e1gico.", "id": "1620089009824468994"},{"created_at": "2023-01-30T14:44:31.000Z", "text": "eu falo zoando mas eles realmente n\u00e3o tem ningu\u00e9m desde o amparo inexistente da empresa at\u00e9 o fandom que eh t\u00e3o \u00fatil quanto um olho m\u00e1gico em porta de vidro https://t.co/6466UyCkOn", "id": "1620070460716351490"},{"created_at": "2023-01-30T14:17:40.000Z", "text": "@Nelodiass @JujutsuKaisenBR Eu amei o \"voc\u00ea \u00e9 mais in\u00fatil que olho m\u00e1gico em porta de vidro\" kkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n\nEssa tradu\u00e7\u00e3o oficial falando \"voc\u00ea \u00e9 lixo do lixo\" achei t\u00e3o sem sal, sei l\u00e1", "id": "1620063700622376960"},{"created_at": "2023-01-30T14:05:58.000Z", "text": "o rick olhando pra fora pelo olho magico e a mulher tentando abrir a porta juro a alma tirou print", "id": "1620060755797372928"},{"created_at": "2023-01-30T13:54:09.000Z", "text": "RT @vaialberto: Odiar gays \u00e9 NECESS\u00c1RIO.\nTava revoltado pq acordei 2 e pouca da manh\u00e3 com algu\u00e9m tocando a campainha, quando fui olhar no o\u2026", "id": "1620057785248669697"},{"created_at": "2023-01-30T12:07:50.000Z", "text": "RT @vaialberto: Odiar gays \u00e9 NECESS\u00c1RIO.\nTava revoltado pq acordei 2 e pouca da manh\u00e3 com algu\u00e9m tocando a campainha, quando fui olhar no o\u2026", "id": "1620031029707960322"},{"created_at": "2023-01-30T11:32:51.000Z", "text": "RT @vaialberto: Odiar gays \u00e9 NECESS\u00c1RIO.\nTava revoltado pq acordei 2 e pouca da manh\u00e3 com algu\u00e9m tocando a campainha, quando fui olhar no o\u2026", "id": "1620022223615717377"},{"created_at": "2023-01-30T10:39:53.000Z", "text": "@Howd2375 O relato de Ben Abraham na segunda parte \u00e9 congruente com o relato do Charles Sigismund Bendel, o \u00fanico problema \u00e9 que se a c\u00e2maras de g\u00e1s era subterr\u00e2neas, n\u00e3o teria uma \"janelinha\" pra eles olharem, mas uma porta com olho m\u00e1gico.", "id": "1620008896156041216"},{"created_at": "2023-01-30T06:23:38.000Z", "text": "@yasminhasboulas SIM KKKK, s\u00f3 de lembrar do olho m\u00e1gico piscando e as batidas na porta meu vu tranca dnv", "id": "1619944406693601281"},{"created_at": "2023-01-30T05:38:26.000Z", "text": "A luta dos 5 kages contra o kingo do olho m\u00e1gico \u00e9 tude \u2728", "id": "1619933032743587840"},{"created_at": "2023-01-30T05:02:15.000Z", "text": "@shittyumii olhar pessoas do olho m\u00e1gico \u00e9 tipo isso", "id": "1619923924682444801"},{"created_at": "2023-01-29T17:26:00.000Z", "text": "@bellefelix E ainda stalkeio pelo olho magico", "id": "1619748709507686401"},{"created_at": "2023-01-29T15:29:53.000Z", "text": "Detesto que esse apartamento n\u00e3o tenha um olho m\u00e1gico e tenho que ficar igual a zumbi de the last of us dependente de audi\u00e7\u00e3o pra evitar vizinhos", "id": "1619719486164324353"},{"created_at": "2023-01-29T13:54:03.000Z", "text": "Odiar gays \u00e9 NECESS\u00c1RIO.\nTava revoltado pq acordei 2 e pouca da manh\u00e3 com algu\u00e9m tocando a campainha, quando fui olhar no olho m\u00e1gico tinha ngm. Blz\u2026fui voltar a dormir. Quando \u00e9 hj, resolvi abrir a aberra\u00e7\u00e3o do G* e me deparo com isso\u2026. NA MORAL\u2026 https://t.co/X23k4YWsr0", "id": "1619695371252543489"},{"created_at": "2023-01-29T08:24:12.000Z", "text": "olho m\u00e1gico no cu", "id": "1619612360242794497"},{"created_at": "2023-01-29T05:15:00.000Z", "text": "traumatizante eu e isabelle vendo filme de terror e do nada um barulho no corredor, a\u00ed l\u00e1 fui eu ver oq foi passando pela cozinha toda escura e indo olhar o olho m\u00e1gico, meu cu trancado de medo sabe foi apavorante( n tinha nada no corredor", "id": "1619564747057397760"},{"created_at": "2023-01-29T04:42:12.000Z", "text": "\u00c0s vezes eu olho pelo olho m\u00e1gico pra ter certeza de que a pessoa j\u00e1 saiu. https://t.co/JLpvEgMRdO", "id": "1619556494911111168"},{"created_at": "2023-01-29T04:27:18.000Z", "text": "@viviminajz v\u00ea pelo olho m\u00e1gico e descobre \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1619552742984515584"},{"created_at": "2023-01-28T22:58:40.000Z", "text": "Minha porta est\u00e1 pintada. Linda. Branquinha.\nAinda penso em dar mais uma m\u00e3o de tinta.\nAcabei de comprar os n\u00fameros de acr\u00edlico.\nPreciso de um olho m\u00e1gico novo.\nE dar uma lixada/pintada nas duas rosetas da tetra.\n\nE essa semana ainda pintarei as duas camar\u00e3o antes de instalar.", "id": "1619470040088350721"},{"created_at": "2023-01-28T19:03:48.000Z", "text": "Me reconheci anal\u00f3gica, porque fui na humildade pesquisar pra comprar um olho m\u00e1gico de porta. \nMe aparece um \"Kiboule Visualizador de porta digital c\u00e2mera olho m\u00e1gico campainha tela LCD de 2,8 polegadas com foto de porta digital para seguran\u00e7a dom\u00e9stica\"\n\n\ud83c\udd98", "id": "1619410933742440448"},{"created_at": "2023-01-28T16:15:53.000Z", "text": "@pererasilvax @luuxck1 @PortalRufruf Morreu levando tr\u00eas \ud83e\udd70 se n\u00e3o tivesse fechado tinha morrido costa pq vcs tem olho m\u00e1gico \ud83e\udd23", "id": "1619368674560983040"},{"created_at": "2023-01-28T15:34:36.000Z", "text": "@aluisaeacarmen Foi divertido! Que outro filme teria k l\u00e1pis de olho m\u00e1gico que ficou 20 dias consecutivos sem sair, aquele sangue com cara de suco de groselha, enfim...jkkkk", "id": "1619358288323420162"},{"created_at": "2023-01-28T14:39:03.000Z", "text": "RT @maxxymizee: meu amigo: quem \u00e9?\n\neu no olho m\u00e1gico da porta dele: https://t.co/kZmADaF1kU", "id": "1619344307160506368"},{"created_at": "2023-01-28T14:06:57.000Z", "text": "RT @maxxymizee: meu amigo: quem \u00e9?\n\neu no olho m\u00e1gico da porta dele: https://t.co/kZmADaF1kU", "id": "1619336229186637826"},{"created_at": "2023-01-28T13:00:58.000Z", "text": "meu amigo: quem \u00e9?\n\neu no olho m\u00e1gico da porta dele: https://t.co/kZmADaF1kU", "id": "1619319622997794818"},{"created_at": "2023-01-28T10:04:31.000Z", "text": "Inconformado com sonho ruim que n\u00e3o te prepara pra situa\u00e7\u00e3o escrota ou te acorda contigo com o cora\u00e7\u00e3o acelerado. Pra que lembrar que tinha um olho m\u00e1gico na porta de vidro e que eu ficava puto que ele n\u00e3o funcionava ? \ud83d\ude20", "id": "1619275220359213057"},{"created_at": "2023-01-28T00:26:11.000Z", "text": "Colocando a testa contra o olho m\u00e1gico do port\u00e3o e me achando o doutor estranho do multiverso da loucura", "id": "1619129678492733441"},{"created_at": "2023-01-27T22:10:00.000Z", "text": "a\u00ed eu fui l\u00e1 ligar (n\u00e3o sabia que tinha sido ele) \nda\u00ed ele foi l\u00e1 desligar , depois eu vi pelo olho m\u00e1gico, que era ele \ud83d\ude48", "id": "1619095402778693634"},{"created_at": "2023-01-27T15:19:03.000Z", "text": "@Isaa_kobayashi assistindo olho m\u00e1gico por fabi KKKKKKKK MANO A GNT ERA VICIADA NISSO LEMBRA", "id": "1618991986832445440"},{"created_at": "2023-01-27T12:47:56.000Z", "text": "AMIGO BOLSONARISTA...\n\nSe de repente tocarem a campainha da porta e olhando por tr\u00e1s da cortina ou pelo olho m\u00e1gico e voc\u00ea ver que tem estas letras FUJA, porque voc\u00ea estar\u00e1 sendo contemplado no m\u00ednimo com o pr\u00eamio de sua nova vida no programa \"sua cela sua vida\". https://t.co/0uoOWN2SAf", "id": "1618953958055346181"},{"created_at": "2023-01-27T12:42:23.000Z", "text": "logo quando eu entrei, ouvi uns disparos de arma, quando fui olhar pelo olho m\u00e1gico n\u00e3o tinha ningu\u00e9m, n\u00e3o consegui dormir naquela noite, no dia seguinte veio a not\u00edcia q tinham assassinato ela, e eu lembrei imediatamente do tal carro branco+", "id": "1618952560135790599"},{"created_at": "2023-01-27T09:49:37.000Z", "text": "Essa olho m\u00e1gico produ\u00e7\u00f5es \u00e9 muito esperta kk. Besta quem vai pra essas \"premia\u00e7\u00f5es\". Ningu\u00e9m indica ningu\u00e9m n\u00e3o p\u00f4, eles que jogam uma conversa do caramba pra gente dar dinheiro a eles. Uma vez fui chamada e ainda tinha que pagar 30 conto pela minha entrada e de quem fosse", "id": "1618909080734547969"},{"created_at": "2023-01-27T07:23:58.000Z", "text": "https://t.co/ueXkIHhTCN #coisasdecasa #comprarnainternet", "id": "1618872426833518592"},{"created_at": "2023-01-27T06:48:24.000Z", "text": "@dariojjunior Best Pornochanchadas : \n1 - A Dama do Lota\u00e7\u00e3o\n2 - O Olho M\u00e1gico do Amor\n3 - Estrela Nua\n4 - Os 7 Gatinhos\n5- Rio Babil\u00f4nia", "id": "1618863478550437888"},{"created_at": "2023-01-27T06:45:53.000Z", "text": "A pata roca \u00e9 insuport\u00e1vel demais mano essa cena dela tocando a campainha pqp abria n\u00e3o devia ter um olho m\u00e1gico skskk #BBB23", "id": "1618862843843182592"},{"created_at": "2023-01-27T03:00:20.000Z", "text": "hoje o olho m\u00e1gico do meu app serviu demaaais kkkkkk", "id": "1618806081421201408"},{"created_at": "2023-01-27T02:37:16.000Z", "text": "Bateram 2 vezes na porta eu olho no olho magico e \u00f1 tem ningu\u00e9m \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude05", "id": "1618800275002916865"},{"created_at": "2023-01-27T02:08:46.000Z", "text": "to num hotel, ouvi barulhos no corredor, crian\u00e7a correndo e rindo, barulho de algo rangendo. fui puto no olho m\u00e1gico e a cena era: um pai e seu filho correndo pra l\u00e1 e pra c\u00e1 cada um com uma NERF. Eu s\u00f3 consegui sentir os daddy issues e voltei silenciosamente pro meu lugar", "id": "1618793105725227008"},{"created_at": "2023-01-26T20:24:07.000Z", "text": "ontem a noite uma senhora tocou a campainha aqui do meu ap. pelo olho m\u00e1gico deu pra perceber que assim que ela reparou os adesivos do lula na porta virou as costas e foi pedir o que quer que seja pra outro vizinho kkkkk", "id": "1618706368827105280"},{"created_at": "2023-01-26T18:16:49.000Z", "text": "@Cebolinha_spfc @SaoPauloFC a foto crian\u00e7a foi tirada depois de ensinar o Callebe a cabecear pro gol, at\u00e9 que aprendeu um pouco \n\no fot\u00f3grafo da primeira \u00e9 ANIMAL, que olho m\u00e1gico, simplesmente o Sebasti\u00e3o Salgado dos est\u00e1dios, o maior que temos!", "id": "1618674332812865536"},{"created_at": "2023-01-26T15:39:51.000Z", "text": "eu s\u00e1bado indo olhar no olho m\u00e1gico ver quem chegou \na @rolissalaurino assim: https://t.co/0fUExn2ua2", "id": "1618634833529540608"},{"created_at": "2023-01-26T13:14:20.000Z", "text": "Testemunha de Jeov\u00e1 batendo no meu port\u00e3o, fui de fininho e olhei pelo olho m\u00e1gico\n\nMERM\u00c3O, ERA UMA QUADRILHA DE TESTEMUNHA DE JEOV\u00c1... contei uns 10 assim, passando s\u00f3 o olho", "id": "1618598213656903680"},{"created_at": "2023-01-26T10:41:23.000Z", "text": "@dot_zack \"tem uma uma criatura na floresta fazendo barulhos grotesco eu n sei oq fazer sere que eu te o ir l\u00e1 fora verificar... Bem eu acho que uma espiadinha no olho m\u00e1gico n\u00e3o faz mal...(ru\u00eddos de gravador)\"\n\nN sei porque n questione essa imagem s\u00f3 me lembrou de um analog horror. https://t.co/6kZXciFxE0", "id": "1618559719052042242"},{"created_at": "2023-01-26T02:57:26.000Z", "text": "@PaulinhaBraun @andrefran E depois fica com aquele sorriso vaga-lume, igual o jogador Firmino.\nT\u00e3o esquisito como olho m\u00e1gico em porta de vidro.", "id": "1618442963021099010"},{"created_at": "2023-01-26T01:32:22.000Z", "text": "@giibort vai tomar no olho magico maluco", "id": "1618421557260607488"},{"created_at": "2023-01-25T23:07:29.000Z", "text": "escorada no olho m\u00e1gico esperando ela chegar", "id": "1618385094154268673"},{"created_at": "2023-01-25T13:50:38.000Z", "text": "e acabei de descobrir que n\u00e3o alcan\u00e7o o olho m\u00e1gico da porta tamb\u00e9m https://t.co/cpA06OR8P9", "id": "1618244958997348352"},{"created_at": "2023-01-25T05:44:14.000Z", "text": "Cheia de medo acabaram de for\u00e7a a ma\u00e7aneta aqui da minha porta, ningu\u00e9m no corredor, eu olhei do olho m\u00e1gico tudo escuro a\u00ed que nervoso \ud83d\ude30", "id": "1618122553826095104"},{"created_at": "2023-01-25T02:13:37.000Z", "text": "@jyfus Uma vez cochilando \u00e0 tarde uma mulher tentou entrar em casa, acordei com barulho de chave e a ma\u00e7aneta, olhei pelo olho m\u00e1gico e falei mo\u00e7a??? Kkkkk a mulher ah n\u00e3o \u00e9 o apartamento da Paula? (vizinha da frente) e eu n\u00e3o???? Quase morri", "id": "1618069548716130306"},{"created_at": "2023-01-25T01:11:24.000Z", "text": "Nunca vi casa da delegada n\u00e3o tem olho m\u00e1gico!!! #Travessia", "id": "1618053893979799553"},{"created_at": "2023-01-24T14:21:48.000Z", "text": "tem um hora que um fala \"fica a\u00ed no corredor e v\u00ea se ela atende a porta\", enquanto ele ficava num canto esperando\n\n\u00e9 isso, se voc\u00ea mora num apartamento nunca atenda a porta se n\u00e3o est\u00e1 esperando ningu\u00e9m. se voc\u00ea olha no olho m\u00e1gico e n\u00e3o v\u00ea ningu\u00e9m: N\u00c3O ABRA A PORTA.", "id": "1617890413221933059"},{"created_at": "2023-01-24T14:21:47.000Z", "text": "acabei de ver um v\u00eddeo de uma gringa no tiktok que ela tem uma c\u00e2mera na porta imitando o olho m\u00e1gico e dois caras bateram na porta dela, um saiu do campo de vis\u00e3o do buraco e outro ficou esperando pra ver se ela atendia e depois saiu do campo de vis\u00e3o, mas a c\u00e2mera pegava tudo+", "id": "1617890410218811393"},{"created_at": "2023-01-24T11:36:05.000Z", "text": "Vou te contar porque. Porque o @MPF_PGR \u00e9 mais in\u00fatil do que um olho m\u00e1gico numa porta de vidro. https://t.co/L0S2y54iIX", "id": "1617848712935661568"},{"created_at": "2023-01-23T16:08:34.000Z", "text": "Eu e Nathalia descobrimos que no vila gal\u00e9 acontece v\u00e1rias coisas pesadas kkkkkkk pessoal saindo do elevador se lambendo e a gente olhando pelo olho m\u00e1gico da porta... \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1617554894319222785"},{"created_at": "2023-01-23T06:40:31.000Z", "text": "tava tranquila na minha casa antiga, ent eu escutei um barulho de carro do lado de fora e fui dar aquela olhadinha no olho m\u00e1gico, a\u00ed passou uma picape azul e um esquisito TODO roxo, com a cabe\u00e7a gigantesca, olhando fixamente pra mim como se soubesse que eu tava espiando, mo role https://t.co/A1saiw0Ck4", "id": "1617411940963205124"},{"created_at": "2023-01-22T23:28:17.000Z", "text": "H\u00e1 pessoas que devem ter olho m\u00e1gico e s\u00e3o adivinhas n\u00e9 ? \ud83d\udc41\ufe0f", "id": "1617303168131661824"},{"created_at": "2023-01-22T23:04:02.000Z", "text": "Algu\u00e9m bateu na minha porta e chamou meu nome. Fui olhar no olho m\u00e1gico e n\u00e3o tinha ningu\u00e9m. N\u00e3o tinha ningu\u00e9m no corredor e n\u00e3o havia barulho de crian\u00e7as... A voz parecia adulta.", "id": "1617297061795303424"},{"created_at": "2023-01-22T19:08:09.000Z", "text": "P\u00f4 o status mais engra\u00e7ados do meu wpp \u00e9 do cara q  instalou o olho m\u00e1gico l\u00e1 na porta do ap kkkkkkk nem conhe\u00e7o o cara direito mas morro de rir", "id": "1617237700733505541"},{"created_at": "2023-01-22T11:31:41.000Z", "text": "Olho m\u00e1gico \u00e9 um bagulho q me d\u00e1 um medo absurdo. Imagina vc olha e tem algu\u00e9m parado ali, s\u00f3 te observando", "id": "1617122828855447555"},{"created_at": "2023-01-22T05:11:00.000Z", "text": "@DasCasemiro @MariaGo70111177 @randolfeap Petista \u00e9 que nem olho m\u00e1gico para porta de vidro kkkkk, n\u00e3o serve pra nada, n\u00e3o cheira e nem fede", "id": "1617027023897067522"},{"created_at": "2023-01-22T01:43:49.000Z", "text": "acho q ta rolando discuss\u00e3o aqui no andar ou no andar de baixo e n tem um olho m\u00e1gico na porta pra eu curiar direito, q \u00f3dio", "id": "1616974887901437953"},{"created_at": "2023-01-21T23:27:23.000Z", "text": "@folha A opini\u00e3o do Mour\u00e3o \u00e9 t\u00e3o \u00fatil e respeit\u00e1vel quanto olho m\u00e1gico em porta de vidro.", "id": "1616940552208977920"},{"created_at": "2023-01-21T22:59:21.000Z", "text": "@choquei 1991 e 2000 parecem\" olho m\u00e1gico de porta \"", "id": "1616933498522161153"},{"created_at": "2023-01-21T17:43:59.000Z", "text": "@lovsohe t\u00e1 parecendo o burro do shrek e uma vers\u00e3o grisalha dele naquele filtro de olho m\u00e1gico", "id": "1616854134115680261"},{"created_at": "2023-01-21T14:49:44.000Z", "text": "hoje mam\u00e3e mandando eu fazer sil\u00eancio porque disse que viu crente pelo olho m\u00e1gico", "id": "1616810280415105024"},{"created_at": "2023-01-21T14:39:42.000Z", "text": "Coloco RBD no m\u00e1ximo, escuto barulho no corredor do meu andar.\nOlha pelo olho m\u00e1gico e minha vizinha mexicana assim no corredor \ud83e\udd79\ud83e\udd79", "id": "1616807757646004232"},{"created_at": "2023-01-21T14:39:42.000Z", "text": "mds, sonhei que tinha um l\u00e1pis de olho m\u00e1gico e o meu pedido foi o delineado perfeito KKKKKKKKKKKKKKK ainda bem q foi um sonho, quem \u00e9 t\u00e3o f\u00fatil assim?????????", "id": "1616807756102524930"},{"created_at": "2023-01-21T13:55:51.000Z", "text": "@bolsonarootv Igual olho m\u00e1gico na porta de vidro. Serve pra nada \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1616796718837661698"},{"created_at": "2023-01-21T11:26:00.000Z", "text": "@joao_221b @KimKataguiri Isso \u00e9 pq o olho m\u00e1gico j\u00e1 est\u00e1 aberto demais.", "id": "1616759008911831040"},{"created_at": "2023-01-21T10:18:04.000Z", "text": "Tava sonhando que estava num quarto conversando com a minha m\u00e3e de boa, ai bateram na porta e eu fui ver no olho m\u00e1gico quem era.\nEra a minha v\u00f3, eu virei pra minha m\u00e3e desesperada: \"\u00c9 a v\u00f3! Ela quer entrar, o q eu fa\u00e7o??!\"", "id": "1616741914463592451"},{"created_at": "2023-01-21T03:05:50.000Z", "text": "@puchunz se fosse pra ser desagrad\u00e1vel pelo conceito eu aceitava mas aquela cena final parece que foi feita sob medida pro olho m\u00e1gico do homem que assiste p*rn\u00f4 l\u00e9sbico", "id": "1616633138217910272"},{"created_at": "2023-01-20T23:22:58.000Z", "text": "@TozzaFla Bom, se eu entendi, seu olho m\u00e1gico tem uma c\u00e2mera e um visor. Tem duas formas de se transmitir a imagem: fio ou bluetooth. Se for fio, vc ter\u00e1 q furar a porta de qualquer jeito. Tem outra: como fixar a c\u00e2mera de forma q ng leve facilmente? Mais furos!!!", "id": "1616577054098571265"},{"created_at": "2023-01-20T23:04:34.000Z", "text": "mt daora ficar espionando os vizinhos pelo olho m\u00e1gico", "id": "1616572421288468481"},{"created_at": "2023-01-20T20:54:32.000Z", "text": "Comprei um \"Olho m\u00e1gico\" eletronico, com uma camera e um visorzinho pra n\u00e3o precisar furar a porta. Beleza. Chegou a parada. Fui olhar e..... Precisa furar. Porra.. se comprei eletronico com camera, \u00e9 pra nao furar rsrs", "id": "1616539695994863624"},{"created_at": "2023-01-20T18:42:12.000Z", "text": "@vivian_mota tentar distinguir as palavras no fundo rosa me lembrou o livro olho m\u00e1gico", "id": "1616506395146260521"},{"created_at": "2023-01-20T02:40:52.000Z", "text": "@HSUPKJ Coloque uma cadeira em frente a sua porta e fique sentado vendo atrav\u00e9s do olho m\u00e1gico! Assim ningu\u00e9m consegue bater sem voc\u00ea ver.", "id": "1616264469709217793"},{"created_at": "2023-01-20T01:03:25.000Z", "text": "Cheguei em cs, sentei na mesa pra jantar. T\u00f4 escutando algu\u00e9m batendo na porta. Falei pra mh m\u00e3e abrir pq eu estava de pijama. Ela abriu e n tinha ngm. Escutei batendo na porta dnv, olhei no olho m\u00e1gico e tinha uma mulher, eu abri a porta e n\u00e3o tinha ngm.", "id": "1616239941834444800"},{"created_at": "2023-01-20T00:45:39.000Z", "text": "Mano, eu t\u00f4 viciado em comer pimenta, logo menos eu choro pelo olho m\u00e1gico.", "id": "1616235473218805762"},{"created_at": "2023-01-20T00:45:24.000Z", "text": "RT @stel0isa: pensando no dia que o stenio olhar pelo olho m\u00e1gico da porta e ver isso aqui https://t.co/uyRFTu3ziR", "id": "1616235408832053249"},{"created_at": "2023-01-19T22:12:41.000Z", "text": "pensando no dia que o stenio olhar pelo olho m\u00e1gico da porta e ver isso aqui https://t.co/uyRFTu3ziR", "id": "1616196977443627009"},{"created_at": "2023-01-19T19:52:52.000Z", "text": "o hoseok ouvindo algo atr\u00e1s da porta e pensando Ue oq \u00e9 isso ele vai ate o olho m\u00e1gico e me ve assim esperando pra perguntar onde q ta a foto dele e da rosalia e qnd sai o feat Ata\u2026 https://t.co/nSm9DnyITL", "id": "1616161791985205254"},{"created_at": "2023-01-19T18:18:40.000Z", "text": "meu irm\u00e3o botou olho m\u00e1gico na porta, e a cada 10 min carminha vai olhar pra espionar os vizinhos KKKKKKKKKKKKK", "id": "1616138082989875203"},{"created_at": "2023-01-19T17:11:29.000Z", "text": "@marlonscarvalho parece at\u00e9 um Olho M\u00e1gico de porta", "id": "1616121179491778583"},{"created_at": "2023-01-19T15:17:58.000Z", "text": "@pqpmalau @bkpocketisland vai ser a sua vis\u00e3o no olho magico qnd eu te trouxer uma das minhas gatas", "id": "1616092611156275205"},{"created_at": "2023-01-19T12:19:13.000Z", "text": "@coelhinapk Deixa eu dar um beijinho nesse seu olho m\u00e1gico\ud83d\ude08", "id": "1616047628168429568"},{"created_at": "2023-01-19T00:49:58.000Z", "text": "RT @mabebonafe: Eu tenho um conto q uma gay se muda prum pr\u00e9dio a\u00ed ela conhece uma gay vizinha eles se pegam a\u00ed a gay mudan\u00e7as n quer mais\u2026", "id": "1615874171958878210"},{"created_at": "2023-01-19T00:36:06.000Z", "text": "Pelo olho m\u00e1gico kkkkkkkkkkk https://t.co/WsxbYDF2HT", "id": "1615870682184777728"},{"created_at": "2023-01-19T00:09:00.000Z", "text": "@encioh Pra mim essa foto redondinha de perfil tinha que ser sua cara no olho m\u00e1gico atemporal capa do ano", "id": "1615863861323726853"},{"created_at": "2023-01-18T22:51:42.000Z", "text": "RT @mabebonafe: Eu tenho um conto q uma gay se muda prum pr\u00e9dio a\u00ed ela conhece uma gay vizinha eles se pegam a\u00ed a gay mudan\u00e7as n quer mais\u2026", "id": "1615844406623444993"},{"created_at": "2023-01-18T22:32:57.000Z", "text": "RT @mabebonafe: Eu tenho um conto q uma gay se muda prum pr\u00e9dio a\u00ed ela conhece uma gay vizinha eles se pegam a\u00ed a gay mudan\u00e7as n quer mais\u2026", "id": "1615839689809821696"},{"created_at": "2023-01-18T22:23:24.000Z", "text": "RT @mabebonafe: Eu tenho um conto q uma gay se muda prum pr\u00e9dio a\u00ed ela conhece uma gay vizinha eles se pegam a\u00ed a gay mudan\u00e7as n quer mais\u2026", "id": "1615837286033236013"},{"created_at": "2023-01-18T19:43:22.000Z", "text": "Eu tenho um conto q uma gay se muda prum pr\u00e9dio a\u00ed ela conhece uma gay vizinha eles se pegam a\u00ed a gay mudan\u00e7as n quer mais pegar e a outra gay fica aparecendo onde ele t\u00e1 sempre da\u00ed tem uma vez q ele olha pelo olho m\u00e1gico e t\u00e1 l\u00e1 o zoio da gay.", "id": "1615797012951187456"},{"created_at": "2023-01-18T16:00:59.000Z", "text": "barulho de cachorro com sede/cansado.\nOlho o olho m\u00e1gico:\n\nMeu vizinho correndo no hall, de um lado para o outro, esperando o elevador.\n\nN\u00e3o me incomodaria, se ele n\u00e3o tivesse descido de escada, batido a porta, e feito essa barulhada de frente para minha casa.\n\nOt\u00e1rio do caralho", "id": "1615741046545154049"},{"created_at": "2023-01-18T01:16:51.000Z", "text": "@lawneuvebaby E Vivi olhando tudo pelo olho m\u00e1gico!", "id": "1615518547001704449"},{"created_at": "2023-01-17T20:24:10.000Z", "text": "excedi a cota de burrice do m\u00eas pedindo pro chaveiro instalar o olho m\u00e1gico acima da minha altura pqp", "id": "1615444893479886860"},{"created_at": "2023-01-17T18:58:03.000Z", "text": "n\u00e3o sei vcs, mas na minha cabe\u00e7a isso \u00e9 facilmente um cen\u00e1rio de um apocalipse zumbi onde tem uma pessoa se transformando e a c\u00e2mera mostra pelo olho m\u00e1gico da porta do apartamento onde o protagonista se encontra https://t.co/vaX41Uv2kG", "id": "1615423219854413843"},{"created_at": "2023-01-17T18:16:53.000Z", "text": "RT @kamisamaexp: Eu olhando o agiota no olho m\u00e1gico na porta daqui de casa, me cobrando o empr\u00e9stimo que fiz. https://t.co/cy94BO9E2a", "id": "1615412859671904257"},{"created_at": "2023-01-17T14:18:00.000Z", "text": "Olho M\u00e1gico: 8 ambientes projetados pelo escrit\u00f3rio GDL Arquitetura https://t.co/MY8NMXRa79", "id": "1615352742482001921"},{"created_at": "2023-01-17T14:04:28.000Z", "text": "@reidosoraculos Taporrrrrrraaaa essa foi braba hein malucokkkkkk bah se puxo agr oh olho magico da pa usa direto essa frase ae lokao", "id": "1615349339622195202"},{"created_at": "2023-01-17T04:59:19.000Z", "text": "Acabaram de bater na porta aqui de casa bem baixinho, pensei q era vento balan\u00e7ando a porta mas bateram de novo bem baixinho fui olhar no olho m\u00e1gico n\u00e3o tinha ngm, e a luz l\u00e1 de fora \u00e9 de sensor e estava apagada ou seja n\u00e3o passou ngm pela escadaria, mas eu e minha irm\u00e3 escutou", "id": "1615212147486736385"},{"created_at": "2023-01-17T01:40:20.000Z", "text": "@mistikats mano SIM eu tenho uma raiva com c\u00e2mera de portaria ou olho m\u00e1gico de porta me sinto com 6 anos (mas gostei da vis\u00e3o de ser vibe edna modas, melhorou p mim kkkkkkkkkk)", "id": "1615162072110882816"},{"created_at": "2023-01-16T23:24:24.000Z", "text": "(...)quando fui no olho m\u00e1gico,  Karina e Jairo, meus vizinhos do andar de baixo,chegaram com uma garrafa de vinho e bolinhos de bacalhau;entraram e o primeiro olhar foi para os pap\u00e9is na mesa da sala,as tentativas para ao menos ter escrito algo em uma grafia pass\u00e1vel(...)", "id": "1615127863723986946"},{"created_at": "2023-01-16T20:22:44.000Z", "text": "eu simplesmente tirei um cochilo da tarde e acordei com a minha campainha tocando e um bofe imenso no olho m\u00e1gico, deus q despertar perfeito foi esse?", "id": "1615082143079665666"},{"created_at": "2023-01-16T14:32:46.000Z", "text": "RT @karcrisostomo: Yaman \u00e9 um homem que, um dia, atrav\u00e9s do olho m\u00e1gico de seus traumas, v\u00ea o amor, Mas, a m\u00e1scara de sua mem\u00f3ria dizimada\u2026", "id": "1614994073160486912"},{"created_at": "2023-01-16T14:24:19.000Z", "text": "@ATROMBETA3 Bolsonarista... olha a cara de idiota pensando: isso \u00e9 uma c\u00e2mera ou um olho m\u00e1gico de um portal que me leva \u00e0 N\u00e1rnia ?  Nem precisava de camiseta", "id": "1614991944723177472"},{"created_at": "2023-01-16T03:09:13.000Z", "text": "Aqui tamb\u00e9m parece o olho vendo atrav\u00e9s do buraco da porta (olho m\u00e1gico). https://t.co/5oDO8I6M4T", "id": "1614822049268080641"},{"created_at": "2023-01-16T03:09:08.000Z", "text": "5. As nuvens,6. O olho m\u00e1gico,7. A porta\nUma porta que tem world tour 2022 escrita. O olho v\u00ea pelo olho m\u00e1gico atrav\u00e9s das nuvens que est\u00e3o saindo do caminho e refletindo a espiral. \nAlgo que est\u00e1 escondido para o olho normal mas est\u00e1 vis\u00edvel para um olho que v\u00ea atrav\u00e9s da ilus\u00e3o https://t.co/H3gPVB44QV", "id": "1614822031798714368"},{"created_at": "2023-01-16T03:09:08.000Z", "text": "4. O olho \nAgora vamos para a parte mais importante. O olho literalmente reflete o interior da esfera, que est\u00e1 cercado de m\u00faltiplas nuvens, nuvens que podem fazer os olhos emba\u00e7arem. AGORA JUNTE OS PONTOS. Vemos o olho m\u00e1gico, a porta, nuvens, espiral, e um olho. + https://t.co/D7IQ6p0iAQ", "id": "1614822028087033857"},{"created_at": "2023-01-16T03:09:03.000Z", "text": "Sum\u00e1rio:\n1. O cubo imposs\u00edvel\n2. Espiral esf\u00e9rica \n3. O interior da espiral (as escadas)\n4. O olho\n5. As nuvens \n6. O olho m\u00e1gico\n7. A porta \n8. O quadro xadrez \n9. As montanhas", "id": "1614822009782820866"},{"created_at": "2023-01-15T20:59:59.000Z", "text": "RT @karcrisostomo: Yaman \u00e9 um homem que, um dia, atrav\u00e9s do olho m\u00e1gico de seus traumas, v\u00ea o amor, Mas, a m\u00e1scara de sua mem\u00f3ria dizimada\u2026", "id": "1614729131899355138"},{"created_at": "2023-01-15T20:49:25.000Z", "text": "RT @karcrisostomo: Yaman \u00e9 um homem que, um dia, atrav\u00e9s do olho m\u00e1gico de seus traumas, v\u00ea o amor, Mas, a m\u00e1scara de sua mem\u00f3ria dizimada\u2026", "id": "1614726472203210754"},{"created_at": "2023-01-15T20:33:58.000Z", "text": "RT @karcrisostomo: Yaman \u00e9 um homem que, um dia, atrav\u00e9s do olho m\u00e1gico de seus traumas, v\u00ea o amor, Mas, a m\u00e1scara de sua mem\u00f3ria dizimada\u2026", "id": "1614722581134819328"},{"created_at": "2023-01-15T18:05:05.000Z", "text": "@is_hitalo O verdadeiro Olho M\u00e1gico", "id": "1614685116311244801"},{"created_at": "2023-01-15T15:46:06.000Z", "text": "Yaman \u00e9 um homem que, um dia, atrav\u00e9s do olho m\u00e1gico de seus traumas, v\u00ea o amor, Mas, a m\u00e1scara de sua mem\u00f3ria dizimada se tornou  mais convincente que o real Pois ele se tornou um marionete nas m\u00e3o de uma tik tok tudo por capricho de uma autora sem coer\u00eancia https://t.co/ibCPSdqPtE", "id": "1614650138118463490"},{"created_at": "2023-01-15T05:03:51.000Z", "text": "o auge sou eu e o @CrisPombao acompanhando a treta d vizinho pelo olho m\u00e1gico", "id": "1614488510114811904"},{"created_at": "2023-01-15T04:23:00.000Z", "text": "Acabei de abrir a porta do meu ap e o meu vizinho de porta da frente estava com o ouvido grudado nela, ou tentando ver algo pelo olho m\u00e1gico, sei l\u00e1. T\u00f4 em choque!!!!!!!", "id": "1614478231419117569"},{"created_at": "2023-01-15T03:22:40.000Z", "text": "RT @karcrisostomo: Yaman \u00e9 um homem que, um dia, atrav\u00e9s do olho m\u00e1gico de seus traumas, v\u00ea o amor, Mas, a m\u00e1scara de sua mem\u00f3ria dizimada\u2026", "id": "1614463046604185601"},{"created_at": "2023-01-15T01:30:51.000Z", "text": "RT @karcrisostomo: Yaman \u00e9 um homem que, um dia, atrav\u00e9s do olho m\u00e1gico de seus traumas, v\u00ea o amor, Mas, a m\u00e1scara de sua mem\u00f3ria dizimada\u2026", "id": "1614434908608552961"},{"created_at": "2023-01-15T00:06:42.000Z", "text": "RT @karcrisostomo: Yaman \u00e9 um homem que, um dia, atrav\u00e9s do olho m\u00e1gico de seus traumas, v\u00ea o amor, Mas, a m\u00e1scara de sua mem\u00f3ria dizimada\u2026", "id": "1614413732888694790"},{"created_at": "2023-01-14T23:38:21.000Z", "text": "@marcelonaranjo Ele tem fazer uma unica coisa, zerar o capit\u00e3o apagando aquela ideia de jegue do @geoffjohns de que ningu\u00e9m \u00e9 bom nesse mundo e trazer o Doutor Silvana de verdade de volta o Black Ops com olho m\u00e1gico m  sumir.", "id": "1614406594971795457"},{"created_at": "2023-01-14T22:43:20.000Z", "text": "RT @karcrisostomo: Yaman \u00e9 um homem que, um dia, atrav\u00e9s do olho m\u00e1gico de seus traumas, v\u00ea o amor, Mas, a m\u00e1scara de sua mem\u00f3ria dizimada\u2026", "id": "1614392749867896832"},{"created_at": "2023-01-14T22:14:36.000Z", "text": "RT @karcrisostomo: Yaman \u00e9 um homem que, um dia, atrav\u00e9s do olho m\u00e1gico de seus traumas, v\u00ea o amor, Mas, a m\u00e1scara de sua mem\u00f3ria dizimada\u2026", "id": "1614385520146014209"},{"created_at": "2023-01-14T21:11:44.000Z", "text": "RT @karcrisostomo: Yaman \u00e9 um homem que, um dia, atrav\u00e9s do olho m\u00e1gico de seus traumas, v\u00ea o amor, Mas, a m\u00e1scara de sua mem\u00f3ria dizimada\u2026", "id": "1614369697654362113"},{"created_at": "2023-01-14T21:08:08.000Z", "text": "RT @karcrisostomo: Yaman \u00e9 um homem que, um dia, atrav\u00e9s do olho m\u00e1gico de seus traumas, v\u00ea o amor, Mas, a m\u00e1scara de sua mem\u00f3ria dizimada\u2026", "id": "1614368791521009667"},{"created_at": "2023-01-14T20:54:43.000Z", "text": "RT @karcrisostomo: Yaman \u00e9 um homem que, um dia, atrav\u00e9s do olho m\u00e1gico de seus traumas, v\u00ea o amor, Mas, a m\u00e1scara de sua mem\u00f3ria dizimada\u2026", "id": "1614365417597816833"},{"created_at": "2023-01-14T20:46:20.000Z", "text": "Yaman \u00e9 um homem que, um dia, atrav\u00e9s do olho m\u00e1gico de seus traumas, v\u00ea o amor, Mas, a m\u00e1scara de sua mem\u00f3ria dizimada se tornou  mais convincente que o real Pois ele se tornou um marionete nas m\u00e3o de uma tik tok tudo por capricho de uma autora sem coer\u00eancia", "id": "1614363308714348555"},{"created_at": "2023-01-14T12:02:04.000Z", "text": "Glenn Greenwald \u00e9 o olho m\u00e1gico na porta .", "id": "1614231372188774401"},{"created_at": "2023-01-14T08:00:44.000Z", "text": "Se esta senhora evang\u00e9lica batesse na sua porta para pregar a palavra do senhor, voc\u00ea:\n\n(   ) Atenderia dizendo \"A paz do Sr.\" \n(   ) Deixaria tocando a campainha\n(   ) Ficaria espiando-a pelo olho m\u00e1gico tal qual Hannibal Lecter\n(   ) A convidaria para entrar e tomar um ch\u00e1 https://t.co/5BFe6v6exO", "id": "1614170636309381125"},{"created_at": "2023-01-14T04:26:34.000Z", "text": "como eu sei? fico olhando no olho magico", "id": "1614116741784666112"},{"created_at": "2023-01-13T22:51:53.000Z", "text": "@GugaNoblat Tu \u00e9 uma porta sem olho m\u00e1gico\u2026.Taqueopareo!!!", "id": "1614032515789996034"},{"created_at": "2023-01-13T21:52:03.000Z", "text": "m\u00e1gico pode fazer com que eventos que certamente acontecer\u00e3o e/ou j\u00e1 acontecidos nunca aconte\u00e7am, destruindo a raz\u00e3o e criando uma contradi\u00e7\u00e3o l\u00f3gica, ganhando assim unilateralmente. Em outras palavras, como um poss\u00edvel uso desse olho m\u00e1gico+", "id": "1614017457651609600"},{"created_at": "2023-01-13T21:52:02.000Z", "text": "nunca aconte\u00e7a. Al\u00e9m disso, a contradi\u00e7\u00e3o se transforma no poder desse olho m\u00e1gico. Pode manipular e destruir a ordem, que s\u00e3o as leis e conceitos que definem e mant\u00eam o mundo, incluindo ordem semelhante \u00e0 Ordem de Cria\u00e7\u00e3o e Ordem de Destrui\u00e7\u00e3o, que existe antes e depois da +", "id": "1614017452328865822"},{"created_at": "2023-01-13T21:52:01.000Z", "text": "a ordem e a raz\u00e3o. Se houver contradi\u00e7\u00e3o entre esse olho m\u00e1gico e a raz\u00e3o que deve ser destru\u00edda, Anos vencer\u00e1 unilateralmente. Comparado ao motivo que faz com que um \u00fanico evento certamente aconte\u00e7a, \u00e9 muito mais vantajoso para esse olho m\u00e1gico que faz com que esse evento+", "id": "1614017449720156160"},{"created_at": "2023-01-13T21:52:00.000Z", "text": "Manipula\u00e7\u00e3o dos conceitos e Manipula\u00e7\u00e3o da Lei (O poder deste olho m\u00e1gico \u00e9 a ess\u00eancia da destrui\u00e7\u00e3o, mas em forma ca\u00f3tica. Ele tem o poder de destruir at\u00e9 mesmo o indestrut\u00edvel, mas mesmo isso \u00e9 apenas um efeito colateral dessa magia. Este olho m\u00e1gico \u00e9 capaz de destruir a +", "id": "1614017446796578826"},{"created_at": "2023-01-13T21:52:00.000Z", "text": "dos deuses e quaisquer armas divinas criadas pelos deuses. \u00c9 uma forma suprimida do Olho M\u00e1gico da Destrui\u00e7\u00e3o Ca\u00f3tica e tamb\u00e9m pode negar o poder de Venuzdonoa)\n\nOlhos M\u00e1gicos da Destrui\u00e7\u00e3o Ca\u00f3tica: Manipula\u00e7\u00e3o do Caos, Destrui\u00e7\u00e3o, Manipula\u00e7\u00e3o do Destino, Neutraliza\u00e7\u00e3o+", "id": "1614017444032532480"},{"created_at": "2023-01-13T06:50:23.000Z", "text": "o \"i like girls!\" sendo t\u00e3o aleat\u00f3rio quanto um olho m\u00e1gico em uma poeta de vidro https://t.co/G6t3UMuhg9", "id": "1613790547512025088"},{"created_at": "2023-01-13T01:04:40.000Z", "text": "#Travessia Amei o conceito da Hel\u00f4 de olhar pelo olho m\u00e1gico quem est\u00e1 do outro lado e a porta n\u00e3o ter olho m\u00e1gico KKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1613703542987956226"},{"created_at": "2023-01-13T01:04:36.000Z", "text": "Pqp! Como que Hel\u00f4 n\u00e3o tem um olho m\u00e1gico nessa poha de porta? S\u00f3 novela mesmo... odeio que substimem minha intelig\u00eancia. #travessia", "id": "1613703525594275841"},{"created_at": "2023-01-13T01:04:33.000Z", "text": "\u00e9 s\u00e9rio que a hel\u00f4 detetive/policial n\u00e3o tem um olho m\u00e1gico na porta? #travessia", "id": "1613703513984335872"},{"created_at": "2023-01-13T00:17:19.000Z", "text": "@peterjordan100 O olho m\u00e1gico do amor", "id": "1613691627448504321"},{"created_at": "2023-01-13T00:14:12.000Z", "text": "12/01/2023  \nto procurando varias formas de fazer essa crian\u00e7a aprender a ler ate fiz um negocio parece um olho magico p ficar mais interessantes os fonemas e vou pegar firme com as vogais. hoje ate que foi bem e ela gostou do joguinho q gente fez", "id": "1613690842262167553"},{"created_at": "2023-01-12T23:54:23.000Z", "text": "terr\u00edvel n\u00e3o ter olho m\u00e1gico mais, n da pra saber qm eh ngm", "id": "1613685856770088961"},{"created_at": "2023-01-12T19:30:33.000Z", "text": "Poooooooooorra, eu chorando aqui m\u00f3 cena de filme, a\u00ed s\u00f3 escuto um barulho, fiquei at\u00e9 noiada, fui olhar no olho m\u00e1gico, n era que era meu namorado mesmo ainda parado na porta", "id": "1613619460602224640"},{"created_at": "2023-01-12T16:49:07.000Z", "text": "@Viviifernande Olho m\u00e1gico hahaha", "id": "1613578835446108162"},{"created_at": "2023-01-12T13:44:22.000Z", "text": "Esses parentes velho, inconveniente q s\u00f3 vem na minha v\u00f3 p pedir caf\u00e9 e p\u00e3o nem ela aguenta mais. A partir de hj vou s\u00f3 olhar no olho m\u00e1gico e nem vou abrir", "id": "1613532341078560768"},{"created_at": "2023-01-12T01:49:47.000Z", "text": "@outcinemabr o olho m\u00e1gico do escrit\u00f3rio", "id": "1613352507782168577"},{"created_at": "2023-01-11T20:07:27.000Z", "text": "tocaram a campainha fui la atender at\u00e9 que olhei no olho magico e n\u00e3o tinha nmg,olhei de novo e vi um tipo de um rosto sabe?dei um grito muito alto e sai correndo, e interfonei pro porteiro, perguntei se ele tinha subido, so que ele disse n\u00e3o, fiquei chocada e resovi  ficar bem", "id": "1613266356870479872"},{"created_at": "2023-01-11T18:16:37.000Z", "text": "@pvdcyclonada no olho m\u00e1gico KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1613238466430525445"},{"created_at": "2023-01-11T04:23:43.000Z", "text": "lembrando q hoje prendi a c\u00e3o ca\u00e7ula no hall e fingi que n\u00e3o ia deixar ela entrar no apartamento. educa\u00e7\u00e3o na base do trauma mesmo, pq agora toda vez que a gente abre a porta ela quer fugir. enfim, ela chorou um tempo e eu e a mam\u00e3e ficamos rindo e olhando ela pelo olho m\u00e1gico.", "id": "1613028860303474689"},{"created_at": "2023-01-11T01:51:59.000Z", "text": "RT @Jalim59261652: @rubemar1973 Tonho da lua, tinha 3900 infiltrados e 100 bozol\u00f3ides ? Bem assim n\u00e9 \u2026.. conversar com esse tipo de gente \u00e9\u2026", "id": "1612990673703018497"},{"created_at": "2023-01-11T00:55:18.000Z", "text": "@pgdan95 @JovemPanNews TR\u00caS COISAS IN\u00daTEIS: CINZEIRO EM MOTOCICLETA, OLHO M\u00c1GICO EM PORTA DE VIDRO E DEBATER COM BOLSOMINION.", "id": "1612976409718444034"},{"created_at": "2023-01-10T20:13:31.000Z", "text": "RT @kamisamaexp: Eu olhando o agiota no olho m\u00e1gico na porta daqui de casa, me cobrando o empr\u00e9stimo que fiz. https://t.co/cy94BO9E2a", "id": "1612905495479865344"},{"created_at": "2023-01-10T19:07:18.000Z", "text": "RT @kamisamaexp: Eu olhando o agiota no olho m\u00e1gico na porta daqui de casa, me cobrando o empr\u00e9stimo que fiz. https://t.co/cy94BO9E2a", "id": "1612888835150516233"},{"created_at": "2023-01-10T16:57:36.000Z", "text": "RT @kamisamaexp: Eu olhando o agiota no olho m\u00e1gico na porta daqui de casa, me cobrando o empr\u00e9stimo que fiz. https://t.co/cy94BO9E2a", "id": "1612856191662657544"},{"created_at": "2023-01-10T16:52:39.000Z", "text": "RT @kamisamaexp: Eu olhando o agiota no olho m\u00e1gico na porta daqui de casa, me cobrando o empr\u00e9stimo que fiz. https://t.co/cy94BO9E2a", "id": "1612854947392921600"},{"created_at": "2023-01-10T16:09:46.000Z", "text": "RT @kamisamaexp: Eu olhando o agiota no olho m\u00e1gico na porta daqui de casa, me cobrando o empr\u00e9stimo que fiz. https://t.co/cy94BO9E2a", "id": "1612844155910209536"},{"created_at": "2023-01-10T15:57:55.000Z", "text": "RT @kamisamaexp: Eu olhando o agiota no olho m\u00e1gico na porta daqui de casa, me cobrando o empr\u00e9stimo que fiz. https://t.co/cy94BO9E2a", "id": "1612841172090736643"},{"created_at": "2023-01-10T15:57:43.000Z", "text": "RT @kamisamaexp: Eu olhando o agiota no olho m\u00e1gico na porta daqui de casa, me cobrando o empr\u00e9stimo que fiz. https://t.co/cy94BO9E2a", "id": "1612841121545060352"},{"created_at": "2023-01-10T15:56:13.000Z", "text": "RT @kamisamaexp: Eu olhando o agiota no olho m\u00e1gico na porta daqui de casa, me cobrando o empr\u00e9stimo que fiz. https://t.co/cy94BO9E2a", "id": "1612840744074764288"},{"created_at": "2023-01-10T15:56:06.000Z", "text": "Eu olhando o agiota no olho m\u00e1gico na porta daqui de casa, me cobrando o empr\u00e9stimo que fiz. https://t.co/cy94BO9E2a", "id": "1612840714710261761"},{"created_at": "2023-01-10T14:44:40.000Z", "text": "Peidei... cheiro de olho m\u00e1gico abominoso", "id": "1612822739538284544"},{"created_at": "2023-01-10T12:37:32.000Z", "text": "@rubemar1973 Tonho da lua, tinha 3900 infiltrados e 100 bozol\u00f3ides ? Bem assim n\u00e9 \u2026.. conversar com esse tipo de gente \u00e9 a mesma coisa que colocar olho m\u00e1gico em porta de vidro.", "id": "1612790746314153987"},{"created_at": "2023-01-10T08:31:46.000Z", "text": "@_gabizette @inesguerra05 eu acho que \u00e9 tipo enfiar um desodorante no buraco do olho magico", "id": "1612728896079757312"},{"created_at": "2023-01-10T01:30:42.000Z", "text": "Vonder VDO1947 - Olho M\u00e1gico Com Visor Latonado na Amazon - R$ 10,00. Oferta Rel\u00e2mpago. #oferta #relampago #desconto #promo\u00e7\u00e3o #cupom https://t.co/qsEE9DFCWk", "id": "1612622932819288064"},{"created_at": "2023-01-10T00:45:34.000Z", "text": "Vonder VDO1947 - Olho M\u00e1gico Com Visor Latonado\n\n\ud83d\udd25 Por: R$10,00\n\ud83d\uded2 Link: https://t.co/EKCQNONWUg\n\n#promoc #compras #cupom #desconto", "id": "1612611571225694208"},{"created_at": "2023-01-10T00:45:16.000Z", "text": "#promo\u00e7\u00e3o #oferta Vonder VDO1947 - Olho M\u00e1gico Com Visor Latonado\n\ud83e\udd29 Link promocional!\ud83d\udd25 Por: R$10,00\n\ud83d\udce6 Loja #Amazon: https://t.co/10625j6arq", "id": "1612611496952954888"},{"created_at": "2023-01-10T00:45:14.000Z", "text": "#TopOferta #promo\u00e7\u00e3o Vonder VDO1947 - Olho M\u00e1gico Com Visor Latonado\ud83d\udd25 Por: R$10,00\n\ud83d\udce6 Loja #Amazon: https://t.co/10625j6arq", "id": "1612611488509792256"},{"created_at": "2023-01-10T00:45:01.000Z", "text": "\u26a1 Vonder VDO1947 - Olho M\u00e1gico Com Visor Latonado\n\n\ud83d\udd25 Por: R$10,00 \n\ud83d\uded2 Link: https://t.co/oQCtmUBYI4 \n\n\ud83d\udca5Compartilhe! - #Promotop #BlackFriday\nhttps://t.co/Ga1mI8dsUZ https://t.co/PEfAR21ITI", "id": "1612611433530888193"},{"created_at": "2023-01-10T00:35:04.000Z", "text": "Vonder VDO1947 - Olho M\u00e1gico Com Visor Latonado 10.0 https://t.co/fSaQ7YMzQC", "id": "1612608930064072705"},{"created_at": "2023-01-10T00:34:20.000Z", "text": "Sonhei que estava em um apocalipse zumbi escondida em um apartamento c um pessoal aleat\u00f3rio e a isabella se separou de mim ai qnd olhei pelo olho m\u00e1gico da perta ela tinha virado zumbi, me acordei triste e desesperada KKKKKK ???????????", "id": "1612608747490402307"}]