[{"tweets_quantity": 488},{"created_at": "2023-02-09T01:29:45.000Z", "text": "Poderia editar at\u00e9 as 6 da manh\u00e3, mas n\u00e3o quero fuder meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico de novo, ent\u00e3o por hoje chega. Dormir cedo, acordar cedo, trabalhar no hor\u00e1rio dos assalariados e \u00e9 isso ai.", "id": "1623494326432018433"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:58.000Z", "text": "Rel\u00f3gio biol\u00f3gico, emagrecimento e mais: especialista tira d\u00favidas no #Faust\u00e3oNaBand https://t.co/clRnksXWYW", "id": "1623489099226091520"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:19.000Z", "text": "vcs acreditam em rel\u00f3gio biol\u00f3gico? \n\npq antigamente eu via gente mais nova com filho e ficava deus me livre \n\nhj em dia eu fico oin queria um", "id": "1623481132271472646"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:26.000Z", "text": "pior que eu tamb\u00e9m t\u00f4 com sono j\u00e1, olha que delicia \ud83e\udd13 eu regulo meu sono rapidinho caras, n\u00e3o tem como. o rel\u00f3gio biol\u00f3gico da m\u00e3e t\u00e1 intacto", "id": "1623470089700798465"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:05.000Z", "text": "@wtfdearr rel\u00f3gio biol\u00f3gico perfeito: filho", "id": "1623458424775401473"},{"created_at": "2023-02-08T20:19:19.000Z", "text": "Quem tem filho padece com o rel\u00f3gio biol\u00f3gico dele", "id": "1623416205162999808"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:43.000Z", "text": "como desativar rel\u00f3gio biol\u00f3gico que me acorda antes do despertador google pesquisar", "id": "1623369748867170304"},{"created_at": "2023-02-08T15:10:18.000Z", "text": "esses dias eu baguncei meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico tentando dormir sem rem\u00e9dio", "id": "1623338437582508032"},{"created_at": "2023-02-08T14:52:20.000Z", "text": "@Thalirinhaa rel\u00f3gio biol\u00f3gico kkkkkk mas a\u00ed td vez q eu durmo mais cedo eu acordo mais cansada s\u00f3 a miseric\u00f3rdia", "id": "1623333918823878657"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:12.000Z", "text": "@wsantosdev Uma dica boa seria logo quando acordar, abrir as janelas do quarto, pq nosso corpo precisa da luz do sol pra ajustar o nosso rel\u00f3gio biol\u00f3gico, \u00e9 como se o dia come\u00e7asse ali, a\u00ed vc sente sono mais cedo e dorme melhor, fiz isso e melhorei muito \ud83d\udc4f\ud83e\udd1d", "id": "1623328347144036353"},{"created_at": "2023-02-08T14:28:54.000Z", "text": "@DiabloLJ_ Talvez seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico tenha um per\u00edodo espec\u00edfico de sono\u2026? Hahaha se voc\u00ea acorda sempre na mesma hora, quando voc\u00ea dorme mais cedo e acorda mal pode ser seu corpo saturado porque dormiu demais", "id": "1623328018675507201"},{"created_at": "2023-02-08T14:22:20.000Z", "text": "o drama do rel\u00f3gio biol\u00f3gico que funciona bem at\u00e9 demais: gosto de acordar as 6h, por\u00e9m se durmo 22:30h, acordo 6:30h. Se durmo 22:25h, acordo 6:25h. Vale reclamar disso?", "id": "1623326367260504064"},{"created_at": "2023-02-08T13:55:46.000Z", "text": "Resumo da minha vida. Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico s\u00f3 funciona bem se eu acordo \u00e0s 13h. https://t.co/mCa3J0KKWu", "id": "1623319680738906113"},{"created_at": "2023-02-08T13:07:08.000Z", "text": "Odeio rel\u00f3gio biol\u00f3gico pqp, dormi \u00e0s 2 da manh\u00e3 e acordei \u00e0s 8 completamente sem sono na minha folga", "id": "1623307441138982912"},{"created_at": "2023-02-08T12:53:00.000Z", "text": "@esposadabry N\u00e3o t\u00f4 n\u00e3o\u2026\u00e9 que meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico despirocou de vez de uma tempos pra c\u00e1 e, normalmente, eu s\u00f3 pego no sono depois das 5h da manh\u00e3. Como tinha essa consulta e o tempo de viagem era meio longo, acabou que eu n\u00e3o consegui dormir.", "id": "1623303883652038657"},{"created_at": "2023-02-08T12:43:50.000Z", "text": "@Will_Arnoldi @MarliziW Seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico j\u00e1 acostumou com esse hor\u00e1rio n\u00e9!", "id": "1623301579632791552"},{"created_at": "2023-02-08T12:24:48.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 pontual essa semana", "id": "1623296789527887874"},{"created_at": "2023-02-08T12:12:41.000Z", "text": "rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1623293737970413569"},{"created_at": "2023-02-08T12:11:17.000Z", "text": "meu deusss amo trabalhar e ter rotinaaa q sdds q eu tava disso, nas f\u00e9rias acordava meio dia\nagora todo dia durmo 11:30 e acordo as 8 SEM DESPERTADOR eu amo meu rel\u00f3gio biologico", "id": "1623293389042077696"},{"created_at": "2023-02-08T11:51:08.000Z", "text": "@LeilaGermano Rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1623288314303217665"},{"created_at": "2023-02-08T11:43:43.000Z", "text": "Acho incr\u00edvel o rel\u00f3gio biol\u00f3gico do meu irm\u00e3o, mlk caga sem falha todo dia as 06:30.", "id": "1623286451520561156"},{"created_at": "2023-02-08T11:27:54.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 chique, todo dia acordando 5:50, exatoo", "id": "1623282468970168320"},{"created_at": "2023-02-08T10:59:43.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico se chama Clarisse\nEstamos h\u00e1 dias acordando 6 e pouco/7h", "id": "1623275377060634624"},{"created_at": "2023-02-08T10:59:40.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico deve ta quebrado, pq faz anos q acordo 6hrs da manh\u00e3 todo dia e at\u00e9 hj n acostumei", "id": "1623275364335116291"},{"created_at": "2023-02-08T10:57:04.000Z", "text": "e eu que t\u00f4 morrendo de sono mas n\u00e3o consigo mais dormir pq meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico j\u00e1 despertou e n\u00e3o vai se desligar", "id": "1623274711793778693"},{"created_at": "2023-02-08T10:31:17.000Z", "text": "RT @_coutinhoisaa: meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico acredita (por n\u00e3o sei qual motivo) que eu preciso acordar 5h todo dia, eu n\u00e3o aguento mais isso", "id": "1623268220147798016"},{"created_at": "2023-02-08T10:26:26.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n\u00e3o me permite passar das 8h na cama, QUE \u00d3DIO", "id": "1623267001849225216"},{"created_at": "2023-02-08T10:08:26.000Z", "text": "Bom dia\nBom dia\nBom dia\n\nMeu rel\u00f3gio biol\u00f3gico impec\u00e1vel me acordando as sete horas, mesmo que de maneira desnecess\u00e1ria hoje \ud83d\ude0a", "id": "1623262471623520259"},{"created_at": "2023-02-08T10:00:48.000Z", "text": "eu amo meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1623260549885710336"},{"created_at": "2023-02-08T09:53:30.000Z", "text": "@adriaverso o foda \u00e9 quando o rel\u00f3gio biol\u00f3gico te acorda 4:40 e vc s\u00f3 precisa acordar 5:30", "id": "1623258710821814276"},{"created_at": "2023-02-08T09:41:30.000Z", "text": "@boiolinhakkj Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 maluco", "id": "1623255691577131009"},{"created_at": "2023-02-08T09:40:33.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico acredita (por n\u00e3o sei qual motivo) que eu preciso acordar 5h todo dia, eu n\u00e3o aguento mais isso", "id": "1623255454838030338"},{"created_at": "2023-02-08T09:35:52.000Z", "text": "Bom dia!! Acordando 6h sem despertador, sem barulho, e sem ningu\u00e9m me acordando... S\u00f3 meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico mesmo. Acabou-se as f\u00e9rias.", "id": "1623254274300948481"},{"created_at": "2023-02-08T09:30:25.000Z", "text": "Mude seus hor\u00e1rios, mude sua vida: Como usar o rel\u00f3gio biol\u00f3gico para perder peso, reduzir o estresse, dormir melhor e ter mais sa\u00fade e energia \u2013 R$\u00a026,91\n\nPre\u00e7o: R$\u00a026,91(a partir de \u2013 Detalhes) Da editora Editora  :  Editora Sextante; 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o (2 ja\u2026 https://t.co/BNx0jxsmi9", "id": "1623252904155967488"},{"created_at": "2023-02-08T09:09:44.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me faz acordas as 6h todo dia aqui, n\u00e3o sei pra que", "id": "1623247698747858945"},{"created_at": "2023-02-08T09:08:17.000Z", "text": "te odeio rel\u00f3gio biol\u00f3gico que me fez acordar agora", "id": "1623247335508611072"},{"created_at": "2023-02-08T09:07:28.000Z", "text": "ai meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico pq fizeste isso comigo", "id": "1623247129958313986"},{"created_at": "2023-02-08T09:00:24.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 foda, eu botei o despertador p 6h p tomar o rem\u00e9dio e acordei tr\u00eas minutos antes", "id": "1623245351309148163"},{"created_at": "2023-02-08T08:59:28.000Z", "text": "acordei um minuto antes do meu alarme tocar, como eu amo meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1623245113039245314"},{"created_at": "2023-02-08T08:51:55.000Z", "text": "Acordei \u00e0s 4 hoje. \n\nTe odeio rel\u00f3gio biol\u00f3gico.", "id": "1623243215464804352"},{"created_at": "2023-02-08T08:46:43.000Z", "text": "Eu queria saber como \u00e9 dormir at\u00e9 tarde pq essa droga de rel\u00f3gio biol\u00f3gico n\u00e3o me deixa acordar depois de 6h nunca.", "id": "1623241904702865408"},{"created_at": "2023-02-08T08:21:35.000Z", "text": "n\u00e3o preciso nem colocar despertador mais, meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico j\u00e1 naturalmente me faz acordar as 5h e pouco", "id": "1623235581592457218"},{"created_at": "2023-02-08T07:56:52.000Z", "text": "@LeilaGermano Deve ser o rel\u00f3gio biol\u00f3gico gritando", "id": "1623229361347338241"},{"created_at": "2023-02-08T07:25:01.000Z", "text": "mas q inferno q eh rel\u00f3gio biol\u00f3gico acordei 4 da manha simplesmente pq meu corpo despertou sozinho", "id": "1623221344488792064"},{"created_at": "2023-02-08T07:16:16.000Z", "text": "Deus, eu s\u00f3 queria um sono regulado, n\u00e3o sofrer de ins\u00f4nia, um ciclo cicardiano correto, um rel\u00f3gio biol\u00f3gico que funcionasse direitinho", "id": "1623219144882544641"},{"created_at": "2023-02-08T06:54:08.000Z", "text": "Todo dia acordando \u00e0s 2h da manh\u00e3 rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 de f\u00e9rias", "id": "1623213572133199873"},{"created_at": "2023-02-08T06:38:49.000Z", "text": "Ei, relogio biologico, mudou de fuso \u00e9??", "id": "1623209718540804096"},{"created_at": "2023-02-08T06:15:30.000Z", "text": "@JJBOMBARDA Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 muito chato!", "id": "1623203850948673537"},{"created_at": "2023-02-08T06:05:46.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 sincronizado com o de vancouver, s\u00f3 pode", "id": "1623201401496121345"},{"created_at": "2023-02-08T05:16:38.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 no fuso hor\u00e1rio da Tail\u00e2ndia, tou dormindo e acordando no mesmo hor\u00e1rio de freenbecky https://t.co/oFRuNOHmX2", "id": "1623189038604730371"},{"created_at": "2023-02-08T05:05:51.000Z", "text": "@HjTalvez Meu relogio biologico \u00e9 ao contrario o sono \u00e9 de dia \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623186324944523266"},{"created_at": "2023-02-08T04:23:48.000Z", "text": "Vou madrugar essa noite para amanh\u00e3 dormir cedo pois preciso regular meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \n\nSer adulto \u00e9 prezar pelo seu corpo descansado nas horas certas e qualquer mudan\u00e7a te destr\u00f3i depois, ainda mais quando voc\u00ea est\u00e1 perto de volta a rotina", "id": "1623175740035309573"},{"created_at": "2023-02-08T03:44:33.000Z", "text": "Que o meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n\u00e3o me acorde antes das 9 horas https://t.co/Bbq6McivT9", "id": "1623165862457794560"},{"created_at": "2023-02-08T03:09:43.000Z", "text": "Preciso, urgente, acertar meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico.", "id": "1623157097566175237"},{"created_at": "2023-02-08T02:34:40.000Z", "text": "No meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico ou \u00e9 sempre hora de comer, ou \u00e9 sempre hora de dormir.", "id": "1623148278589059073"},{"created_at": "2023-02-08T01:31:42.000Z", "text": "@Pedro1952H Kkkkk do NADA , isso pq um ano atr\u00e1s nem filho eu queria ter . Real rel\u00f3gio biol\u00f3gico falando pro meu corpo que quero um filho e que t\u00e1 na hora . Ainda bem que somos animais racionais se n\u00e3o j\u00e1 era kkkkkk.", "id": "1623132431950786562"},{"created_at": "2023-02-08T01:23:24.000Z", "text": "Eu n\u00e3o acreditava em rel\u00f3gio biol\u00f3gico feminino , mas do NADA deu uma vontadizinha de ter um bb ... loucura", "id": "1623130343078240257"},{"created_at": "2023-02-07T22:49:20.000Z", "text": "@bmahh7 Como seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico funciona?????", "id": "1623091569053114371"},{"created_at": "2023-02-07T21:49:02.000Z", "text": "@l_laward krl, ainda bem que n tenho rel\u00f3gio biol\u00f3gico, acordo s\u00f3 com despertador", "id": "1623076393377492995"},{"created_at": "2023-02-07T21:33:28.000Z", "text": "@BI4HJOUKI E eu que meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me fudeu.\nOntem eu fui dormir umas 10/11 horas(noite) e acordei AUTOMATICO as 5:30, t\u00f4 puto e com sono", "id": "1623072475817943040"},{"created_at": "2023-02-07T21:14:47.000Z", "text": "https://t.co/rXoqi3Hd0S", "id": "1623067776784166912"},{"created_at": "2023-02-07T21:11:49.000Z", "text": "RT @BrainSupportBR: Como seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico pode levar ao estresse excessivo no trabalho https://t.co/RGqJ8msLLA", "id": "1623067030646583310"},{"created_at": "2023-02-07T20:53:07.000Z", "text": "RT @BrainSupportBR: Como seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico pode levar ao estresse excessivo no trabalho https://t.co/RGqJ8msLLA", "id": "1623062323886714882"},{"created_at": "2023-02-07T20:31:33.000Z", "text": "@fakethespy sou meio assim acho, mas aparentemente meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me odeia pq me corpo desliga cinco da manh\u00e3 e liga de novo duas da tarde \ud83d\ude43", "id": "1623056895606161409"},{"created_at": "2023-02-07T20:02:14.000Z", "text": "robert chegou numa idade que ele quer formar fam\u00edlia e casar e tals... oq eu j\u00e1 n\u00e3o sei se \u00e9 pq ele quer isso por quem ele est\u00e1 ou pq o rel\u00f3gio biol\u00f3gico bateu", "id": "1623049516051206144"},{"created_at": "2023-02-07T18:50:48.000Z", "text": "essa escola ja t\u00e1 afetando meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico lisho dms vei", "id": "1623031539805130761"},{"created_at": "2023-02-07T18:22:52.000Z", "text": "RT @rjsous: Assuma o controle da sua vida: durma e acorde mais cedo para planejar seu dia com cabe\u00e7a fresca e tranquilidade. Ao acordar exp\u2026", "id": "1623024511317643269"},{"created_at": "2023-02-07T17:37:09.000Z", "text": "@babsty_ seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico di\u00e1rio, q engloba seu sono, seu descanso e logo a maneira como seu organismo funciona durante esse ciclo de 24hr.. o nosso t\u00e1 p\u00e9ssimo no caso, totalmente desregulado", "id": "1623013006454976512"},{"created_at": "2023-02-07T17:20:06.000Z", "text": "Tomar minha medica\u00e7\u00e3o s\u00f3 duas vezes por dia ao inv\u00e9s de tr\u00eas t\u00e1 bagun\u00e7ando meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico, chega esse hor\u00e1rio da tarde, eu fico estranhando n\u00e3o tomar o rem\u00e9dio. E eu ainda fico acordando muito cedo pra tomar a primeira dose, mas agora eu s\u00f3 tomo ela \u00e0s 10h. Inferno.", "id": "1623008714818039817"},{"created_at": "2023-02-07T17:12:24.000Z", "text": "O rel\u00f3gio biol\u00f3gico do meu namorado \u00e9 completamente diferente do meu, ele dorme super cedo e eu fico mexendo no celular at\u00e9 pegar no sono, da\u00ed ele acorda cedo e fica mexendo no celular at\u00e9 que eu acorde! \n\n( mentira ele me acorda \ud83e\udd2d\ud83d\ude02 )", "id": "1623006778022670340"},{"created_at": "2023-02-07T17:05:30.000Z", "text": "To tebtando concertar o seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico, mas eu to quase morrendo de sono", "id": "1623005039869542401"},{"created_at": "2023-02-07T17:02:18.000Z", "text": "@koordiaI Felizmente meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 regrado, se eu acordar 06:01 eu vou estar dormindo \u00e0s 22:01 mesmo que eu esteja em p\u00e9 kkkkkk", "id": "1623004235058098177"},{"created_at": "2023-02-07T15:27:38.000Z", "text": "@enquetesdozap Como assim cagar pelado \u00e9 crime? \nNo meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico eu sempre cago antes de tomar banho, n\u00e3o posso adiantar o processo de tirar roupa?", "id": "1622980412992589824"},{"created_at": "2023-02-07T14:29:35.000Z", "text": "@fearlesswish KKKKKKKKKK ainda to com rel\u00f3gio biol\u00f3gico de alojas, acordei 6h30 hoje pra nada", "id": "1622965805473271808"},{"created_at": "2023-02-07T14:21:01.000Z", "text": "Amo meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico que n\u00e3o est\u00e1 me deixando falhar nenhum dia no treininho matinal", "id": "1622963646627184663"},{"created_at": "2023-02-07T14:18:15.000Z", "text": "T\u00f4 t\u00e3o cansada e n\u00e3o consigo dormir, meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me acorda cedo todo santo dia \ud83e\udd26", "id": "1622962953313042432"},{"created_at": "2023-02-07T13:55:12.000Z", "text": "Ontem levantei \u00e0s 5h fui dormir novamente as 1:30h e hj acordei as 6h, sem despertador. O que t\u00e1 acontecendo com meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1622957150015201281"},{"created_at": "2023-02-07T13:45:39.000Z", "text": "@VicFaust_ Ah, sim. \u00c0s vezes essas altera\u00e7\u00f5es podem causar esse cansa\u00e7o, n\u00e9. Mas assim pelo menos conserta o rel\u00f3gio biol\u00f3gico. Kkkkk\nQue bom, fico feliz! Eu dormi bem sim. \ud83e\udd70", "id": "1622954747215872001"},{"created_at": "2023-02-07T13:42:34.000Z", "text": "@Will_Arnoldi @felipecosmesbr Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 a pilha e deve estar gasta kkkkkkk", "id": "1622953969940045825"},{"created_at": "2023-02-07T13:26:45.000Z", "text": "coloquei despertador 10:15 e acordei 10:14, obrigada rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1622949992393752578"},{"created_at": "2023-02-07T12:47:56.000Z", "text": "RT @BrainSupportBR: Como seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico pode levar ao estresse excessivo no trabalho https://t.co/RGqJ8msLLA", "id": "1622940220919361536"},{"created_at": "2023-02-07T12:45:58.000Z", "text": "@Sanfous @FernandoHortaOf Mas tb tem rela\u00e7\u00e3o com o rel\u00f3gio biol\u00f3gico. Tem gente que acorda cedo com muito pique. Tem gente que fica aceso de madrugada.", "id": "1622939726230573058"},{"created_at": "2023-02-07T12:38:59.000Z", "text": "@droziks \u3164\npara ajeitar seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 preciso muito esfor\u00e7o e n\u00e3o uma escolha repentina, bem.\n\u3164", "id": "1622937971136638977"},{"created_at": "2023-02-07T12:22:57.000Z", "text": "RT @crescer: De acordo com o m\u00e9dico, descobertas recentes da ci\u00eancia reprodutiva apontam para um futuro pr\u00f3ximo em que mulheres poder\u00e3o eng\u2026", "id": "1622933934098075648"},{"created_at": "2023-02-07T12:19:04.000Z", "text": "RT @BrainSupportBR: Como seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico pode levar ao estresse excessivo no trabalho https://t.co/RGqJ8msLLA", "id": "1622932958435745793"},{"created_at": "2023-02-07T12:08:59.000Z", "text": "RT @BrainSupportBR: Como seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico pode levar ao estresse excessivo no trabalho https://t.co/RGqJ8msLLA", "id": "1622930421125185539"},{"created_at": "2023-02-07T12:00:58.000Z", "text": "RT @BrainSupportBR: Como seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico pode levar ao estresse excessivo no trabalho https://t.co/RGqJ8msLLA", "id": "1622928404646436864"},{"created_at": "2023-02-07T11:47:06.000Z", "text": "RT @BrainSupportBR: Como seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico pode levar ao estresse excessivo no trabalho https://t.co/RGqJ8msLLA", "id": "1622924915312664579"},{"created_at": "2023-02-07T11:47:04.000Z", "text": "A pessoa que acorda s\u00f3 com o rel\u00f3gio biol\u00f3gico deve ser 200% mais feliz....", "id": "1622924905728688128"},{"created_at": "2023-02-07T11:44:59.000Z", "text": "incr\u00edvel como mesmo dormindo 5 da manh\u00e3 eu ainda acordo 6 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d muito dif\u00edcil ter rel\u00f3gio biol\u00f3gico de nao vagabunda", "id": "1622924382187266049"},{"created_at": "2023-02-07T11:44:33.000Z", "text": "Eu odeio meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico, pqp", "id": "1622924271667318784"},{"created_at": "2023-02-07T11:37:22.000Z", "text": "RT @BrainSupportBR: Como seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico pode levar ao estresse excessivo no trabalho https://t.co/RGqJ8msLLA", "id": "1622922463460970497"},{"created_at": "2023-02-07T11:18:02.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico simplesmente N\u00c3O FUNCIONA, que tortura \u00e9 essa pra acordar 6h30", "id": "1622917600115040258"},{"created_at": "2023-02-07T11:11:53.000Z", "text": "do nada meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me fazendo acordar antes de 8:00 todo dia???", "id": "1622916049522884609"},{"created_at": "2023-02-07T11:03:49.000Z", "text": "sabe \u00e9 p\u00e9ssimo ter rel\u00f3gio biol\u00f3gico eu simplesmente acordo 7h e n\u00e3o consigo mais dormir", "id": "1622914022357012480"},{"created_at": "2023-02-07T10:56:44.000Z", "text": "Fui dormi tarde jogando o jogo n\u00e9, umas 3h ai acordei agora pq meu rel\u00f3gio biologico acostumado, eu to quebrado e o dia vai ser daquele jeito.", "id": "1622912239165489152"},{"created_at": "2023-02-07T10:48:01.000Z", "text": "@pituzerah Enfim, o rel\u00f3gio biol\u00f3gico. Era p vim p academia, to aqui hahaha", "id": "1622910045812887555"},{"created_at": "2023-02-07T10:47:47.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 cada vez pior q q eu to fznd acordada 05:47 da manh\u00e3", "id": "1622909983988895744"},{"created_at": "2023-02-07T10:44:57.000Z", "text": "Como desliga o rel\u00f3gio biol\u00f3gico?? Eu s\u00f3 quero dormir mais 5 minutinhos", "id": "1622909271452053504"},{"created_at": "2023-02-07T10:44:46.000Z", "text": "Hor\u00e1rio marcado 8am, despertador 7am\nAcordei 6am\n\n\u00c9 maravilhoso esse tal de rel\u00f3gio biol\u00f3gico kkkkk", "id": "1622909227655110656"},{"created_at": "2023-02-07T10:38:51.000Z", "text": "RT @amautinha: mt bom meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico q acorda na hora que eu quero todos os dias (mania/baixa necessidade de sono", "id": "1622907739428077572"},{"created_at": "2023-02-07T10:20:16.000Z", "text": "mt bom meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico q acorda na hora que eu quero todos os dias (mania/baixa necessidade de sono", "id": "1622903062791614465"},{"created_at": "2023-02-07T10:14:28.000Z", "text": "Tinha esquecido q tinha m\u00e9dico agr pela manh\u00e3 e dei gra\u00e7as pela primeira vez pelo meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico sempre me acordar \u00e0s 6:30", "id": "1622901600040747013"},{"created_at": "2023-02-07T10:06:41.000Z", "text": "Vou pra cama as 23 e acordo \u00e0s 6, logo pra trabalhar as 9, sendo que trampo de home.\n\nRel\u00f3gio biol\u00f3gico fdp", "id": "1622899641766256642"},{"created_at": "2023-02-07T10:00:48.000Z", "text": "o que aconteceu com meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico? ele simplesmente morreu", "id": "1622898163219668994"},{"created_at": "2023-02-07T09:55:13.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n\u00e3o falha posso dormir a hora que for, mas sempre no mesmo hor\u00e1rio estou acordado. S\u00f3 o que muda \u00e9 o peso de uma noite mal dormida a medida que o corpo vai envelhecendo.", "id": "1622896755514679297"},{"created_at": "2023-02-07T09:26:39.000Z", "text": "as pessoas reclamam de acordar cedo, e eu n sej o q acontece cmg que meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico liga no 220 as 6:30 da manha quase todos os dias, nem tenho mais escolha se quero dormir mais ou n pq simplesmente nao adianta kkkkkkkk", "id": "1622889568100921346"},{"created_at": "2023-02-07T09:22:59.000Z", "text": "Eu t\u00f4 de f\u00e9rias, acordando esse hor\u00e1rio skksksksks rel\u00f3gio biol\u00f3gico eu te odeio", "id": "1622888646473818112"},{"created_at": "2023-02-07T09:19:36.000Z", "text": "@_adivorciada_ Existem prazos de validade sim, o rel\u00f3gio biol\u00f3gico para a maternidade est\u00e1 limitado p perto dos 40 por algum motivo.", "id": "1622887794304483328"},{"created_at": "2023-02-07T08:59:59.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 de uma senhorinha, n\u00e3o importa a hora que eu durma, 5:00 t\u00f4 de p\u00e9 \ud83e\udd21", "id": "1622882855914201088"},{"created_at": "2023-02-07T08:44:58.000Z", "text": "Hoje eu s\u00f3 queria dormir o dia inteiro.. massss meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me acordou na hora certinha de ir p o kickboxing", "id": "1622879079136432128"},{"created_at": "2023-02-07T08:36:26.000Z", "text": "Agora \u00e9 todo dia isso, rel\u00f3gio biol\u00f3gico me acorda 5:30 a.m \ud83d\udc80", "id": "1622876932143562753"},{"created_at": "2023-02-07T07:56:58.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 com defeito", "id": "1622866996592361473"},{"created_at": "2023-02-07T07:21:37.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico virou uma bagun\u00e7a imensa", "id": "1622858102931435523"},{"created_at": "2023-02-07T06:20:31.000Z", "text": "RT @kribshna: o jogo da disc\u00f3rdia eh o inimigo do rel\u00f3gio biol\u00f3gico do povo brasileiro toda vez que ajusto o meu chega segunda feira e fico\u2026", "id": "1622842725237235714"},{"created_at": "2023-02-07T06:11:47.000Z", "text": "Oq essa merda d trilha fodeu o meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 sacanagem", "id": "1622840528868892673"},{"created_at": "2023-02-07T05:54:06.000Z", "text": "Desagrad\u00e1vel ter que acordar cedo se meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me obriga a dormir tarde", "id": "1622836078125121536"},{"created_at": "2023-02-07T05:16:31.000Z", "text": "@4LaNlol1 rel\u00f3gio biol\u00f3gico da china", "id": "1622826621878120449"},{"created_at": "2023-02-07T05:01:39.000Z", "text": "Filhos depois da menopausa? Para cientista, em poucas d\u00e9cadas, rel\u00f3gio biol\u00f3gico feminino poder\u00e1 ser estendido - Crescer, https://t.co/6lFXFYfOBm", "id": "1622822880508780544"},{"created_at": "2023-02-07T04:21:52.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico fica at\u00e9 em choque quando v\u00ea o @boninho #RedeBBB #BBB23", "id": "1622812867140411392"},{"created_at": "2023-02-07T04:20:22.000Z", "text": "deve ser pq meu relogio biologico j\u00e1 \u00e9 bem regulado pra noite mesmo mas eu genuinamente gostei pra cacete https://t.co/1m2aHdnyI1", "id": "1622812490123087872"},{"created_at": "2023-02-07T03:49:01.000Z", "text": "RT @kribshna: o jogo da disc\u00f3rdia eh o inimigo do rel\u00f3gio biol\u00f3gico do povo brasileiro toda vez que ajusto o meu chega segunda feira e fico\u2026", "id": "1622804598699487232"},{"created_at": "2023-02-07T03:32:56.000Z", "text": "RT @kribshna: o jogo da disc\u00f3rdia eh o inimigo do rel\u00f3gio biol\u00f3gico do povo brasileiro toda vez que ajusto o meu chega segunda feira e fico\u2026", "id": "1622800553905364992"},{"created_at": "2023-02-07T03:32:09.000Z", "text": "RT @kribshna: o jogo da disc\u00f3rdia eh o inimigo do rel\u00f3gio biol\u00f3gico do povo brasileiro toda vez que ajusto o meu chega segunda feira e fico\u2026", "id": "1622800353971273728"},{"created_at": "2023-02-07T03:31:52.000Z", "text": "RT @kribshna: o jogo da disc\u00f3rdia eh o inimigo do rel\u00f3gio biol\u00f3gico do povo brasileiro toda vez que ajusto o meu chega segunda feira e fico\u2026", "id": "1622800285100810240"},{"created_at": "2023-02-07T03:29:04.000Z", "text": "RT @kribshna: o jogo da disc\u00f3rdia eh o inimigo do rel\u00f3gio biol\u00f3gico do povo brasileiro toda vez que ajusto o meu chega segunda feira e fico\u2026", "id": "1622799579216244737"},{"created_at": "2023-02-07T03:25:17.000Z", "text": "RT @kribshna: o jogo da disc\u00f3rdia eh o inimigo do rel\u00f3gio biol\u00f3gico do povo brasileiro toda vez que ajusto o meu chega segunda feira e fico\u2026", "id": "1622798627943874561"},{"created_at": "2023-02-07T03:25:16.000Z", "text": "RT @kribshna: o jogo da disc\u00f3rdia eh o inimigo do rel\u00f3gio biol\u00f3gico do povo brasileiro toda vez que ajusto o meu chega segunda feira e fico\u2026", "id": "1622798622185103360"},{"created_at": "2023-02-07T03:24:39.000Z", "text": "RT @kribshna: o jogo da disc\u00f3rdia eh o inimigo do rel\u00f3gio biol\u00f3gico do povo brasileiro toda vez que ajusto o meu chega segunda feira e fico\u2026", "id": "1622798467088236546"},{"created_at": "2023-02-07T03:24:29.000Z", "text": "RT @kribshna: o jogo da disc\u00f3rdia eh o inimigo do rel\u00f3gio biol\u00f3gico do povo brasileiro toda vez que ajusto o meu chega segunda feira e fico\u2026", "id": "1622798424084029441"},{"created_at": "2023-02-07T03:24:22.000Z", "text": "RT @kribshna: o jogo da disc\u00f3rdia eh o inimigo do rel\u00f3gio biol\u00f3gico do povo brasileiro toda vez que ajusto o meu chega segunda feira e fico\u2026", "id": "1622798396716199936"},{"created_at": "2023-02-07T03:24:16.000Z", "text": "RT @kribshna: o jogo da disc\u00f3rdia eh o inimigo do rel\u00f3gio biol\u00f3gico do povo brasileiro toda vez que ajusto o meu chega segunda feira e fico\u2026", "id": "1622798371877449729"},{"created_at": "2023-02-07T03:23:53.000Z", "text": "RT @kribshna: o jogo da disc\u00f3rdia eh o inimigo do rel\u00f3gio biol\u00f3gico do povo brasileiro toda vez que ajusto o meu chega segunda feira e fico\u2026", "id": "1622798273265246209"},{"created_at": "2023-02-07T03:23:40.000Z", "text": "RT @kribshna: o jogo da disc\u00f3rdia eh o inimigo do rel\u00f3gio biol\u00f3gico do povo brasileiro toda vez que ajusto o meu chega segunda feira e fico\u2026", "id": "1622798218936434688"},{"created_at": "2023-02-07T03:23:26.000Z", "text": "o jogo da disc\u00f3rdia eh o inimigo do rel\u00f3gio biol\u00f3gico do povo brasileiro toda vez que ajusto o meu chega segunda feira e fico at\u00e9 tarde assistindo e arruino ele de novo #BBB23", "id": "1622798162762121216"},{"created_at": "2023-02-07T02:49:14.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico ainda n\u00e3o entendeu que as aulas voltaram e to sofrendo pra conseguir dormir cedo \ud83e\udd79", "id": "1622789554758381569"},{"created_at": "2023-02-07T02:38:19.000Z", "text": "@juridicojesus Acabei dormindo 11 horas no domingo (geralmente durmo 6 ou 7) ent\u00e3o meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico acabou me acordando as 4 da manh\u00e3, tava sem nada pra fazer e fui correr, cara amiga", "id": "1622786806411296769"},{"created_at": "2023-02-07T02:19:52.000Z", "text": "@Thiagohpmkt @GuazelliFelipe @joshpcbrrj @arthurmoledoval Eram 16:42 e Thiago ja estava jantando. Tem que rever esse rel\u00f3gio biol\u00f3gico ai, mano, esperar dar umas 19h pelo menos kkkkkk", "id": "1622782163220299777"},{"created_at": "2023-02-07T01:54:47.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 perdidinho", "id": "1622775852680286208"},{"created_at": "2023-02-07T01:20:41.000Z", "text": "pela primeira vez o meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico funcionou, esqueci-me de meter despertador para o exame e acordei 30 min antes bem tranquilamente e ainda cheguei 10 mim antes da hora \ud83d\udc86", "id": "1622767272338022400"},{"created_at": "2023-02-07T01:13:23.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 gritando", "id": "1622765435400732677"},{"created_at": "2023-02-07T00:09:50.000Z", "text": "@Net0BR Mexe muito com o rel\u00f3gio biol\u00f3gico kkkkk", "id": "1622749439889707008"},{"created_at": "2023-02-06T23:09:39.000Z", "text": "Passei dias reprogramando meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico pra conseguir suportar o turno noturno e quando chego meu supervisor tinha acabado de fechar com o dono que era melhor o nosso treinamento (meu e dos meus colegas) ser de manh\u00e3 kkkkkkkkk, coringuei j\u00e1 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1622734293557469189"},{"created_at": "2023-02-06T22:30:00.000Z", "text": "De acordo com o m\u00e9dico, descobertas recentes da ci\u00eancia reprodutiva apontam para um futuro pr\u00f3ximo em que mulheres poder\u00e3o engravidar aos 60 ou quando quiserem https://t.co/SDDQQohsQj", "id": "1622724317007192064"},{"created_at": "2023-02-06T21:07:05.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico funciona direitinho pra ansiedade, d\u00e1 18h pronto \ud83d\ude03", "id": "1622703447957987328"},{"created_at": "2023-02-06T20:56:33.000Z", "text": "@nickdabia kkkkkkkk amiga, nem brinca pq o rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 real batendo mais cedo por aqui \ud83d\ude02", "id": "1622700799330766849"},{"created_at": "2023-02-06T19:46:37.000Z", "text": "RT @gqueiroznutri: Voc\u00ea n\u00e3o tem hor\u00e1rio de dormir/acordar, isso desregula seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico e aumenta teu apetite e sua regula\u00e7\u00e3o de pr\u2026", "id": "1622683199628316695"},{"created_at": "2023-02-06T19:40:14.000Z", "text": "Como seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico pode levar ao estresse excessivo no trabalho https://t.co/RGqJ8msLLA", "id": "1622681591943143425"},{"created_at": "2023-02-06T19:20:27.000Z", "text": "rel\u00f3gio biol\u00f3gico te odeio", "id": "1622676616668147713"},{"created_at": "2023-02-06T18:51:09.000Z", "text": "O rel\u00f3gio biol\u00f3gico de todo mundo ent\u00e3o deveria est\u00e1 alertando a necessidade de morrer por falta de antibi\u00f3tico https://t.co/w0W6BhkWl4", "id": "1622669241970302981"},{"created_at": "2023-02-06T18:29:08.000Z", "text": "meu relogio biologico ta td fudido ki bosta", "id": "1622663699981901826"},{"created_at": "2023-02-06T17:22:16.000Z", "text": "Eu acho muito estranho as pessoas precisarem de mais de um alarme para acordar. \ud83e\udd21\ud83e\udd21\nEu custo a usar um, meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico e a ansiedade me acordam antes.", "id": "1622646872564285441"},{"created_at": "2023-02-06T16:28:27.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 muito foda, consegui acordar na hr exata pra come\u00e7ar a trabalhar", "id": "1622633331044016129"},{"created_at": "2023-02-06T15:56:43.000Z", "text": "@apoitia4 Foda que hor\u00e1rio perfeitinho pros rol\u00eas do findi. O rel\u00f3gio biol\u00f3gico gama", "id": "1622625343730339840"},{"created_at": "2023-02-06T15:53:54.000Z", "text": "Voc\u00ea n\u00e3o tem hor\u00e1rio de dormir/acordar, isso desregula seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico e aumenta teu apetite e sua regula\u00e7\u00e3o de prazer \ud83e\udde0\n\nIsso explica voc\u00ea querer IFood \u00e0 noite.", "id": "1622624635673055234"},{"created_at": "2023-02-06T15:52:37.000Z", "text": "1. Voc\u00ea n\u00e3o tem hor\u00e1rio de dormir/acordar, isso desregula seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico e aumenta teu apetite e sua regula\u00e7\u00e3o de prazer \ud83e\udde0\n\nIsso explica voc\u00ea querer IFood \u00e0 noite.", "id": "1622624312325820417"},{"created_at": "2023-02-06T15:30:41.000Z", "text": "vou escrever uma fanfic com um personagem que morre de sinusite, que o rel\u00f3gio biol\u00f3gico dele acha que ele morreu, e que tem a dic\u00e7\u00e3o horr\u00edvel\npreciso me identificar com algum personagem meu", "id": "1622618792265150464"},{"created_at": "2023-02-06T15:29:12.000Z", "text": "uma das beb\u00e9s de hoje (6 meses) abriu as m\u00e3ozinhas e inclinou-se porque queria vir para o meu colo.......o rel\u00f3gio biol\u00f3gico entrou em parafuso", "id": "1622618419722944514"},{"created_at": "2023-02-06T13:40:55.000Z", "text": "Eu odeio que meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico esteja acostumado a me acordar num certo hor\u00e1rio!! Pq a\u00ed hoje que eu precisava dormir at\u00e9 mais tarde (j\u00e1 que fui dormir quase 4hrs da manh\u00e3) eu n\u00e3o consigo \ud83e\udee0\ud83e\udd21", "id": "1622591166851043328"},{"created_at": "2023-02-06T13:34:51.000Z", "text": "@saa_aline Em \u00e9poca de BBB, eu geralmente durmo tarde. Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico se adapta \u00e0 casa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. Mas se eu consigo dormir cedo, eu amo acordar cedo.", "id": "1622589640392712192"},{"created_at": "2023-02-06T13:32:34.000Z", "text": "@t4lmeli Vou fazer 20 anos e t\u00f4 com cara de 16 at\u00e9 hj, acho que o meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico parou na pandemia", "id": "1622589067643813895"},{"created_at": "2023-02-06T12:51:07.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico resolveu que agora vou acordar todo dia 6 da manh\u00e3 \ud83e\udd21 eu nem preciso acordar 6 da manh\u00e3, 7:30 tava \u00f3timo \ud83e\udee0", "id": "1622578637466750976"},{"created_at": "2023-02-06T12:24:17.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 doid\u00e3o, eu falo que quero acordar x horas e eu acordo, sem precisar de despertador", "id": "1622571882758144002"},{"created_at": "2023-02-06T11:54:37.000Z", "text": "RT @EconomicsNeuro: Como seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico pode levar ao estresse excessivo no trabalho https://t.co/WRRwaQbGBc", "id": "1622564419229126656"},{"created_at": "2023-02-06T11:48:06.000Z", "text": "Tem umas 2 semanas que t\u00f4 acordando muito cedo, mais cedo a cada dia que passa, meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 esperando por algo que n\u00e3o sei", "id": "1622562775527456768"},{"created_at": "2023-02-06T11:37:44.000Z", "text": "Odeio rel\u00f3gio biol\u00f3gico caralhoooo n consigo mais dormir at\u00e9 tarde 7:00 da manh\u00e3 e meu corpo j\u00e1 t\u00e1 \"levanta vadia\"", "id": "1622560169669320709"},{"created_at": "2023-02-06T11:36:32.000Z", "text": "Dia de folga e meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico desperta as 5:40 da manh\u00e3 \ud83e\udd71\ud83d\ude44", "id": "1622559866010144768"},{"created_at": "2023-02-06T10:44:44.000Z", "text": "1 dia no job novo e eu consegui acordar 5 min antes do despertador, incrivel meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1622546830000025600"},{"created_at": "2023-02-06T10:43:45.000Z", "text": "@pcymistic Mano eu achei que n\u00e3o ia acordar a tempo da live, meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me acorda 07:30", "id": "1622546582112550917"},{"created_at": "2023-02-06T10:26:54.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me acorda todo dia no mesmo hor\u00e1rio pra caga", "id": "1622542343923548165"},{"created_at": "2023-02-06T10:22:27.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me acordou era 5:20, aproveitei e fiz uma caminhada pq eu n\u00e3o ia ficar olhando telefone por mais de uma hora e meia atoa.", "id": "1622541224610607110"},{"created_at": "2023-02-06T10:21:58.000Z", "text": "TESTE: Qual \u00e9 o perfil do seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico: golfinho, le\u00e3o, lobo ou urso? \u2066@JornalOGlobo\u2069  https://t.co/6d6Vw1PTfC", "id": "1622541101671362560"},{"created_at": "2023-02-06T10:09:58.000Z", "text": "acordei meia hr atrasada no relogio biologico mas a ufpe ficar\u00e1 com deus hoje nessa chuva", "id": "1622538082770685952"},{"created_at": "2023-02-06T10:08:03.000Z", "text": "RT @daniellemayaa: Preciso regular meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico! N\u00e3o d\u00e1 maissss", "id": "1622537597946830848"},{"created_at": "2023-02-06T10:04:55.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 todo ferrado, s\u00f3 t\u00f4 conseguindo dormir depois das 7 horas da manh\u00e3.\n\nT\u00f4 a horas tentando dormir, ouvindo asmr, fazendo aqueles t\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o e nada, s\u00f3 me ferro mesmo", "id": "1622536809233231874"},{"created_at": "2023-02-06T09:47:10.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n\u00e3o falha", "id": "1622532344816013315"},{"created_at": "2023-02-06T09:40:17.000Z", "text": "Se eu n\u00e3o tivesse um rel\u00f3gio biol\u00f3gico infal\u00edvel eu tava lascada", "id": "1622530610521681923"},{"created_at": "2023-02-06T09:37:14.000Z", "text": "Hoje meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico acordou uma hora mais cedo do que o previsto. Bora l\u00e1!", "id": "1622529842993328128"},{"created_at": "2023-02-06T09:34:29.000Z", "text": "Amei meu novo rel\u00f3gio biol\u00f3gico, s\u00f3 preciso dar uma regulada ainda pra n\u00e3o ficar com olheiras muito fundas.", "id": "1622529153151942656"},{"created_at": "2023-02-06T09:08:19.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico mandou eu acordar colocar o uniforme e ir trabalhar mas eu to de F\u00c9RIAS", "id": "1622522567935361025"},{"created_at": "2023-02-06T08:57:22.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico se superou hoje. Mais que raiva", "id": "1622519808850817024"},{"created_at": "2023-02-06T08:37:46.000Z", "text": "@TatianaKatu \u00c9 exatamente isso q eles chamam de \u201crel\u00f3gio biol\u00f3gico\u201d.  q eu s\u00f3 entendi ano passado na pr\u00e1tica qndo se \u00e9 30+ hauahauahaus", "id": "1622514879037947904"},{"created_at": "2023-02-06T08:37:40.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 algo inacredit\u00e1vel, n\u00e3o falha nunca", "id": "1622514854270586882"},{"created_at": "2023-02-06T08:37:06.000Z", "text": "Esqueci de por o despertador para tocar, literalmente quase perdi a hora, mas gra\u00e7as a Deus meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico falou mais alto.", "id": "1622514710988857345"},{"created_at": "2023-02-06T08:31:41.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico ta mto fodido", "id": "1622513348163108865"},{"created_at": "2023-02-06T08:02:07.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico funciona, mas n\u00e3o o suficiente, eu digo acorda 5h, e ele sempre me acorda uma hr antes, \u00e9 5h celebro por favor, eu ja adiantei o hor\u00e1rio de ficar enrolando na cama.", "id": "1622505905936863236"},{"created_at": "2023-02-06T08:01:08.000Z", "text": "@hellphoric eu acho incrivel esse relogio biologico pq parece q ele fica louco e sai pulando em tudo", "id": "1622505659429269504"},{"created_at": "2023-02-06T07:40:44.000Z", "text": "Rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 quebrado", "id": "1622500526913896448"},{"created_at": "2023-02-06T07:33:17.000Z", "text": "Tava t\u00e3o cansada que dormi 20:30 ontem, mas tamb\u00e9m acordei 4 da manh\u00e3. Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n me permite passar de 8 hrs de sono aparentemente", "id": "1622498649757417473"},{"created_at": "2023-02-06T07:12:02.000Z", "text": "uma hora eu acerto esse rel\u00f3gio biol\u00f3gico \ud83e\udee0", "id": "1622493303634550785"},{"created_at": "2023-02-06T07:01:15.000Z", "text": "queria conseguir dormir antes das tr\u00eas, meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 t\u00e3o fudido", "id": "1622490588573466624"},{"created_at": "2023-02-06T06:34:45.000Z", "text": "Preciso regular meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico! N\u00e3o d\u00e1 maissss", "id": "1622483921752543232"},{"created_at": "2023-02-06T06:24:50.000Z", "text": "+1 noite em claro eu odeio mto meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico e a forma que ele abandona a fun\u00e7\u00e3o", "id": "1622481423063035906"},{"created_at": "2023-02-06T05:52:17.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 lele da cuca", "id": "1622473234766503947"},{"created_at": "2023-02-06T05:25:43.000Z", "text": "e ainda nem terminei oq deveria \npreciso dormir \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d \nvou fude td de novo, meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \ud83e\udd21 assim agr", "id": "1622466547905167360"},{"created_at": "2023-02-06T04:48:26.000Z", "text": "@karencgpaiva @anaolivias Conhe\u00e7o gente com rel\u00f3gio biol\u00f3gico diurno que d\u00e1 gra\u00e7as aos c\u00e9us por esses blocos dizendo ser a \u00fanica oportunidade que t\u00eam de confraternizar/zoar de dia, porque de noite num g\u00fcentam. Mas certamente s\u00e3o minoria na multid\u00e3o espec\u00edfica, bem como no planeta", "id": "1622457166069211139"},{"created_at": "2023-02-06T04:35:56.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico vai me fazer pagar por essas madrugadas acordado", "id": "1622454018940313600"},{"created_at": "2023-02-06T03:02:53.000Z", "text": "@lldelima Aproveita e l\u00ea sobre rel\u00f3gio biol\u00f3gico, temperatura de cor e IRC. \ud83e\udd21", "id": "1622430603713863680"},{"created_at": "2023-02-06T02:49:39.000Z", "text": "Acho que quero ter um bebe, nunca fui pessoa de amar crian\u00e7as mas for some reason o rel\u00f3gio biol\u00f3gico ta a dar horas\n(Send help)\nTenho de parar de ver beb\u00e9s no tiktok", "id": "1622427273470033920"},{"created_at": "2023-02-06T02:03:13.000Z", "text": "O EPIS\u00d3DIO DE TLOU TEM 45 MINUTOS FINALMENTE EM TEMPO NORMAAAAAAAAL VIT\u00d3RIA DE N\u00d3S COM REL\u00d3GIO BIOL\u00d3GICO REGULAAAAAR", "id": "1622415586973175812"},{"created_at": "2023-02-06T01:56:49.000Z", "text": "@M4RKFAIRYS 1 e ainda acordo uns segundos antes do despertador pq meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 \u00f3timo", "id": "1622413976138022913"},{"created_at": "2023-02-06T01:40:36.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico eh impec\u00e1vel eu to morrendo de sono mesmo tendo acordado 3 horas da tarde", "id": "1622409894870585346"},{"created_at": "2023-02-06T01:36:19.000Z", "text": "Fomos jantar uma hora mais cedo\u2026 e meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 doidim aqui\u2026", "id": "1622408818113011712"},{"created_at": "2023-02-06T01:26:58.000Z", "text": "@M4RKFAIRYS Sou oq tem rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1622406464768704517"},{"created_at": "2023-02-06T01:14:16.000Z", "text": "Amo como meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 muito acostumado com a viagem\n\n30 min na estrada j\u00e1 tava dormindo e acordei exatamente entrando em rp", "id": "1622403267870298113"},{"created_at": "2023-02-06T00:42:37.000Z", "text": "esse filme \u00e9 a hist\u00f3ria de como o rel\u00f3gio biol\u00f3gico da laura dern estava entrando em colapso e no fim foi necess\u00e1rio uma experi\u00eancia de quase morte com duas crian\u00e7as pra talvez convencer o sam neil a coisar", "id": "1622395303612620800"},{"created_at": "2023-02-06T00:26:27.000Z", "text": "RT @DudaViesti: j\u00e1 to caindo de sono, amo meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1622391234990833666"},{"created_at": "2023-02-06T00:12:13.000Z", "text": "j\u00e1 to caindo de sono, amo meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1622387652770123780"},{"created_at": "2023-02-06T00:01:30.000Z", "text": "Paramos pra lanchar e tem um gatiquinho LINDO dormindo \ud83e\udd0f\ud83c\udffb\ud83e\udd0f\ud83c\udffb\n\nLau disse que meu relogio biol\u00f3gico de gato ta apitando acho q e verdade", "id": "1622384955643813893"},{"created_at": "2023-02-05T22:21:34.000Z", "text": "Meu relogio biologico ta doidinho \ud83d\udc80", "id": "1622359804994805760"},{"created_at": "2023-02-05T21:56:05.000Z", "text": "eu odeio tanto o despertador do iPhone que  meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me acorda minutos antes do hor\u00e1rio, s\u00f3 pra n\u00e3o ter que ouvir aquele barulho infernal https://t.co/GQmGyqCug2", "id": "1622353392109588480"},{"created_at": "2023-02-05T21:44:21.000Z", "text": "E sim meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico travou em 20 anos. Pra mim meu \u00faltimo anivers\u00e1rio foi em 2019... Toda vez q paro pra pensar q em exatos 60 dias eu completo 24 enlouque\u00e7o mais um pouco pq n\u00e3o sei onde foram parar esses \u00faltimos 4 anos\nParece que eu n\u00e3o vivi nada.", "id": "1622350440602935298"},{"created_at": "2023-02-05T21:25:09.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico est\u00e1 todo bagun\u00e7ado. Estou tendo leve ins\u00f4nia e dormindo ap\u00f3s as 2 ou 3 da manh\u00e3, acordo cedo pq n\u00e3o consigo dormir at\u00e9 tarde pra nesse momento sentir sono e come\u00e7ar dormir pelo os cantos", "id": "1622345608525746177"},{"created_at": "2023-02-05T20:39:06.000Z", "text": "AL1 https://t.co/waKdFt2FbO", "id": "1622334017856045057"},{"created_at": "2023-02-05T20:09:35.000Z", "text": "Como se n\u00e3o bastasse todo o resto, meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico simplesmente pifa no ver\u00e3o. Devia ser contra as leis da f\u00edsica anoitecer \u00e0s 19 e amanhecer \u00e0s 4:30", "id": "1622326589722705923"},{"created_at": "2023-02-05T19:27:29.000Z", "text": "@ThaiissCarvalho Rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 malvado", "id": "1622315997385428993"},{"created_at": "2023-02-05T16:12:04.000Z", "text": "AL1 https://t.co/YiSCZKT1Cm", "id": "1622266819968143361"},{"created_at": "2023-02-05T15:48:26.000Z", "text": "acho que as mulheres querem ser mae e sentem um \"relogio biologico\" simplesmente pq a vida \u00e9 tao sem gra\u00e7a quando a gente fica adulta q eu sinto q um bebezinho por perto ia me fazer dar boas risadas/ sentir mais tes\u00e3o na exidtencia simplesmente por ela estar no nivel hard", "id": "1622260872176439298"},{"created_at": "2023-02-05T15:28:39.000Z", "text": "@RiverFan__ \u00c9 o famoso rel\u00f3gio biol\u00f3gico \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1622255890781900802"},{"created_at": "2023-02-05T15:05:16.000Z", "text": "@kimikomeu nada vida eh assim mesmo! eh gradual! quase nunca a gente consegue de primeira, com o passar dos dias seu relogio biologico vai se acostumando com a nova rotina!!!!", "id": "1622250006575988740"},{"created_at": "2023-02-05T14:20:22.000Z", "text": "n\u00e3o importa a hora que eu durma, n\u00e3o durmo at\u00e9 mais tarde nunca... meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n\u00e3o deixa eu dormi o suficiente mais", "id": "1622238708526186496"},{"created_at": "2023-02-05T14:12:50.000Z", "text": "Eu sofro justamente pelo mesmo motivo, que \u00f3dio do meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico https://t.co/KI9eBhcrVz", "id": "1622236810582663169"},{"created_at": "2023-02-05T14:05:47.000Z", "text": "esse fdp desse rel\u00f3gio biol\u00f3gico https://t.co/nVH0myTR8l", "id": "1622235039219040257"},{"created_at": "2023-02-05T14:01:59.000Z", "text": "@rainbwbap Desisti de consertar o rel\u00f3gio biol\u00f3gico, quebrado desde que me entendo por gente.", "id": "1622234084020740097"},{"created_at": "2023-02-05T14:01:57.000Z", "text": "RT @brennojose_: Rel\u00f3gio biol\u00f3gico mesmo", "id": "1622234074306805760"},{"created_at": "2023-02-05T13:54:17.000Z", "text": "Domingo de folga, \u00e9 dia de acordar meio dia mas meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n me permite", "id": "1622232144528527360"},{"created_at": "2023-02-05T13:36:35.000Z", "text": "Fui dormir era quase 6 e acordei as 10 do nada\u2026 isso nem faz sentido meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico simplesmente desistiu de mim", "id": "1622227688944459776"},{"created_at": "2023-02-05T13:30:13.000Z", "text": "odeio ter rel\u00f3gio biol\u00f3gico de uma senhora, n\u00e3o sei a muito tempo o que \u00e9 acordar depois do meio dia", "id": "1622226086997245964"},{"created_at": "2023-02-05T13:04:18.000Z", "text": "Dormi tr\u00eas horinhas por escolha do meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico https://t.co/EnT4JHpXu1", "id": "1622219566582579200"},{"created_at": "2023-02-05T12:58:05.000Z", "text": "Nada pior que o rel\u00f3gio biol\u00f3gico te fazendo acordar cedo no dia em que voc\u00ea pode dormir muuuito mais.", "id": "1622218000605626370"},{"created_at": "2023-02-05T12:55:52.000Z", "text": "queria dormir mais, por\u00e9m meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n\u00e3o deixar eu dormir mais que seis horas \ud83d\ude29", "id": "1622217443346202625"},{"created_at": "2023-02-05T12:52:47.000Z", "text": "@gfcminguk rel\u00f3gio biol\u00f3gico me acordou kkkkj e voc\u00ea?", "id": "1622216666607230976"},{"created_at": "2023-02-05T12:48:54.000Z", "text": "Rel\u00f3gio biol\u00f3gico mesmo https://t.co/7eyCbJxi6T", "id": "1622215690357821441"},{"created_at": "2023-02-05T12:47:02.000Z", "text": "O rel\u00f3gio biol\u00f3gico e seus hor\u00e1rios\u2026.", "id": "1622215218368577537"},{"created_at": "2023-02-05T12:47:01.000Z", "text": "RT @maite_cruuz: A\u00ed s\u00e9rio, tudo que eu queria era conseguir dormir at\u00e9 meio diaaaaa (maldito rel\u00f3gio biol\u00f3gico)", "id": "1622215214966968322"},{"created_at": "2023-02-05T12:40:59.000Z", "text": "Eu t\u00f4 com \u00f3dio pq hj eu posso acordar tarde mas meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n\u00e3o deixa https://t.co/GSMdM3M4aL", "id": "1622213699615297536"},{"created_at": "2023-02-05T12:40:27.000Z", "text": "Depois que parei de beber, comecei a acordar todo dia antes das 08;00 sem despertador, aparentemente consertei meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico.", "id": "1622213564302852096"},{"created_at": "2023-02-05T12:39:35.000Z", "text": "Porra de rel\u00f3gio biol\u00f3gico, \u00fanico dia que posso dormir at\u00e9 tarde e: acordo as 08h", "id": "1622213345750253568"},{"created_at": "2023-02-05T12:38:40.000Z", "text": "Fui dormir 5 da manh\u00e3 crl rel\u00f3gio biol\u00f3gico qual a necessidade???? https://t.co/GgwwswnxAa", "id": "1622213116871282688"},{"created_at": "2023-02-05T12:30:24.000Z", "text": "@VictorMelges Eu, irmao, madrugo todo dia da semana pra trabalhar e meu moleque estuda de manha, entao sabado, domingos e feriados meu relogio biologico e o dele fodem todo o role! Hahahaha!", "id": "1622211032570544129"},{"created_at": "2023-02-05T12:25:17.000Z", "text": "Boas pqp acordei 7h, n\u00e3o aceitei e cochilei at\u00e9 9h ???? Cad\u00ea a Luiza que acordava 11h? Rel\u00f3gio biol\u00f3gico eu te odeio https://t.co/fegOB9xFxI", "id": "1622209747578458113"},{"created_at": "2023-02-05T12:19:38.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n\u00e3o t\u00e1 me permitindo dormi mais \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1622208324698624001"},{"created_at": "2023-02-05T12:17:13.000Z", "text": "dormi da central at\u00e9 em casa, meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico de pobi ta funcionando, fui acordar no batan, faltando 2 ponto pra descer", "id": "1622207717455577090"},{"created_at": "2023-02-05T12:13:22.000Z", "text": "A\u00ed s\u00e9rio, tudo que eu queria era conseguir dormir at\u00e9 meio diaaaaa (maldito rel\u00f3gio biol\u00f3gico)", "id": "1622206748604891137"},{"created_at": "2023-02-05T12:05:20.000Z", "text": "\u00c9 por isso que voc\u00ea acorda cedo aos DOMINGO. \ud83d\ude05\n\nSeu corpo possui um rel\u00f3gio biol\u00f3gico que \u00e9 regulado atrav\u00e9s da luz e do hor\u00e1rio que voc\u00ea est\u00e1 acostumado a acordar. \n\nSe voc\u00ea acorda \u00e0s 07hrs no meio da semana, ele vai entender que voc\u00ea deve acordar esse hor\u00e1rio todos os dias. \ud83d\ude34", "id": "1622204724186431489"},{"created_at": "2023-02-05T12:05:15.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me acordou xD", "id": "1622204705341423616"},{"created_at": "2023-02-05T11:57:58.000Z", "text": "@natyzilla Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n\u00e3o ajuda nem a aproveitar quando posso \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1622202871138684929"},{"created_at": "2023-02-05T11:48:48.000Z", "text": "Mn ainda bem q tenho relogio biologico se n tava fudida", "id": "1622200563520704513"},{"created_at": "2023-02-05T11:42:34.000Z", "text": "@letiiicarvalho Amiga, sim. Mas meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico resolveu se fazer de doido todo dia agora", "id": "1622198998139379712"},{"created_at": "2023-02-05T11:38:46.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n me deixa passar das 08:00 dormindo \ud83d\ude23", "id": "1622198041036947457"},{"created_at": "2023-02-05T11:38:44.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico simplesmente me odeia", "id": "1622198031062908928"},{"created_at": "2023-02-05T11:30:14.000Z", "text": "@__vitolinha bonde do rel\u00f3gio biol\u00f3gico regulado", "id": "1622195893905522689"},{"created_at": "2023-02-05T11:17:55.000Z", "text": "queria dormir mais pois \u00e9 domingo mas o meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico simplesmente n\u00e3o me deixa mais ter sono depois das 7h https://t.co/yiEMR8OjzZ", "id": "1622192795527028736"},{"created_at": "2023-02-05T11:17:23.000Z", "text": "acordei cedo sozinha hoje Amo meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico ele Nunca me deixa na m\u00e3o https://t.co/4is8iJnndX", "id": "1622192659581358080"},{"created_at": "2023-02-05T11:11:19.000Z", "text": "eu com meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico nos trinques vou dormir bem depois da Aline e ainda acordo mais cedo", "id": "1622191131378290690"},{"created_at": "2023-02-05T11:10:41.000Z", "text": "Bom dia, meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico sempre me sabotando", "id": "1622190974708420609"},{"created_at": "2023-02-05T11:09:35.000Z", "text": "Sem necessidade nenhuma esse meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1622190695720042498"},{"created_at": "2023-02-05T11:02:20.000Z", "text": "Rel\u00f3gio biol\u00f3gico, 7hrs to de p\u00e9", "id": "1622188871000653825"},{"created_at": "2023-02-05T10:46:32.000Z", "text": "Acordei cedo mais uma vez em um DOMINGO\u2026 quero que o meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico v\u00e1 pra casa do caralho, que desnecess\u00e1rio", "id": "1622184896369229824"},{"created_at": "2023-02-05T10:35:47.000Z", "text": "Rel\u00f3gio biol\u00f3gico n\u00e3o colabora com o descansar do cidad\u00e3o que foi de off e acordou no engov! \u2615\ud83d\ude2a\ud83d\ude05 https://t.co/7v50WFI81V", "id": "1622182189617102850"},{"created_at": "2023-02-05T10:29:19.000Z", "text": "odeio meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico que nunca me deixa dormir depois das 7h", "id": "1622180561144913920"},{"created_at": "2023-02-05T10:23:42.000Z", "text": "O rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 bom mas \u00e9 ruim n\u00e9, t\u00f4 cansadona mas t\u00f4 acordada desde 6h", "id": "1622179150722113536"},{"created_at": "2023-02-05T10:19:54.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me acordou de novo dkdksnsjdnxjxnxn bom dia", "id": "1622178193854681089"},{"created_at": "2023-02-05T10:17:46.000Z", "text": "eu odeio meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico porra me acordando 7h num domingo sei nem que horas eu dormi e sinto que ainda h\u00e1 alcool no meu organismo", "id": "1622177654383206400"},{"created_at": "2023-02-05T10:07:59.000Z", "text": "Eu amo acordar cedo, mas meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico precisa ser ajustado, tem necessidade acordar 06h todo dia n\u00e3o", "id": "1622175194252017665"},{"created_at": "2023-02-05T10:03:48.000Z", "text": "Rel\u00f3gio biol\u00f3gico as vezes \u00e9 uma droga", "id": "1622174141573959680"},{"created_at": "2023-02-05T10:02:21.000Z", "text": "rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 maravilhoso n\u00e9", "id": "1622173774668775426"},{"created_at": "2023-02-05T10:01:13.000Z", "text": "meu relogio biologico me odeia tanto", "id": "1622173489602985991"},{"created_at": "2023-02-05T09:56:55.000Z", "text": "Eu dormi \u00e0s tr\u00eas da manh\u00e3. E meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me colocou de p\u00e9 as 06:30. \n\nBom domingo a todos.", "id": "1622172407053139969"},{"created_at": "2023-02-05T09:53:59.000Z", "text": "@guiilhermeandr Rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1622171670399094784"},{"created_at": "2023-02-05T09:47:31.000Z", "text": "06:45 da mamja Bixo, Kkkkk odeio rel\u00f3gio bi\u00f3logico", "id": "1622170044028313600"},{"created_at": "2023-02-05T09:41:31.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n\u00e3o me deixa dormirrrrrrrr", "id": "1622168535471460354"},{"created_at": "2023-02-05T09:26:44.000Z", "text": "Como \u00e9 que pode eu ter essa porra desse rel\u00f3gio biologico e acordar 6 horas da manh\u00e3 num domingo", "id": "1622164811734728704"},{"created_at": "2023-02-05T09:14:56.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico simplesmente decidiu me acordar 5h da manh\u00e3 todos os dias", "id": "1622161845179088896"},{"created_at": "2023-02-05T09:14:26.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 muito bom, dormi exatamente 7 horas e 5 minutos kkkkk (a ideia era 7 horas), sem despertador...", "id": "1622161716409679882"},{"created_at": "2023-02-05T09:11:43.000Z", "text": "eu odeio ter o rel\u00f3gio biol\u00f3gico super certinho, dormi de 3am hoje (s\u00f3 que costumo dormir 22/23h) e acordei 6am de qualquer forma\n\nmeu corpo ta achando oq???", "id": "1622161035099574273"},{"created_at": "2023-02-05T09:11:12.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico funcionando em pleno domingo e me fazendo acordar\u2026 eu sou uma fdp mesmo", "id": "1622160902169452544"},{"created_at": "2023-02-05T09:04:24.000Z", "text": "Odeio meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico!!!", "id": "1622159193934282754"},{"created_at": "2023-02-05T09:02:53.000Z", "text": "rel\u00f3gio biol\u00f3gico buceta j\u00e1 acordei essa hora", "id": "1622158809471787012"},{"created_at": "2023-02-05T08:53:23.000Z", "text": "@CATARlNNA Bom dia minha amisga eu fui dormir 1h da manh\u00e3 e acordei agr o rel\u00f3gio biol\u00f3gico de centavos", "id": "1622156421423931397"},{"created_at": "2023-02-05T08:25:20.000Z", "text": "Eu odeio o meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico.", "id": "1622149360212447233"},{"created_at": "2023-02-05T08:12:29.000Z", "text": "parab\u00e9ns pro meu relogio biologico que ficou zoado logo no inicio das ferias", "id": "1622146128828317697"},{"created_at": "2023-02-05T07:27:24.000Z", "text": "@julinhazsz Cada um de n\u00f3s \u00e9 t\u00e3o singular....seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n\u00e3o segue os padr\u00f5es e isso n\u00e3o importa. Se o hor\u00e1rio estranho \u00e9 o suficiente para vc se sentir bem, siga esse hor\u00e1rio", "id": "1622134783751905282"},{"created_at": "2023-02-05T06:52:06.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico acabou de ir pro caralho agora de vez", "id": "1622125896650952705"},{"created_at": "2023-02-05T06:16:55.000Z", "text": "Esse neg\u00f3cio de trocar a noite pelo dia vai dar ruim no meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1622117042752036866"},{"created_at": "2023-02-05T06:13:16.000Z", "text": "Vou dormir, tenho que concertar esse rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1622116127185801217"},{"created_at": "2023-02-05T03:40:36.000Z", "text": "@tarsynho A madame foi madrugar... ainda bem que teu corpo tem um relogio biologico mt bom", "id": "1622077707411398658"},{"created_at": "2023-02-05T03:17:41.000Z", "text": "Me acordaram do meu sono REM, agora pra dormir ser\u00e1 uma luta, o rel\u00f3gio biol\u00f3gico pirou.", "id": "1622071938314108928"},{"created_at": "2023-02-05T02:43:15.000Z", "text": "chegar em casa 8 da manha foi a cereja do bolo pra destruir meu relogio biologico:: eu basicamente dormi o dia inteiro", "id": "1622063272961744896"},{"created_at": "2023-02-05T02:22:47.000Z", "text": "@erdembahce \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nSeu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \"vc vai acordar SIM que t\u00e1 na hora do jogo\" https://t.co/wXiXhD4vKY", "id": "1622058123480408064"},{"created_at": "2023-02-05T02:20:40.000Z", "text": "@iwasakilby_ \u00e9 o rel\u00f3gio biol\u00f3gico KEKQKWKNW LA", "id": "1622057591198154752"},{"created_at": "2023-02-05T01:28:57.000Z", "text": "RT @predonisona: um grande vai tomar no cu pro meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico que me faz acordar \u00e0s 08 da manh\u00e3 de um s\u00e1bado", "id": "1622044574158921732"},{"created_at": "2023-02-05T00:24:47.000Z", "text": "estou sim com o rel\u00f3gio biol\u00f3gico de uma idosinha 21:30 de um s\u00e1bado eu estou bocejando", "id": "1622028428860956674"},{"created_at": "2023-02-04T23:47:23.000Z", "text": "@hillary_loreni A minha bateria social e o rel\u00f3gio biol\u00f3gico j\u00e1 est\u00e3o sofrendo com anteced\u00eancia se preparem", "id": "1622019016549187585"},{"created_at": "2023-02-04T22:56:02.000Z", "text": "Se meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me despertar eu assisto, sdds de ver a lenda Gabi jogar https://t.co/NYinQvOGHA", "id": "1622006092635963392"},{"created_at": "2023-02-04T22:28:39.000Z", "text": "adoro meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico, meu corpo acordando na hora certinha que tenho que tomar rem\u00e9dios", "id": "1621999199939067904"},{"created_at": "2023-02-04T20:47:17.000Z", "text": "RT @Tiago_deAndrade: Great to have @DaveFSmith3 and @mruben1975 from @CincyChildrens and @jbhclock lab! Talks will be live transmitted next\u2026", "id": "1621973692862586880"},{"created_at": "2023-02-04T17:42:12.000Z", "text": "Uma semana sem frequentar a academia mais a bagun\u00e7a que se tornou o meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me fez perder peso", "id": "1621927114982268930"},{"created_at": "2023-02-04T17:32:45.000Z", "text": "RT @predonisona: um grande vai tomar no cu pro meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico que me faz acordar \u00e0s 08 da manh\u00e3 de um s\u00e1bado", "id": "1621924736191062017"},{"created_at": "2023-02-04T17:20:12.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico ta um horror eu acordei agr man", "id": "1621921576839946241"},{"created_at": "2023-02-04T16:27:36.000Z", "text": "@HikamiSandan Kkkkkk pois \u00e9 n\u00e3o tem como brigar com o rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621908341566971909"},{"created_at": "2023-02-04T15:58:37.000Z", "text": "RT @predonisona: um grande vai tomar no cu pro meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico que me faz acordar \u00e0s 08 da manh\u00e3 de um s\u00e1bado", "id": "1621901046065909761"},{"created_at": "2023-02-04T15:45:59.000Z", "text": "@oirmaodojoel's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "id": "1621897866271768576"},{"created_at": "2023-02-04T15:40:31.000Z", "text": "meus dias est\u00e3o se misturando meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n\u00e3o funciona mais", "id": "1621896489042681859"},{"created_at": "2023-02-04T15:30:22.000Z", "text": "A\u00e7\u00f5es que vc pode fazer para melhorar sua QUALIDADE DE SONO:\n\n- Exposi\u00e7\u00e3o ao SOL \ud83c\udf1e\n- Hidrata\u00e7\u00e3o ao longo do dia\ud83d\udca7\n- Fa\u00e7a exerc\u00edcios f\u00edsicos de manh\u00e3 \ud83c\udfcb\ufe0f\n- Jantar at\u00e9 \u00e0s 20 horas \ud83e\udd57\ud83e\udd69\ud83e\udd53\n- Restringir exposi\u00e7\u00e3o a telas (PC, celular) \u00e0 noite.\n\nRespeite seu REL\u00d3GIO BIOL\u00d3GICO.", "id": "1621893937290936321"},{"created_at": "2023-02-04T15:12:53.000Z", "text": "@CarolinaMalta Rel\u00f3gio biol\u00f3gico? N\u00e3o, rel\u00f3gio animal, mesmo!!!\ud83e\udd23", "id": "1621889535389974529"},{"created_at": "2023-02-04T14:41:52.000Z", "text": "meu relogio biologico eh impecavel qnd se trata do txt... ontem eu fui dormir antes da meia noite mas acordei sem alarme 10 minutos antes de anunciarem o vencedor do music core so p ver se eles iam ganhar \ud83d\ude2d", "id": "1621881729379143683"},{"created_at": "2023-02-04T14:30:09.000Z", "text": "Nossa deve ser muito dif\u00edcil pro rel\u00f3gio biol\u00f3gico regrado que ele deve ter", "id": "1621878783190962176"},{"created_at": "2023-02-04T14:10:00.000Z", "text": "RT @predonisona: um grande vai tomar no cu pro meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico que me faz acordar \u00e0s 08 da manh\u00e3 de um s\u00e1bado", "id": "1621873713032331272"},{"created_at": "2023-02-04T14:03:29.000Z", "text": "DIFICULDADES EM DORMIR? ISSO E CRONODISRUPCAO!\n\n* PRATIQUE ATIVIDADE FISICA\n* PEGUE SOL PELA MANH\u00c3 \n* COMA PLANTAS \n* MINIZE OU CORTE LUZ ELETRICA NOTURNA (AZUL E A PIOR)\nRESPEITE SEU RELOGIO BIOLOGICO OU SOFRA!", "id": "1621872070417055750"},{"created_at": "2023-02-04T14:02:58.000Z", "text": "eu jurando q ia acordar cedo por causa de rel\u00f3gio biol\u00f3gico...jurei demais acordei foi agora e por mim dormia mais", "id": "1621871939819130884"},{"created_at": "2023-02-04T13:28:51.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 o c\u00e3o, viu?! A pessoa querendo dormir mais... https://t.co/WgHeOd4Psv", "id": "1621863357044215813"},{"created_at": "2023-02-04T13:26:10.000Z", "text": "Fazia muito tempo que eu n\u00e3o tinha uma noite de sono profunda, 12 horas seguidas. Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico sempre fazia eu despertar \u00e0s 5:00AM mesmo sem necessidade, Tava precisando desse sono dos justos.", "id": "1621862680687427585"},{"created_at": "2023-02-04T13:12:39.000Z", "text": "@_luisarch rel\u00f3gio biol\u00f3gico desgra\u00e7ado", "id": "1621859279656321024"},{"created_at": "2023-02-04T13:08:28.000Z", "text": "\u00c9 ruim o rel\u00f3gio biol\u00f3gico pq eu queria dormir at\u00e9 12h mas as 8h meu corpo j\u00e1 est\u00e1 me acordando", "id": "1621858225325752320"},{"created_at": "2023-02-04T12:57:39.000Z", "text": "Nunca vou entender meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621855506057887744"},{"created_at": "2023-02-04T12:51:49.000Z", "text": "RT @predonisona: um grande vai tomar no cu pro meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico que me faz acordar \u00e0s 08 da manh\u00e3 de um s\u00e1bado", "id": "1621854036210208769"},{"created_at": "2023-02-04T12:50:44.000Z", "text": "q \u00f3dio rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621853761927888899"},{"created_at": "2023-02-04T12:36:49.000Z", "text": "merda de rel\u00f3gio biol\u00f3gico que se acostuma r\u00e1pido com rotinas", "id": "1621850259323240448"},{"created_at": "2023-02-04T12:25:56.000Z", "text": "eu: nossa que alegria eu n\u00e3o preciso acordar cedo hoje posso dormir ate a hora que eu quiser\nrelogio biol\u00f3gico: fodase", "id": "1621847523387183104"},{"created_at": "2023-02-04T12:06:46.000Z", "text": "RT @blarissac: acordei mais cedo do que previa, viva ao rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621842699425824769"},{"created_at": "2023-02-04T11:55:53.000Z", "text": "RT @blarissac: acordei mais cedo do que previa, viva ao rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621839960230731776"},{"created_at": "2023-02-04T11:53:13.000Z", "text": "Chocada que a mudan\u00e7a de ambiente afetou totalmente meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico, t\u00f4 acordando umas 7h sozinha a semana toda", "id": "1621839287682572288"},{"created_at": "2023-02-04T11:51:20.000Z", "text": "um grande vai tomar no cu pro meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico que me faz acordar \u00e0s 08 da manh\u00e3 de um s\u00e1bado", "id": "1621838814233649153"},{"created_at": "2023-02-04T11:45:36.000Z", "text": "RT @augstclf: meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico funcionou perfeitamente hoje e c\u00e1 estou eu acordado \u00e0s 7h de um s\u00e1bado SEM NECESSIDADE\n https://t.co/t0\u2026", "id": "1621837373259522048"},{"created_at": "2023-02-04T11:38:09.000Z", "text": "Rel\u00f3gio biol\u00f3gico filha da puta que me acorda 8:30 num s\u00e1bado", "id": "1621835497583661062"},{"created_at": "2023-02-04T11:28:06.000Z", "text": "@priscillalleite Meu sonho seria acordar mais tarde no FDS tb\u2026mas, n tem jeito\u2026 meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n desprograma. Antes das 06hs estou acordada", "id": "1621832967315144707"},{"created_at": "2023-02-04T11:23:26.000Z", "text": "@dan_krs pior q n, meu relogio biologico mesmo, desde q paramos de deixar portas trancadas o gaty nunca mais miou de madrugada", "id": "1621831794185076737"},{"created_at": "2023-02-04T11:15:08.000Z", "text": "Sem despertador, acordei 05:08 da manh\u00e3 (nem foi teste, no s\u00e1bado me propus levantar uma hora mais tarde) \nRel\u00f3gio biol\u00f3gico alinhado", "id": "1621829705828651010"},{"created_at": "2023-02-04T11:10:05.000Z", "text": "@Gtisatto1 Quase um rel\u00f3gio biol\u00f3gico. Dinda sempre on p nossos beb\u00eas &amp; mam\u00e3e. Amo tanto! \u2764\ufe0f", "id": "1621828432765091840"},{"created_at": "2023-02-04T11:09:34.000Z", "text": "o rel\u00f3gio biol\u00f3gico da gata t\u00e1 como? s\u00e1bado 8h e j\u00e1 t\u00f4 acordada", "id": "1621828303584739331"},{"created_at": "2023-02-04T11:05:43.000Z", "text": "vai se fuder rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621827334671056896"},{"created_at": "2023-02-04T11:03:19.000Z", "text": "Rel\u00f3gio biol\u00f3gico da desgra\u00e7a", "id": "1621826732650110976"},{"created_at": "2023-02-04T11:02:40.000Z", "text": "Odeio a vida de trabalhador mano, eu bebi e fui dormir depois das 3h ontem, e acordei \u00e0s 7h30 da manh\u00e3 mano, PQ REL\u00d3GIO BIOL\u00d3GICO PQ", "id": "1621826568342364161"},{"created_at": "2023-02-04T10:57:38.000Z", "text": "RT @favxslexie: n\u00e3o mas n\u00e3o s\u00e3o nem 8h da manh\u00e3 e eu j\u00e1 t\u00f4 acordada vsff odeio meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621825299620012032"},{"created_at": "2023-02-04T10:57:02.000Z", "text": "@fckingshlbs Tem um pre\u00e7o ter rel\u00f3gio biol\u00f3gico bom!", "id": "1621825150021763073"},{"created_at": "2023-02-04T10:54:15.000Z", "text": "acordei mais cedo do que previa, viva ao rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621824451728838657"},{"created_at": "2023-02-04T10:51:55.000Z", "text": "eu odeio rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621823863284764672"},{"created_at": "2023-02-04T10:49:22.000Z", "text": "pq meu relogio biologico n\u00e3o me deixa dormir at\u00e9 meio dia no sabado??\ud83d\ude2d", "id": "1621823222629941251"},{"created_at": "2023-02-04T10:48:51.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico as 5h56 \u201clevanta vagabunda vai treinar\u201d sendo q hoje eu podia dormir um pouquinho a mais \ud83e\udd21", "id": "1621823088772915203"},{"created_at": "2023-02-04T10:48:11.000Z", "text": "odeio meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico.", "id": "1621822923571879939"},{"created_at": "2023-02-04T10:47:23.000Z", "text": "O rel\u00f3gio biol\u00f3gico: eu odeio ele", "id": "1621822721293164545"},{"created_at": "2023-02-04T10:45:53.000Z", "text": "n\u00e3o mas n\u00e3o s\u00e3o nem 8h da manh\u00e3 e eu j\u00e1 t\u00f4 acordada vsff odeio meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621822343562526721"},{"created_at": "2023-02-04T10:43:04.000Z", "text": "Eu acordando antes das 8h no meu dia de folga...\nEu realmente odeio meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621821634221858817"},{"created_at": "2023-02-04T10:40:04.000Z", "text": "@DCarferdanny Rel\u00f3gio biol\u00f3gico proletariado.", "id": "1621820880882999296"},{"created_at": "2023-02-04T10:39:07.000Z", "text": "acordar de s\u00e1bado \u00e0s 8 da manh\u00e3 \u00e9 foda, te odeio rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621820639811178496"},{"created_at": "2023-02-04T10:36:33.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 completamente quebrado", "id": "1621819994823704576"},{"created_at": "2023-02-04T10:31:35.000Z", "text": "Desde quinta-feira tentando regular o rel\u00f3gio biol\u00f3gico pra adaptar \u00e0 volta \u00e0s aulas, segunda. \nBeleza (?) \ud83e\udd14\nAcordo 4 e algo, de calor (!) \ud83e\udd75\nS\u00e3o 7 e tanto agora. Se eu me reto saio pra tomar um \"caf\u00e9 da manh\u00e3\" puro malte, fodo tudo! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nVer\u00e3o na Bahia, enfim... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1621818743478173696"},{"created_at": "2023-02-04T10:30:58.000Z", "text": "Bom dia,\n\nMas s\u00f3 pra quem viu esse tweet antes das 8.\n\nMeu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 CLT, mas ele n\u00e3o conhece fins de semana. Triste.\n\nO jeito \u00e9 levantar e ir varrer a rua, tal qual um idoso aposentado.\n\nAproveita o dia.\n\n#Pas e beb\u00ea \u00e1gua.", "id": "1621818588859441152"},{"created_at": "2023-02-04T10:28:52.000Z", "text": "VAI TOMAR NO CU RELOGIO BIOLOGICO POR ME ACORDAR AS 7 DE RESSACA", "id": "1621818060586864640"},{"created_at": "2023-02-04T10:28:46.000Z", "text": "Como diria Carminha \"INFERNOOOO\" \nGente s\u00e9rio, odeio meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico que me acorda todo dia como se eu fosse trabalhar \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\nHoje \u00e9 s\u00e1bado peloamor\ud83e\udd72 https://t.co/ifheBDsPbI", "id": "1621818034741739521"},{"created_at": "2023-02-04T10:27:32.000Z", "text": "eu quero \u00e9 guerra contra meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621817726019796994"},{"created_at": "2023-02-04T10:25:16.000Z", "text": "Primeiro s\u00e1bado sem trabalhar e eu acordando 6:30 ... Me ajuda ai rel\u00f3gio biol\u00f3gico, qual \u00e9 cara !!!", "id": "1621817156319985665"},{"created_at": "2023-02-04T10:23:32.000Z", "text": "Algu\u00e9m sabe onde ajustar o rel\u00f3gio biol\u00f3gico??", "id": "1621816720993157120"},{"created_at": "2023-02-04T10:17:59.000Z", "text": "Rel\u00f3gio biol\u00f3gico funcionando at\u00e9 no s\u00e1bado \u00e9 de fuder \ud83d\ude21", "id": "1621815321937039360"},{"created_at": "2023-02-04T10:12:45.000Z", "text": "agora o meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico ta programado pra dormir \u00e1s 22h e acordar 6:45, q sacooo", "id": "1621814005223284739"},{"created_at": "2023-02-04T10:09:54.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico funcionou perfeitamente hoje e c\u00e1 estou eu acordado \u00e0s 7h de um s\u00e1bado SEM NECESSIDADE\n https://t.co/t0Yj8ckgoH", "id": "1621813288139952129"},{"created_at": "2023-02-04T10:07:04.000Z", "text": "Odeiooo esse meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico que me faz acordar \u00e0s 6h da manh\u00e3 em pleno s\u00e1bado", "id": "1621812575594766336"},{"created_at": "2023-02-04T10:06:29.000Z", "text": "@juliacinelli7 Desligar o despertador \u00e9 o de menos, quando o rel\u00f3gio biol\u00f3gico est\u00e1 ativo. T\u00f4 aqui desde as 6:30am acordada.. Que droga!!", "id": "1621812429175853060"},{"created_at": "2023-02-04T10:05:16.000Z", "text": "tenho q trabalhar hoje de 10 a 12h, tenho uma festa de anivers\u00e1rio logo em seguida\u2026\npoderia dormir at\u00e9 9h\u2026 mas acordei 6:30 gra\u00e7as ao meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1621812124229029892"},{"created_at": "2023-02-04T10:00:53.000Z", "text": "apaguei cedo ontem e meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico j\u00e1 me levantou e nem \u00e9 07:00 ainda", "id": "1621811019801677825"},{"created_at": "2023-02-04T10:00:31.000Z", "text": "RT @nahchannie: Obrigada meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico por me acordar desnecessariamente num final de semana por\u00e9m hoje totalmente necess\u00e1rio aaaaa\u2026", "id": "1621810925249466369"},{"created_at": "2023-02-04T09:59:46.000Z", "text": "Quem est\u00e1 acordado as 7 da manh\u00e3 mesmo tendo ido dormir de madrugada? Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me prega cada uma", "id": "1621810736908361728"},{"created_at": "2023-02-04T09:58:12.000Z", "text": "Obrigada meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico por me acordar desnecessariamente num final de semana por\u00e9m hoje totalmente necess\u00e1rio aaaaaaaaaaaa \ud83d\udc95", "id": "1621810345105817601"},{"created_at": "2023-02-04T09:57:59.000Z", "text": "@oirmaodojoel's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "id": "1621810288503754752"},{"created_at": "2023-02-04T09:56:57.000Z", "text": "Caraio meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico ta funcionando bem. Ontem fui dormir e esqueci de colocar o celular pra despertar, hoje acordei exatamente o hor\u00e1rio que sempre acordo pra ir trabalhar", "id": "1621810030470205440"},{"created_at": "2023-02-04T09:51:17.000Z", "text": "Hoje q eu nao tenho q trabalhar a porra do meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me acorda \u00e0s 6 em ponto \ud83e\udd70 a mais vai tomar no meu cu", "id": "1621808605421862913"},{"created_at": "2023-02-04T09:47:20.000Z", "text": "Pleno sabad\u00e3o e eu acordei \u00e0s 6h \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab te odeio rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621807607580168192"},{"created_at": "2023-02-04T09:44:03.000Z", "text": "Dormi cedo na sexta, e acordei cedo no s\u00e1bado, Hmm rel\u00f3gio biol\u00f3gico bom", "id": "1621806782464106498"},{"created_at": "2023-02-04T09:36:05.000Z", "text": "Acordei cedo num sabado obg rel\u00f3gio biol\u00f3gico agr vou ficar olhando o teto tendo q pensar e odeio pensar", "id": "1621804777586688000"},{"created_at": "2023-02-04T09:32:05.000Z", "text": "RT @chariizardo: um grande vai tomar no cu pro meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico que me faz acordar \u00e0s 06 da manh\u00e3 de um s\u00e1bado", "id": "1621803770354061313"},{"created_at": "2023-02-04T09:31:03.000Z", "text": "Queria ter acordado um pouco mais tarde nesse s\u00e1bado, mas meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n\u00e3o deixa ...", "id": "1621803512135811072"},{"created_at": "2023-02-04T09:30:38.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico ta programado pra SEMPRE acordar entre 6-7 horas pra ir no banheiro, que raiva", "id": "1621803406313521152"},{"created_at": "2023-02-04T09:26:55.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico de fome simplesmente PAROU.\nN\u00e3o \u00e9 que eu queria emagrecer ou que eu tava tentando comer menos, nunca\nEu simplesmente s\u00f3 n\u00e3o to mais sentindo fome e n\u00e3o lembro de comer por HORAS\nMeu pr\u00f3prio corpo ta tentando me matar wtf????\n\ud83e\udee0\ud83e\udee0\ud83e\udee0\ud83e\udee0", "id": "1621802470472138752"},{"created_at": "2023-02-04T09:19:33.000Z", "text": "No dia de folga e a pessoa acorda cedo, rel\u00f3gio biol\u00f3gico, eu te odeio.", "id": "1621800618837917697"},{"created_at": "2023-02-04T09:18:24.000Z", "text": "um grande vai tomar no cu pro meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico que me faz acordar \u00e0s 06 da manh\u00e3 de um s\u00e1bado", "id": "1621800328604655617"},{"created_at": "2023-02-04T09:08:23.000Z", "text": "Acordei muito cedo num s\u00e1bado por causa do rel\u00f3gio biol\u00f3gico. Agora t\u00f4 aqui enrolando pra levantar e tomar caf\u00e9.", "id": "1621797806846447618"},{"created_at": "2023-02-04T09:07:45.000Z", "text": "infelizmente meu relogio biologico funciona aos fds", "id": "1621797647278395392"},{"created_at": "2023-02-04T08:55:19.000Z", "text": "Muito escroto acordar a semana inteira cedo e no s\u00e1bado o rel\u00f3gio biol\u00f3gico funcionar da mesma maneira\u2026 pqp!", "id": "1621794520898699264"},{"created_at": "2023-02-04T08:52:27.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me acordou agora  https://t.co/COP3Zu2jAS", "id": "1621793796382986246"},{"created_at": "2023-02-04T08:47:18.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me fazendo acordar em pleno s\u00e1bado \u00e0s 05:40h!  AHHHHH NAO!", "id": "1621792501366493189"},{"created_at": "2023-02-04T08:44:44.000Z", "text": "rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 uma merda. c\u00e1 estou eu acordado 6 da manh\u00e3 NUM S\u00c1BADO VAI TOMAR NO CU", "id": "1621791853753339904"},{"created_at": "2023-02-04T08:43:14.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me fazendo acordar \u00e0s 5h no s\u00e1bado \ud83e\udd21", "id": "1621791476173914112"},{"created_at": "2023-02-04T08:37:52.000Z", "text": "Rel\u00f3gio biol\u00f3gico me acordando com o galo at\u00e9 no s\u00e1bado", "id": "1621790126127865858"},{"created_at": "2023-02-04T08:22:12.000Z", "text": "@milenamvivian meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico pedindo socorro", "id": "1621786183784189953"},{"created_at": "2023-02-04T08:19:01.000Z", "text": "Que rel\u00f3gio biol\u00f3gico fudido", "id": "1621785383271890945"},{"created_at": "2023-02-04T08:14:58.000Z", "text": "Porra de rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621784365389828097"},{"created_at": "2023-02-04T08:11:20.000Z", "text": "essas f\u00e9rias acabou c meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico vsf", "id": "1621783452176601088"},{"created_at": "2023-02-04T08:01:29.000Z", "text": "Objetivo do m\u00eas; para de trocar o dia pela noite no rel\u00f3gio biol\u00f3gico.", "id": "1621780970293567489"},{"created_at": "2023-02-04T06:24:17.000Z", "text": "Te amo cachorro mas vamo regular esse rel\u00f3gio biol\u00f3gico please", "id": "1621756510144532480"},{"created_at": "2023-02-04T05:32:04.000Z", "text": "Mu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me acordou e Maria Cec\u00edlia estava dormindo. Minha vontade era acordar ela (pq sei que vai acordar daqui a pouco), MAS como n\u00e3o se mexe em time que t\u00e1 ganhando vamos esperar", "id": "1621743368509300737"},{"created_at": "2023-02-04T03:32:23.000Z", "text": "@gaivotart @MongeHan O problema de usar luz branca em locais que \"necessitam de luz branca\", \u00e9 que por mais que ela nos acorde a curto prazo, a longo prazo cansam a vista e desregulam o rel\u00f3gio biol\u00f3gico, piorando a qualidade do sono. A neutra \u00e9 para n\u00e3o errar, e amarela nos quartos e sala como disse", "id": "1621713249463836672"},{"created_at": "2023-02-04T03:04:55.000Z", "text": "J\u00e1 estava com sono, mas a\u00ed entrei no Twitter. Venho tentando corrigir meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico (e cultural), e um dos \"segredos\" \u00e9 evitar esta pra\u00e7a ap\u00f3s dado hor\u00e1rio, porque isso aqui \u00e9: https://t.co/DNCElJQfSe", "id": "1621706338236567552"},{"created_at": "2023-02-04T02:13:26.000Z", "text": "@Idonbelonghere @caralhonath A produ\u00e7\u00e3o  de melatonina tem seu pico pr\u00f3ximo da metade da noite e da temperatura m\u00ednima do core, e n\u00e3o no dia. Esse \u00e9 o momento que nosso rel\u00f3gio biol\u00f3gico \"reseta\". A exposi\u00e7\u00e3o a luz pela manh\u00e3 pode \"empurrar\" essa T minima pra mais cedo.. https://t.co/raFARLdvdT", "id": "1621693383616888832"},{"created_at": "2023-02-04T01:57:03.000Z", "text": "RT @maik__wazowski: Saiu uma pesquisa pela BBC que n\u00e3o existe isso de rel\u00f3gio biol\u00f3gico, de sistema imunol\u00f3gico mudar, de sa\u00fade depreciar,\u2026", "id": "1621689257088663553"},{"created_at": "2023-02-04T01:56:16.000Z", "text": "Saiu uma pesquisa pela BBC que n\u00e3o existe isso de rel\u00f3gio biol\u00f3gico, de sistema imunol\u00f3gico mudar, de sa\u00fade depreciar, entre a adolesc\u00eancia e a vida adulta, por mais louco que pare\u00e7a n\u00e3o existe evid\u00eancia cient\u00edfica, s\u00f3 encontraram 2 diferen\u00e7as, inf\u00e2ncia e terceira idade.", "id": "1621689061093023745"},{"created_at": "2023-02-04T01:36:07.000Z", "text": "se meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico de prolet\u00e1ria me acordar cedo amanh\u00e3 eu vou coringar", "id": "1621683990749929472"},{"created_at": "2023-02-04T01:32:09.000Z", "text": "Sono batendo. Mds, eu sou muito idoso, velho. Como vou estudar no noturno assim? Preciso mudar meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico (medo)", "id": "1621682994376310784"},{"created_at": "2023-02-04T01:20:44.000Z", "text": "RT @revistagalileu: Apesar da venda liberada em farm\u00e1cias no Brasil, especialistas pedem aten\u00e7\u00e3o para o uso da subst\u00e2ncia, que \u00e9 respons\u00e1ve\u2026", "id": "1621680119239610370"},{"created_at": "2023-02-04T01:08:29.000Z", "text": "@wansofiaa @HadokenExx Esteticamente eles est\u00e3o na minha mas o meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 bem mais poderoso", "id": "1621677035486646274"},{"created_at": "2023-02-04T01:05:24.000Z", "text": "nosso rel\u00f3gio biol\u00f3gico e a percep\u00e7\u00e3o do c\u00e9rebro do que \u00e9 noite ou dia, prejudicando na qualidade do sono, uma vez que voc\u00ea n\u00e3o recebe todo o descanso que precisa #sangueoculto #\u0e1e\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e15\u0e35\u0e19\u0e30\u0e40\u0e19\u0e22 #\u0e2b\u0e21\u0e2d\u0e01\u0e34\u0e19\u0e04\u0e19\u0e44\u0e02\u0e49 #\uc601\uc6d0\ud55c\uc18c\ub144_\ub9c8\ud06c\uc758\ucc28\uc77c\ub4dc_1\uc8fc\ub144 #opzoeknaar", "id": "1621676258726658048"},{"created_at": "2023-02-04T01:02:23.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 infal\u00edvel vai chegando 22h e ele manda todo sono poss\u00edvel para meu corpo", "id": "1621675500572663808"},{"created_at": "2023-02-03T23:45:09.000Z", "text": "pensando aqui como vou regularizar meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico para a volta as aulas....", "id": "1621656064314802177"},{"created_at": "2023-02-03T22:48:03.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico t\u00e1 pedindo um filho", "id": "1621641697213005824"},{"created_at": "2023-02-03T20:58:50.000Z", "text": "5- respeite seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico, coma quando tiver vontade, beba \u00e1gua quando tiver vontade, v\u00e1 ao banheiro quando tiver vontade e PRINCIPALMENTE DURMA CEDO porque dormir cedo (no m\u00ednimo antes das 22) e acordar cedo (pelo menos as 7 ou 8) ajuda no teu desempenho", "id": "1621614209300680704"},{"created_at": "2023-02-03T20:32:08.000Z", "text": "Sincronize seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico com sua rotina di\u00e1ria https://t.co/8Ii9yMATQS", "id": "1621607489241235459"},{"created_at": "2023-02-03T17:47:25.000Z", "text": "@o_capirotinho Essa quest\u00e3o \u00e9 sempre mais cruel pra n\u00f3s, mulheres, em tantos aspectos. N\u00e3o bastasse toda press\u00e3o externa, ainda tem a porra do tal rel\u00f3gio biol\u00f3gico q diz \"vai, fdp, ou tem filho agora ou em breve, babau!\" Felizes as q cagam pra tudo isso, mas as que sofrem ainda s\u00e3o maioria.", "id": "1621566036666368002"},{"created_at": "2023-02-03T17:13:34.000Z", "text": "Faz 12 dias que n\u00e3o sei se \u00e9 gripe ou sinusite \ud83e\udd21\n\nA fadiga e indisposi\u00e7\u00e3o est\u00e3o acabando comigo, fora meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico que t\u00e1 bagun\u00e7ado, estou me for\u00e7ando a dormir todas noites num hor\u00e1rio padr\u00e3o e me for\u00e7ando a ficar acordada durante o dia tamb\u00e9m.", "id": "1621557518110433280"},{"created_at": "2023-02-03T16:50:08.000Z", "text": "Sincronize seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico com sua rotina di\u00e1ria - https://t.co/nGIAYbVz1V https://t.co/8zddRQbxSG", "id": "1621551623842500610"},{"created_at": "2023-02-03T16:45:44.000Z", "text": "Nisso eu tentei ouvir v\u00e1rias pessoas que disseram que n\u00e3o conseguiam ver o canal porque estava muito tarde e resolvi fazer live as 16h. O primeiro dia foi \u00f3timo, depois s\u00f3 piorou (e esse hor\u00e1rio era p\u00e9ssimo pro meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico desregulado).\n\n\ud83e\uddf5", "id": "1621550513656418304"},{"created_at": "2023-02-03T15:18:33.000Z", "text": "preciso regular meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico do nada da uma vontade de soltar o kisses no meio da manh\u00e3", "id": "1621528576620400641"},{"created_at": "2023-02-03T14:55:35.000Z", "text": "N\u00e3o tenho sono desregulado, meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico que funciona na noite e o mundo n\u00e3o est\u00e1 pronto para isso", "id": "1621522795057549315"},{"created_at": "2023-02-03T14:44:21.000Z", "text": "Imagina dormir e acordar respeitando seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico e ainda assim ter um emprego", "id": "1621519967161319425"},{"created_at": "2023-02-03T14:44:09.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico EXPLODINDO MEUDEJS DO CEU ALGU\u00c9M ME D\u00c1 UM FILHO https://t.co/5C6UVx1rO6", "id": "1621519919069409282"},{"created_at": "2023-02-03T14:19:29.000Z", "text": "@Rodriguou @futebol_info Sim cara ainda bem que o que ganha campeonato \u00e9 habilidade e s\u00f3, mais nada, hahaha. O Brasil adora um ciscador marrento com \"alegria nas pernas\" n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, j\u00e1 percebeu que o Neymar sempre se lesiona quando se aproxima o carnaval?, rel\u00f3gio biol\u00f3gico que chama hahaha", "id": "1621513709461045252"},{"created_at": "2023-02-03T14:15:15.000Z", "text": "Queria entender como funciona meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico pq quando eu durmo tarde eu acordo cedo pra porra e quando eu durmo cedo eu acordo tarde", "id": "1621512643914915840"},{"created_at": "2023-02-03T14:12:04.000Z", "text": "Hoje podia dormir at\u00e9 13h, levantei \u00e0s 09h \ud83e\udd21 eu pro meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico: \u201ceu sou uma piada pra voc\u00ea?\u201d", "id": "1621511842144337920"},{"created_at": "2023-02-03T13:47:38.000Z", "text": "@projetoconselho Elas gastaram a beleza e a juventude no sexo casual tentando fisgar o cara que queriam e n\u00e3o conseguiram, o tempo passou e o poder de barganha delas diminuiu, o rel\u00f3gio biol\u00f3gico come\u00e7ou a apitar e agora elas magicamente querem \"compromisso com um homem de verdade\".\n\nPrevis\u00edvel", "id": "1621505694519402497"},{"created_at": "2023-02-03T13:22:38.000Z", "text": "O despertador n\u00e3o tocou, mas eu acordei sozinho antes rel\u00f3gio biol\u00f3gico &gt; tecnologia https://t.co/8IPxPqMVWu", "id": "1621499402031448064"},{"created_at": "2023-02-03T13:21:45.000Z", "text": "Fui dormir 4 da manh\u00e3, mas meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico segue funcionando muito bem e me acordou as 7, as 8, ate eu ser vencida e levantar agora as 9:30 \ud83e\udd21", "id": "1621499181243437056"},{"created_at": "2023-02-03T13:12:22.000Z", "text": "@aninhacam_ meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico s\u00f3 deixa eu dormir ap\u00f3s as 1 da manh\u00e3 e acordar as 9 no m\u00ednimo", "id": "1621496820860846080"},{"created_at": "2023-02-03T12:53:02.000Z", "text": "Passar uns dias de boa em casa \u00e9 um tro\u00e7o esquisito. O rel\u00f3gio biol\u00f3gico continua me acordando \u00e0s 06h, assim como meu despertador milenar, vulgo gato. \n\n\u00c9 quase 10h e eu ainda n\u00e3o tive a dignidade de levantar da cama.", "id": "1621491952624574466"},{"created_at": "2023-02-03T12:31:52.000Z", "text": "Acordei cedo na minha folga, odeio meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico! Bom dia.", "id": "1621486629784358912"},{"created_at": "2023-02-03T11:26:25.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico esta me decepcionando", "id": "1621470156575612928"},{"created_at": "2023-02-03T11:06:55.000Z", "text": "1) Acordaria no hor\u00e1rio normal da semana, podendo ser um pouquinho mais tarde, mas n\u00e3o acordaria apenas meio dia (isso bagun\u00e7aria seu ciclo circadiano - rel\u00f3gio biol\u00f3gico) e manteria o caf\u00e9 da manh\u00e3 que normalmente \u00e9 feito durante a semana !", "id": "1621465249672044544"},{"created_at": "2023-02-03T11:01:25.000Z", "text": "mano QUEM que vai dormir \u00e0s 4;30 e acorda as 7???? vsfd odeio meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621463863349616641"},{"created_at": "2023-02-03T10:46:42.000Z", "text": "Aqui est\u00e3o as verdades baseadas em evid\u00eancias cient\u00edficas:\n\n\ud83c\udf1e Exposi\u00e7\u00e3o \u00e0 luz: Tenha uma boa dose de luz natural ao longo do dia, especialmente pela manh\u00e3. Isso ajudar\u00e1 a manter regulado seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico e seu humor.", "id": "1621460159905030144"},{"created_at": "2023-02-03T10:23:55.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 todo lebrecado, eu odeio isso!!!!", "id": "1621454427314872320"},{"created_at": "2023-02-03T10:21:32.000Z", "text": "Bom dia chefe me atrasei pq o rel\u00f3gio biol\u00f3gico chamou", "id": "1621453827579731968"},{"created_at": "2023-02-03T09:42:44.000Z", "text": "Bom dia, lebres serelepes!\n\nSextou com S de Segura na m\u00e3o de Deus e vai\n\nMeu rel\u00f3gio biol\u00f3gico est\u00e1 totalmente desregulado\n\nHoje \u00e9 s\u00f3 na for\u00e7a do \u00f3dio e do caf\u00e9\n\nBebe \u00e1gua, meu anjo. Lembre que voc\u00ea \u00e9 basicamente uma planta que precisa de \u00e1gua, luz e terapia", "id": "1621444063940468737"},{"created_at": "2023-02-03T09:27:29.000Z", "text": "O dia \u00e9 de folga, mas meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me acordou as 6h da manh\u00e3 \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "id": "1621440224730517504"},{"created_at": "2023-02-03T09:24:18.000Z", "text": "Vou tentar n dormir p acertar o rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621439425950392322"},{"created_at": "2023-02-03T09:16:09.000Z", "text": "Querido rel\u00f3gio biol\u00f3gico,     vai pra puta que pariu!!! \n\n          que caralho, eu t\u00f4 de F\u00c9RIAS e s\u00f3\n          queria dormirrrrrr", "id": "1621437373748764672"},{"created_at": "2023-02-03T09:09:07.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n\u00e3o me deixa mais acordar depois das 6 \u2620\ufe0f", "id": "1621435605778407427"},{"created_at": "2023-02-03T08:42:43.000Z", "text": "A triste realidade do homem com o rel\u00f3gio biol\u00f3gico bem ajustado.", "id": "1621428962441281540"},{"created_at": "2023-02-03T08:35:39.000Z", "text": "oq aconteceu que meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico de repente resolveu me acordar 5h30 da manh\u00e3 todos os dias", "id": "1621427183179763713"},{"created_at": "2023-02-03T08:04:50.000Z", "text": "@fred_b12 J\u00e1 acostumei ADM, meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico que lute, todos os dias com eles. E o meu follow em?", "id": "1621419427139919875"},{"created_at": "2023-02-03T07:59:01.000Z", "text": "2 dias acordando \u00e0s 5h. Hj eh minha folga mas meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n\u00e3o entendeu isso pq se adapta r\u00e1pido demais e j\u00e1 me acordou kkkkk 4:50 da manh\u00e3 meu amigo", "id": "1621417962446929920"},{"created_at": "2023-02-03T06:27:18.000Z", "text": "RT @EA_pro: Mas acordei cedo por qu\u00ea bem bem? Rel\u00f3gio biol\u00f3gico deveria ser poss\u00edvel tirar pilhas", "id": "1621394882072875008"},{"created_at": "2023-02-03T06:17:29.000Z", "text": "RT @EA_pro: Mas acordei cedo por qu\u00ea bem bem? Rel\u00f3gio biol\u00f3gico deveria ser poss\u00edvel tirar pilhas", "id": "1621392412798062593"},{"created_at": "2023-02-03T06:14:25.000Z", "text": "RT @EA_pro: Mas acordei cedo por qu\u00ea bem bem? Rel\u00f3gio biol\u00f3gico deveria ser poss\u00edvel tirar pilhas", "id": "1621391639481647105"},{"created_at": "2023-02-03T05:54:07.000Z", "text": "rel\u00f3gio biol\u00f3gico mandou lembran\u00e7as", "id": "1621386528759980033"},{"created_at": "2023-02-03T05:48:18.000Z", "text": "mds parece q s\u00e3o 9 da noite no meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621385064926908421"},{"created_at": "2023-02-03T05:44:24.000Z", "text": "Mas acordei cedo por qu\u00ea bem bem? Rel\u00f3gio biol\u00f3gico deveria ser poss\u00edvel tirar pilhas", "id": "1621384083661094912"},{"created_at": "2023-02-03T04:42:59.000Z", "text": "fui dormir de nove ontem, a hora que acordei.. cara, eu odeio meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico. na moral, custava nada dormir um pouco mais?", "id": "1621368630406512640"},{"created_at": "2023-02-03T04:33:42.000Z", "text": "Indo dormir +d 2 da manh\u00e3 a uma semana j\u00e1\nRel\u00f3gio biol\u00f3gico foi pra casa do karalho", "id": "1621366292346281985"},{"created_at": "2023-02-03T03:40:52.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico est\u00e1 mais bagun\u00e7ado que meu guarda roupas", "id": "1621352997824434176"},{"created_at": "2023-02-03T02:38:38.000Z", "text": "RT @revistagalileu: Apesar da venda liberada em farm\u00e1cias no Brasil, especialistas pedem aten\u00e7\u00e3o para o uso da subst\u00e2ncia, que \u00e9 respons\u00e1ve\u2026", "id": "1621337333718044673"},{"created_at": "2023-02-03T02:37:19.000Z", "text": "@marcusleandro9 desculpa amd, nosso rel\u00f3gio biol\u00f3gico veio com defeito kk", "id": "1621337002833494016"},{"created_at": "2023-02-03T02:02:35.000Z", "text": "RT @revistagalileu: Apesar da venda liberada em farm\u00e1cias no Brasil, especialistas pedem aten\u00e7\u00e3o para o uso da subst\u00e2ncia, que \u00e9 respons\u00e1ve\u2026", "id": "1621328264307277824"},{"created_at": "2023-02-03T02:00:00.000Z", "text": "Apesar da venda liberada em farm\u00e1cias no Brasil, especialistas pedem aten\u00e7\u00e3o para o uso da subst\u00e2ncia, que \u00e9 respons\u00e1vel pelo nosso rel\u00f3gio biol\u00f3gico #ValeAPenaLerDeNovo https://t.co/bPmIGav3r1", "id": "1621327612940369923"},{"created_at": "2023-02-03T01:57:02.000Z", "text": "Queria ser menos pregui\u00e7osa e conseguir acordar 06:30 pra treinar de manh\u00e3, mas meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico s\u00f3 acorda depois das 07:30 \ud83e\udd21", "id": "1621326866467414016"},{"created_at": "2023-02-03T01:52:30.000Z", "text": "@Ruiva_Incomum Bem vinda ao relogio biol\u00f3gico do capeta. Brincadeiras a parte, pode ser por vc est\u00e1 se alimentando melhor, fazendo exerc\u00edcios e tendo dias menos estressantes (pelo menos no emprego)", "id": "1621325727214829568"},{"created_at": "2023-02-03T00:44:15.000Z", "text": "@windstree Ent\u00e3o tem algo de errado com o meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico, porque estou sempre dormindo mais do que devo. \ud83e\udee1", "id": "1621308551082741761"},{"created_at": "2023-02-03T00:00:10.000Z", "text": "@DoutorMaravilha Eu sempre tenho um hor\u00e1rio e o meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico j\u00e1 sente falta quando chega o momento de tomar a prep.", "id": "1621297456741851136"},{"created_at": "2023-02-02T23:58:57.000Z", "text": "@LucasCostaAT 22:30/23hrs acordo no rel\u00f3gio biol\u00f3gico as 5:00.", "id": "1621297151539118087"},{"created_at": "2023-02-02T23:18:58.000Z", "text": "@awkw4rdb0 S\u00f3 queria acrescentar que meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico me faz acordar \u00e0s cinco. Tenho medo de perder a hora.", "id": "1621287086132166659"},{"created_at": "2023-02-02T23:16:03.000Z", "text": "Ritmo circadiano \u00e9 o padr\u00e3o de sono e vig\u00edlia de cada ser humano, ditado pelo rel\u00f3gio biol\u00f3gico e que controla os horm\u00f4nios que nos deixam sonolentos ou alerta https://t.co/b0oVgo03fO", "id": "1621286353966190594"},{"created_at": "2023-02-02T22:39:24.000Z", "text": "n\u00e3o vejo a hora de passar essa semana de adapta\u00e7\u00e3o pro meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico, p eu come\u00e7ar a estudar de verdade", "id": "1621277131119513601"},{"created_at": "2023-02-02T22:02:15.000Z", "text": "Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 1h30m atrasado https://t.co/3FbwFlhNRX", "id": "1621267780174581760"},{"created_at": "2023-02-02T21:45:32.000Z", "text": "minha filha acorda pra vida, quem tem que te acordar n\u00e3o \u00e9 homem lixo n\u00e3o \u00e9 sim seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico te orienta https://t.co/c8D7A0HYpw", "id": "1621263573816164352"},{"created_at": "2023-02-02T17:48:11.000Z", "text": "@sttefanecardoso @draameirelles Mandi Lice acabou com meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621203843630465024"},{"created_at": "2023-02-02T16:11:16.000Z", "text": "Ser\u00e1 que um dia meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico vai funcionar ou \u00e9 meme??", "id": "1621179455128612864"},{"created_at": "2023-02-02T15:30:55.000Z", "text": "@ducasseta Ou est\u00e1 com o rel\u00f3gio biol\u00f3gico fudido de tanto virere", "id": "1621169298881540100"},{"created_at": "2023-02-02T14:50:06.000Z", "text": "@killWonGu3r @possatio_ @Lion_Central Na\nMeu rel\u00f3gio biol\u00f3gico s\u00f3 est\u00e1 estourado e estou tentando arrumalo, antes eu fica at\u00e9 as 5 da manh\u00e3 acordado", "id": "1621159025760141312"},{"created_at": "2023-02-02T14:28:21.000Z", "text": "11h27 e j\u00e1 almo\u00e7ando. Meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico foi pro caralho", "id": "1621153555808911362"},{"created_at": "2023-02-02T14:05:09.000Z", "text": "Falam que \u00e9 bom respeitar o seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico, o meu me fazendo dormir 21h e me acordando 4h \ud83e\udd21", "id": "1621147713604829184"},{"created_at": "2023-02-02T13:47:01.000Z", "text": "como pode todo dia eu ter que sair correndo pro banheiro no mesmo hor\u00e1rio pra nao me cagar todo? o rel\u00f3gio biol\u00f3gico me intriga muito pq simplesmente ele aprendeu a ser assim sozinho em algum momento da minha vida", "id": "1621143150831042562"},{"created_at": "2023-02-02T13:43:19.000Z", "text": "Sincronize seu rel\u00f3gio biol\u00f3gico com sua rotina di\u00e1ria https://t.co/2oFZLiECAE via @_GeraLinks", "id": "1621142220421332992"},{"created_at": "2023-02-02T13:40:34.000Z", "text": "RT @Tiago_deAndrade: Great to have @DaveFSmith3 and @mruben1975 from @CincyChildrens and @jbhclock lab! Talks will be live transmitted next\u2026", "id": "1621141530801995776"},{"created_at": "2023-02-02T13:40:05.000Z", "text": "acho tao incr\u00edvel o rel\u00f3gio biol\u00f3gico pq se eu nao acordo com o despertador com certeza acordo com minha bexiga estourando quase me mijando", "id": "1621141406755753985"},{"created_at": "2023-02-02T13:35:19.000Z", "text": "@juliaduailibi @renataloprete @JornalDaGlobo Eita, Julia, que o rel\u00f3gio biol\u00f3gico j\u00e1 deve estar sem ponteiros", "id": "1621140208489222150"},{"created_at": "2023-02-02T13:27:51.000Z", "text": "@castelani_suzi @renataloprete @ceciliaflesch Acordar ced\u00edssimo. N\u00e3o consigo dormir cedo, fico desperta at\u00e9 duas da manh\u00e3 f\u00e1cil. Estou h\u00e1 anos mudar meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico mas n\u00e3o consigo.", "id": "1621138329768173569"},{"created_at": "2023-02-02T13:21:41.000Z", "text": "@elismarchioni @castelani_suzi @renataloprete @ceciliaflesch Ah mas os boletos t\u00eam a capacidade de alterar at\u00e9 o rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621136776915202053"},{"created_at": "2023-02-02T12:49:27.000Z", "text": "to assim depois de poder acordar mais tarde hoje mas a caceta do meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico n\u00e3o deixou e n\u00e3o dormi minhas 8h30 de sono https://t.co/fotxo1CVH7", "id": "1621128666683179011"},{"created_at": "2023-02-02T12:30:34.000Z", "text": "Sempre que posso dormir at\u00e9 tarde, eu acordo cedo. Rel\u00f3gio biol\u00f3gico de merda.", "id": "1621123913865650177"},{"created_at": "2023-02-02T12:28:20.000Z", "text": "meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico est\u00e1 bom demais, que isso", "id": "1621123351254032389"},{"created_at": "2023-02-02T12:19:21.000Z", "text": "rel\u00f3gio biol\u00f3gico \u00e9 uma parada certa n\u00e9, td dia 06:30 eu j\u00e1 desperto", "id": "1621121091237462016"},{"created_at": "2023-02-02T12:00:51.000Z", "text": "Pensamento da folga: vou dormir at\u00e9 tarde\nRealidade: rel\u00f3gio biol\u00f3gico me acordou as 6:00 \ud83e\udd21", "id": "1621116435832639490"},{"created_at": "2023-02-02T11:51:27.000Z", "text": "preciso usar o banheiro urgente e a lila n\u00e3o chegou ainda MEU REL\u00d3GIO BIOL\u00d3GICO N\u00c3O ENTENDE", "id": "1621114067401478144"},{"created_at": "2023-02-02T10:54:59.000Z", "text": "Se tem uma coisa que t\u00e1 errada \u00e9 meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico. Completamente invertido", "id": "1621099856726233088"},{"created_at": "2023-02-02T10:54:30.000Z", "text": "Bom dia n\u00e9 j\u00e1 que o relogio biologico n\u00e3o me deixar dormir mais", "id": "1621099738081935446"},{"created_at": "2023-02-02T10:43:42.000Z", "text": "Cara esse tempo nublado acaba cm meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico mane, eu acordei cedo pra academia e em algum momento qnd eu ia me vestir deitei e s\u00f3 acordei agora", "id": "1621097017358565378"},{"created_at": "2023-02-02T10:39:45.000Z", "text": "eu tive 3h de sono e nao to com sono parabens ai relogio biologico", "id": "1621096026949181440"},{"created_at": "2023-02-02T10:01:13.000Z", "text": "Caralho eu deitei e so consegui dormir 2 da manha e agr q n consigo mudar o meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621086328799789056"},{"created_at": "2023-02-02T09:58:00.000Z", "text": "bom dia\ncontinuo acordando 6:30\nporque realmente parece que to atrasada\n\nto sendo humilhada pelo meu rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621085517818531840"},{"created_at": "2023-02-02T09:35:18.000Z", "text": "N\u00e3o dormimos e j\u00e1 acordamos. O rel\u00f3gio biol\u00f3gico do adulto \u00e9 cruel.", "id": "1621079805642027008"},{"created_at": "2023-02-02T09:18:03.000Z", "text": "Te odeio rel\u00f3gio biol\u00f3gico", "id": "1621075466328358915"}]