[{"tweets_quantity": 147},{"created_at": "2023-02-08T00:03:02.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1623110118807154689"},{"created_at": "2023-02-07T11:07:33.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1622914958445973507"},{"created_at": "2023-02-07T03:35:53.000Z", "text": "RT @sindutebetim: \ud83d\udea8 Sind-UTE/MG Subsede Betim convoca Assembleia de Trabalhadores e Trabalhadoras da Rede Municipal de S\u00e3o Joaquim de Bicas\u2026", "id": "1622801294816673792"},{"created_at": "2023-02-06T21:10:30.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1622704310478929934"},{"created_at": "2023-02-06T18:40:00.000Z", "text": "Governo do Munic\u00edpio de Papanduva realiza recep\u00e7\u00e3o a todos os profissionais da educa\u00e7\u00e3o em alus\u00e3o ao in\u00edcio do ano letivo\n\n\u2022 Uma manh\u00e3 de acolhimento e confraterniza\u00e7\u00e3o entre profissionais, que aconteceu no Sal\u00e3o Paroquial S\u00e3o Sebasti\u00e3o.\n\nConfira:\nhttps://t.co/uy94GxTJa4", "id": "1622666433766522885"},{"created_at": "2023-02-06T17:19:19.000Z", "text": "RT @sindutebetim: \ud83d\udea8 Sind-UTE/MG Subsede Betim convoca Assembleia de Trabalhadores e Trabalhadoras da Rede Municipal de S\u00e3o Joaquim de Bicas\u2026", "id": "1622646131632050178"},{"created_at": "2023-02-06T15:15:55.000Z", "text": "RT @sindutebetim: \ud83d\udea8 Sind-UTE/MG Subsede Betim convoca Assembleia de Trabalhadores e Trabalhadoras da Rede Municipal de S\u00e3o Joaquim de Bicas\u2026", "id": "1622615077500162048"},{"created_at": "2023-02-06T13:22:29.000Z", "text": "\ud83d\udea8 Sind-UTE/MG Subsede Betim convoca Assembleia de Trabalhadores e Trabalhadoras da Rede Municipal de S\u00e3o Joaquim de Bicas, dia 09/02, \u00e0s 09h30min (presencial).\n\n\ud83d\udccd Local: Sal\u00e3o Paroquial da Igreja S\u00e3o Judas Tadeu, R. Pernambuco, 838 - Tereza Cristina, S\u00e3o Joaquim de Bicas. https://t.co/mSe1qXJsAW", "id": "1622586529255137282"},{"created_at": "2023-02-06T03:33:09.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1622438219361943553"},{"created_at": "2023-02-06T03:15:13.000Z", "text": "A Diocese de Amargosa (BA) realizou na manh\u00e3 de s\u00e1bado, dia 4, no Sal\u00e3o Paroquial da Par\u00f3quia S\u00e3o Jos\u00e9 do Andai\u00e1, em Santo Ant\u00f4nio de Jesus, a Forma\u00e7\u00e3o da Campanha da Fraternidade 2023, que ter\u00e1 como tema \u201cFraternidade e Fome\u201d. #Amargosa\n\nhttps://t.co/M8av4lbslC", "id": "1622433707213688832"},{"created_at": "2023-02-05T14:26:34.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1622240268220043267"},{"created_at": "2023-02-05T10:42:41.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1622183925844934656"},{"created_at": "2023-02-05T10:03:49.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1622174143868198912"},{"created_at": "2023-02-04T21:14:39.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621980577229426688"},{"created_at": "2023-02-04T20:26:17.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621968405560442881"},{"created_at": "2023-02-04T19:32:47.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621954941140062208"},{"created_at": "2023-02-04T19:11:00.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621949459826360326"},{"created_at": "2023-02-04T19:10:08.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621949241533890560"},{"created_at": "2023-02-04T18:48:17.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621943743409430528"},{"created_at": "2023-02-04T15:29:32.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621893725201784834"},{"created_at": "2023-02-04T14:47:21.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621883111419133957"},{"created_at": "2023-02-04T14:22:46.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621876926095704072"},{"created_at": "2023-02-04T14:18:16.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621875790353686528"},{"created_at": "2023-02-04T12:41:00.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621851315235086338"},{"created_at": "2023-02-04T12:07:42.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621842935032463363"},{"created_at": "2023-02-04T12:01:58.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621841489926955008"},{"created_at": "2023-02-04T11:53:15.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621839296855425024"},{"created_at": "2023-02-04T11:11:59.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621828912492777472"},{"created_at": "2023-02-04T11:01:20.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621826231388848128"},{"created_at": "2023-02-04T10:15:15.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621814634813562880"},{"created_at": "2023-02-04T10:03:04.000Z", "text": "Nunca vou esquecer da do baile do desfile pra escolher a rainha da expo que acharam o L.N pelado no quartinho do sal\u00e3o paroquial (antes da reforma)", "id": "1621811569515544576"},{"created_at": "2023-02-04T08:15:56.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621784606893539329"},{"created_at": "2023-02-04T05:34:22.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621743949030252545"},{"created_at": "2023-02-04T04:03:41.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621721126857498625"},{"created_at": "2023-02-04T03:13:47.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621708570440892416"},{"created_at": "2023-02-04T03:06:12.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621706662481432579"},{"created_at": "2023-02-04T02:13:24.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621693372682362880"},{"created_at": "2023-02-04T01:58:54.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621689724573306880"},{"created_at": "2023-02-04T01:46:25.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621686584146796544"},{"created_at": "2023-02-04T01:36:35.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621684108899373057"},{"created_at": "2023-02-04T01:11:40.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621677838091927552"},{"created_at": "2023-02-04T01:10:18.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621677492141449217"},{"created_at": "2023-02-04T00:24:02.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621665849168863232"},{"created_at": "2023-02-04T00:00:25.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621659907677163521"},{"created_at": "2023-02-03T23:49:00.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621657035107344386"},{"created_at": "2023-02-03T23:43:18.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621655601322262528"},{"created_at": "2023-02-03T23:42:49.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621655479603585025"},{"created_at": "2023-02-03T23:39:00.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621654515521814530"},{"created_at": "2023-02-03T23:34:51.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621653474847985664"},{"created_at": "2023-02-03T23:28:44.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621651933638303745"},{"created_at": "2023-02-03T23:28:19.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621651827115581442"},{"created_at": "2023-02-03T23:18:42.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621649408491126790"},{"created_at": "2023-02-03T22:41:32.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621640055121903617"},{"created_at": "2023-02-03T22:40:14.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621639728339582983"},{"created_at": "2023-02-03T22:40:09.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621639706545905664"},{"created_at": "2023-02-03T22:29:16.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621636966612668417"},{"created_at": "2023-02-03T22:00:31.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621629732843397126"},{"created_at": "2023-02-03T21:55:53.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621628566633947137"},{"created_at": "2023-02-03T21:54:43.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621628272822943745"},{"created_at": "2023-02-03T21:39:04.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621624333431971846"},{"created_at": "2023-02-03T21:23:03.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621620305058725888"},{"created_at": "2023-02-03T21:09:57.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621617006465220609"},{"created_at": "2023-02-03T21:05:10.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621615805791084545"},{"created_at": "2023-02-03T20:45:04.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621610747028508672"},{"created_at": "2023-02-03T20:41:14.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621609778966405122"},{"created_at": "2023-02-03T20:26:59.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621606193494999047"},{"created_at": "2023-02-03T20:24:49.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621605649011417088"},{"created_at": "2023-02-03T20:18:42.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621604112352661507"},{"created_at": "2023-02-03T20:18:41.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621604106367369221"},{"created_at": "2023-02-03T20:10:35.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621602065750409217"},{"created_at": "2023-02-03T19:52:06.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621597417375240197"},{"created_at": "2023-02-03T19:40:31.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621594502686281729"},{"created_at": "2023-02-03T19:38:05.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621593889508397061"},{"created_at": "2023-02-03T19:38:02.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621593878200557569"},{"created_at": "2023-02-03T19:32:37.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621592511239053313"},{"created_at": "2023-02-03T19:32:04.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621592374492135424"},{"created_at": "2023-02-03T19:23:56.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621590329018224647"},{"created_at": "2023-02-03T19:19:24.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621589187680997376"},{"created_at": "2023-02-03T19:13:39.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621587739937325056"},{"created_at": "2023-02-03T18:58:46.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621583993182343168"},{"created_at": "2023-02-03T18:48:41.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621581456693673987"},{"created_at": "2023-02-03T18:48:36.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621581435596324864"},{"created_at": "2023-02-03T18:32:37.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621577413900615680"},{"created_at": "2023-02-03T18:24:10.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621575288499982339"},{"created_at": "2023-02-03T18:12:59.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621572472288993280"},{"created_at": "2023-02-03T17:59:03.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621568967629324290"},{"created_at": "2023-02-03T17:55:20.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621568032668614658"},{"created_at": "2023-02-03T17:51:54.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621567166972678152"},{"created_at": "2023-02-03T17:50:59.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621566935346429959"},{"created_at": "2023-02-03T17:35:14.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621562974434476033"},{"created_at": "2023-02-03T17:34:31.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621562792317784072"},{"created_at": "2023-02-03T17:32:47.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621562356609306625"},{"created_at": "2023-02-03T17:31:31.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621562037523419138"},{"created_at": "2023-02-03T17:24:46.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621560339383869445"},{"created_at": "2023-02-03T17:17:10.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621558424608669697"},{"created_at": "2023-02-03T17:10:19.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621556700502163457"},{"created_at": "2023-02-03T17:01:23.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621554454683066371"},{"created_at": "2023-02-03T16:57:11.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621553398205087751"},{"created_at": "2023-02-03T16:48:14.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621551143817019394"},{"created_at": "2023-02-03T16:32:38.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621547220855128064"},{"created_at": "2023-02-03T16:31:47.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621547003510497281"},{"created_at": "2023-02-03T16:26:25.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621545655251439617"},{"created_at": "2023-02-03T16:09:18.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621541346170249216"},{"created_at": "2023-02-03T16:06:58.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621540759735255041"},{"created_at": "2023-02-03T16:06:01.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621540520374800384"},{"created_at": "2023-02-03T15:56:07.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621538031017623552"},{"created_at": "2023-02-03T15:54:29.000Z", "text": "RT @historia_pensar: Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas\u2026", "id": "1621537618285445123"},{"created_at": "2023-02-03T15:36:50.000Z", "text": "Ao lado de Frei Betto, passou a organizar aulas abordando temas como ditadura militar, economia, direitos trabalhistas, direitos humanos, reforma agr\u00e1ria e sindicalismo, ministradas semanalmente no sal\u00e3o paroquial da Igreja Matriz de S\u00e3o Bernardo do Campo.\n\n9/25 https://t.co/cmhy8cZMLa", "id": "1621533174600794113"},{"created_at": "2023-02-02T21:46:32.000Z", "text": "Segundo relatos esse sou eu na madrugada do dia 03 pro dia 04 de mar\u00e7o de 2022 na frente do sal\u00e3o paroquial ap\u00f3s um pedagio da med sem as m\u00ednimas condi\u00e7\u00f5es de me locomover https://t.co/rJfVxZminn", "id": "1621263826552344577"},{"created_at": "2023-02-02T04:32:00.000Z", "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para a prepara\u00e7\u00e3o de pais/padrinhos que querem batizar crian\u00e7as. Comparecer previamente na secretaria da matriz, Rua Maria C\u00e2ndida, 507, Vila Guilherme, segunda-feira \u00e0 s\u00e1bado, entre 8h e 18h. O  encontro ser\u00e1 dia 4, s\u00e1bado, das 16h \u00e0s 19h, no sal\u00e3o paroquial. https://t.co/qpTN0Z4LWL", "id": "1621003476615532546"},{"created_at": "2023-02-02T00:18:04.000Z", "text": "Paz e bem!! Com muita alegria,  informamos que o grupo de ora\u00e7\u00e3o volta com as suas atividades nessa quinta feira \u00e0s 19h30, sal\u00e3o paroquial. Esperamos a presen\u00e7a de todos, venha louvar e agradecer a esse Deus maravilhoso pelas maravilhas que faz nas nossas vidas.", "id": "1620939572581654528"},{"created_at": "2023-02-01T23:15:16.000Z", "text": "Desta vez, o encontro acontece no Sal\u00e3o Paroquial Santa Rita de C\u00e1ssia, Zona Sul de Arapongas #tnonline #arapongas #sa\u00fade https://t.co/9z3lyX1rEA", "id": "1620923768360116229"},{"created_at": "2023-02-01T14:25:11.000Z", "text": "@abreupdd imagina.\n\ns\u00f3 ilustrando o fio: uma vez emprestei o CD do Raimundos (\"Lav\u00f4 t\u00e1 novo\") pra uma irm\u00e3, e ela acabou deixando no sal\u00e3o paroquial.\nfoi aberta uma sindic\u00e2ncia interna para apurar o propriet\u00e1rio do objeto profano.\n\npor sorte n\u00e3o teve nenhum X9 pra me dedurar.", "id": "1620790369419141120"},{"created_at": "2023-01-31T22:37:00.000Z", "text": "Agenda de fevereiro\n02 (quinta) Hora Santa - 15h\n03 (sexta) Dia de S\u00e3o Br\u00e1s - missa com ben\u00e7\u00e3o da garganta - 8h\n03 (sexta) Missa do Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Jesus - 8h\n04 (s\u00e1bado) Prepara\u00e7\u00e3o para o Batismo no sal\u00e3o paroquial - 16h\n19 (domingo) Missa do Movimento da M\u00e3e Peregrina - 18h https://t.co/Cr4odDZqBM", "id": "1620551749940510720"},{"created_at": "2023-01-31T10:18:06.000Z", "text": "@numenoreantales Uma vez tive de fazer um trabalho no sal\u00e3o paroquial e tive de chamar o padre para me abrir uma porta.\nQuando o encontrei na igreja a arrumar os bancos estava de t-shirt mesmo a notar-se a barriga de cerveja.\n\nO tal padre cujas missas me levaram a afastar do bougus ordo.", "id": "1620365801491693568"},{"created_at": "2023-01-30T17:06:49.000Z", "text": "Dia 7 de fevereiro, ter\u00e7a-feira, volta nosso Bazar Beneficente no sal\u00e3o paroquial, Rua Maria Candida,507, Vila Guilherme, das 14h \u00e0s 17h. https://t.co/slww1ZDAOR", "id": "1620106268185890816"},{"created_at": "2023-01-29T20:50:20.000Z", "text": "Eis que n tem nada aberto e coberto no cerro da\u00ed vc para na frente de um sal\u00e3o paroquial para beber kkkkkkkk", "id": "1619800132450672640"},{"created_at": "2023-01-28T16:25:48.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 Eu mesma estudei num col\u00e9gio cat\u00f3lico e nunca me obrigaram a fazer ora\u00e7\u00e3o antes da aula. Tinha aulas de catequese no sal\u00e3o paroquial da igreja (ia quem quisesse)!. Na escola o foco era a instru\u00e7\u00e3o formal: portugu\u00eas, literatura, hist\u00f3ria geral, biologia e ci\u00eancias.", "id": "1619371172000571392"},{"created_at": "2023-01-28T15:25:10.000Z", "text": "O lan\u00e7amento ocorre \u00e0s 16h, no Sal\u00e3o Paroquial da igreja S\u00e3o Francisco, na Pra\u00e7a Coari, Zona Sul da capital. https://t.co/CS2D6ezIip", "id": "1619355912363442176"},{"created_at": "2023-01-27T14:35:47.000Z", "text": "se forem na rua do sal\u00e3o paroquial a noite com certeza vai achar alguem assim kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/9xOcFsDGY9", "id": "1618981095856574464"},{"created_at": "2023-01-26T23:07:25.000Z", "text": "@scestrela1 A casta Suzana... Ou algo assim. Batia audi\u00eancias no cinema do sal\u00e3o paroquial.", "id": "1618747467507601408"},{"created_at": "2023-01-25T21:31:48.000Z", "text": "- Capacita\u00e7\u00e3o para Novas Diretorias \ud83e\udd0d\ud83d\udce3 (@ Sal\u00e3o Paroquial Igreja Aparecida in Bel\u00e9m, par\u00e1) https://t.co/gqlf0DLk2l https://t.co/eHeC7YTgKe", "id": "1618361014717751307"},{"created_at": "2023-01-25T10:42:57.000Z", "text": "Acabou de publicar uma foto em Salao Paroquial https://t.co/g2WTlAVxtI", "id": "1618197726394519555"},{"created_at": "2023-01-25T10:05:32.000Z", "text": "RT @certezamente: Quatro v\u00edrgula dois milh\u00f5es de euros para um altar de uma missa \u2013 n\u00e3o podiam fazer essa porra num sal\u00e3o paroquial? Uma mi\u2026", "id": "1618188311998386176"},{"created_at": "2023-01-24T21:04:11.000Z", "text": "@reumalho E pensar que minha \" festa de formatura \" foi no sal\u00e3o paroquial de uma igreja!", "id": "1617991679923060738"},{"created_at": "2023-01-24T19:00:31.000Z", "text": "No pr\u00f3ximo domingo (29), Padre C\u00e9sar Augusto completa dois anos de ordena\u00e7\u00e3o presbiteral. As comemora\u00e7\u00f5es contam com a Celebra\u00e7\u00e3o Eucar\u00edstica \u00e0s 10h30, e com o almo\u00e7o festivo, no sal\u00e3o paroquial.\n\n#Arquidiocese #ArquidioceseUberaba  #Igreja #Cat\u00f3lica #Uberaba https://t.co/9rGuUG650L", "id": "1617960555230236672"},{"created_at": "2023-01-24T12:05:16.000Z", "text": "RT @certezamente: Quatro v\u00edrgula dois milh\u00f5es de euros para um altar de uma missa \u2013 n\u00e3o podiam fazer essa porra num sal\u00e3o paroquial? Uma mi\u2026", "id": "1617856054309851137"},{"created_at": "2023-01-24T10:59:42.000Z", "text": "RT @certezamente: Quatro v\u00edrgula dois milh\u00f5es de euros para um altar de uma missa \u2013 n\u00e3o podiam fazer essa porra num sal\u00e3o paroquial? Uma mi\u2026", "id": "1617839552777060352"},{"created_at": "2023-01-24T10:42:20.000Z", "text": "RT @certezamente: Quatro v\u00edrgula dois milh\u00f5es de euros para um altar de uma missa \u2013 n\u00e3o podiam fazer essa porra num sal\u00e3o paroquial? Uma mi\u2026", "id": "1617835184581410817"},{"created_at": "2023-01-24T10:36:12.000Z", "text": "RT @certezamente: Quatro v\u00edrgula dois milh\u00f5es de euros para um altar de uma missa \u2013 n\u00e3o podiam fazer essa porra num sal\u00e3o paroquial? Uma mi\u2026", "id": "1617833639492063232"},{"created_at": "2023-01-24T10:33:19.000Z", "text": "RT @certezamente: Quatro v\u00edrgula dois milh\u00f5es de euros para um altar de uma missa \u2013 n\u00e3o podiam fazer essa porra num sal\u00e3o paroquial? Uma mi\u2026", "id": "1617832913420312581"},{"created_at": "2023-01-24T10:30:44.000Z", "text": "RT @certezamente: Quatro v\u00edrgula dois milh\u00f5es de euros para um altar de uma missa \u2013 n\u00e3o podiam fazer essa porra num sal\u00e3o paroquial? Uma mi\u2026", "id": "1617832266234998787"},{"created_at": "2023-01-24T10:25:31.000Z", "text": "Quatro v\u00edrgula dois milh\u00f5es de euros para um altar de uma missa \u2013 n\u00e3o podiam fazer essa porra num sal\u00e3o paroquial? Uma missa demora uma hora, hora e um quarto no m\u00e1ximo, fosca-se.", "id": "1617830950850920454"},{"created_at": "2023-01-23T21:30:36.000Z", "text": "mano esse sal\u00e3o paroquial \u00e9 o pior lugar pra fazer prova te\u00f3rica pqp, mal tem luz aq", "id": "1617635936501895168"},{"created_at": "2023-01-23T16:13:07.000Z", "text": "@FabrciaDiniz Gata, eu fui pra um leil\u00e3o duma igreja aqui perto de casa, acredita que tocou: EU GOSTO DE MAMAR NOS PEITO DA CABRITINHA KKKKK\u2026 Eu fiquei em P\u00c2NICO, uma bandinha da 3\u00aa idade tocando isso, mesmo que no sal\u00e3o paroquial", "id": "1617556041436110848"},{"created_at": "2023-01-23T15:04:54.000Z", "text": "@senacrn oferta cursos gratuitos de beleza e inform\u00e1tica na unidade m\u00f3vel em Cidade da Esperan\u00e7a!\n\nMatr\u00edculas podem ser realizadas at\u00e9 10/02, no Sal\u00e3o Paroquial da Igreja Nossa Senhora da Esperan\u00e7a, de ter\u00e7a a sexta, das 15h \u00e0s 20h.\n\nhttps://t.co/IzzDiF3U5c", "id": "1617538872698671105"},{"created_at": "2023-01-18T13:57:51.000Z", "text": "M\u00e3es que oram pelos filhos. Toda quarta-feira \u00e0s 19h no sal\u00e3o paroquial atr\u00e1s da igreja Matriz S\u00e3o Carlos Borromeu.\n\n#lagoadaprata #radio #tropical #89.9 #fm #tropicalize #vemtropicalizar em R\u00e1dio Tropical 89,9 FM https://t.co/LVVuapJtZB", "id": "1615710060516151298"},{"created_at": "2023-01-17T22:00:34.000Z", "text": "PROJETO SAL\u00c3O PAROQUIAL - IGREJA SANTO ANTONIO\n\nConfira mais detalhes em nosso site.\n\n\ud83c\udf10 https://t.co/wyELc2BI4y\n\ud83d\udce7 zanoniarquitetura@gmail.com\n\ud83d\udcf1 https://t.co/fk4Kg0RzTM\n#arquitetura #arquiteturaeurbanismo #balneariopicarras #brasil #comerciais #condominios #residenciais https://t.co/2wethshhU3", "id": "1615469150905696256"},{"created_at": "2023-01-17T01:43:22.000Z", "text": "@hjngmnaodrome aparece ja ao pe do salao paroquial vou te dar cada mexa nessa cabe\u00e7a", "id": "1615162835851530241"},{"created_at": "2023-01-16T04:12:58.000Z", "text": "@_moonniight Kkkkkkkkkk foi em alguma das coisas que a gente fazia no sal\u00e3o paroquial e uma vez na casa da paty", "id": "1614838095014150149"},{"created_at": "2023-01-15T19:40:51.000Z", "text": "RT @chicaffona: eu n\u00e3o suporto gente q a todo tempo precisa me ensinar alguma coisa. amor eu n\u00e3o quero aprender nada eu quero saber quem fi\u2026", "id": "1614709216870006785"},{"created_at": "2023-01-15T19:39:20.000Z", "text": "eu n\u00e3o suporto gente q a todo tempo precisa me ensinar alguma coisa. amor eu n\u00e3o quero aprender nada eu quero saber quem ficou com quem no baile do sal\u00e3o paroquial, qual produto inutil uma subcelebridade lan\u00e7ou pra pegar trouxa, algum bafo da familia poncio sei l\u00e1 sabe. n\u00e3o fode", "id": "1614708835637141506"},{"created_at": "2023-01-14T19:06:57.000Z", "text": "Comunicamos que o vel\u00f3rio de Frei Chico ser\u00e1 amanh\u00e3, domingo, 15 de janeiro, a partir das 07:00 da manh\u00e3, no Sal\u00e3o Paroquial da Igreja S\u00e3o Francisco das Chagas, no Bairro Carlos Prates, em Belo Horizonte, MG. Seguem as demais informa\u00e7\u00f5es:\nOf\u00edcio: \u00e0s 08h30min\n\nEx\u00e9quias: \u00e0s 16h", "id": "1614338295143567362"},{"created_at": "2023-01-11T19:20:27.000Z", "text": "Ser\u00e3o ofertados exames preventivos e mamografias de forma gratuita. Os agendamentos podem ser feitos \u00e0s quartas e sextas-feiras, das 17h \u00e0s 20h, no sal\u00e3o paroquial da Par\u00f3quia de Nossa Senhora da Esperan\u00e7a.\n\n\ud83d\udc47", "id": "1613254531931947009"},{"created_at": "2023-01-11T19:18:18.000Z", "text": "Se isso \u00e9 esporte o meu av\u00f4 jogando bisca no sal\u00e3o paroquial \u00e9 o Messi jogando no Camp Nou \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/5vPja7yqLh", "id": "1613253990686269440"},{"created_at": "2023-01-11T01:31:33.000Z", "text": "@DaniloBortz @silviolual Vai estudar!!!! E n\u00e3o fala besteira!!!! O governo est\u00e1 respeitando o direito dos patriot\u00e1rios e o nosso Ministro dos Direitos Humanos e Cidadania respeita e se compadece com o direito de todos! Vai jogar bingo no sal\u00e3o paroquial e n\u00e3o enche o saco!", "id": "1612985534414000130"},{"created_at": "2023-01-10T20:57:34.000Z", "text": "A sa\u00edda ocorreu no in\u00edcio da tarde do \u00faltimo s\u00e1bado (7 de janeiro), da Fazenda Santo Ant\u00f4nio com dire\u00e7\u00e3o \u00e0 cidade. O evento contou ainda com dois de festa a noite no sal\u00e3o paroquial da cidade.\n#agualimpadegoias #cavalgada \nhttps://t.co/Nws4LvCEgt", "id": "1612916583898161165"}]