[{"tweets_quantity": 490},{"created_at": "2023-02-09T02:29:10.000Z", "text": "No cabe duda que la historia entre Sami Sayn y The Bloodline es la mejor en muchos a\u00f1os dentro del mundo del Wrestling, sin embargo, esto provoc\u00f3 que la historia entre Cody y Roman no tuviera una raz\u00f3n o directamente se quedaba a segundo plano por todo entre Sami y Roman. [+]", "id": "1623509282170839041"},{"created_at": "2023-02-09T02:29:03.000Z", "text": "Y as\u00ed es como pas\u00f3 a segundo plano.", "id": "1623509251455873024"},{"created_at": "2023-02-09T02:27:33.000Z", "text": "y por que no invitar a los dem\u00e1s actores pol\u00edticos del pa\u00eds...uds tienen poder de convocatoria @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal @AlvaroUribeVel ... movilicemos el pa\u00eds para ayudar y no para generar discordias...ahora la pol\u00edtica pasa a un segundo plano!!!", "id": "1623508875457531905"},{"created_at": "2023-02-09T02:27:30.000Z", "text": "@ThainaBarbosa_ Simmm. Eu fecho ate os app que acabei de abrir no segundo plano", "id": "1623508860349603842"},{"created_at": "2023-02-09T02:22:42.000Z", "text": "as vezes d\u00f3i mto nao se sentir prioridade e parecer estar em segundo plano", "id": "1623507655091269632"},{"created_at": "2023-02-09T02:18:54.000Z", "text": "Est\u00e1 semana no pienso gastar Q lindo \ud83e\udd23 creo Q la tora pasa a segundo plano veremos #GranHermano2023", "id": "1623506694956351488"},{"created_at": "2023-02-09T02:17:27.000Z", "text": "@julierme_moura Hoje nada que vem das m\u00eddias, vem sem outras inten\u00e7\u00f5es, o entretenimento \u00e9 em segundo plano . Estas crian\u00e7as s\u00e3o influenciadas na fase que o discernimento ainda n\u00e3o est\u00e1 pronto. Quando adultos, v\u00e3o sofrer pelas escolhas precoces.", "id": "1623506331410788352"},{"created_at": "2023-02-09T02:10:02.000Z", "text": "cualquiera q est\u00e9 en placa pasa a segundo plano si est\u00e1s vos alfa TODOS T QUIEREN AFUERA", "id": "1623504464299663361"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:53.000Z", "text": "O ambiente em si \u00e9 meio ca\u00f3tico.\n\nA c\u00e2mera acompanhando os movimentos, os personagens falando um em cima do outro (com coisas acontecendo em segundo plano, como \u00e9 na vida) e ele no centro de tudo, resolvendo, conciliando +\n\n#MoonlightChickenEP1", "id": "1623504177061134337"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:25.000Z", "text": "@_noravarelo Usa el navegador \"brave\", bloquea todos los anuncios...\n\nSolo buscas YouTube y empiezas a o\u00edr tus canciones y lo mejor es que si activas la opci\u00f3n del modo para escritorio puedes o\u00edr m\u00fasica en segundo plano y hasta bloqueado tu tel\u00e9fono", "id": "1623503809120010240"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:13.000Z", "text": "@lucasdorefugio Mas \u00e9 bom? coloquei aqui de segundo plano enquanto to ralando, mas o come\u00e7o tava meio fraco e tirei.", "id": "1623503758779875331"},{"created_at": "2023-02-09T02:06:39.000Z", "text": "@cuscored @Liberfach0 He ido como 10 veces a Cusco y al menos la svecs que fui solo era tur\u00edstico porque lo dem\u00e1s ni resaltaba, pasaba a segundo plano.", "id": "1623503615129272323"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:42.000Z", "text": "@leoncio4732 @carmenahmad_m Doc lo importe es que primero es Venezuela los equipos pasan a un segundo plano.\ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13", "id": "1623501362104262656"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:27.000Z", "text": "@sanchezdiputado Y por qu\u00e9 no se est\u00e1n haciendo cargo los privados de apagar los incendios entonces? \n\nO debo recordarte que en la constituci\u00f3n vigente seguimos siendo un estado Subsidiario?\n\nEl estado pasa a segundo plano, tal cono les gusta a ustedes, salvo cuando hay que cobrar subvenciones.", "id": "1623501297650376705"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:06.000Z", "text": "@AntiTelevisaMx C\u00f3mo cualquier ente privado, lo que se busca es lo econ\u00f3mico y lo dem\u00e1s pasa a un segundo plano.", "id": "1623501211520454659"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:00.000Z", "text": "mrk pero esta nueva habla como muy r\u00e1pido lo poco q les entend\u00eda ya pas\u00f3 a segundo plano", "id": "1623501185448652801"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:11.000Z", "text": "claro ne, a que faz tudo e ta do lado fica pra segundo plano, e quem trai fica em primeiro \ud83e\udd74 corna", "id": "1623500981215305729"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:47.000Z", "text": "mis emociones siempre quedaron en segundo plano", "id": "1623500879130202113"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:53.000Z", "text": "@Gxterne cuando llega a un determinado n\u00famero de ciclos la bateria empieza a deteriorarse, ocasionando calentamiento y bajo rendimiento de bater\u00eda. Tambi\u00e9n la falla puede ser software, o tienes demasiadas apps en segundo plano o simplemente el tel\u00e9fono cree que giene menos bateria de...", "id": "1623500402728611840"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:52.000Z", "text": "@MovistarBasket Ellos podr\u00edan ser, por ejemplo, Jordi Villacampa y Jos\u00e9 Calder\u00f3n, da igual, pero los dos que est\u00e1n en segundo plano, en la grada, mi amigo To\u00f1i y yo, si me llevo esa rica ENTRADA DOBLE, por favor, haced esta foto realidad.......", "id": "1623500398668443651"},{"created_at": "2023-02-09T01:48:20.000Z", "text": "@andrizek Se o Flamengo tivesse ganho, tu n\u00e3o viria com essa pauta, a qual mesmo sendo importante, ficaria em segundo plano em rela\u00e7\u00e3o ao time da Globo", "id": "1623499005547229184"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:31.000Z", "text": "@Thiiiago_89 @ga_matoz Tem que continuar mesmo, o importante \u00e9 ele encher a piscina do clube todo m\u00eas, o futebol deixa pra segundo plano.", "id": "1623497540678057985"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:52.000Z", "text": "1 mes e eu j\u00e1 larguei a academia POR\u00c9M proxima semana eu volto, na quinta. Dia 16. At\u00e9 l\u00e1 infelizmente ser\u00e1 deixado em segundo plano", "id": "1623497375695138816"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:10.000Z", "text": "desde que tengo twitter, ig y facebook pasaron a un segundo plano", "id": "1623497199433777153"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:00.000Z", "text": "#BaianaoNaTVE Rodrigo Ara\u00fajo, coment\u00e1rio infeliz diante de um resultado criado por um erro de arbitragem. Nunca ficaria em segundo plano!", "id": "1623496909380780032"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:03.000Z", "text": "#BaianaoNaTVE Como \u00e9 que o comentarista tem a infelicidade de falar que o erro do \u00e1rbitro fica em segundo plano, diante de um resultado criado por um p\u00eanalti inexistente? Poderia ter ficado calado, lucraria mais!", "id": "1623496163289710595"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:43.000Z", "text": "Le expliqu\u00e9 que era estar enamorado,\nlo que se sent\u00eda,\nlo que se pensaba,\nlo que se quer\u00eda.\nLas cosas que son principales \npasan a segundo plano,\nque se tiene otras prioridades.\nY a medida se lo iba diciendo, mi voz se entrecortaba al recordarle y me di cuenta de muchas cosas.", "id": "1623496080720527364"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:17.000Z", "text": "esse jingle c o valor do pr\u00eamio subindo no tel\u00e3o somado \u00e0s moedas caindo e os participantes c cara de vel\u00f3rio e chorando em segundo plano \u00e9 coisa de g\u00eanio \nqnd vejo no meio do dia minha cabe\u00e7a ta BOTA PRA GIRAR NO MODO STONE NO MODO STONE\n#bbb23 #redebbb", "id": "1623495722090872832"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:00.000Z", "text": "Con la mancha urbana expandi\u00e9ndose, las \u00e1reas verdes quedan en segundo plano. Por ello una alternativa actualmente son las azoteas verdes. Una superficie donde se siembran las plantas y estas crecen sobre la azotea de alg\u00fan edificio o de casas.\n\n#CienciaJoven\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c| 21:30 h https://t.co/PzQ1izohUw", "id": "1623495648141090817"},{"created_at": "2023-02-09T01:34:41.000Z", "text": "@tvebahia O erro de arbitragem fica em segundo plano?????? Kkkkkk... Onde me arrumaram esse comentarista???", "id": "1623495567400656906"},{"created_at": "2023-02-09T01:34:21.000Z", "text": "Pra gente que reclamava de Mastroianni e Castelucci\n\nEssa dupla Patati e Patat\u00e1 da TVE \u00e9 complicada viu\n\n\"O erro da arbitragem fica em segundo plano\"\n\nO jogo s\u00f3 t\u00e1 1-0 por causa da arbitragem", "id": "1623495485112688642"},{"created_at": "2023-02-09T01:26:15.000Z", "text": "Gigantes de Acero (2011)\nBoxeo + Robots. Incre\u00edble que en realidad las peleas de robots pasan a segundo plano cuando la esencia de esta pel\u00edcula esta en el trasfondo de sus protagonistas. La disfrute much\u00edsimo, su historia, efectos especiales y actuaciones est\u00e1n muy bien. https://t.co/zp9CQCSvsY", "id": "1623493448744460288"},{"created_at": "2023-02-09T01:23:48.000Z", "text": "Conoce gente nueva y, los amigos que hemos estado ah\u00ed siempre, pasamos a segundo plano.", "id": "1623492832001417216"},{"created_at": "2023-02-09T01:23:08.000Z", "text": "@oasisminseok_ El talento lo colocan en segundo plano \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623492662572589056"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:41.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o doi tanto por ser o segundo plano de algu\u00e9m", "id": "1623491544081747968"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:49.000Z", "text": "A Hist\u00f3ria da Chiara vai ficar em segundo plano ? #Travessia", "id": "1623489813318971392"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:35.000Z", "text": "@medranoazteca No, les gan\u00f3 lo de siempre, el deseo de tener el control absoluto de @miseleccionmx  dejando lo futbol\u00edstico a segundo plano. La entrevista a Yon y Mikel en @futpicante dej\u00f3 claro por en\u00e9sima vez que, s\u00f3lo importa el negocio y que NO HAY un plan para un verdadero futuro en f\u00fatbol", "id": "1623489754854739968"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:07.000Z", "text": "@BBarzola95 @HispaUnidad Si?\nEres un genio!\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83e\udd13\nQue vivan las rep\u00fablicas no significa que no lo hagan porque Espa\u00f1a paso a un segundo plano.", "id": "1623489133292183555"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:54.000Z", "text": "Entiendo que defiendas a Dasso, pero no es decisi\u00f3n institucional, quien se\u00f1ala con el dedo \u00edndice es ricardito, lo institucional est\u00e1 en segundo plano. Que no lo digas lo entiendo, pero la verdad siempre gana. #River https://t.co/5EWxd8e803", "id": "1623489081849090049"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:52.000Z", "text": "@Muupilled era um print de uma unica mensagem eu tentei dar um migu\u00e9 mas elas n\u00e3o compraram tenho um segundo plano caso elas perguntem denovo q \u00e9 mentir tbm mas ai j\u00e1 fudi tudo", "id": "1623489073074606081"},{"created_at": "2023-02-09T01:07:05.000Z", "text": "@RicaPerrone @RicaPerrone sabe o que vejo deste elenco do @Flamengo muitos preocupados com o corte e com a cor do cabelo e o futebol ficou em segundo plano!!", "id": "1623488624409837569"},{"created_at": "2023-02-09T01:02:55.000Z", "text": "@GersonSantos08 Voc\u00ea foi muito infantil futebol n\u00e3o vive de palavras bonitas!\nSua atitude em campo est\u00e1 med\u00edocre a cada jogo!!\nA maioria dos jogadores do @Flamengo hoje est\u00e3o mais preocupados com o corte de cabelo e com a barba..o futebol est\u00e1 em segundo plano!!", "id": "1623487576169644033"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:23.000Z", "text": "Le da besitos en el cuello y lamiditas.\n\nEn este momento Liyue queda al segundo plano... Para mi al menos \u2014brazos ahora cruza por la cintura y le repega bastante, apretando.\n\nPrrr \u2014ronronea suavecito al ver c\u00f3mo le apoda. https://t.co/ARdRDnucaf", "id": "1623486684787515393"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:37.000Z", "text": "El derecho a la salud, el derecho a la educaci\u00f3n pasaron a segundo plano para darle paso a los derechos de los homosexuales, el derecho a los abortos.", "id": "1623486493305065475"},{"created_at": "2023-02-09T00:46:10.000Z", "text": "@silver_draxk @ComediasOtaku @JuanIgnacioGV Pos la animacion chistosa\u00bf\nAdemas de ser porno gau, aunque eso la vd es que queda en segundo plano", "id": "1623483360440946688"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:04.000Z", "text": "para recordar que el Gobierno del Estado de Oaxaca firmar\u00e1 pr\u00f3ximos convenios, dejando en segundo plano a los miles de muertos y poniendo en primer lugar los supuestos convenios que firmar\u00e1. \n\nUna pol\u00edtica sin ideas, trabajo y sin verg\u00fcenza, que se aprovecha del dolor y", "id": "1623482580757618690"},{"created_at": "2023-02-09T00:41:16.000Z", "text": "@EDiGiovanni4 @Lin91965 Ni mostrando el video de las c\u00e1maras. Penoso. Termin\u00e1s sinti\u00e9ndote delincuente. Y pagando porque nada les interesa tanto c\u00f3mo recaudar. Los dem\u00e1s temas pasaron a segundo plano, no dejan dinero\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623482127806345219"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:22.000Z", "text": "@llfonsecab @casinotoma No es necesario abrir y cerrar\nSolo otorgarle permiso a la app para trabajar en segundo plano y acceder a tu ubicaci\u00f3n siempre", "id": "1623481647571116035"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:12.000Z", "text": "@epissage MIUI no es perfecto, pero al menos tiene m\u00e1s flexibilidad que ONE UI (Samsung). El deal breaker para m\u00ed, es que el tonto administrador de tareas de Samsung mata las apps en segundo plano para seg\u00fan ahorrar bater\u00eda y recurso. Wtf is that shit? \ud83e\uddd0", "id": "1623478081536106499"},{"created_at": "2023-02-09T00:23:11.000Z", "text": "Jogador bom \u00e9 banco para os filhos do treinador ser titulares. A fun\u00e7\u00e3o dele \u00e9 mimar suas crias e o S\u00e3o Paulo fica em segundo plano. J\u00e1 deu", "id": "1623477575644217344"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:29.000Z", "text": "E como sempre, eu ficando em segundo plano", "id": "1623477399034757120"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:54.000Z", "text": "@alorsmonami Cuando todos los d\u00edas son felices, las fechas \"Especiales\" pasan a un segundo plano! Te lo digo por experiencia querido Amigo. \ud83d\ude09", "id": "1623476495921315841"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:53.000Z", "text": "@somosaopaulinos O importante \u00e9 um goleiro que saiba sair com os p\u00e9s. Agarrar debaixo da trave \u00e9 segundo plano", "id": "1623476242023325696"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:36.000Z", "text": "@iamkevinvaughn Cuando una comida deja en segundo plano una charla, para ser el centro de atenci\u00f3n, es porque es verdaderamente buena. Me pas\u00f3 con estas medialunas.", "id": "1623474912198373379"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:16.000Z", "text": "@paulinaalbarrac @AlfonsinaYapura @Flantasma1 No es que nos guste, sino que con el chisme tu mate pasa segundo plano", "id": "1623474827397832705"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:32.000Z", "text": "@zehdeabreu Informa\u00e7\u00f5es internas. Exemplo: Vc pode ter o antiv\u00edrus + eficiente de todos, mas o risco de uma pessoa espetar um pendrive no computador e introduzir um malware que roda em segundo plano, roubando suas informa\u00e7\u00f5es \u00e9 enorme. D\u00e1 uma olhada no que escrevi para aquela pessoa do pix.", "id": "1623473386486628353"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:08.000Z", "text": "Creo que valo y ow quedar\u00e1n en segundo plano en cuanto meterle dinero porque se viene juegasos en la switch y planeo jugarlos todos sobre todo Metroid y Zelda.", "id": "1623472529477103618"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:23.000Z", "text": "@DoctorAmigo2 lo tipico, le va dar mas promocion a RE, SF y MH mientras que a Ghost Trick lo va dejar en segundo plano", "id": "1623472343359324160"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:33.000Z", "text": "@MissGandia @iore_ @huella_eluc En un segundo plano absorbida por esa madre que se desvive por sus hijos. \nEs que aparte de madres, Antes tenemos que ser personas y mujeres para dar lo mejor de nosotras mismas.\nY quien no ha tenido momentos que se ha sentido desbordada y que no llega a todo, miente!!!", "id": "1623471124582375425"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:44.000Z", "text": "nao tem nada pra fazer nesse segundo plano mesmo ne, vamos la deixe o nosso garoto em paz \ud83d\ude13 https://t.co/XOHGKk4nbX", "id": "1623470415329865728"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:58.000Z", "text": "@AlmaMia2112 @lu_luchina71 @diani_31 @Mari_21092 @oi_delfina @LucianoPereyra Justamente eso fue lo que hizo que se convirtieran en numero 1 y el divo del quincho pase a un segundo plano.", "id": "1623469972105179137"},{"created_at": "2023-02-08T23:50:08.000Z", "text": "Vivir el dolor y el desastre en la Roma: charlas en segundo plano en ingl\u00e9s y caf\u00e9 fr\u00edo", "id": "1623469260457607168"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:11.000Z", "text": "@ArgEW_ El que creo a Bloodline como concepto, es un genio, coloca a RR en una posici\u00f3n dominante, pero a la vez de segundo plano rodeado por un stable y un manager que hacen todo el trabajo.\nHabla lo justo y pausado, mete bocados y cada tanto tiene alg\u00fan di\u00e1logo breve.", "id": "1623469018240765954"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:02.000Z", "text": "@LassoGuillermo @diegoordonezg @FiscaliaEcuador Siga adelante se\u00f1or presidente, no se deje y luche, tambi\u00e9n es hora que escuche al pueblo en temas de HOSPITALES, IESS, EDUCACI\u00d3N Y SEGURIDAD, es la base de todo, deuda externa por el momento d\u00e9jelo en segundo plano.", "id": "1623468979787276290"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:48.000Z", "text": "@dosdossolodos @Sebastian1991_ Creo que s\u00ed, es dif\u00edcil equipararse medi\u00e1ticamente a WM, as\u00ed que hacer algo \u00e9pico ese fin de semana si o si pasara a segundo plano y no tiene caso", "id": "1623467915730370560"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:10.000Z", "text": "@afoxintheriver hmmm N\u00c3O! \notani colocou ela em SEGUNDO plano um MILH\u00c3O de vezes. tamaki would NEVERRRRR! https://t.co/xEH46OOhPp", "id": "1623467756527009793"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:16.000Z", "text": "Pues sensaciones encontradas.\nEn la \u00faltima cuarteta quedan las voces muy en segundo plano. No s\u00e9 c\u00f3mo se habr\u00e1 escuchado en directo. \n#COAC2023C3", "id": "1623467279215218689"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:17.000Z", "text": "@BocaDMiVidaa @infocsarg @juanboscato @FabriiSantini @kevoesports Na bueno, una falta de respeto que no me etiqueten.\nEl leak pasa a segundo plano.", "id": "1623465771073404928"},{"created_at": "2023-02-08T23:35:11.000Z", "text": "Menos mal que existe Twitter...si no no hay quien se entere de que esta maravilla de programa ha pasado a segundo plano, para variar \ud83d\ude24 y era hoy\ud83d\ude33. Lo ver\u00e9 en diferido \u2665\ufe0f https://t.co/nbAxAvHGnm", "id": "1623465497512620032"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:46.000Z", "text": "@RobertoMerken Es verdad. Pero queda en segundo plano cuando terroristas est\u00e1n quemando el pa\u00eds, cuando en Ercilla amenazan de muerte a bomberos....", "id": "1623465139872702464"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:16.000Z", "text": "@juancristonomo Le paso algo a UD y para quienes nos leen, porque Twitter es servicio.\nSi ni responde a ninguna caracter\u00edstica de la que UD cita, claramente que Twitter Inc est\u00e1 funcionando mal (actualizaciones en segundo plano, silenciosas). https://t.co/rHxZJ6KaUn", "id": "1623464259333115906"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:28.000Z", "text": "Ricardo Ferreti pudo haber hecho muchas cosas mal, pero nunca puso a Tigres en segundo plano, dificilmente encontraremos a otro DT as\u00ed, ya nos paso con dos, adios Cocca", "id": "1623463804146180100"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:02.000Z", "text": "@JC_Zuniga Preg\u00fantale a Grupo Orlegui que tal parece ahora son los que mandan en la selecci\u00f3n,es grupo de poder ah\u00ed en la selecci\u00f3n de aver qui\u00e9n la tiene m\u00e1s grande para hacer y deshacer en la selecci\u00f3n,que triste que no vean m\u00e1s all\u00e1 que el poder y su soberbia,la selecci\u00f3n a segundo plano", "id": "1623461937160900610"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:29.000Z", "text": "@JRBneuropsiq que el valor est\u00e9tico ha de estar en un segundo plano para un fil\u00f3sofo.", "id": "1623461796798398465"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:47.000Z", "text": "Los servicios b\u00e1sicos olvidados en las zonas lejanas del Pa\u00eds, la Salud Mental, la Educaci\u00f3n queda en un segundo plano para este gobierno Genocida, prefiere invertir en comprar municiones, bombas lacrimogena, etc.\nVerguenza mundial. https://t.co/PaN48Zhrzf", "id": "1623461116142620676"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:32.000Z", "text": "No te molestes por cosas insignificantes, delante de ti hay una vida por escribir, razones para crecer, un futuro motivado por tus decisiones, no hay tiempo para caer en desgracia por cosas que pasan a segundo plano al darte cuenta de que la vida se puede ir en cualquier instante", "id": "1623460297699631106"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:08.000Z", "text": "sobre o 1. como disse antes de come\u00e7ar, eu ainda n\u00e3o li o livro ent\u00e3o n\u00e3o posso dizer como ele \u00e9 e muito menos vi a primeira vers\u00e3o da novela mas eu senti MUITA FALTA a hist\u00f3ria da Gabriela aqui, cara ela leva O NOME da novela e a hist\u00f3ria dela SEMPRE em segundo plano", "id": "1623459693703180288"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:11.000Z", "text": "@StarbucksMex Todos los Starbucks de cualquier otro pa\u00eds ya con contactless y como siempre Latinoam\u00e9rica en segundo plano", "id": "1623459206102675456"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:16.000Z", "text": "@6toHombreLATAM En unos a\u00f1os despu\u00e9s de su retiro pasar\u00e1 a segundo plano y MJ23 seguir\u00e1 siendo tendencia.. Donde lo firmo...", "id": "1623458720637411329"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:28.000Z", "text": "De novo em segundo plano\ud83d\udc94,, revendo quais v\u00e3o ser minhas prioridades de vida a partir de hj.", "id": "1623458017135169536"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:28.000Z", "text": "Y un d\u00eda esa playlist pas\u00f3 a segundo plano", "id": "1623457765791350786"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:40.000Z", "text": "\"The whale\" es un claro ejemplo de como un TCA se lleva por delante tu vida y la deja en un segundo plano, como es una herramienta (problem\u00e1tica, por supuesto) para evadir tus problemas y centrarte en algo que parece ser (que no lo es) m\u00e1s controlable. Horrible, maravillosa.", "id": "1623457061056172035"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:45.000Z", "text": "@RataoGamer88 Irm\u00e3o, fam\u00edlia e estudo nunca tem que serem deixados de lado ou em 2o plano.\n\nA gente deixa lives ou edi\u00e7\u00f5es em segundo plano apenas hahahaha\n\nVamo que vamo", "id": "1623456074358566912"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:44.000Z", "text": "\u00abCon Abbas sin ning\u00fan control sobre los nuevos grupos palestinos armados y pol\u00edticos como Ben-Gvir dando forma a la narrativa de Israel, es probable que los debates sobre una soluci\u00f3n de dos Estados pasen a un segundo plano en el futuro inmediato\u00bb.\n\nhttps://t.co/nZ6Ej5TGt2", "id": "1623456069916971009"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:18.000Z", "text": "A pr\u00e9via do desenvolvedor do Android 14 j\u00e1 cont\u00e9m otimiza\u00e7\u00f5es que visam melhorar a dura\u00e7\u00e3o da bateria e reduzir o tempo de resposta dos smartphones, entre outras coisas, executando menos processos em segundo plano sem a permiss\u00e3o expl\u00edcita do usu\u00e1rio.\n\nhttps://t.co/Mxj42jiIlS", "id": "1623455457590542337"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:12.000Z", "text": "@universeofnina @mindofjorge @Spotify No puedo hablar de Spotify porque no lo uso. Uso YT premium. La reproducci\u00f3n en segundo plano nunca estuvo en YT normal.\n\nY la necesidad no se crea. Te crean el deseo", "id": "1623455435734028288"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:09.000Z", "text": "@Javier__Lopez_ @KromicB Creo que DeVito y Kidman roban tanta c\u00e1mara que el traje de Batman pasa a segundo plano \ud83d\ude05", "id": "1623455169487998976"},{"created_at": "2023-02-08T21:43:16.000Z", "text": "Pra estar no segundo plano, eu fico sozinha assistindo the circle", "id": "1623437331154993152"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:59.000Z", "text": "#8Feb Teor\u00edas  apuntan a qu\u00e9 el Terremoto de #Turquia fue provocado En el poder no hay casualidades y hoy en d\u00eda la tecnolog\u00eda a avanzado de tal forma que ya las armas nucleares pasaron al segundo plano.\" #Siria #PatriaGrandeEsCaribe Vea el v\u00eddeo! N\u00b01 https://t.co/zXn1xdtAo5", "id": "1623437007082110976"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:49.000Z", "text": "@pajarongutierre En el caso del Cobre y dmat la economia pasa a segundo plano. No hay mad cobre y el cambio climatico es agora. El desarrollo global depende del cobre disponible. Chile tiene mucho q decir y aprovechar en el tema.", "id": "1623435455428689921"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:56.000Z", "text": "@MazitaChaves O ideal \u00e9 n\u00e3o separar. A gente n\u00e3o \u00e9 coisas separadas na vida. E no geral, quem liga pra posicionamento politico na hora de contratar, vai te stalkear nas outras. Mas claro, quando vc se posiciona profissionalmente nas suas redes, a milit\u00e2ncia acaba ficando num segundo plano", "id": "1623433976076726272"},{"created_at": "2023-02-08T21:28:12.000Z", "text": "as minhas merdas s\u00e3o sempre para segundo plano", "id": "1623433541781540865"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:01.000Z", "text": "@NiaCosplay El  juego pega bajones muy bestias por alguna carga en segundo plano. Y luego est\u00e1 el tema de la vram, necesita demasiada, casi se chupa 8GB a 1080p", "id": "1623431984943964162"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:28.000Z", "text": "@Gual2Mart @universeofnina @Spotify Youtube no te clavaba 30s de ads cada 3m de video, ni te bloqueaba correr videos en segundo plano. Esas cosas las fueron introduciendo meses antes de decidir lanzar premium. Igual recontra vale la pena, pero esa es la t\u00e1ctica de negocio de la nueva era.", "id": "1623430837768257536"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:21.000Z", "text": "simplesmente o brasil esta em segundo plano para o lula", "id": "1623430557626511363"},{"created_at": "2023-02-08T21:12:17.000Z", "text": "Estos carajos me dan la razon a lo que dije ayer: que est\u00e1n de dedos cruzados para que la tragedia le sirva a Boric para aumentar la popularidad y subir en las encuestas. La tragedia pasa a segundo plano. https://t.co/61hncLYqIe", "id": "1623429534040092672"},{"created_at": "2023-02-08T21:11:00.000Z", "text": "Google dejar\u00e1 en segundo plano a estos archivos con la llegada del GA4\n\nhttps://t.co/cJnJLsrqZ6", "id": "1623429210001002497"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:05.000Z", "text": "@Flavioignez @RubronegroInfo_ O problema n\u00e3o foi a cola\u00e7\u00e3o do Dorival, e sim a novela que ele arrumou na renova\u00e7\u00e3o, deu prioridade a um futuro convite pra treinar a sele\u00e7\u00e3o e deixou o Fla em segundo plano!", "id": "1623428479009136642"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:41.000Z", "text": "Se ha vuelto un martirio que se acerque el fin de semana porque toda la felicidad pasa a un segundo plano y la cabeza empieza a sobrepensar \ud83d\ude1e", "id": "1623428126993788938"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:53.000Z", "text": "@martinfiera En el congreso, oportunistas por la tragedia del sur quieren pasar a segundo plano la vacancia de la c\u00ednica que dijo ayer que solo quer\u00edan su renuncia un m\u00ednimo de peruanos. El repudiable Montoya dice algo similar.", "id": "1623426667250065408"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:17.000Z", "text": "Tras pasar d\u00e9cadas en un segundo plano, la m\u00fasica en espa\u00f1ol finalmente recibe el trato que merece en la noche m\u00e1s grande de la m\u00fasica.\ud83c\udfc6\ud83d\udcfa\n\nhttps://t.co/NrHm6fHy1z", "id": "1623426513759617025"},{"created_at": "2023-02-08T20:56:45.000Z", "text": "@jovemrealmadrid @somosaopaulinos Se a quest\u00e3o for grana tamb\u00e9m ficaria na Europa. O problema \u00e9 que se ele realmente ama o clube, como diz, o dinheiro fica em segundo plano\u2026", "id": "1623425624755826688"},{"created_at": "2023-02-08T20:52:30.000Z", "text": "@gonzalobedia Es el reconocimiento en el mismo momento. Es un tributo bestial. El partido, inisto, queda en muy segundo plano. El@marketing de la NBA es buen\u00edsimo y todos los que est\u00e1n ah\u00ed viven y cobran gracias a estos momentos", "id": "1623424556038819843"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:54.000Z", "text": "La verdad es que vamos a crecer inmensamente cuando entendamos que en las conexiones, el sexo es un segundo plano.", "id": "1623424406562172931"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:44.000Z", "text": "@DonnaDonnut Cuando el profe sabe y se aprende de \u00e9l todo pasa a segundo plano", "id": "1623423858395971585"},{"created_at": "2023-02-08T20:47:45.000Z", "text": "@itzellglezz Sii! Ya los productos pasan a segundo plano", "id": "1623423359940956160"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:03.000Z", "text": "Le dan el micro este a Mateu Lahoz y el partido queda en un segundo plano.", "id": "1623422679179993089"},{"created_at": "2023-02-08T20:42:08.000Z", "text": "@rakkuncitos Ya probaste reiniciando el router y el celular? O si tal vez tienes una descarga en segundo plano", "id": "1623421946137309185"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:55.000Z", "text": "@BocaJrsOficial Y, CM lo pon\u00e9s a \u00e9l y todo lo demas queda en segundo plano.\n\nLe queda hermosa la remera de suplente...pero como va a ser suplente!!!!!! https://t.co/Tp3WO0nG9s", "id": "1623420132671336449"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:27.000Z", "text": "Lo q pasa es q segun expresan debido a los tratamientos hormonales q reciben experimentan calambres y colicos menores, lo cual han identificado como menstruaci\u00f3n. Y quieren pasar a segundo plano el sangrado y toda la experiencia menstrual en si para validar su \"mujeridad\" y no! https://t.co/qcY9sODoPK", "id": "1623419256938323975"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:30.000Z", "text": "@PYuste7 La viv\u00ed desde un segundo plano", "id": "1623417509641584648"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:17.000Z", "text": "@CarmeBarcelo Unde econ\u00f3micamente al club y lo siguen defendiendo.. incre\u00edble. Creen q el hermano va soltar todo eso sin una orden.. Hablan por \u00e9l como siempre hizo, el siempre en segundo plano, nunca rompe un plato, el eterno inocente, un ser de luz. https://t.co/S6NT2zkcRO", "id": "1623417203080011781"},{"created_at": "2023-02-08T20:19:31.000Z", "text": "@egenovar Quique, por favor, los programas que graban subanlo a otra red que no sea Instagram. No deja escuchar en segundo plano o minimizando y es tedioso estar hora y media cortando para poder usar el celular. Subanlo a YouTube o Facebook.", "id": "1623416253405618178"},{"created_at": "2023-02-08T20:17:40.000Z", "text": "@Mesgueva1 @loloutlaw No hay m\u00e1s que ver la pol\u00edtica. Pero la realidad es que cuando llegue Mbapp\u00e9 o la estrella de turno, Vinicius quedar\u00e1 relegado a un segundo plano o incluso vendido. O al menos, as\u00ed lo veo yo. Fin de la chapa.", "id": "1623415790849458176"},{"created_at": "2023-02-08T20:10:00.000Z", "text": "El ex embajador dijo que \u00abcon Maduro y su brutal r\u00e9gimen envalentonado por concesiones, es dif\u00edcil no preocuparse de que el bienestar del pueblo venezolano pase una vez m\u00e1s a un segundo plano ante el af\u00e1n de Maduro de legitimidad y un salvavidas econ\u00f3mico\u00bb https://t.co/Q82pxPQegi", "id": "1623413858831585280"},{"created_at": "2023-02-08T20:09:24.000Z", "text": "Muy completa la investigaci\u00f3n del custodio, pero sobre el origen y participantes de la operaci\u00f3n de falsificaci\u00f3n de pasaportes, avanza o no avanza. Lo que motiv\u00f3 todo esto, que es grave, ha quedado en un segundo plano. Seguir\u00e1 as\u00ed??? https://t.co/8JSYyDowWw", "id": "1623413710411661313"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:27.000Z", "text": "Cierto es que a lo largo del d\u00eda \u00e9ste pinchazo pas\u00f3 a segundo plano por tantas Felicitaciones que he tenido y sobre todo por l@s que han estado acompa\u00f1\u00e1ndome... https://t.co/MTpjbz2LSp", "id": "1623411455466012672"},{"created_at": "2023-02-08T19:59:19.000Z", "text": "@orlandocoronel3 @DigitelAgente Aplicaciones que siempre est\u00e1n activas en segundo plano, eso consume datos sin que te des cuenta.", "id": "1623411173147148290"},{"created_at": "2023-02-08T19:58:08.000Z", "text": "@personaljr1 Al principio si es dif\u00edcil de ver por ese formato, pero depende donde y c\u00f3mo la veas, hasta cierto tiempo pasa a segundo plano sin dejar de acompa\u00f1ar a la historia.", "id": "1623410872155611136"},{"created_at": "2023-02-08T19:50:18.000Z", "text": "@draameirelles Vai se organizando\nQue se n\u00e3o der certo\nPartiu, segundo plano\nA gente compra um banco\nSai legalizando\nE se n\u00e3o der certo?\nA gente foge pra ( Miami ) \u2b05\ufe0f \n\nQue  fic \u00e9 essa docshoe", "id": "1623408901071814656"},{"created_at": "2023-02-08T19:45:28.000Z", "text": "Asi que no juegues con mas fuego porque literalmente, te estas quemando tu solo Meido, en cualquier caso, eso de preguntar paso a segundo plano, sabemos que no dara respuestas el muy cobarde, pero si sabemos que nadie se traga tus mentiras ni amenazas https://t.co/e6j4poKDt5", "id": "1623407684694294528"},{"created_at": "2023-02-08T19:44:29.000Z", "text": "@xuliacave Se tiver a faculdade vai ficar em segundo plano igual quando lan\u00e7ou a \u00faltima temporada de stranger things odeio pegar spoiler kkkkkkkk", "id": "1623407437611925505"},{"created_at": "2023-02-08T19:42:47.000Z", "text": "@DelegacionEln 10 segundos para el segundo plano general es demasiado.", "id": "1623407012447911939"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:01.000Z", "text": "@Rafael_RViegas @folha Mas penso que na vida dela \u00e9 bem dif\u00edcil esse casamento ficar em segundo plano. O marido \u00e9 muuuiiito famoso.", "id": "1623406063469973504"},{"created_at": "2023-02-08T19:38:25.000Z", "text": "@dennesousa1 V\u00e9io... e essas cadeiras-melancia no segundo plano da foto? Quando o meme j\u00e1 vem pronto kkkkk", "id": "1623405913393582081"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:55.000Z", "text": "@Lee__Everett__ @mrfuna2_r @Zanyed_ @ElWinks01 X2, seg\u00fan yo si hab\u00eda una versi\u00f3n que trabajaba en segundo plano pero pues de eso que descargarte virus hay una gran diferencia", "id": "1623405784926232576"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:40.000Z", "text": "emocionada dms, queria contar p todo mundo que sabe da hist\u00f3ria, por\u00e9m calada at\u00e9 segundo plano", "id": "1623405722238066688"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:43.000Z", "text": "@lisa_simpsons0 tentar colocar em segundo plano e muda a senha de novo, eu fiquei perturbada com isso", "id": "1623405483028631557"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:26.000Z", "text": "@jcdiazmurrieta @hugosanchez_9 Tendr\u00eda que serlo, y re\u00fane varios factores. Primero, capacidad la tiene, mentalidad, campeonatos, experiencia en Europa. En segundo plano, lo que su nombre tiene en el mundo, nuestra Sel carece de prestigio y Hugo S\u00e1nchez se lo dar\u00eda, es nuestro m\u00e1ximo representante y triunfador.", "id": "1623405159614394368"},{"created_at": "2023-02-08T19:34:56.000Z", "text": "siempre en segundo plano \ud83e\udee0", "id": "1623405036758831107"},{"created_at": "2023-02-08T19:33:06.000Z", "text": "@J5Andres Conservadora s\u00ed, clasista jam\u00e1s.\nClaramente desconoce que la izquierda fue la que realmente asesin\u00f3 y tortur\u00f3 mujeres en la historia, pero para j\u00f3venes como ud que solo le interesa el f\u00fatbol, el acceso a la informaci\u00f3n pasa a segundo plano.", "id": "1623404574458490888"},{"created_at": "2023-02-08T19:21:51.000Z", "text": "@Ramafps_ @Dantedeu5 Rama amigo vas a quedar en segundo plano sorry", "id": "1623401743697555457"},{"created_at": "2023-02-08T19:21:03.000Z", "text": "La elecci\u00f3n del t\u00e9cnico de la selecci\u00f3n mexicana es una lucha de poderes, egos e intereses\u2026 Como SIEMPRE lo deportivo pasa a segundo plano\u2026 NADA nuevo en FMF.", "id": "1623401541406281728"},{"created_at": "2023-02-08T19:19:12.000Z", "text": "El maltrato de los diferentes gobiernos a la Administraci\u00f3n de Justicia (la Justicia) es significativo, llamativo, alarmante\u2026 unos de los pilares del Estado de Derecho, de la Democracia y del modelo Constitucionalista, relegado a un segundo plano.", "id": "1623401075100229637"},{"created_at": "2023-02-08T19:15:37.000Z", "text": "me sentindo em segundo plano em tantas \u00e1reas que at\u00e9 penso em desistir", "id": "1623400173765369857"},{"created_at": "2023-02-08T19:12:55.000Z", "text": "Perd\u00f3n si ya no te presto tanta atenci\u00f3n, es que ya pasaste a segundo plano porque me rompiste el coraz\u00f3n", "id": "1623399494028087302"},{"created_at": "2023-02-08T19:10:19.000Z", "text": "@EvergetesTM @uscf2013 @UnionistasNTR Claro, yo lo veo como algo natural, que vaya dando poco a poco paso a una identidad propia que ya est\u00e1 en el club pero yo creo que no es protagonista como si lo es el recuerdo a la UDS\n\nEl recuerdo de la UDS ni dentro de 100 a\u00f1os deber\u00edamos olvidarlo, pero pasar\u00e1 a segundo plano.", "id": "1623398841838862337"},{"created_at": "2023-02-08T19:10:15.000Z", "text": "T\u00f4 h\u00e1 seis meses tentando vaga de Dev e nada. Uma hora as contas apertam e n\u00e3o tem pra onde correr. Voltar pra \u00e1rea antiga e infelizmente deixar programa\u00e7\u00e3o em segundo plano. #bolhadev", "id": "1623398825472794625"},{"created_at": "2023-02-08T19:08:34.000Z", "text": "@entropiadevalen M\u00fasica, lectura, onanismo, marqueter\u00eda, pel\u00edculas y series, idiomas, paseos, deporte, etc., o un poco de todo \ud83e\udd14\nTwitter y redes sociales en general lo dejar\u00eda en segundo plano y controlado.", "id": "1623398401344692227"},{"created_at": "2023-02-08T19:05:16.000Z", "text": "Ah es que vaina esta consumiendo datos en segundo plano ta bien", "id": "1623397569681362949"},{"created_at": "2023-02-08T18:47:52.000Z", "text": "@maite_perilli Si estas en el celular instalate youtube advanced, es una versi\u00f3n trucha de youtube que no tiene anuncios y te deja ver los videos en segundo plano, entre otras cosas. Si estas en una computadora instalate adblock en el navegador as\u00ed no te atomiza.", "id": "1623393192241496067"},{"created_at": "2023-02-08T18:45:54.000Z", "text": "Tenho exatamente 51 abas abertas em segundo plano no navegador do meu celular um verdadeiro reflexo da minha mente ! https://t.co/WB7jpvGkXE", "id": "1623392696130830336"},{"created_at": "2023-02-08T18:45:17.000Z", "text": "Todo ello se diluye y lo que permanece es el mundo del autor, Kindle tendr\u00eda que quedar en un segundo plano, como un libro f\u00edsico, para que los lectores se abstraigan con el texto y se olviden de que est\u00e1n leyendo en un dispositivo.", "id": "1623392539112775681"},{"created_at": "2023-02-08T18:41:37.000Z", "text": "Cuanto tu hijo est\u00e1 en segundo plano! Y no es tu prioridad! https://t.co/CkMmlmCpYj", "id": "1623391619067138051"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:04.000Z", "text": "indo pra academia pelo ar condicionado o shape fica em segundo plano", "id": "1623390976520716288"},{"created_at": "2023-02-08T18:36:39.000Z", "text": "m canse d estar en segundo plano", "id": "1623390366408867840"},{"created_at": "2023-02-08T18:36:37.000Z", "text": "\u00daltimamente instagram ha aumentado su nivel de espionaje\nMas de 5 veces al d\u00eda el tel\u00e9fono me manda un mensaje de \"alto consumo de bater\u00eda por aplicaci\u00f3n en segundo plano\" y SIEMPRE es instagram", "id": "1623390360843034625"},{"created_at": "2023-02-08T18:34:42.000Z", "text": "Jajaja m\u00e1s #LateLateshow con @ChatoRomeroFF hasta el cepillo y menos pol\u00edticos de m...!!\nHacen hasta que la NFL pase a segundo plano...\nQu\u00e9 buen programa anoche @jrLlaca!!", "id": "1623389878024310784"},{"created_at": "2023-02-08T18:31:30.000Z", "text": "Ahora p\u00e1sa a segundo plano lo de GGL , porque obio  que es culpable y sus abogados pues nom\u00e1s no, ahora lo importante es incriminar a @FelipeCalderon por los mismos delitos, fiscales SE guardian sus cartas fuerte (videos,audios, chats,testigo)para El final.", "id": "1623389073212846080"},{"created_at": "2023-02-08T18:29:43.000Z", "text": "@Mary11_9 A m\u00ed tampoco me interesa. Prefiero los sandbox de supervivencia, gesti\u00f3n de recursos, creatividad... Con lore en segundo plano. Tampoco soy muy seguidor de Harry Potter. Me gust\u00f3 el primer libro, pero no me fascin\u00f3. A parte, desconozco de qu\u00e9 se acusa a la autora, J.K Rowling.", "id": "1623388623826571264"},{"created_at": "2023-02-08T18:22:22.000Z", "text": "@fvcksauvage Me quedar\u00eda con Modric por la importancia que va a tener durante la temporada para el equipo. Camavinga cu\u00e1ndo todos f\u00edsicamente estan al 100% suele pasar a un segundo plano.", "id": "1623386775338078211"},{"created_at": "2023-02-08T18:21:27.000Z", "text": "Eu n\u00e3o acredito que deu pro maconheiro que n\u00e3o quer assumir ela e deixou o gato que \u00e9 super fofo e respeita ela em segundo plano, QUE \u00d3DIO", "id": "1623386541086109696"},{"created_at": "2023-02-08T18:18:31.000Z", "text": "@croninthians @Vivimarques88 @tnetz @bneumann_3 F\u00e3 do 22. Fazia an\u00fancios de cerveja e sapato no r\u00e1dio e na tv aberta, em segundo plano, espalhava mentiras e fazia stand up em programas esportivos.", "id": "1623385802712530944"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:00.000Z", "text": "@Woods30000 @AmelieGranata No hay buenos ni malos, s\u00f3lo vivos!! O vivos que se hacen los muertos!!! El d\u00f3lar est\u00e1 completamente desfasado de la realidad cambiaria. Y es algo qu\u00e9 pasa a segundo plano para la gente  que no llega a fin de mes.", "id": "1623383659473412105"},{"created_at": "2023-02-08T18:01:36.000Z", "text": "Nada me tira da cabe\u00e7a que quem fala esse tipo de coisa \u00e9 professor que coloca o aprendizado dos alunos em segundo plano e t\u00e1 mais interessado em afofar o pr\u00f3prio ego com aquele papo de \"EU sou o respons\u00e1vel pelo futuro da sociedade\" https://t.co/Fg1mAwuj08", "id": "1623381547100282889"},{"created_at": "2023-02-08T17:57:29.000Z", "text": "Sempre em segundo plano", "id": "1623380513133133825"},{"created_at": "2023-02-08T17:54:57.000Z", "text": "@JBecerraFoto @MariCar00363619 Lo importante es el contenido,la traducci\u00f3n queda en segundo plano", "id": "1623379872927166465"},{"created_at": "2023-02-08T17:52:24.000Z", "text": "@ClaudiaIHS @lmrendon Por supuesto, el tema es que muchas industrias reinvierten por renovaci\u00f3n, ampliaci\u00f3n o extensi\u00f3n de sus procesos, servicios, etc. eso, obviamente es muy bueno, pero el tema q tratan de poner (en segundo plano) es inversi\u00f3n/gesti\u00f3n de este gobierno, eso no es as\u00ed. Veremos 2023.", "id": "1623379230087348224"},{"created_at": "2023-02-08T17:49:13.000Z", "text": "@jonacustodio Lo que dice Gunn es pura teor\u00eda, en la pr\u00e1ctica y ya con un proyecto en forma la cosa puede cambiar. A mi parecer est\u00e1 pecando de soberbia, tan solo en su presentaci\u00f3n siempre se puso por delante de todos los proyectos dejando a Safran en segundo plano.", "id": "1623378429914583041"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:07.000Z", "text": "Ficar em segundo plano em Agents of SHIELD da Marvel foi \u2018estranhamente revigorante\u2019 para Joss Whedon https://t.co/Q2EUWrGsDh #Entretenimento #Agents #estranhamente #ficar #foi", "id": "1623377398480920576"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:04.000Z", "text": "fascist\u00f3ide que o Vargas era e fez, voc\u00ea menciona isso e SIMPLESMENTE deixa isso em segundo plano em nome do \"legado institucional\" que Vargas deixou... [Tipo o uso do DOPS que a Ditadura replicou]...\n\nEu falava isso quando tava no come\u00e7o da faculdade, porra ladr\u00e3o, tu na pista +", "id": "1623377387990749192"},{"created_at": "2023-02-08T17:44:40.000Z", "text": "@TWN_token No es cierto, pasa que tenemos problemas m\u00e1s grandes que eso pasa a segundo plano(lamentablemente) adem\u00e1s nuestro poder\u00edo b\u00e9lico es muy inferior.", "id": "1623377285066723330"},{"created_at": "2023-02-08T17:37:07.000Z", "text": "Cansada de ser el segundo plano \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "id": "1623375384791158793"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:03.000Z", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Su prioridad dice q es #Ronda \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. Quiz\u00e1s pensaba q ser\u00eda su trampol\u00edn para aspirar m\u00e1s alto\ud83d\ude09\ud83e\udd23,q ser alcaldesa le es poco y ya est\u00e1 muy quemada,pero debido a su prepotencia y soberbia desmedida,es incapaz d ser relegada y estar en segundo plano,x ello no le \u23ed\ufe0f https://t.co/49Telzfanx", "id": "1623373858471350273"},{"created_at": "2023-02-08T17:30:45.000Z", "text": "s\u00ed est\u00e1 ca\u00f1\u00f3n como pr\u00e1cticamente toda la ayuda va para Turqu\u00eda, dejando a Siria en segundo plano. igual que el 90% de las noticias solo se enfoquen en hablar de Turqu\u00eda", "id": "1623373782256652299"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:39.000Z", "text": "@jrLlaca Hahahahhahahahaha esta imagen solo demuestra que es egolatra y maestro de los records!!! Se le olvido que hay un personaje, una leyenda, el verdadero rey de reyes!!! Y es y ser\u00e1 MJ, lo que digan de LJ pasa a segundo plano. Rompi\u00f3 el r\u00e9cord y perdio el juego!!! Que festeja?", "id": "1623373508616110080"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:03.000Z", "text": "@scorpion_GP Bastante momentos vivieron los Cocodrilos en la \"caldera\" y ya el ic\u00f3nico canto del \"Leo Leo Leoooo\" pas\u00f3 a segundo plano. Incre\u00edble, asombroso... He visto a muchos Caraquistas en desacuerdo por esa actitud. Hay que decirlo tambi\u00e9n. Y tienen toda la raz\u00f3n.", "id": "1623373354508947461"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:09.000Z", "text": "Voc\u00eas conhecem sauna em BH que de pra aproveitar a sauna mesmo, piscina, \u00e1gua corrente com fluxo pesado? Quem sabe at\u00e9 massagem\u2026\nA putaria \u00e9 segundo plano.", "id": "1623373131191619593"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:53.000Z", "text": "Distracciones y hoes en segundo plano\nFamilia sagrada y bienestar para mis hermanos", "id": "1623370544732114969"},{"created_at": "2023-02-08T17:16:10.000Z", "text": "Podr\u00eda tener m\u00e1s tir\u00f3n, pero el formato de que algunos equipo empiecen a jugarlo en semis (por ejemplo) hace que pase a un segundo plano. https://t.co/1Z5XSXEAw3", "id": "1623370113851265026"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:12.000Z", "text": "En estos momentos tan dif\u00edciles para #Turqu\u00eda y #Siria la ayuda siempre es bienvenida, gracias a todos estos pa\u00edses y aquellos que est\u00e1n en camino, las diferencias pol\u00edticas, religiosas, pasan a un segundo plano cuando el salvar vidas es la prioridad\n\nhttps://t.co/Ynju9RbifP https://t.co/hXFO07HCGt https://t.co/GNocditIg9", "id": "1623368610390413325"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:14.000Z", "text": "@umadromomaniaca Ol\u00e1, Fabelman! Algumas configura\u00e7\u00f5es no seu aparelho podem aumentar o consumo da franquia. Confere se h\u00e1 aplicativos em segundo plano fazendo atualiza\u00e7\u00f5es e downloads automaticamente. Se o problema persistir estarei \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o!", "id": "1623366860430245893"},{"created_at": "2023-02-08T16:47:35.000Z", "text": "@elchiringuitotv Ansu no ha cambiado su nivel, el problema es que se ha esperado desde hace rato que de el paso de calidad y no lo ha hecho, esperar a que se adapte, a que consiga un lugar, ya eso esto pasando a segundo plano, ahora se le exige, porque est\u00e1 volviendose una carga", "id": "1623362921261674496"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:21.000Z", "text": "Sobre os tweets do est\u00e1gio. Respeito e desejo sorte para as pessoas que n\u00e3o aceitaram a vaga porque acharam o sal\u00e1rio baixo. Cada um com seu objetivo, mas a minha vis\u00e3o, tanto pessoal, quanto profissional, sobre est\u00e1gio \u00e9 que o fato financeiro tem que ser segundo plano.", "id": "1623361099528564736"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:12.000Z", "text": "LA REINA RESPONDE \n\nLa reina del pop #Madonna respondi\u00f3 a los comentarios que se hicieron presentes durante su apareci\u00f3n en los premios #GRAMMYs lamentando que dejaran en segundo plano su discurso....\n\n\u00bfUstedes que opinan? https://t.co/IPkt5DRm0q", "id": "1623360809798713350"},{"created_at": "2023-02-08T16:33:11.000Z", "text": "Recuerdo cuando todo Twitter se solidarizaba por el huracan que pas\u00f3 por eeuu, se organizaban donaciones y se ped\u00eda ayuda humanitaria internacional. Ahora con lo del terremoto en Turquia y Siria no se ve una noticia de los grandes medios o si hay es en segundo plano. Prioridades", "id": "1623359296988643329"},{"created_at": "2023-02-08T16:31:29.000Z", "text": "\ud83d\udd0b\u00bfLa bater\u00eda de tu tel\u00e9fono llega justa a final del d\u00eda? Hoy os dejamos unos consejos:\n\u2705 Cierra las aplicaciones en segundo plano\n\u2705 Instala una aplicaci\u00f3n de optimizaci\u00f3n de bater\u00eda\n\u2705 Baja el brillo de la pantalla\n\u2705 Desactiva el #bluetooth cuando no lo necesites\n#trucosmovil https://t.co/5w4x17u2Rj", "id": "1623358869807267845"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:52.000Z", "text": "\u3164\nLos lentes han quedado en segundo plano y en su regazo mientras est\u00e9 mov\u00eda sus brazos vendados c\u00f3mo bienvenida.\n\n\u3164\u3164` \u00a1Gracias por la visita! En verdad estaba aburriendome aqu\u00ed solo `\n\nPorque claro compartir habitaci\u00f3n no hab\u00eda pasado por su cabeza.\n\u3164", "id": "1623356952540549128"},{"created_at": "2023-02-08T16:21:43.000Z", "text": "La miserable y asesina DINA BOLUARTE ha militarizado PUNO y pone a la polic\u00eda en segundo plano ad portas de paro general del 9 febrero . Parece que la usurpadora quiere m\u00e1s muertes , y se empodera de la sangre derramada por el pueblo , es la VAMPIREZA  de la DBA!", "id": "1623356408832970754"},{"created_at": "2023-02-08T16:18:39.000Z", "text": "Poder prepararnos para ser parte de la iglesia que entra a las moradas celestiales es nuestro enfoque. Lo dem\u00e1s, va a un segundo plano. Nuestra eternidad est\u00e1 en juego", "id": "1623355639094206468"},{"created_at": "2023-02-08T16:17:59.000Z", "text": "@Solmarquisto Te juro me saca, lo \u00fanico que importa es si son homosexuales, casi dejan en un segundo plano el hecho de que asesinaron a un nene de 4 a\u00f1os por el simple hecho de ser dos mujeres", "id": "1623355470361534465"},{"created_at": "2023-02-08T16:15:55.000Z", "text": "@Curichee Es el cumplea\u00f1os de mi esposo , paso a segundo plano el d\u00eda del amor", "id": "1623354951438147586"},{"created_at": "2023-02-08T16:15:49.000Z", "text": "@alertatotal Bato nessa tecla direto, eu como cidad\u00e3o exigo maior transparency no processo eleitoral. Essa pauta n\u00e2o pode ficar em segundo plano.", "id": "1623354925357977600"},{"created_at": "2023-02-08T16:12:37.000Z", "text": "@Lidio_Dominante Con la reforma a la salud este tema pasar\u00e1 a uin segundo plano cuando no debe ser as\u00ed, qu\u00e9 no esperar\u00e1 con esa reforma? Por Dios!", "id": "1623354119531507713"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:51.000Z", "text": "Melhor mesmo \u00e9 ter um segundo plano", "id": "1623353171522334720"},{"created_at": "2023-02-08T16:07:51.000Z", "text": "@odarpacheco @monodivino @GeneralDelAire1 @jmangeo S\u00ed, pero tambi\u00e9n la liberaci\u00f3n de Castillo y su reposici\u00f3n como presidente, el cierre del congreso y la AC. Hoy pr\u00e1cticamente solo piden la renuncia de DB. Lo dem\u00e1s o pas\u00f3 a segundo plano o sali\u00f3 de agenda.", "id": "1623352919805362180"},{"created_at": "2023-02-08T16:05:29.000Z", "text": "@anotherbsides por isso a experi\u00eancia do usu\u00e1rio \u00e9 uma merda, pq prezam pela seguran\u00e7a, ent\u00e3o a exp do usu\u00e1rio fica em segundo plano em prol de um sistema fechadinho e seguro", "id": "1623352324780425216"},{"created_at": "2023-02-08T16:03:38.000Z", "text": "Si hay cari\u00f1o, respeto, entonces \u201cquien tiene la raz\u00f3n \u201c, pasa a segundo plano. \n\nTodo puede ser hablado, para vi mas por; esa persona merece que inviertas tu rompo en hablarlo?", "id": "1623351857908154370"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:48.000Z", "text": "@Pera_Electrica @TheDarkraimola Creo que empezar\u00e9 a tener los directos de Dark en segundo plano.\n\nSiempre me pierdo de estas cosas.", "id": "1623351652244750338"},{"created_at": "2023-02-08T15:57:30.000Z", "text": "Se eu te fiz se sentir em segundo plano (p\u00e9rola alva), eu sinto muito, eu estava cego.\n\nTalvez n\u00e3o saiba, mas oc\u00ea sempre esteve em minha mente \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1623350316098895872"},{"created_at": "2023-02-08T15:57:22.000Z", "text": "n\u00e3o sei se eu foco no trabalho\nse eu deixo o trabalho em segundo plano e volto a focar na faculdade\neu queria ter um rumo", "id": "1623350284909961216"},{"created_at": "2023-02-08T15:56:20.000Z", "text": "Ei! Confira este app Pure Tuber. Ele oferece um servi\u00e7o premium gratuito: sem an\u00fancios, reprodu\u00e7\u00e3o em segundo plano e muito mais! \n\u23ec Instale agora! \u23ec\nhttps://t.co/7dqqQCD0Ty https://t.co/6g8wOtF3dG", "id": "1623350021532835845"},{"created_at": "2023-02-08T15:55:36.000Z", "text": "10- La biblioteca perdida (Tomb Raider IV)\nUn nivel inmenso que se caracteriza no solo por su belleza est\u00e9tica, sino por una sucesi\u00f3n de puzzles muy buenos (menci\u00f3n especial al del planetario) en el que el combate, aunque hay, est\u00e1 en segundo plano. https://t.co/Nt1TuKheE8", "id": "1623349836622843905"},{"created_at": "2023-02-08T15:52:38.000Z", "text": "Est\u00e9tica p mim ficou em segundo plano, treinando p ficar feliz e n\u00e3o ficar com ansiedade kkkkkkkkkk https://t.co/aqaeydlatL", "id": "1623349090183413760"},{"created_at": "2023-02-08T15:46:53.000Z", "text": "aparentemente la venja de envolver AJAX en un WebWorker es que el procesamiento de la respuesta se hace en segundo plano tb...", "id": "1623347642947325953"},{"created_at": "2023-02-08T15:46:48.000Z", "text": "@Claudiashein Ojo, est\u00e1 sucediendo de nuevo. Mejor frenen el presente, e investiguen el pasado en segundo plano.", "id": "1623347622122594304"},{"created_at": "2023-02-08T15:45:30.000Z", "text": "@itatiaia @joaovitorxavier @oalexsimoes @claudiorez Os coment\u00e1rios s\u00e3o de simpatizantes dos mecenas, contra quem n\u00e3o gosta dos mesmos. \n\nO Galo t\u00e1 ficando em segundo plano pra uma galera.\n\nSobre a not\u00edcia, tem cara de ser mais um term\u00f4metro de como a torcida aceita ou n\u00e3o a situa\u00e7\u00e3o, tem sido assim, muita especula\u00e7\u00e3o sobe tudo.", "id": "1623347296707530754"},{"created_at": "2023-02-08T15:42:55.000Z", "text": "Es inaceptable que en Bogot\u00e1 los pocos \u00e1rboles, Humedales y quebradas queden en un segundo plano cuando vivimos crisis clim\u00e1ticas en el planeta.\nLa persecuci\u00f3n a los ecosistemas de Bogot\u00e1 no puede seguir en el silencio.\nSi #ElCambioEsImparable con esta pol\u00edtica \u00a1NO MAS CAMBIO!", "id": "1623346647458512897"},{"created_at": "2023-02-08T15:38:03.000Z", "text": "@pessoaexistent8 Ol\u00e1. Por acaso aparece alguma mensagem de erro quando vc tenta usar a reprodu\u00e7\u00e3o em segundo plano? Se sim, manda um print pra gente. Isso acontece em todos os v\u00eddeos? Tenta seguir as etapas de solu\u00e7\u00e3o de problemas comuns desse artigo aqui: https://t.co/IsMMRDUuQr", "id": "1623345422788968449"},{"created_at": "2023-02-08T15:37:33.000Z", "text": "@Mestres03 @JoanGamper_1899 @marttteta @carpetasFCB Messi si, es mas grande que todos los clubes del mundo menos el real madrid, los demas estan en segundo plano cuando se habla de messi, sobre todo el barcelona que sin messi es un club mediopelo", "id": "1623345297689640961"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:09.000Z", "text": "Las demandas de los estudiantes no deben pasarse por demandas en segundo plano dado que la educaci\u00f3n de un pa\u00eds es la base para que est\u00e9 se pueda cambiar. https://t.co/DKOI8uOJh6", "id": "1623343434827284480"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:05.000Z", "text": "NVIDIA corregir\u00e1 autom\u00e1ticamente el menor rendimiento cuando 'Discord' est\u00e1 en segundo plano https://t.co/NpYaWuYgkZ https://t.co/aJleWexhBQ", "id": "1623343417362206720"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:06.000Z", "text": "@SoyBrenVita No llevar una buena alimentaci\u00f3n de pre y post entreno. Dejarlo en segundo plano.", "id": "1623343170116263936"},{"created_at": "2023-02-08T15:27:57.000Z", "text": "@jesuan_gazquez @li03suarez @mauroszeta La realidad es esta aunque no les guste, ni\u00f1os, adolescentes y ancianos quedaron pasados a segundo plano y si no sal\u00eda a la luz el caso de Lucio, hay gente que no estaba ni enterada de estas cosas. Opino porque lo veo todos los d\u00edas, la mujer no es la \u00fanica que sufre maltrato", "id": "1623342879757197313"},{"created_at": "2023-02-08T15:27:13.000Z", "text": "Jajajajajajaja pues lo que era, un equipo de segundo plano. Hasta que el hormonado de su hermano lleg\u00f3 y tuvo una carrera deportiva sin lesiones, imag\u00ednate el motivo. https://t.co/qLSvXAhsuD", "id": "1623342696449421316"},{"created_at": "2023-02-08T15:24:40.000Z", "text": "@GiPiu Criaram uma narrativa para minar um governo (mequetrefe), ap\u00f3s a derrota deste, e com a vit\u00f3ria do Amor, tudo ficou em segundo plano!! Nem o um minuto de silencio pelos mortos no futebol tem mais, \u00e9 estranho isso n\u00e3o \u00e9!!!", "id": "1623342055106793472"},{"created_at": "2023-02-08T15:23:26.000Z", "text": "Segundo plano", "id": "1623341745277702145"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:50.000Z", "text": "voy al cine a mirar la pantalla no a escuchar comentarios random \n\ntampoco digo de estar callado rollo misa o no comentar cosas puntuales pero sinceramente el an\u00e1lisis en segundo plano pues no gracias \nhttps://t.co/VoFnvKw41y", "id": "1623341342389673984"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:28.000Z", "text": "@rebekkane18 Pq?? Jajajaja un arco muy claro, la historia concisa y entretenida, el romantic interest flojea, pero pasa a muy segundo plano", "id": "1623341248068169728"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:39.000Z", "text": "@Juaan_Antooonio S\u00e1nchez logr\u00f3 ser LA figura de un equipo competitivo, Vidal era un gran jugador pero no logr\u00f3 que sus equipos dependieran de \u00e9l. Los campeonatos pasan a un segundo plano. Luis Mena fue multicampe\u00f3n en Colo Colo y no por eso fue mejor que otros jugadores", "id": "1623340789911674880"},{"created_at": "2023-02-08T15:13:45.000Z", "text": "Voc\u00ea apoia certa pessoas em momentos dif\u00edceis e quando ela fica bem, arruma novos amigos e te deixa em segundo plano\u2026 enfim, \u00e9 sobre n\u00e9", "id": "1623339304452759552"},{"created_at": "2023-02-08T15:13:10.000Z", "text": "@tolabajulio Hasta ahora 100% de acuerdo con eso. Pero el mundo est\u00e1 cambiando. Ya la discusi\u00f3n izquierdas y derechas est\u00e1 pasando a segundo plano. Ysi no define sus posturas con respecto a la subordinaci\u00f3n, me temo que la libertad ser\u00e1 solo un sue\u00f1o.  Ojo q sigue siendo la mejor opci\u00f3n...", "id": "1623339160638464002"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:33.000Z", "text": "One piece es muy bueno, pero hay unos arcos que uno tiene que ver en segundo plano porque son demasiado absurdos (es contigo arco de Foxy)", "id": "1623338752734003202"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:14.000Z", "text": "@MALEBRANCHE_2 @ELTIEMPO Espera humanoide... Entonces, todas las mujeres que han sido atacadas por estos malparidos exudados en su servicio de transporte, simplemente pasan a un segundo plano, porque unas de las personas que los denuncia es una creadora de contenido para adultos? Coma mucha mierda.", "id": "1623338672081842176"},{"created_at": "2023-02-08T15:03:05.000Z", "text": "@pOkizGames Chegou o nosso momento! Respawn pensando na sa\u00fade do jogo.\nAcredito que ainda falte duas coisas essenciais:\n\nCross progression e Multiplataforma (PC x Console).\n\nE em segundo plano: Modo Solo e atualiza\u00e7\u00e3o do FPS nos consoles da nova gera\u00e7\u00e3o. \n\nMas estamos num caminho bom.", "id": "1623336622765776897"},{"created_at": "2023-02-08T15:02:34.000Z", "text": "Ayuda de sus disipulas Futo y Ichirin\n\nDescubren que la posesion perfecta funciona como \"posesion Obligatoria\" o \"Posesion Consensual\" realmente en la historia el que destaca es Miko\n\nMientras que Byakuren queda medio en segundo plano, pero luego se encuentran con Yukari https://t.co/SmquqLOEn1", "id": "1623336491555454979"},{"created_at": "2023-02-08T15:01:11.000Z", "text": "@raphasteinr claro q o sentimento existe em todo, mas estar em paz com as pessoas pr\u00f3ximas a vc( pelo menos essas) e reconhecer que o pr\u00f3spera deles tamb\u00e9m \u00e9 a sua em v\u00e1rios sentidos, faz a vida um pouco mais leve e a inveja vira segundo plano", "id": "1623336142606069762"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:47.000Z", "text": "Prioridade eu dou a Deus, pois ele sim nunca me deixou em segundo plano \ud83e\udde1", "id": "1623336041586257923"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:14.000Z", "text": "@cuervodg @t_chai__ @li03suarez @mauroszeta Ni\u00f1os, adolescentes y ancianos quedaron en segundo plano hace a\u00f1os, tuvo que pasar un caso como el de Lucio para que empezaran a salir, est\u00e1 lleno de casos como estos, por eso la gente est\u00e1 tan horrorizada cuando sale uno nuevo, porque quedaban opacados", "id": "1623335903778205702"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:02.000Z", "text": "Me parece que, despu\u00e9s de las PASO el 1,8 de Lilita va a quedar en segundo plano; esta vez va a sacar 0,8", "id": "1623334596929589251"},{"created_at": "2023-02-08T14:47:49.000Z", "text": "@vivigatinha321 al\u00e9m de brega demais p\u00f5e em foco s\u00f3 a sexualiza\u00e7\u00e3o da gestante, deixa em segundo plano o que realmente era importante", "id": "1623332779831316480"},{"created_at": "2023-02-08T14:43:33.000Z", "text": "@DOSPADE2 Quedan en segundo plano \ud83d\udd25", "id": "1623331705946796038"},{"created_at": "2023-02-08T14:41:16.000Z", "text": "En estos d\u00edas el balonmano queda en segundo plano. Nosotros tambi\u00e9n #SomosMaristasAzules desde la distancia, ayudando humildemente en lo que podemos. #TerremotoAlepo #SomosMediterr\u00e1neo \ud83d\udc9b https://t.co/odLIGTkI4o", "id": "1623331130773569639"},{"created_at": "2023-02-08T14:38:20.000Z", "text": "Yo entiendo a Nintendo si no quiere mostrar Zelda Tears of The Kingdom en un Nintendo Direct porque sabe que otros anuncios pasan desapercibidos y pasan a un segundo plano y para eso quitarlo y hacerle un evento propio, peeeeero tambi\u00e9n sabes que es el momento de sacar EL TR\u00c1ILER", "id": "1623330393305886722"},{"created_at": "2023-02-08T14:34:57.000Z", "text": "Sinceramente no entiendo porque Coty est\u00e1 empecinada a qu\u00e9 se vaya Julieta de la casa. Mamu Julieta afuera te roba toda la atenci\u00f3n que est\u00e1s teniendo, quedas en segundo plano. Todxs afuera b\u00e1sicamente quieren con ella \ud83d\udcb0\ud83d\udcb8\ud83d\udcb5\n\n#GH23 #GH2023 #GranHermano #GH22 #gh2022", "id": "1623329542667370499"},{"created_at": "2023-02-08T14:34:51.000Z", "text": "@luisi_85 Ya veo ya, cuando saltan en segundo plano es como wtf? Que esta pasando", "id": "1623329516541165569"},{"created_at": "2023-02-08T14:34:15.000Z", "text": "@GVazquezNY Lamentable que predomine el show al partido. Una falta de respeto a los jugadores de OKC y a sus propios compa\u00f1eros. Al final, pierden contra un rival directo. Ganar, en segundo plano.", "id": "1623329365420302337"},{"created_at": "2023-02-08T14:27:22.000Z", "text": "@PabloIglesias Cr\u00e9eme, a nadie le importa ya la guerra de rusia Ucrania, ya a pasado a segundo plano.", "id": "1623327633365774336"},{"created_at": "2023-02-08T14:21:12.000Z", "text": "a beleza de qualquer macho pra mim vai completamente pra segundo plano quando fica comprovado que o caba \u00e9 um nojento, esse cowboy ai miseric\u00f3rdia, to com asco da cara", "id": "1623326083675193345"},{"created_at": "2023-02-08T14:21:11.000Z", "text": "Con el contrapuesto de acciones = resultados, nos vemos en lo que hoy denominaremos un desprecio al accionar de Lasso. Fallas en la toma de decisiones tambi\u00e9n se ligan a los malos asesores que solo aplauden y dejan su juicio cr\u00edtico en segundo plano para no llevar la contra 3/4", "id": "1623326078759469059"},{"created_at": "2023-02-08T14:18:49.000Z", "text": "@soycamarero @Chus_fr @sindicatoFOL La gente es joven y est\u00e1 asustada, ayuda con tu mediatizacion y deja los chistes en segundo plano.", "id": "1623325481691914241"},{"created_at": "2023-02-08T14:18:47.000Z", "text": "@thiaguin_pt @RickSouza Poss\u00edvel \u00e9, s\u00f3 acho um mercado (o de marketing de influ\u00eancia) cada vez mais dif\u00edcil e concorrido. Por isso considero um absurdo o desd\u00e9m ao pr\u00eamio, apostando que ficar\u00e3o ricos facilmente com Instagram. Hoje em dia nem falam mais na premia\u00e7\u00e3o, ficou em segundo plano.", "id": "1623325474029019138"},{"created_at": "2023-02-08T14:16:12.000Z", "text": "@MariaCr26797186 Sim . O problema  que esse monte de coisa ela n\u00e3o ia dar conta de investir  no samba e fora que deixaria a m\u00fasica  em segundo plano e nesse momento  ela n\u00e3o pode .", "id": "1623324821835620352"},{"created_at": "2023-02-08T14:15:22.000Z", "text": "@fmlara Infla\u00e7\u00e3o \u00e9 disputada no debate econ\u00f4mico como se fosse o sentido da vida. Emprego, crescimento, bem-estar, instrumentos de prote\u00e7\u00e3o do poder de compra do trabalho (reajuste, estoque regulador, redu\u00e7\u00e3o da carga tribut\u00e1ria no trabalho) tudo isso fica em segundo plano.", "id": "1623324612355321859"},{"created_at": "2023-02-08T14:08:58.000Z", "text": "tenho q jogar os outros pra segundo plano e manter o foco em mim isso sim https://t.co/iCCyH8xpXL", "id": "1623323002061422592"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:31.000Z", "text": "@FABIAMURR Como pode deixar o pa\u00eds em segundo plano ? Falta de patriotismo ! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "id": "1623320878376263682"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:02.000Z", "text": "\ud83d\udcac #RedesDePoderMTY | @samuel_garcias dejar\u00e1 en un segundo plano el llamado del Poder Legislativo para cumplir su agenda, demostrando que no le interesa acudir a la rendici\u00f3n de cuentas por presuntas violaciones a la Constituci\u00f3n local\nhttps://t.co/BJmeHF7lUt", "id": "1623320754778681348"},{"created_at": "2023-02-08T13:57:51.000Z", "text": "Que pajjjjjja volver a entrenar pero s\u00e9 que el 80% de mis problemas mentales van a pasar a segundo plano cuando no tenga un m\u00fasculo sin dolor", "id": "1623320206264107010"},{"created_at": "2023-02-08T13:57:41.000Z", "text": "@maromera @ccarlos5200 @DiegoASantos eso es  pasar a un segundo plano los verdaderos culpables que ahora quieren pasar de victimas. reconocieron si. y se siguen burlabdo de la jep", "id": "1623320162664341507"},{"created_at": "2023-02-08T13:57:31.000Z", "text": "#IsabelPreysler No encaja el que haya sido dejada y quedar en segundo plano frente a la mujer de #VargasLlosa es lo malo de sentirse siempre mimada y en primera l\u00ednea.", "id": "1623320120318730241"},{"created_at": "2023-02-08T13:55:54.000Z", "text": "@hijadelmedie No es la m\u00e1s brillante, pasa que hay personajes peores que la hacen pasar a un segundo plano.", "id": "1623319716814110723"},{"created_at": "2023-02-08T13:52:58.000Z", "text": "No s\u00e9, yo entro a twitch y lo dem\u00e1s pasa a segundo plano https://t.co/ZUa5XbOwJp", "id": "1623318975605096450"},{"created_at": "2023-02-08T13:48:26.000Z", "text": "@Miludenuevo Depender\u00e1 de ambos y la relaci\u00f3n que tengan entre s\u00ed. De lo que si estoy seguro !! No todas ojo aclaro. Pero parte de ellas cambian con los a\u00f1os y eso lo dejan en segundo plano.", "id": "1623317836570525696"},{"created_at": "2023-02-08T13:47:21.000Z", "text": "\u3164\n\u201cMa\u00f1ana, quinto per\u00edodo.\u201d La oferta le viene bien, pero ha pasado a un segundo plano, y \u00e9l la mira suspicaz. \u201c\u00bfY a ti qu\u00e9 es lo que est\u00e1 distray\u00e9ndote?\u201d\n\u3164 https://t.co/oGyNoZdjf6", "id": "1623317564070789122"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:31.000Z", "text": "Nadie te dice lo dif\u00edcil que se vuelve cuidar un perrito mientras m\u00e1s viejito se hace, te la pasas lavando pa\u00f1ales llenos de orina, limpiando la casa de mierda, pero al final no te puedes enojar ni frustrar pq lo haces todo por un amor tan puro q pasa a segundo plano lo \u201cmalo\u201d", "id": "1623317103112515587"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:00.000Z", "text": "@mmlagoscc Creo que hoy la r.t.paso a segundo plano .la segurida ciudsdana esta vulnerada . reforma .para que la justicia sea fuerte y dura las sanciones contra la delincuencia foranea y nativa ..del olimpo de p.judiciar debe doblegar la mano a los delincuentes foraneo y nativo", "id": "1623316971893805063"},{"created_at": "2023-02-08T13:44:53.000Z", "text": "Esperamos  que  fa\u00e7a  bons  trabalhos  no congresso  em benef\u00edcio  do povo. ,estamos cansado  de ficar pra segundo  plano... https://t.co/OtStI1cVN6", "id": "1623316943171198976"},{"created_at": "2023-02-08T13:44:08.000Z", "text": "@__SofiaGonzalez @EdgarChinGT A la rid\u00edcula esa no la est\u00e1n funando por \u201cdecir la verdad\u201d, a esa imb\u00e9cil la andan funando por inducir al suicidio. Si el otro es corrupto y ladr\u00f3n, en este contexto, pierde relevancia y pasa a segundo plano.", "id": "1623316752644952064"},{"created_at": "2023-02-08T13:43:05.000Z", "text": "Nos hemos concentrado en la discusi\u00f3n te\u00f3rica, de principios, prop\u00f3sitos y compromisos pol\u00edticos y hemos dejado en segundo plano las acciones concretas que nos permiten avanzar en la reducci\u00f3n de la demanda de hidrocarburos: Juan Pablo Ruiz\n\nhttps://t.co/9LNEZFV7Tn", "id": "1623316487392878593"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:29.000Z", "text": "Cuando se quema un casa, no es consuelo eso de que lo material se recupera. Se quema la historia de la familia, recuerdos. \nLo material pasa a segundo plano.", "id": "1623316339266842626"},{"created_at": "2023-02-08T13:36:50.000Z", "text": "O meu yt music paro de tocar m\u00fasica em segundo plano como eu arrumo isso?", "id": "1623314917783633923"},{"created_at": "2023-02-08T13:36:07.000Z", "text": "Com \u201cMalagueta, Perus e Bacana\u00e7o\u201d, publicado h\u00e1 sessenta anos, Jo\u00e3o Ant\u00f4nio iniciava um projeto liter\u00e1rio radical, hoje relegado a injusto segundo plano\n\n\u2712 Paulo Roberto Pires (@paulorpires)\nhttps://t.co/Lr7klInVvj", "id": "1623314734270357504"},{"created_at": "2023-02-08T13:35:52.000Z", "text": "Mi examen paso a segundo plano, yo necesito respuestas", "id": "1623314673176018944"},{"created_at": "2023-02-08T13:34:56.000Z", "text": "@PercyDominguezL Igualmente te sugiero que revises qu\u00e9 aplicaciones tienes ejecut\u00e1ndose en segundo plano, y aquellas que no uses, desinst\u00e1lalas.", "id": "1623314436378304518"},{"created_at": "2023-02-08T13:32:49.000Z", "text": "@carihdez_ Comprueba en el administrador de tareas que no tengas cosas en segundo plano consumiendo recursos,a mi me pasa mucho\ud83d\ude05", "id": "1623313906360848384"},{"created_at": "2023-02-08T13:30:49.000Z", "text": "@LuciaOt00862554 @Cuentapaciencia Ya te digo es que es muy fuerte poner esa cifra de muertos , como si no hubieran otras enfermedades mil millones de veces peores y mueren diariamente la gente,  pero lo dicho solo \"existe\" el covid lo dem\u00e1s pasa a segundo plano \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623313402209660929"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:33.000Z", "text": "Essa franquia \u00e9 isso a\u00ed, glamour, fama, dinheiro. Esporte em segundo plano. https://t.co/tzVMaDXuGq", "id": "1623313084768047104"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:06.000Z", "text": "Ditar regras qnd \u00e9 o Flamengo que perde \u00e9 f\u00e1cil n\u00e9 queria ver isso acontecer se fosse um paulista com um \u00e1rbitro tendencioso o jogo todo o que diriam,tenho certeza que o jogar mau ficaria em segundo plano HJ estariam focando nos erros de arbitragem", "id": "1623312972138352647"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:53.000Z", "text": "#BajoReservaQro  \ud83d\udcf0 Un dirigente estatal de adorno.\n\nAdolfo Camacho es la voz oficial del PRD  en Quer\u00e9taro, a pesar de que hay un nuevo presidente: Diego Armando Ur\u00edas. En rueda de prensa, Camacho llev\u00f3 la voz cantante y Ur\u00edas pas\u00f3 a segundo plano. \n\nhttps://t.co/7fmvOE1HNv", "id": "1623312663185948672"},{"created_at": "2023-02-08T13:26:54.000Z", "text": "@keyalvesoficial Prioridade da key \u00e9 falar da latissa e falar dos machos que ela pegou, o jogo pra key fica em segundo plano", "id": "1623312416967622656"},{"created_at": "2023-02-08T13:26:44.000Z", "text": "@pautorosantana @CamiloVallejoG @lapatriacom Seguro q hay grandes ideas y unas propuestas q convocan,desafortunadamente cuando se logran los objetivos el sistema de odios en lo q se ha convertido hoy la pol\u00edtica hacen que pase a un segundo plano el liderazgo de ciudad,ojal\u00e1 veamos cambios en ese sentido", "id": "1623312372797521923"},{"created_at": "2023-02-08T13:24:07.000Z", "text": "1. Doy mucho (a veces demasiado) de mi en cosas/personas que pienso que me merecen la pena y me llenan. A veces dejo en segundo plano otras importantes por culpa de ello, pero me es gratificante y me hace sentir v\u00e1lido dedicarme tanto en aquello que considero. (virtud y defecto?)", "id": "1623311717475262467"},{"created_at": "2023-02-08T13:23:41.000Z", "text": "@ZazilCross Creo que la l\u00ednea esta en cuando te importa m\u00e1s que algun personaje de ficci\u00f3n logre el exito que lo que te importa que tu o tus seres queridos lo logren.\nEs decir, si solo te concentras en algo de ficci\u00f3n mientras que ha tu vida la dejas en segundo plano, hay estaria el problema", "id": "1623311607047589889"},{"created_at": "2023-02-08T12:58:18.000Z", "text": "@Alerta_News_ @JoelvinRV Como dijiste la semana pasada pasada, Rusia segundo plano.", "id": "1623305218313027585"},{"created_at": "2023-02-08T12:50:33.000Z", "text": "@Isafer__ Las habilidades que tengan en la cocina quedan en segundo plano. Si haces drama te quedas y hasta para los jueces que tortura.", "id": "1623303270088278016"},{"created_at": "2023-02-08T12:46:26.000Z", "text": "@mayeladass Y\u2026 ya revisaste los consumos en segundo plano? No todo es de la telefon\u00eda\u2026", "id": "1623302234447523840"},{"created_at": "2023-02-08T12:43:35.000Z", "text": "Siempre se dijo... La protecci\u00f3n de las trayectorias educativas se basa en facilitar el tr\u00e1nsito educativo de las diversas generaciones. Los aprendizajes en segundo plano; lo esencial, una r\u00e1pida salida al mercado laboral luego de la escolarizaci\u00f3n obligatoria. https://t.co/6wZGssl9Cy", "id": "1623301516655206402"},{"created_at": "2023-02-08T12:43:17.000Z", "text": "@lacuarta Ma\u00f1ana este Delincuente sale Libre ,acusar\u00e1 Discrimacion del Estado,Lo Demanda,Gana la Querella y ser\u00e1 invitado por Boric y los Canales de Televisi\u00f3n....El ASESINATO pasa a Segundo Plano porque hoy este Gobierno privilegia la \"DIGNIDAD DE LOS DELINCUENTES\"", "id": "1623301441065549825"},{"created_at": "2023-02-08T12:39:48.000Z", "text": "Deixa eu falar uma coisa pra voc\u00eas aqui: Jesus n\u00e3o nos abandona, somos n\u00f3s quem deixamos Ele de lado, como um segundo plano. Ele continua no mesmo lugar. Tira o foco do problema e volta o olhar pra Ele. Voc\u00ea ainda ter\u00e1 problemas, mas tamb\u00e9m ter\u00e1 um Deus no meio deles com voc\u00ea.", "id": "1623300565110255616"},{"created_at": "2023-02-08T12:25:19.000Z", "text": "@RGarciaLorca Fuera de todo, me parece bien que el gobierno de @GabrielBoric  pida ayuda cuando se ve sobrepasado e igual de bien hayan ido; cuando se est\u00e1 muriendo gente el resto de webadas pasa a segundo plano, hay que ayudar como sea posible en la emergencia.", "id": "1623296920322965504"},{"created_at": "2023-02-08T12:22:20.000Z", "text": "@jaime_rdes Oooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d. \n\nHoy tu vida pasa a un segundo plano aunque por algo mejor. Enhorabuena tio.", "id": "1623296165960638465"},{"created_at": "2023-02-08T12:22:14.000Z", "text": "@AndresTorres_3d @Elentejadapsy @naranja_cali Busque el caso de los \"colmenares\"... Es muy medi\u00e1tico... Aunque existen muchos, pero pasan a segundo plano tambi\u00e9n.", "id": "1623296143047131136"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:47.000Z", "text": "Prioridade eu dou a Deus, pois ele sim nunca me deixou em segundo plano \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83e\udd29\ud83d\ude07", "id": "1623296031600349185"},{"created_at": "2023-02-08T12:17:44.000Z", "text": "Pues suena a una puta verg\u00fcenza.. pero vaya, supongo que tienen mucha influencia y dinero y la salud de la poblaci\u00f3n queda en segundo plano.\nLo explicamos en @LaRocaLaSexta y ya recibimos alguna amenaza de denuncia.\nPero ser\u00eda homeop\u00e1tica.. no not\u00e9 nada luego. https://t.co/6vy9jAoKm7", "id": "1623295011319152641"},{"created_at": "2023-02-08T12:16:36.000Z", "text": "SOBRE O MARCOS BRAZ: \u00c9 O MAIOR C\u00c2NCER DO FLAMENGO, RECLAMO DELE DESDE 2020, E SEMPRE TIVE RECEIO CASO ELE VOLTASSE ANTES DE 2019, SEMPRE COLOCANDO O FLAMENGO EM SEGUNDO PLANO TANTO NO SEU PROFISSIONALISMO E TBM EM SUA VIDA (QUE TODO RUBRO NEGRO D\u00c1 A VIDA PELO O CLUBE). (+)", "id": "1623294723392692224"},{"created_at": "2023-02-08T12:12:09.000Z", "text": "@eliasjabbour A depend\u00eancia do g\u00e1s russo envolve a quest\u00e3o de soberania energ\u00e9tica pro resto da Europa. Sendo assim, a quest\u00e3o humanit\u00e1ria de um pa\u00eds q est\u00e1 \u201catrapalhando\u201d esses planos vem em segundo plano. Se a Russia n\u00e3o estivesse na S\u00edria, esta j\u00e1 teria sido invadida, com apoio dos aliados.", "id": "1623293606625697793"},{"created_at": "2023-02-08T12:11:39.000Z", "text": "@RollfyV_ No tiene porqu\u00e9, la duraci\u00f3n en este combate se queda muy en segundo plano con todas las emociones que tiene, te lo digo porque lo he visto en personas que saben 0 de wrestling.\nNo siempre un combate din\u00e1mico te engancha, a veces tanto caos saca fuera", "id": "1623293479529984000"},{"created_at": "2023-02-08T12:11:18.000Z", "text": "@m3r0g0s Aunque bien pensado, su formaci\u00f3n es lo de menos. Ser FEMINISTA ya hace que lo dem\u00e1s pase a un segundo plano. Mirad a Victoria Rosell... Magistrada. Y no tiene ni idea de lo que dice y hace.", "id": "1623293393341235201"},{"created_at": "2023-02-08T12:09:57.000Z", "text": "@Nataliabrites5 Gracias a vos Nati y a todas las  Nati Guerreras como vos y mis hijas que llevan siglos luchando con SOCIEDADES Y RELIGIONES PATRIARCALES QUE PONEN A TODAS LAS MUJERES EN SEGUNDO PLANO EN EL TRABAJO Y EN SUS HOGARES. SUMALE BAJOS SALARIOS.", "id": "1623293051027292160"},{"created_at": "2023-02-08T12:01:02.000Z", "text": "@Verownika El metaverso ha pasado a un segundo plano, ahora se centrar\u00e1n todos en la AI, as\u00ed que la ganar\u00e1 Meta que es la que est\u00e1 centrada en ello y va m\u00e1s tarde en AI", "id": "1623290807125004290"},{"created_at": "2023-02-08T11:56:40.000Z", "text": "@SantistaCharles @futebol_info Concordo o clube tem de investir pois s\u00e9rie B significa perda de 75% de perda de sua receita.  A\u00ed quero ver pagar d\u00edvidas. Claro que precusa honestidade e planejamento mas n\u00e3o d\u00e1 pra jogar o futebol a segundo plano em um clube de FUTEBOL", "id": "1623289710649942017"},{"created_at": "2023-02-08T11:48:43.000Z", "text": "@FOFOQUEl Com fio, tem maior qualidade sonora. O custo pra fazer um fone sem fio \u00e9 maior por conta da bateria e afins e acaba que a qualidade de som fica em segundo plano, se pegar os dois no mesmo pre\u00e7o a qualidade do fone com fio \u00e9 muito superior.\nfonte: da \u00e1gua", "id": "1623287706070446081"},{"created_at": "2023-02-08T11:43:20.000Z", "text": "@soycorredor_es @maratonvalencia @MaratonSevilla La camiseta hoy en d\u00eda ha pasado a un segundo plano, puede subir alg\u00fan inscrito si es muy top, pero no al contrario. Creo que es importante la reflexion de que si no es atractiva menos se la pondran y menos publicidad da a la carrera o colaboradores que aparecen\ud83e\udd14", "id": "1623286354175041536"},{"created_at": "2023-02-08T11:38:49.000Z", "text": "Meu chefe: preciso da sua ajuda para organizar e administrar a ag\u00eancia. N\u00e3o preciso tanto de um designer agora. Pode deixar o design em segundo plano. \n\nMeu chefe tamb\u00e9m: faz \u201cumas artes\u201drapidinho a\u00ed pra mim.\n\n\ud83e\udd21\u2728", "id": "1623285217715802113"},{"created_at": "2023-02-08T11:36:36.000Z", "text": "@DarthFurby Siria est\u00e1 en un vergonzoso segundo plano.", "id": "1623284657688027137"},{"created_at": "2023-02-08T11:28:06.000Z", "text": "@Gloton72 @jgnaredo @FelipeCalderon As\u00ed es, por eso se menciona que Andr\u00e9s todos los d\u00edas hace campa\u00f1a.Dice lo que la gente quiere escuchar,por m\u00e1s mentira que est\u00e1 sea. Debido a el manejo de medios que tiene la 4T,toda mentira tiene mayor impacto que el desmentido,la verdad queda en segundo plano con menor impacto", "id": "1623282519087976448"},{"created_at": "2023-02-08T11:26:16.000Z", "text": "sin toro no hay nada y los taurinillos lo estan relegando a un segundo plano golfos", "id": "1623282058226200577"},{"created_at": "2023-02-08T11:18:14.000Z", "text": "@ProfeJeanpier @MOmarlopez67 As\u00ed es, ya el periodismo de \u00e9lite pas\u00f3 a segundo plano en el mundo..", "id": "1623280037695741955"},{"created_at": "2023-02-08T11:14:02.000Z", "text": "Muitas vezes deixei meu corre em segundo plano pra curtir a vida, n\u00e3o me arrependo, pq conheci pessoas, vivi o que eu quis, momentos e experi\u00eancias memor\u00e1veis, aprendi muito tamb\u00e9m nesse tempo, eu colecionei viv\u00eancias. Mas esse ano o foco \u00e9 200% em mim, o resto \u00e9 segundo plano", "id": "1623278979426689025"},{"created_at": "2023-02-08T11:05:22.000Z", "text": "@mufcbr @MikeKeegan_DM Eu tou achando  que psg vai ficar em segundo plano kkkkkkkkk", "id": "1623276800150306817"},{"created_at": "2023-02-08T11:05:09.000Z", "text": "T\u00e3o r\u00e1pido quanto apostava em um determinado setor, o governo o relegava a segundo plano e mudava seu foco de a\u00e7\u00e3o - como no caso da produ\u00e7\u00e3o de etanol (foto), levando o banco a reboque de decis\u00f5es um tanto err\u00e1ticas. https://t.co/wGi0Vfnsv0", "id": "1623276746303852546"},{"created_at": "2023-02-08T11:01:51.000Z", "text": "\ud83e\ude84 Async/Await y Promesas:\n\nLa prog. as\u00edncrona es una t\u00e9cnica que permite escribir c\u00f3digo que se ejecuta en segundo plano, sin detener la ejecuci\u00f3n del resto del programa. JavaScript ofrece la sintaxis Async/Await y las Promesas para lograrlo de manera eficiente y sencilla.", "id": "1623275914472693760"},{"created_at": "2023-02-08T10:56:44.000Z", "text": "s\u00f3 o jogo da luisa no segundo plano pra me dar for\u00e7as pra trabalhar hoje mesmo, t\u00e1 dif\u00edcil", "id": "1623274626867503104"},{"created_at": "2023-02-08T10:42:43.000Z", "text": "MEU DEUS esse v\u00eddeo j\u00e1 apareceu na minha tl umas 20x e eu tava me recusando a comentar\n\nmas como homem de 1,66m aqui vai:\n\nRapazes do v\u00eddeo, voc\u00eas s\u00e3o apenas FEIOS. Melhorem a lataria que esse rol\u00ea de altura fica em segundo plano. Obrigado e \u00f3timo dia! https://t.co/V3xehcAIst", "id": "1623271097914347520"},{"created_at": "2023-02-08T10:34:40.000Z", "text": "@BruceBarbosa88 @LulaOficial Mas ele nunca falou diferente do que est\u00e1 fazendo nos debates, iludir o podre para t\u00ea-lo sempre na m\u00e3o e gastan\u00e7a de dinheiro p\u00fablico para o bem viver dos seus\u2026 o pa\u00eds \u00e9 segundo plano.", "id": "1623269072900071425"},{"created_at": "2023-02-08T10:31:19.000Z", "text": "Quando Landim, Braz e Spindel decidem pela troca de comando no fim de 2022, obviamente deixam o in\u00edcio de temporada em segundo plano. Mundial, Recopa e Supercopa ficaram de lado em busca de um futuro prometido que VP ainda pode entregar. Mas o pre\u00e7o imediato \u00e9 alto. Valia a pena?", "id": "1623268228968460291"},{"created_at": "2023-02-08T10:28:56.000Z", "text": "@lauralinnsy amg e eu sou mais pra filme n\u00e9, ent\u00e3o as s\u00e9ries eu deixei pra segundo plano, fui tola esse PS q vc me mandou eu tive q praticamente dar minha m\u00e3e de oferenda pra conseguir um torrent com seed pro final o filme ser meia boca", "id": "1623267630122516483"},{"created_at": "2023-02-08T10:27:33.000Z", "text": "@_angeski @K9255418053 @tiomaruzo @DaniloGentili @Anitta Por que isso seria arte e a m\u00fasica/instrumento (voz) em si ficaria em segundo plano? A outra \u00e9 artisticamente melhor. Tem arte de fato no que ela faz.", "id": "1623267280548134914"},{"created_at": "2023-02-08T10:27:20.000Z", "text": "@nincubura @sebasesrad Lo que tambi\u00e9n hay son familias q se van de vacaciones durante el periodo lectivo. Qu\u00e9 derecho prima ah\u00ed? Que el ocio sea incompatible con la responsabilidad escolar y q pase a un segundo plano con la connivencia d los docentes no parece la mejor manera de motivar a estudiar.", "id": "1623267225443377152"},{"created_at": "2023-02-08T10:16:49.000Z", "text": "@MeliBarrera2 Hola. No tenemos reportada ninguna incidencia al respecto. Si en tu caso no puedes acceder, cierra la app en segundo plano, elimina datos y cach\u00e9 y reinicia el m\u00f3vil, deber\u00eda corregirse. Si no es as\u00ed, escr\u00edbenos por MD los detalles junto con tu n\u00famero de DNI. Un saludo.", "id": "1623264579257004041"},{"created_at": "2023-02-08T10:07:01.000Z", "text": "...com o fim supremo de disputar o poder.\n\n\u00c9 assim, o sentido de servir \u00e0s maiorias fica em segundo plano e elas mesmas n\u00e3o chegam \u00e0s candidaturas.\n\nCuba n\u00e3o pode ser medida sob este crit\u00e9rio, porque seu sistema eleitoral foi concebido, justamente, para superar as limita\u00e7\u00f5es que", "id": "1623262112423243780"},{"created_at": "2023-02-08T10:00:39.000Z", "text": "Google deja en un segundo plano las \u2018cookies\u2019 y apuesta por revolucionar la publicidad \n\nhttps://t.co/wZi86Q8Vt0", "id": "1623260510895366146"},{"created_at": "2023-02-08T09:58:14.000Z", "text": "Iphone n\u00e3o presta, n\u00e3o renderiza v\u00eddeos em segundo plano.\n7 de Fevereiro de 2023\nConnected\n@conectado\n\nSer\u00e1 verdade que o Iphone fecha aplicativos em segundo plano para poupar bateria.\n\nhttps://t.co/UaQXSivPgb", "id": "1623259905560903681"},{"created_at": "2023-02-08T09:57:42.000Z", "text": "@Bea8181 @_sita_ Yo es que lo que veo de \u00e9l me parece un chico humilde que sabe que Demet tiene m\u00e1s fama a nivel nacional e internacional que el y q la apoya pero desde un discreto segundo plano, va con ella de la mano a su misma altura ni delante ni detr\u00e1s, sino donde debe estar.", "id": "1623259768361025540"},{"created_at": "2023-02-08T09:54:17.000Z", "text": "Ten\u00e9is un concepto de cenar de puta madre muy curioso... Necesit\u00e1is no poder moveros de la mesa al acabar y atiborrarse comiendo x2 o x3 para sentir ese \"de puta madre\"\ud83d\ude43 Valorar local, servicio, materia prima y ejecuci\u00f3n suelen pasar a segundo plano en muchos casos.", "id": "1623258907983376391"},{"created_at": "2023-02-08T09:49:55.000Z", "text": "A ver si consigo ponerlos en segundo plano.", "id": "1623257812510834688"},{"created_at": "2023-02-08T09:39:32.000Z", "text": "@youPLAYS1 @OficialSala12 A diferen\u00e7a de investimento p\u00fablico e privado do ufc feminino pro futebol feminino \u00e9 mt grande. O v\u00f4lei feminino por exemplo tem n\u00edvel alto, porque desde sempre se investiu muito, enquanto o futebol fica em segundo plano at\u00e9 hoje.", "id": "1623255198574542850"},{"created_at": "2023-02-08T09:30:16.000Z", "text": "Es normal sufrir y sentir placer de forma casi simult\u00e1nea, y aunque la disforia poscoital no es una patolog\u00eda, s\u00ed que es una evidencia m\u00e1s de las carencias de una sociedad que hist\u00f3ricamente ha relegado el placer y la libertad a un segundo plano.\nhttps://t.co/XmTB0SZTPo", "id": "1623252865962631174"},{"created_at": "2023-02-08T08:55:30.000Z", "text": "Tenemos que tener claro que este a\u00f1o los play offs est\u00e1n en segundo plano, que nuestro @CDBadajoz de la mano de nuestro mister @jmsalmeron1, con la plantilla+incorporaciones esta sacando un rendimiento poquito a poco, si luego tenemos playoffs biebvebidos pero pies en la tierra.", "id": "1623244118137659392"},{"created_at": "2023-02-08T08:51:08.000Z", "text": "@arturorestes @betoguerra73 @antoniobrum10 @p_caleffi Eu quero jogador bom no Gr\u00eamio. O que ele fez foi certo, n\u00e3o. Mas depois de boas atua\u00e7\u00f5es e gols isso fica em segundo plano. Precisamos de um Gr\u00eamio forte.", "id": "1623243017397194752"},{"created_at": "2023-02-08T08:45:33.000Z", "text": "@auronplay @OnlyAuron_  @biyin\nEn estos d\u00edas que la raz\u00f3n pasa a un segundo plano.Tenemos que recordar todos los buenos momentos  que nos han dado tantos a\u00f1os. Con m\u00e1s o menos ganas siempre abren Stream con la mejor intenci\u00f3n.Muchas gracias por dan tanto y recibir tan poco.\u00c1nimo https://t.co/qJezaNHO7o", "id": "1623241614037598209"},{"created_at": "2023-02-08T08:38:57.000Z", "text": "@_bitterswt Bueno si lo ves como algo m\u00e1s \u00edntimo entonces la validaci\u00f3n externa debe quedar en segundo plano pq no est\u00e1s tratando conectar con nadie m\u00e1s q contigo misma, y eso s\u00ed q es personal\u00edsimo", "id": "1623239951218253824"},{"created_at": "2023-02-08T08:34:53.000Z", "text": "Ayer tuve tanto trabajo que no pude casi ni abrir el Twitter.\n\nDe todas formas, a pesar del trabajo, estuve todo el d\u00eda cachondo, pensando en guarradas en segundo plano...\n\n\ud83e\udd2a\ud83e\udd56\ud83d\udca6\ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf46\ud83d\ude08 https://t.co/1dOyyoxoKk", "id": "1623238926516252672"},{"created_at": "2023-02-08T08:21:06.000Z", "text": "@AntonioMaestre En mi opini\u00f3n lo importante es leer la propuesta. Las declaraciones interpretaciones etc quedan en un segundo plano lo importante es la letra.", "id": "1623235458581819392"},{"created_at": "2023-02-08T08:19:59.000Z", "text": "Tres nueves para Carvalhal. Con Larsen titular, la llegada de Seferovic relega a Paci\u00eancia a un segundo plano: https://t.co/KgHR7gyQpF \u00bfC\u00f3mo veis la competencia entre los delanteros celestes? \u00bfQu\u00e9 papel debe tener cada uno? https://t.co/E4rRLpcFtU", "id": "1623235178427449346"},{"created_at": "2023-02-08T07:59:01.000Z", "text": "El fisico pasa a un segundo plano la vdd https://t.co/S4aonc21rZ", "id": "1623229900453806082"},{"created_at": "2023-02-08T07:54:58.000Z", "text": "Acabas de pasar a segundo plano", "id": "1623228882592702470"},{"created_at": "2023-02-08T07:46:39.000Z", "text": "Volver a las pruebas de heridas, dejando en segundo plano el consentimiento, para intentar evitar interpretaciones a la baja de la ley es desvestir un santo para vestir otro.\nLa posible reforma se debe pactar entre socios de gobierno. Y no para retroceder a calvarios probatorios.", "id": "1623226788003434499"},{"created_at": "2023-02-08T07:46:28.000Z", "text": "@CoraReutemann Pero reina !El lole demostr\u00f3 ser m\u00e1s q eso!Seguro q lo afect\u00f3! pero c la familia q ten\u00eda y c su esencia ojal\u00e1 eso haya pasado a un segundo plano,en su coraz\u00f3n estaban ustedes,su Santa Fe natal y los argentinos q no se perd\u00edan una sola sola carrera para verlo,cmo lo hac\u00eda mi viejo", "id": "1623226744445468674"},{"created_at": "2023-02-08T07:45:56.000Z", "text": "@Heroesdeguerra Y en un segundo plano para mostrar su capacidad de combate y el poder de su industria b\u00e9lica. Claro ejemplo las bombas nucleares sobre Jap\u00f3n, que fueron una carta con nombre y dedicatoria para los sovieticos", "id": "1623226609447899136"},{"created_at": "2023-02-08T07:41:00.000Z", "text": "Lo digo hoy 8/2 el a\u00f1o ser\u00e1 mierda m\u00e1s all\u00e1 de momentos puntuales como lo viene siendo desde 2019 pero hay una chance de equilibrar la balanza y es que vuelva oasis, todo lo dem\u00e1s pasar\u00eda a un segundo plano y yo ser\u00eda la persona m\u00e1s feliz del mundo", "id": "1623225368122368000"},{"created_at": "2023-02-08T07:16:45.000Z", "text": "No pienso renunciar al PIR, pero al menos este a\u00f1o, la preparaci\u00f3n queda en un segundo plano. Necesito centrarme en otra cosa que me saque del estancamiento. Por supuesto, pienso seguir defendiendo y apoyando a mis compa\u00f1erxs que no dejan de demsotrar lo v\u00e1lidxs que son para ello", "id": "1623219267251445760"},{"created_at": "2023-02-08T07:04:12.000Z", "text": "@ElviraA11425177 @Marcottiastur Creo que las v\u00edctimas de agresion sexual han pasado a segundo plano, cuando el enfoque se lo est\u00e1n poniendo a destruir podemos si o si, ya sabemos como va la prensa espa\u00f1ola del todo vale, y esto repugna bastante", "id": "1623216108747595779"},{"created_at": "2023-02-08T06:53:18.000Z", "text": "logr\u00f3 que remitieran las batallas rese\u00f1adas. Y estando los componentes del Gobierno como estaban -tambi\u00e9n sus colaboradores- enfrascados en su lucha interna y en la de su partido, la atenci\u00f3n a la gesti\u00f3n de la cosa p\u00fablica pas\u00f3 a un segundo plano en sus prioridades sufriendo la", "id": "1623213362417963008"},{"created_at": "2023-02-08T06:50:24.000Z", "text": "@celesteflorees @JimenezJose67 Cuando amas a alguien las acciones quedan de segundo plano", "id": "1623212635033419777"},{"created_at": "2023-02-08T06:50:18.000Z", "text": "@SgmNaval En primer cuadro es el Yamato, en segundo plano est\u00e1 \u00e9l Kongo y hasta el fondo \u00e9l clase Mogami", "id": "1623212608898666497"},{"created_at": "2023-02-08T06:49:23.000Z", "text": "siempre segundo plano", "id": "1623212380355264512"},{"created_at": "2023-02-08T06:22:42.000Z", "text": "O (a) torcedor (a) tava muito afim de ver LeBron James quebrar o recorde de Kareem Abdul-Jabbar como o maior pontuador da hist\u00f3ria na NBA. A derrota fica em segundo plano. Pelo Lakers contra o Thunder.", "id": "1623205662158200832"},{"created_at": "2023-02-08T06:03:26.000Z", "text": "@Gallegocaballa @vivielfriki @Noval33t Las mujeres trans somos mujeres de vdd y por lo tanto tambi\u00e9n deber\u00eda defendernos, pues la transfobia nace del machismo y la misoginia, las cuales tmbn sufrimos. Pero por alguna raz\u00f3n no solo nos delega a un segundo plano y divide la lucha, si no que adem\u00e1s nos ve como enemigas", "id": "1623200814184513536"},{"created_at": "2023-02-08T05:47:02.000Z", "text": "@OOCprogresistas Que yo sepa que graben en un lugar p\u00fablico las reacciones de la gente tambi\u00e9n cuenta como acoso\n\nPero como es mujer la que graba nadie dir\u00e1 nada, por que como siempre, los delitos cometidos por mujeres est\u00e1n en segundo plano por que nunca pueden ser criminales solo v\u00edctimas https://t.co/imAtSfv4pT", "id": "1623196686263758848"},{"created_at": "2023-02-08T05:33:36.000Z", "text": "@VMarttyns Dela ficar em segundo plano, em uma poss\u00edvel final terminar em segundo ou terceiro lugar, ou talvez nem chegar nela.", "id": "1623193307110162433"},{"created_at": "2023-02-08T05:27:46.000Z", "text": "@DraValdis Ponlo en segundo plano sin sonido", "id": "1623191840957792257"},{"created_at": "2023-02-08T05:24:24.000Z", "text": "Saaaaame, el simple hecho de haberlos visto me conforma. Ay no, lo pas\u00e9 tan bien que las canciones quedaron en segundo plano https://t.co/eKYWH5Q7JC", "id": "1623190991871131649"},{"created_at": "2023-02-08T05:24:12.000Z", "text": "@PaulaAndrea0212 Concuerdo, pero pasa a segundo plano cuando la mujer por ego, se alude as\u00ed misma tratando de humillar a la otra persona sin saber todo lo que ese hombre hace", "id": "1623190941682094082"},{"created_at": "2023-02-08T05:19:52.000Z", "text": "@Hortens44019923 \ud83d\ude05 ya eso queda en segundo plano", "id": "1623189851573985281"},{"created_at": "2023-02-08T05:16:16.000Z", "text": "@FreudPop @karlylawyer @b758382411ac42c Con eso queda claro que la salud que es el punto importante al final de est\u00e1 \"telenovela\" la gente lo ve en segundo plano, y querr\u00e1 justificarse siempre escud\u00e1ndose en segundas y terceras personas Y/O sit\u00faaciones, si al final uno mismo no se preocupa de si, nadie m\u00e1s lo va hacer", "id": "1623188946116046850"},{"created_at": "2023-02-08T05:15:21.000Z", "text": "@Dantinhas Sinceramente quanto menos eles tiverem mais o jogo esquenta. Eles tem muitas distra\u00e7\u00f5es q o principal est\u00e1 em segundo plano. #bbb2023", "id": "1623188712665276416"},{"created_at": "2023-02-08T05:10:33.000Z", "text": "Prioridade eu dou a Deus, pois ele sim nunca me deixou em segundo plano.", "id": "1623187505796333569"},{"created_at": "2023-02-08T05:07:47.000Z", "text": "\u201cEstaba m\u00e1s cerca de quedarme en mi casa tomando Coca Cola que volver al tenis, pero mi familia me motiv\u00f3\u201d \ud83e\udd7a. \n\nGuido Pella y el valor de la familia. Tanto esfuerzo vali\u00f3 la pena. \n\nUn a\u00f1o y tres meses despu\u00e9s, volvi\u00f3 a la victoria, pero el tenis qued\u00f3 en un segundo plano. https://t.co/SFJWzgLlG3", "id": "1623186808669446144"},{"created_at": "2023-02-08T05:06:41.000Z", "text": "Jam\u00e1s vi que un juego pasara tan a segundo plano. Ambientazo en el Crypto, solamente recuerdo algo parecido en el partido final de Kobe. \u00a1El p\u00fablico ruge! #LakeShow", "id": "1623186534651379714"},{"created_at": "2023-02-08T05:05:35.000Z", "text": "@CisnerosLes Para que luego digan que las gl series no aportan jajaja y obvio que con respeto lo de los equipos queda en segundo plano. Tu tambi\u00e9n me caes bien \ud83d\ude0a", "id": "1623186257558765568"},{"created_at": "2023-02-08T05:04:53.000Z", "text": "El partido a segundo plano, que rey sos LeBron", "id": "1623186078554374144"},{"created_at": "2023-02-08T05:04:35.000Z", "text": "El tama\u00f1o queda en segundo plano....tetas son tetas! \ud83e\udd24\ud83d\ude0d\ud83c\udf7c\ud83c\udf7c https://t.co/APV9Bl5WpR", "id": "1623186004629659649"},{"created_at": "2023-02-08T05:00:56.000Z", "text": "El juego pas\u00f3 a un segundo plano \ud83d\ude02", "id": "1623185087029207041"},{"created_at": "2023-02-08T05:00:38.000Z", "text": "Que tan importante es esto que el partido pas\u00f3 a segundo plano. Pararon todo para darle un homenaje por lo que acaba de lograr LeBron James.", "id": "1623185011095601153"},{"created_at": "2023-02-08T04:51:52.000Z", "text": "@Liaeorax @tiazolina Yo tambi\u00e9n. Y lo jodido es que consigue que muchos se centren s\u00f3lo en ella para \u00e9l pasar a un segundo plano. Como bu\u00e9n narcisista siempre se venga as\u00ed, manipulando a otros para salir impune. Ella como dices es una kamikaze. Hasta invent\u00f3 lo d RC para seguir con \u00e9l", "id": "1623182802333192194"},{"created_at": "2023-02-08T04:49:36.000Z", "text": "Iba a redactar un tweet que empezaba \"me convert\u00ed en un monstruo que opina aqu\u00ed sobre f\u00fatbol\" pero pas\u00f3 a un segundo plano cuando apareci\u00f3 en inicio est\u00e1 pieza de cine: el conflicto, la aparici\u00f3n de personajes, los vuelcos en la trama, hasta el final. Es arte. https://t.co/4Y0FD86Deg", "id": "1623182232130138113"},{"created_at": "2023-02-08T04:48:11.000Z", "text": "@dotadoSP26 Os p\u00ealos ficam para o segundo plano.", "id": "1623181878470623232"},{"created_at": "2023-02-08T04:45:13.000Z", "text": "n\u00e3o existe cena mais humilhante do que os jogadores do raja pedindo aut\u00f3grafo pro ronaldinho depois da elimina\u00e7\u00e3o\n\nat\u00e9 no maior vexame o galo ficou em segundo plano https://t.co/fwBMVDBGrD https://t.co/iEBsiosNMC", "id": "1623181132819755011"},{"created_at": "2023-02-08T04:41:07.000Z", "text": "@lendotudo @erico_nicola @tiagosantineli Ela fez um sucesso absurdo e ele ficou em segundo plano.", "id": "1623180099741798401"},{"created_at": "2023-02-08T04:40:02.000Z", "text": "\u00a1DESPLAZADOS! \nAun con su poder\u00edo econ\u00f3mico, lo logrado durante su \u00e9poca de gloria fue opacado por su vecino de ciudad, siendo estos relegados al segundo plano dentro del territorio regiomontano https://t.co/QguEtLApOy", "id": "1623179826105397250"},{"created_at": "2023-02-08T04:39:32.000Z", "text": "@EsDeMamad0r Desde un segundo plano , yo les hubiera cagado el v\u00eddeo.", "id": "1623179700586651649"},{"created_at": "2023-02-08T04:38:37.000Z", "text": "\u00a1Oye! Echa un vistazo a esta app dePure Tuber. Proporciona un servicio premium gratuito: sin anuncios, reproducci\u00f3n en segundo plano y m\u00e1s. Desbloquea todas las funciones ingresando mi c\u00f3digo de invitaci\u00f3n:1MP4PZ\n\u23ec \u00a1Inst\u00e1lalo ahora! \u23ec\nhttps://t.co/1xo6xpyYg4", "id": "1623179470567006208"},{"created_at": "2023-02-08T04:34:41.000Z", "text": "@DraValdis Puedes pon\u00e9rtelo en segundo plano mientras haces otra cosa", "id": "1623178478848704512"},{"created_at": "2023-02-08T04:34:23.000Z", "text": "Estoy llorando cabron por una amistad a la que le valgo madres, el s\u00e1bado me di cuenta que me tiene a m\u00ed y a mis amigos en segundo plano y no he dejado de llorar desde entonces.", "id": "1623178402948579328"},{"created_at": "2023-02-08T04:11:51.000Z", "text": "me irrita mt fechar os apps no mac e eles continuarem em segundo plano", "id": "1623172733289766913"},{"created_at": "2023-02-08T04:07:22.000Z", "text": "@Jescarnike @Beisbolvaquero @MelukLeCuenta Desafortunadamente en este pa\u00eds solo se le invierte y se hace lobby al f\u00fatbol masculino, otros grandes deportes que le han dado grandes satisfacciones al pa\u00eds como el boxeo, ciclismo, tenis, b\u00e9isbol, patinaje, entre otros pasan a segundo plano para los medios y entes nacionales", "id": "1623171604199997441"},{"created_at": "2023-02-08T04:04:53.000Z", "text": "@_nachoar Es que justamente el Ruso tiene tan buen despliegue que todo pasa a \u00e9l y la murga queda en segundo plano,para m\u00ed ah\u00ed est\u00e1 el error, abus\u00f3 del Ruso.", "id": "1623170978753675264"},{"created_at": "2023-02-08T04:03:05.000Z", "text": "Al borrar sus memorias, estar muertos y ser una alma en pena, no recordar\u00e1n nunca mas su objetivo por el cual se juntaron los tres para ser uno. Probablemente ni recuerden que son tres en un cuerpo. Quizas solo pasen a segundo plano y sean voces.", "id": "1623170526528118787"},{"created_at": "2023-02-08T03:59:55.000Z", "text": "@micabourlon1 @Kabroneitor No creo que est\u00e9 desligada. Como persona que perdi\u00f3 a su papa por asesinato,lleva el dolor con ella bien presente pero a la vez lo mantiene en segundo plano. Es una manera de estar presente,pero a la vez no porque caes en la realidad y te come vivo por dentro.", "id": "1623169731468435456"},{"created_at": "2023-02-08T03:52:45.000Z", "text": "Cuando est\u00e1 ella yo paso a segundo plano, q sorpresa.", "id": "1623167928177774593"},{"created_at": "2023-02-08T03:46:55.000Z", "text": "Que \u00f3dio \nSempre ficar em segundo plano v\u00e9i", "id": "1623166458527203328"},{"created_at": "2023-02-08T03:45:47.000Z", "text": "@estebancoach Te elijo por mamado, nalg\u00f3n y verg\u00f3n. Los tatuajes pasan a un segundo plano.", "id": "1623166175998885891"},{"created_at": "2023-02-08T03:38:37.000Z", "text": "@CarlosLunaInfo @SUBERISMO @PSierraR S\u00ec, puede ser una liga pr\u00e1cticamente amateur, pero ya a la edad del hombre la competitividad pasa a segundo plano, la cuesti\u00f3n es de plata para su retiro como jugador y el asegurar mejores ingresos para su familia. Con dolar a $4600, cualquier oferta de Colombia es menor.", "id": "1623164371470802946"},{"created_at": "2023-02-08T03:38:01.000Z", "text": "@mayeladass El error de muchos es dejar los datos encendidos mientras duermen. Whatsapp tiene la costumbre de hacer sus 'copias de seguridad' de madrugada, adicional hay aplicaciones que se actualizan en segundo plano. Todo es va consumiendo as\u00ed no se use el tel\u00e9fono.", "id": "1623164220685656064"},{"created_at": "2023-02-08T03:37:58.000Z", "text": "@nouacosta jskajajaj claro lo lindo qued\u00f3 en segundo plano desp", "id": "1623164205112123392"},{"created_at": "2023-02-08T03:35:25.000Z", "text": "Est\u00e1 liga es nuestra, la europa pasa a segundo plano", "id": "1623163567133364225"},{"created_at": "2023-02-08T03:25:15.000Z", "text": "@PrimeVideoBR app de merda, n consigo nem assistir ao jogo de segundo plano no celular, resolve isso", "id": "1623161008305983490"},{"created_at": "2023-02-08T03:24:02.000Z", "text": "@DanCastilhos Tamb\u00e9m. Achei que seria lan\u00e7ada em Blu-ray, mas acho que n\u00e3o quiseram fazer uma vers\u00e3o terminada com efeitos visuais com outra inacabada, mas podiam ter selecionado algumas cenas. Ia viabilizar o filme em mais plataformas e deixar em segundo plano essa \"vers\u00e3o oficial\".", "id": "1623160698376159232"},{"created_at": "2023-02-08T03:21:07.000Z", "text": "@lourdesedilknne Y vea pues, a quienes veo manifest\u00e1ndose elevan argumentos sobre el uso del terreno.\nLos NNA'S pasan a segundo plano.", "id": "1623159968235921409"},{"created_at": "2023-02-08T03:20:10.000Z", "text": "#Video \ud83d\udcfa| \u26bd La bienvenida a la nueva incorporaci\u00f3n de los \"Piducanos\" pas\u00f3 a segundo plano para los internautas, quienes hicieron fest\u00edn con la particular forma del club para hacer el anuncio. https://t.co/011eQ3f3ml", "id": "1623159728997105664"},{"created_at": "2023-02-08T03:16:37.000Z", "text": "@BBBelissima E tamb\u00e9m falou sobre o grupo julgar o indiv\u00edduo.. e o indiv\u00edduo Tina pode ter ficado em segundo plano, diante da narrativa grupo e infelizmente n\u00e3o conseguiu se sobrepor a isso..", "id": "1623158834750529540"},{"created_at": "2023-02-08T03:15:02.000Z", "text": "@anatema01 @omar_comunica Sigues sin entender., la prioridad para ellos es encontrar a sus familiares, detener a los delincuentes est\u00e1 en segundo plano para ellos.", "id": "1623158434987397120"},{"created_at": "2023-02-08T03:04:09.000Z", "text": "@Tigo_Colombia Las visitas de los t\u00e9cnicos quedan en un segundo plano, las cancelan cuando quieren y al parecer no hay sanci\u00f3n", "id": "1623155698187096064"},{"created_at": "2023-02-08T03:02:17.000Z", "text": "@_____vaz \u00e9 inacredit\u00e1vel. as vezes penso que realmente o futebol ficou em segundo plano mesmo.", "id": "1623155228123045888"},{"created_at": "2023-02-08T03:01:41.000Z", "text": "@Maria_CVG Bien sad que cuando abres Mubi yo paso a segundo plano \ud83d\ude14", "id": "1623155077820166144"},{"created_at": "2023-02-08T03:01:06.000Z", "text": "Hbo o pones reproducci\u00f3n en segundo plano o tomo Jerusal\u00e9n\n@HBOMaxES tontos", "id": "1623154928569966593"},{"created_at": "2023-02-08T02:59:42.000Z", "text": "@hamlet_cu @DiazCanelB Ah\u00ed sale en segundo plano la hija de una amiga m\u00eda. Tiene reclamaci\u00f3n para EEUU y est\u00e1 loca por venir. Qu\u00e9 careta!", "id": "1623154575342542848"},{"created_at": "2023-02-08T02:53:50.000Z", "text": "@ServicioTelcel necesito ayuda para desactivar las aplicaciones en segundo plano porque me est\u00e1n gastando muchas datos \ud83e\udee0\ud83e\udee0\ud83e\udee0", "id": "1623153102227398656"},{"created_at": "2023-02-08T02:41:39.000Z", "text": "Rapaz, esse a\u00ed viveu anos artilheiros antes e agora foi completamente esquecido.\n\nDependendo da situa\u00e7\u00e3o, d\u00e1 jogo essa negocia\u00e7\u00e3o pro Gr\u00eamio.\nhttps://t.co/PEL3lvsMeC", "id": "1623150033548746752"},{"created_at": "2023-02-08T02:41:39.000Z", "text": "@marikeu_ Ah, ya veo. Claro, esas cosas pasan muy a segundo plano en estas situaciones, lo digo viviendo en el pa\u00eds m\u00e1s s\u00edsimico del mundo, comprendo por lo que deben estar pasando all\u00e1. La vdd hay tan poca gente emp\u00e1tica con estas situaciones y me da mucha rabia", "id": "1623150032772792320"},{"created_at": "2023-02-08T02:40:15.000Z", "text": "@EvilAFM @Noval33t El problema es entrar en gestos. No importan tus actos, importan tus palabras.\n\nImporta que saltes cuando te digan que saltes, yo defino lo que es ser tr\u00e1nsfobo y si me llevas la contraria decido que lo eres\n\nSer buena persona queda en segundo plano, lo importante es parecerlo.", "id": "1623149683987173376"},{"created_at": "2023-02-08T02:39:30.000Z", "text": "@DalessandroFlor Y es la privacidad de \u00e9l y en segundo plano sus amigos, sus familiares \u00bfPara que quer\u00e9s revisarle el celular?", "id": "1623149492869398529"},{"created_at": "2023-02-08T02:33:00.000Z", "text": "@RickSouza e a hist\u00f3ria mesmo fica pro segundo plano. s\u00f3 sei o que rola na casa pelo espiadinha", "id": "1623147857904533508"},{"created_at": "2023-02-08T02:28:59.000Z", "text": "Esto no deja m\u00e1s que ver que \ud83d\udc1f es un narciso, cuya ocupaci\u00f3n es querer destacar aunque sea rid\u00edculamente, dejando en un segundo plano el bien mayor. https://t.co/8NFu8N45BZ", "id": "1623146848574754816"},{"created_at": "2023-02-08T02:25:36.000Z", "text": "@reiqeen Se enojaba con la chica y no con el chico que en primer lugar fue el que la dej\u00f3 en segundo plano v:", "id": "1623145994467610625"},{"created_at": "2023-02-08T02:25:36.000Z", "text": "Futebol feminino \u00e9 bom sim @biigoes e @marianaspinelIi ...\nA gente n\u00e3o gosta por pito machismo, pq gostamos de ver caras suados, a falta de t\u00e9cnica fica em segundo plano...\n#RespeitemAOpiniaoAlheia https://t.co/moM4IkJG8J", "id": "1623145993968525312"},{"created_at": "2023-02-08T02:22:57.000Z", "text": "A estas alturas tener plata pasa a segundo plano cuando se trata de conseguir entradas para el pr\u00f3ximo concierto de los biti, va a ser una guerra y voy a estar preparadisima\n\nI vote for #BTSArmy as #BestFanArmy of @BTS_twt #iHeartAwards 2023", "id": "1623145329401929728"},{"created_at": "2023-02-08T02:15:26.000Z", "text": "En los \u00faltimos d\u00edas me he sentido triste an\u00edmicamente, todo estable, pero triste en un segundo plano peque\u00f1o. Ayer lo expres\u00e9 y me sent\u00ed un poco mejor. No es como si fuera algo grave, todo bien,pero me siento muy lejos y un poquito abandonado por una amiga. Espero irlo superando. https://t.co/tVqpaB76ss", "id": "1623143438567841792"},{"created_at": "2023-02-08T02:15:19.000Z", "text": "Ojo que con el mismo hecho de cobertura de los incendios el acto terrorista de hacerlos esta pasando a segundo plano siendo que ya claramente es un tema de seguridad nacional. https://t.co/cnURhlwOJi", "id": "1623143408406614016"},{"created_at": "2023-02-08T02:15:02.000Z", "text": "me distraindo com coisa q n\u00e3o vale, meu sonho ta ficando em segundo plano. irei melhorar", "id": "1623143334788079617"},{"created_at": "2023-02-08T02:11:57.000Z", "text": "@LunitaPerse Me concentre en su belleza y el resto paso a segundo plano \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "id": "1623142558971965447"},{"created_at": "2023-02-08T02:10:45.000Z", "text": "He elegido vivir mi vida de la manera que quiero. La ansiedad social en el pasado arruin\u00f3 la mayor parte de mis veinte a\u00f1os. Ahora no tengo ansiedad social y eleg\u00ed no dejar que el amor dirija mi vida. Puse todo en segundo plano por amor. Estoy cansado y ya no puedo vivir as\u00ed.", "id": "1623142260132151296"},{"created_at": "2023-02-08T02:08:33.000Z", "text": "@PalomaSenadora Mentiras ella solo le interesa su bienestar ...el pueblo es segundo plano.", "id": "1623141706433437697"},{"created_at": "2023-02-08T02:06:09.000Z", "text": "@molevirgo lo bueno es q se mantienen en segundo plano para analizar la siguacion mas tranquilos y asi poder planear cuando conviene entrar y decidir corte cuando ya nadie sabe q hacer o cuando todo se va a la mierda apareces vos \u2728\u2728\u2728 tarde pero seguro", "id": "1623141102042640385"},{"created_at": "2023-02-08T02:05:43.000Z", "text": "@QuintanaRechaza No solo la charla con rondina, que es excelente. Me vi las 8 horas de programa, o mejor dicho escuch\u00e9 tambi\u00e9n, en segundo plano. Es una maravilla hasta el final. Hay otros d\u00edas que son mas o menos, pero el de ayer fue extasis. Te recomiendo verlo todo", "id": "1623140993288609792"},{"created_at": "2023-02-08T02:03:24.000Z", "text": "Houveram in\u00fameras situa\u00e7\u00f5es em que ap\u00f3s uma derrota ou elimina\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria, a sa\u00edda foi pintar as l\u00e2minas pra homenagear uma data qualquer. \nQuantas vezes j\u00e1 vimos isso acontecer?\n A sensa\u00e7\u00e3o que passa \u00e9 que o resultado do futebol e a dor do torcedor fica em segundo plano.", "id": "1623140410100011009"},{"created_at": "2023-02-08T02:01:48.000Z", "text": "estoy tan acostumbrada a tener dolor a diario que lo intento minimizar, pasarlo a segundo plano porque de lo contrario me consume. pero cada que salgo de casa y tengo que caminar o estar mucho tiempo de pie o sentada, el dolor incrementa abrumadoramente.  +", "id": "1623140006855585793"},{"created_at": "2023-02-08T01:57:41.000Z", "text": "@jciragorri @jdoviedoa @HOLLMANMORRIS @VocesRCN Oviedo es respetuoso, muy inteligente y est\u00e1 preparado para el cargo. Hollman es un arrodillado que posa de rebelde y como pol\u00edtico es desordenado. Pero eso pasa a segundo plano: la raz\u00f3n por la que jam\u00e1s debe ser alcalde son las acusaciones de acoso sexual que ha recibido.", "id": "1623138971168526338"},{"created_at": "2023-02-08T01:53:43.000Z", "text": "Exaustivo demais sempre ter que colocar minhas metas pra segundo plano.", "id": "1623137969899970561"},{"created_at": "2023-02-08T01:49:18.000Z", "text": "A Dios le pido que de verdad pueda hacer de algo muy bonito en twitch. Creo que hasta estoy considerando pasar mi canal de YouTube a segundo plano \ud83e\udd14", "id": "1623136859076415489"},{"created_at": "2023-02-08T01:47:45.000Z", "text": "@EuBruh_ pior que eu acho que vai ter do fred sozinho com laried de segundo plano, a lari j\u00e1 teve um recentemente com a bruna", "id": "1623136469282856960"},{"created_at": "2023-02-08T01:45:06.000Z", "text": "Ver lo que pas\u00f3 en Univalle me remueve todo, la salud mental es prioridad y a veces la dejamos en segundo plano o no contamos con los recursos para tener el acompa\u00f1amiento que requerimos. Deber\u00eda dejar de ser un privilegio cuidar de nosotros mismos.", "id": "1623135802338287619"},{"created_at": "2023-02-08T01:39:32.000Z", "text": "Yo siempre pa' segundo plano", "id": "1623134403756015618"},{"created_at": "2023-02-08T01:38:54.000Z", "text": "@Kevros765 Essa s\u00e9rie s\u00f3 tem dois defeitos, deixar judoca muito em segundo plano e o vigilante fazendo piada em momento de drama, as vezes e bom tipo ter uma quebra com com\u00e9dia pra n\u00e3o ficar preso a um sentimento, acho que aquela cena do pacificador chorando podia ficar sem a piada da cara", "id": "1623134242568826881"},{"created_at": "2023-02-08T01:37:18.000Z", "text": "rodei um debloaterzinho pra desativar cortana e mais um monte de processo em segundo plano, o contador de processos caiu de 100 e poucos pra algo em torno de 80 e o uso de CPU consegue at\u00e9 ficar abaixo de 10% sem nada aberto kkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/OLS6ZT1QhH", "id": "1623133838271475715"},{"created_at": "2023-02-08T01:33:24.000Z", "text": "@luchalibreonlin Pues no Zamy era el nuevo Yes Move \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nAs\u00ed o m\u00e1s enterrado lo quieren dejar  por un Ex Aew \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nAl hacer su historia en segundo Plano \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/tkmkKkiY7Q", "id": "1623132859333763073"},{"created_at": "2023-02-08T01:31:39.000Z", "text": "@GloboNews @NilsonKlava Trag\u00e9dia anunciada. Nada de novo numa cidade que s\u00f3 preservam a vida de bandidos. Os cidad\u00e3os est\u00e3o em segundo plano. Lamento pela fam\u00edlia. #Globolixo. https://t.co/cnQ9bhkmsW", "id": "1623132417937604612"},{"created_at": "2023-02-08T01:30:55.000Z", "text": "ando en segundo plano fula \ud83d\udc8b", "id": "1623132234738794498"},{"created_at": "2023-02-08T01:29:47.000Z", "text": "eu gosto muito de voc\u00ea, mas a partir do momento em que me machuca, voc\u00ea automaticamente vai pra segundo plano", "id": "1623131950063009798"},{"created_at": "2023-02-08T01:26:48.000Z", "text": "O Instagram \u00e9 um sugador de Internet... nem usei ele direito hoje e me consumiu 5gb da franquia, naquele neg\u00f3cio de \"usar dados em segundo plano\"... tomem cuidado! Kkkx", "id": "1623131199093735427"},{"created_at": "2023-02-08T01:13:27.000Z", "text": "@RafaelBerrotarn @Franco53321493 @sudanalytics_ Si dices as\u00ed, entonces Francia deber\u00eda postularse, tiene estadios de primer nivel y ha sido campe\u00f3n y subcampeon en las \u00faltimas 2 copas.\n\nPero no es as\u00ed, el \u00fanico criterio es que tengas el poder econ\u00f3mico para montar la copa. La historia y resultados pasan a segundo plano", "id": "1623127838554570752"},{"created_at": "2023-02-08T01:05:23.000Z", "text": "Al\u00e9m de que a prioridade do time \u00e9 a La Liga \n\nEuropa League \u00e9 segundo plano", "id": "1623125808532291584"},{"created_at": "2023-02-08T00:56:20.000Z", "text": "@Viviana71022179 @fargosi @wadodecorrido Bueno porque no habla y se mantiene en segundo plano. Para mi no habla porque no debe tener nada que decir. No parece mas que un politico del mont\u00f3n que ejerce cargo porque milita. O me equivoco e hizo algo util en todos estos a\u00f1os?", "id": "1623123531528560641"},{"created_at": "2023-02-08T00:55:58.000Z", "text": "C\u00e1ssio Ortega cr\u00ea em 'sacanagem' e 'injusti\u00e7a', p\u00f5e Copa em segundo plano e garante: 'N\u00e3o consumo coca\u00edna'", "id": "1623123437744177153"},{"created_at": "2023-02-08T00:48:10.000Z", "text": "@AL_26campeon @SobrinoV_Edu Los W.O. pasan a un segundo plano, qu\u00e9 ocurrente mano", "id": "1623121473840766978"},{"created_at": "2023-02-08T00:40:52.000Z", "text": "@rgmedel @girasi Te expones a quedar en un segundo plano o talvez te toque dormir en el sof\u00e1 \ud83e\udd2d", "id": "1623119636899454977"},{"created_at": "2023-02-08T00:35:32.000Z", "text": "@EfitiaLexa @Mundo_Freak perfeita. j\u00e1 divulgado aqui tbm o meu peixe: meu jogo educativo \u201cPaje\u00fa encantado\u201d, rpg ficcional que em segundo plano prop\u00f5e-se a ensinar sobre a hist\u00f3ria de poetas e poetisas do sert\u00e3o do Paje\u00fa de Pernambuco e regi\u00f5es pr\u00f3ximas. (Eu bem oferecido kk)", "id": "1623118295376228353"},{"created_at": "2023-02-08T00:32:41.000Z", "text": "La manera con la que fluye y se sumerge en la canci\u00f3n al cantarla; sus movimientos son un reflejo en segundo plano. https://t.co/MQ0bkrngdm", "id": "1623117580809428994"},{"created_at": "2023-02-08T00:24:00.000Z", "text": "@HuaweiMobileMx Las aplicaciones son en segundo plano Lonqu\u00e9n provoca la atracci\u00f3n de #extorsionadores Banamex no funciona pese a que el funcionario bancario coloca la aplicaci\u00f3n, as\u00ed sea una y otra vez. @Huawei pas\u00f3 de ser un producto eficiente a ser in\u00fatil #Fraude @Telcel igual", "id": "1623115392326434817"},{"created_at": "2023-02-08T00:18:20.000Z", "text": "@OFladeLandim Fora LANDIM mercenario. @marcosbrazrio e todo seu projeto pol\u00edtico , colocando a institui\u00e7\u00e3o em segundo plano!", "id": "1623113967118782464"},{"created_at": "2023-02-08T00:16:53.000Z", "text": "N\u00e3o percebo porque \u00e9 que n\u00e3o consegue estar com gente e falar com o namorado ao mesmo tempo, sempre que est\u00e1 com algu\u00e9m eu passo automaticamente para segundo plano\u2026", "id": "1623113604336680964"},{"created_at": "2023-02-08T00:13:08.000Z", "text": "Les juro que no le encuentro el sentido a esta guerra de Santi contra Efrain.\nLas elecciones generales pasaron totalmente al segundo plano.\nLo m\u00e1s importante ahora es limpiar el pa\u00eds y ustedes saben muy bien a qu\u00e9 me refiero.\nNada tiene validez mientras no haya juicio y justicia.", "id": "1623112657543864322"},{"created_at": "2023-02-08T00:12:49.000Z", "text": "Literalmente afirmas que existe una ley que OBLIGA a algo.\n\nAhora bien, \u00bfdices que el sexo biol\u00f3gico queda en segundo plano y que lo m\u00e1s importante es \"respetar identidades de g\u00e9nero\" y hacer como que son lo que dicen?\n\nEntonces, si un tipo de 60 a\u00f1os dice que es una ni\u00f1a de 6", "id": "1623112577826922497"},{"created_at": "2023-02-08T00:01:37.000Z", "text": "@coronadeespinxs @pxinfulfxte pero aquello que era capaz de relevar el hambre a un segundo plano tan solo era rose.\n\nsu mirada se apag\u00f3 y, aunque al acercarse con el silencio de la lentitud fue capaz de sentir de nuevo el calor que hab\u00eda dejado de desprender su cuerpo hac\u00eda semanas atr\u00e1s, ahora volv\u00eda a +", "id": "1623109760034787328"},{"created_at": "2023-02-08T00:01:24.000Z", "text": "@CleberFerrenha @GilCesar15 Eu acho q seja s\u00f3 por isso, ser reserva pro Fernandez \u00e9 segundo plano", "id": "1623109706280574976"},{"created_at": "2023-02-07T23:56:00.000Z", "text": "Aveces siento que las escritoras tiene algo con Karyme por que su personaje que es la protagonista me la dejan en segundo plano jajaja  #misecreto", "id": "1623108348689190918"},{"created_at": "2023-02-07T23:54:55.000Z", "text": "se o voleibol n\u00e3o der, gin\u00e1sio \u00e9 segundo plano \ud83d\udc85", "id": "1623108076378157056"},{"created_at": "2023-02-07T23:53:30.000Z", "text": "Segundo plano la familia y la vida por estar del lado de las causas justas\u2026 \nAl menos la peli invita a la reflexi\u00f3n.", "id": "1623107717903663107"},{"created_at": "2023-02-07T23:49:39.000Z", "text": "SEGUNDO PLANO PONE A TU PERRO.\n A MI COMO UNA REINA", "id": "1623106750785196033"},{"created_at": "2023-02-07T23:44:12.000Z", "text": "@_odeiorucula Kkkkk acho que faz parte, geralmente se apoia quando a pessoa est\u00e1 de boa com a fav, e ataca quando n\u00e3o est\u00e1. O motivo do ataque muda conforme o momento, mas acaba no final das contas ficando sempre em segundo plano.", "id": "1623105376953503745"},{"created_at": "2023-02-07T23:40:56.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n[e mesmo assim, a S\u00edria \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe fica em segundo plano, nas not\u00edcias e nas ajudas oficiais e governamentais]. https://t.co/YAHBGIOf7r", "id": "1623104553418735619"},{"created_at": "2023-02-07T23:28:14.000Z", "text": "LULA VEIO PARA SE VINGAR. O  QUE ELE QUER \u00c9 DESFAZER TUDO QUE BOLSONARO FEZ PARA MELHORAR O PA\u00cdS.  O POVO EST\u00c1 EM SEGUNDO PLANO, PRIMEIRO A VINGAN\u00c7A....", "id": "1623101361452732416"},{"created_at": "2023-02-07T23:26:38.000Z", "text": "Este a\u00f1o tendr\u00e9 que poner en segundo plano mi vida social, pero es necesario el esfuerzo.", "id": "1623100955607564290"},{"created_at": "2023-02-07T23:22:40.000Z", "text": "@GroneSincero Ahora prima LO ECON\u00d3MICO,\nLo deportivo pasa a segundo plano,", "id": "1623099960244768769"},{"created_at": "2023-02-07T23:22:25.000Z", "text": "Flamengo perde pela segunda vez, a chance de conquistar o t\u00e3o  sonhado bicampeonato mundial de clubes. \nE desta vez, por pura falta de profissionalismo,  de pessoas que sempre ir\u00e3o p\u00f4r o clube,  em segundo plano. \nLament\u00e1vel!", "id": "1623099893731450880"},{"created_at": "2023-02-07T23:19:20.000Z", "text": "Boa parte do medidor de qualidade do relacionamento para os homens, \u00e9 a quantidade de sexo que ele tem na rela\u00e7\u00e3o. Acabar que o carinho e tudo mais fica em segundo plano,  e por isso que eu acho que muito homem vai se fuder ainda", "id": "1623099120490512385"},{"created_at": "2023-02-07T23:18:05.000Z", "text": "@GabrieI27076755 @REjercitos Brigada 92 Mecanizada, 22 y 128 defensa territorial, y Kraken en segundo plano al N del nacimiento del rio, tambien la brigada 1 \u201cpresidencial\u201d. CREO. Y es que no veo mucha actualizaci\u00f3n quiz\u00e1s por silencio y tal. Saludos.", "id": "1623098803589992448"},{"created_at": "2023-02-07T23:14:22.000Z", "text": "Um clube vive dos adeptos e para os adeptos, os t\u00edtulos est\u00e3o em segundo plano. Coitados dos clubes \u201cpequenos\u201d \ud83e\udd23\ud83e\udd23 \ud83e\udd0f\ud83c\udffc https://t.co/3LdPnE3a8C", "id": "1623097867991756802"},{"created_at": "2023-02-07T23:13:21.000Z", "text": "eu quero os dois, quero q qdo eu morrer todo mundo sinta culpa, todo mundo fique sabendo e q eu possa atormentar quem eu quiser de l\u00e1 do segundo plano https://t.co/kkEX1I4EHL", "id": "1623097614479523842"},{"created_at": "2023-02-07T23:12:28.000Z", "text": "@sweetdupsy2 Te entiendo, a veces sucede, pero lo m\u00e1s importante es \u00bfquieres cambiarlo? Osea, es algo tan importante como para hacer algo o es algo que te molesta en segundo plano", "id": "1623097392730890240"},{"created_at": "2023-02-07T23:00:57.000Z", "text": "@CrisoCaceres\nEl foro de Davos no es lo que aparenta \ud83d\ude10, t\u00f3mese el tiempo para revisar..., pues nuestras decisiones pasan a segundo plano. https://t.co/3pbx5k8o6w", "id": "1623094492965347328"},{"created_at": "2023-02-07T22:57:03.000Z", "text": "se a pessoa n\u00e3o mudou de opini\u00e3o, mude voc\u00ea \nMEU DEUS \u00e9 tudo t\u00e3o claro, mas a inseguran\u00e7a faz tanto vc  persistir, insistir.\ne voc\u00ea se viola tlgd, voc\u00ea se coloca em segundo plano por pessoa que n\u00e3o pensam duas vezes de te deixar de lado e focar em nele/a mesmo e", "id": "1623093510986424321"},{"created_at": "2023-02-07T22:56:18.000Z", "text": "Otra cosa a destacar, el juego tiene un odio irracional por quedar en segundo plano o a tener navegadores de internet abiertos en segundo plano, al juego se lo juega y se le dedica la PC completa a el solo, incluso si pueden cerrar la tarea \"explorer.exe\" mejor.", "id": "1623093322624425985"},{"created_at": "2023-02-07T22:55:39.000Z", "text": "Ya la gente llega es preguntando por mi maride, pase a segundo plano \ud83e\udee0\ud83e\udd21", "id": "1623093161315663873"},{"created_at": "2023-02-07T22:54:50.000Z", "text": "Acho que se a Amanda resolvesse n\u00e3o ceder ao que o Ant\u00f4nio quer no jogo, todo mundo deveria apoi\u00e1-la. Esse cisma dele s\u00f3 beneficia ele mesmo, ela fica totalmente exposta e em segundo plano. Go Amandinha", "id": "1623092954087686145"},{"created_at": "2023-02-07T22:53:35.000Z", "text": "abri o mobile legends com o spotify de segundo plano https://t.co/2D29VTgumV", "id": "1623092639259140096"},{"created_at": "2023-02-07T22:53:02.000Z", "text": "Joder t\u00edo antes eran te quiero a mi despu\u00e9s llego otro y los amigos pasan a segundo plano", "id": "1623092500041814016"},{"created_at": "2023-02-07T22:52:51.000Z", "text": "@Jheniffercostaa Voc\u00ea n\u00e3o vai fazer, algumas coisas ficam em segundo plano.\nFaculdade, trabalho e academia sempre em primeiro plano, a alimenta\u00e7\u00e3o e hidrata\u00e7\u00e3o voc\u00ea consegue fazer juntamente com as do primeiro plano.\nJ\u00e1 amizade e namoro, voc\u00ea compensa no final.\nVai dar tudo certo.", "id": "1623092454915178496"},{"created_at": "2023-02-07T22:51:04.000Z", "text": "Perd\u00f3n no puedo ver el stream de Agus, lo tengo muteado en segundo plano del MIEDO que tengo que lea algo subido de tono \ud83d\ude2d", "id": "1623092008133750785"},{"created_at": "2023-02-07T22:48:19.000Z", "text": "@flamenguismo_ Tudo bem ele ainda n\u00e3o acertou o time , errou em algumas substitui\u00e7\u00f5es enfim. + pera a\u00ed , msm o time mal, fomos prejudicados em 2 jogos pela arbitragem.\nPor sermos um bom time , cm grande jogadores , deixamos em segundo plano as reclama\u00e7\u00f5es, + n\u00e3o pode toda vez acontecer isso.", "id": "1623091312751702018"},{"created_at": "2023-02-07T22:39:58.000Z", "text": "@UnidadVictimas @mptobon Nada de eso sirve si los victimarios son premiados mientras las v\u00edctimas son ignoradas o enviadas a un segundo plano, eso solo alimenta futuros conflictos.", "id": "1623089213070614529"},{"created_at": "2023-02-07T22:39:18.000Z", "text": "Ser pobre \u00e9 mt paia, vou ter que deixar live de desconhecido em segundo plano https://t.co/15LdlQN9AV", "id": "1623089046791630848"},{"created_at": "2023-02-07T22:38:47.000Z", "text": "Como un colectivo tan peque\u00f1o atrae tanta atenci\u00f3n pol\u00edtica por parte de los partidos de izquierda y el colectivo m\u00e1s grande del pa\u00eds (y del mundo) parece quedar en un segundo plano.", "id": "1623088915711160320"},{"created_at": "2023-02-07T22:36:54.000Z", "text": "Isso me lembra tanto Bom Sucesso, que os romances de Paloma n\u00e3o tinham tanta import\u00e2ncia pra hist\u00f3ria como outros aspectos, ficavam em segundo plano", "id": "1623088442522435585"},{"created_at": "2023-02-07T22:35:31.000Z", "text": "@AtletiMinuto80 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nMe duelen las manos de aplaudir. A muchos no nos gusta el dise\u00f1o, pero es incre\u00edble ver c\u00f3mo se ningune\u00f3 a la gente. Con lo de Osaka me has matado, c\u00f3mo nos pasaron a un segundo plano.\n\nEnhorabuena de verdad, qu\u00e9 manera de argumentar", "id": "1623088094814633986"},{"created_at": "2023-02-07T22:35:14.000Z", "text": "@IGUALESPOS que emilia acepte que va a quedar en un segundo plano\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b", "id": "1623088020835520514"},{"created_at": "2023-02-07T22:29:26.000Z", "text": "@Haddad_Fernando Cara, n\u00e3o deixa a atualiza\u00e7\u00e3o do IR p segundo plano, isso \u00e9 urgente!", "id": "1623086562807275520"},{"created_at": "2023-02-07T22:23:54.000Z", "text": "@chemalera @play_mistyfor_m @jwmorenob @PedroRomeroVid1 @BIOEAF @Chikichanka @MartinaCarrete Y menciona tb que la efectividad del CER est\u00e1 condicionada, entre otras cosas, a que se fomente la adopci\u00f3n. Totalmente de acuerdo, sacar gatos de la calle reduce el n\u00b0 de gatos en la calle... pero entonces ya no hablamos de CER porque la R de retorno queda en segundo plano.", "id": "1623085171321733120"},{"created_at": "2023-02-07T22:23:23.000Z", "text": "Recuerda que viendo la monta\u00f1a rusa est\u00e1 en sus buenas, pasas a un segundo plano. Por favor lee esto y considera no ser tan entregado a alguien que no te demuestra que seas tan importante en sus buenos momentos, solo eres bueno cuando la monta\u00f1a est\u00e1 abajo. O as\u00ed se siente", "id": "1623085040824467457"},{"created_at": "2023-02-07T22:18:18.000Z", "text": "@vicenteblo @mauricho572 @BlogRumoreS @osoriojua Lo que separa a Ismael y Eva son los padres de ella y otro pretendiente. \u00c1gueda siempre est\u00e1 en segundo plano.", "id": "1623083759674458112"},{"created_at": "2023-02-07T22:16:25.000Z", "text": "donde todo pasa a un segundo plano \u2728 https://t.co/iWuTbq4U5W", "id": "1623083284681859074"},{"created_at": "2023-02-07T22:15:43.000Z", "text": "Cuando me pregunt\u00f3 si le pasaba el protagonismo a un compi (que el pobre por ser m\u00e1s expresivo le suelen hablar as\u00ed los profes) y yo como: no pobrecito, ya tiene bastante\n\nCuando me pregunt\u00f3 si sab\u00eda decir \u201csegundo plano\u201dy dije \u201csecond plain\u201d\n\naqu\u00ed escrito no tiene gracia, pero", "id": "1623083110689648640"},{"created_at": "2023-02-07T22:13:29.000Z", "text": "Pare de importar com opini\u00e3o alheia, lute para conseguir oq tanto almeja, pra conseguir sua independ\u00eancia deixe as distra\u00e7\u00f5es para segundo plano, foque apenas !!", "id": "1623082546316603393"},{"created_at": "2023-02-07T22:09:41.000Z", "text": "@camsgarciat Meio ap\u00e1tica, uma clareza mental boazinha, o cansa\u00e7o t\u00e1 em segundo plano e isso t\u00e1 sendo positivo. Mas nada t\u00e1 fazendo porra de sentido NENHUM", "id": "1623081593467445248"},{"created_at": "2023-02-07T22:08:52.000Z", "text": "@brunoformiga O futebol foi segundo plano, Al Hilal jogou bem, mas na bola n\u00e3o teria vencido esse jogo. E toma um amarelo caso n\u00e3o concorde comigo. https://t.co/vWZWsjEwVu", "id": "1623081385517883397"},{"created_at": "2023-02-07T22:06:18.000Z", "text": "@AliciaZurda53c No se por que me tinca que el tronco,  con toda la plata que ha robado esta detr\u00e1s de los incendios.\nDe un weon que esconde la plata que nos rob\u00f3 a todos en los tabiques de la casa,  es capaz de esto y m\u00e1s.\nDe paso, su proceso lo pasan a segundo plano los editores de prensa.", "id": "1623080741822234631"},{"created_at": "2023-02-07T22:02:56.000Z", "text": "@vistalmcr \u2014cuando se gira ya no puede contener una sonrisa y, pese a la verg\u00fcenza que estaba pasando, todo queda a un segundo plano e incluso le coge el gusto a la canci\u00f3n\u2014. Y cuando estuvimos por Venezuela, y as\u00ed me recuerdes y tengas presente que mi coraz\u00f3n est\u00e1 colgando en &gt;", "id": "1623079893373157376"},{"created_at": "2023-02-07T22:01:45.000Z", "text": "El barrio futbolero, la cultura de identidad y el sentido de pertenencia pasan a un muy segundo plano si tenes que pasar 15 filtros para poder ir a tu propia cancha y solo la podes disfrutar pagando una entrada para un tour de un s\u00e1bado a la tarde", "id": "1623079594151792642"},{"created_at": "2023-02-07T21:59:16.000Z", "text": "@AaronespX @JohnF1_14 A un Leclerc descafeinado sin nada que ganar.. en cuanto Leclerc oli\u00f3 sangre Carlos pas\u00f3 a segundo plano y s\u00f3lo hay que ver Silverstone. Ese es el fiel reflejo de la realidad, Carlos apenas puede con Leclerc a medio aler\u00f3n si este tiene hambre.", "id": "1623078970185904128"},{"created_at": "2023-02-07T21:57:56.000Z", "text": "Esta mujer podr\u00eda tener perfectamente -no afirmo, ojo- el t\u00edpico trastorno delirante narcisista que viene recogido en el m\u00edtico DSM 5.\nEsa necesidad constante de atenci\u00f3n, si no es el centro de atenci\u00f3n se aburre.\nAprende de d\u00f1a @ccifuentes q pas\u00f3 a un segundo plano con dignidad https://t.co/2jibcsP4Hs", "id": "1623078634691887106"},{"created_at": "2023-02-07T21:57:48.000Z", "text": "@1957kingkong Ojal\u00e1 Rafael de rodee solo de gente agradecida como vos. Para m\u00ed, la mejor foto de Correa es con Estela de Carlotto (y vos en segundo plano) promoviendo lo trascendental: la memoria y los DD.HH. \u2665\ufe0f", "id": "1623078600109858824"},{"created_at": "2023-02-07T21:57:09.000Z", "text": "hechizo que realizaste? \u2014limit\u00e1ndose a asentar el tema de los saludos en segundo plano para centrarse m\u00e1s en el ajeno, inquisitivo. \n\nQuiz\u00e1s... as\u00ed es el aroma de sat\u00e1n y Khalid no es ni consciente de un detalle tan relevante.", "id": "1623078438813806595"},{"created_at": "2023-02-07T21:49:50.000Z", "text": "@borjateran el segundo plano, el que comienza atravesando la escenograf\u00eda, est\u00e1 grabado por un dron? https://t.co/hO045E9GSs", "id": "1623076594708365313"},{"created_at": "2023-02-07T21:48:40.000Z", "text": "e da\u00ed o papel do educador fica meio de escanteio, \u00e9 uma atividade de segundo plano. como n\u00e3o se sentir um profissional de segundo plano quando todo o aparato te coloca como coadjuvante?", "id": "1623076304693129216"},{"created_at": "2023-02-07T21:41:23.000Z", "text": "Hoy que estoy enfermo en mi casa, se me dificulta descansar y estar tranquilo sin hacer nada, llevo un ritmo de vida tan acelerado que de verdad siento que yo mismo me he dejado en segundo plano.", "id": "1623074470322749441"},{"created_at": "2023-02-07T21:38:17.000Z", "text": "@FlaDaNacao_ O Gerson ainda \u00f1 disse  aq veio ,essa \u00e9 a verdade ,esta fora de forma , embora sendo um jogador jovem parece q esta em fim de carreira ,esta muito longe daquele Gerson de 2019,por isso ficou em segundo plano no Marceille .", "id": "1623073690999988224"},{"created_at": "2023-02-07T21:37:26.000Z", "text": "@TNTSportsBR O problema \u00e9 as merdas que a arbitragem fez fica em segundo plano, ent\u00e3o senhor Caio Ribeiro vai se fuder", "id": "1623073475891019779"},{"created_at": "2023-02-07T21:32:03.000Z", "text": "@flan_de_fran Utilizas la RAE, la misma que acepta presidenta, es como tirarse un tiro al pie. \ud83d\ude05\nY no es exigir, es aceptar cuando te lo piden. Aqu\u00ed el sexo biol\u00f3gico queda en segundo plano, cuando importa que respetes su g\u00e9nero.", "id": "1623072122879762438"},{"created_at": "2023-02-07T21:23:36.000Z", "text": "@TorresRainer La noticia que brindas Rainer es muy penosa. Fuerza para El Ni\u00f1o terrible. La rivalidad entre los compadres pasa a segundo plano cuando la salud de un ser humano, mediocampista talentoso y mundialistas con la blanquirroja est\u00e1 en riesgo. Vamos profe Chale!", "id": "1623069993658097664"},{"created_at": "2023-02-07T21:23:09.000Z", "text": "Jogador do Leipzig falha treinos para doar c\u00e9lulas estaminais: \"O futebol passa para segundo plano\" https://t.co/dhQYeMVwG3 https://t.co/PFSpbO37Qc", "id": "1623069880412176389"},{"created_at": "2023-02-07T21:21:53.000Z", "text": "@EulateBrigitte @goodjobsen @rodriseiandrea ...nuestro cerebro.\n\nDe hecho, un efecto secundario de haber relegado la sociedad los libros a un segundo plano, es la p\u00e9rdida de riqueza l\u00e9xica directamente ligada a nuestra inteligencia y sus l\u00edmites.", "id": "1623069561732857856"},{"created_at": "2023-02-07T21:20:16.000Z", "text": "@almirantedxlmar &lt; cuando diera a luz a un Estanyol que no dejara lugar a dudas del apellido que lo acompa\u00f1ar\u00eda durante toda la vida. De momento, eso deb\u00eda quedar relegado a un segundo plano. Toda su atenci\u00f3n se centrar\u00eda exclusivamente en lo prometido, &gt;", "id": "1623069153471918084"},{"created_at": "2023-02-07T21:18:48.000Z", "text": "prioridade eu dou a Deus, pois ele sim nunca me deixou em segundo plano. \ud83e\udd0d", "id": "1623068785904087041"},{"created_at": "2023-02-07T21:15:24.000Z", "text": "@tae_berryss PQ VINISTE A HACER LO MISMO EN MI TUIT DEJANDO MI DRAMA EN SEGUNDO PLANO", "id": "1623067931453059075"},{"created_at": "2023-02-07T21:15:13.000Z", "text": "@jotajordi13 Ya Soria paso a un segundo plano, te esfuerzas demasiado.", "id": "1623067883545796608"},{"created_at": "2023-02-07T21:11:45.000Z", "text": "segundo plano.\n\n\u3164\u3164Como hab\u00eda concretado al conocerse, el empresario deber\u00eda tener que atravesar una serie de pruebas impuestas por Kiva, la sacerdotisa del templo al que ambos se dirig\u00edan, para extraer de \u00e9ste una \u16ce", "id": "1623067010903994370"},{"created_at": "2023-02-07T21:11:34.000Z", "text": "@Jomamtzgod070 @JuanmaCurti @OgcbOscar @DanannOficial @lopezobrador_ Y entonces PQ el comentario de resentido y envidioso tan pendejo si le parece q es de un segundo plano? Coherencia por favor", "id": "1623066965718839297"},{"created_at": "2023-02-07T21:10:39.000Z", "text": "@Euclides_crf V\u00e3o deixar em segundo plano o que esse juiz fez hoje?", "id": "1623066735955042308"},{"created_at": "2023-02-07T21:09:55.000Z", "text": "@henriquee_leite diga kkk ficou ate em segundo plano o juiz tacando cart\u00e3o toda hora\npq o cara nao fez uma substitui\u00e7\u00e3o certa", "id": "1623066552420429837"}]