[{"tweets_quantity": 499},{"created_at": "2023-02-09T02:29:20.000Z", "text": "RT @lramirez31739: Garc\u00eda Luna ha destapado lo podrido que estuvo el sistema pol\u00edtico en la era del PAN \nFecal nos hizo creer que se inici\u00f3\u2026", "id": "1623509323337854977"},{"created_at": "2023-02-09T02:28:03.000Z", "text": "RT @CdiCheGuevara: #MejorEsPosible #CubaPorLaVida \nCon la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la\u2026", "id": "1623509000011612162"},{"created_at": "2023-02-09T02:26:52.000Z", "text": "RT @DefendiendoCuba: Diaz-Canel: \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3ximo\u2026", "id": "1623508703688249344"},{"created_at": "2023-02-09T02:26:40.000Z", "text": "RT @DanielZalgado8: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la\u2026", "id": "1623508650303135744"},{"created_at": "2023-02-09T02:25:58.000Z", "text": "RT @EmpresaCepil: Se aprobaron este domingo las candidaturas locales para las Elecciones generales,inici\u00f3 uno de los m\u00e1s importantes proces\u2026", "id": "1623508473425154049"},{"created_at": "2023-02-09T02:25:22.000Z", "text": "RT @DefendiendoCuba: Diaz-Canel: \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3ximo\u2026", "id": "1623508323520729088"},{"created_at": "2023-02-09T02:24:42.000Z", "text": "RT @LorenaQba1: @ValoresTeam1 @DiazCanelB @ICuba15 @FrankCuba2022 @EVilluendasC @Viltre2 @Giro5O @DefendiendoCuba @cuba_leonidas @EdPrietoO\u2026", "id": "1623508157677858816"},{"created_at": "2023-02-09T02:24:12.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623508029793615873"},{"created_at": "2023-02-09T02:23:36.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623507878232326145"},{"created_at": "2023-02-09T02:23:22.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623507822628548608"},{"created_at": "2023-02-09T02:23:14.000Z", "text": "RT @Christophermof: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico\u2026", "id": "1623507785668255749"},{"created_at": "2023-02-09T02:22:15.000Z", "text": "RT @LorenaQba1: @ValoresTeam1 @DiazCanelB @ICuba15 @FrankCuba2022 @EVilluendasC @Viltre2 @Giro5O @DefendiendoCuba @cuba_leonidas @EdPrietoO\u2026", "id": "1623507540515471361"},{"created_at": "2023-02-09T02:21:30.000Z", "text": "RT @DanielZalgado8: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la\u2026", "id": "1623507352900042753"},{"created_at": "2023-02-09T02:20:48.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623507176001077249"},{"created_at": "2023-02-09T02:19:51.000Z", "text": "RT @CaridadlvarezR1: En nuestro sistema pol\u00edtico la condici\u00f3n de diputado no entra\u00f1a privilegios personales ni beneficios econ\u00f3micos y dura\u2026", "id": "1623506933930942464"},{"created_at": "2023-02-09T02:19:10.000Z", "text": "RT @RauldelaPeaSil1: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la\u2026", "id": "1623506765240233987"},{"created_at": "2023-02-09T02:18:20.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623506553960648704"},{"created_at": "2023-02-09T02:18:12.000Z", "text": "RT @EduardoEspina: El n\u00facleo central de toda Constituci\u00f3n est\u00e1 en sus bases o principios y en la distribuci\u00f3n del poder (sistema pol\u00edtico).\u2026", "id": "1623506522222342144"},{"created_at": "2023-02-09T02:17:58.000Z", "text": "@LucasBlaset @Amarillos_Chile @PDemocratasCL @Libres_Chile @lilyperez @jgalemparte @El_Tommy85 @cristianwarnken El sistema pol\u00edtico solo favorece a los colectivistas, los liberales no somos de andar colectiviz\u00e1ndonos. Nos gusta siempre ser libres e independientes, pero eso nos perjudica.", "id": "1623506463007162368"},{"created_at": "2023-02-09T02:17:31.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623506349886767104"},{"created_at": "2023-02-09T02:17:25.000Z", "text": "RT @afajardososa: Participando en estas elecciones y dando voto unido mayoritariamente estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revolu\u2026", "id": "1623506323827527680"},{"created_at": "2023-02-09T02:17:01.000Z", "text": "@UdiaDom @Metropoles @Portal_T5 Falou pouco, mas falou merda! \nA situa\u00e7\u00e3o envolve as pessoas, partido etc. Nosso sistema pol\u00edtico \u00e9 um lixo, independente de partido, mas quem faz ele ser assim \u00e9 justamente a pol\u00edtica partid\u00e1ria da forma que \u00e9 feita hoje. Os partidos deviam ser punidos por cada merda dessa.", "id": "1623506221490642947"},{"created_at": "2023-02-09T02:16:44.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623506151903047681"},{"created_at": "2023-02-09T02:16:43.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623506146593046528"},{"created_at": "2023-02-09T02:15:56.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623505951394263042"},{"created_at": "2023-02-09T02:15:32.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623505851209203713"},{"created_at": "2023-02-09T02:15:28.000Z", "text": "RT @AraujoRichelson: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico\u2026", "id": "1623505830921310213"},{"created_at": "2023-02-09T02:15:11.000Z", "text": "Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revoluci\u00f3n Cubana, estamos defendiendo el socialismo, estamos defendiendo la sobrevivencia de la Revoluci\u00f3n. #D\u00edazCanel\n#MejorEsPosible \n#CubaVive https://t.co/KszxBeMzNa", "id": "1623505760704503808"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:26.000Z", "text": "RT @ECUniCCS: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en el\u2026", "id": "1623505571864358914"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:09.000Z", "text": "RT @lramirez31739: Garc\u00eda Luna ha destapado lo podrido que estuvo el sistema pol\u00edtico en la era del PAN \nFecal nos hizo creer que se inici\u00f3\u2026", "id": "1623505501311930375"},{"created_at": "2023-02-09T02:13:46.000Z", "text": "RT @DefendiendoCuba: Diaz-Canel: \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3ximo\u2026", "id": "1623505405874692102"},{"created_at": "2023-02-09T02:13:39.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623505373964517376"},{"created_at": "2023-02-09T02:13:26.000Z", "text": "RT @dardogasparre: @javierlanari Del sistema pol\u00edtico, de nosotros, del pa\u00eds.", "id": "1623505322659774464"},{"created_at": "2023-02-09T02:13:18.000Z", "text": "RT @RauldelaPeaSil1: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la\u2026", "id": "1623505285783363584"},{"created_at": "2023-02-09T02:12:57.000Z", "text": "RT @samuelgalvezd: Esta ma\u00f1ana me reun\u00ed en #PuertoVaras con el #Diputado @abernales y la presidenta regional de @LosLagosPL, @marismora_.\u2026", "id": "1623505199472967682"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:20.000Z", "text": "RT @EduardoEspina: El n\u00facleo central de toda Constituci\u00f3n est\u00e1 en sus bases o principios y en la distribuci\u00f3n del poder (sistema pol\u00edtico).\u2026", "id": "1623504793950986241"},{"created_at": "2023-02-09T02:10:38.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623504616645165057"},{"created_at": "2023-02-09T02:09:37.000Z", "text": "RT @idalienadc: Candidatos a diputados a la @AsambleaCuba visitamos el lugar donde permanece el art\u00edfice del sistema pol\u00edtico cubano, junto\u2026", "id": "1623504360863936513"},{"created_at": "2023-02-09T02:09:36.000Z", "text": "@PregoneroL \"Milei quiere romper con el sistema pol\u00edtico \ud83d\ude20\"\n\nEl sistema pol\u00edtico de Argentina: https://t.co/Dd3KU6FHTE", "id": "1623504356057161728"},{"created_at": "2023-02-09T02:09:10.000Z", "text": "RT @cubaengb: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la #Revol\u2026", "id": "1623504249308028929"},{"created_at": "2023-02-09T02:09:04.000Z", "text": "RT @alfill555: El sistema pol\u00edtico que , seg\u00fan Morales Sol\u00e1 , Milei quiere destruir \nDEBE ser destruido ! Es una basura ! \nConvierte al con\u2026", "id": "1623504220820324352"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:42.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623504130915332097"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:24.000Z", "text": "RT @CubaJat_100: Diaz-Canel: \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3ximo 26/\u2026", "id": "1623504054293786625"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:33.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623503842112315392"},{"created_at": "2023-02-09T02:06:39.000Z", "text": "RT @movimiento_na: del dominio de quienes controlan las Instituciones y se las heredan cada 5 a\u00f1os a su antojo como herramienta de ataque.\u2026", "id": "1623503614042841089"},{"created_at": "2023-02-09T02:06:22.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623503544778096640"},{"created_at": "2023-02-09T02:06:16.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623503517741727746"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:47.000Z", "text": "RT @cubaengb: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la #Revol\u2026", "id": "1623503397268733952"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:42.000Z", "text": "RT @ECUniCCS: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en el\u2026", "id": "1623503374313299971"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:28.000Z", "text": "RT @lramirez31739: Garc\u00eda Luna ha destapado lo podrido que estuvo el sistema pol\u00edtico en la era del PAN \nFecal nos hizo creer que se inici\u00f3\u2026", "id": "1623503316373176321"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:22.000Z", "text": "RT @LorenaQba1: @ValoresTeam1 @DiazCanelB @ICuba15 @FrankCuba2022 @EVilluendasC @Viltre2 @Giro5O @DefendiendoCuba @cuba_leonidas @EdPrietoO\u2026", "id": "1623503292381667329"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:16.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623503267815649281"},{"created_at": "2023-02-09T02:03:55.000Z", "text": "RT @Jonycastle88: Hay que romper el sistema pol\u00edtico.", "id": "1623502927573680130"},{"created_at": "2023-02-09T02:03:44.000Z", "text": "Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en el que todos los ciudadanos tienen los mismos derechos, apoderarnos de ello es nuestro deber.\n#ElFuturoNosPertenece\n#UnidosSomosMejores", "id": "1623502880920506368"},{"created_at": "2023-02-09T02:02:57.000Z", "text": "RT @EduardoEspina: El n\u00facleo central de toda Constituci\u00f3n est\u00e1 en sus bases o principios y en la distribuci\u00f3n del poder (sistema pol\u00edtico).\u2026", "id": "1623502682332831744"},{"created_at": "2023-02-09T02:01:50.000Z", "text": "RT @AlejoTorres21: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico e\u2026", "id": "1623502401305997315"},{"created_at": "2023-02-09T02:01:40.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623502360877182976"},{"created_at": "2023-02-09T02:01:21.000Z", "text": "RT @RosaVenegasPre1: #Cuba,  su Presidente @DiazCanelB: en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el\u2026", "id": "1623502280942125057"},{"created_at": "2023-02-09T02:01:19.000Z", "text": "RT @ECJuventudesVE: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, como sistema pol\u00edtico en el qu\u2026", "id": "1623502270087274497"},{"created_at": "2023-02-09T02:00:35.000Z", "text": "RT @lramirez31739: Garc\u00eda Luna ha destapado lo podrido que estuvo el sistema pol\u00edtico en la era del PAN \nFecal nos hizo creer que se inici\u00f3\u2026", "id": "1623502085437247490"},{"created_at": "2023-02-09T02:00:22.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623502030831484928"},{"created_at": "2023-02-09T02:00:08.000Z", "text": "RT @EduardoEspina: El n\u00facleo central de toda Constituci\u00f3n est\u00e1 en sus bases o principios y en la distribuci\u00f3n del poder (sistema pol\u00edtico).\u2026", "id": "1623501973696700419"},{"created_at": "2023-02-09T01:59:40.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623501857833250817"},{"created_at": "2023-02-09T01:59:16.000Z", "text": "RT @DannaGarcaMrti1: El 26 de marzo/2023 vamos todos por el voto unido mayoritario, defendamos el sistema pol\u00edtico de la Revoluci\u00f3n Cubana.\u2026", "id": "1623501757585162240"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:26.000Z", "text": "RT @whore_80: \"Claudia Sheinbaum est\u00e1 cerca de romper con el mito machista -trasnochado del sistema pol\u00edtico mexicano- de que solamente un\u2026", "id": "1623501292806053888"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:39.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623501098983034880"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:29.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623501053869129729"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:33.000Z", "text": "RT @ECJuventudesVE: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, como sistema pol\u00edtico en el qu\u2026", "id": "1623500819877298179"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:30.000Z", "text": "@letroblesrosa El sistema pol\u00edtico necesita una limpia total", "id": "1623500809353957377"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:19.000Z", "text": "@suselparedes A llorar a otra parte , ya hubo elecciones y el presidente elegido hace apenas a\u00f1o y medio decidi\u00f3 delinquir , entonces el sistema  pol\u00edtico decidi\u00f3 sacarlo y colocar constitucionalmente a su vicepresidente , para culminar su mandato hasta el 2026 eres burra q no entiendes ???", "id": "1623500762461491203"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:16.000Z", "text": "RT @lramirez31739: Garc\u00eda Luna ha destapado lo podrido que estuvo el sistema pol\u00edtico en la era del PAN \nFecal nos hizo creer que se inici\u00f3\u2026", "id": "1623500749190594561"},{"created_at": "2023-02-09T01:54:13.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623500486044270592"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:47.000Z", "text": "RT @RauldelaPeaSil1: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la\u2026", "id": "1623500375129989123"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:33.000Z", "text": "Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, como sistema pol\u00edtico en el que todos los ciudadanos tienen los mismos derechos, apoderarnos de ello es nuestro deber.\n#ElFuturoNosPertenece\n#UnidosSomosMejores", "id": "1623500315529031680"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:23.000Z", "text": "RT @EduardoDavidPr3: @AsambleaCuba @GobiernoGranma Poder del pueblo en #Cuba es la legitimaci\u00f3n del sistema pol\u00edtico y la democracia partic\u2026", "id": "1623500274953334787"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:20.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623500264807202816"},{"created_at": "2023-02-09T01:52:46.000Z", "text": "RT @LorenaQba1: @ValoresTeam1 @DiazCanelB @ICuba15 @FrankCuba2022 @EVilluendasC @Viltre2 @Giro5O @DefendiendoCuba @cuba_leonidas @EdPrietoO\u2026", "id": "1623500118602153984"},{"created_at": "2023-02-09T01:49:59.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Al aprobarse ayer las candidaturas locales para las Elecciones generales, se inici\u00f3 en #Cuba uno de los m\u00e1s importantes pr\u2026", "id": "1623499421852790786"},{"created_at": "2023-02-09T01:49:50.000Z", "text": "\"Claudia Sheinbaum est\u00e1 cerca de romper con el mito machista -trasnochado del sistema pol\u00edtico mexicano- de que solamente un var\u00f3n puede ocupar la presidencia de la rep\u00fablica.\" : @vromog \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\u2764\ufe0f #EsClaudia #BarbasDeLa4T \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83e\uddd4\ud83c\udffc\ud83e\uddd4\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffb #MachosAlfa #MiercolesDeBarbas #FelizMiercoles https://t.co/pidgdfRPxH", "id": "1623499381163917313"},{"created_at": "2023-02-09T01:49:29.000Z", "text": "RT @lramirez31739: Garc\u00eda Luna ha destapado lo podrido que estuvo el sistema pol\u00edtico en la era del PAN \nFecal nos hizo creer que se inici\u00f3\u2026", "id": "1623499295298138112"},{"created_at": "2023-02-09T01:49:06.000Z", "text": "RT @LorenaQba1: @ValoresTeam1 @DiazCanelB @ICuba15 @FrankCuba2022 @EVilluendasC @Viltre2 @Giro5O @DefendiendoCuba @cuba_leonidas @EdPrietoO\u2026", "id": "1623499196287406082"},{"created_at": "2023-02-09T01:48:55.000Z", "text": "RT @ECUniCCS: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en el\u2026", "id": "1623499149755686913"},{"created_at": "2023-02-09T01:48:11.000Z", "text": "RT @AlejandroRodRo8: El 26 de marzo/2023 vamos todos por el voto unido mayoritario, defendamos el sistema pol\u00edtico de la Revoluci\u00f3n Cubana,\u2026", "id": "1623498965386776576"},{"created_at": "2023-02-09T01:48:08.000Z", "text": "RT @LorenaQba1: @ValoresTeam1 @DiazCanelB @ICuba15 @FrankCuba2022 @EVilluendasC @Viltre2 @Giro5O @DefendiendoCuba @cuba_leonidas @EdPrietoO\u2026", "id": "1623498955496607744"},{"created_at": "2023-02-09T01:47:41.000Z", "text": "@Armandoreporta Mucha gente lo pens\u00f3 honestamente asi, esa est\u00e1 desilusionada, la fan\u00e1tica ignorante es la que sigue apoyando a un sistema pol\u00edtico de puro gatopardismo. Saludos", "id": "1623498840845467648"},{"created_at": "2023-02-09T01:47:29.000Z", "text": "@El_Viejo_Pablo A mi me pasa con los programas de TV y con todo el sistema pol\u00edtico.\ud83e\udd14\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623498789989371904"},{"created_at": "2023-02-09T01:46:14.000Z", "text": "RT @AlejoTorres21: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico e\u2026", "id": "1623498474086957056"},{"created_at": "2023-02-09T01:46:01.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623498420508889088"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:50.000Z", "text": "RT @ECUniCCS: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en el\u2026", "id": "1623498373738250240"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:31.000Z", "text": "RT @Lety120870: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revo\u2026", "id": "1623498294734344192"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:10.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623498207668981765"},{"created_at": "2023-02-09T01:44:39.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623498076450168832"},{"created_at": "2023-02-09T01:44:31.000Z", "text": "RT @LorenaQba1: @ValoresTeam1 @DiazCanelB @ICuba15 @FrankCuba2022 @EVilluendasC @Viltre2 @Giro5O @DefendiendoCuba @cuba_leonidas @EdPrietoO\u2026", "id": "1623498043235377153"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:45.000Z", "text": "RT @EduardoEspina: El n\u00facleo central de toda Constituci\u00f3n est\u00e1 en sus bases o principios y en la distribuci\u00f3n del poder (sistema pol\u00edtico).\u2026", "id": "1623497853053157376"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:31.000Z", "text": "RT @LorenaQba1: @ValoresTeam1 @DiazCanelB @ICuba15 @FrankCuba2022 @EVilluendasC @Viltre2 @Giro5O @DefendiendoCuba @cuba_leonidas @EdPrietoO\u2026", "id": "1623497791833100288"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:48.000Z", "text": "RT @LorenaQba1: @ValoresTeam1 @DiazCanelB @ICuba15 @FrankCuba2022 @EVilluendasC @Viltre2 @Giro5O @DefendiendoCuba @cuba_leonidas @EdPrietoO\u2026", "id": "1623497611440185350"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:35.000Z", "text": "RT @AlejoTorres21: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico e\u2026", "id": "1623497555911778306"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:29.000Z", "text": "RT @ECUniCCS: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en el\u2026", "id": "1623497533724020741"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:11.000Z", "text": "RT @AlejandroRodRo8: El 26 de marzo/2023 vamos todos por el voto unido mayoritario, defendamos el sistema pol\u00edtico de la Revoluci\u00f3n Cubana,\u2026", "id": "1623497458419376128"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:03.000Z", "text": "@NicoRoibas Ninguno. El sistema pol\u00edtico los canibaliza", "id": "1623497425301151745"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:58.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623497150511427584"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:31.000Z", "text": "RT @LorenaQba1: @ValoresTeam1 @DiazCanelB @ICuba15 @FrankCuba2022 @EVilluendasC @Viltre2 @Giro5O @DefendiendoCuba @cuba_leonidas @EdPrietoO\u2026", "id": "1623497035650416640"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:21.000Z", "text": "RT @lramirez31739: Garc\u00eda Luna ha destapado lo podrido que estuvo el sistema pol\u00edtico en la era del PAN \nFecal nos hizo creer que se inici\u00f3\u2026", "id": "1623496994533814272"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:49.000Z", "text": "RT @Christophermof: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico\u2026", "id": "1623496610607947776"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:54.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623496378537082885"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:17.000Z", "text": "RT @Christophermof: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico\u2026", "id": "1623496222043435011"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:16.000Z", "text": "RT @cubaengb: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la #Revol\u2026", "id": "1623496219082338305"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:37.000Z", "text": "RT @CubaJat_100: Diaz-Canel: \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3ximo 26/\u2026", "id": "1623496054065823746"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:48.000Z", "text": "RT @AntonioSifon_VE: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico\u2026", "id": "1623495850419683329"},{"created_at": "2023-02-09T01:34:54.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623495623335968771"},{"created_at": "2023-02-09T01:34:53.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623495618860556291"},{"created_at": "2023-02-09T01:31:30.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623494768197083137"},{"created_at": "2023-02-09T01:31:08.000Z", "text": "RT @LorenaQba1: @ValoresTeam1 @DiazCanelB @ICuba15 @FrankCuba2022 @EVilluendasC @Viltre2 @Giro5O @DefendiendoCuba @cuba_leonidas @EdPrietoO\u2026", "id": "1623494676157288448"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:52.000Z", "text": "RT @ECUniCCS: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en el\u2026", "id": "1623494358702907392"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:46.000Z", "text": "RT @LorenaQba1: @ValoresTeam1 @DiazCanelB @ICuba15 @FrankCuba2022 @EVilluendasC @Viltre2 @Giro5O @DefendiendoCuba @cuba_leonidas @EdPrietoO\u2026", "id": "1623494332564008963"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:44.000Z", "text": "RT @idalienadc: Candidatos a diputados a la @AsambleaCuba visitamos el lugar donde permanece el art\u00edfice del sistema pol\u00edtico cubano, junto\u2026", "id": "1623494322304720897"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:24.000Z", "text": "RT @AyrtonIsaacM: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en\u2026", "id": "1623494240465559553"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:17.000Z", "text": "RT @cubaengb: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la #Revol\u2026", "id": "1623494208936988673"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:12.000Z", "text": "RT @idalienadc: Candidatos a diputados a la @AsambleaCuba visitamos el lugar donde permanece el art\u00edfice del sistema pol\u00edtico cubano, junto\u2026", "id": "1623494189618024448"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:28.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623494006867992576"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:10.000Z", "text": "RT @AntonioSifon_VE: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico\u2026", "id": "1623493929252298752"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:09.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623493925523664898"},{"created_at": "2023-02-09T01:26:33.000Z", "text": "RT @AlejandroRodRo8: El 26 de marzo/2023 vamos todos por el voto unido mayoritario, defendamos el sistema pol\u00edtico de la Revoluci\u00f3n Cubana,\u2026", "id": "1623493521033265158"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:45.000Z", "text": "RT @LorenaQba1: @ValoresTeam1 @DiazCanelB @ICuba15 @FrankCuba2022 @EVilluendasC @Viltre2 @Giro5O @DefendiendoCuba @cuba_leonidas @EdPrietoO\u2026", "id": "1623493322642796544"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:41.000Z", "text": "RT @AntonioSifon_VE: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico\u2026", "id": "1623493305836109828"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:40.000Z", "text": "RT @makugo: La democracia es la columna vertebral del M\u00e9xico moderno. Es el motor del sistema pol\u00edtico, es la vida de las instituciones rep\u2026", "id": "1623493300471623680"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:14.000Z", "text": "RT @Lety120870: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revo\u2026", "id": "1623493191365283843"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:05.000Z", "text": "RT @AntonioSifon_VE: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico\u2026", "id": "1623493151771033600"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:45.000Z", "text": "RT @AlejoTorres21: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico e\u2026", "id": "1623493070216888321"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:26.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623492991988953090"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:08.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623492914801172481"},{"created_at": "2023-02-09T01:23:55.000Z", "text": "RT @PresidenciaCuba: \u270d\ufe0f/Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de los diputados a @AsambleaCuba estaremos defendiendo el si\u2026", "id": "1623492857993523200"},{"created_at": "2023-02-09T01:23:12.000Z", "text": "RT @jace0060: Se insiste en buscar \"buenos candidatos\" para plataformas electoreras corruptas y perversas. \u00a1\u00a1Necesitamos un sistema pol\u00edtic\u2026", "id": "1623492679647776768"},{"created_at": "2023-02-09T01:23:00.000Z", "text": "RT @afajardososa: Participando en estas elecciones y dando voto unido mayoritariamente estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revolu\u2026", "id": "1623492628900909059"},{"created_at": "2023-02-09T01:22:37.000Z", "text": "RT @Giro5O: Tengo plena confianza en el sistema pol\u00edtico de esta #IslaRebelde. \u00bfMe sigues? #MejorEsPosible https://t.co/Eg7L70vTMm", "id": "1623492533245427714"},{"created_at": "2023-02-09T01:22:29.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623492500630687744"},{"created_at": "2023-02-09T01:22:15.000Z", "text": "@lauge_15 mas n\u00e3o acho que n\u00e3o d\u00e1 para dizer que \u00e9 ignor\u00e2ncia, principalmente nas partes quando se trata por exemplo de cr\u00edticas a um sistema pol\u00edtico ou grupo de pessoas, n\u00e3o me referi apenas a the last of us", "id": "1623492439200653314"},{"created_at": "2023-02-09T01:22:12.000Z", "text": "RT @AntonioSifon_VE: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico\u2026", "id": "1623492428186386433"},{"created_at": "2023-02-09T01:21:44.000Z", "text": "RT @AntonioSifon_VE: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico\u2026", "id": "1623492310318125062"},{"created_at": "2023-02-09T01:21:38.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623492284359532545"},{"created_at": "2023-02-09T01:21:31.000Z", "text": "RT @AlejoTorres21: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico e\u2026", "id": "1623492256916295682"},{"created_at": "2023-02-09T01:21:30.000Z", "text": "RT @AlejoTorres21: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico e\u2026", "id": "1623492253368094723"},{"created_at": "2023-02-09T01:21:14.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623492183490760705"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:53.000Z", "text": "RT @AlejoTorres21: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico e\u2026", "id": "1623492097541120006"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:38.000Z", "text": "@ValoresTeam1 @DiazCanelB @ICuba15 @FrankCuba2022 @EVilluendasC @Viltre2 @Giro5O @DefendiendoCuba @cuba_leonidas @EdPrietoOscar1 @QbaDCorazon94 #FidelPorSiempre \n\"Nuestra s\u00f3lida unidad y el car\u00e1cter de nuestro sistema pol\u00edtico, econ\u00f3mico y social har\u00e1n posible la meta que nos proponemos\".\n\n#ValoresTeam #JuntarYVencer #MejorEsPosible @ValoresTeam1 https://t.co/YxqDfDwDde", "id": "1623492031849832448"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:32.000Z", "text": "RT @AntonioSifon_VE: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico\u2026", "id": "1623492010450485249"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:02.000Z", "text": "RT @Mariana49247136: Diaz-Canel: \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3ximo\u2026", "id": "1623491881156870146"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:02.000Z", "text": "@AlejoMunante Ninguna comisi\u00f3n de constituci\u00f3n de este congreso ni de otro en el futuro podr\u00e1 arreglar el desmadre que han hecho con el sistema pol\u00edtico.", "id": "1623491880624201728"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:47.000Z", "text": "Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en el que todos los ciudadanos tienen los mismos derechos, apoderarnos de ello es nuestro deber.\n#ElFuturoNosPertenece\n#UnidosSomosMejores https://t.co/S2dqNdFwYJ", "id": "1623491568073166848"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:25.000Z", "text": "RT @veronicargd2020: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico\u2026", "id": "1623491476964446209"},{"created_at": "2023-02-09T01:17:47.000Z", "text": "RT @japortalmiranda: Las asambleas municipales del Poder Popular son la estructura m\u00e1s importante de nuestro sistema pol\u00edtico y forman part\u2026", "id": "1623491316159053824"},{"created_at": "2023-02-09T01:17:25.000Z", "text": "RT @DanielZalgado8: Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la Asamblea Nacional del Poder Po\u2026", "id": "1623491222600916992"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:50.000Z", "text": "@feguz77 Bukele ha demostrado que a\u00fan tratando de gobernar en un mismo sistema pol\u00edtico pero tomando muchas decisiones radicales en favor del pueblo, se pueden lograr grandes cosas. Los sistemas pol\u00edticos no son el problema, si las ambiciones personales de los principales gobernantes.", "id": "1623491078736211968"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:45.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623491057785643008"},{"created_at": "2023-02-09T01:13:48.000Z", "text": "RT @LaVertienteFA: La gravedad de los hechos vinculados al uso de informaci\u00f3n de docentes y estudiantes del liceo 41, amerita el contundent\u2026", "id": "1623490315498795009"},{"created_at": "2023-02-09T01:13:09.000Z", "text": "Estaba recordando el anime de akame ga kill y es el \u00fanico manga/anime que los h\u00e9roes acaban con el sistema pol\u00edtico de su mundo (hasta donde recuerdo)", "id": "1623490148640952320"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:33.000Z", "text": "RT @PresidenciaCuba: \u270d\ufe0f/Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de los diputados a @AsambleaCuba estaremos defendiendo el si\u2026", "id": "1623489999315341312"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:34.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: Y a Alberto no lo pienso revivir. Hagan memoria de lo que pas\u00f3 y acompa\u00f1enme a sufrir lo que le queda.\n\nSi alguien prop\u2026", "id": "1623489750962429952"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:01.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623489611745091584"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:29.000Z", "text": "RT @DefendiendoCuba: Diaz-Canel: \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3ximo\u2026", "id": "1623489229211815939"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:00.000Z", "text": "RT @rolayn_UCAI_SSP: No hay democracia en #Cuba, repiten hasta el cansancio los que adversan el sistema pol\u00edtico cubano \u00bfC\u00f3mo puede haberla\u2026", "id": "1623489104372432902"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:45.000Z", "text": "RT @Cuba_PorSiempre: \ud83d\udccd@DiazCanelB \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la ANPP el pr\u00f3ximo\u2026", "id": "1623489042036785154"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:54.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623488577727524864"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:20.000Z", "text": "RT @DefendiendoCuba: Diaz-Canel: \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3ximo\u2026", "id": "1623488436555456519"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:10.000Z", "text": "RT @Christophermof: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico\u2026", "id": "1623488393136181248"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:47.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623488295064817669"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:47.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623488294762717185"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:24.000Z", "text": "RT @GuiraMelena: El pr\u00f3ximo 26 de marzo, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revoluci\u00f3n cubana, el socialismo, la sobrevivencia\u2026", "id": "1623488199623421954"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:55.000Z", "text": "RT @OteroPupo: Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la ANPP el pr\u00f3ximo 26 de marzo, estare\u2026", "id": "1623488078001147905"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:54.000Z", "text": "Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en el que todos los ciudadanos tienen los mismos derechos, apoderarnos de ello es nuestro deber.\n#ElFuturoNosPertenece\n#UnidosSomosMejores", "id": "1623488075794874373"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:26.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623487956223680512"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:17.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623487918856626178"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:08.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623487881770565632"},{"created_at": "2023-02-09T01:03:58.000Z", "text": "RT @RosaVenegasPre1: #Cuba,  su Presidente @DiazCanelB: en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el\u2026", "id": "1623487838439280642"},{"created_at": "2023-02-09T01:03:14.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623487653046878209"},{"created_at": "2023-02-09T01:02:00.000Z", "text": "Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en el que todos los ciudadanos tienen los mismos derechos, apoderarnos de ello es nuestro deber.\n#ElFuturoNosPertenece\n#UnidosSomosMejores", "id": "1623487345306599427"},{"created_at": "2023-02-09T01:01:42.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623487267581853697"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:15.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623486902815825924"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:41.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623486511097298947"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:59.000Z", "text": "@mm2_n1 @INSIGHS @BrunaFrascolla Esse modelo n\u00e3o tem nada de anarcocapitalismo. \n\nAnarcocapitalismo \u00e9 lei natural,  lei negativa. Indiv\u00edduos se associando voluntariamente,  escolhendo  o  tipo de contrato que est\u00e3o dispostos a celebrar.  \u00c9 o tal do PNA . N\u00e3o \u00e9 sistema pol\u00edtico.  \u00c9  \u00e9tica , jusnaturalismo.", "id": "1623486334571626496"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:45.000Z", "text": "RT @CubaJat_100: Diaz-Canel: \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3ximo 26/\u2026", "id": "1623486276333707264"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:45.000Z", "text": "Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en el que todos los ciudadanos tienen los mismos derechos, apoderarnos de ello es nuestro deber.\n#ElFuturoNosPertenece\n#UnidosSomosMejores", "id": "1623486274622443520"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:09.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623486124499906560"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:45.000Z", "text": "RT @CubaJat_100: Diaz-Canel: \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3ximo 26/\u2026", "id": "1623486023463206912"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:25.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623485940638310403"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:22.000Z", "text": "RT @Christophermof: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico\u2026", "id": "1623485925433942020"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:20.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623485918161121283"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:08.000Z", "text": "RT @RosaVenegasPre1: #Cuba,  su Presidente @DiazCanelB: en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el\u2026", "id": "1623485614464065536"},{"created_at": "2023-02-09T00:52:35.000Z", "text": "RT @idalienadc: Candidatos a diputados a la @AsambleaCuba visitamos el lugar donde permanece el art\u00edfice del sistema pol\u00edtico cubano, junto\u2026", "id": "1623484976556568577"},{"created_at": "2023-02-09T00:52:23.000Z", "text": "RT @Christophermof: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico\u2026", "id": "1623484923783815173"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:52.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623484795211640832"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:44.000Z", "text": "@ElyonMan @PerreteCartago @PulpoPeleon Te puede caer mal no es problema, pero respecto al sistema pol\u00edtico tiene bastante raz\u00f3n, la gente inteligente suele ser muy prepotente pero hay que aprovechar su l\u00edrica para que el movimento que predica pueda cambiar Espa\u00f1a", "id": "1623484760067645443"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:11.000Z", "text": "Charles Carrera, le hace mucho da\u00f1o al sistema pol\u00edtico todo.\nEst\u00e1 grabada su amenaza a un hombre en silla de ruedas por una bala que Carrera -usando y abusando de su jerarqu\u00eda- ocult\u00f3 y protegi\u00f3.\nY tiene el tup\u00e9 de hablar de credibilidad.\nhttps://t.co/qKkM5uprgH", "id": "1623484621315866626"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:04.000Z", "text": "Nuestra agrupaci\u00f3n Nacional,  tiene su impronta \u00fanica, y se ha trazado a lo largo de sus casi 20 a\u00f1os una l\u00ednea clara! \nTenemos mucho que aportar al sistema pol\u00edtico todo y al @PNACIONAL !\nNos veremos en el pxmo encuentro! https://t.co/PYrI6wM3ZY", "id": "1623484592987447297"},{"created_at": "2023-02-09T00:50:24.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623484423508312066"},{"created_at": "2023-02-09T00:50:02.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623484334601641985"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:59.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623484320299065344"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:52.000Z", "text": "@Anitakareninna @Canailuj @cron1411 Hab\u00eda que cambiar la columna vertebral de la propuesta: el sistema de justicia, sistema pol\u00edtico, expropiaci\u00f3n.. https://t.co/mTaWRnqJDG", "id": "1623484291903590401"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:43.000Z", "text": "RT @DefendiendoCuba: Diaz-Canel: \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3ximo\u2026", "id": "1623484251541803010"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:28.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623484189663277056"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:17.000Z", "text": "RT @AyrtonIsaacM: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en\u2026", "id": "1623484142116544514"},{"created_at": "2023-02-09T00:48:53.000Z", "text": "Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en el que todos los ciudadanos tienen los mismos derechos, apoderarnos de ello es nuestro deber.\n#ElFuturoNosPertenece\n#UnidosSomosMejores", "id": "1623484041402916864"},{"created_at": "2023-02-09T00:48:44.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623484004669218822"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:54.000Z", "text": "RT @FeansiscoQ: Miguel Diaz Canel \ud83d\udc49 \"Con la participaci\u00f3n y el #VotoUnido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3x\u2026", "id": "1623483796602384384"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:45.000Z", "text": "Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en el que todos los ciudadanos tienen los mismos derechos, apoderarnos de ello es nuestro deber.\n#ElFuturoNosPertenece\n#UnidosSomosMejores", "id": "1623483757964427265"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:05.000Z", "text": "@JesusDavidGG88 Las Rep\u00fablicas y la Democracia tampoco son modelos modernos, existen desde la Antigua Grecia. Entonces si vamos a criticar a la Monarqu\u00eda por ser un sistema pol\u00edtico \"Antiguo\" o \"Anacr\u00f3nico\", entonces la Democracia y la Rep\u00fablica tambi\u00e9n ser\u00edan condenables por lo mismo.", "id": "1623483592041955328"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:02.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623483576334295040"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:15.000Z", "text": "@AugustoePedro_ @SaoPauloFC De um rival que nunca nos venceu em tal competi\u00e7\u00e3o, e sou eu que n\u00e3o sei o que \u00e9 o SPFC? O SPFC n\u00e3o \u00e9 do tamanho de quartas de final de libertadores n\u00e3o bich\u00e3o, ainda mais tomando couro do rival, de mais a mais, Crespo foi outra v\u00edtima desse sistema pol\u00edtico e jogadores frouxos.", "id": "1623483128852496385"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:02.000Z", "text": "Afinal, o que \u00e9 \"Democracia\"?\ud83e\udd14\nSegundo o https://t.co/5SVtvVBiXr, \u00e9 o \"Governo do povo\". \u00c9 o \"Sistema pol\u00edtico em que o povo constitui e controla o governo no interesse de todos\".\nEnt\u00e3o, por que o POVO da esquerda e da direita vivem se acusando de \"antidemocratas\" ? https://t.co/Fsxk75HLLn", "id": "1623483076629131264"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:37.000Z", "text": "RT @Punk08501040: @raquellandim Passando aqui para lembrar que o neo liberalismo n\u00e3o entregou nem entrega nada do que promete. Em Davos mul\u2026", "id": "1623482970580348928"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:27.000Z", "text": "Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en el que todos los ciudadanos tienen los mismos derechos, apoderarnos de ello es nuestro deber.\n\n#ElFuturoNosPertenece\n\n#UnidosSomosMejores", "id": "1623482929258147840"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:05.000Z", "text": "RT @samuelgalvezd: Esta ma\u00f1ana me reun\u00ed en #PuertoVaras con el #Diputado @abernales y la presidenta regional de @LosLagosPL, @marismora_.\u2026", "id": "1623482582045233153"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:56.000Z", "text": "RT @AyrtonIsaacM: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en\u2026", "id": "1623482547865780224"},{"created_at": "2023-02-09T00:41:34.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623482202922135552"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:00.000Z", "text": "RT @AyrtonIsaacM: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en\u2026", "id": "1623481808452038656"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:00.000Z", "text": "RT @AyrtonIsaacM: Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en\u2026", "id": "1623481806598160385"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:53.000Z", "text": "RT @lramirez31739: Garc\u00eda Luna ha destapado lo podrido que estuvo el sistema pol\u00edtico en la era del PAN \nFecal nos hizo creer que se inici\u00f3\u2026", "id": "1623481776785195009"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:49.000Z", "text": "Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en el que todos los ciudadanos tienen los mismos derechos, apoderarnos de ello es nuestro deber.\n#ElFuturoNosPertenece\n#UnidosSomosMejores", "id": "1623481763816173569"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:09.000Z", "text": "Como j\u00f3venes debemos construir y defender la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia, ya que es un sistema pol\u00edtico en el que todos los ciudadanos tienen los mismos derechos, apoderarnos de ello es nuestro deber.\n#ElFuturoNosPertenece\n#UnidosSomosMejores", "id": "1623481592839643138"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:28.000Z", "text": "RT @afajardososa: Participando en estas elecciones y dando voto unido mayoritariamente estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revolu\u2026", "id": "1623481169818820609"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:30.000Z", "text": "RT @Mariana49247136: Diaz-Canel: \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3ximo\u2026", "id": "1623480927224582144"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:06.000Z", "text": "RT @lramirez31739: Garc\u00eda Luna ha destapado lo podrido que estuvo el sistema pol\u00edtico en la era del PAN \nFecal nos hizo creer que se inici\u00f3\u2026", "id": "1623480827362578432"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:00.000Z", "text": "RT @FernandezMaryde: Miguel D\u00edaz-Canel \ud83d\udc49 \"Con la participaci\u00f3n y el #VotoUnido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el\u2026", "id": "1623480802766905347"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:01.000Z", "text": "@revistaoeste Quero saber onde est\u00e3o os deputados bolsonaristas que n\u00e3o falam nisso, nem nos patriotas que est\u00e3o em campo de concentra\u00e7\u00e3o, essa palavra \u00e9 t\u00e3o terr\u00edvel, que d\u00e1 d\u00f3i mencionar. Bando de in\u00fateis, s\u00e3o eleitos s\u00f3 para fofocar nas redes sociais, nada mais, sistema politico podre esse", "id": "1623480554698993667"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:47.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623480245490790401"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:11.000Z", "text": "RT @lramirez31739: Garc\u00eda Luna ha destapado lo podrido que estuvo el sistema pol\u00edtico en la era del PAN \nFecal nos hizo creer que se inici\u00f3\u2026", "id": "1623480091140587523"},{"created_at": "2023-02-09T00:32:55.000Z", "text": "RT @nuncamassocial1: par\u00e1sitos cubanos babalaos brujos hechiceros y santeros disfrazados de \"m\u00e9dicos\" y son los culpables de contaminar e i\u2026", "id": "1623480027378597890"},{"created_at": "2023-02-09T00:32:28.000Z", "text": "@gaceta_es Esos partidos atentan contra la Constituci\u00f3n permanentemente solo con sus proyectos de romper Espa\u00f1a. Deben ser expulsados del sistema politico. El PP prefiere caer en su extorsi\u00f3n y poder \"gobernar\"", "id": "1623479913297678338"},{"created_at": "2023-02-09T00:32:18.000Z", "text": "RT @afajardososa: Participando en estas elecciones y dando voto unido mayoritariamente estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revolu\u2026", "id": "1623479870301913088"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:32.000Z", "text": "RT @Agramontinof: Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/W\u2026", "id": "1623479675669340160"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:21.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623479631566233600"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:03.000Z", "text": "RT @LaVertienteFA: La gravedad de los hechos vinculados al uso de informaci\u00f3n de docentes y estudiantes del liceo 41, amerita el contundent\u2026", "id": "1623479304284737537"},{"created_at": "2023-02-09T00:29:37.000Z", "text": "Los Candidatos a Diputados intercambian con trabajadores\nLogro del Sistema Pol\u00edtico Cubano.#MejorEsPosible https://t.co/WCkLVpecsz", "id": "1623479194142273547"},{"created_at": "2023-02-09T00:28:49.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623478994623508481"},{"created_at": "2023-02-09T00:28:06.000Z", "text": "RT @NayeNoguera: @LaydaSansores Goey !!! Carlos Salinas de Gortari fue tu padrino pol\u00edtico, tu entrada a la pol\u00edtica fue un pago de favores\u2026", "id": "1623478814780129282"},{"created_at": "2023-02-09T00:27:15.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623478597636837376"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:55.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623478262390312960"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:44.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623478218790522889"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:26.000Z", "text": "RT @AlejandroRodRo8: El 26 de marzo/2023 vamos todos por el voto unido mayoritario, defendamos el sistema pol\u00edtico de la Revoluci\u00f3n Cubana,\u2026", "id": "1623478143657951238"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:58.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623478023667187714"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:34.000Z", "text": "RT @Giro5O: Tengo plena confianza en el sistema pol\u00edtico de esta #IslaRebelde. \u00bfMe sigues? #MejorEsPosible https://t.co/Eg7L70vTMm", "id": "1623477420920561667"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:09.000Z", "text": "RT @lramirez31739: Garc\u00eda Luna ha destapado lo podrido que estuvo el sistema pol\u00edtico en la era del PAN \nFecal nos hizo creer que se inici\u00f3\u2026", "id": "1623477317728083972"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:08.000Z", "text": "@RicardoBSalinas Usted tambi\u00e9n se beneficia de lo podrido que est\u00e1 nuestro sistema pol\u00edtico ya que el presidente es su amiguismo ya que le multiplican contratos, empresas y sigue acumulando adeudo en hacienda.", "id": "1623477312107970560"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:54.000Z", "text": "@LucianoGiusepp4 S\u00d3 ESSAS BRIGUINHAS INFANTIS PRA FAZER NOT\u00cdCIAS NAS REDES\u2026ENQUANTO TEM UM MONTE DE GENTE PRESA INJUSTAMENTE, A ECONOMIA DA NA\u00c7\u00c3O SENDO SAQUEADA, AS POL\u00cdCIAS DESMILITARIZADAS\u2026ETC,ETC,ETC\u2026TUDO ISSO CERTAMENTE \u00c9 REFLEXO DE SISTEMA POL\u00cdTICO FALIDO\u2026", "id": "1623477251319775232"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:40.000Z", "text": "RT @Santiago_Oria: FALSO. Milei propone terminar con el status quo empobrecedor liberticida y RESTAURAR el pleno funcionamiento de nuestra\u2026", "id": "1623476941847158784"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:07.000Z", "text": "RT @Equipo_Patriota: Que Juan Sutil sea consejero refleja lo corrupto del sistema pol\u00edtico, un tipo lleno de intereses personales, apegado\u2026", "id": "1623476805423271939"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:29.000Z", "text": "RT @cubadebatecu: \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f \u00abNo hay democracia en Cuba\u00bb, repiten hasta el cansancio los que adversan el sistema pol\u00edtico cubano. \u00ab\u00bfC\u00f3mo puede\u2026", "id": "1623476393114730498"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:22.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623475608188604416"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:21.000Z", "text": "RT @holmes_pab: O Brasil sempre foi um dos pa\u00edses mais desiguais do mundo. Num pa\u00eds assim h\u00e1 sempre lugar para um partido de esquerda compe\u2026", "id": "1623475604556333058"},{"created_at": "2023-02-09T00:14:19.000Z", "text": "@oswaldovillase Pero no protestas @MarioZamoraG \nContra un ex\u00f3geno sistema pol\u00edtico de falsa democracia que historica, absoluta e INVARIABLEMENTE prostituye a toda la casta pol\u00edtica y a todos los comunicadores todo el tiempo...", "id": "1623475345310511107"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:45.000Z", "text": "RT @EduardoEspina: El n\u00facleo central de toda Constituci\u00f3n est\u00e1 en sus bases o principios y en la distribuci\u00f3n del poder (sistema pol\u00edtico).\u2026", "id": "1623474948692910082"},{"created_at": "2023-02-09T00:11:38.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623474669889196034"},{"created_at": "2023-02-09T00:11:19.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623474591338270722"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:25.000Z", "text": "RT @EduardoEspina: El n\u00facleo central de toda Constituci\u00f3n est\u00e1 en sus bases o principios y en la distribuci\u00f3n del poder (sistema pol\u00edtico).\u2026", "id": "1623474363159674882"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:12.000Z", "text": "RT @makugo: La democracia es la columna vertebral del M\u00e9xico moderno. Es el motor del sistema pol\u00edtico, es la vida de las instituciones rep\u2026", "id": "1623474306419138563"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:20.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623474089770856449"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:36.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623473656071348226"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:07.000Z", "text": "@joseagilyepes Para ello es imprescindible cambiar de sistema pol\u00edtico.", "id": "1623473531647406083"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:58.000Z", "text": "RT @EduardoEspina: El n\u00facleo central de toda Constituci\u00f3n est\u00e1 en sus bases o principios y en la distribuci\u00f3n del poder (sistema pol\u00edtico).\u2026", "id": "1623472738701541378"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:38.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623472656350584832"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:07.000Z", "text": "RT @now20life: Vivimos en un sistema pol\u00edtico que pone a dieta a los ciudadanos, mientras \u00e9l tiene obesidad m\u00f3rbida y no cesa de engordar.", "id": "1623472525995872258"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:18.000Z", "text": "El n\u00facleo central de toda Constituci\u00f3n est\u00e1 en sus bases o principios y en la distribuci\u00f3n del poder (sistema pol\u00edtico). Si nada de eso se puede discutir, entonces no existe ning\u00fan proceso constituyente.", "id": "1623472320307253255"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:15.000Z", "text": "RT @CaudalGrupo: \"Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Re\u2026", "id": "1623472056162521089"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:41.000Z", "text": "RT @hector_l_f: Dictadores salvadore\u00f1os: l\u00edmites a prensa, acoso a periodistas, manufactura de \u201crealidades\u201d oficiales, ocultamiento de dato\u2026", "id": "1623471659851079681"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:35.000Z", "text": "RT @jace0060: Se insiste en buscar \"buenos candidatos\" para plataformas electoreras corruptas y perversas. \u00a1\u00a1Necesitamos un sistema pol\u00edtic\u2026", "id": "1623471635859660800"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:22.000Z", "text": "RT @DeliaFerreira: \"La  corrupci\u00f3n y otros \u00f3xidos del sistema pol\u00edtico\" es el t\u00edtulo del cap\u00edtulo que escrib\u00ed para esta obra colectiva. \nGr\u2026", "id": "1623471580134141953"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:38.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623471146757750785"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:50.000Z", "text": "RT @lramirez31739: Garc\u00eda Luna ha destapado lo podrido que estuvo el sistema pol\u00edtico en la era del PAN \nFecal nos hizo creer que se inici\u00f3\u2026", "id": "1623470942675521536"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:49.000Z", "text": "\"La  corrupci\u00f3n y otros \u00f3xidos del sistema pol\u00edtico\" es el t\u00edtulo del cap\u00edtulo que escrib\u00ed para esta obra colectiva. \nGracias a la @Fundacion_MGA por la invitaci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/g5VMifRsFz https://t.co/UuGAh9NsMf", "id": "1623470941278797825"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:09.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623470522771116032"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:50.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623470189969825792"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:27.000Z", "text": "RT @JuankeeRocha: @lialimon @FiscaliaCDMX \u00bfOye @lialimon ya viste que tu padrino pol\u00edtico @FelipeCalderon est\u00e1 embarrado hasta las manitas\u2026", "id": "1623470093798723588"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:02.000Z", "text": "RT @PresidenciaCuba: \u270d\ufe0f/Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de los diputados a @AsambleaCuba estaremos defendiendo el si\u2026", "id": "1623469989645746178"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:32.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623469610870706176"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:22.000Z", "text": "RT @afajardososa: Participando en estas elecciones y dando voto unido mayoritariamente estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revolu\u2026", "id": "1623469569565245441"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:20.000Z", "text": "@g_quadri En M\u00e9xico nos salen m\u00e1s caros diputados y senadores Pluris sin ning\u00fan beneficio a la naci\u00f3n y que son mantenidos del sistema pol\u00edtico...nadie los elige ni los quiere", "id": "1623469559230636032"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:45.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623468910216355842"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:16.000Z", "text": "RT @SaberMas2015: \"No podemos como sociedad naturalizar que est\u00e9 proscripta. Si nuestro sistema pol\u00edtico acepta todo esto sin m\u00e1s, se est\u00e1\u2026", "id": "1623468787906355200"},{"created_at": "2023-02-08T23:47:55.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623468700186599424"},{"created_at": "2023-02-08T23:47:35.000Z", "text": "RT @afajardososa: Participando en estas elecciones y dando voto unido mayoritariamente estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revolu\u2026", "id": "1623468618376675330"},{"created_at": "2023-02-08T23:47:28.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623468588236431361"},{"created_at": "2023-02-08T23:46:36.000Z", "text": "RT @afajardososa: Participando en estas elecciones y dando voto unido mayoritariamente estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revolu\u2026", "id": "1623468368618479618"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:31.000Z", "text": "RT @CubaJat_100: Diaz-Canel: \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3ximo 26/\u2026", "id": "1623468098618621956"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:28.000Z", "text": "RT @UJCdeCuba: \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la @AsambleaCuba, el pr\u00f3ximo 26 de ma\u2026", "id": "1623468085138128899"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:59.000Z", "text": "RT @Giro5O: Tengo plena confianza en el sistema pol\u00edtico de esta #IslaRebelde. \u00bfMe sigues? #MejorEsPosible https://t.co/Eg7L70vTMm", "id": "1623467709773103107"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:17.000Z", "text": "@GuidoManiniRios Para generar trabajo y oportunidades hay que sacar el peso del Sistema Pol\u00edtico, mal llamado Estado del bolsillo de los trabajadores.\n3.5 millones de Uruguayos con un PBI de 60.000 millones\nNos hunde los Pol\u00edticos:\noportunistas\ncorruptos\nmentirosos\n\u00a1TODOS!\nhttps://t.co/kOVUO00KSV", "id": "1623467283757555713"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:28.000Z", "text": "RT @Cuba_PorSiempre: \ud83d\udccd@DiazCanelB \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la ANPP el pr\u00f3ximo\u2026", "id": "1623466826364493824"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:12.000Z", "text": "RT @AConstituyente_: @ebelinortiz El sistema pol\u00edtico peruano no es realmente representativo. El sistema pol\u00edtico peruano est\u00e1 entregado a\u2026", "id": "1623466758370623492"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:42.000Z", "text": "@martibatres @mauriciotabe @GenaroGarciaL Claro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 quieren ver un corrupto y vividor del sistema pol\u00edtico mexicanos ? con solo saber de su nombre es sin\u00f3nimo de \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 con mucha leche .\n\nVerdad Mart\u00edn Batres ?", "id": "1623466631224770560"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:04.000Z", "text": "@22_02_20_22 se o especialista diz \u00e9 porque deve ser!\n\na prop\u00f3sito de especialistas, este falhado monte de esterco, produto da mediocridade que \u00e9 o sistema pol\u00edtico da partidocracia, tb vai dar os seus bitaites para a tv. https://t.co/NfdKLzKfAT", "id": "1623466471660695557"},{"created_at": "2023-02-08T23:38:42.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623466379767685129"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:56.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623466188805111808"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:42.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623466130302959618"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:56.000Z", "text": "RT @Lety120870: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revo\u2026", "id": "1623465938153529348"},{"created_at": "2023-02-08T23:35:57.000Z", "text": "RT @FranchyRosa: @Latina_Noticias Pero, que pregunta m\u00e1s idiota!!!!! Obvio que necesitamos que el Per\u00fa recupere a los part\u00eddos pol\u00edticos de\u2026", "id": "1623465687728459777"},{"created_at": "2023-02-08T23:35:45.000Z", "text": "RT @LeoSchwebel: #Calder\u00f3n #Moreira #Chapo #Garc\u00edaLuna #Layda y muchos m\u00e1s demuestran que el brebaje del sistema pol\u00edtico est\u00e1 podrido.\nVe\u2026", "id": "1623465638088826881"},{"created_at": "2023-02-08T23:35:20.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623465533130567691"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:51.000Z", "text": "@DarioEpstein No dice nada malo, solamente una opinion respecto a alguien q quiere romper el sistema politico actual para poner uno nuevo. En sientesis, hay que achicar el estado y terminar con el curro de la politica.", "id": "1623465410438877184"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:40.000Z", "text": "RT @juancarlossaid: Les comparto entrevista en @elmostrador comentando crisis de sistema de salud junto a @ivanwese \nJuan Carlos Said: \"La\u2026", "id": "1623465112588759040"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:33.000Z", "text": "RT @afajardososa: Participando en estas elecciones y dando voto unido mayoritariamente estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revolu\u2026", "id": "1623464833025703939"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:30.000Z", "text": "RT @idalienadc: Candidatos a diputados a la @AsambleaCuba visitamos el lugar donde permanece el art\u00edfice del sistema pol\u00edtico cubano, junto\u2026", "id": "1623464822334431232"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:03.000Z", "text": "@javierlanari Del sistema pol\u00edtico, de nosotros, del pa\u00eds.", "id": "1623464706965897217"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:00.000Z", "text": "@joicehasselmann Sistema pol\u00edtico falido corrupto nojento bando de vermes sugadores do dinheiro p\u00fablico interven\u00e7\u00e3o militar sim faxina geral nos tr\u00eas poderes", "id": "1623464695125405697"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:53.000Z", "text": "RT @lramirez31739: Garc\u00eda Luna ha destapado lo podrido que estuvo el sistema pol\u00edtico en la era del PAN \nFecal nos hizo creer que se inici\u00f3\u2026", "id": "1623464667476824064"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:04.000Z", "text": "RT @jace0060: Se insiste en buscar \"buenos candidatos\" para plataformas electoreras corruptas y perversas. \u00a1\u00a1Necesitamos un sistema pol\u00edtic\u2026", "id": "1623464458881204229"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:00.000Z", "text": "RT @laforjadeltitan: Hay que cambiar de sistema pol\u00edtico, o Espa\u00f1a morir\u00e1 devorada por la Uni\u00f3n Europea", "id": "1623464443848929280"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:26.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623464049949261824"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:19.000Z", "text": "Os EUA ter\u00e3o que rever o sistema pol\u00edtico de 1787 que suprimiu o parlamento soberano e viabiliza o ataque de \"patriotas\" - os mesmos que arrasaram o interior, assim como os daqui o perpetram - ligados a frente internacional fascista e voltar \u00e0s origens, como o Canad\u00e1 nelas", "id": "1623464019775442946"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:12.000Z", "text": "RT @idalienadc: Candidatos a diputados a la @AsambleaCuba visitamos el lugar donde permanece el art\u00edfice del sistema pol\u00edtico cubano, junto\u2026", "id": "1623463990968868865"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:06.000Z", "text": "RT @yulls_yusimi: \ud83d\udc49Votar unidos #MejorEsPosible defendamos el sistema pol\u00edtico de la Revoluci\u00f3n Cubana.\n #Cuba #JuntarYVencer \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa https://\u2026", "id": "1623463965786349569"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:03.000Z", "text": "RT @humbertocelli: Ning\u00fan sistema pol\u00edtico es perfecto, inclusive el de Estados Unidos tiene muchos defectos graves. \n\nPero adem\u00e1s tiene gr\u2026", "id": "1623463700911759361"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:41.000Z", "text": "O Ministro Jo\u00e3o gomes Cravinho ainda n\u00e3o percebeu, quer tenha ou n\u00e3o responsabilidade no que se passou com o custo das obras no Hospital Militar, n\u00e3o ter condi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas para se manter no governo. Retira credibilidade ao governo e retira credibilidade ao sistema pol\u00edtico.", "id": "1623463357033373697"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:21.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623463272480485379"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:30.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623463059971768320"},{"created_at": "2023-02-08T23:24:50.000Z", "text": "@octoamaro Eso es una virtud humana, no un sistema pol\u00edtico econ\u00f3mico. Peras con manzanas.", "id": "1623462891432157185"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:31.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623462560862273539"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:27.000Z", "text": "RT @Migueln48848870: Propuesta de campa\u00f1a:\nDesde el primer dia de Gobierno juntar a los mas fregones constitucionalistas vivos que hay en e\u2026", "id": "1623462544647262209"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:08.000Z", "text": "RT @Lety120870: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revo\u2026", "id": "1623462463982252032"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:02.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623462437264539648"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:40.000Z", "text": "RT @Migueln48848870: Propuesta de campa\u00f1a:\nDesde el primer dia de Gobierno juntar a los mas fregones constitucionalistas vivos que hay en e\u2026", "id": "1623461843464224770"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:04.000Z", "text": "RT @cubaengb: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la #Revol\u2026", "id": "1623461439913566212"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:48.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623460868292767746"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:07.000Z", "text": "@ObservadorUY Es una critica al sistema pol\u00edtico Uruguayo de TODOS LOS SECTORES...", "id": "1623460446232616960"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:29.000Z", "text": "@MartinP39777865 @DMoreirauy @Joseradunz1 @LustEduardo @julietalust @orchala66 @MarthaValfre @lacanariauy *Sistema Pol\u00edtico", "id": "1623460285586571269"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:37.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623460070473302017"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:34.000Z", "text": "RT @samuelgalvezd: Esta ma\u00f1ana me reun\u00ed en #PuertoVaras con el #Diputado @abernales y la presidenta regional de @LosLagosPL, @marismora_.\u2026", "id": "1623460057177260032"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:24.000Z", "text": "RT @afajardososa: Participando en estas elecciones y dando voto unido mayoritariamente estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revolu\u2026", "id": "1623460012927459329"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:50.000Z", "text": "RT @idalienadc: Candidatos a diputados a la @AsambleaCuba visitamos el lugar donde permanece el art\u00edfice del sistema pol\u00edtico cubano, junto\u2026", "id": "1623459870576898050"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:59.000Z", "text": "Como todo conflicto armado, existen posiciones, que defienden intereses y valores que suponen comunes, pero que en el caso de occidente, esos valores comunes son disfraces. Rusia no pretende imponer su modo de pensar, sistema pol\u00edtico, modo de producci\u00f3n, costumbres a nadie.", "id": "1623459659813122049"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:40.000Z", "text": "RT @RazonPublica: Esto apenas es el s\u00edntoma de una enfermedad estructural del sistema pol\u00edtico peruano: la fragilidad de la representaci\u00f3n\u2026", "id": "1623459327674548226"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:04.000Z", "text": "@javicaches @itManuel Me est\u00e1 cansando bastante el tema de que el peronismo no llega a los j\u00f3venes, proponerles quemar el banco central? Romper el sistema pol\u00edtico es la opci\u00f3n?", "id": "1623459176994201600"},{"created_at": "2023-02-08T23:09:47.000Z", "text": "RT @afajardososa: Participando en estas elecciones y dando voto unido mayoritariamente estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revolu\u2026", "id": "1623459104193757184"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:44.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623458588352970753"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:28.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623458018011619328"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:00.000Z", "text": "#EleccionesGT | \"A\u00fan con todos los problemas que tiene nuestro sistema pol\u00edtico, es indispensable que los guatemaltecos ejerzamos nuestro derecho al voto\" por Paul Boteo.\nhttps://t.co/SnInXp3TPc", "id": "1623457899883413505"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:37.000Z", "text": "RT @DefendiendoCuba: Diaz-Canel: \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3ximo\u2026", "id": "1623457047420321792"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:16.000Z", "text": "RT @PresidenciaCuba: \u270d\ufe0f/Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de los diputados a @AsambleaCuba estaremos defendiendo el si\u2026", "id": "1623456959281172486"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:06.000Z", "text": "RT @DefendiendoCuba: Diaz-Canel: \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3ximo\u2026", "id": "1623456668766859264"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:32.000Z", "text": "@Renegated @FajardoGa El comunismo es un sistema pol\u00edtico. En el plano econ\u00f3mico estar\u00edamos hablando de econom\u00eda planificada.\n\nYolanda Diaz acaba de prologar elogiosamente la \u00faltima edici\u00f3n del \u00abManifiesto del partido comunista\u00bb de Marx y Engels donde aparece la idea de \u00abdictadura del proletariado\u00bb.", "id": "1623456523782606848"},{"created_at": "2023-02-08T22:58:02.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623456148270510081"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:20.000Z", "text": "RT @humbertocelli: Ning\u00fan sistema pol\u00edtico es perfecto, inclusive el de Estados Unidos tiene muchos defectos graves. \n\nPero adem\u00e1s tiene gr\u2026", "id": "1623455971392761858"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:17.000Z", "text": "@MarceDaless Felicitaciones por haber cobrado USD 60.000 de coima quien sabe cuantas veces y lograr absoluta impunidad a trav\u00e9s de la corrupci\u00f3n generalizada del sistema pol\u00edtico y judicial.", "id": "1623455957220200448"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:54.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623455359506722817"},{"created_at": "2023-02-08T22:53:54.000Z", "text": "RT @Migueln48848870: Propuesta de campa\u00f1a:\nDesde el primer dia de Gobierno juntar a los mas fregones constitucionalistas vivos que hay en e\u2026", "id": "1623455106997063681"},{"created_at": "2023-02-08T22:53:08.000Z", "text": "@IsabelLMMoreira A sra Deputada, \u00e9 a emula\u00e7\u00e3o perfeita da in\u00e9rcia em termos de reflex\u00e3o s\u00e9ria! Quem normalizou esse pseudo partido foi exactamente o seu partido @psocialista com a sistematiza\u00e7\u00e3o da normal corrup\u00e7\u00e3o no sistema pol\u00edtico PS! N\u00e3o atribua as \"culpas\" a mais ningu\u00e9m a n\u00e3o ser ao PS!", "id": "1623454915338330113"},{"created_at": "2023-02-08T22:52:06.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623454655295672320"},{"created_at": "2023-02-08T22:19:47.000Z", "text": "RT @LabordeArnaldo: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialism\u2026", "id": "1623446521260781568"},{"created_at": "2023-02-08T21:43:48.000Z", "text": "@javiernegre10 Los deber\u00edamos mandarlos a tomar por culo desde q entraron, est\u00e1 cala\u00f1a es de lo peor q ha pasado por el sistema pol\u00edtico.", "id": "1623437464911380480"},{"created_at": "2023-02-08T21:43:43.000Z", "text": "RT @Almaguer_elio3: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la\u2026", "id": "1623437445256863744"},{"created_at": "2023-02-08T21:42:00.000Z", "text": "Qu\u00e9 dif\u00edcil pintar \u00e1ngeles en las series de tv latinas,\nm\u00e1s f\u00e1cil diablos, monstruos y pobres humanos atormentados, que sino es por esp\u00edritus por un sistema pol\u00edtico o econ\u00f3mico todo jarto. https://t.co/71Nze6yIpb", "id": "1623437011125432320"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:53.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623436983984091137"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:36.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623436408043229184"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:48.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623436206943109120"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:01.000Z", "text": "Que decir?\nDe una coalici\u00f3n pol\u00edtica, cuyo intereces son los de cada individuo , utilizando el sistema pol\u00edtico. \nComo un gran enlace para hacer su fechor\u00edas ambiciosas!!\n En  que manos te han puesto Uruguay, los fieles ignorantes!!!", "id": "1623436009756327936"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:30.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623435882094284800"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:31.000Z", "text": "RT @AlbertoMayol: El nuevo 'proceso constituyente' empieza a buscar hacer m\u00e9ritos para arruinar su propia evoluci\u00f3n. La \u00faltima oportunidad\u2026", "id": "1623435632721948672"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:14.000Z", "text": "RT @portalmvd: La Vertiente Artiguista expres\u00f3 que el uso de informaci\u00f3n de docentes y alumnos amerita el contundente rechazo de todo el si\u2026", "id": "1623435563603791873"},{"created_at": "2023-02-08T21:33:41.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623434920860483584"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:32.000Z", "text": "RT @afajardososa: Participando en estas elecciones y dando voto unido mayoritariamente estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revolu\u2026", "id": "1623434630270689280"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:28.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623434613384425472"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:21.000Z", "text": "@drjorgerachid Para ser libres...\nLos pol\u00edticos tienen q dejar de robar\nNo aspirar a sueldos millonarios\nEntonces as\u00ed podremos negociar con el mundo con nuestro propio dinero ..\nEs as\u00ed a grandes rasgos...\nAhora mientras el sistema pol\u00edtico siga enfermo es imposible...\nBasta de gente como ud.", "id": "1623434585563340808"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:07.000Z", "text": "@milomandin @RAMIROMARRA SON TODOS CHORROS NO IMPORTA DE QUE PARTIDO....CUANDO NOS DAREMOS CUENTA TODOS LOS ARGENTINOS QUE ESTE SISTEMA POLITICO ESTA ARMADO PARA QUE ESTAS MIERDAS VIVAN DE NUESTRO LABURO...????!!!!", "id": "1623434527095029760"},{"created_at": "2023-02-08T21:31:32.000Z", "text": "RT @walterguerrab: @DrRobertoLopez2 @LuisEdu81662613 Eso ser\u00e1 cuando se tenga un sistema pol\u00edtico honesto. Hoy todas las una est\u00e1n cooptada\u2026", "id": "1623434377995735043"},{"created_at": "2023-02-08T21:31:24.000Z", "text": "@Anonymouspresta \u00bfQue esperabas de un sistema pol\u00edtico dise\u00f1ado para prostituirlo todo,\ntodo el tiempo??", "id": "1623434345565372417"},{"created_at": "2023-02-08T21:31:23.000Z", "text": "RT @enterolobiumc: A detonar el sistema pol\u00edtico", "id": "1623434339076935680"},{"created_at": "2023-02-08T21:31:19.000Z", "text": "RT @Jonycastle88: Hay que romper el sistema pol\u00edtico.", "id": "1623434323985633283"},{"created_at": "2023-02-08T21:31:08.000Z", "text": "@hfelici @DMoreirauy @Joseradunz1 @LustEduardo @julietalust @orchala66 @MarthaValfre @lacanariauy Hay tanta cosa mal en nuestro sistema politico que no sabr\u00eda por donde empezar a cirticarlo. Lo \u00fanico que se que ellos son la nueva nobleza, y los dem\u00e1s somos los plebeyos. De ahi en mas, casi todo esta mal o es exagerado.", "id": "1623434276573433857"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:07.000Z", "text": "RT @Giro5O: Tengo plena confianza en el sistema pol\u00edtico de esta #IslaRebelde. \u00bfMe sigues? #MejorEsPosible https://t.co/Eg7L70vTMm", "id": "1623434021438115840"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:25.000Z", "text": "@FernandBurlando En el sistema Politico!!! Q abandonaron la ni\u00f1ez y adolesc!!! De qu\u00e9 te sirve la denuncia si no hay hogares que no sean institutos de menores!!! Tu campa\u00f1a es vacia de realidad!!", "id": "1623433847441334274"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:18.000Z", "text": "RT @holmes_pab: O Brasil sempre foi um dos pa\u00edses mais desiguais do mundo. Num pa\u00eds assim h\u00e1 sempre lugar para um partido de esquerda compe\u2026", "id": "1623433815082557440"},{"created_at": "2023-02-08T21:26:23.000Z", "text": "RT @Giro5O: Tengo plena confianza en el sistema pol\u00edtico de esta #IslaRebelde. \u00bfMe sigues? #MejorEsPosible https://t.co/Eg7L70vTMm", "id": "1623433080773165056"},{"created_at": "2023-02-08T21:26:08.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623433019716685825"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:48.000Z", "text": "RT @PresidenciaCuba: \u270d\ufe0f/Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de los diputados a @AsambleaCuba estaremos defendiendo el si\u2026", "id": "1623432934186262528"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:40.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623432901172908032"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:20.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: Hace 40 a\u00f1os que el sistema pol\u00edtico actual pregona Estado Presente.\nDiez a\u00f1os de esos les agarr\u00f3 una embolia cerebral\u2026", "id": "1623432818855677953"},{"created_at": "2023-02-08T21:24:01.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623432486628777985"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:26.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623432341099094016"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:07.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623432260757102593"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:44.000Z", "text": "RT @PresidenciaCuba: \u270d\ufe0f/Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de los diputados a @AsambleaCuba estaremos defendiendo el si\u2026", "id": "1623432163696967680"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:26.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623432088689975297"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:41.000Z", "text": "@Amaro_Coronel O Sistema pol\u00edtico no Brasil est\u00e1 comprado por este Desgoverno que tomou o poder, s\u00f3 nos resta uma atitude das FA, pois o Desgoverno \u00e9 Ileg\u00edtimo, corrupto e comunista. Ineleg\u00edvel conforme ART 14. Se as FA n\u00e3o agirem ser\u00e1 uma vergonha eterna!", "id": "1623431900068184064"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:04.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623431744702521344"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:28.000Z", "text": "RT @Lety120870: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revo\u2026", "id": "1623431595083329537"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:26.000Z", "text": "RT @AlejandroRodRo8: El 26 de marzo/2023 vamos todos por el voto unido mayoritario, defendamos el sistema pol\u00edtico de la Revoluci\u00f3n Cubana,\u2026", "id": "1623431586678206465"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:49.000Z", "text": "@coroneltelhada O Sistema pol\u00edtico no Brasil est\u00e1 comprado por este Desgoverno que tomou o poder, s\u00f3 nos resta uma atitude das FA, pois o Desgoverno \u00e9 Ileg\u00edtimo, corrupto e comunista. Ineleg\u00edvel conforme ART 14. Se as FA n\u00e3o agirem ser\u00e1 uma vergonha eterna!", "id": "1623431430385565696"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:36.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623431374995705861"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:34.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623431366099578881"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:30.000Z", "text": "RT @Cuba_PorSiempre: \ud83d\udccd@DiazCanelB \"Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de las diputadas y diputados a la ANPP el pr\u00f3ximo\u2026", "id": "1623431350266040320"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:23.000Z", "text": "@marmilbr @valenobrasil O Sistema pol\u00edtico no Brasil est\u00e1 comprado por este Desgoverno que tomou o poder, s\u00f3 nos resta uma atitude das FA, pois o Desgoverno \u00e9 Ileg\u00edtimo, corrupto e comunista. Ineleg\u00edvel conforme ART 14. Se as FA n\u00e3o agirem ser\u00e1 uma vergonha eterna!", "id": "1623431320096612352"},{"created_at": "2023-02-08T21:18:53.000Z", "text": "@CmdoCMN1 O Sistema pol\u00edtico no Brasil est\u00e1 comprado por este Desgoverno que tomou o poder, s\u00f3 nos resta uma atitude das FA, pois o Desgoverno \u00e9 Ileg\u00edtimo, corrupto e comunista. Ineleg\u00edvel conforme ART 14. Se as FA n\u00e3o agirem ser\u00e1 uma vergonha eterna!", "id": "1623431194648973326"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:33.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623430861260738560"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:36.000Z", "text": "RT @Giro5O: Tengo plena confianza en el sistema pol\u00edtico de esta #IslaRebelde. \u00bfMe sigues? #MejorEsPosible https://t.co/Eg7L70vTMm", "id": "1623430619035234305"},{"created_at": "2023-02-08T21:15:56.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623430452630507521"},{"created_at": "2023-02-08T21:15:11.000Z", "text": "RT @GuiraMelena: El pr\u00f3ximo 26 de marzo, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revoluci\u00f3n cubana, el socialismo, la sobrevivencia\u2026", "id": "1623430262875881478"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:46.000Z", "text": "RT @FiscaliaProvCfg: Con la aprobaci\u00f3n de las candidaturas locales para las Elecciones generales, se inici\u00f3 uno de los m\u00e1s importantes proc\u2026", "id": "1623429905542443008"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:13.000Z", "text": "RT @Mercede073: Defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revoluci\u00f3n Cubana", "id": "1623429767985766401"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:05.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623429736302010371"},{"created_at": "2023-02-08T21:12:29.000Z", "text": "RT @afajardososa: Participando en estas elecciones y dando voto unido mayoritariamente estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revolu\u2026", "id": "1623429583092563969"},{"created_at": "2023-02-08T21:11:39.000Z", "text": "@ElPeladoDeLaTV Peligrosas para su propio curro. Si no no se entiende que defiende del sistema pol\u00edtico actual que nos trajo hasta ac\u00e1.", "id": "1623429373285072897"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:26.000Z", "text": "@germanfermo Ser antisitema, los convierte justamente in\u00fatiles totales, para desarmar el sistema sindico clientelar...deb\u00e9s pertenecer al sistema pol\u00edtico.", "id": "1623429070561083392"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:17.000Z", "text": "RT @afajardososa: Participando en estas elecciones y dando voto unido mayoritariamente estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revolu\u2026", "id": "1623429031054962693"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:56.000Z", "text": "RT @Mercede073: Defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revoluci\u00f3n Cubana", "id": "1623428689718304774"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:52.000Z", "text": "RT @afajardososa: Participando en estas elecciones y dando voto unido mayoritariamente estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revolu\u2026", "id": "1623428673360494595"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:50.000Z", "text": "RT @FiscaliaProvCfg: Con la aprobaci\u00f3n de las candidaturas locales para las Elecciones generales, se inici\u00f3 uno de los m\u00e1s importantes proc\u2026", "id": "1623428668033798149"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:43.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623428636991782912"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:25.000Z", "text": "RT @AlejandroRodRo8: El 26 de marzo/2023 vamos todos por el voto unido mayoritario, defendamos el sistema pol\u00edtico de la Revoluci\u00f3n Cubana,\u2026", "id": "1623428559871041537"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:15.000Z", "text": "RT @Lety120870: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revo\u2026", "id": "1623428517370163204"},{"created_at": "2023-02-08T21:07:46.000Z", "text": "RT @lramirez31739: Garc\u00eda Luna ha destapado lo podrido que estuvo el sistema pol\u00edtico en la era del PAN \nFecal nos hizo creer que se inici\u00f3\u2026", "id": "1623428396784177152"},{"created_at": "2023-02-08T21:07:04.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623428221856276482"},{"created_at": "2023-02-08T21:07:00.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623428203783114755"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:43.000Z", "text": "RT @gobiernotunas: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la R\u2026", "id": "1623428131695603712"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:42.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623428129099329536"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:44.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623427885909389313"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:03.000Z", "text": "No hay democracia en #Cuba, repiten hasta el cansancio los que adversan el sistema pol\u00edtico cubano \u00bfC\u00f3mo puede haberla con un solo partido? A la pregunta habr\u00eda que responder con otra: \u00bfQui\u00e9n dijo que democracia significa multipartidismo? #MejorEsPosible #SanctiSpiritusEnMarcha https://t.co/kfZdjoAbWE", "id": "1623427715742285824"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:01.000Z", "text": "@PregoneroL Romper con el sistema pol\u00edtico. SIIIIIIIIIII!!!!!!\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 justamente eso queremos!!!", "id": "1623427453480800256"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:00.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623427448917327874"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:58.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623427442479140864"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:21.000Z", "text": "RT @FeansiscoQ: Miguel Diaz Canel \ud83d\udc49 \"Con la participaci\u00f3n y el #VotoUnido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3x\u2026", "id": "1623427284500725763"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:20.000Z", "text": "RT @Lety120870: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revo\u2026", "id": "1623427281052999687"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:13.000Z", "text": "La ganadora de #T\u00faDecides\ud83e\udef5 de esta semana es: \u201cCalzonzin Inspector\u201d, una divertida s\u00e1tira que hace una cr\u00edtica; real y graciosa, al corrupto sistema pol\u00edtico mexicano, a la falta de libertad de expresi\u00f3n, pero sobre todo, al racismo.\n\n\u23f021:00 h por #MXNuestroCine https://t.co/LD7EC2Lnrt", "id": "1623427252301045765"},{"created_at": "2023-02-08T21:02:46.000Z", "text": "RT @PresidenciaCuba: \u270d\ufe0f/Con la participaci\u00f3n y el voto unido en las elecciones de los diputados a @AsambleaCuba estaremos defendiendo el si\u2026", "id": "1623427141219282946"},{"created_at": "2023-02-08T21:02:06.000Z", "text": "RT @yulls_yusimi: \ud83d\udc49Votar unidos #MejorEsPosible defendamos el sistema pol\u00edtico de la Revoluci\u00f3n Cubana.\n #Cuba #JuntarYVencer \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa https://\u2026", "id": "1623426971655979009"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:56.000Z", "text": "RT @AlejandroRodRo8: El 26 de marzo/2023 vamos todos por el voto unido mayoritario, defendamos el sistema pol\u00edtico de la Revoluci\u00f3n Cubana,\u2026", "id": "1623426930375593987"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:20.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623426778994810881"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:46.000Z", "text": "RT @lramirez31739: Garc\u00eda Luna ha destapado lo podrido que estuvo el sistema pol\u00edtico en la era del PAN \nFecal nos hizo creer que se inici\u00f3\u2026", "id": "1623426636707160064"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:13.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623426499276595205"},{"created_at": "2023-02-08T20:59:52.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623426409925427201"},{"created_at": "2023-02-08T20:59:42.000Z", "text": "RT @mariojoellopez4: @ElPeladoDeLaTV SR. SOLA! SER ANTISISTEMA NO SIEMPRE PUEDE GENERAR CAOS EN LA DIRECCION DE UN PAIS! SINO VEA LAS CONST\u2026", "id": "1623426368217178113"},{"created_at": "2023-02-08T20:59:41.000Z", "text": "@PedroFerriz Lamento profundamente la idiotez humana, sentenci\u00f3 a un sistema pol\u00edtico y corrupto que en su desmedida ambici\u00f3n est\u00e1 acabando con los ecosistemas, un d\u00eda despertaremos implorando perd\u00f3n y nos cobrar\u00e1n cada rama trozada, cada animal asesinado, ojal\u00e1 nos lo cobren todo!", "id": "1623426361653075975"},{"created_at": "2023-02-08T20:58:45.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623426129758502912"},{"created_at": "2023-02-08T20:58:10.000Z", "text": "RT @massajuste: \u00abEl desinter\u00e9s del sistema pol\u00edtico por los jubilados y las personas con discapacidad es total\u00bb  https://t.co/nuj5whxNvB", "id": "1623425981380808704"},{"created_at": "2023-02-08T20:58:00.000Z", "text": "RT @FeansiscoQ: Miguel Diaz Canel \ud83d\udc49 \"Con la participaci\u00f3n y el #VotoUnido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3x\u2026", "id": "1623425939148267523"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:43.000Z", "text": "@Daniel59179247 @Luccian95528609 @AmelieGranata No creo que ese cartel sea real, porque esa agrupaci\u00f3n no suele referirse a matar un hijo sino a negar que es una persona y bla bla bla. Granata es una oportunista m\u00e1s del sistema pol\u00edtico, sin capacidad para ser legisladora, como la mayor\u00eda.", "id": "1623425869661233152"},{"created_at": "2023-02-08T20:56:43.000Z", "text": "\u00abEl desinter\u00e9s del sistema pol\u00edtico por los jubilados y las personas con discapacidad es total\u00bb  https://t.co/nuj5whxNvB", "id": "1623425616358871045"},{"created_at": "2023-02-08T20:55:16.000Z", "text": "RT @flx55555: \u00bfC\u00f3mo funciona el sistema pol\u00edtico de China?\nhttps://t.co/z18vqcOan7 a trav\u00e9s de @YouTube", "id": "1623425253035614209"},{"created_at": "2023-02-08T20:54:54.000Z", "text": "RT @LaVertienteFA: La gravedad de los hechos vinculados al uso de informaci\u00f3n de docentes y estudiantes del liceo 41, amerita el contundent\u2026", "id": "1623425160668741634"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:23.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623424273409875969"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:46.000Z", "text": "RT @afajardososa: Participando en estas elecciones y dando voto unido mayoritariamente estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revolu\u2026", "id": "1623424119147487233"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:07.000Z", "text": "RT @FeansiscoQ: Miguel Diaz Canel \ud83d\udc49 \"Con la participaci\u00f3n y el #VotoUnido en las elecciones de las diputadas y diputados a la #ANPP el pr\u00f3x\u2026", "id": "1623423954927947779"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:05.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623423949013909509"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:45.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623423863622180864"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:06.000Z", "text": "RT @makugo: La democracia es la columna vertebral del M\u00e9xico moderno. Es el motor del sistema pol\u00edtico, es la vida de las instituciones rep\u2026", "id": "1623423698328858625"},{"created_at": "2023-02-08T20:48:50.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623423633740685313"},{"created_at": "2023-02-08T20:48:40.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623423590082265089"},{"created_at": "2023-02-08T20:47:58.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623423413887938561"},{"created_at": "2023-02-08T20:46:39.000Z", "text": "Se sua caminhada com Jesus ocasionalmente n\u00e3o confunde seus amigos liberais e conservadores, ent\u00e3o provavelmente voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 seguindo Jesus muito de perto.\n\nJesus n\u00e3o era casado com nenhum sistema pol\u00edtico terrestre.\n\nSeu Reino n\u00e3o \u00e9 deste mundo.\n\u2014 Garrett Kell", "id": "1623423085490716672"},{"created_at": "2023-02-08T20:46:36.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: Y a Alberto no lo pienso revivir. Hagan memoria de lo que pas\u00f3 y acompa\u00f1enme a sufrir lo que le queda.\n\nSi alguien prop\u2026", "id": "1623423069405515777"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:59.000Z", "text": "RT @Lety120870: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revo\u2026", "id": "1623422917601009664"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:54.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623422896436654095"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:46.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623422859996499971"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:38.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623422829382205441"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:10.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623422711891361792"},{"created_at": "2023-02-08T20:44:50.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623422625669083141"},{"created_at": "2023-02-08T20:44:30.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623422542730993664"},{"created_at": "2023-02-08T20:43:36.000Z", "text": "@RicardoRocha_MX Todo el sistema pol\u00edtico est\u00e1 podrido, pobre M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1623422314401435651"},{"created_at": "2023-02-08T20:42:57.000Z", "text": "Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialismo y la sobrevivencia de la Revoluci\u00f3n, se\u00f1al\u00f3 nuestro presidente  DiazCanelB\n #MejorEsPosible", "id": "1623422154304901122"},{"created_at": "2023-02-08T20:41:45.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623421852147232768"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:57.000Z", "text": "RT @FreddyHTANAP: #AnapCuba Al aprobarse este domingo las candidaturas locales para nuestras Elecciones generales, se est\u00e1 iniciando uno de\u2026", "id": "1623421648861896704"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:46.000Z", "text": "RT @ricalvan: Amor que no se ve en el presupuesto, no es amor.\n\nMe encanta esta frase del sistema pol\u00edtico en M\u00e9xico del sXX. Creo que apli\u2026", "id": "1623421601294299140"},{"created_at": "2023-02-08T20:38:55.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623421135671988225"},{"created_at": "2023-02-08T20:38:29.000Z", "text": "RT @Migueln48848870: Propuesta de campa\u00f1a:\nDesde el primer dia de Gobierno juntar a los mas fregones constitucionalistas vivos que hay en e\u2026", "id": "1623421029614755843"},{"created_at": "2023-02-08T20:38:16.000Z", "text": "RT @Lety120870: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revo\u2026", "id": "1623420974904360964"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:59.000Z", "text": "RT @AlejandroRodRo8: El 26 de marzo/2023 vamos todos por el voto unido mayoritario, defendamos el sistema pol\u00edtico de la Revoluci\u00f3n Cubana,\u2026", "id": "1623420900589682691"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:55.000Z", "text": "@amandalien_6 nose quien eres,tu eres una m\u00e1s de las personas que hacen m\u00e1s da\u00f1o a Cuba el r\u00e9gimen de Cuba,a acabado con cuba y tu eres tan idiota que dice que el bloqueo es el culpable, no existe en el mundo un sistema pol\u00edtico m\u00e1s dise\u00f1ado para destruir un pueblo el comunismo", "id": "1623420885167210496"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:39.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623420818544885761"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:24.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623420755668094981"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:08.000Z", "text": "@TejoMattioli Por aquello de barrer bajo la alfombra.\nSi bien parece evidente que responde a la plana mayor del Herrerismo ( no del PN, para m\u00ed) hay un silencio atronador del resto del oficialismo y un susurro casi imperceptible de la oposici\u00f3n.\nUn corporativismo abrumador del sistema pol\u00edtico", "id": "1623420689461006340"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:38.000Z", "text": "RT @lramirez31739: Garc\u00eda Luna ha destapado lo podrido que estuvo el sistema pol\u00edtico en la era del PAN \nFecal nos hizo creer que se inici\u00f3\u2026", "id": "1623420562855890944"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:06.000Z", "text": "@pedroferriz3 @FelipeCalderon Este idiota a de creer que terminar con un sistema pol\u00edtico podrido del cual \u00e9l es parte, es como un paseo en el parque.", "id": "1623420429598707719"},{"created_at": "2023-02-08T20:35:28.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623420269632143364"},{"created_at": "2023-02-08T20:35:26.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: Y a Alberto no lo pienso revivir. Hagan memoria de lo que pas\u00f3 y acompa\u00f1enme a sufrir lo que le queda.\n\nSi alguien prop\u2026", "id": "1623420259142098947"},{"created_at": "2023-02-08T20:35:22.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623420243476459521"},{"created_at": "2023-02-08T20:35:09.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: Hace 40 a\u00f1os que el sistema pol\u00edtico actual pregona Estado Presente.\nDiez a\u00f1os de esos les agarr\u00f3 una embolia cerebral\u2026", "id": "1623420191202762752"},{"created_at": "2023-02-08T20:35:06.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623420176409427969"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:52.000Z", "text": "RT @AdrianaRojasQba: Con el voto unido en las elecciones en #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa el 26/03, estaremos defendiendo el sistema pol\u00edtico cubano, el socialis\u2026", "id": "1623420117198544896"},{"created_at": "2023-02-08T20:33:56.000Z", "text": "RT @SaberMas2015: \"No podemos como sociedad naturalizar que est\u00e9 proscripta. Si nuestro sistema pol\u00edtico acepta todo esto sin m\u00e1s, se est\u00e1\u2026", "id": "1623419881197645825"},{"created_at": "2023-02-08T20:33:22.000Z", "text": "RT @yulls_yusimi: \ud83d\udc49Votar unidos #MejorEsPosible defendamos el sistema pol\u00edtico de la Revoluci\u00f3n Cubana.\n #Cuba #JuntarYVencer \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa https://\u2026", "id": "1623419738981384195"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:49.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623419100667219968"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:49.000Z", "text": "RT @RosaVenegasPre1: #Cuba,  su Presidente @DiazCanelB: en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el\u2026", "id": "1623419096820768774"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:46.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623419085932445697"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:15.000Z", "text": "RT @cubaengb: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la #Revol\u2026", "id": "1623418954583621633"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:00.000Z", "text": "Con la aprobaci\u00f3n de las candidaturas locales para las Elecciones generales, se inici\u00f3 uno de los m\u00e1s importantes procesos del sistema pol\u00edtico que tiene la naci\u00f3n, para garantizar el ejercicio de la democracia plena desde la participaci\u00f3n ciudadana.\n#MejorEsPosible", "id": "1623418892205916160"},{"created_at": "2023-02-08T20:29:47.000Z", "text": "RT @afajardososa: Participando en estas elecciones y dando voto unido mayoritariamente estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Revolu\u2026", "id": "1623418837092769792"},{"created_at": "2023-02-08T20:29:36.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623418794377986050"},{"created_at": "2023-02-08T20:29:33.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623418779811061766"},{"created_at": "2023-02-08T20:29:27.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623418754398040065"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:23.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623418487556214784"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:58.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623418131069734914"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:26.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623417994230497288"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:08.000Z", "text": "RT @_Pherga: @TraductorTeAma Seguimos ignorando que en paralelo a los gobiernos hay otros actores, el empresariado, por ejemplo. El que cur\u2026", "id": "1623417922075885568"},{"created_at": "2023-02-08T20:25:48.000Z", "text": "40 a\u00f1os que solo han servido para profundizar la opresi\u00f3n hacia las personas m\u00e1s d\u00e9biles. \nHay que elegir al tipo que pueda destrozar al sistema pol\u00edtico para siempre. \nEsto, ya no es vida. No se puede vivir suplic\u00e1ndole a un par de HDP y mediocres. https://t.co/jO9HsJ7Id1", "id": "1623417835782344704"},{"created_at": "2023-02-08T20:25:45.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623417825896566786"},{"created_at": "2023-02-08T20:25:21.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623417723433754630"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:51.000Z", "text": "RT @Migueln48848870: Propuesta de campa\u00f1a:\nDesde el primer dia de Gobierno juntar a los mas fregones constitucionalistas vivos que hay en e\u2026", "id": "1623417596312793091"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:44.000Z", "text": "del dominio de quienes controlan las Instituciones y se las heredan cada 5 a\u00f1os a su antojo como herramienta de ataque. Hay que depurar el Sistema Pol\u00edtico Electoral. #ForoConstitucionalElectoral @ReformasLATAM @CarterCenter @matyoukee @cucopanama1 @Chitreanos @asambleapa", "id": "1623417568164777987"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:23.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Participando en estas elecciones y dando un voto unido mayoritariamente, estamos defendiendo el sistema pol\u00edtico de la Rev\u2026", "id": "1623417480499589122"},{"created_at": "2023-02-08T20:22:06.000Z", "text": "RT @TraductorTeAma: El sistema pol\u00edtico actual:\nUna d\u00e9cada de radicales hiperinflacionarios, una d\u00e9cada de menem con convertibilidad y d\u00e9fi\u2026", "id": "1623416904592375809"},{"created_at": "2023-02-08T20:21:53.000Z", "text": "RT @minint_cuba: Al aprobarse ayer las candidaturas locales para las Elecciones generales, se inici\u00f3 en #Cuba uno de los m\u00e1s importantes pr\u2026", "id": "1623416850368569344"},{"created_at": "2023-02-08T20:21:44.000Z", "text": "@Gechinope1 @LuisLacallePou Ud habla desde el desconocimiento total sobre el sistema politico.\n\u00bfComo puede pedir que mientras sean legislsdores o ministros y aporten a la seguridad social, luego esos aportes no les sirvan para jubilarse?\nYa arranc\u00f3 mal", "id": "1623416811390738432"}]