[{"tweets_quantity": 153},{"created_at": "2023-02-09T02:22:44.000Z", "text": "@hilde_angel Volta pra coluna social, vai. Cobrir a vida vazia de socialites. Agora virou paladina de justi\u00e7a social? T\u00e1 bom \u2026", "id": "1623507660015370245"},{"created_at": "2023-02-08T11:05:00.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL SOCIEDADE + SA\u00daDE DE HOJE - 08 DE FEVEREIRO\nMauro Picini\n\n#colunasocial #jornaldooeste https://t.co/HGZDSgMSQc", "id": "1623276705740726276"},{"created_at": "2023-02-08T03:22:42.000Z", "text": "@ValdirJr Sim! A famosa coluna social do jornal de interior hahahaha\n\"Fulana e ciclano est\u00e3o noivos\" \"Beltrano foi ciclado na festa X\" e por a\u00ed vai...\nEra um saco, fiquei duas semanas e odiei cada segundo", "id": "1623160364652285953"},{"created_at": "2023-02-08T02:40:16.000Z", "text": "\u00c9 melhor ficar na coluna social... https://t.co/5P3s06gPBa", "id": "1623149687841648641"},{"created_at": "2023-02-08T00:14:08.000Z", "text": "@souzaglaucio_ @eldoradoradio @LulaOficial Tudo que sai da boca dessa senhora nao deveria ter peso. Ela \u00e9 assim um \u201cQ\u201d de coluna social e fofoca de bastidores. Falta muito conte\u00fado para que qualquer an\u00e1lise emitida por ela seja de fato relevante. Al\u00e9m disso, essa pauta Bacen x governo n\u00e3o \u00e9 novidade.", "id": "1623112910846164992"},{"created_at": "2023-02-07T17:26:37.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL | \u201cSociedade com ESTILO by Jailthon Sillva\u201d, em circula\u00e7\u00e3o de 5 a 11 de fevereiro, no Jornal Impresso O Dia Alagoas e no Portal Conex\u00e3o Alagoas https://t.co/OHMXDBjmOw", "id": "1623010354933510152"},{"created_at": "2023-02-07T17:26:28.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL | \u201cSociedade com ESTILO by Jailthon Sillva\u201d, em circula\u00e7\u00e3o de 5 a 11 de fevereiro, no Jornal Impresso O Dia Alagoas e no Portal Conex\u00e3o Alagoas https://t.co/xyH1ME7n10", "id": "1623010319193845769"},{"created_at": "2023-02-07T11:10:00.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL MODA &amp; ESTILO DE HOJE - 07 DE FEVEREIRO\nMauro Picini\n\n#colunasocial #jornaldooeste https://t.co/yMCCo62G6i", "id": "1622915575923056641"},{"created_at": "2023-02-07T11:00:01.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL ACONTECE DE HOJE - 07 DE FEVEREIRO\nM\u00e1rcio Pimentel\n\n#colunasocial #jornaldooeste https://t.co/ByzxYIRsxi", "id": "1622913066471165953"},{"created_at": "2023-02-07T09:00:37.000Z", "text": "@LilacLotus85 N\u00e3o sei o filme.\nMas \u00e9 como premia\u00e7\u00e3o de cdl e mat\u00e9rias de jornalzinho de coluna social: salvo raras excess\u00f5es, s\u00e3o comprados.", "id": "1622883015016816641"},{"created_at": "2023-02-07T00:48:46.000Z", "text": "Confira quem ilustra a coluna social \"Sociedade com ESTILO by Jailthon Sillva\", em circula\u00e7\u00e3o de 5 a 11 de fevereiro no Jornal impresso O Dia Alagoas e no Portal Conex\u00e3o Alagoas, Macei\u00f3/AL. #sociedade #destaques #aniversariantesdasemana #gentedeexpressao #puroluxo #aplausos https://t.co/pUSzBsttvo", "id": "1622759239360950274"},{"created_at": "2023-02-07T00:48:23.000Z", "text": "Confira quem ilustra minha coluna social \"Sociedade com ESTILO by Jailthon Sillva\", em circula\u00e7\u00e3o de 5 a 11 de fevereiro no Jornal impresso O Dia Alagoas e no Portal Conex\u00e3o Alagoas, Macei\u00f3/AL. #sociedade #destaques #aniversariantesdasemana #gentedeexpressao #puroluxo #aplausos https://t.co/1h334782cS", "id": "1622759143122542597"},{"created_at": "2023-02-07T00:41:08.000Z", "text": "Nem carnaval \nNem S\u00e3o Jo\u00e3o\nNenhum bal\u00e3o no c\u00e9u \nNem luar do sert\u00e3o\u2026\nNenhuma foto no jornal \nNenhuma nota na coluna social\n\nNenhum motivo \nNem raz\u00e3o", "id": "1622757318378106882"},{"created_at": "2023-02-06T23:23:46.000Z", "text": "Coluna Social \u201cSociedade Com ESTILO by @jailthonsillvaof \u201c - Jornal @odiaalagoas em Reda\u00e7\u00e3o Jailthon Sillva - Jornal O Dia Alagoas https://t.co/bXSLnrcji1", "id": "1622737848045645825"},{"created_at": "2023-02-06T22:28:40.000Z", "text": "A COLUNA SOCIAL - LEDINALDO ALMEIDHA - MEM\u00d3RIAS DE JORNALISTA - https://t.co/9jcqlWFrsH https://t.co/KBPlKfMa8h", "id": "1622723980174979072"},{"created_at": "2023-02-06T18:14:59.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 somente uma coluna social o q @ClovisHolanda escreve no @opovo . Ironia, alfinetadas, e um veneninho tamb\u00e9m escorrem num texto cheio de gra\u00e7a rsrsrsr", "id": "1622660139458207744"},{"created_at": "2023-02-06T15:11:04.000Z", "text": "Essa fotos de bastidores de premia\u00e7\u00f5es s\u00e3o t\u00e3o \u201cmeh\u201d. Imagina estar com Adele, Beyonc\u00e9 e Lizzo e fazer fotos que parecem de coluna social de revista de bairro. https://t.co/Hu6kk8BNzJ", "id": "1622613853597990912"},{"created_at": "2023-02-06T14:26:06.000Z", "text": "Coluna Social: Voc\u00ea em\u00a0Foco https://t.co/LNb9mu3dNP", "id": "1622602537915367425"},{"created_at": "2023-02-06T12:30:07.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL - Luana Fortunato Moura Freitas, de anivers\u00e1rio - Borraz\u00f3polis https://t.co/Y6ge0lMBmP https://t.co/be3h6qEDSz", "id": "1622573351133925376"},{"created_at": "2023-02-05T16:50:21.000Z", "text": "@TiagoGalo2000 A PMI tem um or\u00e7amento de 1,6 bilh\u00f5es de reais. \u00c9 isso mesmo. O prefeito \u00e9 excelente como modelo da coluna social, s\u00f3 sabe rir. Cad\u00ea a secretaria de esportes pra esse or\u00e7amento? Incompetentes amadores para o Campeonato, se n\u00e3o mal intencionados.", "id": "1622276452400914433"},{"created_at": "2023-02-05T16:30:46.000Z", "text": "@BlogdoNoblat T\u00e1 de sacanagem levantando essa bola, n\u00e9? Bajulador de vampiro! Vai pra coluna social perguntar como eles se conheceram!!!", "id": "1622271525763031045"},{"created_at": "2023-02-05T01:24:30.000Z", "text": "Incab\u00edvel coluna social se referindo a esposa de algu\u00e9m como \u201cmulher de fulano\u201d. Que pregui\u00e7a desses atrasos incab\u00edveis. Incab\u00edvel \u00e9 a palavra.", "id": "1622043453218779136"},{"created_at": "2023-02-04T23:24:32.000Z", "text": "@Estadao @opiniao_estadao Quem assina essa coluna social? Sonia Abra\u00e3o? Mara maravilha?", "id": "1622013266393194496"},{"created_at": "2023-02-04T19:06:56.000Z", "text": "Coluna social coral: Recife \u00e9 Nayarense \ud83d\udc9b\n@lane_santos @rainhadoagrest https://t.co/eOQ0Gn4FcS", "id": "1621948437192183817"},{"created_at": "2023-02-04T16:51:17.000Z", "text": "@ady_news isso a\u00ed existe h\u00e1 s\u00e9culos. Cultura, tecnologia, coluna social... em pol\u00edtica -- infelizmente -- t\u00e1 se espalhando", "id": "1621914300553039877"},{"created_at": "2023-02-04T15:23:30.000Z", "text": "\"pr\u00eamio destaques do ano\", tradi\u00e7\u00e3o em qualquer cidade do interior, com festinha em restaurantes e fotinho em coluna social https://t.co/FeSxclY3pd", "id": "1621892209523019782"},{"created_at": "2023-02-04T13:49:47.000Z", "text": "Rapariga \u00e9 bicho frio viu! Uma p\u00e1gina de coluna social postou uma foto de um casal da politica cearense e a amante foi l\u00e1 e comentou com direito a emoji e tudo! https://t.co/6Gw9MuHkjN", "id": "1621868622439120898"},{"created_at": "2023-02-04T12:10:00.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL DE HOJE - 02 DE FEVEREIRO\n\n- Programe-se - Mauro Picini\n\n#colunasocial #jornaldooeste https://t.co/UBua4ZhU1K", "id": "1621843511677952000"},{"created_at": "2023-02-04T12:00:02.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL DE HOJE - 04 DE FEVEREIRO\n\n- Acontece  - Marcio Pimentel\n\n#colunasocial #jornaldooeste https://t.co/G7hpNn4ehS", "id": "1621841003564126209"},{"created_at": "2023-02-04T11:50:03.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL JORGE RIZEK (05/02/2023)\n.\nhttps://t.co/1HrLQ1vhde\n.\n.\n\u2800\n#oprogressodetatui #oprogresso #tatui #oprogressodetatu\u00ed #tatu\u00ed #imprensa #jornal #m\u00eddia #noticias #fatos #politica #cultura #capitaldamusica #conservatorio #impresso #cidade https://t.co/G3dngj0Xd6", "id": "1621838490697605120"},{"created_at": "2023-02-04T08:49:58.000Z", "text": "@ForbesBR @bahgutierrez \u00c9 s\u00f3 pagar o suficiente, n\u00e9? \u00c9 a vers\u00e3o gourmet de uma coluna social. Ricos de baixa autoestima adoooooooooram!", "id": "1621793172899733504"},{"created_at": "2023-02-03T17:21:01.000Z", "text": "@futebol_info @UOLEsporte @UOLEsporte j\u00e1 passou da hora de demitir essa pessoa, e contratar algu\u00e9m que fale de esporte.\nP\u00f5e ela na coluna social.", "id": "1621559393719296000"},{"created_at": "2023-02-03T15:17:58.000Z", "text": "@_dsalgueiro @rafaelmeninsouz Cara, o respons\u00e1vel pela comunica\u00e7\u00e3o \u00e9 especialista em coluna social.\n\nVoc\u00ea j\u00e1 viu as entrevistas e lives que ele conduz? Uma puxa\u00e7\u00e3o de saco que chega a dar enjoo.\n\n\u00c9 um cara super articulado sim, mas acho que tinha que ser um cara muito foda pra pensar a n\u00edvel estrat\u00e9gico.", "id": "1621528427185553408"},{"created_at": "2023-02-03T10:47:26.000Z", "text": "@RomarioOnze Seu lugar n\u00e3o \u00e9 no Senado. \u00c9 em programa de fofocas ou coluna social.", "id": "1621460347679907842"},{"created_at": "2023-02-02T21:35:00.000Z", "text": "\"Agora j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 normal\nO que d\u00e1 de malandro regular, profissional\nMalandro com aparato de malandro oficial\nMalandro candidato a malandro federal\nMalandro com retrato na coluna social\nMalandro com contrato, com gravata e capital\nQue nunca se d\u00e1 mal.\"\nChico Buarque\n#corruptcongress https://t.co/KXttziVIXQ", "id": "1621260925587030017"},{"created_at": "2023-02-02T12:00:01.000Z", "text": "Coluna Social desta quinta-feira 02 de fevereiro https://t.co/Rg1XnRm76i", "id": "1621116224053678080"},{"created_at": "2023-02-02T11:37:58.000Z", "text": "Coluna Social desta quinta-feira, 2 de fevereiro\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @AperCristao. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#jesus #cristaos #cristao #igreja #deuseamor\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/Os3GyoZly9", "id": "1621110673882189824"},{"created_at": "2023-02-01T23:35:37.000Z", "text": "Coluna social:Mulheres politicas e mulheres de pol\u00edticos parece que \"descobriram\" a renda Renascen\u00e7a. Nas solenidade de posse hj aqui e em Brasilia, era s\u00f3 o que dava.Larissa Gaspar,deputada do  PT estava num modelito rosa-beb\u00ea.", "id": "1620928890012340224"},{"created_at": "2023-02-01T16:20:23.000Z", "text": "Coluna Social Simone Macedo - Jornal Di\u00e1rio DC - 01 e 02 fev/23", "id": "1620819362243555328"},{"created_at": "2023-01-31T19:12:25.000Z", "text": "Avistei  @zeca_forehead  descendo a Carlos Gomes e eu vou vender a foto do \u00edcone para a coluna social do Al\u00f4 Al\u00f4 Bahia (mentira eu n\u00e3o tirei foto, pois estava no \u00f4nibus)", "id": "1620500265517608960"},{"created_at": "2023-01-31T18:29:00.000Z", "text": "nao tem nada que misture vergonha alheia, comedia e odio de classe como coluna social de jornais locais", "id": "1620489341427658752"},{"created_at": "2023-01-31T17:07:39.000Z", "text": "2023 e ter que ler em coluna social de jornal (uma coisa ja antiquada ne) que \"dar esmola na rua \u00e9 auxiliar na vadiagem\". frase essa de UM PROJETO SOCIAL. tantos erros que nem sei", "id": "1620468868924993536"},{"created_at": "2023-01-31T16:42:33.000Z", "text": "PUBLICIDADE, JORNALISMO E COLUNA SOCIAL - PEDRO VALADARES - MEM\u00d3RIAS DE JORNALISTA - https://t.co/zVPPi8mqVf https://t.co/c2fqnySEg5", "id": "1620462551783063552"},{"created_at": "2023-01-31T14:28:39.000Z", "text": "Coluna Social Do Dia.\n\nhttps://t.co/lrWSDSGcj7", "id": "1620428853775839233"},{"created_at": "2023-01-31T10:24:28.000Z", "text": "Nunca gostei de colunas sociais e revistas com fofocas de artistas e celebridades. Talvez por isso o meu eterno p\u00e9 atr\u00e1s com o Instagram. No fundo, aquela rede \u00e9 uma grande coluna social e revista de fofoca.", "id": "1620367405070553091"},{"created_at": "2023-01-30T23:00:29.000Z", "text": "@DoraKramer Vai largar o jornalismo pol\u00edtico e se aventurar em coluna social?", "id": "1620195273145487361"},{"created_at": "2023-01-30T12:47:06.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL - Sabrina Bastos de anivers\u00e1rio em Borraz\u00f3polis https://t.co/d7tPzh0uGw https://t.co/ICtgWgvWA9", "id": "1620040908317270017"},{"created_at": "2023-01-30T12:39:05.000Z", "text": "@Emais_Estadao Coluna social,kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1620038891800784898"},{"created_at": "2023-01-30T12:20:35.000Z", "text": "@mulleriuri @danielcassol_ Eu nem sabia da exist\u00eancia dessa nojeira, at\u00e9 me deparar com a tal \"coluna social\"", "id": "1620034238245662720"},{"created_at": "2023-01-30T12:18:33.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL - M\u00f4nica Marins de niver em Ariranha do Iva\u00ed https://t.co/hpOOmToJfZ https://t.co/qElZ8ZdZcZ", "id": "1620033724401463297"},{"created_at": "2023-01-30T11:42:34.000Z", "text": "@fabi_pe E de fato um trabalho muito bem feito, pois certeza que tem muito n\u00e3o-brit\u00e2nico que defende a realeza bret\u00e3. Mas curioso como esse sentimento, ancestralmente constru\u00eddo com a imagem de uma realeza divida, hoje se mant\u00e9m, ironicamente, por sua dimens\u00e3o celebridade de coluna social", "id": "1620024670161633281"},{"created_at": "2023-01-30T10:21:52.000Z", "text": "@ND_mais_ A pat\u00e9tica coluna social de Crici\u00fama ataca uma vez mais.", "id": "1620004361333252097"},{"created_at": "2023-01-30T00:47:56.000Z", "text": "@danielcassol_ E que gente que gosta de uma COLUNA SOCIAL, vou te contar - mais ainda quando a divulga\u00e7\u00e3o aparece disfar\u00e7ada de outra cousa.", "id": "1619859925806772224"},{"created_at": "2023-01-30T00:41:59.000Z", "text": "Eu passei a n\u00e3o gostar tanto do Instagram quando me dei conta que era uma coluna social onde os pr\u00f3prios personagens postavam notas informando onde estava com quem estava e o que fazia. Sei l\u00e1, sabe?", "id": "1619858426850586624"},{"created_at": "2023-01-29T19:25:34.000Z", "text": "@ThiagoResiste Pois,Thiago! Acabei de mandar uma \"bola preta (termo de Ibrahim Sued)\" para Dora Kramer! Se ela quer saber quem participou que v\u00e1 pesquisar, entrevistar! Ibrahim Sued fazia bem o trabalho de coluna social!", "id": "1619778798928670721"},{"created_at": "2023-01-29T17:19:30.000Z", "text": "@mcbohm @hilde_angel Lembro dessa criatura na coluna social, uma uma esp\u00e9cie de RP das elites.", "id": "1619747071770390530"},{"created_at": "2023-01-28T15:31:43.000Z", "text": "@BeScotelaro_NEP @DaniloGentili Voc\u00ea quer a presta\u00e7\u00e3o de contas ou mat\u00e9ria pra coluna social?", "id": "1619357560599097350"},{"created_at": "2023-01-28T14:32:37.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL - Vereador \"Edinho\" completou anivers\u00e1rio em Mau\u00e1 da Serra https://t.co/GarJv3DcNv https://t.co/TMQhNSEkDe", "id": "1619342689371308032"},{"created_at": "2023-01-28T14:32:35.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL - Karen Cristina completou anivers\u00e1rio em Mau\u00e1 da Serra https://t.co/WK5rkvA4na https://t.co/oojYOxKY9A", "id": "1619342678143172613"},{"created_at": "2023-01-28T11:45:09.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL JORGE RIZEK (29/01/2023)\n.\nhttps://t.co/rRLI3veanD\n.\n.\n\u2800\n#oprogressodetatui #oprogresso #tatui #oprogressodetatu\u00ed #tatu\u00ed #imprensa #jornal #m\u00eddia #noticias #fatos #politica #cultura #capitaldamusica #conservatorio #impresso #cidade https://t.co/foBUxpLofj", "id": "1619300544777945088"},{"created_at": "2023-01-28T01:34:30.000Z", "text": "Coluna social:circulando na Bacio di Latte, no Iguatemi,agora \u00e0 noite,ex-prefeito Roberto Cl\u00e1udio com  a mulher Carol, a m\u00e3e Maria das Gra\u00e7as e os sogros, casal Kleber Cunha.Estava feliz, distribuia sorrisos e dizia q era  apenas \u201ccriador de cachorros\u201d", "id": "1619146867341922304"},{"created_at": "2023-01-27T16:09:51.000Z", "text": "@MBLivre Voc\u00eas pararam o capeta ,enfiaram por 4 anos e l\u00edngua no toba e hoje querermos questionar lista de convidados ? Coluna social agora \u00e9 kkkk", "id": "1619004770123145217"},{"created_at": "2023-01-27T15:10:20.000Z", "text": "@joicehasselmann Fala a\u00ed Pepa... N\u00e3o deu certo como jornalista pol\u00edtica, n\u00e3o deu certo como pol\u00edtica, agora vai tentar Coluna Social e/ou Fofocas???", "id": "1618989791361773568"},{"created_at": "2023-01-27T14:33:31.000Z", "text": "@MarxDaGoiabeira Pq \u00e9 uma doutrina higienista, fundada no positivismo do Comte e que tem um monte de membro que acha que assistencialismo \u00e9 bom e da coluna social, mas emancipa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o", "id": "1618980527519969280"},{"created_at": "2023-01-26T16:21:01.000Z", "text": "Meu perfil t\u00e1 virando \"coluna social\"\ud83d\ude01\nOntem celebrei o anivers\u00e1rio d @avioesemusicas\nHj \u00e9 do \"Tioz\u00e3o\" d @teachingforfree\nParab\u00e9ns amigo,q os ventos sejam sempre a favor e o c\u00e9u esteja claro\nSa\u00fade e luz\nForte abra\u00e7o!!!", "id": "1618645192055341056"},{"created_at": "2023-01-26T13:05:09.000Z", "text": "Coluna social Marisa Linhares: Comemora\u00e7\u00e3o de 40 anos - Cer\u00e2mica Rosalino\n\nEm Cacoal/RO, em comemora\u00e7\u00e3o aos 40 ANOS da renomada e tradicional CER\u00c2MICA ROSALINO na Capital do Caf\u00e9, foi festejado com jantar pelos irm\u00e3os e seus conjug\u00eas.\n\nhttps://t.co/zKAH7MJUyj https://t.co/YoElHPO3IU", "id": "1618595901940940802"},{"created_at": "2023-01-25T23:26:00.000Z", "text": "metade da cidade natal do meu homem t\u00e1 sabendo do nosso relacionamento aqui em sp. o notici\u00e1rio na coluna social do jornal local agora vem https://t.co/GpopN0MKSR", "id": "1618389755510784002"},{"created_at": "2023-01-25T21:34:36.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL - O motorista Josinei Ribeiro, de anivers\u00e1rio em Faxinal https://t.co/MdGytFNuPA https://t.co/FhbNZMIfGv", "id": "1618361719176458240"},{"created_at": "2023-01-25T21:05:04.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL - Paulo Prado, o \"Paulinho\" de anivers\u00e1rio em Borraz\u00f3polis https://t.co/unXdniZPhr https://t.co/eUYd35V7KT", "id": "1618354288706850816"},{"created_at": "2023-01-25T13:46:58.000Z", "text": "Luto na coluna social: jornalismo perde Pierre Beltrand.\nLeia https://t.co/cUbEC1DC2G https://t.co/GUorJbYSjA", "id": "1618244037017800708"},{"created_at": "2023-01-25T13:42:11.000Z", "text": "Luto na coluna social: jornalismo perde Pierre Beltrand https://t.co/EUo8WIgygZ", "id": "1618242832669736960"},{"created_at": "2023-01-25T13:42:10.000Z", "text": "Luto na coluna social: jornalismo perde Pierre Beltrand https://t.co/NxbTyEyUNT", "id": "1618242827321806852"},{"created_at": "2023-01-25T13:12:58.000Z", "text": "no caso da Fumbel, depois corrigiram pra 1a pessoa do plural.  espero que com a @secomvc corrijam o problema e desfa\u00e7am o retweet, pra seguir com o baile da impessoalidade que a gest\u00e3o p\u00fablica tb precisa resguardar junto ao Estado. m\u00eddia de \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico n\u00e3o \u00e9 coluna social", "id": "1618235480587522050"},{"created_at": "2023-01-25T10:58:28.000Z", "text": "@nasrafael Quando procurava est\u00e1gio editei a p\u00e1gina de coluna social que foi publicada no jornal da cidade. Descobri que v\u00e1rios colegas tamb\u00e9m tinham feito isso pois o tal colunista chamava um candidato por semana para fazer o trabalho dele \"na sele\u00e7\u00e3o\" e n\u00e3o contratava ningu\u00e9m para a vaga.", "id": "1618201632659107842"},{"created_at": "2023-01-25T02:32:04.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL - Daniel Esser de anivers\u00e1rio no munic\u00edpio de Arapu\u00e3 https://t.co/ByOmrDKsU0 https://t.co/4S2z8NV6Ye", "id": "1618074192779546626"},{"created_at": "2023-01-24T21:40:40.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL | \u201cSociedade com ESTILO by Jailthon Sillva\u201d, em circula\u00e7\u00e3o de 22 a 28 de janeiro, no Jornal Impresso O Dia Alagoas e no Portal Conex\u00e3o Alagoas https://t.co/x03us6g1MW", "id": "1618000860071755781"},{"created_at": "2023-01-24T21:40:27.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL | \u201cSociedade com ESTILO by Jailthon Sillva\u201d, em circula\u00e7\u00e3o de 22 a 28 de janeiro, no Jornal Impresso O Dia Alagoas e no Portal Conex\u00e3o Alagoas https://t.co/S3GLOBfTcY", "id": "1618000804719525895"},{"created_at": "2023-01-24T17:05:46.000Z", "text": "Nasci do epicentro do colunismo social do Piau\u00ed. Para mim, a fun\u00e7\u00e3o de uma coluna social \u00e9 a mesma de uma t\u00e1bua de hier\u00f3glifos: contar a Hist\u00f3ria. \u00c9 isso. Eu vi e contei. Para mim n\u00e3o faz tanto sentido hoje em dia, mas fui feliz nesse of\u00edcio. Eu vou chorar! https://t.co/bs0OBkkgiq", "id": "1617931678537908225"},{"created_at": "2023-01-24T14:28:58.000Z", "text": "Coluna Social Simone Macedo - Jornal Di\u00e1rio DC - 23 e 24 jan23", "id": "1617892220002238471"},{"created_at": "2023-01-23T22:06:06.000Z", "text": "Minha foto na coluna social foi com a Maria. Somos Chris&amp; Greg carmenses... https://t.co/mH0Ey6YXJa", "id": "1617644871229255680"},{"created_at": "2023-01-23T15:09:13.000Z", "text": "Como \u00e9 bom assistir um jornal que n\u00e3o tem coluna social \ud83e\udef0\ud83c\udffe\ud83e\udef6\ud83c\udffe", "id": "1617539959975452673"},{"created_at": "2023-01-23T14:21:16.000Z", "text": "Eu acho mto engra\u00e7ado a cultura de coluna social aqui em manaus.", "id": "1617527893290278913"},{"created_at": "2023-01-23T13:41:07.000Z", "text": "O posicionamento do Sr @claudiocastroRJ sobre nota de coluna social, atacando a \"tal 777\" e com posicionamento PARCIAL, manifestando favorecimento ao clube do cora\u00e7\u00e3o \u00e9 vergonhoso.\nQue haja com lisura e v\u00e1 cobrar o dono da nota.\n Respeite o #Vasco, a Torcida e quem investiu nele. https://t.co/gOHb9d5nCA", "id": "1617517786741309440"},{"created_at": "2023-01-23T02:16:39.000Z", "text": "@delucca Coluna Social... co-lu-na so-ci-al\nO cara \u00e9 colunista social em 2023.\nS\u00f3 falta ser cerimonialista em baile de debutantes pra comprovar que parou no tempo em 1982.", "id": "1617345537786748929"},{"created_at": "2023-01-22T23:15:49.000Z", "text": "@NatuzaNery N\u00e3o estou interessado em assistir coluna social do PT.", "id": "1617300026752909314"},{"created_at": "2023-01-22T22:20:07.000Z", "text": "Coluna social Danny Reis https://t.co/YnppxTrlw2", "id": "1617286010626359298"},{"created_at": "2023-01-22T22:16:21.000Z", "text": "\ud83d\udcf0\ud83d\udcf2  #ColunaSocial | Leia a coluna de Rog\u00e9rio Rissi desta semana \n\n\ud83d\udd17 Leia: https://t.co/MCsEre7m6W\n.\n.\n #noticia #noticias #valedotaquari #brasil #mundo #jornalfv #rs #riograndedosul\n\nhttps://t.co/7fVIMbR8vm https://t.co/L0qmX8nfsG", "id": "1617285061472051203"},{"created_at": "2023-01-22T21:37:27.000Z", "text": "@GabrielKustow O cara \u00e9 um murro no koo de t\u00e3o feio\u2026 escreve uma coluna social no cafund\u00f3 de Judas\u2026 juro que falta l\u00f3gica nisto!!!!", "id": "1617275272612528129"},{"created_at": "2023-01-22T14:25:17.000Z", "text": "@camasao50 Coluna \u201csocial\u201d j\u00e1 \u00e9 uma coisa brega e ultrapassada", "id": "1617166514477740032"},{"created_at": "2023-01-22T13:31:42.000Z", "text": "@pesquisas_2022 Jornal de Jaragua do Sul com um \u201cjornalista\u201d que escreve usando abrevia\u00e7\u00f5es e publica notinha paga em coluna social e revista de madame.", "id": "1617153032852066306"},{"created_at": "2023-01-22T10:39:13.000Z", "text": "@delucca Quanto conte\u00fado interessante gera esse Famoso colunista social de direita na sua Famosa coluna social! \ud83d\ude44\ud83e\udd2e\ud83e\udd22", "id": "1617109623844241409"},{"created_at": "2023-01-22T04:14:51.000Z", "text": "@penislima Penny, ele \u00e9 natural da minha cidade e muitas pessoas de l\u00e1 tem esse ego inflado. S\u00f3 para voc\u00ea ter no\u00e7\u00e3o \u00e9 a maior cidade do interior do estado mas at\u00e9 hoje tem coluna social em jornal impresso falando das celebridades campistas. Parece coisa 1980!", "id": "1617012893345521666"},{"created_at": "2023-01-22T01:28:10.000Z", "text": "@augustosnunes T\u00f4 falando que teu neg\u00f3cio era ter uma \"coluna social\" pra tratar s\u00f3 de trivialidades, futilidades e bobajol a granel.", "id": "1616970947516301314"},{"created_at": "2023-01-22T01:12:58.000Z", "text": "@ECantanhede Faz o \"L\" jornalista de coluna social.", "id": "1616967120725893121"},{"created_at": "2023-01-22T00:47:52.000Z", "text": "@delucca Me espanta \u00e9 deixarem sair uma publica\u00e7\u00e3o dessa em uma coluna social.", "id": "1616960803982434305"},{"created_at": "2023-01-22T00:20:36.000Z", "text": "@Dono_da_Luna Amigo gustavo dxa isso em off no tt pra coluna social acabar cm td kkkkk", "id": "1616953945494011905"},{"created_at": "2023-01-21T22:33:36.000Z", "text": "@delucca Coluna social de interior \u00e9 mto hrega", "id": "1616927018825687043"},{"created_at": "2023-01-21T22:13:17.000Z", "text": "@crisbalins \"Coluna social\" de Jaragu\u00e1 do Sul- SC...", "id": "1616921903003754496"},{"created_at": "2023-01-21T20:48:44.000Z", "text": "@delucca Isso a\u00ed \u00e9 jornalista? Coluna social? \u00d4 que pena dessa cidade", "id": "1616900625723170817"},{"created_at": "2023-01-21T11:55:02.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL JORGE RIZEK (22/01/2023)\n.\nhttps://t.co/2jZnzUZrJ6\n.\n.\n\u2800\n#oprogressodetatui #oprogresso #tatui #oprogressodetatu\u00ed #tatu\u00ed #imprensa #jornal #m\u00eddia #noticias #fatos #politica #cultura #capitaldamusica #conservatorio #impresso #cidade https://t.co/SmwBwN4DQJ", "id": "1616766317255614464"},{"created_at": "2023-01-21T00:37:28.000Z", "text": "quando CEO come\u00e7a a aparecer na capa da exame e em coluna social - o que d\u00e1 no mesmo - FUJA!", "id": "1616595799999217664"},{"created_at": "2023-01-20T23:49:03.000Z", "text": "@arrobapolonio Nossa, mas isso parece coluna social de cidade do interior. Que grande novidade, estudante de medicina rea\u00e7a, n\u00e9? Se pelo menos fosse a mesma estudante do golpe da formatura... Hahahaha", "id": "1616583615806148614"},{"created_at": "2023-01-20T15:37:37.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL - Heloise Kaplun Silva Lino, de n\u00edver em Faxinal https://t.co/HYxsXgwtf4 https://t.co/rWySTeHOdx", "id": "1616459944303407105"},{"created_at": "2023-01-20T15:37:35.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL - Mariana Chegadas, de Faxinal, completa anivers\u00e1rio https://t.co/nmfJyvOwJA https://t.co/ZALDoeEsWh", "id": "1616459932861353984"},{"created_at": "2023-01-20T15:08:04.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL - Maria Eduarda de anivers\u00e1rio em Novo Itacolomi https://t.co/xfBCXfNdHu https://t.co/iIFwbz32Nn", "id": "1616452505290043392"},{"created_at": "2023-01-20T12:55:31.000Z", "text": "@mmauricioblog processar algu\u00e9m que te ofende n\u00e3o \u00e9 not\u00edcia de coluna social. \u00c9 guerra contra o machismo e a misoginia. Vai Janja!", "id": "1616419147671281664"},{"created_at": "2023-01-20T11:37:17.000Z", "text": "Ontem assisti alguns minutos do Jornal Nacional. Uma verdadeira rasga\u00e7\u00e3o de seda generalizada para o Governo Federal. Uma coluna social bem financiada, que s\u00f3 faltou chamar Lula de \"gal\u00e3\". https://t.co/J28rxcuXwN", "id": "1616399462611718144"},{"created_at": "2023-01-20T10:20:53.000Z", "text": "Coluna Social \u2013 por Ricardo Zanon https://t.co/X1p3IoBH4u", "id": "1616380233145270273"},{"created_at": "2023-01-20T07:17:45.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL MARISA LINHARES: confira quem foram os destaques da semana em Cacoal\n\nQuer ficar por dentro de not\u00edcias como essa? Nos segue!\n\n# colunasocial # cacoal # destaques\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/w3QIsVGNQm", "id": "1616334148800593922"},{"created_at": "2023-01-20T04:57:28.000Z", "text": "@DrBrunoGino Eu fiquei com medo de fazer ressonancia pois tenho um DIU e tamb\u00e9m um pino na coluna social e uma placa na bacia. Fiz 3 resson\u00e2ncias depois do acidente que me fez fraturar a bacia e vivia com medo dos metais me arrebentarem por dentro \ud83e\udd72", "id": "1616298845234921472"},{"created_at": "2023-01-20T01:00:16.000Z", "text": "Coluna social Marisa Linhares: primeiro aninho de Beatriz - News ...\n\nQuer ficar por dentro de not\u00edcias como essa? Nos segue!\n\n#colunasocial #marisalinares #beatriz\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/7ZKqHatYoi", "id": "1616239151182974976"},{"created_at": "2023-01-19T18:58:38.000Z", "text": "Coluna Social Danny Reis - Jornal Hora Itapema -19 janeiro23", "id": "1616148141560201216"},{"created_at": "2023-01-19T13:23:20.000Z", "text": "Que ver mais fotos dos aniversariantes do dia, entre no site https://t.co/iZ2xskMe4N e acesse a Coluna Social da @dora.m.nunes em Ponta Por\u00e3 https://t.co/EV9BUd1FOl", "id": "1616063762439585797"},{"created_at": "2023-01-19T11:28:50.000Z", "text": "@revistaoeste N\u00e3o se ouve nada para educa\u00e7\u00e3o,sa\u00fade,moradias,saneamento,estradas,merenda escolar...encher os mamadores da Rouanet \u00e9 f\u00e1cil para fazer propaganda para eles. D\u00e1 coluna coluna social, petit comit\u00ea, fotos no camarim .. jab\u00e1.. governinho \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "id": "1616034947218956288"},{"created_at": "2023-01-19T03:24:00.000Z", "text": "Sabia os dias certos das colunas, o que esperar, quem substitu\u00eda quem. At\u00e9 classificados e coluna social. Tudo isso pr\u00e9-internet. Era um grande entretenimento pra mim. Veio da\u00ed ou se fortaleceu a partir da\u00ed o gosto por texto, leitura etc.", "id": "1615912934240133121"},{"created_at": "2023-01-18T14:29:43.000Z", "text": "\ud83d\udcf0\ud83d\udcf2  #ColunaSocial | Leia a coluna de Rog\u00e9rio Rissi desta semana \n\n\ud83d\udd17 Leia: https://t.co/MCsEre7m6W\n.\n.\n #noticia #noticias #valedotaquari #brasil #mundo #jornalfv #rs #riograndedosul\n\nhttps://t.co/Obg9t0zzok https://t.co/9mapd4t0rF", "id": "1615718081753481217"},{"created_at": "2023-01-18T14:18:07.000Z", "text": "Coluna Social Simone Macedo - Jornal Di\u00e1rio DC -pg 9 - 18 janeiro23 https://t.co/b5iK8D5hbR", "id": "1615715162547445760"},{"created_at": "2023-01-18T13:05:22.000Z", "text": "Coluna Social Etiqueta traz os aniversariantes da\u00a0semana https://t.co/TfoyZ5TW6E", "id": "1615696850505310209"},{"created_at": "2023-01-17T22:12:45.000Z", "text": "eu brigo \u00e9 pra ofender mesmo, se fosse pra elogiar faria uma coluna social", "id": "1615472217835413511"},{"created_at": "2023-01-17T19:21:30.000Z", "text": "Confira os destaques do dia na coluna social https://t.co/DT8SqJxEJh. Fotos!\n\nQuer ficar por dentro de not\u00edcias como essa? Nos segue!\n\n#ti #tecnologia #tech #inovacao #programador\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/gEbQEa1urf", "id": "1615429122557108247"},{"created_at": "2023-01-17T18:39:33.000Z", "text": "Mina Fira Bis na coluna social dos pets https://t.co/lwFVX4uyWu", "id": "1615418565833916416"},{"created_at": "2023-01-17T16:16:12.000Z", "text": "Coluna Social https://t.co/EEOVcRltLx", "id": "1615382491296153604"},{"created_at": "2023-01-16T12:45:17.000Z", "text": "O Blog do Sampagode foi destaque na Coluna Social do amigo Willian Santos da TV Band de S\u00e3o Lu\u00eds no Maranh\u00e3o.\n\nA Coluna TopSocial.\n\nNossa gratid\u00e3o a esse grande profissional. em Blog Do Sampagode https://t.co/o6BPzLWYbB", "id": "1614967022785282052"},{"created_at": "2023-01-16T04:31:40.000Z", "text": "Foi um tchau bem fof\u00edneo, igual aquele da mestra Elvira Raul inocente encerrando o programa dela de coluna social.\nTchaaaa aaa au.\n\nFim da hist\u00f3ria.\nFim do aviso.", "id": "1614842799010062338"},{"created_at": "2023-01-16T00:57:07.000Z", "text": "@fedurante Acho muito bom pra ela. Continua vendendo seus cursos pra ot\u00e1rios desavisados e passou a falar mais de coluna social, que ela deve entender mais.", "id": "1614788805495496704"},{"created_at": "2023-01-15T22:22:45.000Z", "text": "@augustosnunes Coluna social com pitadas de malidiscencia?\nTipo Le\u00e3o Lobo, da SBT?", "id": "1614749957570822146"},{"created_at": "2023-01-15T12:58:14.000Z", "text": "Quando as not\u00edcias policiais e a coluna social \u00e9 uma s\u00f3.", "id": "1614607894707855360"},{"created_at": "2023-01-15T11:41:42.000Z", "text": "N\u00e3o tem coisa mais in\u00fatil que essa coluna social do folha vit\u00f3ria \ud83d\udca9", "id": "1614588632232493057"},{"created_at": "2023-01-15T07:00:08.000Z", "text": "@augustosnunes O bom \u00e9 que todo mundo de bom senso c*ga para o que voc\u00ea escreve. O pa\u00eds quase em convuls\u00e3o e voc\u00ea vem com essa notinha digna de coluna social dos anos sessenta. Tudo bem que ouvir bobagem \u00e9 pr\u00f3prio de seu p\u00fablico, mas, n\u00e3o esque\u00e7a que o Twitter tamb\u00e9m chega a pessoas normais.", "id": "1614517773224353794"},{"created_at": "2023-01-14T23:53:06.000Z", "text": "@augustosnunes Fala a verdade: sua vontade era ter uma coluna social pra tratar de miudezas e bagatelas, n\u00e3o \u00e9?", "id": "1614410307442556936"},{"created_at": "2023-01-14T17:18:24.000Z", "text": "Eu na coluna social em 2012 https://t.co/maNVgJQl9V", "id": "1614310980032372737"},{"created_at": "2023-01-14T11:00:27.000Z", "text": "Confira a coluna social do Jornal Atibaia Hoje desta semana. \n\n#atibaiahoje #atibaiasp #colunasocial #marieclaire #personna https://t.co/c8BjwwnkpC", "id": "1614215863581671425"},{"created_at": "2023-01-13T22:39:42.000Z", "text": "Por mais que tenha sido cansativo, t\u00f4 orgulhosa de ter finalizado a coluna social dessa semana. Ela foi outra vibe da que estou acostumada, mas no fim dei meu melhor e deu tudo certo. Meus textos foram aprovados e domingo estar\u00e3o dispon\u00edveis para a leitura de vcs.", "id": "1614029446972952578"},{"created_at": "2023-01-13T22:36:21.000Z", "text": "Comunicador Carlos B\u00fcst estreia coluna social em O Munic\u00edpio ...\n\nQuer ficar por dentro de not\u00edcias como essa? Nos segue!\n\n#joinville #joinvillesc\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/lcAtKHkCay", "id": "1614028604010110979"},{"created_at": "2023-01-13T21:40:03.000Z", "text": "COLUNA SOCIAL JORGE RIZEK (15/01/2023)\n.\nhttps://t.co/lgbF0VglTD\n.\n.\n\u2800\n#oprogressodetatui #oprogresso #tatui #oprogressodetatu\u00ed #tatu\u00ed #imprensa #jornal #m\u00eddia #noticias #fatos #politica #cultura #capitaldamusica #conservatorio #impresso #cidade https://t.co/HNNacYnfyF", "id": "1614014437354098693"},{"created_at": "2023-01-13T12:43:55.000Z", "text": "Comunicador Carlos B\u00fcst estreia coluna social em O Munic\u00edpio Joinville\n\nQuer ficar por dentro de not\u00edcias como essa? Nos segue!\n\n#joinville #joinvillesc\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/FtKpaRHyIy", "id": "1613879516111200258"},{"created_at": "2023-01-13T12:37:16.000Z", "text": "@folha Cabe tudo no Painel de Extrema Direita, a coluna social do Fabio Zanini e Igor Gielow", "id": "1613877843276009474"},{"created_at": "2023-01-13T11:34:52.000Z", "text": "Comunicador Carlos B\u00fcst estreia coluna social em O Munic\u00edpio Joinville: https://t.co/ClwgTwxadU #OMunicipioJoinville", "id": "1613862136924590080"},{"created_at": "2023-01-13T04:27:58.000Z", "text": "Pensamento do dia; n\u00e3o se deprima olhando a felicidade dos outros nas redes sociais, comparando o que voc\u00ea v\u00ea com sua vida. Redes sociais s\u00e3o como uma coluna social, o colunista s\u00f3 publica alegria e felicidade. Mas ningu\u00e9m \u00e9 alegre e feliz todo o tempo, apenas nas redes sociais.", "id": "1613754703359139840"},{"created_at": "2023-01-12T22:32:56.000Z", "text": "Coluna Social Simone Macedo - Jornal Di\u00e1rio DC - 12 de janeiro23", "id": "1613665357897646080"},{"created_at": "2023-01-12T09:40:00.000Z", "text": "@monicabergamo Opini\u00e3o e achismo, mera opini\u00e3o de lambe botas. Totalmente sem fundamentos t\u00e9cnicos e jur\u00eddicos. Vai fazer coluna social", "id": "1613470841240428545"},{"created_at": "2023-01-12T03:07:21.000Z", "text": "@29do12 Ligar pra ouvir a grava\u00e7\u00e3o do cinema do shopping curitiba em 2003! Procurar na Gazeta! e na ter\u00e7a feira ver na coluna social se a gente saiu pq estava na Conis&lt;3", "id": "1613372029348057089"},{"created_at": "2023-01-11T20:52:50.000Z", "text": "A coluna social do Planalto ficou enaltecida https://t.co/kw6TtOXONT", "id": "1613277778216120320"},{"created_at": "2023-01-11T18:02:20.000Z", "text": "@delucca \ud83c\udfb6 O Cinismo casou com Dona Hipocrisia\nTeve uma grande festan\u00e7a no apartamento da Demagogia \ud83c\udfb6 - Pedro Miranda, Coluna Social", "id": "1613234872604319749"},{"created_at": "2023-01-11T12:28:47.000Z", "text": "Coluna Social Simone Macedo - Jornal Di\u00e1rio DC - 10 janeiro23", "id": "1613150929779408898"},{"created_at": "2023-01-11T02:25:49.000Z", "text": "eu tenho uma certa opini\u00e3o sobre coluna social que acho melhor guardar pra mim pra n\u00e3o ofender algumas pessoas", "id": "1612999189687898118"},{"created_at": "2023-01-11T01:50:05.000Z", "text": "@esalviojr Papupa...  em \ud83e\udd73 \ud83c\udf89 \"carne\" nova, na comunidade....\nO nome desses 727 j\u00e1 sa\u00edram na Coluna Social....", "id": "1612990197242658816"},{"created_at": "2023-01-10T20:06:20.000Z", "text": "Aqui o golfe n\u00e3o \u00e9 uma p\u00e1gina de Coluna Social. Muita variedade e muita boa not\u00edcia do que acontece no golfe no Brasil e no exterior: https://t.co/hs1GSCIVb7 https://t.co/fTaW7d8eso", "id": "1612903691056455689"},{"created_at": "2023-01-10T15:01:33.000Z", "text": "Conex\u00e3o Cuiab\u00e1 - Alagoas https://t.co/t34NnLcPqJ", "id": "1612826988531617793"},{"created_at": "2023-01-10T14:06:39.000Z", "text": "meu sonho um dia aparecer na coluna social do jo\u00e3o pulita", "id": "1612813171554766848"},{"created_at": "2023-01-10T06:47:27.000Z", "text": "@ArkadyKremer essa galera med\u00edocre quer protagonismo em tudo n\u00e9 kkk\n\nest\u00e1 ressabiado que ningu\u00e9m mais liga pra coluna social de jornal", "id": "1612702645793193984"},{"created_at": "2023-01-10T00:37:33.000Z", "text": "@VEJA E Veja faliu e virou coluna social\u2026", "id": "1612609556445642753"},{"created_at": "2023-01-10T00:32:45.000Z", "text": "@juliakhoury05 saiu na coluna social do cear\u00e1 de sapat\u00e3o", "id": "1612608347118923776"}]