[{"tweets_quantity": 493},{"created_at": "2023-02-09T02:14:35.000Z", "text": "t\u00f4 morrendo de dor no meu bra\u00e7o direito dps q eu cai ontem vsfff", "id": "1623505610879692801"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:06.000Z", "text": "RT @GabiLapouble: das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga,\u2026", "id": "1623505490419367939"},{"created_at": "2023-02-09T02:12:15.000Z", "text": "Top 3 uber que eu viajei\n- o dalt\u00f4nico (disse q decorou a ordem do sem\u00e1foro)\n\n- o sem o bra\u00e7o direito (disse que perdeu em acidente de tr\u00e2nsito)\n\n- o maluco com 3 antenas no carro que ouvia conversa entre torre e avi\u00e3o e o gps \u00f1 funcionava (esse eu fiquei c/ medo e o carro fedia)", "id": "1623505023513554945"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:09.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623503992377470976"},{"created_at": "2023-02-09T02:01:00.000Z", "text": "Pipi vai ser meu bra\u00e7o direito nos corre \ud83d\ude06\ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "id": "1623502190663925762"},{"created_at": "2023-02-09T01:58:41.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623501607559110656"},{"created_at": "2023-02-09T01:54:26.000Z", "text": "@Dantinhas Pior que no v\u00eddeo da festa ela ficou passando a m\u00e3o nele, olha de novo que tu vai ver, inclusive na hora que ele levanta, a m\u00e3o dela quase abra\u00e7ou a cintura dele, s\u00f3 olhar o bra\u00e7o direito dela, principalmente quando ele vai levantar.", "id": "1623500540356308992"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:38.000Z", "text": "RT @Damn_Eloy: @centralreality Pior que no v\u00eddeo da festa Larissa ficou passando a m\u00e3o nele, olha de novo que tu vai ver, inclusive na hora\u2026", "id": "1623500338765471744"},{"created_at": "2023-02-09T01:52:45.000Z", "text": "@centralreality Pior que no v\u00eddeo da festa Larissa ficou passando a m\u00e3o nele, olha de novo que tu vai ver, inclusive na hora que ele levanta a m\u00e3o dela quase abra\u00e7ou a cintura dele, s\u00f3 olhar o bra\u00e7o direito dela, principalmente quando ele vai levantar.", "id": "1623500117314621440"},{"created_at": "2023-02-09T01:51:42.000Z", "text": "@DeboraC40515282 @avieiraa26 @Dantinhas Pior que no v\u00eddeo da festa ela ficou passando a m\u00e3o nele, olha de novo que tu vai ver, inclusive na hora que ele levanta a m\u00e3o dela quase abra\u00e7ou a cintura dele, s\u00f3 olhar o bra\u00e7o direito dela, principalmente quando ele vai levantar.", "id": "1623499850711957505"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:38.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623499583174107137"},{"created_at": "2023-02-09T01:46:13.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623498471310344192"},{"created_at": "2023-02-09T01:44:42.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623498090035441666"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:24.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623497008634908676"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:14.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623496463476051968"},{"created_at": "2023-02-09T01:32:49.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623495100977356804"},{"created_at": "2023-02-09T01:21:16.000Z", "text": "Esse a\u00ed \u00e9 o garotinho de recado do governo, \u00e9 o fogueteiro do morro... bra\u00e7o direito do imperador, t\u00e1 botando as asinhas de fora j\u00e1. Passarinho que anda com morcego, dorme de cabe\u00e7a pra baixo. https://t.co/H5vMNgd7Sk", "id": "1623492191619366916"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:53.000Z", "text": "@sashaflamengo vou  tatua  vc  no  mei  braco  direito", "id": "1623491591389212673"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:38.000Z", "text": "RT @GabiLapouble: das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga,\u2026", "id": "1623491027784077312"},{"created_at": "2023-02-09T01:14:38.000Z", "text": "RT @ananias_1979: Trecho da mat\u00e9ria da @agenciapublica que deixa o erro sem tamanho da CPI da Covid, assim como Braga Netto, o bra\u00e7o direit\u2026", "id": "1623490522009550848"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:09.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623489900124282881"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:11.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623489656972083200"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:36.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623488503806918656"},{"created_at": "2023-02-09T01:01:32.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623487226234515458"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:19.000Z", "text": "Sempre quis ser uma \"Cid\u00e1lia\" na vida de algum \"Guerra\". Deve ser muito foda ser o bra\u00e7o direito de algu\u00e9m.", "id": "1623486669092421633"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:50.000Z", "text": "oq eu n faria pra comer um empad\u00e3o agora mesmo meu deus daria meu bra\u00e7o direito", "id": "1623486549252866050"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:31.000Z", "text": "@tiagoatonholo bra\u00e7o direito do l\u00e9o pericles na up", "id": "1623486215600189440"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:47.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623486030325198848"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:19.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623485663038283779"},{"created_at": "2023-02-09T00:54:44.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623485515772174336"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:50.000Z", "text": "eu pedi demiss\u00e3o e meu chefe chorou\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\n\ne eu fiquei com d\u00f3 porque eu era o bra\u00e7o direito dele", "id": "1623482774425411585"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:59.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623481302195249152"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:56.000Z", "text": "@conexaopolitica Claro que est\u00e1 mudando o discurso. \nSe Alckmin substituir o nine,  o marido dela era bra\u00e7o direito no gov de SP. \nEntendemos??!!", "id": "1623480782567120897"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:41.000Z", "text": "@tonheira__ @luizinhoctapus Jsjssjsjsjs com bolsominion \u00e9 \"meu bra\u00e7o direito \u00e9 bem mais forte q o meu bra\u00e7o esquerdo\"", "id": "1623478455986782208"},{"created_at": "2023-02-09T00:23:12.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623477580417454081"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:35.000Z", "text": "@n_esven @KimKataguiri @tarcisiogdf bra\u00e7o direito, sempre.", "id": "1623476922419224578"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:48.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623474208767373312"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:08.000Z", "text": "Estou cansado, meu bra\u00e7o direito nem se mexe.\n\nN\u00e3o vejo a hora de terminar isso", "id": "1623470265261821953"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:24.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623469576511004677"},{"created_at": "2023-02-08T23:47:48.000Z", "text": "RT @jornaldarecord: Preso traficante apontado como homem de confian\u00e7a e bra\u00e7o direito de um dos chefes do tr\u00e1fico da Rocinha, no Rio de Jan\u2026", "id": "1623468670197399552"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:10.000Z", "text": "minha gente esse treino me destruiu meu bra\u00e7o direito inexiste", "id": "1623468007694471172"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:20.000Z", "text": "@revistaoeste Quem era o cara encarregado de arrecadar? Eles tem uma pessoa pra isso! Lula tem um japa desde o tempo do Sindicato do ABC, bra\u00e7o direito dele nas $$$$, Paulo Okamoto...cuida do Instituto Lula $$$$$$ !!!", "id": "1623467800286097410"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:53.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623467687782281216"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:05.000Z", "text": "RT @jornaldarecord: Preso traficante apontado como homem de confian\u00e7a e bra\u00e7o direito de um dos chefes do tr\u00e1fico da Rocinha, no Rio de Jan\u2026", "id": "1623467486094974976"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:56.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623467446031069185"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:08.000Z", "text": "Preso traficante apontado como homem de confian\u00e7a e bra\u00e7o direito de um dos chefes do tr\u00e1fico da Rocinha, no Rio de Janeiro\n\n\u27a1\ufe0f Acompanhe as not\u00edcias do dia no #JornalDaRecord https://t.co/3IB5XKVeT0 #JR24H https://t.co/hIMKcG2pDp", "id": "1623467243513294848"},{"created_at": "2023-02-08T23:38:18.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623466281499344897"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:33.000Z", "text": "RT @ananias_1979: Trecho da mat\u00e9ria da @agenciapublica que deixa o erro sem tamanho da CPI da Covid, assim como Braga Netto, o bra\u00e7o direit\u2026", "id": "1623466089865744384"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:59.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623465446409138178"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:42.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623465375663882243"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:11.000Z", "text": "amanda: amiga eu tenho 98% de CERTEZA que \u00e9 no bra\u00e7o direito, mas vou dar um google s\u00f3 pra ter certeza \n\n*pesquisando*\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\namanda: \u00e9 no esquerdo", "id": "1623464994175164417"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:42.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623463866431668225"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:43.000Z", "text": "cheguei a conclus\u00e3o que s\u00f3 eu uso rel\u00f3gio no bra\u00e7o direito \ud83e\udd72", "id": "1623461351363338240"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:08.000Z", "text": "meu bra\u00e7o direito estragou q porra eh essa falha no meio do caminho e vai com deus????", "id": "1623460449336324097"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:48.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623460367958437889"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:57.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623459647666388993"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:25.000Z", "text": "tr\u00edceps unilateral\nbra\u00e7o direito: \ud83e\udd70\ud83d\ude18\ud83e\udd75\ud83d\udcaf\ud83d\udca5\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\ude80\ud83d\ude0d\nbra\u00e7o esquerdo: \ud83d\ude2d\ud83e\udd79\ud83e\udd7a\ud83d\ude14\u2620\ufe0f\ud83e\udee5\ud83d\ude10\ud83d\ude22", "id": "1623459263203999746"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:20.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623458486968373249"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:05.000Z", "text": "v\u00e9io brocha e o guto q claramente nao usa anabolizante de mamute no seu bra\u00e7o direito https://t.co/V9X6Hhavub", "id": "1623456913496379392"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:52.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623456610088816641"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:07.000Z", "text": "Minha fam\u00edlia me ajuda tanto em rela\u00e7\u00e3o a Lunna, principalmente minha v\u00f3, ela \u00e9 meu bra\u00e7o direito", "id": "1623456418434269184"},{"created_at": "2023-02-08T22:51:55.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623454607740645376"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:03.000Z", "text": "RT @davidkirzner: Este aqui era o bra\u00e7o direito de Passos Coelho, aquele que \u201csalvou\u201d o pa\u00eds. \n\nDiscurso de \u00f3dio normalizado. Portugal regr\u2026", "id": "1623436521415254016"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:28.000Z", "text": "@manteigx oq q vc ta fzd com esse bra\u00e7o direito ein??? \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0 askkaskaskaskaskas", "id": "1623432852636565505"},{"created_at": "2023-02-08T21:15:03.000Z", "text": "fui tirar sangue hoje, meu bra\u00e7o direito tava ruim de veia, ela achou uma e n\u00e3o saia sangue, ficou pulsionando meu bra\u00e7o e estourou minha veia, foi pro outro bra\u00e7o, tirou r\u00e1pido e estourou minha outra veia\ud83e\udd21", "id": "1623430229883748352"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:22.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623429051267395586"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:56.000Z", "text": "@dricadicaprio @MessiPensante @Messimaniacas_ Ele \u00e9 torcedor do PSG antes de herdar o \"bra\u00e7o direito\" do Qatari no comando do Paris, pois quem manda o dinheiro \u00e9 o Shake e n\u00e3o o Nasser. S\u00e3o pessoas diferentes, ele n\u00e3o \u00e9 o Shake mesmo, s\u00f3 foi apelidado. Mas h\u00e1 hierarquias. https://t.co/WSivSLGjXn", "id": "1623427682661720073"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:29.000Z", "text": "Quando nasci o m\u00e9dico me puxou pelo bra\u00e7o direito, quebou minha clav\u00edcula, desde ent\u00e3o sou \"esquerdo\". Nascido no dia 13. \nSem mais.", "id": "1623427320143814656"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:32.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623421545816236032"},{"created_at": "2023-02-08T20:38:31.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623421034631254018"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:47.000Z", "text": "@RealBrasil_BR O Kroos fez uma tatuagem nova no bra\u00e7o direito n\u00e9?? Q homem bonito da porra kkkk", "id": "1623420852103483401"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:28.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623420773695213568"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:20.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623419480327200768"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:49.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623418596566392832"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:50.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623418094680002561"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:34.000Z", "text": "RT @rayray_09i: se eu n\u00e3o tivesse meu pai, eu nem sei oque seria de mim, a gente da nossos choque, mas ele \u00e9 meu bra\u00e7o direito, esquerdo e\u2026", "id": "1623416521061019650"},{"created_at": "2023-02-08T20:18:04.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623415888740483072"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:53.000Z", "text": "hoje n\u00e3o \u00e9 titular porque o David Luiz tem grife e bra\u00e7o direito do VP https://t.co/PS4hzQZ7MW", "id": "1623415339508809731"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:09.000Z", "text": "RT @davidkirzner: Este aqui era o bra\u00e7o direito de Passos Coelho, aquele que \u201csalvou\u201d o pa\u00eds. \n\nDiscurso de \u00f3dio normalizado. Portugal regr\u2026", "id": "1623415157257822209"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:36.000Z", "text": "Realmente preciso treinar o bra\u00e7o direito", "id": "1623415019877572614"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:15.000Z", "text": "Com minha vida. \nFiz no bra\u00e7o direito pois foi com essa m\u00e3o que injetei uma inje\u00e7\u00e3o letal no meu pulso esquerdo e quase fui dessa pra melhor.\nDe alguma forma fiquei viva e o corpo expulsou tudo da inje\u00e7\u00e3o. Fiz ela com meu melhor amigo ao lado e prometi que se eu fosse usar", "id": "1623414679862226953"},{"created_at": "2023-02-08T20:10:12.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623413909003595777"},{"created_at": "2023-02-08T20:03:48.000Z", "text": "E ainda coloco o bra\u00e7o direito por baixo \ud83e\udd23 https://t.co/9AIlY6CKuP", "id": "1623412301746298880"},{"created_at": "2023-02-08T20:03:00.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623412098892955659"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:08.000Z", "text": "Eu e meu pai que faleceu h\u00e1 quase 17 anos, quando eu tinha 12.\nSer\u00e1 pra sempre meu guia e meu bra\u00e7o direito \ud83e\udd0d https://t.co/DYOVjuLhmX https://t.co/dcgd0vpWkm", "id": "1623411378269585408"},{"created_at": "2023-02-08T19:56:29.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623410459696046082"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:34.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623410226153111552"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:31.000Z", "text": "@GLfps_ ALERTA nao \u00e9 a mesma pessoa, na primeira foto a tatuagem se encontra no bra\u00e7o ESQUERDO e na segunda foto a tatuagem ja se encontra no bra\u00e7o DIREITO \nfake fake fake", "id": "1623409206882713604"},{"created_at": "2023-02-08T19:41:07.000Z", "text": "@deftetas Meu bra\u00e7o direito \u00e9 ainda mais forte que o meu esquerdo", "id": "1623406590874222593"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:31.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623406188472811520"},{"created_at": "2023-02-08T19:32:07.000Z", "text": "@WhoIsRafaell viado nosso bra\u00e7o direito ta maior...", "id": "1623404325119660040"},{"created_at": "2023-02-08T19:29:16.000Z", "text": "A problem\u00e1tica de eu mesma fazer uma tattoo no bra\u00e7o esquerdo \u00e9 que eu vou querer q saia exatamente no mesmo estilo no bra\u00e7o direito e imposs\u00edvel disso acontecer", "id": "1623403610515046406"},{"created_at": "2023-02-08T19:25:40.000Z", "text": "Trecho da mat\u00e9ria da @agenciapublica que deixa o erro sem tamanho da CPI da Covid, assim como Braga Netto, o bra\u00e7o direito dele no CCOP, o coronel da reserva Heitor Freire de Abreu, tamb\u00e9m n\u00e3o foi convocado pela CPI e pouco \u00e9 falado no relat\u00f3rio. Sim, a CPI tbm anistiou milico. https://t.co/TWFm4m6RAG https://t.co/mpau7ZelfF", "id": "1623402703991832576"},{"created_at": "2023-02-08T19:25:13.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623402588510072832"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:26.000Z", "text": "Aparentemente o melhor momento para jogar lol \u00e9 depois do treino de ombro e costas, com tudo doendo e sem conseguir mexer o bra\u00e7o direito \ud83e\udd72 https://t.co/QIMWR0qqdH", "id": "1623400631691083777"},{"created_at": "2023-02-08T19:14:07.000Z", "text": "Odeio treino novo na academia, pelo simples motivo que eu n\u00e3o sei fazer e tenho que ficar procurando os professores para me ensinar ( se for treino  de Bra\u00e7o \u00e9 pior pq meu bra\u00e7o direito \u00e9 torto \ud83d\ude43)", "id": "1623399795141357568"},{"created_at": "2023-02-08T19:13:09.000Z", "text": "@GugaNoblat Um lixo de pessoa mesmo, fala com a  autoridade de quem foi treinado p levantar o bra\u00e7o direito!\u2764\ufe0f\ud83c\udf35", "id": "1623399554757365763"},{"created_at": "2023-02-08T18:55:19.000Z", "text": "Muitos falam da alta rentabilidade de Warren Buffett e como seu bra\u00e7o direito Charlie Munger foi importante nesse processo, mas n\u00e3o mencionam que esse grupo tinha um terceiro integrante. https://t.co/pKxyehwtqx", "id": "1623395064671084545"},{"created_at": "2023-02-08T18:54:18.000Z", "text": "@eutauat A linha editorial da folhinha sempre foi a mesma, desde os tempos em que emprestava ve\u00edculos para os agentes do Dops levarem os presos pol\u00edticos para serem torturados, ali mesmo do ladinho da folha. H\u00e1 anos, o bra\u00e7o direito do falecido Frias  persegue Lula por raz\u00f5es pessoais.", "id": "1623394808944332802"},{"created_at": "2023-02-08T18:50:27.000Z", "text": "RT @nosrednav17: @reinaldoazevedo Mas Reinaldo, o neoliberalismo (NOVO) sempre foi bra\u00e7o direito no processo fascista (extrema-direita). Co\u2026", "id": "1623393840966115328"},{"created_at": "2023-02-08T18:34:40.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623389870700875776"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:27.000Z", "text": "se eu n\u00e3o tivesse meu pai, eu nem sei oque seria de mim, a gente da nossos choque, mas ele \u00e9 meu bra\u00e7o direito, esquerdo e minha duas pernas \ud83d\udc99\ud83d\ude2a", "id": "1623389562822176770"},{"created_at": "2023-02-08T18:29:30.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623388567207641088"},{"created_at": "2023-02-08T18:29:09.000Z", "text": "@gord_o_ @olanda_bruno @SargentoFAHUR \u00c9 mesmo maconheiro, fala isso para o teu padrinho 9 dedos que passou 8 anos, mais 6 do bra\u00e7o direito dele. em 16 anos do PT ouve desviou de bilh\u00f5es, fora dinheiro doado para pa\u00edses, de ditadores", "id": "1623388480049913864"},{"created_at": "2023-02-08T18:26:29.000Z", "text": "@tecomedina N\u00e3o \u00e9 qualquer Senador.\n\u00c9 o bra\u00e7o direito do Lula no Senado.\nO maior cabo eleitoral dele.", "id": "1623387811289112584"},{"created_at": "2023-02-08T18:24:24.000Z", "text": "@jkslace Porque a tatuagem est\u00e1 no bra\u00e7o esquerdo  me parece que era no bra\u00e7o direito....ser\u00e1 miragem???!!!!!", "id": "1623387283217952769"},{"created_at": "2023-02-08T18:21:53.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623386653090885635"},{"created_at": "2023-02-08T18:07:58.000Z", "text": "smp qnd eu chego no est\u00e1gio o mouse ta pro lado esquerdo, ai eu fico puto.\n\nde manh\u00e3 tem um maluco q faz estagio tbm (s\u00f3 que ele n tem o bra\u00e7o direito)\n\nagr q eu lembrei kkkkkkkkkkkkk", "id": "1623383150570119188"},{"created_at": "2023-02-08T18:05:16.000Z", "text": "O EP tamb\u00e9m nos introduz Perry (Jeffrey Pierce), o bra\u00e7o-direito de Kathleen e o coordenador militar da fac\u00e7\u00e3o rebelde. A personagem n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um \"watchdog\" da vil\u00e3; \u00e9 um aut\u00eantico easter egg de carne e osso, uma vez que Pierce \u00e9 quem faz a voz de Tommy no jogo.", "id": "1623382470027616256"},{"created_at": "2023-02-08T17:53:36.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623379535537250318"},{"created_at": "2023-02-08T17:52:21.000Z", "text": "RT @GabiLapouble: das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga,\u2026", "id": "1623379218984738836"},{"created_at": "2023-02-08T17:43:13.000Z", "text": "RT @GabiLapouble: das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga,\u2026", "id": "1623376920145498113"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:49.000Z", "text": "Infernoooo n\u00e3o tenho for\u00e7a nenhuma no bra\u00e7o direito, a\u00ed o bra\u00e7o esquerdo faz o exerc\u00edcio certinho mas o direito n\u00e3o consigo infernooooooooo", "id": "1623373549791547395"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:02.000Z", "text": "o smile face no pulso do louis \u00e9 no bra\u00e7o direito n\u00e9???", "id": "1623371840428118018"},{"created_at": "2023-02-08T17:16:16.000Z", "text": "@_doug1w vou fazer essa no bra\u00e7o direito cobrindo aquelas duas tatto la", "id": "1623370139310690327"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:36.000Z", "text": "@alertatotal @MayDgony @policiafederal @PMERJ CPX bra\u00e7o direito do Lula,  ningu\u00e9m mexe", "id": "1623366950653988877"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:12.000Z", "text": "ontem falei que n\u00e3o tinha como a dor piorar e hoje acordo sem conseguir mexer o bra\u00e7o direito", "id": "1623360056556195842"},{"created_at": "2023-02-08T16:25:23.000Z", "text": "@hugododucktales Ele \u00e9 o bra\u00e7o direito de Haddad e foi o mentor principal da reforma tribut\u00e1ria em 2019.", "id": "1623357334717190145"},{"created_at": "2023-02-08T16:16:25.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623355078630420480"},{"created_at": "2023-02-08T16:16:12.000Z", "text": "RT @GabiLapouble: das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga,\u2026", "id": "1623355022514724866"},{"created_at": "2023-02-08T15:59:23.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623350791292567553"},{"created_at": "2023-02-08T15:58:07.000Z", "text": "Se eu fico ansiosa, \u00e9 autom\u00e1tico eu sentir dor no pesco\u00e7o e no meu bra\u00e7o direito", "id": "1623350472810631168"},{"created_at": "2023-02-08T15:54:53.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1623349658348134401"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:28.000Z", "text": "@leanzferdinand Nome da minha m\u00e3e, que faleceu em outubro de 2022. Sempre foi meu bra\u00e7o direito, esquerdo, pernas e cora\u00e7\u00e3o. Devo tudo a ela! \nEu te amo, mama, see u! \u2764\ufe0f https://t.co/NyBikkzmh4", "id": "1623349299949056003"},{"created_at": "2023-02-08T15:52:11.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623348977147019264"},{"created_at": "2023-02-08T15:34:36.000Z", "text": "@LulaOficial @ricardostuckert Bora povo Bora tomar! \u201cUm homem de 50 anos de idade apresentou febre, desconforto axilar no membro superior direito e epis\u00f3dio convulsivo 24 horas ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o da vacina Pfizer-BioNTech COVID-19 no bra\u00e7o direito. E densifica\u00e7\u00e3o de gordura axilar associada a linfonodomegalia.", "id": "1623344553032929282"},{"created_at": "2023-02-08T15:04:28.000Z", "text": "Dia todinho da minha primog\u00eanita do meu cora\u00e7\u00e3o fora do corpo da minha bra\u00e7o direito e esquerdo minha menina mulher,14aninhos n\u00e9 filhota q nosso Senhor Jesus Cristo com Sua miseric\u00f3rdia e bondade te proteja te d\u00ea bastante sa\u00fade sabedoria ju\u00edzo TE AMO TAYN\u00c1\u2764\ufe0f https://t.co/yn6zVvkbsb", "id": "1623336971442479104"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:55.000Z", "text": "RT @GabiLapouble: das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga,\u2026", "id": "1623336074989772800"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:46.000Z", "text": "nao consigo desver o bra\u00e7o direito dele mto maior q o esquerdo https://t.co/MMth7rxe4R", "id": "1623334780933754880"},{"created_at": "2023-02-08T14:49:13.000Z", "text": "Ano passado terminei com 9 tatuagens no bra\u00e7o direito, esse ano a meta \u00e9 dobrar isso", "id": "1623333131620155392"},{"created_at": "2023-02-08T14:44:49.000Z", "text": "Hj meu , bra\u00e7o direito e esquerdo foi embora, hj o meu alicerce est\u00e1 indo embora s\u00f3 pe\u00e7o a Deus que lhe der muita sabedoria e sa\u00fade sempre voaa minha menina a irm\u00e3 aqui te ama \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc95\ud83d\udc95\n@manuu_CRVG", "id": "1623332023262650371"},{"created_at": "2023-02-08T14:44:40.000Z", "text": "RT @GabiLapouble: das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga,\u2026", "id": "1623331988571582464"},{"created_at": "2023-02-08T14:10:30.000Z", "text": "O que eu posso dizer sobre o luto? \n\u00c9 que venho me descobrindo de novo e de novo. Uma nova realidade. Uma realidade sem o Bruno. Sem a pessoa que foi meu bra\u00e7o direito a minha vida inteira. Sem o meu irm\u00e3o.\nDescobri que existem dias em que saio, converso, sorrio, me divirto.. + https://t.co/CO79uhF2ST", "id": "1623323388721651713"},{"created_at": "2023-02-08T14:01:33.000Z", "text": "@scaredIove Antial\u00e9rgico \u00e9 o meu verdadeiro amigo, meu bra\u00e7o direito, Suki! N\u00e3o vivo sem.", "id": "1623321138108440580"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:20.000Z", "text": "@joicehasselmann Ele vai voltar mesmo @DonaldTrump N\u00e3o vai querer ele como seu Bra\u00e7o direito Na pol\u00edtica Se caso ele for Reeleito.  Pq o @jairbolsonaro foi pra L\u00e1 s\u00f3 pra pegar uma boquinha.", "id": "1623320831819382784"},{"created_at": "2023-02-08T13:51:48.000Z", "text": "RT @GabiLapouble: das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga,\u2026", "id": "1623318681101926400"},{"created_at": "2023-02-08T13:47:43.000Z", "text": "RT @SomosBraga: Como sabemos Bruma n\u00e3o foi nem para o banco frente ao SCP por ter chegado lesionado\n\n1 pormaior: Quando entra frente ao FCF\u2026", "id": "1623317656857112577"},{"created_at": "2023-02-08T13:47:42.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623317652251852801"},{"created_at": "2023-02-08T13:46:01.000Z", "text": "@_syndrome No caso do Travis, isso n\u00e3o pode ser uma desculpa. Na \u00e9poca do +44, ele quebrou o bra\u00e7o direito, adaptou a bateria e fez v\u00e1rios shows tocando s\u00f3 com o bra\u00e7o esquerdo.\nNesse show aqui, al\u00e9m de tocar com uma m\u00e3o s\u00f3, ele est\u00e1 fumando enquanto toca: https://t.co/4GTuTczmAP", "id": "1623317226643226626"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:18.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623317046682390529"},{"created_at": "2023-02-08T13:41:45.000Z", "text": "@NelsoncfNelson Gostei de ver esse movimento com o bra\u00e7o direito.", "id": "1623316155304751104"},{"created_at": "2023-02-08T13:38:24.000Z", "text": "@fnatan666 @jose_alves20 @MoonDragoonK @4mundomemes No caso dos gatos, foi por causa de um l\u00edder religiosos  da \u00e9poca que era bra\u00e7o direito do rei.  Num belo dia decidiu que s\u00e3o ligados ao diabo, fazendo todos seres ca\u00e7ados a\u00ed quando teve a peste bulbonica piorou muito pq n\u00e3o tinha ningu\u00e9m pra ca\u00e7ar os ratos", "id": "1623315312421511168"},{"created_at": "2023-02-08T13:34:08.000Z", "text": "@eeeifabi completei minha triloginha de s\u00f3is. j\u00e1 tinha um no peito, um no bra\u00e7o direito e agora um no esquerdo \ud83e\udd2a\ud83d\ude0d", "id": "1623314235722805256"},{"created_at": "2023-02-08T13:31:10.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623313491942682627"},{"created_at": "2023-02-08T13:18:38.000Z", "text": "E pra completar tenho que furar s\u00f3 o bra\u00e7o direito, porque o esquerdo nunca foi furado e n\u00e3o d\u00e1 de achar a veia \ud83d\ude2d", "id": "1623310335779250179"},{"created_at": "2023-02-08T13:17:49.000Z", "text": "destru\u00ed meu bra\u00e7o direito na academia ontem q raivaaaaa", "id": "1623310132695244800"},{"created_at": "2023-02-08T13:15:25.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623309526911836160"},{"created_at": "2023-02-08T13:07:40.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623307575545438211"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:32.000Z", "text": "RT @itatiaia: Homem apontado como bra\u00e7o direito de um dos maiores traficantes do estado \u00e9 morto a tiros na Grande BH\n\nhttps://t.co/JykOcdEA\u2026", "id": "1623305783302664193"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:31.000Z", "text": "RT @GabiLapouble: das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga,\u2026", "id": "1623305777422249984"},{"created_at": "2023-02-08T12:59:09.000Z", "text": "RT @davidkirzner: Este aqui era o bra\u00e7o direito de Passos Coelho, aquele que \u201csalvou\u201d o pa\u00eds. \n\nDiscurso de \u00f3dio normalizado. Portugal regr\u2026", "id": "1623305433078194177"},{"created_at": "2023-02-08T12:56:49.000Z", "text": "Bra\u00e7o esquerdo: acesso venoso com medica\u00e7\u00e3o\nBra\u00e7o Direito: m\u00e3o imobilizada com curativo e les\u00e3o no tend\u00e3o de um dos dedos.\n\nBem f\u00e1cil tomar banho desse jeito, sqn\ud83d\ude13", "id": "1623304847595393025"},{"created_at": "2023-02-08T12:51:29.000Z", "text": "RT @GabiLapouble: das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga,\u2026", "id": "1623303503195119617"},{"created_at": "2023-02-08T12:47:08.000Z", "text": "RT @itatiaia: Homem apontado como bra\u00e7o direito de um dos maiores traficantes do estado \u00e9 morto a tiros na Grande BH\n\nhttps://t.co/JykOcdEA\u2026", "id": "1623302407076601860"},{"created_at": "2023-02-08T12:43:45.000Z", "text": "@davidkirzner O bra\u00e7o direito do S\u00f3crates manda no pa\u00eds \ud83e\udd2d", "id": "1623301555767107585"},{"created_at": "2023-02-08T12:41:00.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623300864705273857"},{"created_at": "2023-02-08T12:39:06.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623300387062091776"},{"created_at": "2023-02-08T12:35:05.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623299378445275139"},{"created_at": "2023-02-08T12:27:24.000Z", "text": "RT @GabiLapouble: das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga,\u2026", "id": "1623297441851183106"},{"created_at": "2023-02-08T12:26:25.000Z", "text": "toda vez q vou doar sangue e a mulher pergunta qual bra\u00e7o eu prefiro uma for\u00e7a sobrenatural me faz escolher o bra\u00e7o direito oq n faz o menor sentido pq sou destro e ai passo o resto do dia me julgando de arrependimento", "id": "1623297195180019713"},{"created_at": "2023-02-08T12:24:45.000Z", "text": "RT @GabiLapouble: das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga,\u2026", "id": "1623296777133690880"},{"created_at": "2023-02-08T12:22:14.000Z", "text": "RT @GabiLapouble: das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga,\u2026", "id": "1623296142137077761"},{"created_at": "2023-02-08T12:20:36.000Z", "text": "RT @GabiLapouble: das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga,\u2026", "id": "1623295730533138434"},{"created_at": "2023-02-08T12:19:59.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623295577483100160"},{"created_at": "2023-02-08T12:19:22.000Z", "text": "'\u2014 Uma persegui\u00e7\u00e3o de moto e uma batida, meu bra\u00e7o direito quebrado em tr\u00eas lugares, a p\u00e9lvis de Danika fraturada. Ela foi baleada duas vezes na perna.\n\u2014 Pelos deuses!\n\u2014 Devia ter visto os cuz\u00f5es.\n\u2014 Voc\u00eas os mataram?\"\n\nEsse \u00e9 o ponto \ud83d\udc40", "id": "1623295423023616000"},{"created_at": "2023-02-08T12:17:53.000Z", "text": "RT @GabiLapouble: das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga,\u2026", "id": "1623295048065646592"},{"created_at": "2023-02-08T12:16:48.000Z", "text": "RT @GabiLapouble: das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga,\u2026", "id": "1623294775221800960"},{"created_at": "2023-02-08T12:15:05.000Z", "text": "RT @GabiLapouble: das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga,\u2026", "id": "1623294341820055552"},{"created_at": "2023-02-08T12:14:29.000Z", "text": "das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga, indicado pela gest\u00e3o passada com mandato at\u00e9 2026.\nE o Ouvidor da ag\u00eancia, por 3 anos, Jo\u00e3o Paulo Machado Gon\u00e7alves,bra\u00e7o direito do general Walter Braga Netto", "id": "1623294190569267200"},{"created_at": "2023-02-08T12:13:27.000Z", "text": "KKKKKKK VTNC, EU SOU MTO VICIADO EM RPG. T\u00c1 DECIDIDO, SEREI BRA\u00c7O DIREITO DE VOLDEMORT \ud83e\udee1", "id": "1623293933957570560"},{"created_at": "2023-02-08T12:06:36.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623292208039206913"},{"created_at": "2023-02-08T11:45:58.000Z", "text": "RT @davidkirzner: Este aqui era o bra\u00e7o direito de Passos Coelho, aquele que \u201csalvou\u201d o pa\u00eds. \n\nDiscurso de \u00f3dio normalizado. Portugal regr\u2026", "id": "1623287016615030787"},{"created_at": "2023-02-08T11:42:44.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623286203452628992"},{"created_at": "2023-02-08T11:37:19.000Z", "text": "A\u00ed muito based esse cara. A tatuagem no bra\u00e7o direito \u00e9 indicativo forte de car\u00e1ter https://t.co/vnX8zxDmAU", "id": "1623284839678898177"},{"created_at": "2023-02-08T11:30:39.000Z", "text": "@itsmeraissa Decidi fechar meu bra\u00e7o direito com coisas aleat\u00f3rias, t\u00e1 sendo dif\u00edcil", "id": "1623283163156946945"},{"created_at": "2023-02-08T11:30:21.000Z", "text": "tive que me demitir do meu trampo pq o ass\u00e9dio moral era tanto que eu estava tendo pesadelos com minha supervisora e a bra\u00e7o direito dela KKKK e toda vez que eu tentava comunicar o que estava acontecendo pra algu\u00e9m, a pessoa revirava os olhos e me chamava de fraca", "id": "1623283086778679297"},{"created_at": "2023-02-08T11:23:46.000Z", "text": "Dois baianos que se elegeram na \"onda Bolsonaro\" j\u00e1 viraram a casaca e agora d\u00e3o suporte aos planos lulistas para destrui\u00e7\u00e3o da Bahia. Raimundinho da JR e V\u00edtor Azevedo, bra\u00e7o direito do ex-ministro Jo\u00e3o Roma.\nhttps://t.co/oTHFsZmuwe", "id": "1623281427692285956"},{"created_at": "2023-02-08T11:19:07.000Z", "text": "Homem apontado como bra\u00e7o direito de um dos maiores traficantes do estado \u00e9 morto a tiros na Grande BH\n\nhttps://t.co/JykOcdEAEV", "id": "1623280257439498247"},{"created_at": "2023-02-08T11:16:34.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623279616247971842"},{"created_at": "2023-02-08T11:10:39.000Z", "text": "pov. \u00e9s o meu bra\u00e7o direito https://t.co/TVgDLD9Lev", "id": "1623278127660126210"},{"created_at": "2023-02-08T11:00:00.000Z", "text": "Jurgen Klopp pode perder um dos seus homens de confian\u00e7a. \ud83e\uddd0\ud83d\udd1c\n\nhttps://t.co/3Hh9ReICkV", "id": "1623275448808480771"},{"created_at": "2023-02-08T10:26:10.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623266934190927873"},{"created_at": "2023-02-08T10:15:14.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623264181947453441"},{"created_at": "2023-02-08T10:12:28.000Z", "text": "N\u00e3o d\u00e1 pra pesquisar, parece que o m\u00fasculo ou sei l\u00e1 t\u00e1 inchado, n\u00e3o consigo erguer o bra\u00e7o direito, a\u00ed se pesquiso axila fala c\u00e2ncer, se pesquiso costela fala osso, QUE PORRA \u00c9 ISSO", "id": "1623263486959669248"},{"created_at": "2023-02-08T10:08:39.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623262525847478274"},{"created_at": "2023-02-08T10:08:38.000Z", "text": "@GilmarCoutinho5 Pessoal, em simples. Basta buscar informa\u00e7\u00f5es das pessoas dos quais estavam pr\u00f3ximo e hoje est\u00e3o bem longe. \nGleice, Dirceu, Jandira, Dilma entre outros.... Porque eles n\u00e3o tiveram Minist\u00e9rios importantes se s\u00e3o o bra\u00e7o Direito?", "id": "1623262521896361984"},{"created_at": "2023-02-08T10:08:37.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623262515135148033"},{"created_at": "2023-02-08T10:00:40.000Z", "text": "\u201cO Portal da Sabedoria pretende representar o bra\u00e7o direito dos estudantes\u201d. Leia a entrevista de Francisco Faustino, cofundador do Portal da Sabedoria. Saiba mais em https://t.co/C4bxbT5QF0.", "id": "1623260518323552257"},{"created_at": "2023-02-08T09:45:53.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623256796902072321"},{"created_at": "2023-02-08T09:27:58.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623252286586646529"},{"created_at": "2023-02-08T09:13:19.000Z", "text": "N\u00e3o tem amor maior do mundo, que amor de m\u00e3e e filho, eu sou completamente apaixonada pelas minhas meninas, n\u00e3o me arrependo em ter criado minha fam\u00edlia, elas s\u00e3o minhas prioridades, elas s\u00e3o minhas metades, meu bra\u00e7o direito, mhs amigas. Eu amo tanto. Aylla, Ello\u00e1h e Al\u00edcia\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "id": "1623248599474753538"},{"created_at": "2023-02-08T09:03:06.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623246028081098752"},{"created_at": "2023-02-08T09:02:20.000Z", "text": "No c\u00e1lculo de votos favor\u00e1veis \u00e0 ex-primeira-dama, soma-se ainda dois dos quatro deputados do PL: Raimundinho da JR e V\u00edtor Azevedo, bra\u00e7o-direito do ex-ministro bolsonarista Jo\u00e3o Roma. https://t.co/mXYG2rLng0", "id": "1623245838188261379"},{"created_at": "2023-02-08T08:57:25.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623244600226852864"},{"created_at": "2023-02-08T08:49:59.000Z", "text": "Este aqui era o bra\u00e7o direito de Passos Coelho, aquele que \u201csalvou\u201d o pa\u00eds. \n\nDiscurso de \u00f3dio normalizado. Portugal regrediu socialmente. https://t.co/xD9yCXMxZa", "id": "1623242729550389248"},{"created_at": "2023-02-08T08:36:07.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623239237528084480"},{"created_at": "2023-02-08T08:33:05.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623238476282863616"},{"created_at": "2023-02-08T08:29:38.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623237606044475392"},{"created_at": "2023-02-08T07:42:59.000Z", "text": "S\u00e3o 4:35 e eu perdi o sono. N\u00e3o consigo parar de pensar... ele s\u00f3 tinha 16 anos. 16!! Uma vida interrompida muito cedo \ud83d\ude14\nUma m\u00e3e ficou sem o seu ca\u00e7ula, um pai sem o seu melhor amigo, uma irm\u00e3 sem o seu bra\u00e7o direito e uma fam\u00edlia com um vazio que n\u00e3o \u00e9 preenchido por nenhum +", "id": "1623225868909780996"},{"created_at": "2023-02-08T07:31:01.000Z", "text": "Algu\u00e9m arranca meu bra\u00e7o direito https://t.co/q19J0BVlT5", "id": "1623222854652239874"},{"created_at": "2023-02-08T06:33:20.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623208337515986947"},{"created_at": "2023-02-08T06:31:22.000Z", "text": "RT @nosrednav17: @reinaldoazevedo Mas Reinaldo, o neoliberalismo (NOVO) sempre foi bra\u00e7o direito no processo fascista (extrema-direita). Co\u2026", "id": "1623207845884751873"},{"created_at": "2023-02-08T06:15:38.000Z", "text": "\"mostra a tatuagem\"\nEla procurando no bra\u00e7o direito kkkkkkk\n\"T\u00c1 NO BRA\u00c7O ESQUERDO\"\n\"engra\u00e7ado n\u00e9, tatuagem escrito 'democracia' no bra\u00e7o esquerdo\"\nELA N\u00c3O TEVE PAZ HOJE.", "id": "1623203883722891264"},{"created_at": "2023-02-08T05:34:03.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623193418435264512"},{"created_at": "2023-02-08T05:32:13.000Z", "text": "@LulaOficial A Culpa \u00e9 do seu bra\u00e7o direito, Nicol\u00e1s Maduro. Vai l\u00e1 e cobre informa\u00e7\u00f5es! https://t.co/nbnOntxsZz", "id": "1623192959884599296"},{"created_at": "2023-02-08T05:29:22.000Z", "text": "cortei do novo o pesco\u00e7o torto \u00e9 pra na ft ele n\u00e3o parecer t\u00e3o curto mais na real n\u00e3o tava nem relando no meu bra\u00e7o direito https://t.co/iZpWpfyENg", "id": "1623192241027133441"},{"created_at": "2023-02-08T05:00:18.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623184927192756224"},{"created_at": "2023-02-08T04:53:52.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623183308682141696"},{"created_at": "2023-02-08T04:52:42.000Z", "text": "bra\u00e7o direito // bra\u00e7o esquerdo\n\nt\u00e1 escrito solve num bra\u00e7o com o simbolo do sol, e no outro coagula com uma lua, em lat\u00edm \u00e9 princ\u00edpio b\u00e1sico separar e unir da alquimia, mas o motivo principal \u00e9 q as palavras t\u00e3o escritas no bra\u00e7o do Baphomet, apontando o sol e a lua com cada m\u00e3o https://t.co/nsx4LopIxP https://t.co/8xpFxIqyaU", "id": "1623183015252721676"},{"created_at": "2023-02-08T04:39:36.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623179718433423360"},{"created_at": "2023-02-08T04:37:11.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623179109701410818"},{"created_at": "2023-02-08T04:34:57.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623178548994363392"},{"created_at": "2023-02-08T04:24:44.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623175976673763329"},{"created_at": "2023-02-08T04:22:25.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623175394797944833"},{"created_at": "2023-02-08T04:15:21.000Z", "text": "De repente meu bra\u00e7o direito foi com Deus e eu t\u00f4 com vontade de dar uns berros gentis de tanta dor", "id": "1623173615439994882"},{"created_at": "2023-02-08T04:14:34.000Z", "text": "@Dantinhas Sejamos sinceros: Paula joga MUITO bem.\n\nO problema? Ela foi bra\u00e7o direito do Gabriel. E \u00e9 cobrinha com todo mundo, n\u00e3o tem um elo real.\nMas ela faz o jogo com a cabe\u00e7a de todos l\u00e1 dentro", "id": "1623173418257469440"},{"created_at": "2023-02-08T04:02:50.000Z", "text": "Um m\u00eas de trabalho e sendo o bra\u00e7o direito da supervis\u00e3o e sendo elogiada pela operadora da opera\u00e7\u00e3o, nunca fui triste \ud83e\udd17", "id": "1623170466545381376"},{"created_at": "2023-02-08T03:47:23.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623166575195856897"},{"created_at": "2023-02-08T03:45:02.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623165985669754880"},{"created_at": "2023-02-08T03:44:52.000Z", "text": "RT @PietraTito: O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1623165942816550915"},{"created_at": "2023-02-08T03:34:06.000Z", "text": "O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o premiada apontou Lula como um dos traficantes internacionais que operam o tr\u00e1fico de drogas conjuntamente com Maduro", "id": "1623163235242221568"},{"created_at": "2023-02-08T03:27:34.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623161590550827010"},{"created_at": "2023-02-08T03:23:42.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623160614943182848"},{"created_at": "2023-02-08T03:19:33.000Z", "text": "O \u201cbra\u00e7o direito\u201d KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK olha mano, a criancice me diverte dms", "id": "1623159570284658690"},{"created_at": "2023-02-08T03:16:24.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623158780014874624"},{"created_at": "2023-02-08T03:00:33.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623154790451621888"},{"created_at": "2023-02-08T02:58:36.000Z", "text": "@reinaldoazevedo Mas Reinaldo, o neoliberalismo (NOVO) sempre foi bra\u00e7o direito no processo fascista (extrema-direita). Como foi o financiamento do n@zismo alem\u00e3o? Como foi na It\u00e1lia de Mussolini? Como est\u00e1 sendo na Hungria? \n\nSem novidades", "id": "1623154298778525696"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:46.000Z", "text": "Voc\u00ea soube que cortaram a perna direita e o bra\u00e7o direito do diabinho?", "id": "1623152830327451648"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:33.000Z", "text": "meu bra\u00e7o direito nunca mais foi o mesmo p\u00f3s acidente \ud83e\udd72 que dooooorrrrrr q t\u00e1 hj", "id": "1623152776682274816"},{"created_at": "2023-02-08T02:43:11.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623150421828149248"},{"created_at": "2023-02-08T02:36:53.000Z", "text": "RT @mikroniverse: Uma AU JIKOOK onde o Tony Stark \u00e9 pai do Jungkook e viaja para longe, de surpresa, em suas f\u00e9rias, deixando todas as resp\u2026", "id": "1623148835370418179"},{"created_at": "2023-02-08T02:33:16.000Z", "text": "Amanda sempre a melhor depois de mim \u00e9 claro. Meu bra\u00e7o direito \ud83e\udd0d https://t.co/310iVrWyLf", "id": "1623147923117678594"},{"created_at": "2023-02-08T02:25:31.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623145973844258816"},{"created_at": "2023-02-08T02:22:33.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623145227379781632"},{"created_at": "2023-02-08T02:19:05.000Z", "text": "RT @hfabiofontana: @allanldsantos Sobre a sua live do ForoSp, importante contextualizar tamb\u00e9m, quem \u00e9 M\u00f4nica Valente.\nBra\u00e7o direito do PT\u2026", "id": "1623144355392372737"},{"created_at": "2023-02-08T02:15:23.000Z", "text": "t\u00f4 com uma dor no ombro e bra\u00e7o direito, vou consultar minha fisioterapeuta vulgo @the_slayer___", "id": "1623143425410310146"},{"created_at": "2023-02-08T02:14:43.000Z", "text": "@murilolovers1 Gostei dos detalhes do bra\u00e7o direito", "id": "1623143255436058628"},{"created_at": "2023-02-08T02:13:38.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623142985272594433"},{"created_at": "2023-02-08T02:12:07.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623142602835996675"},{"created_at": "2023-02-08T02:09:36.000Z", "text": "t\u00f4 me sentindo t\u00e3o fisicamente limitada exausta parece que nenhum lugar \u00e9 confort\u00e1vel sinto muita dor no bra\u00e7o direito e nas costas que inferno", "id": "1623141966870372353"},{"created_at": "2023-02-08T02:06:17.000Z", "text": "@alex_ggomes @mlfattorelli O L smp fez parte do esquema, nunca disse o contr\u00e1rio. Cria do gen ma\u00e7om Golbery, bra\u00e7o direito de H Kissinger, e outros militares, p isolar Brizola. Foi preso pq saiu do script e serviu p 1 agenda, e solto (sendo controlado) p acentuar a divis\u00e3o e fomentar o caos ma\u00e7\u00f4nico. https://t.co/Ug6oCPPUh5", "id": "1623141134116478982"},{"created_at": "2023-02-08T02:03:33.000Z", "text": "RT @marigueiraa: @delreycrf @choquei s\u00f3 o bra\u00e7o direito do C\u00e1ssio \u00e9 maior que o Flamengo https://t.co/YtGBMQiM5x", "id": "1623140447903272965"},{"created_at": "2023-02-08T01:59:40.000Z", "text": "@vxe_bruh AHHH SEI CRL Q LINDA \neu qro fzr as costuras do juuzou suzuya no bra\u00e7o direito e no esquerdo eu qro lotar de refer\u00eancia de mang\u00e1, frase, etc, sou doido pra fzr uma lua atr\u00e1s da orelha e talvez se um dia eu tiver coragem fzr uma dessas duas centopeias e a kagune da touka https://t.co/chn1rt3LEn", "id": "1623139467765727234"},{"created_at": "2023-02-08T01:51:02.000Z", "text": "@isabelanogueirr E depois s\u00f3 piorou. Ele botou 15 numa m\u00e1quina l\u00e1, eu fechei e na hora de abrir o bra\u00e7o direito veio antes do esquerdo, ali ele abriu m\u00e3o de mim kkkkkkkk", "id": "1623137294667460608"},{"created_at": "2023-02-08T01:31:51.000Z", "text": "@Dantinhas ? Ele falou que daria sem pensar duas vezes pro bra\u00e7o direito dele, que no caso a Larissa. Ou tu se faz de surdo?", "id": "1623132468730642433"},{"created_at": "2023-02-08T01:31:50.000Z", "text": "RT @HotboysSite: Junior Rodrigues \u00e9 PAU pra toda obra. Ele \u00e9 o bra\u00e7o direito do Bebecito e ajuda ele em tudo que precisa. \nO que ele n\u00e3o sa\u2026", "id": "1623132464351793152"},{"created_at": "2023-02-08T01:31:44.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623132439122964483"},{"created_at": "2023-02-08T01:28:44.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623131684588642307"},{"created_at": "2023-02-08T01:24:32.000Z", "text": "@delreycrf @choquei s\u00f3 o bra\u00e7o direito do C\u00e1ssio \u00e9 maior que o Flamengo https://t.co/YtGBMQiM5x", "id": "1623130626625871872"},{"created_at": "2023-02-08T01:20:59.000Z", "text": "@guirodrigg achava q era irm\u00e3, mas acho a \u00e9 bra\u00e7o direito msm", "id": "1623129735906590721"},{"created_at": "2023-02-08T01:17:59.000Z", "text": "@MBConta2 @TNTSportsBR Bra\u00e7o direito do frouxo do Landim! Vai sair nunca! Tanto dinheiro e um DF amador! T\u00e1 vivendo do ano m\u00e1gico de 2019, gra\u00e7as a JJ. Um verme!", "id": "1623128979975577600"},{"created_at": "2023-02-08T01:14:18.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623128051709104130"},{"created_at": "2023-02-08T01:09:07.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623126747339272195"},{"created_at": "2023-02-08T01:09:07.000Z", "text": "@Vendicius \nLegal, fiz +60h de Yakuza like a dragon, mas como que derrota o Tendo???\nEle ergue o bra\u00e7o direito e d\u00e1 s\u00f3 uma no Ichi https://t.co/piSIIn2FHR", "id": "1623126746202615808"},{"created_at": "2023-02-08T01:04:59.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623125708124876801"},{"created_at": "2023-02-08T00:58:09.000Z", "text": "RT @Severin40787805: Veja que tem uma pomba debaixo do bra\u00e7o direito da Dilma.", "id": "1623123989273903106"},{"created_at": "2023-02-08T00:53:58.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623122933890646016"},{"created_at": "2023-02-08T00:51:03.000Z", "text": "pensando em fechar o bra\u00e7o direito s\u00f3 de old school", "id": "1623122199820345345"},{"created_at": "2023-02-08T00:47:42.000Z", "text": "n sei qual o bra\u00e7o certo pra por rel\u00f3gio \n\nsempre boto no meu bra\u00e7o direito mas com a sensa\u00e7\u00e3o que t\u00e1 no bra\u00e7o errado", "id": "1623121359537569793"},{"created_at": "2023-02-08T00:45:20.000Z", "text": "@UOLNoticias Pelo menos  os banqueiros n\u00e3o admitem que se assassine a reputa\u00e7\u00e3o do presidente do Banco Central que tem sido o bra\u00e7o direito deles .  A  jornalista tem raz\u00e3o pobreza \u00e9 sin\u00f4nimo de demagogia,  Lula tem que parar com isso , correto seria  pensar  mais no lucro dos milion\u00e1rios.", "id": "1623120763275382784"},{"created_at": "2023-02-08T00:43:03.000Z", "text": "eu dei um mal jeito t\u00e3o forte aqui num nervo que deu torcicolo e meu bra\u00e7o direito todo t\u00e1 dando uns pux\u00e3o", "id": "1623120188513083394"},{"created_at": "2023-02-08T00:33:50.000Z", "text": "@derflecha pois \u00e9, a sa\u00edda do Amoedo sepultou de vez aquele partideco, tende a se tornar tipo um 'psol' mas bra\u00e7o direito do bolsonarismo. E o povo liberal econ\u00f4mico e nos costumes fica na m\u00e3o de novo...", "id": "1623117867666341888"},{"created_at": "2023-02-08T00:32:59.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1623117655044509697"},{"created_at": "2023-02-08T00:27:48.000Z", "text": "Cada dia cresce a teoria de que meu bra\u00e7o direito inteiro \u00e9 alimentado por uma veia apenas", "id": "1623116350423007232"},{"created_at": "2023-02-08T00:21:27.000Z", "text": "pra quem \u00e9 destro e faz tudo com o bra\u00e7o direito at\u00e9 entendo, mas sou ambidestra e desde sempre uso tanto direito quanto esquerdo pra fazer tudo", "id": "1623114753508884489"},{"created_at": "2023-02-08T00:20:09.000Z", "text": "como pode, meu bra\u00e7o direito mil vezes mais forte e com mais massa muscular que o esquerdo, enquanto na perna \u00e9 o oposto, choro com a direita nos exerc\u00edcios unilaterais e a esquerda tranquilona", "id": "1623114425170333698"},{"created_at": "2023-02-08T00:17:23.000Z", "text": "@aquelajuno basicamente tava fazendo triceps unilateral na polia (treinando o bra\u00e7o direito) mas esqueci totalmente de \"travar\" o corpo (deixar o joelho semiflexionado, a coluna preservando as curvaturas, bunda empinada etc) e ai como tava meio pesado botei muito do meu peso na perna direita", "id": "1623113727250669568"},{"created_at": "2023-02-08T00:07:41.000Z", "text": "@boliniadegorfe eu vou ser o bra\u00e7o direito do corinthiano ate aplicar um golpe de estado e ficar 30 anos no poder e por coincidencia o flamengo vai ganhar tudo nesse tempo", "id": "1623111287059144705"},{"created_at": "2023-02-08T00:05:23.000Z", "text": "@MeninoGe @Nandoxz_ @HeroLegends7 @cora__zan Porra, os filhos da puta n\u00e3o conheciam o bra\u00e7o direito do Dragon?", "id": "1623110707339309056"},{"created_at": "2023-02-07T23:54:51.000Z", "text": "a flapress \u00e9 o bra\u00e7o direito das pessimas arbitragens brasileiras. Olha isso que merda. Onde que teve pol\u00eamica nesse jogo? NENHUMA. T\u00e3o ca\u00e7ando pelo em ovo s\u00f3 pq essa merda de clube foi eliminado https://t.co/ajSgDJdPVn", "id": "1623108058460090378"},{"created_at": "2023-02-07T23:53:09.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623107631073177601"},{"created_at": "2023-02-07T23:48:58.000Z", "text": "@Bieleckiz_ Eu sozinho com o bra\u00e7o direito amarrado te espando at\u00e9 teus dentes virarem farinha", "id": "1623106578810302465"},{"created_at": "2023-02-07T23:46:22.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623105923777437696"},{"created_at": "2023-02-07T23:40:51.000Z", "text": "pq que a porra do meu bra\u00e7o direito ta tipo dando uns pulsos de maneira involuntaria sera q eu vou morrer", "id": "1623104532904386560"},{"created_at": "2023-02-07T23:40:01.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623104325072322563"},{"created_at": "2023-02-07T23:38:30.000Z", "text": "@juliasyth Vou fazer no meu bra\u00e7o direito amg", "id": "1623103943323648003"},{"created_at": "2023-02-07T23:35:05.000Z", "text": "@juliewithj Vou fazer no meu bra\u00e7o direito amg", "id": "1623103082245632000"},{"created_at": "2023-02-07T23:23:04.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623100059586797569"},{"created_at": "2023-02-07T23:15:45.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623098217356304385"},{"created_at": "2023-02-07T23:04:43.000Z", "text": "@cmc10030 @SantosF82129655 @JosMatias17 ELE \u00c9 UM HOMEM DE BOM CORA\u00c7\u00c3O FERRENHO AO CHEGA, MAS QUASE SEMPRE EST\u00c1 CHATEADO PORQUE LEVA SEMPRE UNS COPOS EM CIMA, ELE CHEGOU A SER QUASE O BRA\u00c7O DIREITO DO VENTURA", "id": "1623095439577718785"},{"created_at": "2023-02-07T23:04:07.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623095291443388416"},{"created_at": "2023-02-07T23:02:31.000Z", "text": "Quem usa rel\u00f3gio no bra\u00e7o direito... \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623094887296954370"},{"created_at": "2023-02-07T22:53:44.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623092677758648322"},{"created_at": "2023-02-07T22:49:43.000Z", "text": "@minervadiretora Tranquilo,fui ao laborat\u00f3rio fazer meus exames, amanh\u00e3 terei outros, o m\u00e9dico j\u00e1 me adiantou que terei q fazer uma mini cirurgia no meu bra\u00e7o direito, nada grave, estou fazendo um check-up e seguindo meu expediente normal na escola.E o sono nada de aparecer. Kk!!", "id": "1623091666889351169"},{"created_at": "2023-02-07T22:40:20.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623089306511310852"},{"created_at": "2023-02-07T22:33:00.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623087458928697345"},{"created_at": "2023-02-07T22:30:11.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623086751735599109"},{"created_at": "2023-02-07T22:27:18.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623086024879382531"},{"created_at": "2023-02-07T22:24:38.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623085352868098049"},{"created_at": "2023-02-07T22:23:38.000Z", "text": "RT @SomosBraga: Como sabemos Bruma n\u00e3o foi nem para o banco frente ao SCP por ter chegado lesionado\n\n1 pormaior: Quando entra frente ao FCF\u2026", "id": "1623085101679534082"},{"created_at": "2023-02-07T22:21:25.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623084543820324872"},{"created_at": "2023-02-07T22:17:35.000Z", "text": "acho que o santos falhou no primeiro p\u00eanalti de pular fofo e nem esticar o bra\u00e7o direito para poder pegar, segundo acho que foi mais logica do experi\u00eancia\n\ndefesa acho que foi a mesma coisa das outras partidas mal em tudo que fazia e e n\u00e3o tinha controle nenhum das suas a\u00e7\u00f5es+", "id": "1623083581009436676"},{"created_at": "2023-02-07T22:13:05.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623082449159823366"},{"created_at": "2023-02-07T22:06:18.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623080739179843586"},{"created_at": "2023-02-07T22:01:56.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623079642126069760"},{"created_at": "2023-02-07T22:00:56.000Z", "text": "@RjMilicia O m\u00e1gico e bra\u00e7o direito do Dig\u00e3o miliciano covarde s\u00f3 com morador esses Merda est\u00e3o preso tanto ordem l\u00e1 de dentro do pres\u00eddio", "id": "1623079388282515456"},{"created_at": "2023-02-07T22:00:44.000Z", "text": "N\u00e3o me surpreende, afinal de contas o neoliberalismo \u00e9 bra\u00e7o direito da extrema-direita historicamente. https://t.co/WFgF7QXeW7", "id": "1623079337481183232"},{"created_at": "2023-02-07T22:00:43.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623079335870574595"},{"created_at": "2023-02-07T22:00:42.000Z", "text": "@leanzferdinand No bra\u00e7o esquerdo eu tenho linhas que s\u00e3o meus pais, meu irm\u00e3o, eu e meus filhos. A cada ano fa\u00e7o um risco novo.\nNo bra\u00e7o direito a cada ano eu registro as coisas importantes que aconteceram na minha vida, como viagens, mudan\u00e7as de casa, novos empregos. https://t.co/LMFs5i8iVx", "id": "1623079330430476294"},{"created_at": "2023-02-07T22:00:29.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623079277456510977"},{"created_at": "2023-02-07T21:50:17.000Z", "text": "Vai ser dif\u00edcil ficar sem meu bra\u00e7o direito, meu cora\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 doendo", "id": "1623076711179907074"},{"created_at": "2023-02-07T21:46:34.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623075775183491072"},{"created_at": "2023-02-07T21:45:37.000Z", "text": "@rodrigomarcial_ @EduGiraoOficial Novo? O novo e bra\u00e7o direito do pt! Basta ver quem o amoedo apoiou!", "id": "1623075534984089606"},{"created_at": "2023-02-07T21:41:24.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623074475129417729"},{"created_at": "2023-02-07T21:39:16.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623073936685645824"},{"created_at": "2023-02-07T21:37:01.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623073370202857477"},{"created_at": "2023-02-07T21:36:35.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623073263332073475"},{"created_at": "2023-02-07T21:36:17.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623073187360657408"},{"created_at": "2023-02-07T21:35:16.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623072928618119172"},{"created_at": "2023-02-07T21:33:55.000Z", "text": "Fui parar de treinar fofo e n\u00e3o consigo levantar o bra\u00e7o direito", "id": "1623072590775431168"},{"created_at": "2023-02-07T21:31:34.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623071999848288260"},{"created_at": "2023-02-07T21:31:13.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623071909914066947"},{"created_at": "2023-02-07T21:31:01.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623071860521938946"},{"created_at": "2023-02-07T21:30:17.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623071677587357698"},{"created_at": "2023-02-07T21:28:56.000Z", "text": "RT @Cvyrtlick: Rapaz... D\u00e1 tanta agonia que d\u00e1 vontade de arrancar meu bra\u00e7o direito com o esquerdo para uma dor maior me entreter enquanto\u2026", "id": "1623071336787587072"},{"created_at": "2023-02-07T21:27:11.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623070895165014016"},{"created_at": "2023-02-07T21:25:58.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623070589819752449"},{"created_at": "2023-02-07T21:25:01.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623070349918195712"},{"created_at": "2023-02-07T21:24:03.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623070106497458178"},{"created_at": "2023-02-07T21:22:37.000Z", "text": "Hoje vi um cara com bra\u00e7o direito quebrado pilotando uma moto no corredor da Cristiano Machado acelerando com a m\u00e3o esquerda. Pessoal \u00e9 irrespons\u00e1vel demais.", "id": "1623069748912091142"},{"created_at": "2023-02-07T21:22:13.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623069645627355143"},{"created_at": "2023-02-07T21:21:28.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623069456879480834"},{"created_at": "2023-02-07T21:21:28.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623069455713550336"},{"created_at": "2023-02-07T21:21:09.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623069376755691524"},{"created_at": "2023-02-07T21:20:15.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623069153379614720"},{"created_at": "2023-02-07T21:20:07.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623069117145092097"},{"created_at": "2023-02-07T21:20:00.000Z", "text": "@gabs_cineraria @lyvolkomenn Bra\u00e7o direito", "id": "1623069090150510602"},{"created_at": "2023-02-07T21:19:45.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623069026858717184"},{"created_at": "2023-02-07T21:19:06.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068863448379402"},{"created_at": "2023-02-07T21:19:05.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068856854904833"},{"created_at": "2023-02-07T21:18:57.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068822579339268"},{"created_at": "2023-02-07T21:18:55.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068814421159938"},{"created_at": "2023-02-07T21:18:27.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068699593699343"},{"created_at": "2023-02-07T21:18:25.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068688441045012"},{"created_at": "2023-02-07T21:18:23.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068681163923456"},{"created_at": "2023-02-07T21:17:58.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068576931278858"},{"created_at": "2023-02-07T21:17:55.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068566143508480"},{"created_at": "2023-02-07T21:17:33.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068471985598470"},{"created_at": "2023-02-07T21:17:31.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068464242909185"},{"created_at": "2023-02-07T21:17:31.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068463261446163"},{"created_at": "2023-02-07T21:17:23.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068429451243520"},{"created_at": "2023-02-07T21:17:20.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068418730590208"},{"created_at": "2023-02-07T21:17:18.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068409947648010"},{"created_at": "2023-02-07T21:17:17.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068405476519952"},{"created_at": "2023-02-07T21:17:14.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068392528703490"},{"created_at": "2023-02-07T21:17:10.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068373931159553"},{"created_at": "2023-02-07T21:16:49.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068286261817350"},{"created_at": "2023-02-07T21:16:48.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068282226896922"},{"created_at": "2023-02-07T21:16:16.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068148223164418"},{"created_at": "2023-02-07T21:16:05.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068103717318669"},{"created_at": "2023-02-07T21:16:03.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068095622311954"},{"created_at": "2023-02-07T21:15:58.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068071660253194"},{"created_at": "2023-02-07T21:15:54.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068056783056916"},{"created_at": "2023-02-07T21:15:53.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068050538004482"},{"created_at": "2023-02-07T21:15:50.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068041369071616"},{"created_at": "2023-02-07T21:15:50.000Z", "text": "RT @losgrandesgg: FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m aju\u2026", "id": "1623068037820690433"},{"created_at": "2023-02-07T21:15:39.000Z", "text": "FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m ajuda MUITO nas calls, o bra\u00e7o direito do IGL \ud83e\udde0\n\nDesde que chegou no tier 1 j\u00e1 mostrou a que veio, com certeza um dos pilares mais importantes da equipe \ud83d\udcaa https://t.co/lgf8SqLMqA", "id": "1623067992819920911"},{"created_at": "2023-02-07T21:11:01.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1623066826472308739"},{"created_at": "2023-02-07T21:09:25.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623066426675195912"},{"created_at": "2023-02-07T21:08:20.000Z", "text": "Pensa pelo lado positivo: pelo menos o Gabriel Barbosa vai ter tempo para curar essa tendinite a\u00ed no bra\u00e7o direito. Todo jogo com essa m\u00e3o enfaixada. Que DM incompetente!", "id": "1623066150484443137"},{"created_at": "2023-02-07T21:05:29.000Z", "text": "18:05 ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR local: BR 101 , RAINHA, #ARAQUARI - masculino esta com bra\u00e7o direito paralizado, e com dificuldade de fala.", "id": "1623065436400107520"},{"created_at": "2023-02-07T21:02:48.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623064759766581249"},{"created_at": "2023-02-07T20:58:25.000Z", "text": "meu bra\u00e7o direito t\u00e1 ficando todo empelotado e eu n\u00e3o sei pq daqui a pouco v\u00e3o achar q eu t\u00f4 ciclando", "id": "1623063655221960705"},{"created_at": "2023-02-07T20:58:00.000Z", "text": "@Estrele7Luci @JornalDaCidadeO Certeza j\u00e1 j\u00e1 ele foi o bra\u00e7o direito na elei\u00e7\u00e3o do nine!", "id": "1623063550838153217"},{"created_at": "2023-02-07T20:48:30.000Z", "text": "@RebecaaSuzana @DanAzv3102 eu sou o bra\u00e7o direito de elon musk", "id": "1623061159778873344"},{"created_at": "2023-02-07T20:46:37.000Z", "text": "@TNTSportsBR Racho de rir da hipocrisia dos Flamenguistas, aqui no Brasil VAR e arbitragem fingem que nada viu...at\u00e9 bola na barriga viram numa imagem que bola toca no bra\u00e7o direito do jogador do Varmengo, Flamengo mesmo com grandes jogadores precisa sempre ganhar roubado!! \ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23", "id": "1623060687047229443"},{"created_at": "2023-02-07T20:23:33.000Z", "text": "RT @SomosBraga: Como sabemos Bruma n\u00e3o foi nem para o banco frente ao SCP por ter chegado lesionado\n\n1 pormaior: Quando entra frente ao FCF\u2026", "id": "1623054882747084803"},{"created_at": "2023-02-07T20:14:16.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1623052544397426691"},{"created_at": "2023-02-07T20:10:55.000Z", "text": "@eduardalostbarb Pode ser um atropelamento leve tamb\u00e9m.  N\u00e3o precisa quebrar o osso do bra\u00e7o (bra\u00e7o direito por favor) s\u00f3 uma fissura, o suficiente pra engessar e eu n\u00e3o precisar fazer a prova...", "id": "1623051701673402377"},{"created_at": "2023-02-07T20:08:41.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623051139942850565"},{"created_at": "2023-02-07T19:56:20.000Z", "text": "@_silvaraafa @FavelacaiunFc nao pq eu n consigo erguer o braco direito assim, caso contrario sim", "id": "1623048033893240832"},{"created_at": "2023-02-07T19:46:01.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1623045437786562563"},{"created_at": "2023-02-07T19:38:37.000Z", "text": "O Palmeiras n\u00e3o tinha mais Velloso na meta, com fissura no bra\u00e7o direito. \nS\u00e9rgio era o novo titular. Devidamente avisado-pressionado pela Parmalat, cogestora palmeirense: a empresa iria atr\u00e1s de goleiro mais rodado se ele n\u00e3o fosse bem no cl\u00e1ssico.  (+)", "id": "1623043576413229068"},{"created_at": "2023-02-07T19:32:13.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623041964777082884"},{"created_at": "2023-02-07T19:32:02.000Z", "text": "@puiguin_ fechada cm meu braco direito pamizets. mulheres no topo sempre!", "id": "1623041916374814754"},{"created_at": "2023-02-07T19:27:16.000Z", "text": "@_LittleRockstar Pois \u00e9, n\u00e3o consigo nem mexer o bra\u00e7o direito", "id": "1623040716191502446"},{"created_at": "2023-02-07T19:25:14.000Z", "text": "goody desgra\u00e7ada,capenga,maldosa,lixosa,insuportavel,depravada,safada,imoral,ridicula,bra\u00e7o direito do diabo,esquisita,ser humano horrivel e desprezivel,que odio dela. https://t.co/THeVwT78RZ", "id": "1623040207372095524"},{"created_at": "2023-02-07T19:25:07.000Z", "text": "tomei 3 furadas no bra\u00e7o direito s\u00f3 hoje \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d amo viver", "id": "1623040178741776390"},{"created_at": "2023-02-07T19:19:00.000Z", "text": "tu \u00e9 doido regional pra que esse neg\u00f3cio t\u00e3o grosso consigo nem mexer meu bra\u00e7o direito", "id": "1623038637100175373"},{"created_at": "2023-02-07T18:54:19.000Z", "text": "Quero agradecer a chuchu q esta resolvendo os \u00faltimos detalhes pra mim nesse momento dif\u00edcil, sem ela a turma n\u00e3o iria pra frente , minha bra\u00e7o direito sou grata \ud83d\udcaa\u2764\ud83c\udfad", "id": "1623032427869347840"},{"created_at": "2023-02-07T18:35:29.000Z", "text": "Mano hoje faz 5 anos que Deus me presenteou com a vida da \u00c1gatha, meu bra\u00e7o direito, meu tudo! Gratid\u00e3o", "id": "1623027687328518152"},{"created_at": "2023-02-07T18:30:13.000Z", "text": "@mizuleiso muito bom ver ele de novo, faz tempo q n\u00e3o vejo um filme/s\u00e9rie com ele, ele atuou em troia tamb\u00e9m era o bra\u00e7o direito do aquiles eu acho", "id": "1623026362666651659"},{"created_at": "2023-02-07T18:16:45.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623022972301721602"},{"created_at": "2023-02-07T18:10:33.000Z", "text": "@miseryswin E isso pra mim era importante at\u00e9 pra sa\u00fade. Meu bra\u00e7o direito tem uma parte meio achatada. Eu n\u00e3o tenho lembran\u00e7as se tive alguma queda, pois claramente teria ido para o hospital se ocorresse algo a ponto de amassar o m\u00fasculo. Meus pais nem sabiam disso +", "id": "1623021409990504450"},{"created_at": "2023-02-07T18:00:40.000Z", "text": "@revistaforum Mat\u00e9ria de blog n\u00e3o \u00e9 prova judicial. Da boca para fora tbm n\u00e3o. At\u00e9 Palloci bra\u00e7o direito de Lule delatou que ele roubou.", "id": "1623018925775544320"},{"created_at": "2023-02-07T18:00:22.000Z", "text": "MAS BRA\u00c7O DIREITO??? POR ESSA EU N\u00c3O ESPERAVA", "id": "1623018846960353280"},{"created_at": "2023-02-07T17:53:03.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623017006520737795"},{"created_at": "2023-02-07T17:46:34.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623015376991752192"},{"created_at": "2023-02-07T17:43:57.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1623014716405678080"},{"created_at": "2023-02-07T17:38:45.000Z", "text": "RT @SomosBraga: Como sabemos Bruma n\u00e3o foi nem para o banco frente ao SCP por ter chegado lesionado\n\n1 pormaior: Quando entra frente ao FCF\u2026", "id": "1623013407979974661"},{"created_at": "2023-02-07T17:28:26.000Z", "text": "Meu bra\u00e7o direito \u00f1 definiu sendo q eu sou destro ???", "id": "1623010813618401287"},{"created_at": "2023-02-07T17:22:50.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1623009404210622490"},{"created_at": "2023-02-07T17:13:24.000Z", "text": "RT @Cvyrtlick: Rapaz... D\u00e1 tanta agonia que d\u00e1 vontade de arrancar meu bra\u00e7o direito com o esquerdo para uma dor maior me entreter enquanto\u2026", "id": "1623007030813331456"},{"created_at": "2023-02-07T17:12:20.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1623006759240577044"},{"created_at": "2023-02-07T16:59:34.000Z", "text": "RT @Severin40787805: Veja que tem uma pomba debaixo do bra\u00e7o direito da Dilma.", "id": "1623003547997462528"},{"created_at": "2023-02-07T16:53:15.000Z", "text": "RT @celsoportiolli: Meu bra\u00e7o direito. https://t.co/ouwl3OPqMl", "id": "1623001960189231104"},{"created_at": "2023-02-07T16:50:45.000Z", "text": "@GeneralMourao @LulaOficial @BancoCentralBR O Que aconteceu com os Yanomamis?\nO senhor era o bra\u00e7o direito do @jairbolsonaro", "id": "1623001327486869504"},{"created_at": "2023-02-07T16:48:09.000Z", "text": "RT @obsmineracao: Antes de assumir o posto de ministro da Infraestrutura, Marcelo Sampaio foi secret\u00e1rio executivo da pasta de janeiro de 2\u2026", "id": "1623000675113218058"},{"created_at": "2023-02-07T16:44:46.000Z", "text": "@leanzferdinand Antes da faculdade escrevi \u201ceverything you want is a dream away\u201d (do Coldplay) no bra\u00e7o direito e depois que passei escrevi \u201cdream until your dreams come true\u201d (do Aerosmith) no bra\u00e7o esquerdo; tenho as montanhas da minha cidade natal; tenho uma flor de lis por causa do escoteiro", "id": "1622999823073914880"},{"created_at": "2023-02-07T16:44:06.000Z", "text": "RT @Cvyrtlick: Rapaz... D\u00e1 tanta agonia que d\u00e1 vontade de arrancar meu bra\u00e7o direito com o esquerdo para uma dor maior me entreter enquanto\u2026", "id": "1622999656027369480"},{"created_at": "2023-02-07T16:37:29.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622997989693263872"},{"created_at": "2023-02-07T16:36:18.000Z", "text": "meu bra\u00e7o direito \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "id": "1622997691138551811"},{"created_at": "2023-02-07T16:36:01.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622997622591041553"},{"created_at": "2023-02-07T16:33:48.000Z", "text": "@leandroruschel TCU leia-se Bruno Dantas\u2026 bandido de toga bra\u00e7o direito de Renan Calheiros e lambe botas do Poderoso Ladr\u00e3o", "id": "1622997065449058310"},{"created_at": "2023-02-07T16:33:28.000Z", "text": "RT @Cvyrtlick: Rapaz... D\u00e1 tanta agonia que d\u00e1 vontade de arrancar meu bra\u00e7o direito com o esquerdo para uma dor maior me entreter enquanto\u2026", "id": "1622996980782833666"},{"created_at": "2023-02-07T16:30:27.000Z", "text": "@lyvolkomenn ??????\nisso nem faz sentido\no cara literalmente era pra ser s\u00f3 uma participa\u00e7ao especial e acabou virando o bra\u00e7o direito do verissimo", "id": "1622996221651562506"},{"created_at": "2023-02-07T16:28:36.000Z", "text": "hj vai ser s\u00f3 nojera no bra\u00e7o direito  so  coisa bizarra p mostrar como ta meu estado mental", "id": "1622995753370099719"},{"created_at": "2023-02-07T16:24:32.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622994730052091904"},{"created_at": "2023-02-07T16:23:45.000Z", "text": "Rapaz... D\u00e1 tanta agonia que d\u00e1 vontade de arrancar meu bra\u00e7o direito com o esquerdo para uma dor maior me entreter enquanto acontece esse massacre sonoro na alma. https://t.co/DPffwsrYbi", "id": "1622994534970929160"},{"created_at": "2023-02-07T16:23:27.000Z", "text": "@rodd__serling Rapaz... D\u00e1 tanta agonia que d\u00e1 vontade de arrancar meu bra\u00e7o direito com o esquerdo para uma dor maior me entreter enquanto acontece esse massacre sonoro na alma.", "id": "1622994458651377664"},{"created_at": "2023-02-07T16:19:18.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1622993414668034050"},{"created_at": "2023-02-07T16:15:23.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622992429749096448"},{"created_at": "2023-02-07T16:14:16.000Z", "text": "A autoestima dos homens dessa novela \u00e9 uma coisa a ser estudada, n\u00e9?!\n\n\"Eu sou o bra\u00e7o direito do Samurai\", disse o nosso \"querido\" Merc\u00fario?! \ud83d\ude02 #PequenaTravessa https://t.co/4s1UictkdW", "id": "1622992150118948868"},{"created_at": "2023-02-07T16:13:33.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1622991968098992128"},{"created_at": "2023-02-07T16:11:54.000Z", "text": "Meu bra\u00e7o direito t\u00e1 dormente socorro", "id": "1622991553412071432"},{"created_at": "2023-02-07T15:58:31.000Z", "text": "Detalhes dos amigos do Tae:\n\nNamjoon \u00e9 casado com Hoseok;\nJimin \u00e9 o bra\u00e7o direito e melhor amigo de Tae;\nHoseok n\u00e3o est\u00e1 na gangue;\nBang Chan e Hyunjin, depois de Jimin, s\u00e3o amigos que o Tae mais confia;\nFelix vem se aproximando mais de Tae a cada investiga\u00e7\u00e3o que faz para ele.", "id": "1622988182659776512"},{"created_at": "2023-02-07T15:58:14.000Z", "text": "Detalhes dos amigos do Tae:\n\nNamjoon \u00e9 casado com Hoseok;\nJimin \u00e9 o bra\u00e7o direito e melhor amigo de Tae;\nHoseok n\u00e3o est\u00e1 na gangue;\nBang Chan e Hyunjin, depois de Jimin, s\u00e3o amigos que o Tae mais confia;\nFelix vem se aproximando mais de Tae a cada investiga\u00e7\u00e3o que faz para ele.", "id": "1622988115102007296"},{"created_at": "2023-02-07T15:53:01.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1622986798581583872"},{"created_at": "2023-02-07T15:52:24.000Z", "text": "Detalhes dos amigos do Jin:\n\nJungkook n\u00e3o faz mais parte da gangue;\nJungkook e Seokjin costumam discutir muito pelo mesmo motivo: ele quer que o Seokjin mude de vida;\nYoongi \u00e9 o bra\u00e7o direito do Seokjin;\nYohan n\u00e3o est\u00e1 na gangue;\nSoobin e Yeonjun s\u00e3o amigos de extrema confian\u00e7a.", "id": "1622986644734320641"},{"created_at": "2023-02-07T15:38:36.000Z", "text": "ficando maluca sem poder mexer o bra\u00e7o direito", "id": "1622983173842796547"},{"created_at": "2023-02-07T15:34:59.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622982260319199239"},{"created_at": "2023-02-07T15:32:51.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1622981724975030273"},{"created_at": "2023-02-07T15:29:12.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622980804832813061"},{"created_at": "2023-02-07T15:25:42.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1622979926918832131"},{"created_at": "2023-02-07T15:19:49.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1622978446598066177"},{"created_at": "2023-02-07T15:18:24.000Z", "text": "@radaronline Aquele bra\u00e7o direito naquela posi\u00e7\u00e3o \u00e9 o qu\u00ea?", "id": "1622978087603273730"},{"created_at": "2023-02-07T15:11:16.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1622976294366347267"},{"created_at": "2023-02-07T14:59:34.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1622973349826633729"},{"created_at": "2023-02-07T14:55:23.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622972295772774403"},{"created_at": "2023-02-07T14:49:57.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622970927343448066"},{"created_at": "2023-02-07T14:43:24.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1622969281347719174"},{"created_at": "2023-02-07T14:42:48.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622969131598323712"},{"created_at": "2023-02-07T14:42:43.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1622969106893774849"},{"created_at": "2023-02-07T14:40:14.000Z", "text": "Infelizmente eu n\u00e3o tenho significado algum pras minhas. Mas posso mentir que a do bra\u00e7o direito significa ser aquariana com Asc em caprica kkkkk https://t.co/eJR6Aip595", "id": "1622968482030559233"},{"created_at": "2023-02-07T14:35:56.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1622967402672582656"},{"created_at": "2023-02-07T14:31:57.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1622966398304587776"},{"created_at": "2023-02-07T14:27:39.000Z", "text": "RT @SomosBraga: Como sabemos Bruma n\u00e3o foi nem para o banco frente ao SCP por ter chegado lesionado\n\n1 pormaior: Quando entra frente ao FCF\u2026", "id": "1622965315150790656"},{"created_at": "2023-02-07T14:26:47.000Z", "text": "Algu\u00e9m a\u00ed q tenha uma boa no\u00e7\u00e3o de \u00e1udio, quer ser meu bra\u00e7o direito p fazer mod na hedgehog engine? Kkkkkkkkkkk", "id": "1622965097399259136"},{"created_at": "2023-02-07T14:24:29.000Z", "text": "Afim de derramar umas 5 l\u00e1grimas pelo meu bra\u00e7o direito que t\u00e1 doendo e eu t\u00f4 trabalhando", "id": "1622964518547603456"},{"created_at": "2023-02-07T14:22:20.000Z", "text": "dia 1 fui no hospital tirar sangue \na enfermeira foi furar meu bra\u00e7o esquerdo e disse q minha veia tava correndo(pra onde????) sendo que antes eu j\u00e1 inha falado pra ela que era no direito! \na\u00ed hj fui l\u00e1 dnv e falei \nmo\u00e7a \u00e9 no bra\u00e7o direito t\u00e1? no esquerdo a veia t\u00e1 correndo \ud83d\ude01\ud83d\ude01", "id": "1622963978543542273"},{"created_at": "2023-02-07T14:18:45.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622963078093479943"},{"created_at": "2023-02-07T14:14:27.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1622961994583212032"},{"created_at": "2023-02-07T14:13:07.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1622961661438033922"},{"created_at": "2023-02-07T14:13:07.000Z", "text": "O melhor amigo do meu tio morreu ontem. Ele sempre falava que era o bra\u00e7o direito dele pra tudo na vida. Mas meu tio n\u00e3o foi visitar ele no hospital.\nFalei pra ele:\n- N\u00e3o foi visitar ele antes de morrer? N\u00e3o era seu bra\u00e7o direito?\nMeu tio falou:\n- Era. Mas eu sou canhoto.", "id": "1622961660079091712"},{"created_at": "2023-02-07T14:08:11.000Z", "text": "Caralho essa vacina de refor\u00e7o me deixou  meu corpo todo mole e dor no bra\u00e7o direito.", "id": "1622960418246230017"},{"created_at": "2023-02-07T14:04:49.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622959570871099393"},{"created_at": "2023-02-07T14:03:12.000Z", "text": "@ReinaldaAntonia @HermesPardini Da muita raiva n\u00e9, acontece o mesmo comigo e eu tenho costume de doar sangue. Falo que \u00e9 no bra\u00e7o direito e escuto que precisam avaliar, ok. S\u00f3 que insistem com o esquerdo, j\u00e1 at\u00e9 furaram pra depois tentar o outro.", "id": "1622959164401106944"},{"created_at": "2023-02-07T14:02:02.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1622958868861952000"},{"created_at": "2023-02-07T14:00:34.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1622958501197651968"},{"created_at": "2023-02-07T14:00:30.000Z", "text": "RT @TeamLiquidBR: HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com u\u2026", "id": "1622958484684931072"},{"created_at": "2023-02-07T14:00:02.000Z", "text": "HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com um cora\u00e7\u00e3o gigante!\n\nPARAB\u00c9NS @Erickaolol, esperamos que seu dia seja incr\u00edvel \ud83e\udd73\ud83c\udf89 https://t.co/gdjjgbx8dq", "id": "1622958366107508736"},{"created_at": "2023-02-07T13:58:50.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622958065455624192"},{"created_at": "2023-02-07T13:57:54.000Z", "text": "@DZST4CH1 E tamb\u00e9m vi teorias sobre o mori for\u00e7ando ele a morar ali, algumas falando sobre ser algum tipo de isolamento justamente por ele ser praticamente um aprendiz/bra\u00e7o-direito do mori e outras sobre ser uma esp\u00e9cie de puni\u00e7\u00e3o", "id": "1622957829630881792"},{"created_at": "2023-02-07T13:47:39.000Z", "text": "na aula de hoje aprendemos sobre bra\u00e7o direito e esquerdo e glucose.. bem empolgante", "id": "1622955251459362816"},{"created_at": "2023-02-07T13:45:22.000Z", "text": "A menina A vai ser operada em mar\u00e7o. Ela \u00e9 o bra\u00e7o direito do Sr A. Ele precisa dela e depende do trabalho dela. Ela diz que n\u00e3o sabe como lhe dizer que vai estar 1 m\u00eas sem trabalhar.", "id": "1622954675459788800"},{"created_at": "2023-02-07T13:41:28.000Z", "text": "RT @SomosBraga: Como sabemos Bruma n\u00e3o foi nem para o banco frente ao SCP por ter chegado lesionado\n\n1 pormaior: Quando entra frente ao FCF\u2026", "id": "1622953696094040065"},{"created_at": "2023-02-07T13:37:32.000Z", "text": "@hopebilubs tenho quatro e pretendo fechar o bra\u00e7o direito, fazer mais uma na costela e umas na coxa", "id": "1622952706838085633"},{"created_at": "2023-02-07T13:33:34.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622951705930334208"},{"created_at": "2023-02-07T13:30:27.000Z", "text": "krlh, eu t\u00f4 t\u00e3o vermelha de domingo q n\u00e3o consigo mexer o meu bra\u00e7o direito", "id": "1622950921209540609"},{"created_at": "2023-02-07T13:26:36.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622949951595765761"},{"created_at": "2023-02-07T13:21:54.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO O mais engra\u00e7ado \u00e9 ver pessoas apoiando o atual governo.  Isso \u00e9 robotiza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel. Se v\u00ea que a avers\u00e3o ao Governo Bolsonaro  \u00e9 pessoal. O atual governo, do descondenado, coloca pra ser seus bra\u00e7o direito, na sua maioria Marginais com v\u00e1rios processos. 2022 superavit\ud83d\udc4f", "id": "1622948770664140802"},{"created_at": "2023-02-07T13:18:46.000Z", "text": "RT @SomosBraga: Como sabemos Bruma n\u00e3o foi nem para o banco frente ao SCP por ter chegado lesionado\n\n1 pormaior: Quando entra frente ao FCF\u2026", "id": "1622947982764134400"},{"created_at": "2023-02-07T13:11:31.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622946157436477441"},{"created_at": "2023-02-07T13:00:17.000Z", "text": "RT @SomosBraga: Como sabemos Bruma n\u00e3o foi nem para o banco frente ao SCP por ter chegado lesionado\n\n1 pormaior: Quando entra frente ao FCF\u2026", "id": "1622943328563081216"},{"created_at": "2023-02-07T12:58:09.000Z", "text": "RT @SomosBraga: Como sabemos Bruma n\u00e3o foi nem para o banco frente ao SCP por ter chegado lesionado\n\n1 pormaior: Quando entra frente ao FCF\u2026", "id": "1622942795605458948"},{"created_at": "2023-02-07T12:57:19.000Z", "text": "Eu paro pra pensar, e sou sortuda demais por Deus ter dado uma v\u00f3 boa pra minha filha, na aus\u00eancia da minha m\u00e3e, ela \u00e9 o meu bra\u00e7o direito. Quando o assunto \u00e9 Isabella ela n\u00e3o mede esfor\u00e7os pra NADA! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83e\udd0d", "id": "1622942583545552902"},{"created_at": "2023-02-07T12:47:11.000Z", "text": "RT @SomosBraga: Como sabemos Bruma n\u00e3o foi nem para o banco frente ao SCP por ter chegado lesionado\n\n1 pormaior: Quando entra frente ao FCF\u2026", "id": "1622940034482556928"},{"created_at": "2023-02-07T12:45:15.000Z", "text": "RT @SomosBraga: Como sabemos Bruma n\u00e3o foi nem para o banco frente ao SCP por ter chegado lesionado\n\n1 pormaior: Quando entra frente ao FCF\u2026", "id": "1622939548635344897"},{"created_at": "2023-02-07T12:44:33.000Z", "text": "Que odio cara, n\u00e3o consigo nem levantar meu bra\u00e7o direito", "id": "1622939373057482755"},{"created_at": "2023-02-07T12:36:49.000Z", "text": "RT @SomosBraga: Como sabemos Bruma n\u00e3o foi nem para o banco frente ao SCP por ter chegado lesionado\n\n1 pormaior: Quando entra frente ao FCF\u2026", "id": "1622937425390497792"},{"created_at": "2023-02-07T12:30:07.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622935739926192129"},{"created_at": "2023-02-07T12:29:03.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622935472371601408"},{"created_at": "2023-02-07T12:26:49.000Z", "text": "A Ipiranga Agroindustrial S/A em parceria com a @alphasistemasti deu vida ao nosso Portal RH, utilizado por mais de 23k de usu\u00e1rios.\nAssista ao depoimento clicando no link \ud83d\udc47 e descubra porque a #alphasistemasti \u00e9 o bra\u00e7o direito do gestor!\n\nhttps://t.co/aX4gczGfYg", "id": "1622934906820075520"},{"created_at": "2023-02-07T12:23:48.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622934148989042688"},{"created_at": "2023-02-07T12:21:54.000Z", "text": "RT @NeoFeedBrasil: Bra\u00e7o-direito de Kenichiro Yoshida, atual presidente que consolidou a guinada da gigante de tecnologia para a \u00e1rea de en\u2026", "id": "1622933671857516544"},{"created_at": "2023-02-07T12:20:37.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622933346400587777"},{"created_at": "2023-02-07T12:17:28.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622932553727369218"},{"created_at": "2023-02-07T12:14:25.000Z", "text": "@rralmeidarosa Ent\u00e3o o RC era o bra\u00e7o direito do Vieira e do nada querem acreditar que ele nunca soube de nada? Que nunca teve envolvido em nada? tanto quanto tu quero transpar\u00eancia neste futebol que podia ser tao bonito, mas tem que ser para todos! S\u00f3 a uns n\u00e3o \u00e9 transpar\u00eancia, \u00e9 escrut\u00ednio", "id": "1622931787566444636"},{"created_at": "2023-02-07T12:12:01.000Z", "text": "RT @SomosBraga: Como sabemos Bruma n\u00e3o foi nem para o banco frente ao SCP por ter chegado lesionado\n\n1 pormaior: Quando entra frente ao FCF\u2026", "id": "1622931184383586304"},{"created_at": "2023-02-07T12:08:29.000Z", "text": "RT @SomosBraga: Como sabemos Bruma n\u00e3o foi nem para o banco frente ao SCP por ter chegado lesionado\n\n1 pormaior: Quando entra frente ao FCF\u2026", "id": "1622930293425315845"},{"created_at": "2023-02-07T12:06:36.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622929818827296768"},{"created_at": "2023-02-07T12:04:46.000Z", "text": "RT @SomosBraga: Como sabemos Bruma n\u00e3o foi nem para o banco frente ao SCP por ter chegado lesionado\n\n1 pormaior: Quando entra frente ao FCF\u2026", "id": "1622929359785828354"},{"created_at": "2023-02-07T12:04:35.000Z", "text": "@diogosouscastro https://t.co/PyJyr5sAs2\nVOU TOMAR UM CAF\u00c9  AMORZITO\nESTAMOS FELIZES ESTAMOS JUNTINHOS, S\u00d3  JUNTINHOS ESTAMOS BEM E FELIZES, SOMOS SEMPRE TUDO TUDO UM PARA O OUTRO E PARA TODA A VIDA\u00c9S  SEMPRE O MEU BRA\u00c7O  DIREITO, O MEU GESTOR, \u00c9S  A NOSSA ESTABILIDADE EMOCIONAL https://t.co/g4tR6lOrI5", "id": "1622929313380139016"},{"created_at": "2023-02-07T12:04:29.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622929286200958978"},{"created_at": "2023-02-07T12:00:15.000Z", "text": "RT @SomosBraga: Como sabemos Bruma n\u00e3o foi nem para o banco frente ao SCP por ter chegado lesionado\n\n1 pormaior: Quando entra frente ao FCF\u2026", "id": "1622928222080958464"},{"created_at": "2023-02-07T11:58:43.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622927837803020295"},{"created_at": "2023-02-07T11:58:14.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622927714603749376"},{"created_at": "2023-02-07T11:57:53.000Z", "text": "@paulobilynskyj1 \u00c9 bra\u00e7o direito do demo!\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c", "id": "1622927625168596993"},{"created_at": "2023-02-07T11:56:34.000Z", "text": "Ana Laura c o bra\u00e7o direito fortao e o esquerdo fraco, siririca????????", "id": "1622927294820917249"},{"created_at": "2023-02-07T11:55:52.000Z", "text": "RT @obsmineracao: Antes de assumir o posto de ministro da Infraestrutura, Marcelo Sampaio foi secret\u00e1rio executivo da pasta de janeiro de 2\u2026", "id": "1622927120841293824"},{"created_at": "2023-02-07T11:50:09.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622925681662341123"},{"created_at": "2023-02-07T11:49:24.000Z", "text": "RT @rmonvera: #jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do C\u2026", "id": "1622925492142718977"},{"created_at": "2023-02-07T11:33:32.000Z", "text": "RT @SomosBraga: Como sabemos Bruma n\u00e3o foi nem para o banco frente ao SCP por ter chegado lesionado\n\n1 pormaior: Quando entra frente ao FCF\u2026", "id": "1622921500884979713"}]