[{"tweets_quantity": 493},{"created_at": "2023-02-09T02:16:44.000Z", "text": "alice, desculpa por favor eu tenho tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite", "id": "1623506149927538691"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:36.000Z", "text": "@elonmusk esse elon \u00e9 intankavel mano febre amarela da desgra\u00e7a seu dengue aids dst hiv hpv calo no p\u00e9", "id": "1623493031973224451"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:23.000Z", "text": "@TeacherKarinaa Vacina contra a febre amarela", "id": "1623491971011723264"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:04.000Z", "text": "@chao_planoy mo\u00e7a pelo amor de deus n faz isso\neu tenho depress\u00e3o, ansiedade, crise de p\u00e2nico, toc, caxumba, febre amarela\nS\u00c9RIO \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1623491890242027520"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:14.000Z", "text": "\ud83d\udc7e H\u00e1 risco de contamina\u00e7\u00e3o por Febre Amarela neste Carnaval\nhttps://t.co/Pisc3LWcnH\n\n\ud83e\udd33Siga o JM no Instagram\n@jornaldamanhamariliasp\n.\n.\n.\n.\n#carnaval2023 #jmmarilia #febreamarela #carnaval #folia #marchinha #alertaSP https://t.co/AvjPb7uTtK", "id": "1623479350472441856"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:48.000Z", "text": "Ap\u00f3s o recebimento de comunicados emitidos por SP de que cidades de MG e do PR, que fazem divisa com o Estado, est\u00e3o em alerta para a febre amarela, Guarulhos recomenda que as pessoas que viajar\u00e3o para esses locais neste carnaval estejam imunizadas.\n\nhttps://t.co/2HX919VFqS", "id": "1623474208591192065"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:39.000Z", "text": "Ap\u00f3s o recebimento de comunicados emitidos por SP de que cidades de MG e do PR, que fazem divisa com o Estado, est\u00e3o em alerta para a febre amarela, Guarulhos recomenda que as pessoas que viajar\u00e3o para esses locais neste carnaval estejam imunizadas.\n\nhttps://t.co/rOE7Qlh6Yj", "id": "1623474169991028736"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:30.000Z", "text": "Ap\u00f3s o recebimento de comunicados emitidos por SP de que cidades de MG e do PR, que fazem divisa com o Estado, est\u00e3o em alerta para a febre amarela, Guarulhos recomenda que as pessoas que viajar\u00e3o para esses locais neste carnaval estejam imunizadas.\n\nhttps://t.co/GaFD9NjFhv", "id": "1623474132854755330"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:56.000Z", "text": "Vacina est\u00e1 dispon\u00edvel em todos os postos de sa\u00fade de #Guarulhos. \nhttps://t.co/wT9FrYA1ef", "id": "1623463923973337093"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:34.000Z", "text": "@Phoboosz @choquei Covid veio da Australia? Ebola veio da Australia? Febre amarela veio da Australia? Gripe Suina veio da Australia? Dengue veio da Australia?", "id": "1623460557629059074"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:14.000Z", "text": "vou precisar n\u00e3o s\u00f3 parar de seguir o flesch mas bloquear pq a realidade de show internacional confirmado quase todo dia ta me dando palpita\u00e7\u00f5es sintomas fisicos depressao dengue malaria febre amarela", "id": "1623458713938845697"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:44.000Z", "text": "Surto de febre amarela em MG, n\u00e3o duvido nada logo logo sp est\u00e1 assim, profissional da \u00e1rea da sa\u00fade n\u00e3o tem um minuto de paz", "id": "1623457834729086976"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:42.000Z", "text": "Bbb 23 est\u00e1 sendo uma febre \nUma febre amarela", "id": "1623455560040579074"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:04.000Z", "text": "Sa\u00fade refor\u00e7a a import\u00e2ncia da vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela antes do carnaval https://t.co/EvywzZOU6g", "id": "1623435268727644160"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:46.000Z", "text": "@lazarorosa25 Tem q deixar os criminosos por l\u00e1 pegando mal\u00e1ria, dengue, febre amarela. Entre eles tem estupradores e assassinos de crian\u00e7as.", "id": "1623431919131140101"},{"created_at": "2023-02-08T21:12:37.000Z", "text": "Guarulhos refor\u00e7a a import\u00e2ncia da vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela antes do carnaval https://t.co/ap4SIlNHlr", "id": "1623429616793952256"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:02.000Z", "text": "a candidata bolsonara vulgo minha m\u00e3e n\u00e3o me levou pra tomar vacina de hepatite e de febre amarela quando era crian\u00e7a, a\u00ed precisei tomar agora \ud83e\udd21", "id": "1623425695950020610"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:35.000Z", "text": "Estado de SP alerta popula\u00e7\u00e3o sobre riscos da febre amarela no\u00a0carnaval https://t.co/n70Gt01ivZ", "id": "1623409726800203778"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:28.000Z", "text": "@rafaelgloves 4)ver\u00edamos a ba\u00eda da guanabara com golfinhos, gar\u00e7as, gavi\u00f5es etc..mas  como \u00e9 ai no brasil, o povo  fica no meio de coliformes fecais, um emaranhado de doencas tipo zika, dengue, febre amarela...arrast\u00e3o, depreda\u00e7\u00e3o...", "id": "1623406428370116608"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:38.000Z", "text": "Tomei duas vacinas hoje (tetano+ febre amarela) simplesmente to sentindo meu bra\u00e7o derreter", "id": "1623373248925732873"},{"created_at": "2023-02-08T15:59:09.000Z", "text": "Cheguei da vacina agora, sa\u00ed de casa pra tomar duas vacinas, qd chega l\u00e1 s\u00e3o QUATRO, mas eu ia dando uma carreira pra casa, mas mam\u00e3e me segurou, da\u00ed tomei as quatro vacinas.\nFebre amarela, meningite, HPV e Covid \ud83e\udd7a\ud83d\ude42 https://t.co/zMqJJfTZxI", "id": "1623350730655428610"},{"created_at": "2023-02-08T15:54:51.000Z", "text": "subo a rua e l\u00e1 t\u00e1 ela chego tipo febre amarela", "id": "1623349648802082816"},{"created_at": "2023-02-08T15:36:47.000Z", "text": "Sindicond alerta Condom\u00ednios sobre riscos de febre amarela no Estado de SP no Carnaval - Sindicond https://t.co/tV8QNUi0t2 https://t.co/syD2vUztCL", "id": "1623345101878575104"},{"created_at": "2023-02-08T15:27:24.000Z", "text": "@annybenzin Sim, cheguei agora da vacina, sa\u00ed de casa pra tomar duas vacinas, qd chega l\u00e1 s\u00e3o quatro, mas eu ia dando uma carreira pra casa kkkk, mam\u00e3e me segurou, da\u00ed tomei as quatro vacinas. \nFebre amarela, meningite, HPV e Covid \ud83e\udd7a", "id": "1623342741412257793"},{"created_at": "2023-02-08T15:10:50.000Z", "text": "@KamillyFloress @reileonidasss FEBRE AMARELA", "id": "1623338571305259009"},{"created_at": "2023-02-08T14:37:49.000Z", "text": "Apaga pf apaga, eu tenho press\u00e3o baixa, press\u00e3o alta, aids, hiv, dengue, chicungunha, febre amarela, corona, problemas psicol\u00f3gicos, problemas com autoestima, ansiedade, depress\u00e3o https://t.co/gJNECfe036", "id": "1623330264624648193"},{"created_at": "2023-02-08T14:36:02.000Z", "text": "\ud83d\udce2 Aten\u00e7\u00e3o, papais, mam\u00e3es e respons\u00e1veis!\n\nA vacina contra a febre amarela est\u00e1 dispon\u00edvel nas unidades da Semsa e \u00e9 gratuita.\n\nVamos proteger nossos curumins! \n\nSaiba mais: https://t.co/YtuaDVMR54 https://t.co/VIvHIvIYPI", "id": "1623329815930580993"},{"created_at": "2023-02-08T13:44:34.000Z", "text": "Estado de SP alerta popula\u00e7\u00e3o sobre riscos da febre amarela no carnaval https://t.co/JXnnPgAFxM", "id": "1623316863550644228"},{"created_at": "2023-02-08T13:39:57.000Z", "text": "Neste carnaval, n\u00e3o deixe a febre amarela atravessar o samba. Apenas uma dose da vacina garante prote\u00e7\u00e3o pela vida toda. \n\nSe voc\u00ea estiver com viagem marcada para regi\u00f5es com risco, ou mesmo vai passar o feriado em \u00e1reas rurais ou de mata, confira sua carteira de vacina\u00e7\u00e3o. \n\n\u2b07\ufe0f https://t.co/Hk1QBIEQfT", "id": "1623315702588362754"},{"created_at": "2023-02-08T10:56:42.000Z", "text": "Estado de SP alerta popula\u00e7\u00e3o sobre riscos da febre amarela no carnaval https://t.co/xZiyMwTm4R", "id": "1623274616230756354"},{"created_at": "2023-02-08T10:32:07.000Z", "text": "@punkbiology +/ o oponente. \n\nIndepend\u00eancia do Haiti e uma das batalhas entre M\u00e9xico e EUA foram muito marcadas pelo conhecimento dos locais sobre os ciclos de febre amarela no ver\u00e3o. Cunhado do Napole\u00e3o perdeu MUITO soldado pro Toussaint por febre amarela.", "id": "1623268430542475265"},{"created_at": "2023-02-08T09:49:10.000Z", "text": "manda pinto por favor, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite.", "id": "1623257620394934279"},{"created_at": "2023-02-08T09:48:31.000Z", "text": "conhecer a hist\u00f3ria de onde estamos clareia muita coisa na cabe\u00e7a\naqui a febre amarela dizimou a cidade em 1890 e anos seguintes, a cidade era abandonada \npra tentar reduzir, come\u00e7aram a limpar a cidade \no s\u00edmbolo da cidade \u00e9 uma f\u00eanix pq de 15 mil habitantes na \u00e9poca, sobraram", "id": "1623257459883139072"},{"created_at": "2023-02-08T09:44:45.000Z", "text": "@Damadeferroofic Na minha \u00e1rea apenas:\n\n- vacinas contra gripe, sarampo, febre amarela, BCG...\n- medicamentos contra mal\u00e1ria, AIDS e doen\u00e7as negligenciadas\n-testes para verifica\u00e7\u00e3o de HIV em bolsas de sangue\n- soros contra veneno de serpertes, aranha, escorpi\u00e3o", "id": "1623256511379038209"},{"created_at": "2023-02-08T09:06:09.000Z", "text": "me ferrei KKKKKKK meu bra\u00e7o esquerdo com a vacina de febre amarela t\u00e1 doendo mais q a de t\u00e9tano\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1623246796628627458"},{"created_at": "2023-02-08T03:25:15.000Z", "text": "@xavi_joaquim @saobernardofc Fala mano blz? S\u00e3o bernardo \u00e9 meu segundo time e esse design sempre me incomodou kkk o time n\u00e3o usa aqui o twitter, mas se quiser acesso mais f\u00e1cil com a diretoria, sugiro entrar em contato com a rapaziada da Febre Amarela ou da Guerreiros do Tigre, se quiser te passo uns nomes", "id": "1623161007823527936"},{"created_at": "2023-02-08T02:57:15.000Z", "text": "Morte por Febre amarela: +1 \u2714", "id": "1623153958922461184"},{"created_at": "2023-02-08T02:18:43.000Z", "text": "Menino amarelo vey,achei que tinha febre amarela ou mal\u00e1ria", "id": "1623144264300462085"},{"created_at": "2023-02-08T02:10:54.000Z", "text": "Vai viajar no Carnaval? ESTES estados t\u00eam alerta para febre amarela.....Leia mais em.... https://t.co/Vwck4KPzx7\nhttps://t.co/Vwck4KPzx7", "id": "1623142294693023745"},{"created_at": "2023-02-08T02:10:53.000Z", "text": "Vai viajar no Carnaval? ESTES estados t\u00eam alerta para febre amarela https://t.co/CjhcH8Yhmq\nhttps://t.co/CjhcH8Yhmq", "id": "1623142293120204801"},{"created_at": "2023-02-08T01:51:45.000Z", "text": "@zabstle apaga eu tenho p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zica, chicungunya, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorr\u00e9ia, herpes, faringite, doen\u00e7as de Chagas, bronquite, leptospirose, cancro, sarampo,", "id": "1623137477480394753"},{"created_at": "2023-02-08T01:20:32.000Z", "text": "At\u00e9 hoje, todos os anos mais de 700 mil pessoas morrem como resultado de picadas de insetos, al\u00e9m de outras milhares que adquirem doen\u00e7as infecciosas como Mal\u00e1ria, Dengue, Febre amarela, Chikungunya e Zika.", "id": "1623129619581861889"},{"created_at": "2023-02-08T01:01:04.000Z", "text": "@mspbra Parece a Sanofi e a vacina de febre amarela na cidade de S\u00e3o Paulo.", "id": "1623124720248930308"},{"created_at": "2023-02-08T00:48:04.000Z", "text": "@DuquesaDetax uai, s\u00f4... c\u00ea num tem o app do SUS n\u00e3o?\n\nNo meu constam todas q j\u00e1 tomei, menos Febre Amarela q \u00e9 para a vida toda, mas como tomei em 89 o sistema n\u00e3o reconhece, e a tr\u00edplice viral, q t\u00f4 hesitando em tomar. J\u00e1 tive sarampo e catapora, s\u00f3 n\u00e3o tive rub\u00e9ola. N\u00e3o d\u00e1 p/ tomar s\u00f3 1.\u2639\ufe0f", "id": "1623121449513803776"},{"created_at": "2023-02-08T00:24:03.000Z", "text": "@DuquesaDetax Eu grampeei o certificado internacional da febre amarela no passaporte. A\u00ed n\u00e3o tem erro..", "id": "1623115406901751811"},{"created_at": "2023-02-08T00:13:13.000Z", "text": "@contraorelogio @DuquesaDetax Tenho seis de sarampo e agora n\u00e3o lembro se duas ou tr\u00eas de febre amarela!\n\nTamo junto Duquesa!!! https://t.co/LMJmnrH72r", "id": "1623112680851623937"},{"created_at": "2023-02-07T23:56:44.000Z", "text": "@DuquesaDetax @joaonetocear Est\u00e1 tudo no conecte SUS agora. TB tive que tomar a febre amarela novamente (pra viajar) e como perdi a carteirinha refizeram todas... E agora aparece tudo no app/portal.\n\nObs, a carteirinha do conecte SUS n\u00e3o substitui o documento de viagem e vc precisa pedir no portal da anvisa", "id": "1623108531263098880"},{"created_at": "2023-02-07T23:48:14.000Z", "text": "Estado de SP alerta popula\u00e7\u00e3o sobre riscos da febre amarela no carnaval https://t.co/AwDf3JJQja", "id": "1623106391517921283"},{"created_at": "2023-02-07T23:42:05.000Z", "text": "@DuquesaDetax Pior que eu to precisando de febre amarela. Tenho quase certeza que tomei uma dose com menos de 10 anos. Mas cad\u00ea o cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o?", "id": "1623104843194720257"},{"created_at": "2023-02-07T23:30:20.000Z", "text": "Se existem os antivax, eu sou a provax master ultra blaster platinum black gold por motivos de: n\u00e3o tenho cart\u00e3o de vacina, a\u00ed toda vez que preciso comprovar uma vacina, tenho que vacinar de novo. \ud83e\udee0\nEpis\u00f3dio do m\u00eas: febre amarela. https://t.co/HGGwHLZD31", "id": "1623101886780801024"},{"created_at": "2023-02-07T22:52:59.000Z", "text": "Estado de SP alerta popula\u00e7\u00e3o sobre riscos da febre amarela no Carnaval https://t.co/41qCX99OFL via @YouTube", "id": "1623092487442075650"},{"created_at": "2023-02-07T22:40:50.000Z", "text": "Mais essa: caso de Febre Amarela  #jornaldavtv https://t.co/J9nXWBE8JF", "id": "1623089428930363393"},{"created_at": "2023-02-07T22:28:34.000Z", "text": "e a rea\u00e7\u00e3o a vacina da febre amarela que s\u00f3 veio hoje.", "id": "1623086343042523141"},{"created_at": "2023-02-07T22:00:00.000Z", "text": "No estado, a cobertura vacinal contra febre amarela est\u00e1 em 64%. Saiba como proteger a fam\u00edlia toda contra a doen\u00e7a https://t.co/0mOH44pbGz", "id": "1623079154903322624"},{"created_at": "2023-02-07T21:14:19.000Z", "text": "adquiri depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite ap\u00f3s esse jogo", "id": "1623067659792183315"},{"created_at": "2023-02-07T20:39:43.000Z", "text": "fui tomar a quarta dose da covid aproveitei e meti logo a da febre amarela", "id": "1623058949116424194"},{"created_at": "2023-02-07T20:30:53.000Z", "text": "(\u2026) como febre amarela, mayaro e oropouche, por exemplo), leishmaniose, hantavirose, s\u00edfilis, paralisia cerebral, perda de mem\u00f3ria, dist\u00farbios cognitivos, motores, de fala, de audi\u00e7\u00e3o e vis\u00e3o s\u00e3o parte de uma lista de doen\u00e7as e problemas de sa\u00fade com a vastid\u00e3o da Amaz\u00f4nia e\u2026 + https://t.co/dm1fo3kprj", "id": "1623056726068002816"},{"created_at": "2023-02-07T20:18:28.000Z", "text": "@forapetee @revistaoeste Um dia seus filhos podem cobrar. Para viajar para alguns pa\u00edses tem que ter a vacina da febre amarela, por exemplo", "id": "1623053601965744134"},{"created_at": "2023-02-07T20:14:11.000Z", "text": "Fui no postinho tomar 4\u00b0 dose da covid, acabei tomando 4 vacinas diferentes. Que del\u00edcia estar imunizado! Curiosidade: nao sabia que vacina da febre amarela era s\u00f3 uma vez na vida.", "id": "1623052524306501636"},{"created_at": "2023-02-07T19:48:04.000Z", "text": "Estado de SP alerta popula\u00e7\u00e3o sobre riscos da febre amarela no carnaval https://t.co/cnvBfCnh4P", "id": "1623045953094836224"},{"created_at": "2023-02-07T19:42:50.000Z", "text": "@pavao9111 Essa n\u00e3o \u00e9 a pergunta certa. Vacinamos povo sadio para previnir infec\u00e7\u00e3o da maioria da popula\u00e7\u00e3o com doen\u00e7as perigosas como febre amarela, p\u00f3lio etc. A pergunta certa \u00e9: Porque dar uma terapia gen\u00e9tica para algo que \u00e9 trat\u00e1vel com medicamentos que nem precisa de receita?", "id": "1623044635432984609"},{"created_at": "2023-02-07T19:00:31.000Z", "text": "Leia as not\u00edcias desta ter\u00e7a-feira (7): S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre amarela. https://t.co/mMSVh6VS3B https://t.co/Y5KyyQTxuA", "id": "1623033988095873026"},{"created_at": "2023-02-07T19:00:31.000Z", "text": "[Olhar Digital] Vai viajar no Carnaval? Alguns estados t\u00eam alerta para febre amarela\n\nCidades de Minas Gerais e do Paran\u00e1, na divisa com S\u00e3o Paulo, registram casos da doen\u00e7a. https://t.co/ynxFrXwiZj", "id": "1623033985914834951"},{"created_at": "2023-02-07T18:33:00.000Z", "text": "Prefeitura de Santa B\u00e1rbara intensifica vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela\n\nConfira: https://t.co/5HB9fjoVHj https://t.co/j1iqhOqnHl", "id": "1623027060338790405"},{"created_at": "2023-02-07T18:04:56.000Z", "text": "Z\u00e9 Meningite j\u00e1 teve bronquite, leptospirose,\nCancro, sarampo, catapora,\nVar\u00edola, caxumba e gastrite.\nT\u00e9tano e hepatite, febre amarela e conjuntivite,\nDerrame cerebral, coqueluche e celulite.\nFaringite, doen\u00e7as de chagas e labirintite.\nAh meus Deus! Kkkkkk", "id": "1623019999362260994"},{"created_at": "2023-02-07T17:37:32.000Z", "text": "SP | Casos de febre amarela causam preocupa\u00e7\u00e3o em SP | Leia mais: https://t.co/heJYajf57g #tvbrasil", "id": "1623013103804854291"},{"created_at": "2023-02-07T17:23:20.000Z", "text": "Governo de SP alerta popula??o sobre riscos da febre amarela no carnaval https://t.co/h2aCCpmpqx https://t.co/HZDhgyFZVZ", "id": "1623009528190234625"},{"created_at": "2023-02-07T17:00:31.000Z", "text": "https://t.co/1FztrFeCyT", "id": "1623003789299949568"},{"created_at": "2023-02-07T16:50:54.000Z", "text": "G1 Piracicaba |  Ap\u00f3s alerta do estado sobre risco de febre amarela no Carnaval, veja pontos de vacina\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o de Campinas https://t.co/NLJZKGlGGN https://t.co/W8JtITWAy5", "id": "1623001366703779840"},{"created_at": "2023-02-07T16:38:11.000Z", "text": "Estado de SP alerta popula\u00e7\u00e3o sobre riscos da febre amarela no carnaval https://t.co/zAZMHRc0RQ", "id": "1622998168295157765"},{"created_at": "2023-02-07T16:28:58.000Z", "text": "@PTnoSenado Kkkkkk! Durante os governos do PT morreram pessoas por dengue e chicungunhya; foi a \u00e9poca da volta do sarampo, da caxumba e da febre amarela em \u00e1reas onde j\u00e1 estavam erradicadas. Os Incas ficaram a ver navios.", "id": "1622995846437515266"},{"created_at": "2023-02-07T16:27:31.000Z", "text": "google: quais s\u00e3o suas \u00faltima palavras? vc esta com febre amarela e morrer\u00e1 amanh\u00e3 as 14 horas https://t.co/sgktcyhI2O", "id": "1622995483059793922"},{"created_at": "2023-02-07T16:19:48.000Z", "text": "@frankiinhu manda pra eu febre amarela", "id": "1622993539008266241"},{"created_at": "2023-02-07T15:25:47.000Z", "text": "Estado de SP alerta a popula\u00e7\u00e3o para riscos da febre amarela no carnaval https://t.co/RSjlV2FCgP", "id": "1622979948293107713"},{"created_at": "2023-02-07T15:17:15.000Z", "text": "eu acabei de me vacinar para\n\ncovid-19\nT\u00c9TANO\ne febre amarela\n\nobrigado, @GovernoMA &lt;3", "id": "1622977798372556801"},{"created_at": "2023-02-07T15:06:30.000Z", "text": "acabei de tomar a vacina de t\u00e9tano, hepatite b e febre amarela socorr", "id": "1622975095038779392"},{"created_at": "2023-02-07T15:03:06.000Z", "text": "Ap\u00f3s alerta do estado sobre risco de febre amarela no Carnaval, veja pontos de vacina\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o de Campinas #g1 #Campinas #g1Campinas #febreamarela\n\nhttps://t.co/Q2bZzIbKXJ", "id": "1622974236573704193"},{"created_at": "2023-02-07T14:24:46.000Z", "text": "@SrMrElio1 De onde vc \u00e9? Conhe\u00e7o pessoas do Tocantins q tbm tem esses n\u00fameros. Febre amarela tbm.", "id": "1622964592925081601"},{"created_at": "2023-02-07T13:41:18.000Z", "text": "Algumas informa\u00e7\u00f5es sobre a febre amarela p/ este canaval! https://t.co/7c4buw5BuD", "id": "1622953651550519297"},{"created_at": "2023-02-07T13:33:55.000Z", "text": "Ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o de caso de febre amarela no estado de SP, Sorocaba refor\u00e7a\u00a0vacina\u00e7\u00e3o https://t.co/JWgcDJ4sJt", "id": "1622951796254846984"},{"created_at": "2023-02-07T13:16:03.000Z", "text": "Estado de SP alerta popula\u00e7\u00e3o sobre riscos da Febre Amarela no Carnaval: https://t.co/HTItLJe83T", "id": "1622947296827547649"},{"created_at": "2023-02-07T13:04:42.000Z", "text": "Segundo o Centro de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gico (CVE) do Estado de S\u00e3o Paulo, aqueles que pretendem aproveitar o feriado prolongado do Carnav...... \u2b07\ufe0f\n #carnaval #MinasGerais #Paran\u00e1\nhttps://t.co/jAGcKxLi9b", "id": "1622944440531779584"},{"created_at": "2023-02-07T12:48:00.000Z", "text": "Quem vai curtir o feriado prolongado do carnaval em cidades paulistas que ficam na divisa com os estados de Minas Gerais e Paran\u00e1 deve ficar alerta para o risco de contamina\u00e7\u00e3o por febre amarela, informa o Centro de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gico (CVE)\n\nhttps://t.co/XUJjdfIUTI https://t.co/DSG6bmcwDQ", "id": "1622940238304665603"},{"created_at": "2023-02-07T12:41:23.000Z", "text": "Caraca eu achava que vacina pra febre amarela era obrigat\u00f3ria pro Brasil todo", "id": "1622938574004932609"},{"created_at": "2023-02-07T12:38:31.000Z", "text": "Estado de SP alerta popula\u00e7\u00e3o sobre riscos da febre amarela no carnaval\n\nhttps://t.co/BnszXcg6YL", "id": "1622937852290924551"},{"created_at": "2023-02-07T12:20:48.000Z", "text": "Vai viajar no Carnaval? Alguns estados t\u00eam alerta para febre amarela\u00a0 https://t.co/niwp9SgkG3", "id": "1622933394957926401"},{"created_at": "2023-02-07T12:15:29.000Z", "text": "Vai viajar no Carnaval? Alguns estados t\u00eam alerta para febre amarela https://t.co/tqezjqrEBr", "id": "1622932057239306240"},{"created_at": "2023-02-07T10:35:41.000Z", "text": "Bom dia Rodrigo @rodrigobocardi , Tiago @xoia , com rela\u00e7\u00e3o a febre amarela, quem tomou a vacina na forma fracionada, tem que se vacinar novamente? #BDSP", "id": "1622906941100916736"},{"created_at": "2023-02-07T10:35:12.000Z", "text": "@Rique00Silva06 @gbzinhoooooooo @_vitorhenrique @choquei Mas \u00e9 s\u00f3 de crian\u00e7a obrigat\u00f3rio geralmente, geralmente as exigidas de adulto s\u00e3o, hepatite B, febre amarela e etc, tamb\u00e9m n\u00e3o vai cair peda\u00e7o o adulto ficar indo no posto tomar essa porra.", "id": "1622906817788489734"},{"created_at": "2023-02-07T10:34:51.000Z", "text": "Bom dia... Quem tomou a dose fracionada da febre amarela no surto de 2017, precisa tomar a vacina novamente?#bdsp", "id": "1622906732438495232"},{"created_at": "2023-02-07T10:30:59.000Z", "text": "Pois \u00e9, vamos nos vacinar tamb\u00e9m contra a Febre Amarela. Aproveitar que tem vacina para isso, ningu\u00e9m precisa adoecer #bdsp", "id": "1622905757661384704"},{"created_at": "2023-02-07T10:10:22.000Z", "text": "@bolsonarootv Nunca! Somente vacinas q sejam essenciais ,como var\u00edola ,sarampo,meningite , febre amarela ,tetanus ,rub\u00e9ola. Nunca p. COVID!", "id": "1622900569756037120"},{"created_at": "2023-02-07T09:41:17.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre amarela https://t.co/GauvzgnjmO", "id": "1622893252297752577"},{"created_at": "2023-02-07T08:42:03.000Z", "text": "parem parem parem agr de falar da onhb eu tenho ansiedade depress\u00e3o lepra dengue febre amarela", "id": "1622878344776671233"},{"created_at": "2023-02-07T08:29:53.000Z", "text": "Estado de SP alerta popula\u00e7\u00e3o sobre riscos da febre amarela no carnaval\nhttps://t.co/PcNSa5yffG https://t.co/YtPybQmiTo", "id": "1622875283077332993"},{"created_at": "2023-02-07T06:02:45.000Z", "text": "Estado de SP alerta popula\u00e7\u00e3o sobre riscos da febre amarela no carnaval | Leia mais: https://t.co/y3EhPqZdnl #estadodesp #img #saopaulo", "id": "1622838256164298753"},{"created_at": "2023-02-07T05:37:28.000Z", "text": "Antitet\u00e2nica e febre amarela \ud83e\udee0\ud83e\udd12", "id": "1622831892729929728"},{"created_at": "2023-02-07T05:09:28.000Z", "text": "Febre amarela me contaminou imposs\u00edvel de me livrar", "id": "1622824843690364929"},{"created_at": "2023-02-07T02:46:12.000Z", "text": "Estado de SP alerta popula\u00e7\u00e3o sobre riscos da febre amarela no carnaval. \n\nLeia mais em https://t.co/Bjs775wt03 https://t.co/kSe6AVs1YN", "id": "1622788792506785794"},{"created_at": "2023-02-07T01:24:19.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo chama a aten\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre\u00a0amarela https://t.co/mz4tfHamnm", "id": "1622768184817250306"},{"created_at": "2023-02-07T00:58:06.000Z", "text": "Governo de S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre amarela. https://t.co/aImpPVv8UK", "id": "1622761589152657411"},{"created_at": "2023-02-07T00:51:58.000Z", "text": "@spsaude_ \"\u00c9 importante que a popula\u00e7\u00e3o fique atenta aos alertas do CVE e tome medidas para prevenir a febre amarela, especialmente durante o feriado de Carnaval. A vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 a melhor forma de prote\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o n\u00e3o deixe de se imunizar caso tenha planos de viajar para o interior.", "id": "1622760043564175360"},{"created_at": "2023-02-07T00:44:32.000Z", "text": "@spsaude_ Por isso \u00e9 ideal que se tome a vacina para quem vai a regi\u00f5es com Febre Amarela", "id": "1622758172631998466"},{"created_at": "2023-02-07T00:43:43.000Z", "text": "@Adriana65577644 @MeyKoga Vivo a realidade de uma m\u00e3e de 3 crian\u00e7as de diferente idades, n\u00e3o tive problemas em vacinar nenhuma delas, at\u00e9 eu tomei de febre amarela, hepatite e sarampo ano passado. E olha que meu ca\u00e7ula tem 3 anos. Aqui no Paran\u00e1 n\u00e3o faz matr\u00edcula em escola p\u00fablica sem carteira em dia.", "id": "1622757968000307201"},{"created_at": "2023-02-07T00:35:26.000Z", "text": "@NANDAPOTTER18 @choquei Mo\u00e7a, vc teve sarampo? meningite? Paralisia infantil? N\u00e3o teve e tb  n\u00e3o tomou vacina nenhuma. T\u00e1! \nSe vc pretende passear em outro pa\u00eds, verifique qual vacina esse pa\u00eds  exige que vc tome. India, Austr\u00e1lia  mais 123 paises, exigem vacina contra a febre amarela. N\u00e3o fale bobagem.", "id": "1622755884156743682"},{"created_at": "2023-02-07T00:12:06.000Z", "text": "@farofaiada @mramos121 @choquei Para voc\u00ea viajar pra fora, voc\u00ea precisa da carteirinha de vacina\u00e7\u00e3o com no m\u00ednimo 2 doses completas de covid, febre amarela e uma outra que eu n\u00e3o lembro. E agora \u00e9 exigido cobertura de covid no seguro viajem.", "id": "1622750010935853056"},{"created_at": "2023-02-07T00:03:17.000Z", "text": "@sanderson_dias @UOLNoticias Paralisia infantil, sarampo, tuberculose, febre amarela, hepatite, rub\u00e9ola, caxumba, meningite, coqueluche, difteria, h1n1, hpv, t\u00e9tano, gripe, ...\nQuantas crian\u00e7as foram exterminadas por tomar vacinas para estas doen\u00e7as?", "id": "1622747791054209024"},{"created_at": "2023-02-06T23:31:38.000Z", "text": "@arlene_ferrari2 @NeusaMarquess Sou a favor de v\u00e1rias vacinas. Gripe, t\u00e9tano, febre amarela...que realmente imunizam contra a doen\u00e7a. Tomo todas voluntariamente. \nMas o foco, sabemos \u00e9 vacina covid...o v\u00edrus atenuou e virou sinusite, e a vacina n\u00e3o imuniza. \nS\u00f3 pode ser por muito \ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5", "id": "1622739827212062722"},{"created_at": "2023-02-06T22:55:48.000Z", "text": "CVE do Estado de S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre amarela - Leia Not\u00edcias https://t.co/4kcknSpl3u", "id": "1622730809084977152"},{"created_at": "2023-02-06T22:41:48.000Z", "text": "@yaksokj A de febre amarela \u00e9 obrigatoria pra entrar no pais?", "id": "1622727284183408640"},{"created_at": "2023-02-06T22:41:14.000Z", "text": "@minakkyu menina!!!?????? n\u00e3o seja doida. vc precisa tomar de febre amarela aproveita e toma todo o resto", "id": "1622727143951138817"},{"created_at": "2023-02-06T22:24:31.000Z", "text": "@RoSilva51823478 @AllexAraujo18 @TerraBrasilnot Voc\u00ea quem n\u00e3o consegue, j\u00e1 viu algu\u00e9m tomar vacina antitet\u00e2nica e contrair t\u00e9tano? J\u00e1 viu algu\u00e9m tomar vacina de febre amarela e contrair febre amarela? N\u00e3o, voc\u00ea n\u00e3o viu...Porque isso n\u00e3o existe.", "id": "1622722936837750785"},{"created_at": "2023-02-06T22:21:34.000Z", "text": "@NandaYanai Nao posso nao me vacinei contra febre amarela ainda", "id": "1622722195146276866"},{"created_at": "2023-02-06T22:20:24.000Z", "text": "@augusto_isaac @MorraComSeuAmor @ansugomess @UOLNoticias Nunca tomou a de febre amarela ent\u00e3o?\nPorque o ciclo vacinal de alguns laborat\u00f3rios j\u00e1 foi alterado algumas vezes", "id": "1622721902388150272"},{"created_at": "2023-02-06T21:50:01.000Z", "text": "A infec\u00e7\u00e3o da febre amarela se d\u00e1 por meio de mosquitos silvestres, que vivem em regi\u00e3o de mata e n\u00e3o habitam o ambiente urbano das cidades https://t.co/PnRfphnami", "id": "1622714253915422721"},{"created_at": "2023-02-06T21:49:10.000Z", "text": "vou inventar de tomar a 4 dose da covid mais vacina de sarampo febre amarela t\u00e9tano e hepatite vou morrer antes de chegar em casa", "id": "1622714039192223761"},{"created_at": "2023-02-06T21:34:20.000Z", "text": "@bornasafag Vacinas: Hepatite B (3 doses), Tr\u00edplice Viral (2 doses at\u00e9 29 anos, dose \u00fanica 29+),Antitet\u00e2nica (3 doses - DT), Influenza, Covid-19, Febre Amarela, Meningo C. Essas s\u00e3o as vacinas pro adulto.\n\nProcto / Uro / End\u00f3crino / Cardio. Especialidades importantes pro sub rs", "id": "1622710309386420228"},{"created_at": "2023-02-06T21:32:04.000Z", "text": "\ud83e\udd12A febre amarela \u00e9 uma doen\u00e7a infecciosa aguda transmitida por mosquitos silvestres, que vivem em zona de mata e n\u00e3o habitam as \u00e1reas urbanas.", "id": "1622709737589538840"},{"created_at": "2023-02-06T21:32:03.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f O Centro de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica (CVE) do Estado de S\u00e3o Paulo alerta a popula\u00e7\u00e3o para o risco de febre amarela neste feriado de Carnaval e refor\u00e7a vacina\u00e7\u00e3o para quem for viajar para o interior. https://t.co/iLrluuQ6ZY", "id": "1622709734255079424"},{"created_at": "2023-02-06T21:12:45.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre amarela\nhttps://t.co/pNCfl9zvIk", "id": "1622704875179048967"},{"created_at": "2023-02-06T21:07:16.000Z", "text": "https://t.co/2LL6UtzmOa", "id": "1622703495940898832"},{"created_at": "2023-02-06T21:05:13.000Z", "text": "@LulaOficial Bom demais ter governo.\nUm ano depois refor\u00e7o no bra\u00e7o dos pequenos. 2 Coronavac e 1 Pfizer em cada, protegendo o que temos de mais valioso.\nEle protestou pela picada extra de refor\u00e7o da febre amarela. Ela 2x +feliz. Eu achei foi \u00f3timo.\nCora\u00e7\u00e3o mais leve\nViva o SUS\nViva a Ci\u00eancia https://t.co/7HYlY6R3jk", "id": "1622702978737008640"},{"created_at": "2023-02-06T21:00:33.000Z", "text": "Acompanhe o Graffo e saiba como se prevenir da febre amarela.\n\n#DN https://t.co/tfQQlIiDfA", "id": "1622701806638727168"},{"created_at": "2023-02-06T20:59:59.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre amarela https://t.co/mrnLhajyOb", "id": "1622701663147491339"},{"created_at": "2023-02-06T20:45:25.000Z", "text": "@Tata_Almeida19 Amanh\u00e3 de manh\u00e3 vou tomar febre amarela e antitet\u00e2nica", "id": "1622697996000366612"},{"created_at": "2023-02-06T20:40:14.000Z", "text": "GUA\u00cdRA - Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade alerta sobre riscos da febre amarela\n\nhttps://t.co/aQ6yk7aRa4 https://t.co/jkGVEJmshK", "id": "1622696694658830363"},{"created_at": "2023-02-06T20:36:14.000Z", "text": "@claudia55510785 @Metropoles Minha fam\u00edlia que veio da ro\u00e7a e meus pa\u00eds jamais me vacinaram, ZERO vaxx, vim morar na cidade e depois de adulta resolvi tomar uma dose para febre amarela, maldita decis\u00e3o, 1 m\u00eas depois minha pele come\u00e7ou a ficar cheia de escamas e 6 meses depois descobri a doen\u00e7a autoimune.", "id": "1622695687677743128"},{"created_at": "2023-02-06T20:30:11.000Z", "text": "@erradasescritas Tem com febre amarela ?", "id": "1622694163434115090"},{"created_at": "2023-02-06T20:30:07.000Z", "text": "https://t.co/7RuxthJBa6", "id": "1622694147629977618"},{"created_at": "2023-02-06T20:28:55.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre amarela https://t.co/ZhJaJ8TfCB", "id": "1622693843060592646"},{"created_at": "2023-02-06T20:24:01.000Z", "text": "Infec\u00e7\u00f5es foram registradas em munic\u00edpios mineiros e paranaenses que fazem divisa com o estado\nhttps://t.co/L75dHiJLVP", "id": "1622692611327725607"},{"created_at": "2023-02-06T20:15:59.000Z", "text": "ela falou que era pra levar a Antonella pra tomar uma no final desse m\u00eas, pq em maio a Antonella ia tomar a febre amarela e a acwy sendo que a febre amarela \u00e9 s\u00f3 em 2026 e a acwy \u00e9 s\u00f3 quando a Antonella fizer 11 anos v\u00e9i", "id": "1622690589757083664"},{"created_at": "2023-02-06T20:12:16.000Z", "text": "Cidades de MG e do PR, na divisa com SP, registram casos da doen\u00e7a https://t.co/0GB3lkuDcM", "id": "1622689654893084672"},{"created_at": "2023-02-06T20:09:09.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre amarela https://t.co/j5JKofIBcg", "id": "1622688870780502016"},{"created_at": "2023-02-06T20:06:39.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre\u00a0amarela https://t.co/ZORVLn3QYr", "id": "1622688243207573506"},{"created_at": "2023-02-06T20:01:10.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre\u00a0amarela https://t.co/x7EGPBsgr7", "id": "1622686860454526976"},{"created_at": "2023-02-06T19:56:07.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre\u00a0amarela https://t.co/3CF8N3pKUU", "id": "1622685589643399187"},{"created_at": "2023-02-06T19:55:00.000Z", "text": "Cidades que fazem divisa com o estado, como Minas Gerais e Paran\u00e1, est\u00e3o com alerta para contamina\u00e7\u00e3o.\n#SP #FebreAmarela #TVCultura\nhttps://t.co/kmj8fqtPBg", "id": "1622685308625031172"},{"created_at": "2023-02-06T19:55:00.000Z", "text": "Cidades que fazem divisa com o estado, como Minas Gerais e Paran\u00e1, est\u00e3o com alerta para contamina\u00e7\u00e3o.\n#SP #FebreAmarela #TVCultura\nhttps://t.co/9quOhyvQpW", "id": "1622685308298076160"},{"created_at": "2023-02-06T19:48:16.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre\u00a0amarela https://t.co/JJhMs4Bfcz", "id": "1622683614080126979"},{"created_at": "2023-02-06T19:47:06.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre\u00a0amarela https://t.co/gwX5QzmWvk", "id": "1622683322206851086"},{"created_at": "2023-02-06T19:45:33.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre\u00a0amarela https://t.co/HjrccgjCxr", "id": "1622682929968054275"},{"created_at": "2023-02-06T19:42:33.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre amarela https://t.co/gwxKSXEGgV", "id": "1622682176365150208"},{"created_at": "2023-02-06T19:41:56.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre amarela https://t.co/Eoav4DR69F\n\n#blogdocafezinho #distritofederal #df #brasilia #brasil #noticias #ultimasnoticias", "id": "1622682019623800839"},{"created_at": "2023-02-06T19:40:45.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre amarela https://t.co/owgRMXc6nk", "id": "1622681725498232834"},{"created_at": "2023-02-06T19:39:12.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre amarela. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/gaARNPrvSj https://t.co/Tq9khvmJEe", "id": "1622681333737656324"},{"created_at": "2023-02-06T19:36:02.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre amarela https://t.co/hraXiHPc9d", "id": "1622680537646374912"},{"created_at": "2023-02-06T19:29:17.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre amarela https://t.co/NA9p9YEfkm", "id": "1622678839682863104"},{"created_at": "2023-02-06T19:27:05.000Z", "text": "CVE do Estado de S\u00e3o Paulo alerta popula\u00e7\u00e3o sobre riscos da febre amarela no carnaval https://t.co/7vugpSA9jO", "id": "1622678283132477440"},{"created_at": "2023-02-06T19:25:20.000Z", "text": "Febre amarela: Estado refor\u00e7a import\u00e2ncia da vacina no Carnaval https://t.co/r309aVDtpW #Carnaval #febreamarela #SPAGORA https://t.co/gwcqSoKv1J", "id": "1622677842831069185"},{"created_at": "2023-02-06T19:18:27.000Z", "text": "https://t.co/A0uhYxLRkm Cidades de MG e do PR, na divisa com SP, registram casos da doen\u00e7a", "id": "1622676112080875521"},{"created_at": "2023-02-06T19:06:22.000Z", "text": "Quem vai curtir o feriado prolongado do carnaval em cidades paulistas que ficam na divisa com os estados de Minas Gerais e Paran\u00e1 deve ficar alerta para o risco de contamina\u00e7\u00e3o por febre amarela, informa o Centro de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gico (CVE) # #\n\nhttps://t.co/9RjgSXR4zH", "id": "1622673069255925779"},{"created_at": "2023-02-06T19:06:09.000Z", "text": "Estado de SP alerta popula\u00e7\u00e3o sobre riscos da febre amarela no\u00a0carnaval https://t.co/4AwRDYn59j", "id": "1622673015443005445"},{"created_at": "2023-02-06T19:03:20.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre amarela \n\n     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push();\n\n                                                              Quem...", "id": "1622672307020869632"},{"created_at": "2023-02-06T19:02:38.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre amarela | Leia mais: https://t.co/8kianWbIZJ #agenciabrasil #img #noticias #saude", "id": "1622672129081712677"},{"created_at": "2023-02-06T18:57:04.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo alerta para a import\u00e2ncia da vacina contra a febre amarela\n\n- Cidades de MG e do PR, na divisa com SP, registram casos da doen\u00e7a\n\n#S\u00e3oPaulo #FebreAmarela #SP #Brasil \n\nSaiba mais:\n\nhttps://t.co/WhgTXr2h0K", "id": "1622670729262112780"},{"created_at": "2023-02-06T18:40:48.000Z", "text": "@biancarjesus @almazieroaraujo Guria, por que voc\u00ea toma vacina contra a febre amarela? \u00c9 para diminuir os sintomas ou para N\u00c3O TER FEBRE AMARELA?", "id": "1622666634488946699"},{"created_at": "2023-02-06T18:12:37.000Z", "text": "@antonioarlan @Inahmc Tomar vacinas de sarampo, coqueluche, febre amarela pois sou portadora de doen\u00e7a autoimune em uso de imunossupressores, mas fui liberada para tomar a AstraZeneca.", "id": "1622659543938342924"},{"created_at": "2023-02-06T18:08:47.000Z", "text": "@contagemcorona1 Come\u00e7amos com refor\u00e7o no bra\u00e7o dos 2. 2 Coronavac e 1 Pfizer em cada e v\u00e1rios cora\u00e7\u00f5es mais tranquilos. Quase um ano depois da segunda dose. Bom demais voltar a ter governo. Ele protestou porque ganhou um refor\u00e7o de febre amarela n\u00e3o esperado. Ela comemorou. Eu tamb\u00e9m.\nViva o SUS https://t.co/3iDXV0iqQU", "id": "1622658578745106434"},{"created_at": "2023-02-06T18:02:26.000Z", "text": "Novo post: Estado de SP alerta popula\u00e7\u00e3o sobre riscos da Febre Amarela no Carnaval https://t.co/I2VmKYWyc8\nO Centro de Vigil\u00e2ncia Epidemi", "id": "1622656981537366016"},{"created_at": "2023-02-06T17:58:13.000Z", "text": "@nisia_trindade @veramagalhaes @rodaviva @minsaude Obrigada ministra pela dose de refor\u00e7o que meus pequenos receberam hoje, quase um ano depois da segunda dose. Bom demais voltar a ter governo e minist\u00e9rio da sa\u00fade.\nE, sob protesto do var\u00e3o e sorrisos da varoa, ainda levaram um refor\u00e7o de febre amarela.\nViva o SUS\nViva a Ci\u00eancia https://t.co/cuhQlxQr5b", "id": "1622655919178883084"},{"created_at": "2023-02-06T17:53:36.000Z", "text": "subo a rua e l\u00e1 t\u00e1 ela chego tipo febre amarela", "id": "1622654756413120513"},{"created_at": "2023-02-06T17:20:07.000Z", "text": "A verdade sobre a febre amarela e a vacina - Dr Lair Ribeiro https://t.co/d8ExA676zv via @YouTube", "id": "1622646332262318089"},{"created_at": "2023-02-06T17:13:24.000Z", "text": "Mat\u00e9ria do fim de semana:\nEm 22 anos, a cobertura vacinal infantil caiu de quase 100% para a casa dos 70% no DF. Doses contra doen\u00e7as, como poliomielite, hepatite B e febre amarela, est\u00e3o na lista das que deixaram de ser procuradas \nNo @Metropoles \nhttps://t.co/a0uytylopP", "id": "1622644643308371995"},{"created_at": "2023-02-06T17:04:22.000Z", "text": "@BrunnoMeloCBN \n\nQuase um ano depois, refor\u00e7o no bra\u00e7o dos pequenos. 2 Coronavac e 1 Pfizer em cada, protegendo o que temos de mais valioso.\nEle protestou pela picada extra de refor\u00e7o da febre amarela. Ela 2x feliz. Eu achei foi \u00f3timo.\nCora\u00e7\u00e3o mais leve.\nViva o SUS\nViva a Ci\u00eancia https://t.co/LjRrqonBsw", "id": "1622642367256752128"},{"created_at": "2023-02-06T16:22:33.000Z", "text": "Estado de SP alerta popula\u00e7\u00e3o sobre riscos da Febre Amarela no Carnaval\u00a0 https://t.co/Ro8fvzB9PO", "id": "1622631846612967424"},{"created_at": "2023-02-06T16:19:17.000Z", "text": "Aten\u00e7\u00e3o pais e respons\u00e1veis: vamos vacinar as crian\u00e7as! O DF est\u00e1 com baixa cobertura vacinal para poliomielite, febre amarela e outras doen\u00e7as. S\u00f3 a imuniza\u00e7\u00e3o completa garante a prote\u00e7\u00e3o dos pequenos. Aqui \ud83d\udc49\ud83c\udfffhttps://t.co/pFLLxGM9LA tem o calend\u00e1rio completo de vacina\u00e7\u00e3o de 2023", "id": "1622631024801767424"},{"created_at": "2023-02-06T16:03:27.000Z", "text": "Evite que a \u00e1gua fique acumulada e vire foco de prolifera\u00e7\u00e3o do mosquito Aedes aegypti, transmissor da dengue, da chikungunya, da zika e da febre amarela. Fa\u00e7a a sua parte e n\u00e3o d\u00ea folga para o mosquito. Pequenas a\u00e7\u00f5es podem fazer toda a diferen\u00e7a! https://t.co/xFFY1LHIEb", "id": "1622627039009247235"},{"created_at": "2023-02-06T15:55:48.000Z", "text": "loucura pensar que se o zayn n\u00e3o tivesse depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, febre amarela ele seria o maior ex oned", "id": "1622625114683588608"},{"created_at": "2023-02-06T15:49:16.000Z", "text": "Fui no postinho tomar vacina de febre amarela voltei com 6 furos no bra\u00e7o tava tudo desatualizado #obrigadosus #orgulhodaoms", "id": "1622623470767992832"},{"created_at": "2023-02-06T15:29:35.000Z", "text": "Pois \u00e9, vamos nos vacinar tamb\u00e9m contra a Febre Amarela. Aproveitar que tem vacina para isso, ningu\u00e9m precisa adoecer #sp1", "id": "1622618515524972544"},{"created_at": "2023-02-06T15:29:11.000Z", "text": "Surto de febre amarela. Os pessoais de trilha e de acampamento, principalmente, deviam tomar a vacina.\nEu que \u00f1 sou nem de trilha, nem de acampamento vou tomar, de novo.", "id": "1622618413163024388"},{"created_at": "2023-02-06T15:28:30.000Z", "text": "#SP1 Vacina conta a febre amarela \u00e9 muito importante. Vamos se vacinar.", "id": "1622618240714215426"},{"created_at": "2023-02-06T15:28:23.000Z", "text": "SPTV dando alerta contra Febre Amarela no Carnaval!\n\nQuem vai pro meio do mato durante o feriado DEVE SE VACINAR AGORA, pra dar tempo d avaicna fazer efeito", "id": "1622618213417684994"},{"created_at": "2023-02-06T15:27:35.000Z", "text": "Vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 a melhor preven\u00e7\u00e3o para o sossego e sa\u00fade de todo mundo. Febre Amarela, Covid-19 e Gripe (em breve) est\u00e3o dispon\u00edveis e gente precisa fazer a nossa parte. #SP1", "id": "1622618012065968128"},{"created_at": "2023-02-06T15:25:19.000Z", "text": "O evento contou com o apoio da Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Unesp Bauru (@AAAUnespBauru_ ), Torcida Organizada Febre Amarela (@TOFebreAmarela), Centro Voluntariado Universit\u00e1rio  e Mc Donald's Get\u00falio. \n\nPara saber mais, leia a mat\u00e9ria na \u00edntegra no link: https://t.co/XCmWc5v1Am", "id": "1622617439778357251"},{"created_at": "2023-02-06T15:02:26.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f A iniciativa coordenada pelo N\u00facleo de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade e Seguran\u00e7a do Trabalhador (NASST) disponibilizar\u00e1 imunizantes contra doen\u00e7as como Hepatite B, Febre Amarela, Tr\u00edplice Viral, Difteria e T\u00e9tano, Influenza, Covid-19 e Meningite C. https://t.co/sJCNQP80SQ", "id": "1622611682454343680"},{"created_at": "2023-02-06T14:58:59.000Z", "text": "@antonioarlan A de febre amarela n\u00e3o precisa de mais doses, agora \u00e9 dose \u00fanica pra vida.", "id": "1622610815982481410"},{"created_at": "2023-02-06T13:43:57.000Z", "text": "chega do mercado \u00e9 sanitizado. Rotina brutal e espartana. N\u00e3o sou negacionista, longe disso. At\u00e9 a vacina da Febre Amarela fa\u00e7o de 10 em 10 anos. Contudo vacina mRNA nunca mais. E fico triste em ver o boicote descarado a Coronavac, ao Butant\u00e3 e as coisas feitas no Brasil.", "id": "1622591933632679937"},{"created_at": "2023-02-06T13:25:42.000Z", "text": "tava passando ali pela Rodovi\u00e1ria do Plano, vi 3 torcedores do Gama agredindo um senhor bem velhinho que estava com uma camisa da extinta Febre Amarela\n\nvi aquela cena e n\u00e3o aguentei ficar s\u00f3 olhando...\nDESCI A BICUDA NO V\u00c9IO, PEGUEI A CAMISA E SA\u00cd FORA KKKKKKKKKKKKKK PERDEU V\u00c9I", "id": "1622587339435286530"},{"created_at": "2023-02-06T13:09:43.000Z", "text": "Fingindo nao escutar o homem da campanha de combate e preven\u00e7\u00e3o a dengue batendo no port\u00e3o pois tenho certeza q em algum lugar do quintal tem foco de dengue zika chikungunya febre amarela e mal\u00e1ria \nhttps://t.co/VzMcwK1Mw8", "id": "1622583316577767424"},{"created_at": "2023-02-06T12:50:37.000Z", "text": "@mernaslt Febre amarela", "id": "1622578509418749954"},{"created_at": "2023-02-06T11:00:03.000Z", "text": "Aten\u00e7\u00e3ol! \ud83d\udeab\ud83e\udd9f\n\n#Sa\u00fade | Evite que a \u00e1gua fique acumulada e vire foco de prolifera\u00e7\u00e3o do mosquito Aedes aegypti, transmissor da dengue, da chikungunya, da zika e da febre amarela. Fa\u00e7a a sua parte e n\u00e3o d\u00ea folga para o mosquito. Pequenas a\u00e7\u00f5es podem fazer toda a diferen\u00e7a! https://t.co/NMA9kEDR1u", "id": "1622550683659411457"},{"created_at": "2023-02-06T09:41:25.000Z", "text": "@CanaldoNegaoo Quando estava tendo surto da febre amarela, eu corri pra tomar a vacina tomei o dose completa 10 dias ap\u00f3s tive um problema de imunidade ( l\u00edquen plano) que perdura at\u00e9 hoje, o da covid tomei 2 doses mais me arrependi", "id": "1622530897466601472"},{"created_at": "2023-02-06T09:10:25.000Z", "text": "@Taniade90869291 @DaAcervo Quem usa vax p/ p\u00f3lio, febre amarela, ou outras, n\u00e3o pega, n\u00e3o transmite e n\u00e3o morre por essas doen\u00e7as e os efeitos colaterais delas s\u00e3o rar\u00edssimos. Quem toma essa vax, pega, transmite e morre com essa doen\u00e7a e com os ef. col. q nela n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o raros como nas outras.", "id": "1622523092923822080"},{"created_at": "2023-02-06T08:09:26.000Z", "text": "Mais tr\u00eas mortes por febre amarela s\u00e3o registradas em Minas https://t.co/XgzTKLXHiD https://t.co/GpVvWmQdRW", "id": "1622507748117069826"},{"created_at": "2023-02-06T07:30:19.000Z", "text": "Eis a verdade..\n\nAcabei de ver reportagem na Record (Domingo Espetacular) s/ \u00edndios yanomami. N\u00e3o vi nenhum tipo esqueleto mostrado ultimamente pela imprensa. As doen\u00e7as s\u00e3o pneumonia,  febre amarela, etc. Onde est\u00e3o os desnutridos? N\u00e3o duvido que s\u00e3o da Venezuela. https://t.co/YtUgNXkZvd", "id": "1622497905842978817"},{"created_at": "2023-02-06T05:52:59.000Z", "text": "N\u00e3o tem como defender quem PAGA para tomar vacina (gripe, febre amarela) kkkkkk \n*considerando que esteja dispon\u00edvel pelo SUS", "id": "1622473408016416768"},{"created_at": "2023-02-06T05:22:22.000Z", "text": "@sigmaposts sab\u00e3o com cheiro de febre amarela", "id": "1622465702555697153"},{"created_at": "2023-02-06T03:08:50.000Z", "text": "@JulianoSardonyx Da ultima vez que um entrou, levou mal\u00e1ria e febre amarela", "id": "1622432101357215744"},{"created_at": "2023-02-06T02:52:36.000Z", "text": "Um \u00e9 a COVID o outro A FEBRE AMARELA!\ud83d\udca9\ud83d\udca9 https://t.co/ODATFaLgVi", "id": "1622428013185884160"},{"created_at": "2023-02-06T02:46:12.000Z", "text": "@fiscaldoibama Vamos ver quando esses mesmos Garimpeiros ilegais come\u00e7arem a infectar pessoas em Roraima com febre Amarela, AIDS, ou at\u00e9 Covid", "id": "1622426404036943872"},{"created_at": "2023-02-06T01:07:48.000Z", "text": "Agora entendi pq o Molusco proibiu entrada at\u00e9 de religiosos na aldeia yanomami,  o quadro de trag\u00e9dia que ele mostrou e quis culpar o pres Bolsonaro foi montado. Hoje a Record mostrou ind\u00edcios normais, at\u00e9 gordinhos. As doen\u00e7as das crian\u00e7as s\u00e3o febre amarela e pneumonia.", "id": "1622401639653965826"},{"created_at": "2023-02-06T00:40:30.000Z", "text": "@Schwarzenelas Voc\u00ea foi picado pela febre amarela", "id": "1622394768964608000"},{"created_at": "2023-02-06T00:37:54.000Z", "text": "@ISpeakWithStars Apaga por favor, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite", "id": "1622394116377018368"},{"created_at": "2023-02-06T00:01:16.000Z", "text": "@FrederKamen @CanaldoNegaoo Se voc\u00ea n\u00e3o teve poliomielite,  difteria, t\u00e9tano, coqueluche, sarampo, rub\u00e9ola, febre amarela, meningite.... agrade\u00e7a aos seus pais que te deram vacina.  Pergunta para quem teve poliomielite como \u00e9 viver com ela, vacinas SALVAM sim.", "id": "1622384896546054144"},{"created_at": "2023-02-05T23:56:21.000Z", "text": "@CanaldoNegaoo \"As vacinas n\u00e3o matam.\",a\u00ed depende. Tem uma feita as pressas, que t\u00e1 matando. Mesmo por que \u00e9 um experimento. E vacinas n\u00e3o curam. Elas  previnem uma doen\u00e7a. Vacinei contra febre amarela e nunca tive. Vacinei contra tuberculose e nunca tive. Vacinei contra t\u00e9tano e TB n\u00e3o tive.", "id": "1622383658148454405"},{"created_at": "2023-02-05T23:41:27.000Z", "text": "Que morram de fome, mal\u00e1ria ou febre amarela https://t.co/R0YAh35T41", "id": "1622379911590645760"},{"created_at": "2023-02-05T23:23:13.000Z", "text": "harry aparece pfv eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste bulb\u00f4nica, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas", "id": "1622375321428180998"},{"created_at": "2023-02-05T21:54:46.000Z", "text": "QUE PORRA MANO ESSAS MERDA DE V\u00cdDEO DE \"ai se voce n\u00e3o usar o audio voce vai contrair aids, lepra, febre amarela, sua tia de 3\u00b0 grau vai morrer e todas as pessoas que voc\u00ea j\u00e1 abra\u00e7ou v\u00e3o cometer suic\u00eddio at\u00e9 ter\u00e7a feira \u00e0s 16h32 da tarde\" VAI SE FUDER NAO VOU USAR AUDIO NENHUM", "id": "1622353061191602176"},{"created_at": "2023-02-05T21:49:57.000Z", "text": "@followhwstar HIGHWAY PUTA QUE APRIUUU tenho press\u00e3o baixa, press\u00e3o alta, diabetes, hipertens\u00e3o, escoliose, ansiedade, chikungunya, dengue, corona, miopia, hipermetropia, astigmatismo, nanismo, gigantismo, depress\u00e3o, peste, zika, osteoporosis, gripe su\u00edna, febre amarela, bronquite, asma", "id": "1622351849176145920"},{"created_at": "2023-02-05T19:27:14.000Z", "text": "@gatilho_lgbt apaga, por favor, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zica, chikungunya, peste negra, peste bub\u00f4nica, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite,", "id": "1622315933384441861"},{"created_at": "2023-02-05T18:38:07.000Z", "text": "por favor mds, eu n\u00e3o quero voltar pra esse lugar estou apavorada com medo an\u00eamica xoxa depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, peste negra, poliomielite, chikunguya paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela https://t.co/EUXXOvvf8S", "id": "1622303572028178437"},{"created_at": "2023-02-05T18:12:25.000Z", "text": "@raqlang @CanaldoNegaoo Inclusive da febre amarela, quem \u00e9 al\u00e9rgico a Ovo n\u00e3o pode tomar.\nEste cuidados e testes n\u00e3o foram feitos, inclusive o pr\u00f3prio cridos do RNA est\u00e1 alertando para crian\u00e7as a adolescentes n\u00e3o tomar.\nEssa eu n\u00e3o tomei e n\u00e3o tomarei.\nH\u00e1 tive problemas demais.\nN\u00e3o quero mais um.", "id": "1622297106185687040"},{"created_at": "2023-02-05T17:23:36.000Z", "text": "\u00c9 importante que a popula\u00e7\u00e3o fique atenta e evite o ac\u00famulo de \u00e1gua parada nas resid\u00eancias, ajudando assim no combate ao mosquito Aedes aegypti, transmissor da Dengue, Zyka, Chikungunya e Febre Amarela.\n\n#UmaNossaHist\u00f3ria combatendo o Aedes! \ud83d\udc99", "id": "1622284821270593539"},{"created_at": "2023-02-05T17:19:51.000Z", "text": "@Taniade90869291 @DaAcervo Cara comparar vacina de p\u00f3lipo e febre amarela com esse experimento, \u00e9 muita inoc\u00eancia o conveni\u00eancia ?", "id": "1622283876503527424"},{"created_at": "2023-02-05T16:54:52.000Z", "text": "@Taniade90869291 @DaAcervo P\u00f3lio, febre amarela, etc. tudo bem. O problema s\u00e3o as outras.", "id": "1622277590412103680"},{"created_at": "2023-02-05T15:49:09.000Z", "text": "@CanaldoNegaoo Vacinas podem matar. E nem me refiro \u00e0s da coronga. \u00c9 exatamente por causa dos riscos que algumas vacinas n\u00e3o fazem parte do calend\u00e1rio, como a da febre amarela. Por isso as campanhas para ela s\u00e3o pontuais e locais.  https://t.co/38sty3vvDU", "id": "1622261052875444224"},{"created_at": "2023-02-05T15:43:50.000Z", "text": "@dedecablr @D3lils aquele rato me passou leptospirose covid febre amarela aids s\u00edfilis t\u00e9tano caxumba dengue mal\u00e1ria peste leishmaniose sarampo raiva pneumoltramicroscopicosilicovulcanoconiot", "id": "1622259714779222024"},{"created_at": "2023-02-05T14:32:26.000Z", "text": "@winterlesbica dou uma risada sincera td vez que lembro do tuite de uma sehunete falando que quando chegasse a vez do sehun se alistar a sehun bar ia puxar o historico familiar dele mostrando que o tataravo do bisavo dele era chines que ele tem asma bronquite ansiedade catapora febre amarela https://t.co/iCvTnrqR3I", "id": "1622241745957273601"},{"created_at": "2023-02-05T13:36:47.000Z", "text": "@MeyKoga @Adriana65577644 Sim, meu ca\u00e7ula \u00e9 de 2019 e nunca deixou de tomar, tenho o do meio de sete anos e os dois com as carteirinhas em dia. N\u00e3o estou entendendo essa volta da vacina\u00e7\u00e3o, at\u00e9 eu adulta tomei do sarampo, febre amarela e hepatite ano passado.", "id": "1622227739318124545"},{"created_at": "2023-02-05T13:34:48.000Z", "text": "@501anosdepois @ZiinVs @Adriana65577644 Mas gente, onde que n\u00e3o tinha vacina\u00e7\u00e3o? At\u00e9 eu j\u00e1 adulta, tomei a do sarampo, a febre amarela e da hepatite. Meu ca\u00e7ula de tr\u00eas anos com a cartinha em dia. S\u00e9rio que onde vcs moram n\u00e3o tinha vacina\u00e7\u00e3o? Aqui sem carteirinha em dia n\u00e3o faz matricula em escola p\u00fablica.", "id": "1622227242184019969"},{"created_at": "2023-02-05T10:30:39.000Z", "text": "@DaAcervo N\u00e3o estou defendendo tudo, porem me lembro que quando eu estudava tinha as vacinas nas escolas e os Pais ficavam sabendo quando a gente chegava em casa.  Acredito que est\u00e3o pensando nas vacinas que est\u00e3o no calend\u00e1rio a d\u00e9cadas, tipo p\u00f3lio, febre amarela e outras.", "id": "1622180898031472640"},{"created_at": "2023-02-05T05:02:35.000Z", "text": "@SpaceLiberdade A de febre amarela eu tive que tomar qdo fui para porto velho, essa eu acho importante por causa da mal\u00e1ria.", "id": "1622098336973987844"},{"created_at": "2023-02-05T04:02:19.000Z", "text": "Eu acho q tem um morcego em cima do meu quarto to com medo de pegar febre amarela", "id": "1622083171994030082"},{"created_at": "2023-02-05T02:49:29.000Z", "text": "E deu vontade de assistir esse epis\u00f3dio (febre amarela) s\u00f3 pq hoje ouvi essa m\u00fasica kkkkkkkk supernatural 1-5 \u00e9 tudo pra mim, primeira s\u00e9rie q acompanhei real, comprava OS DVDs de cada temporada... Aff, amo demais https://t.co/1kaqHVdjVb", "id": "1622064842851979264"},{"created_at": "2023-02-05T01:20:45.000Z", "text": "@medodeespelho apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste bubonica, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas e gonorreia", "id": "1622042511681241089"},{"created_at": "2023-02-05T01:02:06.000Z", "text": "@Chang_BJJ Depois da febre amarela.", "id": "1622037818544357376"},{"created_at": "2023-02-05T00:53:30.000Z", "text": "quem ouve slipmami n\u00e3o \u00e9 triste, n\u00e3o sofre, n\u00e3o tem depress\u00e3o, n\u00e3o tem amargura, n\u00e3o tem covid, n\u00e3o tem febre amarela, n\u00e3o tem dengue", "id": "1622035652408639490"},{"created_at": "2023-02-04T22:30:38.000Z", "text": "@leorrow Claro que n\u00e3o, Leozinho. \u00c9 importante tomar essa tamb\u00e9m. A de Febre amarela n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria, s\u00f3 em algumas regi\u00f5es. Mas a Aftosa sim", "id": "1621999701489762304"},{"created_at": "2023-02-04T22:21:13.000Z", "text": "@leorrow Quando tempo j\u00e1 se vacinou contra febre amarela?", "id": "1621997331083141122"},{"created_at": "2023-02-04T21:53:56.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Me digam uma coisa.. \u00e9 sobre vacina em geral (por exemplo contra febre amarela) ou eles ainda acreditam nestes vacinas \"contra\" Covid, que agora sabemos que nao funcionam e ate prejudicam a sa\u00fade..?", "id": "1621990464210493442"},{"created_at": "2023-02-04T21:40:04.000Z", "text": "In\u00edcio do s\u00e9c XX, a amea\u00e7a era C\u00f3lera e veio febre amarela c/o vetor Aedes Egypt. A Cia das \u00e1guas, empresa privada d Coronel e parente do Intendente \u00e0 \u00e9poca, fracassou! \nVeio o interventor do Gov d SP Dr Emilio Ribas, q chamou o p\u00e9ssimo trabalho da Cia. Das Aguas de impatri\u00f3tico.", "id": "1621986973886955527"},{"created_at": "2023-02-04T21:30:15.000Z", "text": "Moradores da zona rural de \u00c1guas da Prata s\u00e3o vacinados contra febre\u00a0amarela https://t.co/O7pUZ19JYD", "id": "1621984506176487428"},{"created_at": "2023-02-04T20:45:07.000Z", "text": "@botafogabo @estacaobrasilfm @simas_luiz Esse ano a gente vai ter uma professora de biologia cujo mestrado foi sobre virologia da febre amarela e o Chikungunya.", "id": "1621973146952732674"},{"created_at": "2023-02-04T18:57:50.000Z", "text": "@choquei Depois da  febre amarela n\u00e9?", "id": "1621946148310114305"},{"created_at": "2023-02-04T18:16:58.000Z", "text": "@jvnnashoe apaga eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, toc, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste bubonica, poliomielite, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, asma, asfixia, faringite, sinusite, doen\u00e7a de chagas", "id": "1621935863767629827"},{"created_at": "2023-02-04T17:35:07.000Z", "text": "xoxa an\u00eamica capenga gonorr\u00e9ia febre amarela", "id": "1621925332684099588"},{"created_at": "2023-02-04T17:33:55.000Z", "text": "Moradores da zona rural de \u00c1guas da Prata s\u00e3o vacinados contra febre\u00a0amarela https://t.co/Az9cpp0tVs", "id": "1621925028387328003"},{"created_at": "2023-02-04T16:43:22.000Z", "text": "@CadaverAberto apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste bubonica, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas e gonorreia", "id": "1621912308778688513"},{"created_at": "2023-02-04T14:54:01.000Z", "text": "subo a rua e l\u00e1 t\u00e1 ela chego tipo febre amarela", "id": "1621884787203141633"},{"created_at": "2023-02-04T14:52:32.000Z", "text": "Segundo a mat\u00e9ria, entre os imunizantes que deixaram de ser procurados est\u00e3o os contra doen\u00e7as como poliomielite, hepatite B e febre amarela.", "id": "1621884416145461252"},{"created_at": "2023-02-04T14:12:31.000Z", "text": "Por isso \u00e9 preciso colocar no mesmo plano o ddt que destr\u00f3i os parasitas, vetores de doen\u00e7as, e a religi\u00e3o crist\u00e3 que combate no nascedouro as heresias, os instintos, o mal. O retrocesso da febre amarela e os avan\u00e7os da evangeliza\u00e7\u00e3o s\u00e3o contabilizados no mesmo balan\u00e7o.", "id": "1621874344426078211"},{"created_at": "2023-02-04T13:35:52.000Z", "text": "pqp tem um cara aqui no hotel que parece o pedro pascal depois da febre amarela", "id": "1621865121604575232"},{"created_at": "2023-02-04T11:28:26.000Z", "text": "@drabadjiSP \"Senadora,pq negou \u00e1gua pot\u00e1vel, medicamento,O\u00b2,vacinas pra febre amarela,etc pros Yanomamis?\" \u00c9 pq l\u00e1 n\u00e3o se importam se menina n\u00e3o veste rosa e menino azul?", "id": "1621833050651779074"},{"created_at": "2023-02-04T09:36:23.000Z", "text": "Ins\u00f4nia? NANANINAN\u00c3O\nansiedade,  depress\u00e3o,  falta de dinheiro,  les\u00e3o no cr\u00e2nio, leptospirose, febre amarela, dengue, chifre, sinusite, renite e tosse \ud83d\udde3", "id": "1621804853268807682"},{"created_at": "2023-02-04T03:28:28.000Z", "text": "apaga por favor tenho depressao ansiedade panico pressao alta pressao baixa hpv hiv dengue zika chikungunha peste negra piodermite paralisia infantil osteoporose gripe su\u00edna febre amarela meningite gonorreia herpes faringite doen\u00e7a de chagas bronquite leptospirose cancro", "id": "1621712263408140288"},{"created_at": "2023-02-03T22:34:44.000Z", "text": "@PaulXbrow2 @JanjaLula @nisia_trindade @DanielaCarneiro @minsaude @xuxameneghel Quanto custou ao Brasil 4 anos sem campanhas de vacina\u00e7\u00e3o? \nQuanto custa ao Brasil a volta da Febre Amarela?\nQuanto custa ao brasil as milhares de vidas perdidas?", "id": "1621638343447515136"},{"created_at": "2023-02-03T21:21:09.000Z", "text": "@Estadao @opiniao_estadao Quais? As da febre amarela? variola? Polio? Estas s\u00e3o eficazes e seguras, estas sim devem ser amplamente divulgadas e n\u00e3o aquelas tais que s\u00e3o puro lixo.", "id": "1621619827352735744"},{"created_at": "2023-02-03T20:46:49.000Z", "text": "https://t.co/ikHSiIAbPf", "id": "1621611185341603840"},{"created_at": "2023-02-03T18:57:45.000Z", "text": "@o_capirotinho o n\u00edvel de desinforma\u00e7\u00e3o \u00e9 padr\u00e3o BOZO de qualidade...\nhttps://t.co/HqWa6VhaDO", "id": "1621583737774383105"},{"created_at": "2023-02-03T18:45:28.000Z", "text": "@guitaremoz por favor pare tenho depress\u00e3o ansiedade p\u00e2nico press\u00e3o alta press\u00e3o baixa hpv hiv dengue zika chicungunha peste negra paralisia infantil gripe suina febre amarela gonorreia herpes faringite chapas bronquite leptospirose c\u00e2ncer sarampo catapora variola caxumba gastrite t\u00e9tano", "id": "1621580647734153223"},{"created_at": "2023-02-03T18:39:36.000Z", "text": "@AlbertoSalomo1 @choquei Apaga por favor, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite... https://t.co/GetmXfPPdw", "id": "1621579170198192131"},{"created_at": "2023-02-03T18:33:31.000Z", "text": "@gummybearosa Ja parou pra pensar se  querido n\u00e3o t\u00e1 com sei l\u00e1, febre amarela?", "id": "1621577639612874752"},{"created_at": "2023-02-03T17:57:44.000Z", "text": "fui tomar a quarta dose e voltei c ela, da febre amarela e a antitetanica  cm eu amo postinho", "id": "1621568634685382656"},{"created_at": "2023-02-03T17:19:40.000Z", "text": "T\u00f4 com medo de tomar a vacina da febre amarela, falam que d\u00f3i muito", "id": "1621559054484078593"},{"created_at": "2023-02-03T17:13:32.000Z", "text": "@nay_annef Meu \u00e9 gripe mesmo, to indo no medico pegar um antibi\u00f3tico. Mas j\u00e1 me deram medo falando de febre amarela \ud83d\ude30", "id": "1621557511319961610"},{"created_at": "2023-02-03T15:58:08.000Z", "text": "@Iirinaa21 KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK a febre amarela t\u00e1 voltando c tudo, avisa aii \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1621538537110650886"},{"created_at": "2023-02-03T15:33:02.000Z", "text": "Relatividade moralista com equiparo de tartaruga febre amarela tardia noite amanh\u00e3 n\u00e3o pertence n\u00f3s advindos fantasia alegre capric\u00f3rnio imbecil atrevimento angustiante noutra forma\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica acad\u00eamica tantas inflama\u00e7\u00f5es primitivas outrem trem passou-lhe https://t.co/OJNe9JZMyy", "id": "1621532220979560448"},{"created_at": "2023-02-03T14:24:48.000Z", "text": "@lalariland @larissakethyy acho que preciso tomar a de febre amarela", "id": "1621515050375847939"},{"created_at": "2023-02-03T13:56:07.000Z", "text": "@misteriouspavao Esse Ilda furac\u00e3o depois da febre amarela \u00e9 uma piada", "id": "1621507830900744196"},{"created_at": "2023-02-03T13:46:15.000Z", "text": "@LulaOficial Cloroquina contra febre amarela pra proteger os invasores da mata e matador de \u00edndio", "id": "1621505345473626118"},{"created_at": "2023-02-03T13:16:09.000Z", "text": "do jeito q eu sou azarada nao consegui comprar ingresso nem pro show da demi lovato (q nem teve dps pois a gata foi pra rehab) nao vou conseguir pro da beyonc\u00e9 nem tendo dinheiro pra pagar serio so de pensar ja me da depressao ansiedade dengue zika chicungunha febre amarela bronq", "id": "1621497771353116672"},{"created_at": "2023-02-03T12:48:30.000Z", "text": "@rabaodasabrina apaga isso pfv eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes", "id": "1621490812381970433"},{"created_at": "2023-02-03T11:39:50.000Z", "text": "vim no postinho pra tomar a vacina da febre amarela, e de quebra j\u00e1 tomei a antitet\u00e2nica\nQUE \u00d3DIO KKKKKK", "id": "1621473533405679617"},{"created_at": "2023-02-03T11:11:15.000Z", "text": "Ap\u00f3s alerta do Estado, Limeira refor\u00e7a vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela https://t.co/jsQCPopjAy", "id": "1621466339473870848"},{"created_at": "2023-02-03T09:35:17.000Z", "text": "@monegata55 Febre amarela \ud83d\ude28\ud83d\ude28", "id": "1621442190735032320"},{"created_at": "2023-02-03T09:19:09.000Z", "text": "@chuurupinga Eu levaria no veterin\u00e1rio ele t\u00e1 com febre amarela", "id": "1621438127465238528"},{"created_at": "2023-02-03T04:09:53.000Z", "text": "@SlayerKiIIer @fodaseopreton febre amarela\nf\u00e9? abre o mar pra ela\nser feliz e contente\nse nao der\namarele.", "id": "1621360300346806272"},{"created_at": "2023-02-03T02:30:14.000Z", "text": "Se ter tomado a vacina do covid, da febre amarela e do t\u00e9tano tudo junto n\u00e3o fez mal, acho que esses comprimidos todos que eu tomei pra dor tamb\u00e9m n\u00e3o v\u00e3o fazer, n\u00e9?", "id": "1621335221076361217"},{"created_at": "2023-02-03T02:03:44.000Z", "text": "DEUS \u00c9 BOM O TEMPO TODO\n\nNa mesma gaveta estava esquecido\n1- meu certificado internacional da vacina da febre amarela\n\n2- Meu diploma\nResolvi olhar pela primeira vez na vida atr\u00e1s do diploma e estava ali O HIST\u00d3RICO ESCOLAR DA FACULDADE\n\nEu nem sabia que eu tinha\n\nAM\u00c9M", "id": "1621328552925724674"},{"created_at": "2023-02-03T01:56:16.000Z", "text": "Tenho que tomar a vacina da febre amarela logooo", "id": "1621326671939772416"},{"created_at": "2023-02-03T01:48:13.000Z", "text": "CARALHOOOO vendo um ep de casimiro que eu lembrei que o que me falta \u00e9 meu certificado internacional de vacina contra febre amarela. sos", "id": "1621324649958080514"},{"created_at": "2023-02-03T00:52:25.000Z", "text": "@def1netlyNOtHer Ele parece um dos Sprouse depois da febre amarela. \ud83e\udd74", "id": "1621310607323529217"},{"created_at": "2023-02-03T00:39:01.000Z", "text": "@sytsuo Febre amarela", "id": "1621307234327068674"},{"created_at": "2023-02-03T00:19:22.000Z", "text": "inclusive a da febre amarela doeu pra porra, vacina sem vergonha", "id": "1621302289792208896"},{"created_at": "2023-02-03T00:01:31.000Z", "text": "@fabiorabin 2017 teve surto de febre amarela, cad\u00ea o \"fica em casa\"?", "id": "1621297795855532035"},{"created_at": "2023-02-02T23:45:58.000Z", "text": "espero que cobrem o cart\u00e3o de vacina da anitta e esteja em falta todas as doses do covid hpv hepatite e febre amarela, essa mlr n\u00e3o pode e nem deve passar da porta do grammy \nhttps://t.co/99qK2vMIHg", "id": "1621293883119308800"},{"created_at": "2023-02-02T23:45:28.000Z", "text": "Fiocruz/RJ e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade investigam caso suspeito de febre amarela no RN | ESTADO | Mossor\u00f3 Hoje - O portal de not\u00edcias de Mossor\u00f3\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tidomundo. Atualiza\u00e7\u00f5es...\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/trc0kJ4MXN", "id": "1621293756652687360"},{"created_at": "2023-02-02T22:41:20.000Z", "text": "@Izak_Font Nossa febre amarela tomei em 19, a sensa\u00e7\u00e3o era que eu ia perder o meu bra\u00e7o kkkkkk", "id": "1621277617105125376"},{"created_at": "2023-02-02T19:22:17.000Z", "text": "Tomei vacina de refor\u00e7o do Covid e vacina da Febre amarela hoje. \nEspero q o bra\u00e7o doa menos q da \u00faltima vez \ud83e\udee0", "id": "1621227523836092416"},{"created_at": "2023-02-02T18:34:23.000Z", "text": "https://t.co/nFFcTZrYUt", "id": "1621215471184887816"},{"created_at": "2023-02-02T16:48:31.000Z", "text": "Ainda tomei anti tet\u00e2nica e febre amarela tudo junto eu v\u00f4 mirre", "id": "1621188826822492161"},{"created_at": "2023-02-02T16:38:30.000Z", "text": "Blog do Paulo J\u00fanior - Correio do Serid\u00f3: RN registra caso suspeito de febre amarela em sagui https://t.co/R6RzEpT56a", "id": "1621186308029796353"},{"created_at": "2023-02-02T16:35:05.000Z", "text": "Fui tomar vacina de febre amarela e a mulher mandou logo descer uma de sarampo. Ainda brigou pq nunca mais fui tomar vacina sem ser de gripe.\n\nEu n\u00e3o sabia que eu era antivax \ud83d\ude2d", "id": "1621185446947573768"},{"created_at": "2023-02-02T16:29:33.000Z", "text": "@roseslilie EU TB\ud83d\ude2d a minha s\u00f3 tem s\u00e1bado da\u00ed p n perder a viagem tomei a pra febre amarela   ce t\u00e1 me chamando de corna ?", "id": "1621184053679456256"},{"created_at": "2023-02-02T14:30:46.000Z", "text": "A a\u00e7\u00e3o teve como objetivo eliminar o transmissor da dengue, chikungunya, zika e febre amarela urbana, e complementa as visitas realizadas na semana passada, quando foram vistoriados outros 2.432 im\u00f3veis. https://t.co/la0KQoerqw", "id": "1621154160254291968"},{"created_at": "2023-02-02T14:10:17.000Z", "text": "@homerogomes Errou at\u00e9 sobre o macaco: ele \u00e9 o \"sentinela\" da Febre Amarela (quando aparece neles, o SUS acende o alerta \u00e0 popula\u00e7\u00e3o).", "id": "1621149008982077447"},{"created_at": "2023-02-02T13:50:51.000Z", "text": "Esta iniciativa, que come\u00e7ou no final de 2020, j\u00e1 imunizou mais de 320 micos na natureza! A febre amarela \u00e9 letal para estes pequenos e amea\u00e7ados macacos e o \u00faltimo surto da doen\u00e7a dizimou cerca de um ter\u00e7o da popula\u00e7\u00e3o silvestre (foto: AP Photo/Bruna Prado) https://t.co/4n6wPPz8mf", "id": "1621144116523601922"},{"created_at": "2023-02-02T13:50:50.000Z", "text": "Reportagem publicada nesta quarta-feira (01) na Associated Press, ag\u00eancia internacional de not\u00edcias, sobre o trabalho pioneiro de vacina\u00e7\u00e3o executado pela Associa\u00e7\u00e3o Mico-Le\u00e3o-Dourado (AMLD) para imunizar micos-le\u00f5es-dourados na natureza contra a febre amarela. Vem de \ud83e\uddf5", "id": "1621144113277194241"},{"created_at": "2023-02-02T13:46:16.000Z", "text": "eu indo na diretoria indo fazer o maior drama falando que tenho ansiedade, depress\u00e3o, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, dengue, febre amarela e que n\u00e3o consigo socializar com outras pessoas s\u00f3 pra diretora me colocar na mesma sala que os besties", "id": "1621142964880957442"},{"created_at": "2023-02-02T13:41:14.000Z", "text": "@ghriffo Tao investingando caso de febre amarela em um sag\u00fci.", "id": "1621141696926089218"},{"created_at": "2023-02-02T13:10:09.000Z", "text": "\ud83d\udea8Preciso tomar a vacina febre amarela URGENTE, algu\u00e9m sabe de algum local que a tenha dispon\u00edvel? Agrade\u00e7o \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "id": "1621133876243611649"},{"created_at": "2023-02-02T12:02:30.000Z", "text": "Fiocruz/RJ e MS investigam caso suspeito de febre amarela em primata no RN https://t.co/iq6LCEXUQj", "id": "1621116848417955840"},{"created_at": "2023-02-02T07:15:50.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 Wandinha com febre amarela", "id": "1621044709258043392"},{"created_at": "2023-02-02T03:22:50.000Z", "text": "@CogitaTuti https://t.co/IvB3gX3kZB", "id": "1620986071684378624"},{"created_at": "2023-02-02T03:19:11.000Z", "text": "@CogitaTuti Bacana! E me recorda da hist\u00f3ria dos nossos conterr\u00e2neos Em\u00edlio Ribas e Adolfo Lutz, que se deixaram ser picados pelo Aedes aegypti para provar que a febre amarela era transmitida por mosquitos infectados - e n\u00e3o de pessoa para pessoa, que era a hip\u00f3tese defendida at\u00e9 ent\u00e3o.", "id": "1620985151781236736"},{"created_at": "2023-02-02T03:14:12.000Z", "text": "apaga por favor, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, leptospirose https://t.co/bGiw2qOvij", "id": "1620983896929181696"},{"created_at": "2023-02-02T03:08:00.000Z", "text": "gripe, covid, variola do macaco, febre amarela ou c\u00e2ncer? eis a quest\u00e3o", "id": "1620982340100182022"},{"created_at": "2023-02-02T02:05:32.000Z", "text": "@tiabrendaa APAGA POR FAVOR, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, HPV, HIV, dengue, zika, chikungunya, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe, febre amarela, meningite, gonorr\u00e9ia, herpes, faringite, doen\u00e7a de Chagas", "id": "1620966617948786689"},{"created_at": "2023-02-02T01:51:39.000Z", "text": "@pretademaiss mds sou mt depressiva anemica sozinha solit\u00e1ria insustent\u00e1vel com hepatite B febre amarela", "id": "1620963123459985408"},{"created_at": "2023-02-02T01:03:00.000Z", "text": "Fiocruz e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade investigam caso suspeito de febre amarela em primata no\u00a0RN https://t.co/WFEzoA51Cz", "id": "1620950880051920897"},{"created_at": "2023-02-02T00:19:32.000Z", "text": "Fiocruz e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade investigam caso suspeito de febre amarela em primata; amostra \u00e9 de Esp\u00edrito Santo, no Agreste do RN \u261b  https://t.co/CHagKmbNgw", "id": "1620939940686069760"},{"created_at": "2023-02-02T00:11:16.000Z", "text": "Fiocruz/RJ e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade investigam caso suspeito de febre amarela em primata no\u00a0RN https://t.co/GOQfaBOaej", "id": "1620937863385812995"},{"created_at": "2023-02-01T23:57:11.000Z", "text": "Disclaimer: o governo paga muitas das vacinas se voc\u00ea tiver a paci\u00eancia de esperar as doses estarem dispon\u00edveis. Ainda assim, muitas vacinas n\u00e3o s\u00e3o cobertas, e ainda tem o plus de vacinas consideradas ex\u00f3ticas - febre amarela, por exemplo - custarem uma fortuna.", "id": "1620934315646529537"},{"created_at": "2023-02-01T23:45:04.000Z", "text": "@rkoerich cara, isso \u00e9 muito perigoso por causa de DOEN\u00c7AS, tipo febre amarela e outras doen\u00e7as de bichos selvagens.", "id": "1620931269176459265"},{"created_at": "2023-02-01T23:41:46.000Z", "text": "posso ter sarna lepra depress\u00e3o ansiedade dor de dente febre amarela verme virose eh s\u00f3 eu ver o sorriso dele que tudo fica bem eh o amor da minha vida a luz da minha manh\u00e3 https://t.co/A6eD4hKUqk", "id": "1620930438830366720"},{"created_at": "2023-02-01T23:14:33.000Z", "text": "@vivssramos pfv, eu sofro de ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospirose, cancro", "id": "1620923589758423040"},{"created_at": "2023-02-01T22:58:21.000Z", "text": "Fiocruz e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade investigam caso suspeito de febre amarela em primata no RN\nhttps://t.co/46N21VGO80", "id": "1620919511540170752"},{"created_at": "2023-02-01T22:51:59.000Z", "text": "Calor e Chuvas acima da m\u00e9dia no Ver\u00e3o 2023 no Brasil deve causar explos\u00e3o de casos de Dengue, Mal\u00e1ria, Febre Amarela,Chicungunha, Zika e Leptospirose.Evite \u00c1gua Parada. Use Repelente. N\u00e3o ande em Enchentes.https://t.co/nR6a478ZUS #Carnaval2023 #Carnasampa #CarnavalSP #Bloquinho https://t.co/fWKZOqLEaS", "id": "1620917911391961096"},{"created_at": "2023-02-01T22:51:24.000Z", "text": "Calor e Chuvas acima da m\u00e9dia no Ver\u00e3o 2023 no Brasil deve causar explos\u00e3o de casos de Dengue, Mal\u00e1ria, Febre Amarela,Chicungunha, Zika e Leptospirose.Evite \u00c1gua Parada. Use Repelente. N\u00e3o ande em Enchentes.https://t.co/nR6a479xKq #PrefeituraSP #C\u00e2maraMunicipal #Jornalismo #M\u00eddia https://t.co/sfyFg2RZDq", "id": "1620917763866001408"},{"created_at": "2023-02-01T22:50:57.000Z", "text": "Calor e Chuvas acima da m\u00e9dia no Ver\u00e3o 2023 no Brasil deve causar explos\u00e3o de casos de Dengue, Mal\u00e1ria, Febre Amarela,Chicungunha, Zika e Leptospirose.Evite \u00c1gua Parada. Use Repelente. N\u00e3o ande em Enchentes.https://t.co/nR6a478ZUS #Congresso #C\u00e2mara #Senado #ALESP #GovernoSP https://t.co/GriJxdcBgK", "id": "1620917648920875009"},{"created_at": "2023-02-01T22:50:31.000Z", "text": "Calor e Chuvas acima da m\u00e9dia no Ver\u00e3o 2023 no Brasil deve causar explos\u00e3o de casos de Dengue, Mal\u00e1ria, Febre Amarela,Chicungunha, Zika e Leptospirose.Evite \u00c1gua Parada. Use Repelente. N\u00e3o ande em Enchentes.https://t.co/nR6a479xKq #Icaridina #Educa\u00e7\u00e3o #USP #ENEM #Fuvest #Sisu https://t.co/VRLU4aVfwF", "id": "1620917541236506624"},{"created_at": "2023-02-01T22:50:03.000Z", "text": "Calor e Chuvas acima da m\u00e9dia no Ver\u00e3o 2023 no Brasil deve causar explos\u00e3o de casos de Dengue, Mal\u00e1ria, Febre Amarela,Chicungunha, Zika e Leptospirose.Evite \u00c1gua Parada.Use Repelente. N\u00e3o ande em Enchentes.https://t.co/nR6a479xKq #Sa\u00fadeP\u00fablica #Infectologia #Ecologia #Clima #OPAS https://t.co/gGVbZsBYxD", "id": "1620917422940381184"},{"created_at": "2023-02-01T22:32:09.000Z", "text": "Plano de Conting\u00eancia das Arboviroses da cidade inclui cap\u00edtulo sobre a doen\u00e7a, que teve um caso confirmado a 120km daqui\n\nhttps://t.co/6FeqXezhzM", "id": "1620912916789874688"},{"created_at": "2023-02-01T21:51:51.000Z", "text": "Fiocruz/RJ e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade investigam caso suspeito de febre amarela em primata no RN https://t.co/6ijVWszV7N", "id": "1620902776933949460"},{"created_at": "2023-02-01T21:15:41.000Z", "text": "E QUANDO ESSA: MANDIOCA,FEIJ\u00c3O,VERDURA E PEIXE \nLHES S\u00c3O \"TIRADOS\" PELO GARIMPO ILEGAL (PROTEGIDO POR GOVERNO\nGENOCIDA E CORRUPTO),MATANDO OS\nRIOS E DIZIMANDO FAUNA E FLORA EM\nNOME DA \"GAN\u00c2NCIA\"?! \u00c1GUAS COM\nMERC\u00daRIO,MAL\u00c1RIA,FEBRE AMARELA...\nVOC\u00ca GOSTARIA DE VER TEUS NETOS\nASSIM?! https://t.co/J6PM3qtOc6", "id": "1620893675466420226"},{"created_at": "2023-02-01T21:08:47.000Z", "text": "Salva os bichinhos, diminui a circula\u00e7\u00e3o viral, protege a gente tbm no final das contas.\nMas quem ainda n\u00e3o tem vacina\u00e7\u00e3o contra Febre Amarela, tome a vacina. https://t.co/o6ItOCGRk4", "id": "1620891936872865793"},{"created_at": "2023-02-01T20:43:55.000Z", "text": "Fiocruz/RJ e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade investigam caso suspeito de febre amarela em primata no RN - https://t.co/EwK2O45RCq https://t.co/8WevX5pRYk", "id": "1620885682012004353"},{"created_at": "2023-02-01T18:15:01.000Z", "text": "Vim tomar vacina da febre amarela, tive q tomar antitet\u00e2nica junto \ud83e\udd21", "id": "1620848207667531776"},{"created_at": "2023-02-01T17:12:33.000Z", "text": "O #GovernoMA est\u00e1 realizando o Drive-Thru da vacina\u00e7\u00e3o no estacionamento do Centro Administrativo do Estado.\n\nO objetivo \u00e9 combater a Covid-19 e outras doen\u00e7as como febre amarela e Influenza.\n\n#Maranhao #Nordeste #SaudeMA https://t.co/ZvvyS11vUo", "id": "1620832487776845826"},{"created_at": "2023-02-01T16:56:51.000Z", "text": "@vivsurfistinha apaga por favor o sapato tem depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, dengue, zika, peste negra, leptospirose, raiva, cirrose, unha encravada, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela", "id": "1620828537971421185"},{"created_at": "2023-02-01T16:19:58.000Z", "text": "toc febre amarela ebola diabetes gota mal\u00e1ria doen\u00e7a de chagas tuberculose e unha encravada https://t.co/fCwpLePWWV", "id": "1620819254408003585"},{"created_at": "2023-02-01T15:57:40.000Z", "text": "no bra\u00e7o que tomei a de t\u00e9tano e febre amarela n\u00e3o sinto nadinha, agr o outro Jaj\u00e1 o bra\u00e7o cai", "id": "1620813642001416200"},{"created_at": "2023-02-01T15:43:03.000Z", "text": "apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, dengue, zika, peste negra, leptospirose, raiva, cirrose, unha encravada, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela https://t.co/f2EUrq1Ul8", "id": "1620809966658658305"},{"created_at": "2023-02-01T15:10:29.000Z", "text": "Simplesmente viciada em vacina\n\ntodas as doses da covid em dia, meningite e febre amarela. Orgulho da fiocruz!", "id": "1620801771223552000"},{"created_at": "2023-02-01T14:11:30.000Z", "text": "\u00f3bvio que a beyonc\u00e9 n\u00e3o marcou show em nenhum lugar que precisa de vacina pra febre amarela\u2026", "id": "1620786926587645953"},{"created_at": "2023-02-01T14:11:28.000Z", "text": "@nathgcm osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospirose, cancro, sarampo, catapora, var\u00edola, caxumba, gastrite, t\u00e9tano, hepatite, conjuntivite, derrame cerebral, coqueluche, labirintite, sarna, leucemia, raiva", "id": "1620786915556593664"},{"created_at": "2023-02-01T13:40:12.000Z", "text": "@faelzzitto tomei tudo esses dias pq perdi minha carteira de vacina\u00e7\u00e3o kkkk hepatite b, sarampo, rub\u00e9ola, cachumba, t\u00e9tano, febre amarela", "id": "1620779048707452929"},{"created_at": "2023-02-01T12:06:13.000Z", "text": "Macaco encontrado sem vida em cima de uma \u00e1rvore  na floresta da Tijuca, pode ser um ind\u00edcio de febre amarela, quem n\u00e3o se vacinou, \u00e9 melhor procurar vacina https://t.co/Q8ulwq6QvJ", "id": "1620755398931398658"},{"created_at": "2023-02-01T11:02:41.000Z", "text": "@JooNing41444228 @petulante5 @nisia_trindade Depende! De qual delas? Antitet\u00e2nica j\u00e1! Da gripe, com certeza!!! Da hepatite B eu n\u00e3o consigo imuniza\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o devo ter tomado umas 6 doses tentando ser imunizada! Que mais? Febre amarela s\u00f3 duas mesmo. Paralisia infantil devo ter tomado umas 200 (Z\u00e9 gotinha nas escolas)!", "id": "1620739406666821634"},{"created_at": "2023-02-01T04:48:37.000Z", "text": "@ruivocachorrao Meu apaga isso por favor eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe suina, febre amarela, meningite, gonorr\u00e9ia, herpes, faringite, doen\u00e7a do chagas, bro", "id": "1620645269724594176"},{"created_at": "2023-02-01T04:43:44.000Z", "text": "@videosmaiconkus me deu vergonha alheia, \u00e2nsia de vomito, dor de cabe\u00e7a, febre amarela, alergia, virose, diabete, hipertens\u00e3o, asma, c\u00e2ncer, aids, depress\u00e3o, hpv, osteoporose, disfun\u00e7\u00f5es na tireoide, avc, dengue, chikungunya....", "id": "1620644040701251586"},{"created_at": "2023-02-01T03:22:44.000Z", "text": "ler os stories desse rafael que passou em 1\u2070 em medicina na usp me fez sentir sentimentos desesperadores gastrite aguda dor de cabe\u00e7a p\u00e2nico piriri tontura febre amarela t\u00e9tano", "id": "1620623659470815237"},{"created_at": "2023-02-01T03:15:55.000Z", "text": "hoseok pela amor de deus eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospirose https://t.co/ANyCMzdFw8", "id": "1620621941416787969"},{"created_at": "2023-02-01T03:09:31.000Z", "text": "@_hecneiro s\u00f3 n\u00e3o se esque\u00e7a dos efeitos colaterais amg: depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, HPV, HIV, dengue, Zika, chicungunha, peste negra, poliomelite, paralisia infantil, osteoporose, gripe suina, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite", "id": "1620620331022155777"},{"created_at": "2023-02-01T03:08:16.000Z", "text": "me deu vergonha alheia, \u00e2nsia de vomito, dor de cabe\u00e7a, febre amarela, alergia, virose, diabete, hipertens\u00e3o, asma, aids, depress\u00e3o, hpv, osteoporose, disfun\u00e7\u00f5es na tireoide, avc, dengue, chikungunya.... https://t.co/pDbqPjKoVj", "id": "1620620017648943106"},{"created_at": "2023-02-01T03:05:46.000Z", "text": "@videosmaiconkus me deu vergonha alheia, \u00e2nsia de vomito, dor de cabe\u00e7a, febre amarela, alergia, virose, diabete, hipertens\u00e3o, asma, c\u00e2ncer, aids.\ncom todo o respeito", "id": "1620619387001790469"},{"created_at": "2023-02-01T02:42:41.000Z", "text": "sempre te amei dean msm no ep febre amarela qnd vc ficou com medo de tudo ou qnd vc come\u00e7ou a falar com bichos e teve efeito colateral bizarro te amo\ud83d\ude2d", "id": "1620613578410848257"},{"created_at": "2023-02-01T02:30:58.000Z", "text": "se eu n\u00e3o sai com 3 malaria 72 dengue 9 febre amarela da coleta de hoje certeza q eu sou imune a tudo essas coisa", "id": "1620610630469455872"},{"created_at": "2023-02-01T00:21:12.000Z", "text": "devo t\u00e1 com dengue chikungunha zika febre amarela", "id": "1620577975535009794"},{"created_at": "2023-01-31T23:50:47.000Z", "text": "@joaohbietul @oiIuiz Ok, vou reduzir o escopo! Diz buscar a verdade e, ao mesmo tempo, se diz pr\u00f3-vacina! Minha primeira pergunta foi, vacinas de verdade, tipo sarampo, febre amarela\u2026 ou o experimento gen\u00e9tico contra o Covid? A sua resposta, certamente, vai clarear qual trecho dessa bio est\u00e1 errado!", "id": "1620570320703991809"},{"created_at": "2023-01-31T23:35:57.000Z", "text": "In\u00fameros vers\u00edculos biblicos falando deus morte ostenta\u00e7\u00e3o febre amarela at\u00e9 mesmo nostalgia com meninas de alta classe b a tamb\u00e9m diz respeito sobre advert\u00eancia escolar quando bom ent\u00e3o ver\u00e1s nossa espada de jesus cristo int\u00e9rprete de satan\u00e1s onde atribui https://t.co/aB0t8Nnb39", "id": "1620566586275860481"},{"created_at": "2023-01-31T23:29:32.000Z", "text": "@MarceloCRedeTV @LimaDoc Eu n\u00e3o sou anti-vax.\nTenho todas, desde crian\u00e7a; e j\u00e1 vou para os 60a. At\u00e9, a \"terr\u00edvel\" febre amarela, cuja rea\u00e7\u00e3o foi uma das piores que j\u00e1 vivenciei\n(menos as do experimento).\nImperdo\u00e1vel, o que fizeram \u00e0 humanidade.", "id": "1620564970831499266"},{"created_at": "2023-01-31T23:10:10.000Z", "text": "@plinrafinha amg tomei febre amarela, t\u00e9tano e meningite n\u00e3o tava nem sabendo q faltava essas duas \u00faltimas", "id": "1620560098493079554"},{"created_at": "2023-01-31T21:41:18.000Z", "text": "N\u00e3o vou ter febre amarela mas em compensa\u00e7\u00e3o vou perder um bra\u00e7o, \u00e9 serio", "id": "1620537734178942977"},{"created_at": "2023-01-31T21:26:00.000Z", "text": "@esquizolouca @glusyy09 apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite,", "id": "1620533882419564547"},{"created_at": "2023-01-31T21:23:05.000Z", "text": "@esquizolouca apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite", "id": "1620533148349251584"},{"created_at": "2023-01-31T20:53:32.000Z", "text": "@alguemainomundx Quando tomei a minha foi bem de boa, agora a da febre amarela no outro bra\u00e7o....", "id": "1620525712200564737"},{"created_at": "2023-01-31T20:22:37.000Z", "text": "@salu70220788 nossa, ver isso me deu vergonha alheia, \u00e2nsia de vomito, dor de cabe\u00e7a, febre amarela, alergia, virose, diabete, hipertens\u00e3o, asma, c\u00e2ncer, aids, depress\u00e3o, hpv, osteoporose, disfun\u00e7\u00f5es na tireoide, avc, dengue, chikungunya....", "id": "1620517934358757379"},{"created_at": "2023-01-31T19:30:30.000Z", "text": "Na esta\u00e7\u00e3o em que ocorre a maior prolifera\u00e7\u00e3o dos mosquitos vetores da doen\u00e7a, a vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 a melhor forma de manter adultos e crian\u00e7as protegidos\n\nhttps://t.co/PD8J02Khll", "id": "1620504817377345537"},{"created_at": "2023-01-31T18:50:22.000Z", "text": "se fosse medico ingl\u00eas a\u00ed nem visto iam querer pedir, mas pq \u00e9 cubano a\u00ed precisa de revalida\u00e7\u00e3o e capaz de pedirem se os medico tem vacina da febre amarela ainda", "id": "1620494715740393473"},{"created_at": "2023-01-31T18:24:01.000Z", "text": "@videosmaiconkus me deu vergonha alheia, \u00e2nsia de vomito, dor de cabe\u00e7a, febre amarela, alergia, virose, diabete, hipertens\u00e3o, asma, c\u00e2ncer, aids, depress\u00e3o, hpv, osteoporose, disfun\u00e7\u00f5es na tireoide, avc, dengue, chikungunya....", "id": "1620488084088573954"},{"created_at": "2023-01-31T16:49:27.000Z", "text": "- e descobre que o posto da ANVISA \u00e9 no terminal 3, o internacional\n- anda, anda, anda e chega l\u00e1 no posto da ANVISA e, de cara, tem 2 avisos\n\n\"n\u00e3o emitimos certificado de vacina\u00e7\u00e3o de covid\" e \"n\u00e3o emitimos certificado de vacina de febre amarela\"\n\nserve pra que esse posto?", "id": "1620464286853394432"},{"created_at": "2023-01-31T16:46:20.000Z", "text": "Humilha\u00e7\u00e3o ter q tomar vacina de febre amarela de novo nessa altura do campeonato, q odio", "id": "1620463502157824002"},{"created_at": "2023-01-31T16:34:12.000Z", "text": "____unidos do febre amarela https://t.co/0EZFBELL4y", "id": "1620460450931699712"},{"created_at": "2023-01-31T15:20:54.000Z", "text": "Alerta: Manaus est\u00e1 com baixa cobertura vacinal contra febre amarela https://t.co/5q4XjnFszl", "id": "1620442001152921601"},{"created_at": "2023-01-31T15:20:26.000Z", "text": "@markythangz A febre amarela 2 vai sair desse cara a\u00ed kkkkkkkkkk", "id": "1620441884270395392"},{"created_at": "2023-01-31T14:10:24.000Z", "text": "@pedroleite82 Pior coisa que essa cidade produziu desde a epidemia de febre amarela de 1889.", "id": "1620424262258655235"},{"created_at": "2023-01-31T14:03:24.000Z", "text": "@ch4nd0rr4 @adilsonesp Sim, ele tomou as vacin na inf\u00e2ncia. E muito provavelmente tomaria contra febre amarela, caso fosse pra Amaz\u00f4nia. Ele se recusou a tomar esses experimento que est\u00e1 sendo imposto.", "id": "1620422501011722240"},{"created_at": "2023-01-31T13:52:50.000Z", "text": "@VillaMarcovilla \u00c9 respons\u00e1vel tamb\u00e9m pela cria\u00e7\u00e3o da mal\u00e1ria, dente, febre amarela entre outras doen\u00e7as. Tudo \u00e9 culpa do Bolsonaro...vai dormir cara p\u00e1lida.", "id": "1620419839079911429"},{"created_at": "2023-01-31T13:15:53.000Z", "text": "APAGA por favor pfvr eu tenho depress\u00e3o ansiedade polio press\u00e3o alta baixa hpv hiv dengue zika chikungunya peste negra poliomielite paralisia infantil osteoporose gripe su\u00edna febre amarela meningite gonorr\u00e9ia herpes faringite doen\u00e7a de chagas https://t.co/RobtmX6KhH https://t.co/MNzrd6Q9vW", "id": "1620410542186991618"},{"created_at": "2023-01-31T13:10:46.000Z", "text": "@01vitoresca Eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, cancro", "id": "1620409253323501568"},{"created_at": "2023-01-31T13:03:24.000Z", "text": "Prefeitura alerta os pais para a import\u00e2ncia de vacinar as crian\u00e7as contra a febre amarela, que pode ser fatal\n\nLeia mais em https://t.co/GbZkRyAAns\n\n#PrefeituradeManaus #Semsa #vacina\u00e7\u00e3o #febreamarela #vacina #crian\u00e7as https://t.co/m5Mkutvi7e", "id": "1620407401857060865"},{"created_at": "2023-01-31T12:34:30.000Z", "text": "tomei e vacina de febre amarela, agora j\u00e1 posso ir p Cuba.", "id": "1620400127608508416"},{"created_at": "2023-01-31T11:42:47.000Z", "text": "Doen\u00e7as end\u00eamicas \u2013 como a febre amarela, a dengue e a mal\u00e1ria \u2013 s\u00e3o recorrentes em determinadas regi\u00f5es do pa\u00eds, por\u00e9m n\u00e3o se espalham para outras comunidades. Ou seja, a endemia tem car\u00e1ter cont\u00ednuo e restrito a zonas geogr\u00e1ficas espec\u00edficas.\n\nFonte: Gloss\u00e1rio da Enfermagem https://t.co/hhIf8q5S4s", "id": "1620387113895350274"},{"created_at": "2023-01-31T08:28:50.000Z", "text": "Sobe n\u00famero de mortos por febre amarela em S\u00e3o Paulo https://t.co/nEmZBfec8G https://t.co/qQk5qL8ngN", "id": "1620338304175464448"},{"created_at": "2023-01-31T06:40:32.000Z", "text": "\ud83d\udfe1 S\u00e3o Paulo confirma o primeiro caso de febre amarela desde 2020, doen\u00e7a foi identificada em homem de 73 anos no interior do estado\nhttps://t.co/mD4jnLVvjX\n\ud83d\udcf1 @olhardigital https://t.co/VianE77kd1 https://t.co/ICPiZJ3uwL", "id": "1620311048241971201"},{"created_at": "2023-01-31T06:31:20.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo confirma o primeiro caso de febre amarela desde 2020, doen\u00e7a foi identificada em homem de 73 anos em Vargem Grande Paulista https://t.co/LdrgFJMDss", "id": "1620308732088389633"},{"created_at": "2023-01-31T03:32:36.000Z", "text": "@luccasml_ scarpa depois da febre amarela so se for", "id": "1620263751818829824"},{"created_at": "2023-01-31T03:23:04.000Z", "text": "@MoonKase dengue, chicugunha, febre amarela, dores, falta de ar, zika, por isso morro de medo quando tem um perto de mim", "id": "1620261353893277696"},{"created_at": "2023-01-31T02:49:20.000Z", "text": "@sosliez pelo amor de deus amelie eu tenho depress\u00e3o ansiedade p\u00e2nico press\u00e3o alta press\u00e3o baixa hpv hiv dengue zika chicungunha peste negra osteoporose gripe su\u00edna febre amarela meningite  faringite doen\u00e7a de chagas", "id": "1620252866542804992"},{"created_at": "2023-01-31T02:25:26.000Z", "text": "os minions criaram a febre amarela", "id": "1620246850166226950"},{"created_at": "2023-01-31T02:01:43.000Z", "text": "@revistaoeste Resolvido o caso Pacheco, e STF precisamos de sindic\u00e2ncia na ANVISA que se vendeu a ONU mesmo sabendo que est\u00e1  fazendo v\u00edtimas com as vacinas. N\u00e3o s\u00f3 a do Covid, mas da gripe, febre amarela e outras", "id": "1620240880836964352"},{"created_at": "2023-01-31T01:24:44.000Z", "text": "Imunizante est\u00e1 dispon\u00edvel nas unidades gerenciadas pela Semsa e deve ser recebida aos nove meses de idade, com uma dose de refor\u00e7o que deve ser tomada aos quatro anos. \n#ValorAmaz\u00f4nico #PrefeituradeManaus #Vacina\u00e7\u00e3o #Crian\u00e7as #FebreAmarela #Amaz\u00f4nia \nhttps://t.co/WtBjeWANBG", "id": "1620231574980825088"},{"created_at": "2023-01-31T01:22:41.000Z", "text": "@itimaliasof Minha v\u00f3 dizia q ele passa febre amarela \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1620231059907518465"},{"created_at": "2023-01-31T01:08:28.000Z", "text": "meu anivers\u00e1rio ta chegando haha \ud83e\udd73 tenho depress\u00e3o ansiedade p\u00e2nico press\u00e3o alta  press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, faringite, bronquite, leptospirose  sarampo", "id": "1620227481214279680"},{"created_at": "2023-01-31T01:01:55.000Z", "text": "@PepeMisogino @sushiiimab nein, eu n\u00e3o tenho febre amarela", "id": "1620225834220154882"},{"created_at": "2023-01-31T00:39:16.000Z", "text": "Imunizante est\u00e1 dispon\u00edvel nas unidades gerenciadas pela Semsa e deve ser recebida aos nove meses de idade, com uma dose de refor\u00e7o que deve ser tomada aos quatro anos.\n#Not\u00edciasDaqui #Not\u00edcias #JornalismoOnline #Alerta #Vacina\u00e7\u00e3o #Crian\u00e7as #FebreAmarela\nhttps://t.co/apGAB1xtaL", "id": "1620220134282629122"},{"created_at": "2023-01-31T00:17:29.000Z", "text": "Imunizante est\u00e1 dispon\u00edvel nas unidades gerenciadas pela Semsa e deve ser recebida aos nove meses de idade, com uma dose de refor\u00e7o que deve ser tomada aos quatro anos.\n#PortalCNA #Not\u00edcias #JornalismoOnline #PrefeituradeManaus #Vacina\u00e7\u00e3o #FebreAmarela\nhttps://t.co/9stC14GS3S", "id": "1620214650339221505"},{"created_at": "2023-01-30T23:35:26.000Z", "text": "Febre amarela - saiba a import\u00e2ncia de vacinar as crian\u00e7as menores de um ano\nhttps://t.co/mlGLESX2MT", "id": "1620204067388530690"},{"created_at": "2023-01-30T22:22:00.000Z", "text": "@gabizetas apaga por favor eu tenho tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas", "id": "1620185587109199874"},{"created_at": "2023-01-30T22:11:21.000Z", "text": "tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospirose", "id": "1620182906462248962"},{"created_at": "2023-01-30T21:32:04.000Z", "text": "com sintomas de dengue covid gripe resfriado coqueluche gripe avi\u00e1ria gripe su\u00edna ebola var\u00edola febre amarela febre espanhola https://t.co/xRvOdO6uFL", "id": "1620173021330944002"},{"created_at": "2023-01-30T21:19:05.000Z", "text": "@cmwhooo Tipo eu quando fui tomar a vacina da febre amarela, buscaram meu nome l\u00e1 e tava absolutamente TUDO vermelho pq eles n\u00e3o tem as vacinas que eu tomei no sistema do SUS", "id": "1620169753225752576"},{"created_at": "2023-01-30T20:35:33.000Z", "text": "https://t.co/cb8DXYPuXd", "id": "1620158799511420929"},{"created_at": "2023-01-30T20:06:49.000Z", "text": "\ud83e\udd9f Febre amarela n\u00e3o \u00e9 coisa do passado. A #preven\u00e7\u00e3o continua!\n\n\ud83d\udc89\ud83d\udc67\ud83c\udffd Papais e mam\u00e3es, atentem-se para a vacina contra a febre amarela em crian\u00e7as menores de um ano. Visite uma das unidades da Semsa!\n\nSaiba mais:\nhttps://t.co/YtuaDVNoUC https://t.co/USMoN2a3gh", "id": "1620151568866889728"},{"created_at": "2023-01-30T20:00:27.000Z", "text": "A vacina contra a febre amarela est\u00e1 dispon\u00edvel nas unidades de Sa\u00fade e deve ser recebida aos 9 meses de idade A popula\u00e7\u00e3o manauara recebe um alerta sobre a import\u00e2ncia https://t.co/Gwqbezxn7K", "id": "1620149964314648611"},{"created_at": "2023-01-30T19:37:00.000Z", "text": "https://t.co/Z3J1hdzqRK", "id": "1620144063893884929"},{"created_at": "2023-01-30T19:21:08.000Z", "text": "\ud83d\udd34Manaus n\u00e3o atingiu a meta vacinal contra a Febre Amarela.\n\nPreocupante \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/tzuZbPgaKD https://t.co/iBrxv00gm9", "id": "1620140070765469696"},{"created_at": "2023-01-30T19:20:56.000Z", "text": "Tr\u00edplice viral e febre amarela \u2705", "id": "1620140019817279488"},{"created_at": "2023-01-30T18:53:16.000Z", "text": "Estado de S\u00e3o Paulo registra primeiro caso de febre amarela desde 2020\nSecretaria do Estado da Sa\u00fade (SES) de S\u00e3o Paulo confirmou que um morador da zona rural da cidade de Vargem Grande do Sul, de 73 anos, foi diagnosticado com febre amarela.\nLeia mais em: https://t.co/z06V2LxrMp https://t.co/iIXYgm5o8Z", "id": "1620133058606432257"},{"created_at": "2023-01-30T18:36:35.000Z", "text": "feliz demais de ter minha carteirinha de vacina\u00e7\u00e3o de crian\u00e7a. Hel\u00f4 e Dylan tiveram q tomar vacina de febre amarela pra irmos pra Assun\u00e7\u00e3o, e a minha t\u00e1 l\u00e1 bel\u00edssima em dia carimbada", "id": "1620128858610757632"},{"created_at": "2023-01-30T18:35:47.000Z", "text": "Vargem Grande do Sul vacina 113 pessoas contra febre amarela ap\u00f3s 1\u00ba caso em SP desde 2020 https://t.co/6nMyTAGcSF", "id": "1620128660643799040"},{"created_at": "2023-01-30T18:17:50.000Z", "text": "Este Telejornal do Brasil da TV Globo, mostrou abertamente em 2018 que pessoas morreram pela vacina de Febre Amarela. O que mudou agora? Por que n\u00e3o investigam o excesso de morte s\u00fabita, ataque card\u00edaco em pessoas t\u00e3o jovens e AVC? \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SPTV | 19 de Janeiro, 2018 https://t.co/FYC1rEoBVe", "id": "1620124141327351808"},{"created_at": "2023-01-30T18:00:55.000Z", "text": "Est\u00e3o dispon\u00edveis as vacinas Pentavalente, Poliomielite (VIP), Poliomielite (VOP), Rotav\u00edrus, Pneumo, Meningo C, Tr\u00edplice Viral, Febre Amarela, DTP, dTpa, HPV, Meningo ACWY, Hepatite B, dT, Influenza e Covid-19.\n\nMarca na agenda e vamos botar a preven\u00e7\u00e3o em dia! https://t.co/hVK0InRRp6", "id": "1620119883483873280"},{"created_at": "2023-01-30T17:52:22.000Z", "text": "Febre amarela | SP registra primeiro caso desde\u00a02020 https://t.co/QEzkfSou8w", "id": "1620117731822428179"},{"created_at": "2023-01-30T17:52:06.000Z", "text": "Febre amarela | SP registra primeiro caso desde\u00a02020 https://t.co/eEtwHYRRdI", "id": "1620117667330809857"},{"created_at": "2023-01-30T17:51:13.000Z", "text": "Febre amarela | SP registra primeiro caso desde\u00a02020 https://t.co/aP9D3ft7qy", "id": "1620117443828916224"},{"created_at": "2023-01-30T17:51:12.000Z", "text": "Febre amarela | SP registra primeiro caso desde\u00a02020 https://t.co/VokWa9iZII", "id": "1620117437562642437"},{"created_at": "2023-01-30T17:50:57.000Z", "text": "Febre amarela | SP registra primeiro caso desde\u00a02020 https://t.co/kTPj4EqJDo", "id": "1620117374580973576"},{"created_at": "2023-01-30T17:49:05.000Z", "text": "@ch4nd0rr4 @adilsonesp Ah bom flor, voc\u00ea citou VACINAS. \nSabe qual foi a primeira coisa que me deram quando pisei no maraj\u00f3 ? Cloroquina !!! Para n\u00e3o pegar mal\u00e1ria, febre amarela j\u00e1 era vacinada por causa de uma viagem ao Egito.\nPois bem, continuamos falando de vacinas e n\u00e3o EXPERIMENTOS. T\u00f4 besta.", "id": "1620116906031321088"},{"created_at": "2023-01-30T17:09:09.000Z", "text": "Se bem que foi uma \u00e9poca que eu n\u00e3o sofria de febre amarela p\u00f3s-maioridade. ( causada pelo combo animes-jav-kpop )\n\nHoje o meu sonho de consumo n\u00e3o s\u00e3o mais aquelas meninas que eu tinha interesse na escola, o grande sonho de consumo agora s\u00e3o as coreanas/japonesas high lvl.", "id": "1620106857670148096"},{"created_at": "2023-01-30T17:03:42.000Z", "text": "@herculRR @ettorcidamemo Com o avan\u00e7o da vacina a pandemia foi controlada, as mortes e interna\u00e7\u00f5es diminuiram drasticamente.\n\nOu seja, o covid virou um cen\u00e1rio comum.. tal qual dengue, febre amarela e etc.", "id": "1620105484190756865"},{"created_at": "2023-01-30T15:51:49.000Z", "text": "Febre amarela | SP registra primeiro caso desde 2020 https://t.co/5UWVQQ8ykE", "id": "1620087395382075392"},{"created_at": "2023-01-30T15:45:42.000Z", "text": "Manaus alerta para cobertura vacinal contra febre amarela abaixo da meta.\n\n\ud83d\udcf2 Saiba mais:\nhttps://t.co/vSLYUbHbXL\n\n#CoberturaVacinal #FebreAmarela #Alerta #Imuniza\u00e7\u00e3o #PrefeituradeManaus #Manaus #Amazonas #BandNews #BandNewsDifusora #BandNewsManaus", "id": "1620085857112784897"},{"created_at": "2023-01-30T15:32:00.000Z", "text": "Febre amarela: Semsa destaca import\u00e2ncia da vacina para crian\u00e7as em Manaus\nhttps://t.co/oaUmaOEDk9", "id": "1620082408505892864"},{"created_at": "2023-01-30T15:17:30.000Z", "text": "A partir de hoje (30), salas de vacina da cidade ter\u00e3o programa\u00e7\u00e3o especial para quem quiser se imunizar. https://t.co/kIGscoKMkj", "id": "1620078758177738753"},{"created_at": "2023-01-30T15:10:47.000Z", "text": "@marturano__ Vtf desgra\u00e7ado por isso que tu tem depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, HPV, HIV, dengue, zika, chikungunya, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorr\u00e9ia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas", "id": "1620077071111450624"},{"created_at": "2023-01-30T15:00:01.000Z", "text": "A vacina contra a febre amarela est\u00e1 dispon\u00edvel nas unidades gerenciadas pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade (Semsa) e deve ser recebida aos 9 meses de idade #Manaus #Amazonas #Semsa\n\nhttps://t.co/rWeUfVy6m7", "id": "1620074360257011713"},{"created_at": "2023-01-30T14:54:03.000Z", "text": "O estado de S\u00e3o Paulo registrou o primeiro caso de febre amarela desde 2020. O paciente em quest\u00e3o \u00e9 um homem de 73 anos, da cidade de Vargem Grande do Sul https://t.co/o7TdN7Flgl", "id": "1620072857047912449"},{"created_at": "2023-01-30T14:42:46.000Z", "text": "t\u00f4 adiando minha vacina da febre amarela, passou o dia faz tempo, mas minha m\u00e3e n\u00e3o lembra e eu tb n\u00e3o vou lembrar ela \ud83d\ude18", "id": "1620070019517521920"},{"created_at": "2023-01-30T14:38:58.000Z", "text": "@adilsonesp Ser\u00e1 que quando ele nasceu ele n\u00e3o tomou vacina contra hepatite, ou BCG? Penta? VIP? Pneumo? Contra gripes? HPV? Se ele for pro amazonas, por exemplo, ser\u00e1 que iria sem tomar vacina contra febre amarela? Esse cara nunca foi vacinado? \"T\u00f4\" pasmo!", "id": "1620069063845351425"},{"created_at": "2023-01-30T14:28:21.000Z", "text": "@bringsmileback5 @rdlorenzoni cita a fonte ai e explica o grafico.\n\nE.. vc nao vai vacinar seus filhos pra poliomelite ne? Nem pra febre amarela ou malaria quando viajar. Quero ver hein!", "id": "1620066389129326594"},{"created_at": "2023-01-30T14:18:05.000Z", "text": "O primeiro caso de febre amarela registrado no estado de S\u00e3o Paulo desde 2020 foi confirmado pela Secretaria Estadual da Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo. O paciente \u00e9 um homem de 73 anos, morador da cidade de Vargem Grande do Sul, que j\u00e1 teve alta hospitalar. \nhttps://t.co/OYZ10LdCNY", "id": "1620063807690403840"},{"created_at": "2023-01-30T14:12:57.000Z", "text": "APAGA POR FAVOR, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, HPV, HIV, dengue, zika, chikungunya, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe, febre amarela, meningite, gonorr\u00e9ia, herpes, faringite, doen\u00e7a de Chagas #TheLastOfUsHBO https://t.co/kkjavee9lf", "id": "1620062513068126209"},{"created_at": "2023-01-30T14:03:17.000Z", "text": "Feira tem mais de 200 mil pessoas com doses em atraso contra a Covid-19 e indicadores menores do que a m\u00e9dia estadual vacinas do calend\u00e1rio infantil. BCG, Tr\u00edplice Viral, Rotav\u00edrus Humano, Pneumoc\u00f3cica, Meningoc\u00f3cica, Pentavalente, Febre Amarela, Poliomielite e Hepatite A. https://t.co/rVdS90gjEZ", "id": "1620060080061423616"},{"created_at": "2023-01-30T13:55:28.000Z", "text": "@randolfeap \ud83e\udd14 N\u00c3O ENTEDI A NOTA MAS ALGUEM SABE SE NOT\u00cdCIAS APARECEU OS RESPIRADORES COMPRADO NAS IND\u00daSTRIA DA MACONHA? QUE BOM QUE HOJE VACINA CURA ANTE ERA SO PRIVATIVO N\u00c9 MENOS MEDICAMENTOS BREVE SO VACINAS PARS A CURAS NINGU\u00c9M MORRE MAS,SARAMPO DENGUE FEBRE AMARELA ETC SO VACINAS CURA..", "id": "1620058114337968128"},{"created_at": "2023-01-30T13:43:07.000Z", "text": "A vacina deve ser recebida aos 9 meses de idade e uma dose de refor\u00e7o deve ser tomada aos quatro anos.\n\nhttps://t.co/NyZvhfQT6x", "id": "1620055006857814019"},{"created_at": "2023-01-30T13:34:43.000Z", "text": "Semsa Manaus alerta sobre vacina\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as contra a febre\u00a0amarela https://t.co/13jpuvMaRl", "id": "1620052891183583232"},{"created_at": "2023-01-30T13:34:38.000Z", "text": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade preconiza que 95% das crian\u00e7as sejam imunizadas contra a doen\u00e7a. No ano de 2021, a cobertura em Manaus foi de 57,5%, enquanto que no ano passado foi de 66,73%.\nhttps://t.co/Sn6GBTVwQn", "id": "1620052871566987265"},{"created_at": "2023-01-30T13:29:20.000Z", "text": "fui na UBS p/ tomar vacina da febre amarela e a enf \"temos todas as vacinas, mas essa est\u00e1 em falta\" \ud83e\udd2a", "id": "1620051536545189888"},{"created_at": "2023-01-30T13:26:47.000Z", "text": "Ent\u00e3o @Encontro #BemEstar  avisa a UBS ou sei l\u00e1 quem para disponibilizar a vacina de Febre Amarela, pois j\u00e1 tem mais de um m\u00eas que a mesma est\u00e1 em falta na unidade perto de casa.", "id": "1620050896293105665"},{"created_at": "2023-01-30T13:24:58.000Z", "text": "A vacina deve ser recebida aos 9 meses de idade e uma dose de refor\u00e7o deve ser tomada aos quatro anos. #g1AM https://t.co/Uit9gzEkBu", "id": "1620050439478865922"},{"created_at": "2023-01-30T13:23:09.000Z", "text": "https://t.co/p1Yw254Nen", "id": "1620049982408785922"},{"created_at": "2023-01-30T13:05:37.000Z", "text": "[30/1 09:55] Tay: nossa preciso fazer tbm exame de sangue devo t\u00e1 cheia de febre amarela\n[30/1 09:59] Cinthya: ta mesmo ama so vagabunda\n[30/1 09:59] Cinthya: KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n[30/1 09:59] Tay: por isso que eu te amo\n[30/1 10:00] Tay: a maior vagabunda do brasil", "id": "1620045569376002048"},{"created_at": "2023-01-30T12:51:42.000Z", "text": "Semsa alerta sobre import\u00e2ncia de vacinar as crian\u00e7as contra a febre amarela\n\nhttps://t.co/nV7uvSTslo", "id": "1620042068809621505"},{"created_at": "2023-01-30T12:32:23.000Z", "text": "Semsa Manaus alerta sobre vacina\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as contra a febre\u00a0amarela https://t.co/Sgv6WWWa7q", "id": "1620037208412487680"},{"created_at": "2023-01-30T12:19:42.000Z", "text": "Metas a serem resolvidas essa semana:\n\nTatuagens\n\nDar entrada no meu casamento civil!!\n\nAchar meu comprovante internacional da vacina da febre amarela\n\nSeparar mais coisas pra doa\u00e7\u00e3o\n\nInformar oficialmente todos os clientes no perfil de tattoo do que est\u00e1 acontecendo", "id": "1620034014164955138"},{"created_at": "2023-01-30T12:04:37.000Z", "text": "@fostertheprople cara esses dias ela disse que n via sentido em tomar vacina pra febre amarela sendo q ela nunca pegou \n\neu quase enfiei uma faca nos meus ouvidos", "id": "1620030219712368641"},{"created_at": "2023-01-30T11:14:35.000Z", "text": "@vinipatriotas Sim , antitet\u00e2nica, febre amarela , meningite , mal\u00e1ria , menos essa da COVID , feito nas coxas", "id": "1620017628130705409"},{"created_at": "2023-01-30T10:46:31.000Z", "text": "Sa\u00fade refor\u00e7a import\u00e2ncia da vacina contra a febre amarela para crian\u00e7as - https://t.co/khiDk8wtUU #18horas https://t.co/Y2HgOlFchF", "id": "1620010562561220608"},{"created_at": "2023-01-30T10:45:00.000Z", "text": "@WHO Ainda, a mal\u00e1ria \u00e9 a febre amarela.", "id": "1620010181945085952"},{"created_at": "2023-01-30T10:06:14.000Z", "text": "seria lindo se o conecte sus desse o hist\u00f3rico de vacinas da vida inteira, eu n\u00e3o sei se tomei a da febre amarela e n\u00e3o tenho mais a carteira de vacina\u00e7\u00e3o \n\nn\u00e3o tem import\u00e2ncia alguma agora mas seria bom poder consultar", "id": "1620000428300861447"},{"created_at": "2023-01-30T10:00:22.000Z", "text": "Sa\u00fade alerta sobre import\u00e2ncia de vacinar as crian\u00e7as contra a febre amarela\n\nhttps://t.co/1Oqwkzywlo", "id": "1619998951213617153"},{"created_at": "2023-01-30T10:00:22.000Z", "text": "Sa\u00fade alerta sobre import\u00e2ncia de vacinar as crian\u00e7as contra a febre amarela\n\nhttps://t.co/IsUydsWufc", "id": "1619998950324330497"},{"created_at": "2023-01-30T07:00:12.000Z", "text": "https://t.co/CUZYSrK1ZH", "id": "1619953611580080128"},{"created_at": "2023-01-30T05:23:44.000Z", "text": "subo a rua e l\u00e1 t\u00e1 ela chego tipo febre amarela", "id": "1619929333317128192"},{"created_at": "2023-01-30T05:12:09.000Z", "text": "Guaruj\u00e1 inicia novo cronograma de vacina\u00e7\u00e3o para febre amarela https://t.co/bdvpCUbuCb", "id": "1619926418665910272"},{"created_at": "2023-01-30T04:49:23.000Z", "text": "@gui_mendesp @Bruna_Hawk 3 ou 4 colaterais grav\u00edssimos a quais eu n\u00e3o quero me expor. A da febre amarela a propria TV recomendou a s\u00f3 tomar se necess\u00e1rio. A ultima vacina\u00e7\u00e3o for\u00e7ada foi var\u00edola, com 30% de mortalidade, a do covid hoje tem 0,04% de mortalidade.", "id": "1619920688093216769"},{"created_at": "2023-01-30T04:25:37.000Z", "text": "@hyborianbras @Bruna_Hawk 3 ou 4 colaterais graves, varios colaterais leves, como em qualquer vacina, o bem que ela causa \u00e9 milhoes de vezes maior que o mal, s\u00f3 pra lembrar a vacina da febre amarela tem um porcentual de complica\u00e7\u00f5es mto maior, mas msm assim menor que o da doen\u00e7a em si", "id": "1619914705975537667"},{"created_at": "2023-01-30T04:22:37.000Z", "text": "@JoanaTwice Jo, vacina de hepatite, febre amarela e o que mais puder.", "id": "1619913952875667457"},{"created_at": "2023-01-30T03:59:11.000Z", "text": "@Biakicis @DjokerNole Liberdade de contaminar os outros por negacionismo idiota?\nJ\u00e1 ouviu falar em comprovante de vacina\u00e7\u00e3o de febre amarela pra viajar a determinados pa\u00edses?\n\u00c9 CIVILIZA\u00c7\u00c3O. Algo que voc\u00eas n\u00e3o fazem ideia.", "id": "1619908054698577922"},{"created_at": "2023-01-30T03:52:11.000Z", "text": "@randolfeap se salvam, ent\u00e3o porque?\nE vejam que em 2018 mudaram radicalmente a recomenda\u00e7\u00e3o ap\u00f3s 3 mortes, vejam bem ap\u00f3s APENAS 3 mortes\n\nhttps://t.co/S00SlpZDpC", "id": "1619906292562432000"},{"created_at": "2023-01-30T03:16:20.000Z", "text": "t\u00f4 com depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, HPV, HIV, dengue, Zika, chicungunha, peste negra, poliomelite, paralisia infantil, osteoporose, gripe suina, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite", "id": "1619897272204140545"},{"created_at": "2023-01-30T02:46:56.000Z", "text": "PREVEN\u00c7\u00c3O \u2013 Prefeitura de Manaus alerta sobre import\u00e2ncia de vacinar as crian\u00e7as contra a febre amarela\nhttps://t.co/2YKArSwynm", "id": "1619889872571109377"},{"created_at": "2023-01-30T02:16:03.000Z", "text": "@randolfeap Quando come\u00e7arem a aparecer os eventos adversos, visto que os testes n\u00e3o chegaram nem na 3\u00aa etapa, somos usados de cobais, vacinas testadas na sua totalidade realmente salvam, a de febre amarela \u00e9 um grande exemplo!", "id": "1619882101435944961"},{"created_at": "2023-01-30T02:15:21.000Z", "text": "Prefeitura de Manaus alerta sobre import\u00e2ncia de vacinar as crian\u00e7as contra a febre\u00a0amarela https://t.co/W6iLshHeHH", "id": "1619881925279105026"},{"created_at": "2023-01-30T01:01:00.000Z", "text": "@Biakicis @DjokerNole Vc n\u00e3o falava isso quando todos os pa\u00edses exigiam a vacina da febre amarela. T\u00e1 precisando aprender um pouco antes de falar bobagem.", "id": "1619863212324970496"},{"created_at": "2023-01-30T00:48:48.000Z", "text": "@miguwellu Febre amarela!", "id": "1619860142589366272"},{"created_at": "2023-01-30T00:47:29.000Z", "text": "@deboranevs tu \u00e9 uma das \u00fanicas pq ba teve um pessoal que eu conhe\u00e7o que entrou e pegou febre amarela HASHDUHSFJXHSJHD", "id": "1619859812770279427"},{"created_at": "2023-01-30T00:39:13.000Z", "text": "@Biakicis @DjokerNole Bia, est\u00e3o me cobrando vacina contra febre amarela pra ir para fora. Pode isso?", "id": "1619857733859315712"},{"created_at": "2023-01-30T00:33:36.000Z", "text": "Guaruj\u00e1 inicia novo cronograma de vacina\u00e7\u00e3o para febre\u00a0amarela https://t.co/Pu0bwXDrAg", "id": "1619856318730309632"},{"created_at": "2023-01-30T00:25:55.000Z", "text": "Prefeitura de Manaus alerta sobre import\u00e2ncia de vacinar as crian\u00e7as contra a febre amarela\n\nhttps://t.co/ZUethE9xko https://t.co/nyaulOMW0G", "id": "1619854384699179010"},{"created_at": "2023-01-30T00:00:00.000Z", "text": "Guaruj\u00e1 inicia novo cronograma de vacina\u00e7\u00e3o para febre amarela: https://t.co/YCGJlM3lFr #g1 https://t.co/ABGvLWHkxB", "id": "1619847864645029891"},{"created_at": "2023-01-29T23:41:44.000Z", "text": "Todas as vacinas conhecidas impedem a doen\u00e7a, var\u00edola, catapora, sarampo, febre amarela, poliomielite... Por que querem nos empurrar essa porcaria n\u00e3o comprovada e que n\u00e3o funciona?", "id": "1619843266597507074"},{"created_at": "2023-01-29T23:12:52.000Z", "text": "Prefeitura de Manaus alerta sobre import\u00e2ncia de vacinar as crian\u00e7as contra a febre amarela\n\nhttps://t.co/5CLjDjBIVb https://t.co/70QuWubi5J", "id": "1619836003178680321"},{"created_at": "2023-01-29T23:02:00.000Z", "text": "Prefeitura de Manaus alerta\u00a0sobre import\u00e2ncia de vacinar as crian\u00e7as contra a febre amarela https://t.co/QyuMw7TLad via @chefaodanoticia", "id": "1619833266701471744"},{"created_at": "2023-01-29T23:00:00.000Z", "text": "Embora a capital n\u00e3o registre casos confirmados da doen\u00e7a desde 2001, Manaus est\u00e1 pr\u00f3xima de \u00e1reas de floresta, ambiente em que o v\u00edrus circula, o que aumenta o risco de transmiss\u00e3o #Manaus #Amazonas #febreamarela\n\nhttps://t.co/sUhGUImnRn", "id": "1619832762206240768"},{"created_at": "2023-01-29T22:55:51.000Z", "text": "@NielsendoBrasil @GiselleUribbe @Ercio_Santos Errado o z\u00e9 gotinha tomei s\u00f3 uma vez. E a da Variola tamb\u00e9m somente uma vez a da febre amarela \u00e9 que tinha dura\u00e7\u00e3o de 10 anos. Como a anti-t\u00e9tano que se necess\u00e1rio devido ferimento com objeto de possivel infec\u00e7\u00e3o.", "id": "1619831718017376256"},{"created_at": "2023-01-29T21:00:31.000Z", "text": "SA\u00daDE| Guaruj\u00e1 lan\u00e7a cronograma de vacina\u00e7\u00e3o para Febre Amarela\n\nhttps://t.co/I79ZGhxhqP", "id": "1619802693228236806"},{"created_at": "2023-01-29T20:38:57.000Z", "text": "Qtas doses serao necessarias? Eu tomei uma dose para febre amarela, 2 doses para sarampo, 1 para tuberculose, 2 para hepatite em 4 decadas, covid 2x em 1 ano, e agora tem que tomar mais! Isto \u00e9 vacina ou placebo? https://t.co/neDbayHoL1", "id": "1619797267329982464"},{"created_at": "2023-01-29T20:28:39.000Z", "text": "@parolin_ricardo @Flavia_Emanuela @fvguima Mataram macacos por causa da febre amarela (os animais eram v\u00edtimas, mas v\u00e1 enfiar isso na cabe\u00e7a de quem n\u00e3o quer saber!) e de relatos do mesmo estar acontecendo por aqui (de novo!) com \"var\u00edola dos macacos\", achei prudente.\nMas no portal do MS...\nhttps://t.co/7LeycWfZKU", "id": "1619794675673755648"},{"created_at": "2023-01-29T20:24:45.000Z", "text": "4x06 Febre Amarela https://t.co/rp4jww8ovU https://t.co/E6YYpn4DPJ", "id": "1619793692310786050"},{"created_at": "2023-01-29T20:23:56.000Z", "text": "Prefeitura de Manaus alerta sobre import\u00e2ncia de vacinar as crian\u00e7as contra a febre amarela https://t.co/LmK1YG8NFf\n\nPrefeitura de Manaus alerta sobre import\u00e2ncia de vacinar as crian\u00e7as contra a febre amarela\n\nA Prefeitura de Manaus orienta a popula\u00e7\u00e3o sobre a import\u00e2ncia de va\u2026", "id": "1619793487720742913"},{"created_at": "2023-01-29T20:20:41.000Z", "text": "Embora a capital n\u00e3o registre casos confirmados da doen\u00e7a desde 2001, Manaus est\u00e1 pr\u00f3xima de \u00e1reas de floresta, ambiente em que o v\u00edrus circula, o que aumenta o risco de transmiss\u00e3o. https://t.co/8Rn2p79uRm", "id": "1619792670691393537"},{"created_at": "2023-01-29T19:32:35.000Z", "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/U3SIPD5wc9", "id": "1619780564382371847"},{"created_at": "2023-01-29T18:14:43.000Z", "text": "Febre Amarela decora\u00e7\u00e3o de interiores https://t.co/eQuqxyrKQP", "id": "1619760968220966912"},{"created_at": "2023-01-29T17:59:36.000Z", "text": "Sa\u00fade de Manaus alerta sobre import\u00e2ncia de vacinar as crian\u00e7as contra a febre amarela https://t.co/bYY4VNgQqU", "id": "1619757165119705088"},{"created_at": "2023-01-29T15:57:39.000Z", "text": "@DantasMaGMa @jairbolsonaro DESCABIDO...VACINA IMUNIZA, PROTEGE, VC N\u00c3O CONTRAI A DOEN\u00c7A...SARAMPO, FEBRE AMARELA, VAR\u00cdOLA, POLIO ETC.\nAPRENDEU???", "id": "1619726475774787585"},{"created_at": "2023-01-29T15:47:37.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo confirma primeiro caso de febre amarela desde 2020 https://t.co/KnZeAAABxc", "id": "1619723949880885252"},{"created_at": "2023-01-29T15:41:43.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo confirma primeiro caso de febre amarela desde 2020 https://t.co/PLJWF3KKhH https://t.co/3dfCE4eQIy", "id": "1619722464497393664"},{"created_at": "2023-01-29T15:27:58.000Z", "text": "No Brasil a Morte viraliza! Foi c/dengue em Campinas, d 2014 at\u00e9 hoje ganhou tri-campeonato! Zyca deixou no pa\u00eds, centenas d crian\u00e7as microc\u00e9falas. Tb Febre amarela e hemorr\u00e1gica, gripe su\u00edna e preven\u00e7\u00e3o tardia d Covid 19. Responsabilidade e Compet\u00eancia \u00e9 q deveriam Viralizar! https://t.co/c87Fc4jMPN https://t.co/QbWrUvpIlG", "id": "1619719006549835777"},{"created_at": "2023-01-29T14:53:04.000Z", "text": "@0l1n3d @valehomoss Depois da febre amarela, n\u00e9?!", "id": "1619710220820963332"},{"created_at": "2023-01-29T14:25:50.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo confirma o primeiro caso de febre amarela desde 2020, doen\u00e7a foi identificada em homem de 73 anos no interior do estado\nhttps://t.co/zKiQgbhfER", "id": "1619703369043685376"},{"created_at": "2023-01-29T14:22:25.000Z", "text": "A gente viu o resultado da aten\u00e7\u00e3o dele, 570 crian\u00e7as mortas por desnutri\u00e7\u00e3o, pneumonia, febre amarela e outros descasos https://t.co/Vj8jIu1sgR", "id": "1619702509060382722"},{"created_at": "2023-01-29T14:22:15.000Z", "text": "@henriolliveira_ Normal, tudo que tu usa tem efeitos colaterais. Mas as vantagens do uso s\u00e3o maiores e fazem valer a pena. Vide vacina da febre amarela", "id": "1619702469487124481"},{"created_at": "2023-01-29T14:13:45.000Z", "text": "@AquelaIvy Amiga eu creio q sim Ms acho q eh refeito o esquema vacinal de adulto apenas q \u00e9 tr\u00edplice viral, hepatites e febre amarela \nAs vacinas da inf\u00e2ncia todas n\u00e3o.\n Ms eu n\u00e3o sei pq no meu caso \u00e9 pq eu tenho aula dentro do complexo hospitalar talvez eu tome vacinas a mais", "id": "1619700330379501570"},{"created_at": "2023-01-29T14:04:23.000Z", "text": "@junior_vianaaa @SamPancher Ele conseguiu. Maior \u201cfeito\u201d do desgoverno Bozo. Poliomielite voltando, sarampo e caxumba tornando-se epid\u00eamicos novamente, baix\u00edssimos \u00edndices de imuniza\u00e7\u00e3o contra febre amarela, baixa procura pelos refor\u00e7os contra Covid.", "id": "1619697972677349376"},{"created_at": "2023-01-29T13:23:16.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro No governo Bolsonaro foram 800 mil mortes v\u00edtima do COVID-19 e agora 500 mortes do povo ind\u00edgenas com mal\u00e1ria, febre amarela e desnutri\u00e7\u00e3o  fome,ainda impediram o povo ind\u00edgena den\u00fancia. Bolsonaro pintou e bordou no seu Governo", "id": "1619687624934817792"},{"created_at": "2023-01-29T13:02:56.000Z", "text": "@FTararam @reportersalles @tarcisiogdf H\u00e1 h\u00e1 h\u00e1, povo preocupadissimo com efeitos colaterais da vacina contra Covid, j\u00e1 viram os rea\u00e7\u00f5es adversas de outras vacinas? Febre amarela, por exemplo. Segue link\nhttps://t.co/q4mt2IoVnN https://t.co/tMWQMBiuWN", "id": "1619682506286178305"},{"created_at": "2023-01-29T11:39:56.000Z", "text": "@mmdds89 @SamPancher @nicolebolsonare Todas as outras doen\u00e7as que tu mencionou sabe por que voc\u00ea n\u00e3o pegou amig\u00e3o? Por que a gente n\u00e3o tava em uma pandemia, e a situa\u00e7\u00e3o tava controlada. Queria ver se tivesse numa pandemia de febre amarela e tivesse que criar uma vacina de \u00faltima hora se iam continuar com esse papo", "id": "1619661618505474049"},{"created_at": "2023-01-29T11:30:27.000Z", "text": "@Senhorcharlatao @SamPancher @nicolebolsonare Eu tomei vacina de febre amarela Nunca tive febre amarela\nTomei vacina de meningite. Nunca tive meningite\nTomei vacina de hepatite. Nunca tive hepatite\n\nA\u00ed tu me vem com vacina feita as pressas que n\u00e3o impede de pegar e que tu pode at\u00e9 morrer ainda assim e quer que nego acredite?", "id": "1619659232437231619"},{"created_at": "2023-01-29T09:01:40.000Z", "text": "eu com 18 tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospirose, cancro https://t.co/s1e44QxRxn", "id": "1619621790317436928"},{"created_at": "2023-01-29T06:08:45.000Z", "text": "@choquei Normal que crian\u00e7as e adultos de povos de origem morram por inani\u00e7\u00e3o, febre amarela e desassist\u00eancia sanit\u00e1ria. Bonitinho o ex desgoverno genocida em fal\u00e1cias. Por fim e n\u00e3o enfim, tudo lindo no reino de Avilan como j\u00e1 dizia C\u00e1ssiano Gabus Mendes! Bora dan\u00e7ar o minueto?", "id": "1619578272492441601"},{"created_at": "2023-01-29T06:04:56.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Normal que crian\u00e7as e adultos de povos de origem morram por inani\u00e7\u00e3o, febre amarela e desassist\u00eancia sanit\u00e1ria. Bonitinho o ex desgoverno genocida apenas deixar pra l\u00e1. Por fim e n\u00e3o enfim, tudo lindo no reino de Avilan como j\u00e1 dizia C\u00e1ssiano Gabus Mendes! Bora dan\u00e7ar o minueto?", "id": "1619577314689585154"},{"created_at": "2023-01-29T06:01:43.000Z", "text": "@AndreJanonesAdv Normal que crian\u00e7as e adultos de povos de origem morram por inani\u00e7\u00e3o, febre amarela e desassist\u00eancia sanit\u00e1ria. Bonitinho o ex desgoverno genocida n\u00e3o afetar vidas.  Por fim e n\u00e3o enfim, tudo lindo no reino de Avilan como j\u00e1 dizia C\u00e1ssiano Gabus Mendes! Bora dan\u00e7ar o minueto?", "id": "1619576504652009473"},{"created_at": "2023-01-29T05:57:29.000Z", "text": "Normal que crian\u00e7as e adultos de povos de origem morram por inani\u00e7\u00e3o, febre amarela e desassist\u00eancia sanit\u00e1ria. Bonitinho o ex desgoverno genocida n\u00e3o afetar sua vida. Por fim e n\u00e3o enfim, tudo lindo no reino de Avilan como j\u00e1 dizia C\u00e1ssiano Gabus Mendes! Bora dan\u00e7ar o minueto?", "id": "1619575439823085570"},{"created_at": "2023-01-29T03:38:28.000Z", "text": "@anarcodan @izzynobre @oatila Esses citados prestaram e continuam prestando um desservi\u00e7o a sociedade. Lament\u00e1vel. Acendeu a luz vermelha quando colocaram papel pro povo assinar que era termo de responsabilidade. N tive q assinar papel algum pra tomar vacinas de Febre Amarela por exemplo.", "id": "1619540453183066112"},{"created_at": "2023-01-29T02:20:52.000Z", "text": "@LeoJaime Vc toma vacina da meningite e tem sintomas leves quando contrai a doen\u00e7a? Sarampo, rub\u00e9ola, febre amarela? Quatro doses e n\u00e3o est\u00e1 imunizado? Nossa!!", "id": "1619520923866136576"},{"created_at": "2023-01-29T01:08:43.000Z", "text": "@Metropoles Essa febre amarela \u00e9 muito humilde, deu o lugar pro COVID agora que um acabou ela j\u00e1 pode voltar", "id": "1619502766505984000"},{"created_at": "2023-01-29T00:23:02.000Z", "text": "@gazetadopovo O dia que eles provarem que a tal subst\u00e2ncia realmente, imuniza, previne e que n\u00e3o irei morrer dela, a\u00ed eu confio. A da P\u00f3lio, \u00e9 para a vida inteira, do T\u00e9tano e Febre amarela, s\u00e3o dez anos, essa tala a\u00ed, j\u00e1 vai para a mil\u00e9sima dose e at\u00e9 hoje precisa de refor\u00e7o. Pode crer!", "id": "1619491272372391936"},{"created_at": "2023-01-28T23:51:59.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo registra 1\u00ba caso de febre amarela desde\u00a02020 https://t.co/YxKyByuClE", "id": "1619483459260452864"},{"created_at": "2023-01-28T23:32:39.000Z", "text": "Tamb\u00e9m \u00e9 um dos fundadores do Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico Brasileiro, na qualidade de s\u00f3cio correspondente. Patrono da cadeira 5 da Academia Paulista de Letras.\nEduardo Prado faleceu a 30 de agosto de 1901, em S\u00e3o Paulo, v\u00edtima de Febre amarela", "id": "1619478593188556800"},{"created_at": "2023-01-28T21:57:55.000Z", "text": "@luisteodd @Theelikaa apaga isso luis eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste bulb\u00f4nica, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite", "id": "1619454753225994240"},{"created_at": "2023-01-28T21:46:48.000Z", "text": "eu tenho depress\u00e3o ansiedade press\u00e3o alta press\u00e3o baixa hpv hiv dengue zika chikungunya peste negra poliomielite paralisia infantil osteoporose gripe su\u00edna febre amarela meningite gonorr\u00e9ia herpes faringite doen\u00e7a de chagas\ne tudo isso foi culpa do jogo, tchau", "id": "1619451954736009216"},{"created_at": "2023-01-28T20:44:10.000Z", "text": "Verifique se voc\u00ea est\u00e1 com a vacina\u00e7\u00e3o em dia! O SUS fornece a vacina contra febre amarela gratuitamente. #VivaOSuS https://t.co/hD7zmM70Dd", "id": "1619436191153295361"},{"created_at": "2023-01-28T20:41:40.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo identifica primeiro caso de febre amarela ap\u00f3s tr\u00eas anos\n\nO estado viveu um surto de febre amarela entre os anos de 2016 e 2019. \u00daltimo caso identificado tinha sido em 2020\n\nLeia: https://t.co/Ihc4xeBlC7 https://t.co/yCX32PqHOq", "id": "1619435561822961665"},{"created_at": "2023-01-28T20:40:25.000Z", "text": "se o Flamengo perder por favor n\u00e3o venham me zoar eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, bronquite, asma...", "id": "1619435247514550272"},{"created_at": "2023-01-28T20:37:05.000Z", "text": "Saiba detalhes!\n#febreamarela #SP #caso #doen\u00e7a \nhttps://t.co/DWdJHh5JTf", "id": "1619434410155311105"},{"created_at": "2023-01-28T20:26:36.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo confirma primeiro caso de febre amarela desde 2020. https://t.co/YUUOUSHcjU", "id": "1619431769194758144"},{"created_at": "2023-01-28T20:14:14.000Z", "text": "O desinfect\u00f3rio foi estrat\u00e9gico para o combate \u00e0 peste bub\u00f4nica e febre amarela, al\u00e9m de ser fundamental na vacina\u00e7\u00e3o contra var\u00edola. https://t.co/XqGKY9bKKm", "id": "1619428660746022913"},{"created_at": "2023-01-28T19:48:28.000Z", "text": "https://t.co/QUC3BytT3x", "id": "1619422173822853120"}]