[{"tweets_quantity": 484},{"created_at": "2023-02-09T02:07:23.000Z", "text": "@AleGonsalvesV @crisdemarchii Esse escroto em oito anos explodiu o caixa forte do pa\u00eds  com sua quadrilha e agora  voltou pra destruir o que foi constru\u00eddo nos quatro anos do governo Bolsonaro.", "id": "1623503799531732993"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:36.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623495801958813696"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:24.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623489710118117377"},{"created_at": "2023-02-09T00:28:51.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623479002630348800"},{"created_at": "2023-02-09T00:13:08.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623475048282525696"},{"created_at": "2023-02-09T00:05:16.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623473068759810048"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:32.000Z", "text": "Pol\u00edcia Federal prende assaltantes de banco no Rio de Janeiro. Opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II desarticulou organiza\u00e7\u00e3o criminosa especializada em assaltar ag\u00eancias banc\u00e1rias #OSG https://t.co/DGiZr9UPmD", "id": "1623471876293918720"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:27.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623469587944685569"},{"created_at": "2023-02-08T22:22:36.000Z", "text": "\ud83d\udcfa No Rio de Janeiro, Pol\u00edcia Federal deflagra, com autoriza\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a, Opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II. O objetivo \u00e9 desarticular uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa especializada em assaltar ag\u00eancias banc\u00e1rias.  \n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/QTyx9PvVPh", "id": "1623447229615812610"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:40.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623412769910300674"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:05.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623406077919260672"},{"created_at": "2023-02-08T19:33:05.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623404570469707776"},{"created_at": "2023-02-08T19:02:33.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623396886445977601"},{"created_at": "2023-02-08T18:37:15.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623390517659574296"},{"created_at": "2023-02-08T17:35:38.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623375013482008589"},{"created_at": "2023-02-08T17:27:57.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623373078775402497"},{"created_at": "2023-02-08T16:56:08.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623365070053904392"},{"created_at": "2023-02-08T16:29:26.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623358351953301513"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:50.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623353166686216192"},{"created_at": "2023-02-08T16:07:43.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623352889635745797"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:11.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623351244176736256"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:09.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623346705306353667"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:12.000Z", "text": "PF deflagra opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II para combater organiza\u00e7\u00e3o criminosa especializada em assalto a bancos https://t.co/depBJF88Ml", "id": "1623344706422710277"},{"created_at": "2023-02-08T15:27:41.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623342814183534594"},{"created_at": "2023-02-08T15:23:41.000Z", "text": "Pqp paguei R$220,00 de conta de luz .... n\u00e3o tem caixa forte que aguente", "id": "1623341804639617029"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:17.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623340951795032065"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:08.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623340912368574464"},{"created_at": "2023-02-08T15:10:39.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623338527982223361"},{"created_at": "2023-02-08T15:07:25.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623337712504676352"},{"created_at": "2023-02-08T15:06:38.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623337516010020864"},{"created_at": "2023-02-08T14:59:39.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623335756973342721"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:36.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623334738441142272"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:04.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623334602600329217"},{"created_at": "2023-02-08T14:40:03.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623330824107048961"},{"created_at": "2023-02-08T14:35:36.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623329706224324611"},{"created_at": "2023-02-08T14:32:13.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623328854130536453"},{"created_at": "2023-02-08T14:19:55.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623325759208054785"},{"created_at": "2023-02-08T14:16:41.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623324943202091009"},{"created_at": "2023-02-08T14:04:58.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623321998276395008"},{"created_at": "2023-02-08T14:04:16.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623321820924354560"},{"created_at": "2023-02-08T14:01:23.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623321093321678852"},{"created_at": "2023-02-08T13:56:51.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623319953569972224"},{"created_at": "2023-02-08T13:52:43.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623318914108096515"},{"created_at": "2023-02-08T13:50:15.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623318291421822978"},{"created_at": "2023-02-08T13:50:08.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623318263722651649"},{"created_at": "2023-02-08T13:49:11.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623318025582657536"},{"created_at": "2023-02-08T13:49:06.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623318005194059779"},{"created_at": "2023-02-08T13:43:11.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623316514785959937"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:52.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623316433483575297"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:50.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623315924685144064"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:44.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623315899376627714"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:43.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623315895492681733"},{"created_at": "2023-02-08T13:39:35.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623315608858247170"},{"created_at": "2023-02-08T13:39:33.000Z", "text": "RT @policiafederal: \ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticula\u2026", "id": "1623315602025717763"},{"created_at": "2023-02-08T13:38:59.000Z", "text": "\ud83d\udea8Na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8/2, a Pol\u00edcia Federal deflagrou a opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II, com o objetivo de desarticular organiza\u00e7\u00e3o criminosa especializada em assaltar ag\u00eancias banc\u00e1rias no Rio de Janeiro.\n\n\u27a1\ufe0fSaiba mais: https://t.co/ilqrCRixwz https://t.co/sh6Fsc5JQv", "id": "1623315457838137350"},{"created_at": "2023-02-08T13:14:12.000Z", "text": "@PastorMalafaia O cara se diz profeta, erra a profecia que fez sobre a elei\u00e7\u00e3o e volta chorando toda semana pq acabou a boquinha no caixa forte do governo. Am\u00e9m, pastor.", "id": "1623309222233374721"},{"created_at": "2023-02-08T12:23:10.000Z", "text": "PF deflagra opera\u00e7\u00e3o Caixa Forte II. https://t.co/kAkiQkZbBB", "id": "1623296378259619841"},{"created_at": "2023-02-08T11:02:11.000Z", "text": "Segundo a PF, o bando usava armas falsas para entrar nas ag\u00eancias, burlando detectores de metais, e abordava clientes e banc\u00e1rios com viol\u00eancia https://t.co/xH26rNfrZY #g1Rio", "id": "1623275995959533575"},{"created_at": "2023-02-08T10:44:30.000Z", "text": "Denominada de opera\u00e7\u00e3o \u2018Caixa Forte\u2019, a a\u00e7\u00e3o tem o objetivo de cumprir dois mandados de pris\u00e3o e dois de busca e apreens\u00e3o https://t.co/IQSz0NkSah", "id": "1623271547275292672"},{"created_at": "2023-02-08T01:25:37.000Z", "text": "@ATROMBETA3 Fecha h\u00e1 Caixa Forte !", "id": "1623130900492873729"},{"created_at": "2023-02-08T00:25:35.000Z", "text": "@BueninhoB Caixa forte", "id": "1623115793004216320"},{"created_at": "2023-02-07T22:15:09.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Ele quer que a Caixa forte seja comandada pelos seus comparsas e facilitar a ideia imbecil de moeda \u00fanica...", "id": "1623082967810596869"},{"created_at": "2023-02-07T20:37:08.000Z", "text": "RT @Ricardo09401461: @adilsonesp Alguma men\u00e7\u00e3o sobre os BILH\u00d5ES que o GOVERNO FEDERAL (Bolsonaro) enviou logo no come\u00e7o da \u201cfraudemia\u201d?\nTOD\u2026", "id": "1623058300073033730"},{"created_at": "2023-02-07T18:55:54.000Z", "text": "@roxmo Eu quando vejo futebol feminino, gosto de ver a mulherada mesmo correndo, caindo, balan\u00e7ando a caixa forte, que se lasque o futebol kkkkkk Por isso n\u00e3o gosto de futebol masculino, acho uma perda de tempo tremenda.", "id": "1623032824176513039"},{"created_at": "2023-02-07T15:01:59.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Dif\u00edcil ter uma voz contr\u00e1ria dentro do Caixa Forte n\u00e9 kkkk Falta uma chave pra abrir a porta do cofre n\u00e9 kkkk", "id": "1622973958042664960"},{"created_at": "2023-02-07T14:27:08.000Z", "text": "@tabataamaralsp Lula na presid\u00eancia \u00e9 como, n\u00e3o sei, os irm\u00e3os metralha na caixa forte", "id": "1622965188570873856"},{"created_at": "2023-02-07T07:51:58.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ Tio patinhas enchendo a caixa forte com todo nosso dinheiro para dar aos comunistas cumpanheros", "id": "1622865741270712322"},{"created_at": "2023-02-07T03:34:35.000Z", "text": "@Praetor_Dei @thiagofsanttos9 @AlineApCampos80 @revistaoeste Estado mais transparente. Como? Disponibilizando dados, fortalecendo e democratizando  conselhos de sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, cobrando. Isso se chama movimento social. Por que? O Estado moderno surge e se fortalece junto coma g\u00eanese do capitalismo, sendo sua seguran\u00e7a e caixa forte...", "id": "1622800967371526144"},{"created_at": "2023-02-07T01:57:19.000Z", "text": "RT @Ricardo09401461: @adilsonesp Alguma men\u00e7\u00e3o sobre os BILH\u00d5ES que o GOVERNO FEDERAL (Bolsonaro) enviou logo no come\u00e7o da \u201cfraudemia\u201d?\nTOD\u2026", "id": "1622776489371394051"},{"created_at": "2023-02-07T00:54:43.000Z", "text": "@choquei N\u00e3o moraria nem se me pagassem 100 mil por m\u00eas kkkkkk preferia construir uma caixa forte com 10 camadas de a\u00e7o refor\u00e7ado. Nunca vi lugar mais f\u00e1cil de cometer um assasinato \ud83d\ude31", "id": "1622760735125213187"},{"created_at": "2023-02-06T22:31:55.000Z", "text": "@adilsonesp Alguma men\u00e7\u00e3o sobre os BILH\u00d5ES que o GOVERNO FEDERAL (Bolsonaro) enviou logo no come\u00e7o da \u201cfraudemia\u201d?\nTODOS ficaram com as contas em dia e sobras em caixa.\nForte abra\u00e7o \ud83d\udc4d\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1", "id": "1622724797544165382"},{"created_at": "2023-02-06T22:19:31.000Z", "text": "@LulaOficial @bndes @ricardostuckert A palavra \"F\u00c9\" na boca de um v@gabund0 soa com total descr\u00e9dito. \nE falar que o BNDES voltar\u00e1 \"a ser motivo de orgulho para o povo\", mas tornando-se Caixa-Forte para ditaduras e republiquetas \u00e9 um esc\u00e1rnio, aprovado pelos alienados que apoiam esse energ\u00fameno. \ud83e\udd14\ud83d\ude44", "id": "1622721677439250432"},{"created_at": "2023-02-06T22:15:58.000Z", "text": "@randolfeap A roubalheira j\u00e1 come\u00e7ou o BNDS era a caixa forte que estava faltando para essa quadrinha do PT E OS COMPANHEIROS.", "id": "1622720785377898500"},{"created_at": "2023-02-06T16:23:38.000Z", "text": "@MarioBraga69 @al_antdp A TT tem uma estrutura especial q protege a caixa forte e portanto os documentos ficar\u00e3o seguros mesmo no pior dos cen\u00e1rios...Quanto ao resto \u00e9 fazer as contas. Como aprendi com o chefe Abraracourcix \"governar \u00e9 prever\".", "id": "1622632117430517763"},{"created_at": "2023-02-06T15:50:28.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Kkkkkk\nVai mesmo \u00e9 pegar mais dinheiro ...pois BNDES \u00e9 o caixa forte te toda Am\u00e9rica latina sucateada pelo comunistas", "id": "1622623770115448835"},{"created_at": "2023-02-06T15:45:37.000Z", "text": "[6/2 12:39] Ray: Se eu pedi algum dinheiro vc n\u00e3o me d\u00e1\n[6/2 12:39] Thayanne: Ta\n\nThayanne \u00e9 meu caixa forte \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1622622551217143814"},{"created_at": "2023-02-06T14:15:11.000Z", "text": "@ma_mayall @JornalDaCidadeO Il\u00e1rio! Um lar\u00e1pio cuidando da caixa forte! Rsrs...", "id": "1622599792411934725"},{"created_at": "2023-02-06T10:24:48.000Z", "text": "@Ricarlo51937155 @Valdecirdelecl1 Ops! Quem roubou o pal\u00e1cio foi o pai dos pobres. A pol\u00edcia encontrou objetos do pal\u00e1cio em uma caixa forte em nome do lules em um banco. N\u00e3o \u00e9 religioso mais roubou at\u00e9 um crucifixo.", "id": "1622541813704712193"},{"created_at": "2023-02-05T22:17:05.000Z", "text": "@ATROMBETA3 Querem meter a m\u00e3o na caixa forte !!", "id": "1622358676315963396"},{"created_at": "2023-02-05T22:14:45.000Z", "text": "@ThiagoResiste O vontade de meterem a m\u00e3o no caixa forte do pa\u00eds.", "id": "1622358090711457793"},{"created_at": "2023-02-05T21:16:10.000Z", "text": "@ATROMBETA3 T\u00e3o louco pra botar a m\u00e3o na caixa forte kkkk", "id": "1622343349918212096"},{"created_at": "2023-02-05T20:00:03.000Z", "text": "@PlinioValerio45 A\u00ed a desgra\u00e7a t\u00e1 feita, seria igualzinho os irm\u00e3os Metralhas invadirem a caixa forte do tio Patinhas \ud83d\ude31\ud83d\ude31", "id": "1622324193260871681"},{"created_at": "2023-02-05T14:00:54.000Z", "text": "S\u00f3 pelo set de mega da caixa forte desse ano \ud83d\udd25", "id": "1622233808601767936"},{"created_at": "2023-02-05T03:12:30.000Z", "text": "@RaridadeJ Caixa forte", "id": "1622070633206104067"},{"created_at": "2023-02-05T02:36:43.000Z", "text": "@FvmSou @DrBrunoGino Concordo, mas a quest\u00e3o \u00e9 o que alguma pregam! Umas n\u00e3o podem usar brinco...outras n\u00e3o pode cirurgia j\u00e1 outras podem. A quadrangular aqui em Aracaju pai e filho pastores violentaram alguma mulheres , a universal \u00e9 um caixa forte...fica dif\u00edcil entender.", "id": "1622061627494338561"},{"created_at": "2023-02-04T22:22:36.000Z", "text": "@futebol_info @UOL Os caras desmerecendo ela agora... Mas se n\u00e3o fosse ela patrocinando o time n\u00e3o teria 10% dos t\u00edtulos que tem hoje! F\u00e1cil demais falar agora, que j\u00e1 tem todo um caixa forte. Agora vai l\u00e1, fala isso em 2016 quando ela entrou!! Naquele mar sem fundo e cheio de dividas!!!!", "id": "1621997679445217280"},{"created_at": "2023-02-04T21:52:05.000Z", "text": "Total de 2,799.0 a vista t\u00e1 amor \ud83e\udd47\ud83d\udce6 as caixa forte https://t.co/Lpm14KsEzu", "id": "1621989998001012736"},{"created_at": "2023-02-04T20:34:15.000Z", "text": "E pior, ningu\u00e9m do portal analisa o contexto nem do club,e nem dos demais clubes,nem do futebol brasileiro. At\u00e9 ontem a SAF era a sa\u00edda, a\u00ed as SAF do mundo real n\u00e3o s\u00e3o a caixa forte do Tio Patinhas e o sil\u00eancio brota.", "id": "1621970412111273987"},{"created_at": "2023-02-04T18:47:12.000Z", "text": "@SensoCrtico1 Meu Deus, imagine qdo ela souber  q o Tio Patinhas adora  mergulhar no  seu  rico dinheirinho dentro de uma caixa forte. https://t.co/adkED0WKsC", "id": "1621943473107603456"},{"created_at": "2023-02-04T17:09:38.000Z", "text": "5 patinhos foram passear al\u00e9m das montanhas para brincar a mam\u00e3e gritou \n\npipipi \n\natl\u00e9tica caixa forte especial de ver\u00e3o e universipraia", "id": "1621918917043027971"},{"created_at": "2023-02-04T14:59:01.000Z", "text": "t\u00f4 t\u00e3o feliz que eu e minha v\u00f3 voltamos \u00e1 se falar, ela \u00e9 caixa forte e me deixa forte, n posso ficar sem falar c ela n \ud83d\ude05", "id": "1621886046286782464"},{"created_at": "2023-02-03T23:41:26.000Z", "text": "@LarissaTasso Ouve o da caixa forte", "id": "1621655131782627330"},{"created_at": "2023-02-03T23:17:44.000Z", "text": "RT @ValkiriaK: Me faz lembrar os irm\u00e3os metralhas tentando invadir a caixa forte do tio Patinhas ...", "id": "1621649167201308672"},{"created_at": "2023-02-03T19:13:14.000Z", "text": "@RonaldoJBBarros @lucinha_ce @joicehasselmann T\u00e1 bom, com tanta obra de melhoria para fazer aqui dentro de nosso pa\u00eds e vamos modernizar nosso vizinho porque eles n\u00e3o tem dinheiro a\u00ed a gente tem que ser o caixa forte, acorda pra vida que d\u00e1 tempo, dinheiro l\u00e1 fora e a forma mais f\u00e1cil de fazer cagadas.", "id": "1621587636807770112"},{"created_at": "2023-02-03T17:03:23.000Z", "text": "@DiegoLo613 Caixa forte blindado!", "id": "1621554958494584832"},{"created_at": "2023-02-03T11:31:09.000Z", "text": "RT @ValkiriaK: Me faz lembrar os irm\u00e3os metralhas tentando invadir a caixa forte do tio Patinhas ...", "id": "1621471347481231360"},{"created_at": "2023-02-03T11:03:16.000Z", "text": "Me faz lembrar os irm\u00e3os metralhas tentando invadir a caixa forte do tio Patinhas ... https://t.co/K1Q8F0ioLU", "id": "1621464330054008833"},{"created_at": "2023-02-03T00:00:10.000Z", "text": "@dumafiga_ @buck_nacked Conhe\u00e7o uma garrafeira particular parecida na Amadora. \u00c9 uma caixa forte.", "id": "1621297457190641664"},{"created_at": "2023-02-02T22:41:22.000Z", "text": "RT @_kvdlr: Minha m\u00e3e \u00e9 meu caixa forte \ud83d\udcb8\ud83d\ude02", "id": "1621277624382144513"},{"created_at": "2023-02-02T20:09:24.000Z", "text": "RT @_kvdlr: Minha m\u00e3e \u00e9 meu caixa forte \ud83d\udcb8\ud83d\ude02", "id": "1621239380374392838"},{"created_at": "2023-02-02T17:56:11.000Z", "text": "Minha m\u00e3e \u00e9 meu caixa forte \ud83d\udcb8\ud83d\ude02", "id": "1621205856057540608"},{"created_at": "2023-02-02T17:25:40.000Z", "text": "@jcaetanodias \u00c9 verdade. Tamb\u00e9m j\u00e1 estou farto destes tipos que imaginam que o paradigma do capitalismo \u00e9 o Tio Patinhas e a sua caixa-forte cheia de moedas...", "id": "1621198175481602054"},{"created_at": "2023-02-02T01:24:56.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro @rogeriosmarinho @rodrigopacheco Nao existe  3  poders, somente 1,  o da corrupcao malandragem e descaso!  Melhor fecharem essa casa da mae  joana congresso  e levarem a caixa  forte com voces  e  gastem  todo o dinheiro do Brasil, se  lambuzem,   mas pelo  mudem-se para o inferno.", "id": "1620956402159341568"},{"created_at": "2023-02-01T19:08:14.000Z", "text": "@fabifbbr Se for assim ta cada vez mais claro q se a direita n\u00e3o tiver um caixa forte nunca vai ganhar nada, infelizmente n\u00e3o tem como competir com a esquerda fazendo oq bem quer e abusando da corrup\u00e7\u00e3o", "id": "1620861601611128832"},{"created_at": "2023-02-01T17:14:24.000Z", "text": "RT @a_afcsilva: @luistaborda1975 @IsaltinoMorais S\u00f3 o novo edif\u00edcio da c\u00e2mara municipal j\u00e1 seria um verdadeiro atentado urban\u00edstico, parece\u2026", "id": "1620832952644145152"},{"created_at": "2023-02-01T15:14:17.000Z", "text": "@luistaborda1975 @IsaltinoMorais S\u00f3 o novo edif\u00edcio da c\u00e2mara municipal j\u00e1 seria um verdadeiro atentado urban\u00edstico, parece uma caixa forte de bet\u00e3o", "id": "1620802723796111360"},{"created_at": "2023-02-01T14:29:48.000Z", "text": "@sants_lukaz credo que tristeza de vida!! absurdo, ser\u00e1 q vai ter after da caixa forte?", "id": "1620791531094548480"},{"created_at": "2023-02-01T11:01:14.000Z", "text": "@andre_barcinski Lembrei que estou  devendo a compra de um livro seu, at\u00e9 final do m\u00eas vai entrar mais 0,000001 no sua caixa forte.  Vai nadar em  dinheiro igual ao Tio Patinhas.", "id": "1620739042441838593"},{"created_at": "2023-02-01T09:09:33.000Z", "text": "@senadorhumberto O jeito \u00e9 abrir o caixa forte e comprar apoio dos senadores. Mensal\u00e3o 3.0 senador! Proponha um projeto de lei para oficializar o mensal\u00e3o do PT como pol\u00edtica \u201cp\u00fablica e democr\u00e1tica\u201d. Na atual conjuntura tenho certeza que o judici\u00e1rio n\u00e3o vai se opor!!!", "id": "1620710937773903875"},{"created_at": "2023-01-31T23:36:18.000Z", "text": "@eupedrao_13 O\ud83d\udcb0 \u00e9 da Eagle Football e o Botafogo pertence \u00e0 holding. Ent\u00e3o o \ud83d\udcb5 vai circular primeiro no caixa forte da matriz, depois vem os interesses da filial brasileira.\nConcordemos ou n\u00e3o com isso, \u00e9 a realidade.", "id": "1620566672947175424"},{"created_at": "2023-01-31T16:36:40.000Z", "text": "Est\u00e3o nadando igual ao tio patinhas,no dinheir\u00e3o da caixa forte, s\u00f3 que esses s\u00e3o os irm\u00e3os metralhas,vai levar o voto no pre\u00e7o com dinheiro do povo. https://t.co/vS0aKeVjga", "id": "1620461068391944193"},{"created_at": "2023-01-31T15:28:32.000Z", "text": "@itsjuju00 Primeiro p\u00f5e os teus sentimentos numa caixa forte", "id": "1620443924644110339"},{"created_at": "2023-01-31T14:46:18.000Z", "text": "Solta meu caixa forte \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83d\udc94", "id": "1620433296378458113"},{"created_at": "2023-01-31T01:38:59.000Z", "text": "[30/01/2023 22:17:15] luiza: T\u00e1 vindo j\u00e1?\n [30/01/2023 22:37:22] caixa forte\ud83e\udd34\ud83c\udffd: J\u00e1 sim t\u00f4 levando salgadinho pra vc\n\n\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "id": "1620235158803853314"},{"created_at": "2023-01-31T00:31:14.000Z", "text": "@Oleg_Pagujo @RollerTokage Ta tendo uma discuss\u00e3o engra\u00e7ada agora, o capitalista q n\u00e3o entende o q \u00e9 especulativo, tipo, o Musk perdeu bilh\u00f5es esses dias, o cara deve achar q \u00e9 fisico, q o Musk tem uma caixa forte e o dinheiro fica La empilhadinho", "id": "1620218111948656640"},{"created_at": "2023-01-30T19:06:19.000Z", "text": "@levisback \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nUma vez eu disse q faculdade era um business de caixa forte e o povo quase me matou. N entendo este fetiche por cadeiras escolares. Aprendi a ler e escrever em casa e sai da escolha h\u00e1 d\u00e9cadas, mas nunca parei de estudar. Escola \u00e9 obsoleta.", "id": "1620136342415093760"},{"created_at": "2023-01-30T17:20:36.000Z", "text": "2- Caixa-Forte do KFC\n\nEquipado com sensores de movimentos e seguran\u00e7a armada 24h, o cofre do KFC guarda a receita do frango frito mais famoso do mundo.", "id": "1620109738557186048"},{"created_at": "2023-01-30T01:45:05.000Z", "text": "@Aleexxaexlvesss @SianoAker @shpedreiro fala merda, o recibo da impressao nao contem em quem vc votou. quem vc votou esta no papel depositado na urna para auditoria e o traficante nao tem acesso a urna que \u00e9 lacrada e blindada, caixa forte. somente o STE tem como abrir a urna para auditar os papeis.", "id": "1619874308511367169"},{"created_at": "2023-01-29T17:13:57.000Z", "text": "@futtmais @geglobo Ontem todos putos pq acharam que o Botafogo viraria \u201csat\u00e9lite\u201d do Lyon. \nHoje todos perceberam que a na verdade, foi o Lyon que virou a caixa forte do Botafogo. Precisando de dinheiro, vai l\u00e1 na Fran\u00e7a e pega! Kkkkkkk https://t.co/CfBTz3ToIn", "id": "1619745677914824705"},{"created_at": "2023-01-29T13:43:03.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO A raposa cuidando das galinhas. Kkkkk. O metralha cuidando da caixa forte do patinhas.", "id": "1619692600415621121"},{"created_at": "2023-01-29T09:45:46.000Z", "text": "E ainda voltei com um caixa forte de la, amo.", "id": "1619632886365421570"},{"created_at": "2023-01-29T05:05:57.000Z", "text": "@CunhaLeandroA @Izzombie Do Tio Patinhas usaram o volume da Caixa Forte com o tamanhos de moedas e o valor do ouro.", "id": "1619562471815286784"},{"created_at": "2023-01-29T00:11:02.000Z", "text": "RT @DanieleCorso9: @ritaserranoofc A contrata\u00e7\u00e3o de mais empregados para cobrir o quadro defasado e sobrecarregado, \u00e9 lutar por uma @Caixa\u2026", "id": "1619488250774851586"},{"created_at": "2023-01-29T00:01:05.000Z", "text": "RT @DanieleCorso9: @ritaserranoofc A contrata\u00e7\u00e3o de mais empregados para cobrir o quadro defasado e sobrecarregado, \u00e9 lutar por uma @Caixa\u2026", "id": "1619485749086396418"},{"created_at": "2023-01-28T20:30:08.000Z", "text": "@DinizJunq @CondorInsider #MTRE3: a grande d\u00favida do mcdo tem a ver com o consumo de caixa forte da empresa e quando vai virar. Papel negociando por 0,5x p/vp. \n\nNo meu site tem o relat\u00f3rio de inicio de cobertura da #TRIS3 gratuitamente. Voc\u00ea pode replicar esse ranking de EV/VGV\n\nhttps://t.co/RRQOK7TngQ", "id": "1619432658630762496"},{"created_at": "2023-01-28T19:00:54.000Z", "text": "@Caioriscado19 mas a\u00ed vc t\u00e1 c os seus caixa forte n\u00e9 kkkkk eh diferente, at\u00e9 maluquice perder oportunidade", "id": "1619410205128937472"},{"created_at": "2023-01-28T16:25:17.000Z", "text": "To vendo tanto document\u00e1rio de assalto a banco, que eu j\u00e1 tenho uns 3 planos diferentes pra cavar um tunel e parar dentro do caixa forte, ficando maluco de vez kkk", "id": "1619371043390652418"},{"created_at": "2023-01-28T10:17:23.000Z", "text": "Meu irm\u00e3o pensa que sou caixa forte, s\u00f3 manda mensagem pedindo dinheiro e cr\u00e9dito kkkkkkkkk", "id": "1619278458894569473"},{"created_at": "2023-01-27T21:13:01.000Z", "text": "\u060c \ud835\udc0c\u0131ss\u03b1\u0303o \ud835\udc02\u03b1rt\u0131er\n\n\u279d roubo do colar original Jeanne Toussaint, que pertencia ao Maraj\u00e1 de Nawanagare; perdido ap\u00f3s sua morte, pistas indicam que a j\u00f3ia encontra-se escondida na caixa forte de Paris; \n\n\ud835\udc88rupo: kyung, nevra, chrome, hyun, priya, zack, castiel e ambre", "id": "1619081062386114568"},{"created_at": "2023-01-27T17:13:29.000Z", "text": "Caralho, flamengo quer falir meu caixa forte kkkkk", "id": "1619020785519296514"},{"created_at": "2023-01-27T16:24:28.000Z", "text": "O povo tem que pressionar o Congresso e Senado para acabar com essa pr\u00e1tica nefasta de empr\u00e9stimo a pa\u00edses ditatoriais. O Brasil n\u00e3o pode ser o caixa forte de pa\u00edses falidos. https://t.co/3cLib86WFZ", "id": "1619008450578763777"},{"created_at": "2023-01-27T12:56:04.000Z", "text": "mega funk caixa forte ft. madalena \n\numa OBRA PRIMA do mega funk catarinense obrigada senhor por ter me dado audi\u00e7ao pra que eu pudesse ouvir isso", "id": "1618956001910353920"},{"created_at": "2023-01-27T10:59:56.000Z", "text": "Um metralha na caixa forte. Uma piada? https://t.co/pkGtwuSUT2", "id": "1618926777065418752"},{"created_at": "2023-01-27T01:05:01.000Z", "text": "vontade de entrar pra caixa forte, s\u00f3 pra ver a incomoda\u00e7\u00e3o", "id": "1618777062973792258"},{"created_at": "2023-01-26T22:58:44.000Z", "text": "Herick conectou o celular na caixinha e eu pedi pra ele por a m\u00fasica que eu gosto do patinho ele foi l\u00e1 e colocou o mega da caixa forte do bratti", "id": "1618745282153574401"},{"created_at": "2023-01-26T16:14:28.000Z", "text": "agr q eu me convenci de que eu PRECISO de uma camisa branca do flamengo, s\u00f3 falta convencer meu pai q \u00e9 o caixa forte da situa\u00e7\u00e3o", "id": "1618643543056351233"},{"created_at": "2023-01-26T13:24:35.000Z", "text": "@conexaopolitica \u00c9 tipo colocar os Irm\u00e3os Metralha de gerente da Caixa Forte do Patinhas \ud83e\udd14", "id": "1618600789534199808"},{"created_at": "2023-01-26T02:33:20.000Z", "text": "RT @DudaMorche: \"Atl\u00e9tica caixa forte, especial de ver\u00e3o 2022\"  Dj Bratti SC", "id": "1618436898460139520"},{"created_at": "2023-01-26T02:04:57.000Z", "text": "Mega da caixa forte", "id": "1618429756902617088"},{"created_at": "2023-01-25T23:57:49.000Z", "text": "\u00c9 ANGUSTIANTE , MAS J\u00c1 IMAGIN\u00c1VAMOS. LULA N\u00c3O TEM PROJETO PARA O BRASIL, E SIM PARA SEUS AMIGOS. S\u00d3 FALA DE DINHEIRO E VERBAS PARA OUTROS NA\u00c7\u00d5ES. O BRASIL PARA ELE E O PT \u00c9 UM GRANDE CAIXA FORTE.", "id": "1618397764056133634"},{"created_at": "2023-01-25T23:29:20.000Z", "text": "O megafunk da atl\u00e9tica caixa forte 2.0 \u00e9 bom de mais t\u00e1 do\u00eddo", "id": "1618390593822134274"},{"created_at": "2023-01-25T23:07:58.000Z", "text": "@eufabirz @RzdMarcos4 Vai patrocinar tudo n\u00e9 tu \u00e9 a caixa forte do grupo", "id": "1618385216783126535"},{"created_at": "2023-01-25T22:04:38.000Z", "text": "@Menezesmarinaf Sou caixa forte", "id": "1618369280038563840"},{"created_at": "2023-01-25T19:58:09.000Z", "text": "\"Pasaron moitos alcaldes e nada? A biblioteca est\u00e1 morta e o museo deber\u00eda ter personal id\u00f3neo e visitas guiadas. Hai moito material sin incorporar porque no hai onde metelo e mantense na caixa forte e outro o conservo na casa.\" https://t.co/UyGYSSyMkw", "id": "1618337448140083200"},{"created_at": "2023-01-25T19:26:33.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Gleyse Hoffmman n\u00e3o defende nem a a Janja quer ela bem longe. O Brasil n\u00e3o \u00e9 CAIXA FORTE de pa\u00edses genuinamente CORRUPTOS. Va pedir dinheiro no FMI ou no Banco Mundial. Aqui n\u00e3o.", "id": "1618329493487378434"},{"created_at": "2023-01-25T18:59:23.000Z", "text": "Vit\u00f3ria acha que eu sou a vers\u00e3o humana da caixa-forte", "id": "1618322656767668225"},{"created_at": "2023-01-25T18:41:40.000Z", "text": "caixa forte sempre representando", "id": "1618318199921192964"},{"created_at": "2023-01-25T18:23:12.000Z", "text": "voc\u00ea d\u00e1 uma m\u00e3o a um filho de Hermes e ele rouba sua caixa forte do banco.", "id": "1618313553328607232"},{"created_at": "2023-01-25T15:26:39.000Z", "text": "@viniciusnee Deixa que eu guardo pra vc meu patr\u00e3o, meu caixa forte \ud83d\ude02\ud83d\ude05", "id": "1618269121409617922"},{"created_at": "2023-01-25T15:18:11.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro O olho deve ser em dire\u00e7\u00e3o a um Projeto de Lei que impe\u00e7a esse desgoverno usar nossas institui\u00e7\u00f5es financeiras em especial nosso Banco de Fomento NACIONAL, BNDS, para financiar o oba oba de pa\u00edses corruptos. N\u00e3o somos Caixa forte, querem investir? Corram para o FMI, Bco Mundial.", "id": "1618266991764344832"},{"created_at": "2023-01-25T14:59:11.000Z", "text": "Vou ter que emprestar uma grana do meu caixa forte @FragataVII kkkk", "id": "1618262210429734913"},{"created_at": "2023-01-25T14:30:47.000Z", "text": "@nadinemof As primeiras palavras dela v\u00e3o ser ATLETICA CAIXA FORTE", "id": "1618255061922242560"},{"created_at": "2023-01-25T11:19:41.000Z", "text": "RT @nice_xave: Hoje, 23 de janeiro de 2023, o Brasil foi novamente oficializado como o Caixa Forte para financiar a latrina comunista e o n\u2026", "id": "1618206972289118219"},{"created_at": "2023-01-25T11:08:42.000Z", "text": "[25/1 08:06] : Mana\n[25/1 08:07] : T\u00f4 com um caixa forte pra n\u00f3s kkk\n\nta repreendido kkkkkk \ud83e\udd23", "id": "1618204205675864064"},{"created_at": "2023-01-25T02:22:21.000Z", "text": "@beaffx Bichaaa, eu t\u00f4 querendo viu, vou falar com o meu caixa forte", "id": "1618071749240958979"},{"created_at": "2023-01-25T02:08:37.000Z", "text": "fazendo meus trabalhos ao som de megafunk da caixa forte", "id": "1618068292144619522"},{"created_at": "2023-01-25T00:00:48.000Z", "text": "@govbr Participantes: \nO Pai &gt;Brasil ( BNDES) caixa forte\nOs Filhos &gt; pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina e pa\u00edses caribenhos endividados e com ditaduras comunistas.", "id": "1618036124798287874"},{"created_at": "2023-01-24T22:10:09.000Z", "text": "@lpbragancabr Brasil \u00e9 um caixa forte pra essa gente e o nine esta fornecendo a chave.", "id": "1618008280386928645"},{"created_at": "2023-01-24T21:46:47.000Z", "text": "@roxmo Ele acha que vai repetir a SANDICE de mexer no BNDS e Banco do Brasil. Nossos Bancos n\u00e3o financiar\u00e3o pa\u00edses corruptos. Que procurem o FMI ou Banco Mundial, n\u00e3o somos CAIXA FORTE desse bandidos.", "id": "1618002398848647171"},{"created_at": "2023-01-24T21:12:25.000Z", "text": "@RafaelFontana @susin_l A id\u00e9ia de antes e que est\u00e3o retomando agora \u00e9 o Brasil ser o caixa forte onde os governos de esquerda da AL venham pegar $$ emprestado qdo quiserem. $$ publico que deveria antes de mais nada ser utilizado para resolver os problemas do nosso pa\u00eds, que \u00f1 s\u00e3o poucos. LASTIMAVEL.", "id": "1617993748029538305"},{"created_at": "2023-01-24T21:12:02.000Z", "text": "A ideia de antes e que est\u00e3o retomando agora \u00e9 o Brasil ser o caixa forte onde os governos de esquerda da AL venham pegar $$ emprestado qdo quiserem. $$ publico que deveria antes de mais nada ser utilizado para resolver os problemas do nosso pa\u00eds, que \u00f1 s\u00e3o poucos. LASTIMAVEL. https://t.co/WwXdweCSsV", "id": "1617993652558778368"},{"created_at": "2023-01-24T17:43:06.000Z", "text": "@cafecomferri Deve ser o caixa forte dos 3 G, desde os tempo que usou o dinheiro para comprar a AmBev. Agora atiraram para ver o que d\u00e1.", "id": "1617941072776421377"},{"created_at": "2023-01-24T16:53:28.000Z", "text": "@jairbolsonaro Gasoduto na Argentina, Venezuela comemorando moeda \u00fanica\u2026 Brasil, caixa forte do comunismo. E culpa de quem, JB?", "id": "1617928584903168006"},{"created_at": "2023-01-24T16:46:59.000Z", "text": "Veja que ironico: tudo de errado protegido pelas 4 linhas. Os de dentro correndo risco. Nosso pa\u00eds gigante vai ser o fazend\u00e3o e a caixa forte deles? Quem pode n\u00e3o quer fazer ou est\u00e1 gostando disto. Tratar bem as vezes estraga. https://t.co/6soUnC54BN", "id": "1617926952668790784"},{"created_at": "2023-01-24T16:26:14.000Z", "text": "Porque o Brasil \u00e9 a caixa forte dos bandidos\n#TAMUFUDIDOS https://t.co/Msg2WbDklP", "id": "1617921729908846592"},{"created_at": "2023-01-24T12:26:01.000Z", "text": "RT @nice_xave: Hoje, 23 de janeiro de 2023, o Brasil foi novamente oficializado como o Caixa Forte para financiar a latrina comunista e o n\u2026", "id": "1617861275702431745"},{"created_at": "2023-01-24T11:28:36.000Z", "text": "viciada no mega da atl\u00e9tica caixa forte, obrigada carla fernanda", "id": "1617846829441503232"},{"created_at": "2023-01-24T11:21:15.000Z", "text": "RT @DanieleCorso9: @ritaserranoofc A contrata\u00e7\u00e3o de mais empregados para cobrir o quadro defasado e sobrecarregado, \u00e9 lutar por uma @Caixa\u2026", "id": "1617844979728252930"},{"created_at": "2023-01-24T10:52:07.000Z", "text": "RT @nice_xave: Hoje, 23 de janeiro de 2023, o Brasil foi novamente oficializado como o Caixa Forte para financiar a latrina comunista e o n\u2026", "id": "1617837647749345280"},{"created_at": "2023-01-24T10:45:39.000Z", "text": "RT @nice_xave: Hoje, 23 de janeiro de 2023, o Brasil foi novamente oficializado como o Caixa Forte para financiar a latrina comunista e o n\u2026", "id": "1617836019516338178"},{"created_at": "2023-01-24T10:32:19.000Z", "text": "@UOLEconomia Abriu a caixa forte, agora sim, viva a democracia \ud83d\udca9\ud83e\udd2e", "id": "1617832662642884609"},{"created_at": "2023-01-24T09:39:25.000Z", "text": "RT @nice_xave: Hoje, 23 de janeiro de 2023, o Brasil foi novamente oficializado como o Caixa Forte para financiar a latrina comunista e o n\u2026", "id": "1617819351712952322"},{"created_at": "2023-01-24T09:37:36.000Z", "text": "RT @nice_xave: Hoje, 23 de janeiro de 2023, o Brasil foi novamente oficializado como o Caixa Forte para financiar a latrina comunista e o n\u2026", "id": "1617818891669114880"},{"created_at": "2023-01-24T08:47:26.000Z", "text": "RT @nice_xave: Hoje, 23 de janeiro de 2023, o Brasil foi novamente oficializado como o Caixa Forte para financiar a latrina comunista e o n\u2026", "id": "1617806266960871425"},{"created_at": "2023-01-24T08:41:19.000Z", "text": "RT @nice_xave: Hoje, 23 de janeiro de 2023, o Brasil foi novamente oficializado como o Caixa Forte para financiar a latrina comunista e o n\u2026", "id": "1617804729031221249"},{"created_at": "2023-01-24T06:04:34.000Z", "text": "RT @nice_xave: Hoje, 23 de janeiro de 2023, o Brasil foi novamente oficializado como o Caixa Forte para financiar a latrina comunista e o n\u2026", "id": "1617765281958625280"},{"created_at": "2023-01-24T05:27:18.000Z", "text": "RT @nice_xave: Hoje, 23 de janeiro de 2023, o Brasil foi novamente oficializado como o Caixa Forte para financiar a latrina comunista e o n\u2026", "id": "1617755904115609602"},{"created_at": "2023-01-24T04:42:53.000Z", "text": "RT @nice_xave: Hoje, 23 de janeiro de 2023, o Brasil foi novamente oficializado como o Caixa Forte para financiar a latrina comunista e o n\u2026", "id": "1617744723606908928"},{"created_at": "2023-01-24T03:05:14.000Z", "text": "RT @nice_xave: Hoje, 23 de janeiro de 2023, o Brasil foi novamente oficializado como o Caixa Forte para financiar a latrina comunista e o n\u2026", "id": "1617720149678919682"},{"created_at": "2023-01-24T02:54:15.000Z", "text": "RT @nice_xave: Hoje, 23 de janeiro de 2023, o Brasil foi novamente oficializado como o Caixa Forte para financiar a latrina comunista e o n\u2026", "id": "1617717387327074305"},{"created_at": "2023-01-24T02:36:57.000Z", "text": "RT @nice_xave: Hoje, 23 de janeiro de 2023, o Brasil foi novamente oficializado como o Caixa Forte para financiar a latrina comunista e o n\u2026", "id": "1617713034511937536"},{"created_at": "2023-01-24T01:20:24.000Z", "text": "RT @nice_xave: Hoje, 23 de janeiro de 2023, o Brasil foi novamente oficializado como o Caixa Forte para financiar a latrina comunista e o n\u2026", "id": "1617693771101270017"},{"created_at": "2023-01-24T01:18:06.000Z", "text": "Hoje, 23 de janeiro de 2023, o Brasil foi novamente oficializado como o Caixa Forte para financiar a latrina comunista e o narcotrafico dos ditadores !!!..", "id": "1617693188327903238"},{"created_at": "2023-01-24T01:08:09.000Z", "text": "@TipicoGarota @jeehnetto ihhh teremos um bebe caixa forte", "id": "1617690686719131649"},{"created_at": "2023-01-23T21:00:54.000Z", "text": "A fam\u00edlia Bolsonaro transformou o cart\u00e3o corporativo em caixa forte da rachadinha com dinheiro p\u00fablico\ud83d\udcb0. Avisa o Queiroz dessa vez n\u00e3o precisou dele.", "id": "1617628465750237184"},{"created_at": "2023-01-23T13:21:19.000Z", "text": "@VEJA olha a alegria do cara... l\u00e1 vem meu \"caixa-forte\"!", "id": "1617512807116800000"},{"created_at": "2023-01-23T09:50:21.000Z", "text": "meu caixa forte me deixou fortee, com r$800", "id": "1617459713150521344"},{"created_at": "2023-01-23T02:45:32.000Z", "text": "@nonoinvestidor Provavelmente com a americanas o 3 G comprou a AmBev, era a caixa forte da empresa desde os anos 90.  Os 7 bi da capitaliza\u00e7\u00e3o sumiram em 2 anos sem custos para isto.", "id": "1617352807199440896"},{"created_at": "2023-01-22T23:45:54.000Z", "text": "Miguel t\u00e1 sendo meu caixa forte, minha lot\u00e9rica kkkkk entrego notas e recebo pix", "id": "1617307597677408256"},{"created_at": "2023-01-22T22:06:55.000Z", "text": "@ritaserranoofc A contrata\u00e7\u00e3o de mais empregados para cobrir o quadro defasado e sobrecarregado, \u00e9 lutar por uma @Caixa forte e valorizada #ContrataCaixa @AprovadosCEF14 \n@ArthurLira_ @TerezaCrisMS @erikakokay @deltanmd @alielmachado @fenaefederacao https://t.co/9PwARW0lbU", "id": "1617282688695808001"},{"created_at": "2023-01-22T19:16:14.000Z", "text": "@eunaomyy Oooh caixa forte", "id": "1617239735331610627"},{"created_at": "2023-01-22T18:13:48.000Z", "text": "Moeda \u00fanica, significa que vamos ter que sustentar, n\u00e3o soa Argentina, mas todos os pa\u00edses da Am\u00e9rica do Sul.\nO Brasil, ser\u00e1 a caixa forte de dinheiro da Am\u00e9rica do Sul\nQual a vantagem para o Brasil, em se unir a estes pa\u00edses!!?....Nenhuma! https://t.co/8K5Pr3KCf1", "id": "1617224021799469058"},{"created_at": "2023-01-22T17:03:05.000Z", "text": "RT @paolasaurinn: larissa l\u00edder, e na festa dela, espero nd mais nd menos q os mega do bratti,ja pensou ATL\u00c9TICA CAIXA FORTE ESPECIAL DE VE\u2026", "id": "1617206227863494658"},{"created_at": "2023-01-22T15:51:05.000Z", "text": "@haniellohn ?????...Po irm\u00e3o \nMEGA FUNK ATL\u00c9TICA CAIXA FORTE 2.0\n\nELETROBRAVOS 3\nSimplesmente DJ JONATAS FELIPE DE ITAJAI\n...\nOp\u00e7\u00e3o \u00e9 oq n falta", "id": "1617188108419710976"},{"created_at": "2023-01-21T23:33:12.000Z", "text": "@miriamleitao Vcs est\u00e3o com os olhos no caixa forte isso sim", "id": "1616942016650158080"},{"created_at": "2023-01-21T23:33:02.000Z", "text": "Meu caixa forte", "id": "1616941971683131395"},{"created_at": "2023-01-21T21:57:44.000Z", "text": "Caixa forte \ud83e\udd11\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1616917992306008069"},{"created_at": "2023-01-21T20:03:34.000Z", "text": "@news_brasinha Eles devem estar fazendo este esquema Pozzi desde os anos 1990, provavelmente compraram a AmBev com isto. S\u00f3 deus sabe qual o rombo. Era o caixa forte dos tr\u00eas.", "id": "1616889260778426373"},{"created_at": "2023-01-21T18:53:38.000Z", "text": "contruiu a caixa de mallack, a \u00fanica caixa forte o suficiente para aprisionar um arcanjo", "id": "1616871661214507008"},{"created_at": "2023-01-21T18:12:16.000Z", "text": "Muito bem @LulaOficial demiss\u00e3o do general era quest\u00e3o de tempo. Insubordinado e querendo proteger o coronel Cid, caixa forte do cart\u00e3o corporativo https://t.co/8yUV6LOGMC", "id": "1616861251430240256"},{"created_at": "2023-01-21T15:37:58.000Z", "text": "VEM PRA CAIXA FORTE VOC\u00ca TAMB\u00c9M https://t.co/UnlwJAWFoA", "id": "1616822417338388489"},{"created_at": "2023-01-21T14:29:54.000Z", "text": "@Amsterddz Claro, agr arrumei um caixa forte pra gnt", "id": "1616805290145452039"},{"created_at": "2023-01-21T13:12:04.000Z", "text": "atl\u00e9tica caixa forte especial de ver\u00e3o e universipraia https://t.co/qStBm27oXI", "id": "1616785702573727744"},{"created_at": "2023-01-21T07:53:01.000Z", "text": "RT @let_michels: mega funk caixa forte e dj jonatas Felipe \u00e9 o que eu espero no m\u00ednimo", "id": "1616705410555314176"},{"created_at": "2023-01-21T03:43:36.000Z", "text": "@mmiluiza @larissabhrz Caixa forte est\u00e1 sem for\u00e7a", "id": "1616642641189376002"},{"created_at": "2023-01-21T03:03:22.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616632516160655364"},{"created_at": "2023-01-21T02:56:32.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616630798244876290"},{"created_at": "2023-01-21T01:38:13.000Z", "text": "Acabei de perceber que sei os dois megas da Caixa Forte de tr\u00e1s pra frente", "id": "1616611087532654593"},{"created_at": "2023-01-21T01:08:18.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616603562426961921"},{"created_at": "2023-01-21T00:53:03.000Z", "text": "RT @flahistoria: 20/01/2016 #flahistoria \n[\ud83d\udcf0 O Globo]\n\nCAIXA FORTE\n\n\u25aa\ufe0f Em meio \u00e0 crise econ\u00f4mica, banco aumenta investimento no futebol, qu\u2026", "id": "1616599723913224193"},{"created_at": "2023-01-21T00:35:59.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616595426882293763"},{"created_at": "2023-01-20T22:19:06.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616560981408374784"},{"created_at": "2023-01-20T22:11:20.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616559026778656785"},{"created_at": "2023-01-20T21:31:10.000Z", "text": "Minhas sungas ficaram t\u00e3o pequenas que nem mostram mais o cofrinho, agora, deixam \u00e0 mostra praticamente todo a caixa-forte. \ud83e\udd21", "id": "1616548916698267648"},{"created_at": "2023-01-20T21:17:41.000Z", "text": "RT @DudaMorche: \"Atl\u00e9tica caixa forte, especial de ver\u00e3o 2022\"  Dj Bratti SC", "id": "1616545523464392710"},{"created_at": "2023-01-20T21:15:45.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616545037927723008"},{"created_at": "2023-01-20T20:57:59.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616540566065479717"},{"created_at": "2023-01-20T20:54:31.000Z", "text": "@ColpoLucao Jogador \u00e9 pra jogar,  dupla grenal sendo caixa forte no estadual \u00e9 assim desde o tempo do imp\u00e9rio romano,  portanto segue o fio", "id": "1616539693352452109"},{"created_at": "2023-01-20T20:41:41.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616536464321564673"},{"created_at": "2023-01-20T19:50:22.000Z", "text": "@djbrattisc Aguardando ansiosamente p te ver tocar novamente no uni e em algum after da caixa forte \ud83e\udd1d", "id": "1616523550650949632"},{"created_at": "2023-01-20T18:14:45.000Z", "text": "20/01/2016 #flahistoria \n[\ud83d\udcf0 O Globo]\n\nCAIXA FORTE\n\n\u25aa\ufe0f Em meio \u00e0 crise econ\u00f4mica, banco aumenta investimento no futebol, que deve chegar a R$ 126,5 milh\u00f5es anuais. Fla acerta\n\n\u270d\ufe0f @letiafernandes @mig_Caballero \n\n#FlaFinan\u00e7as https://t.co/xzx0dHP6lQ", "id": "1616499485936390147"},{"created_at": "2023-01-20T18:10:50.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616498501726396419"},{"created_at": "2023-01-20T17:50:16.000Z", "text": "RT @paolasaurinn: larissa l\u00edder, e na festa dela, espero nd mais nd menos q os mega do bratti,ja pensou ATL\u00c9TICA CAIXA FORTE ESPECIAL DE VE\u2026", "id": "1616493326433124375"},{"created_at": "2023-01-20T17:25:32.000Z", "text": "\"Atl\u00e9tica caixa forte, especial de ver\u00e3o 2022\"  Dj Bratti SC https://t.co/Im15VuvVqd", "id": "1616487103084339201"},{"created_at": "2023-01-20T17:06:00.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616482187674615808"},{"created_at": "2023-01-20T16:39:53.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616475612696252416"},{"created_at": "2023-01-20T16:26:16.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616472185568206853"},{"created_at": "2023-01-20T15:59:07.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616465355505033219"},{"created_at": "2023-01-20T15:44:48.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616461750806667265"},{"created_at": "2023-01-20T15:41:49.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616460999535501313"},{"created_at": "2023-01-20T15:22:52.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616456230905745410"},{"created_at": "2023-01-20T15:07:43.000Z", "text": "@leozeraa11 Caixa forte FULL", "id": "1616452416655835136"},{"created_at": "2023-01-20T15:03:46.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616451426133372939"},{"created_at": "2023-01-20T14:38:59.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616445187349417984"},{"created_at": "2023-01-20T14:32:57.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616443670865281025"},{"created_at": "2023-01-20T14:31:41.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616443349686226944"},{"created_at": "2023-01-20T14:23:13.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616441219583967232"},{"created_at": "2023-01-20T14:15:22.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616439245605830657"},{"created_at": "2023-01-20T13:51:27.000Z", "text": "@PaparazzoRN @FabrizioRomano Melhor aguardar o Real Madrid, nosso caixa forte.", "id": "1616433223969415169"},{"created_at": "2023-01-20T12:43:53.000Z", "text": "mega funk caixa forte e dj jonatas Felipe \u00e9 o que eu espero no m\u00ednimo https://t.co/guwkzo0nE0", "id": "1616416222823809024"},{"created_at": "2023-01-20T12:29:07.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616412505328189441"},{"created_at": "2023-01-20T12:11:02.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616407955615748096"},{"created_at": "2023-01-20T12:00:29.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616405299677503491"},{"created_at": "2023-01-20T11:56:25.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616404277903360001"},{"created_at": "2023-01-20T11:41:02.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616400407005401088"},{"created_at": "2023-01-20T11:22:11.000Z", "text": "@drika1164 J\u00e1 vi gente mostrando o cofrinho, essa da\u00ed t\u00e1 mostrando \u00e9 caixa forte inteiro. Kkkkkk", "id": "1616395659766280194"},{"created_at": "2023-01-20T11:12:52.000Z", "text": "@fazuelee Com a lei Rouanet, at\u00e9 eu apoio o caixa forte.", "id": "1616393317607948288"},{"created_at": "2023-01-20T10:55:53.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616389041896804354"},{"created_at": "2023-01-20T10:55:38.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616388980068458499"},{"created_at": "2023-01-20T10:28:12.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616382077368147969"},{"created_at": "2023-01-20T09:35:37.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616368840887107584"},{"created_at": "2023-01-20T04:23:23.000Z", "text": "larissa l\u00edder, e na festa dela, espero nd mais nd menos q os mega do bratti,ja pensou ATL\u00c9TICA CAIXA FORTE ESPECIAL DE VER\u00c3O DJ BRATTI SC UUUUU BRABO DOS MEGA, boninho fa\u00e7a acontecer\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1616290266687877120"},{"created_at": "2023-01-20T03:30:56.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616277068613918720"},{"created_at": "2023-01-20T03:23:28.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616275188143853568"},{"created_at": "2023-01-20T03:14:04.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616272821386108933"},{"created_at": "2023-01-20T03:09:59.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616271797078589441"},{"created_at": "2023-01-20T02:50:55.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616266996605194240"},{"created_at": "2023-01-20T02:48:42.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616266437198323713"},{"created_at": "2023-01-20T02:43:19.000Z", "text": "\u201catl\u00e9tica caixa forte, aqui toreia\u201d https://t.co/NXBxfFfs0a", "id": "1616265084719751174"},{"created_at": "2023-01-20T02:25:51.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616260689646993411"},{"created_at": "2023-01-20T02:14:30.000Z", "text": "E disso tudo... Depois dessa emo\u00e7\u00e3o toda... S\u00f3 me resta uma coisa, falar com o \"caixa forte\" da fam\u00edlia. N\u00e3o tenho sa\u00edda gahahah", "id": "1616257831849840641"},{"created_at": "2023-01-20T01:54:31.000Z", "text": "@fchidan MEGA DA CAIXA FORTE KKKKK", "id": "1616252804892442624"},{"created_at": "2023-01-20T01:21:13.000Z", "text": "Vou pedir meu caixa forte dinheiro pro ingresso do RBD \ud83d\ude02", "id": "1616244421191778305"},{"created_at": "2023-01-20T01:03:22.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616239929654124546"},{"created_at": "2023-01-20T01:02:26.000Z", "text": "@fchidan Atl\u00e9tica caixa forte especial de ver\u00e3o e universipraia", "id": "1616239695834370049"},{"created_at": "2023-01-20T01:01:15.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616239396327493632"},{"created_at": "2023-01-20T00:39:19.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616233878854795264"},{"created_at": "2023-01-20T00:38:18.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616233622956113920"},{"created_at": "2023-01-20T00:05:39.000Z", "text": "RT @dudapereir_: @oficiaIbraz ATL\u00c9TICA CAIXA FORTE\n\naqui torEeeEEia", "id": "1616225405186478081"},{"created_at": "2023-01-19T23:54:01.000Z", "text": "Vou come\u00e7ar levar as canecas da Caixa Forte para vender em Torres", "id": "1616222477784600576"},{"created_at": "2023-01-19T23:48:08.000Z", "text": "@oficiaIbraz ATL\u00c9TICA CAIXA FORTE\n\naqui torEeeEEia", "id": "1616220997023322113"},{"created_at": "2023-01-19T23:22:39.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616214584104206336"},{"created_at": "2023-01-19T22:50:32.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616206503945375762"},{"created_at": "2023-01-19T22:41:22.000Z", "text": "OS DONOS. --- ESSAS.  A\u00c7\u00d5ES S\u00c3O GARANTIA DOS EMPREGADOS.    O RESPEITO AO CAPITAL D\u00c1 EMPRESA. --- A BOLSA DE VALORES.       \u00ca O CAIXA FORTE.   NESSA ROLDANA.  --- T\u00c1 \u00d3 EQUIL\u00cdBRIO ---- ESSE EQUIL\u00cdBRIO V\u00caM COM \u00c0S A\u00c7\u00d5ES DE UM GOVERNO. --- COMO \u00c0 CONFIAN\u00c7A. EM UM GOVERNO E FATAL PRA https://t.co/s0CBAk8vUV", "id": "1616204194918326272"},{"created_at": "2023-01-19T22:30:41.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1616201507329740824"},{"created_at": "2023-01-19T22:01:30.000Z", "text": "RT @fchidan: ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da\u2026", "id": "1616194163963215872"},{"created_at": "2023-01-19T21:35:39.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1616187657922531328"},{"created_at": "2023-01-19T21:24:19.000Z", "text": "ja pensou o pessoal da casa esperando um artista nacional super famoso e simplesmente surge um mega da caixa forte na festa da larissa solta o tistand\u00e3, boninho fa\u00e7a isso https://t.co/9vJcSz0Dp4", "id": "1616184805581799437"},{"created_at": "2023-01-19T19:40:15.000Z", "text": "@_aprsantos @Ferreirawellii @pietschju vem com a CAIXA FORTE que \u00e9 sucesso", "id": "1616158616012062750"},{"created_at": "2023-01-19T14:14:00.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1616076511261659137"},{"created_at": "2023-01-19T13:14:20.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1616061498589327360"},{"created_at": "2023-01-19T11:38:07.000Z", "text": "RT @Cardoso: \"Elon Musk \u00e9 bilion\u00e1rio virtual pq o dinheiro dele est\u00e1 todo em a\u00e7\u00f5es\".  Sim, j\u00e1 o Bezos tem uma caixa-forte gigante cheia de\u2026", "id": "1616037281617305602"},{"created_at": "2023-01-19T11:23:17.000Z", "text": "RT @Cardoso: \"Elon Musk \u00e9 bilion\u00e1rio virtual pq o dinheiro dele est\u00e1 todo em a\u00e7\u00f5es\".  Sim, j\u00e1 o Bezos tem uma caixa-forte gigante cheia de\u2026", "id": "1616033548787400706"},{"created_at": "2023-01-19T10:47:35.000Z", "text": "@PaulinhoPavesi \u00c9 lindo ver isso. \n\u00c9 bom saber que os donos da caixa forte est\u00e3o dispostos a fabricar dinheiro fict\u00edcio para nos doar em troca de t\u00e3o pouco, s\u00f3 teremos que cumprir a agenda deles e mudar todas nossas convic\u00e7\u00f5es, comportamentos e cren\u00e7as. \nA revolu\u00e7\u00e3o da esquerda virou submiss\u00e3o.", "id": "1616024565901058053"},{"created_at": "2023-01-19T10:07:45.000Z", "text": "@delucca Repositor da c\u00e2mara fria \nIsolado numa caixa forte", "id": "1616014539790712835"},{"created_at": "2023-01-19T04:17:06.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615926298446110722"},{"created_at": "2023-01-19T03:22:49.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615912636951953408"},{"created_at": "2023-01-19T02:30:05.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615899366958530561"},{"created_at": "2023-01-19T02:15:38.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615895728290775042"},{"created_at": "2023-01-19T02:05:54.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615893280960516099"},{"created_at": "2023-01-19T01:54:24.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615890387108782087"},{"created_at": "2023-01-19T00:57:37.000Z", "text": "RT @Cardoso: \"Elon Musk \u00e9 bilion\u00e1rio virtual pq o dinheiro dele est\u00e1 todo em a\u00e7\u00f5es\".  Sim, j\u00e1 o Bezos tem uma caixa-forte gigante cheia de\u2026", "id": "1615876097484230656"},{"created_at": "2023-01-18T23:58:46.000Z", "text": "RT @Cardoso: @DaniloGentili Fora que isso parte do princ\u00edpio que os super-ricos t\u00eam uma caixa-forte do Tio Patinhas cheia de dinheiro. O Mu\u2026", "id": "1615861285484376065"},{"created_at": "2023-01-18T23:50:04.000Z", "text": "RT @Cardoso: \"Elon Musk \u00e9 bilion\u00e1rio virtual pq o dinheiro dele est\u00e1 todo em a\u00e7\u00f5es\".  Sim, j\u00e1 o Bezos tem uma caixa-forte gigante cheia de\u2026", "id": "1615859094929432576"},{"created_at": "2023-01-18T23:49:40.000Z", "text": "RT @Cardoso: \"Elon Musk \u00e9 bilion\u00e1rio virtual pq o dinheiro dele est\u00e1 todo em a\u00e7\u00f5es\".  Sim, j\u00e1 o Bezos tem uma caixa-forte gigante cheia de\u2026", "id": "1615858995985514496"},{"created_at": "2023-01-18T23:43:57.000Z", "text": "RT @Cardoso: \"Elon Musk \u00e9 bilion\u00e1rio virtual pq o dinheiro dele est\u00e1 todo em a\u00e7\u00f5es\".  Sim, j\u00e1 o Bezos tem uma caixa-forte gigante cheia de\u2026", "id": "1615857559000285186"},{"created_at": "2023-01-18T23:42:43.000Z", "text": "RT @Cardoso: \"Elon Musk \u00e9 bilion\u00e1rio virtual pq o dinheiro dele est\u00e1 todo em a\u00e7\u00f5es\".  Sim, j\u00e1 o Bezos tem uma caixa-forte gigante cheia de\u2026", "id": "1615857246562582529"},{"created_at": "2023-01-18T23:40:41.000Z", "text": "RT @Cardoso: \"Elon Musk \u00e9 bilion\u00e1rio virtual pq o dinheiro dele est\u00e1 todo em a\u00e7\u00f5es\".  Sim, j\u00e1 o Bezos tem uma caixa-forte gigante cheia de\u2026", "id": "1615856737155780610"},{"created_at": "2023-01-18T23:40:13.000Z", "text": "\"Elon Musk \u00e9 bilion\u00e1rio virtual pq o dinheiro dele est\u00e1 todo em a\u00e7\u00f5es\".  Sim, j\u00e1 o Bezos tem uma caixa-forte gigante cheia de moedas.", "id": "1615856616288436224"},{"created_at": "2023-01-18T23:04:46.000Z", "text": "@aaah_hellen vc que \u00e9 a primeira dama aqui bb, caixa forte smp \ud83e\udd2a", "id": "1615847695318675461"},{"created_at": "2023-01-18T22:00:21.000Z", "text": "Oph\u00e9lie, quando viu que o Thorn n\u00e3o estava dentro da caixa forte \ud83e\udd21\n\nDesaparecidos em Luz da Lua https://t.co/gzetLeQhbU", "id": "1615831487412150288"},{"created_at": "2023-01-18T21:17:16.000Z", "text": "RT @Cardoso: @DaniloGentili Fora que isso parte do princ\u00edpio que os super-ricos t\u00eam uma caixa-forte do Tio Patinhas cheia de dinheiro. O Mu\u2026", "id": "1615820642762326016"},{"created_at": "2023-01-18T20:51:24.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615814133634502671"},{"created_at": "2023-01-18T20:36:36.000Z", "text": "RT @Cardoso: @DaniloGentili Fora que isso parte do princ\u00edpio que os super-ricos t\u00eam uma caixa-forte do Tio Patinhas cheia de dinheiro. O Mu\u2026", "id": "1615810411013541905"},{"created_at": "2023-01-18T20:02:04.000Z", "text": "@sbarrosofelix Por isso uma ala d igreja cat\u00f3lica e o papa comunista ta passando p bandido? Q VERGONHA, A IGREJA SE TORNANDO CAIXA FORTE DE BANDIDO; A PROSTITUTA Q A BIBLIA CITA!", "id": "1615801719639707670"},{"created_at": "2023-01-18T19:46:54.000Z", "text": "RT @Cardoso: @DaniloGentili Fora que isso parte do princ\u00edpio que os super-ricos t\u00eam uma caixa-forte do Tio Patinhas cheia de dinheiro. O Mu\u2026", "id": "1615797899690151938"},{"created_at": "2023-01-18T19:13:41.000Z", "text": "@DaniloGentili Fora que isso parte do princ\u00edpio que os super-ricos t\u00eam uma caixa-forte do Tio Patinhas cheia de dinheiro. O Musk perdeu US$200 bi ano passado, algu\u00e9m ficou US$200 bi mais rico?", "id": "1615789543663222798"},{"created_at": "2023-01-18T19:00:24.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615786199117103105"},{"created_at": "2023-01-18T18:04:03.000Z", "text": "@BigonBigonn @AlanCar54278784 @Matheus012fx @UOLNoticias Ele deve achar que o Bezos tem uma caixa forte igual a do Tio Patinhas onde ele nada em dinheiro.\nOu que ele vai chegar no banco e sacar 100 bilh\u00f5es em esp\u00e9cie.\nEle n\u00e3o consegue entender os conceitos de valor de mercado, valor de patrim\u00f4nio e etc...", "id": "1615772020041465862"},{"created_at": "2023-01-18T18:01:08.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615771286617063424"},{"created_at": "2023-01-18T16:05:50.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615742268736143360"},{"created_at": "2023-01-18T15:50:55.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615738516289490944"},{"created_at": "2023-01-18T14:20:33.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615715772671590400"},{"created_at": "2023-01-18T14:17:17.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615714952697757696"},{"created_at": "2023-01-18T13:44:15.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615706637775273985"},{"created_at": "2023-01-18T13:24:47.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615701738312564736"},{"created_at": "2023-01-18T13:23:43.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615701470690541570"},{"created_at": "2023-01-18T13:09:14.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615697825870012416"},{"created_at": "2023-01-18T12:38:47.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615690161739780096"},{"created_at": "2023-01-18T11:26:09.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615671885232214017"},{"created_at": "2023-01-18T11:24:28.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615671458658754561"},{"created_at": "2023-01-18T10:23:39.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615656154981609473"},{"created_at": "2023-01-18T10:08:02.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615652225270927362"},{"created_at": "2023-01-18T09:56:41.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615649369574838272"},{"created_at": "2023-01-18T08:23:46.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615625986527174656"},{"created_at": "2023-01-18T07:37:35.000Z", "text": "RT @paulopaz100: imobilizar os guardas do banco e tomar seu armamento, obrigar a algu\u00e9m a abrir a caixa forte; e a utiliza\u00e7\u00e3o de disfarces.", "id": "1615614362948960256"},{"created_at": "2023-01-18T07:31:42.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615612881034219520"},{"created_at": "2023-01-18T07:31:14.000Z", "text": "imobilizar os guardas do banco e tomar seu armamento, obrigar a algu\u00e9m a abrir a caixa forte; e a utiliza\u00e7\u00e3o de disfarces.", "id": "1615612765959294978"},{"created_at": "2023-01-18T07:17:53.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615609403847180289"},{"created_at": "2023-01-18T06:25:04.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615596115516071938"},{"created_at": "2023-01-18T04:18:49.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615564342954532864"},{"created_at": "2023-01-18T03:35:24.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615553416918441984"},{"created_at": "2023-01-18T03:31:34.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615552452715061249"},{"created_at": "2023-01-18T03:20:27.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615549651737841665"},{"created_at": "2023-01-18T03:16:09.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615548570131730434"},{"created_at": "2023-01-18T02:58:28.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615544122764296192"},{"created_at": "2023-01-18T02:47:43.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615541414586195970"},{"created_at": "2023-01-18T01:43:10.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615525169958731778"},{"created_at": "2023-01-18T01:26:33.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615520988430536705"},{"created_at": "2023-01-18T01:24:00.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615520346626748417"},{"created_at": "2023-01-18T01:17:51.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615518798991458304"},{"created_at": "2023-01-18T00:58:07.000Z", "text": "Esperando o atl\u00e9tica caixa forte 3 at\u00e9 hj  @sotizzol", "id": "1615513835997171714"},{"created_at": "2023-01-18T00:36:44.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615508452935081984"},{"created_at": "2023-01-18T00:17:09.000Z", "text": "RT @alemonha_: desde o uni ouvindo o mega da caixa forte e ainda n\u00e3o enjoei, \u00e9 uma obra de arte", "id": "1615503523025674242"},{"created_at": "2023-01-18T00:10:54.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615501950069383168"},{"created_at": "2023-01-18T00:07:43.000Z", "text": "RT @alemonha_: desde o uni ouvindo o mega da caixa forte e ainda n\u00e3o enjoei, \u00e9 uma obra de arte", "id": "1615501151298015233"},{"created_at": "2023-01-18T00:02:34.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615499853257183234"},{"created_at": "2023-01-17T23:47:37.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615496093361659904"},{"created_at": "2023-01-17T23:44:17.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615495253825572865"},{"created_at": "2023-01-17T23:43:36.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615495081955393536"},{"created_at": "2023-01-17T23:37:21.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615493508034437120"},{"created_at": "2023-01-17T23:34:43.000Z", "text": "@Robertson_Henrq Ce \u00e9 caixa forte haha", "id": "1615492845951148032"},{"created_at": "2023-01-17T23:29:38.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615491567233400832"},{"created_at": "2023-01-17T23:29:27.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615491519581913093"},{"created_at": "2023-01-17T23:24:35.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615490294731997185"},{"created_at": "2023-01-17T23:04:58.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615485357197512705"},{"created_at": "2023-01-17T23:02:00.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615484610464415746"},{"created_at": "2023-01-17T22:54:23.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615482695101841410"},{"created_at": "2023-01-17T22:53:15.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615482409088172034"},{"created_at": "2023-01-17T22:33:57.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615477554147622914"},{"created_at": "2023-01-17T22:30:16.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615476628448067590"},{"created_at": "2023-01-17T22:28:20.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615476138897465345"},{"created_at": "2023-01-17T22:16:12.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615473085460750336"},{"created_at": "2023-01-17T22:02:27.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615469627747848196"},{"created_at": "2023-01-17T21:53:47.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615467444893622276"},{"created_at": "2023-01-17T21:50:26.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615466602492731392"},{"created_at": "2023-01-17T21:49:46.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615466435828150272"},{"created_at": "2023-01-17T21:48:48.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615466190167736322"},{"created_at": "2023-01-17T21:38:40.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615463640143904768"},{"created_at": "2023-01-17T21:26:41.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615460626020671495"},{"created_at": "2023-01-17T21:17:13.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615458243001700358"},{"created_at": "2023-01-17T21:05:50.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615455377549664282"},{"created_at": "2023-01-17T20:52:24.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615451995950964736"},{"created_at": "2023-01-17T20:48:23.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615450987929669633"},{"created_at": "2023-01-17T20:27:14.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615445662060929048"},{"created_at": "2023-01-17T20:20:14.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615443902064103424"},{"created_at": "2023-01-17T19:52:31.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615436928261976064"},{"created_at": "2023-01-17T19:45:02.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615435044134486016"},{"created_at": "2023-01-17T19:40:49.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615433981910224897"},{"created_at": "2023-01-17T19:33:25.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615432119538286593"},{"created_at": "2023-01-17T19:29:48.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615431212566298631"},{"created_at": "2023-01-17T19:22:19.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615429326882627589"},{"created_at": "2023-01-17T18:59:12.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615423511115272201"},{"created_at": "2023-01-17T18:53:17.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615422020958752804"},{"created_at": "2023-01-17T18:52:24.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615421797100359682"},{"created_at": "2023-01-17T18:42:32.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615419315561586688"},{"created_at": "2023-01-17T18:41:33.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615419069435355137"},{"created_at": "2023-01-17T18:41:17.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615419000443310089"},{"created_at": "2023-01-17T18:38:04.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615418189462048787"},{"created_at": "2023-01-17T18:36:19.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615417752981803012"},{"created_at": "2023-01-17T18:33:48.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615417116710125569"},{"created_at": "2023-01-17T18:32:00.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615416663893225472"},{"created_at": "2023-01-17T18:30:16.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615416230210596864"},{"created_at": "2023-01-17T18:21:45.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615414083871772692"},{"created_at": "2023-01-17T18:13:38.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615412044425228291"},{"created_at": "2023-01-17T18:12:39.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615411796390690816"},{"created_at": "2023-01-17T18:12:06.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615411654681927680"},{"created_at": "2023-01-17T18:11:34.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615411523693821954"},{"created_at": "2023-01-17T18:10:51.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615411340331581440"},{"created_at": "2023-01-17T18:10:14.000Z", "text": "RT @vermelhos_sim: Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aqu\u2026", "id": "1615411186706616333"},{"created_at": "2023-01-17T18:02:15.000Z", "text": "Voc\u00ea sabia que o rombo das Americanas equivale a 250 vezes o que foi roubado no maior assalto da hist\u00f3ria do Brasil? Aquele em Fortaleza contra a caixa-forte do Banco Central.", "id": "1615409176838275072"},{"created_at": "2023-01-17T13:55:08.000Z", "text": "desde o uni ouvindo o mega da caixa forte e ainda n\u00e3o enjoei, \u00e9 uma obra de arte", "id": "1615346987611602944"},{"created_at": "2023-01-17T01:32:31.000Z", "text": "RT @MarceloSausen: Mega Funk - Atl\u00e9tica Caixa Forte 2.0 \ud83c\udfb6", "id": "1615160102851313666"},{"created_at": "2023-01-17T01:06:44.000Z", "text": "@GrazielaPoli Ser\u00e1 l\u00e1 o caixa forte", "id": "1615153615248801793"},{"created_at": "2023-01-17T00:33:49.000Z", "text": "@fabiomura S\u00f3 que \u00e9 estranho, ele j\u00e1 estava l\u00e1 duas horas antes de todos entrarem.Usar roupas com estampa do Bolsonaro  n\u00e3o quer dizer nada.Os grandes assaltos foram feitos com bandidos vestidos de uniforme de caixa forte.Bandidos se vestem de m\u00e9dicos para entrar em hospitais.\u00c9 por a\u00ed.", "id": "1615145330235809792"},{"created_at": "2023-01-17T00:23:20.000Z", "text": "@PaloAmaral vou ver o caixa forte kkkkkkkkk mas to interessada", "id": "1615142694170361858"},{"created_at": "2023-01-16T16:03:53.000Z", "text": "Mega Funk - Atl\u00e9tica Caixa Forte 2.0 \ud83c\udfb6", "id": "1615017002342440962"},{"created_at": "2023-01-16T14:34:12.000Z", "text": "RT @RitaSerranoCA: Carta \u00e0s empregadas e empregados da CAIXA.\n\nQuero construir, junto com voc\u00eas, uma nova CAIXA: forte, humana, com respeit\u2026", "id": "1614994432503209986"},{"created_at": "2023-01-16T11:52:12.000Z", "text": "Bom dia! Estou fazendo a coluna Caixa-Forte durante as f\u00e9rias da Babiana Mugnol. Ent\u00e3o, quem tiver sugest\u00e3o de nota de economia, pode mandar ;)", "id": "1614953664246083585"},{"created_at": "2023-01-16T11:05:13.000Z", "text": "@Barbara_Alveees Poxa vc q  \u00e9 o caixa forte kk, faz ai pra mim um pix poxa kkkk", "id": "1614941840658280450"},{"created_at": "2023-01-16T03:23:50.000Z", "text": "RT @Reginal24120647: @Terra__Brasilis @Maria_Brasil22 Acho mesmo estranho essa d\u00edvida aparecer s\u00f3 ap\u00f3s os irm\u00e3os metralhas tomarem posse da\u2026", "id": "1614825727521869824"},{"created_at": "2023-01-16T02:15:18.000Z", "text": "@isaolivks Vc q tem o caixa forte", "id": "1614808483919953921"},{"created_at": "2023-01-16T01:26:38.000Z", "text": "@AlexandraSacki3 Est\u00e3o armando outro plano mirabolante para tomar o poder. At\u00e9 parece os irm\u00e3os metralhas querendo roubar a caixa forte do tio Patinhas...", "id": "1614796233478115328"},{"created_at": "2023-01-15T21:38:37.000Z", "text": "@Terra__Brasilis @Maria_Brasil22 Acho mesmo estranho essa d\u00edvida aparecer s\u00f3 ap\u00f3s os irm\u00e3os metralhas tomarem posse da caixa forte do Patinhas(leia-se BNDES)", "id": "1614738851297206280"},{"created_at": "2023-01-15T17:09:32.000Z", "text": "@reinaldoazevedo J\u00e1 o custo de quem usa a m\u00eddia para esconder crimes precisam de um caixa forte, pense num tempo dourado quando se escondia tanto esc\u00e2ndalos, diga-la, Reinaldo, abra\u00e7o.", "id": "1614671136234536967"},{"created_at": "2023-01-15T10:30:29.000Z", "text": "RT @Karina26791190: @Severin40787805 A\u00ed j\u00e1 vai dar briga, Maduro quer liderar a \"p\u00e1tria grande?\" kkkkkk com a sede de poder q nossos ilustr\u2026", "id": "1614570710571040769"},{"created_at": "2023-01-15T05:56:04.000Z", "text": "@Severin40787805 A\u00ed j\u00e1 vai dar briga, Maduro quer liderar a \"p\u00e1tria grande?\" kkkkkk com a sede de poder q nossos ilustres governantes possuem??? N\u00e3o vai dar certo, pois o Brasil seria a \"caixa forte\" desse grupo, n\u00e3o abririam m\u00e3o de jeito nenhum de governar toda a Am\u00e9rica latina", "id": "1614501651775119361"},{"created_at": "2023-01-15T03:43:16.000Z", "text": "Eu amo ser o meu caixa forte !! https://t.co/Csi8TYnUW7", "id": "1614468232986894337"},{"created_at": "2023-01-14T19:32:54.000Z", "text": "@Tita22291045 @LuanaDo53667275 infelizmente a realidade \u00e9 cruel, isso era tudo oque a esquerda precisou alias at\u00e9 chega ser de modo estranho que aconteceu , n\u00e3o se fala em cameras de vigilancia, um local que deveria ser quase uma caixa forte, o Dino ver o povo e deu de ombro, a abin aviso todo que tinha algo", "id": "1614344827193233409"},{"created_at": "2023-01-14T05:15:01.000Z", "text": "@SigaGazetaBR A\u00ed tem coisa. Logo tudo ficar\u00e1 numa boa! A caixa forte vai lotar de moedinhas, a n\u00famero 1 vai ganhar um mont\u00e3o de irm\u00e3s.\ud83e\udd11\ud83e\udd11 https://t.co/VxhAJx7JTC", "id": "1614128932420198404"},{"created_at": "2023-01-14T01:02:04.000Z", "text": "@Caixa O banco de todos os BRs.\n\nPor uma CAIXA forte e justa.", "id": "1614065275942354945"},{"created_at": "2023-01-14T00:51:33.000Z", "text": "Pensando em como chegar no meu caixa forte pra pedir um pix pro final de semana \ud83d\ude05\ud83c\udf1a", "id": "1614062629240115205"},{"created_at": "2023-01-14T00:18:52.000Z", "text": "@crpaivaa Caixa forte ta ai, para de bobeira kk", "id": "1614054405602418688"},{"created_at": "2023-01-13T23:09:57.000Z", "text": "@gbrwmbatti @prevendo01 Voc\u00ea que \u00e9 o caixa forte kakakakkakaka", "id": "1614037062604451840"},{"created_at": "2023-01-13T21:24:47.000Z", "text": "a mam\u00e3e gritou: ATL\u00c9TICA CAIXA FORTE", "id": "1614010595161907202"},{"created_at": "2023-01-13T17:11:22.000Z", "text": "@VlogdoLisboa SURPRESA ZERO. O LADR\u00c3O DENTRO DA CAIXA FORTE E COM AS CHAVES DOS COFRES. PARA- B\u00c9NS $$tf e t$$e. C9n$eguiram", "id": "1613946819964276751"},{"created_at": "2023-01-13T12:18:55.000Z", "text": "@maraparaguassu \u00c9 a tropa caixa forte limpa a cena antes de acontecer o crime? Rsrsrs", "id": "1613873225192345601"},{"created_at": "2023-01-13T12:13:24.000Z", "text": "RT @Mirezende24: N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos q o presente seja p/ toda a socieda\u2026", "id": "1613871835401125891"},{"created_at": "2023-01-13T12:07:19.000Z", "text": "RT @Mirezende24: N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos q o presente seja para toda a socie\u2026", "id": "1613870302609514496"},{"created_at": "2023-01-13T03:41:32.000Z", "text": "@evvoid se recusaram a falar da que trabalho tbm pq \u00e9 caixa forte \ud83d\ude36\ud83d\ude36 sigilo total", "id": "1613743021228449795"},{"created_at": "2023-01-13T03:38:47.000Z", "text": "RT @EneMendes: N\u00f3s @AprovadosCEF14 parabenizamos a @Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para sociedade que anse\u2026", "id": "1613742329940131840"},{"created_at": "2023-01-13T03:38:35.000Z", "text": "RT @Mirezende24: N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para toda a soc\u2026", "id": "1613742277981081600"},{"created_at": "2023-01-13T03:37:24.000Z", "text": "RT @EneMendes: N\u00f3s @AprovadosCEF14 parabenizamos a @Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para sociedade que anse\u2026", "id": "1613741978834927617"},{"created_at": "2023-01-13T03:33:34.000Z", "text": "n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel t\u00e3o querendo caixa forte pra proteger pc? https://t.co/hD6EVDTkJl", "id": "1613741015390642178"},{"created_at": "2023-01-13T00:01:09.000Z", "text": "@govbr @RitaSerranoCA N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para toda a sociedade, que anseia por um atendimento digno, de uma Caixa forte de novo.", "id": "1613687558344409088"},{"created_at": "2023-01-12T23:33:50.000Z", "text": "E eu que peguei o bus errado e tive que prender o grito pros caixa forte...", "id": "1613680686061207556"},{"created_at": "2023-01-12T23:19:10.000Z", "text": "RT @Mirezende24: N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para toda a soc\u2026", "id": "1613676992792231936"},{"created_at": "2023-01-12T23:00:09.000Z", "text": "RT @EneMendes: N\u00f3s @AprovadosCEF14 parabenizamos a @Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para sociedade que anse\u2026", "id": "1613672206827163648"},{"created_at": "2023-01-12T22:58:54.000Z", "text": "RT @muniquenobrega: @DelaniltonC @LulaOficial @AprovadosCEF14 @aryvanazzi @moemagramacho @JanjaLula @AndreJanonesAdv @heldersalomao @RitaSe\u2026", "id": "1613671892065337345"},{"created_at": "2023-01-12T22:57:04.000Z", "text": "RT @muniquenobrega: @DelaniltonC @Caixa @gleisi @sergio_takemoto @erikakokay @wdiaspi N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo\u2026", "id": "1613671430603870212"},{"created_at": "2023-01-12T22:52:12.000Z", "text": "RT @Mirezende24: N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para toda a soc\u2026", "id": "1613670208702664705"},{"created_at": "2023-01-12T22:34:31.000Z", "text": "RT @muniquenobrega: @AprovadosCEF14 @Caixa @gleisi @LulaOficial @JanjaLula @RitaSerranoCA N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa\u2026", "id": "1613665755689525250"},{"created_at": "2023-01-12T22:34:06.000Z", "text": "@AprovadosCEF14 @Caixa @gleisi @LulaOficial @JanjaLula @RitaSerranoCA N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para toda a sociedade, que anseia por um atendimento digno, de uma Caixa forte de novo.", "id": "1613665650739650562"},{"created_at": "2023-01-12T22:33:13.000Z", "text": "@RitaSerranoCA N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para toda a sociedade, que anseia por um atendimento digno, de uma Caixa forte de novo.", "id": "1613665429830127620"},{"created_at": "2023-01-12T22:32:38.000Z", "text": "RT @muniquenobrega: @DelaniltonC @LulaOficial @AprovadosCEF14 @aryvanazzi @moemagramacho @JanjaLula @AndreJanonesAdv @heldersalomao @RitaSe\u2026", "id": "1613665281372454912"},{"created_at": "2023-01-12T22:32:23.000Z", "text": "@DelaniltonC @LulaOficial @AprovadosCEF14 @aryvanazzi @moemagramacho @JanjaLula @AndreJanonesAdv @heldersalomao @RitaSerranoCA @ContaratoSenado @jaqueswagner N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para toda a sociedade, que anseia por um atendimento digno, de uma Caixa forte de novo.", "id": "1613665221297545216"},{"created_at": "2023-01-12T22:32:02.000Z", "text": "RT @muniquenobrega: @Juliana91822852 @AprovadosCEF14 @Caixa @gleisi @LulaOficial @JanjaLula @RitaSerranoCA @DeputadoFederal @MarcioMacedoPT\u2026", "id": "1613665131870965768"},{"created_at": "2023-01-12T22:31:34.000Z", "text": "RT @muniquenobrega: @DelaniltonC @LulaOficial @AprovadosCEF14 @aryvanazzi @moemagramacho @JanjaLula @AndreJanonesAdv @heldersalomao @RitaSe\u2026", "id": "1613665014082052097"},{"created_at": "2023-01-12T22:31:29.000Z", "text": "@Juliana91822852 @AprovadosCEF14 @Caixa @gleisi @LulaOficial @JanjaLula @RitaSerranoCA @DeputadoFederal @MarcioMacedoPT @Haddad_Fernando @wdiaspi @simonetebetbr @MinFazenda @fenaefederacao N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para toda a sociedade, que anseia por um atendimento digno, de uma Caixa forte de novo.", "id": "1613664994302001152"},{"created_at": "2023-01-12T22:31:18.000Z", "text": "@AprovadosCEF14 @Caixa @gleisi @LulaOficial @JanjaLula @RitaSerranoCA N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para toda a sociedade, que anseia por um atendimento digno, de uma Caixa forte de novo.", "id": "1613664946847449088"},{"created_at": "2023-01-12T22:30:47.000Z", "text": "@DelaniltonC @LulaOficial @AprovadosCEF14 @aryvanazzi @moemagramacho @JanjaLula @AndreJanonesAdv @heldersalomao @RitaSerranoCA @ContaratoSenado @jaqueswagner N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para toda a sociedade, que anseia por um atendimento digno, de uma Caixa forte de novo.", "id": "1613664817101033473"},{"created_at": "2023-01-12T22:30:21.000Z", "text": "RT @muniquenobrega: @DelaniltonC @Caixa @gleisi @sergio_takemoto @erikakokay @wdiaspi N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo\u2026", "id": "1613664706052640784"},{"created_at": "2023-01-12T22:30:10.000Z", "text": "@DelaniltonC @Caixa @gleisi @sergio_takemoto @erikakokay @wdiaspi N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para toda a sociedade, que anseia por um atendimento digno, de uma Caixa forte de novo.", "id": "1613664660393181185"},{"created_at": "2023-01-12T22:21:48.000Z", "text": "RT @Mirezende24: N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos q o presente seja para toda a socie\u2026", "id": "1613662556467388416"},{"created_at": "2023-01-12T22:21:38.000Z", "text": "RT @Mirezende24: N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para toda a soc\u2026", "id": "1613662515350708224"},{"created_at": "2023-01-12T22:19:22.000Z", "text": "RT @Mirezende24: N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos q o presente seja p/ toda a socieda\u2026", "id": "1613661942278934529"},{"created_at": "2023-01-12T22:14:29.000Z", "text": "RT @Mirezende24: N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos q o presente seja p/ toda a socieda\u2026", "id": "1613660716053172224"},{"created_at": "2023-01-12T22:13:59.000Z", "text": "RT @Mirezende24: N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para toda a soc\u2026", "id": "1613660589259165696"},{"created_at": "2023-01-12T22:11:21.000Z", "text": "RT @Mirezende24: N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos q o presente seja para toda a socie\u2026", "id": "1613659924621312002"},{"created_at": "2023-01-12T22:09:04.000Z", "text": "N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos q o presente seja p/ toda a sociedade, q anseia por um atendimento digno, de uma Caixa forte de novo. @RitaSerranoCA @fenaefederacao @LulaOficial @Haddad_Fernando #ContrataCaixa @Caixa https://t.co/V2mHxUCxLY", "id": "1613659350169526297"},{"created_at": "2023-01-12T22:08:31.000Z", "text": "N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos q o presente seja para toda a sociedade, que anseia por um atendimento digno, de uma Caixa forte de novo. @RitaSerranoCA @fenaefederacao @LulaOficial @Haddad_Fernando #ContrataCaixa @Caixa https://t.co/nwLUXJW8vy", "id": "1613659212189700096"},{"created_at": "2023-01-12T22:08:00.000Z", "text": "N\u00f3s, Aprovados Caixa 2014, parabenizamos a Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para toda a sociedade, que anseia por um atendimento digno, de uma Caixa forte de novo. @RitaSerranoCA @fenaefederacao @LulaOficial @Haddad_Fernando #ContrataCaixa @Caixa https://t.co/YhAzADXIln", "id": "1613659085332783117"},{"created_at": "2023-01-12T20:43:49.000Z", "text": "@pina_biapina As contas no azul depois de 9 anos e cofres cheio, os irm\u00e3os #PTralha v\u00e3o estar igual o Tio Patinhas nadando na caixa forte!", "id": "1613637898162606080"},{"created_at": "2023-01-12T16:57:43.000Z", "text": "RT @Diomar_Filho: @DFDanielFreitas Essa n\u00e3o \u00e9 a imagem que teria sumido e depois apareceu em uma caixa forte em nome do dilmo?", "id": "1613580997022421011"},{"created_at": "2023-01-12T16:42:03.000Z", "text": "Caixa forte, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 forte. https://t.co/2POqTay4BN", "id": "1613577054678650880"},{"created_at": "2023-01-12T13:47:35.000Z", "text": "Esqueci completamente  das minhas tran\u00e7as  de agr s\u00e1bado, gra\u00e7as a Deus um dos caixa forte me slv, tanto problemas  que ia ficar sem as tran\u00e7as", "id": "1613533148511363072"},{"created_at": "2023-01-12T12:59:17.000Z", "text": "RT @EneMendes: N\u00f3s @AprovadosCEF14 parabenizamos a @Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para sociedade que anse\u2026", "id": "1613520994974699520"},{"created_at": "2023-01-12T12:15:01.000Z", "text": "@tafarelsaopaulo @RitaSerranoCA @spbancarios N\u00f3s @AprovadosCEF14 parabenizamos a @Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para sociedade que anseia por um atendimento digno de uma Caixa forte de novo. N\u00f3s estamos prontos para contribuir com essa miss\u00e3o! #ContrataCaixa", "id": "1613509852483010561"},{"created_at": "2023-01-12T12:14:48.000Z", "text": "N\u00f3s @AprovadosCEF14 parabenizamos a @Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para sociedade que anseia por um atendimento digno de uma Caixa forte de novo. N\u00f3s estamos prontos para contribuir com essa miss\u00e3o! #ContrataCaixa https://t.co/2PXfKLihTF", "id": "1613509798611353600"},{"created_at": "2023-01-12T12:14:25.000Z", "text": "@LulaOficial @RitaSerranoCA N\u00f3s, @AprovadosCEF14 parabenizamos a @Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para sociedade que anseia por um atendimento digno de uma Caixa forte de novo.\nEstamos prontos para contribuir com essa miss\u00e3o! #ContrataCaixa\n@RitaSerranoCA\n@LulaOficial\n@gleisi", "id": "1613509702478102529"},{"created_at": "2023-01-12T12:12:31.000Z", "text": "@RitaSerranoCA N\u00f3s @AprovadosCEF14 parabenizamos a @Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para sociedade que anseia por um atendimento digno de uma Caixa forte de novo. N\u00f3s estamos prontos para contribuir com essa miss\u00e3o! #ContrataCaixa", "id": "1613509227083108352"},{"created_at": "2023-01-12T12:12:12.000Z", "text": "N\u00f3s @AprovadosCEF14 parabenizamos a @Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para sociedade que anseia por um atendimento digno de uma Caixa forte de novo. N\u00f3s estamos prontos para contribuir com essa miss\u00e3o! #ContrataCaixa https://t.co/MEqDegXc7u", "id": "1613509145109594112"},{"created_at": "2023-01-12T12:09:04.000Z", "text": "Nunca q vou abandonar meu caixa forte \ud83e\udd24", "id": "1613508356387266560"},{"created_at": "2023-01-12T12:04:44.000Z", "text": "@LulaOficial @RitaSerranoCA N\u00f3s @AprovadosCEF14 parabenizamos a @Caixa pelo seu 162\u00ba anivers\u00e1rio e esperamos que o presente seja para sociedade que anseia por um atendimento digno de uma Caixa forte de novo. N\u00f3s estamos prontos para contribuir com essa miss\u00e3o! #ContrataCaixa", "id": "1613507265247563779"},{"created_at": "2023-01-12T10:41:55.000Z", "text": "@DFDanielFreitas Essa n\u00e3o \u00e9 a imagem que teria sumido e depois apareceu em uma caixa forte em nome do dilmo?", "id": "1613486423637622786"},{"created_at": "2023-01-11T22:35:32.000Z", "text": "@Pit_loopes Vou apaga pq ngm precisa sabe quem \u00e9, euhem Kkkk, meu caixa forte\ud83d\ude0e\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1613303624163282947"},{"created_at": "2023-01-11T22:33:49.000Z", "text": "@gazetadopovo Ele quer o banco logo, logo. O pessoal tem pressa para arrombar o caixa forte.", "id": "1613303192527470593"},{"created_at": "2023-01-11T21:04:50.000Z", "text": "Minha cabe\u00e7a ferve, meu caixa forte vulgo victor n\u00e3o aguenta + \ud83e\udd2f", "id": "1613280799599767553"},{"created_at": "2023-01-11T16:44:35.000Z", "text": "@ademirquintino Tira o escorpi\u00e3o do bolso Ademir....todos sabemos que voc\u00ea \u00e9 o Tio Patinhas da baixada, libera a chave da caixa forte a\u00ed.", "id": "1613215307211980801"},{"created_at": "2023-01-10T21:28:26.000Z", "text": "RT @RitaSerranoCA: Carta \u00e0s empregadas e empregados da CAIXA.\n\nQuero construir, junto com voc\u00eas, uma nova CAIXA: forte, humana, com respeit\u2026", "id": "1612924349153169410"},{"created_at": "2023-01-10T17:03:31.000Z", "text": "As vezes o vazio pode ser preenchido com um caixa forte beirando a morte *Pois o meu sal\u00e1rio n\u00e3o me permite dirigir uma toro* \ud83d\ude14", "id": "1612857682469478400"},{"created_at": "2023-01-10T07:39:09.000Z", "text": "RT @Marcel3dm: @Sgt_Pimenta4 @SergioAlvesRio1 @Safocerdeira171 @bobjackk Moeda eu n\u00e3o sei, mas o cofre desse cara vai virar caixa forte na\u2026", "id": "1612715654280318976"},{"created_at": "2023-01-10T05:30:29.000Z", "text": "@JanaDahoui Isso n\u00e3o \u00e9 cofrinho\u2026 t\u00e1 mais para caixa forte \ud83e\udee2\ud83e\udee1\ud83e\udee1\ud83e\udee1", "id": "1612683274362437632"},{"created_at": "2023-01-10T03:29:26.000Z", "text": "\u00c9 bom quando voc\u00ea tem um caixa forte, aquela pessoa para pagar tudo pra voc\u00ea!\nEu nunca tive essa sorte!!\nAos 16 anos estava trabalhando para ter o que eu precisava. Eu tinha t\u00e3o pouco e era feliz!", "id": "1612652811782692864"}]