[{"tweets_quantity": 500},{"created_at": "2023-02-09T01:22:11.000Z", "text": "RT @Doutrinadorg: Algu\u00e9m sabe em que deu a t\u00e3o famosa e aguardada \"abertura da caixa preta do BNDES\"?\nA inten\u00e7\u00e3o era s\u00f3 mostrar que fomos r\u2026", "id": "1623492425720254464"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:34.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623491010679521280"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:25.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623487953241575425"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:06.000Z", "text": "@SergioAJBarrett Uma reflex\u00e3o consciente  , enxergando o que est\u00e1  por tr\u00e1s desta  \" independ\u00eancia \". Lula n\u00e3o \u00e9  bobo. Est\u00e1 caixa preta vai estourar e seguidor do fascista vai cair. Veremos.\nMoro caiu por muito mais.", "id": "1623486110071508994"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:59.000Z", "text": "@Fazueles @PabloMesquitaR4 @AKAkroth @lybrjack Foi\nPr\u00f3pria opera\u00e7\u00e3o caixa preta BNDES mostrou\nQuem tem d\u00e9bito com BNDES \u00e9 Cuba e Venezuela", "id": "1623486083144065025"},{"created_at": "2023-02-09T00:27:55.000Z", "text": "@inspetor_silva Por\u00e9m no final de junho ocuparam a c\u00e2mara justamente com a pauta sobre o transporte (a reivindica\u00e7\u00e3o era a abertura da caixa preta) conseguiram abaixar a passagem no in\u00edcio de julho.", "id": "1623478765677424641"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:39.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623477443016130561"},{"created_at": "2023-02-09T00:13:27.000Z", "text": "@Zambelli2210 E aqueles milh\u00f5es que o Bozo gastou pra abrir a tal da caixa preta do BNDES? Parece que n\u00e3o acharam nada, n\u00e9? S\u00f3 dinheiro p\u00fablico gasto pra nada", "id": "1623475126762078208"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:07.000Z", "text": "@Trompete_Coral Caixa Preta da Beberibe", "id": "1623474288832483328"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:07.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: Imagine vc ser um gestor, acusar o BNDES de suposta caixa preta, gastar R$ 48 milh\u00f5es numa auditoria e n\u00e3o encontrar NENH\u2026", "id": "1623471770970849280"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:38.000Z", "text": "RT @roseayla01: @LulaOficial @bndes Desculpem a interrup\u00e7\u00e3o, mas precisamos falar sobre a difama\u00e7\u00e3o sofrida pelo @bndes nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5e\u2026", "id": "1623471649952595968"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:06.000Z", "text": "RT @Doutrinadorg: Algu\u00e9m sabe em que deu a t\u00e3o famosa e aguardada \"abertura da caixa preta do BNDES\"?\nA inten\u00e7\u00e3o era s\u00f3 mostrar que fomos r\u2026", "id": "1623469500082397186"},{"created_at": "2023-02-08T23:47:30.000Z", "text": "@BolsonaroSP E a Caixa preta do BNDES, que gastaram uma fortuna para auditar e depois ficaram quietos?\n\nTeve alguma irregularidade nos empr\u00e9stimos?", "id": "1623468595614195712"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:00.000Z", "text": "RT @karinamichelin: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso e\u2026", "id": "1623464695008047104"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:49.000Z", "text": "@Henriqu74807830 @RobertoPaes @RedeTV Realmente \u00e9 um alienado em falar que a caixa preta do BNDES foi aberto pelo Lula! Santa paci\u00eancia.... \nhttps://t.co/xxIHs5JA7l", "id": "1623431432101134337"},{"created_at": "2023-02-08T21:18:45.000Z", "text": "@SergioCo14 @JeuBruno @Igortep Ali\u00e1s, o ped\u00f3filo canibal genocida pediu uma auditoria da caixa preta do BNDES, voc\u00ea sabe qual foi o parecer? Outra coisa, foram gastos 47 milh\u00f5es dos cofres p\u00fablicos com essa auditoria. Foi revelada alguma irregularidade? Diz a\u00ed. \ud83d\ude09", "id": "1623431160205279232"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:26.000Z", "text": "RT @Ana_aparecida_: @Economesteter Eu apoio o Lula!\nOpera\u00e7\u00e3o obscura q lesou o estado e o povo.\nBora abrir essa caixa preta.\n#ReestatizaEle\u2026", "id": "1623426552758169603"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:30.000Z", "text": "RT @ojudeuateu: Uma coisa fascinante que cantam como vantagem em rela\u00e7\u00e3o ao Google do ChatGPT, \u00e9 esse neg\u00f3cio de \"n\u00e3o tem que ficar garimpa\u2026", "id": "1623424052864987138"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:56.000Z", "text": "RT @ojudeuateu: Uma coisa fascinante que cantam como vantagem em rela\u00e7\u00e3o ao Google do ChatGPT, \u00e9 esse neg\u00f3cio de \"n\u00e3o tem que ficar garimpa\u2026", "id": "1623420889764179969"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:50.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: Imagine vc ser um gestor, acusar o BNDES de suposta caixa preta, gastar R$ 48 milh\u00f5es numa auditoria e n\u00e3o encontrar NENH\u2026", "id": "1623420612990361602"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:38.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: Imagine vc ser um gestor, acusar o BNDES de suposta caixa preta, gastar R$ 48 milh\u00f5es numa auditoria e n\u00e3o encontrar NENH\u2026", "id": "1623418549871026178"},{"created_at": "2023-02-08T20:19:51.000Z", "text": "RT @Luiz_daSilva13: @cacau3108 Falavam da caixa preta do @bndes , e a caixa preta do @bacen , presidida por um bolsonarento? Tic-tac.\n.\nAp\u00f3\u2026", "id": "1623416339237838849"},{"created_at": "2023-02-08T19:49:18.000Z", "text": "Algu\u00e9m sabe em que deu a t\u00e3o famosa e aguardada \"abertura da caixa preta do BNDES\"?\nA inten\u00e7\u00e3o era s\u00f3 mostrar que fomos roubados?\nE em 4 anos NINGU\u00c9M, apresentou 1 PEC sequer, para proibir empr\u00e9stimos do banco a para\u00edsos comunistas/caloteiros?\nS\u00f3 subiram hashtags n\u00e9?\n\ud83e\udd14", "id": "1623408649967116290"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:14.000Z", "text": "RT @SrMrElio1: Estou preparando meu psicol\u00f3gico, pra saber o que tem na caixa preta do BC.", "id": "1623405613484064775"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:07.000Z", "text": "As ultimas retiradas da Caixa Preta Diario! https://t.co/NFDiEA2KAJ Thanks to @SempreUpdate @AdsumP @ErkoBridee #g1 #brasildefato", "id": "1623405079578439681"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:22.000Z", "text": "@FabioHermano Raras exce\u00e7\u00f5es, a gente nunca sabe quanto o Botafogo-PB paga para contratar nem quanto recebe na venda de jogadores. \u00c9 uma caixa-preta.", "id": "1623401871359500291"},{"created_at": "2023-02-08T19:18:04.000Z", "text": "RT @karinamichelin: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso e\u2026", "id": "1623400792026669063"},{"created_at": "2023-02-08T19:04:15.000Z", "text": "@CNNBrasil S\u00f3 se for dentro da caixa preta kkkkk \u00fanica que fica intacta depois de um acidente kkkk", "id": "1623397315514970116"},{"created_at": "2023-02-08T19:04:10.000Z", "text": "\ud83d\udca0 Caixa de Som JBL, Bluetooth, Wind 2 - Preto\n\n\ud83c\udff7 por R$195,73 - em at\u00e9 3x sem juros\n\n\ud83d\ude9a Frete PRIME gr\u00e1tis!\n\n\ud83d\udce5 Acesse: https://t.co/rOk0Yegu60\n\n\ud83d\udecd Loja: Amazon\n\n\ud83d\udcac Comunidade do Meus Descontos no WhatsApp: https://t.co/2Cq0Enlekf https://t.co/TywwZro30L", "id": "1623397290709753861"},{"created_at": "2023-02-08T18:51:41.000Z", "text": "@Zambelli2210 A Caixa Preta que vcs prometeram abrir e abriu, descobriram o que mesmo?", "id": "1623394151063584769"},{"created_at": "2023-02-08T18:50:39.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: Imagine vc ser um gestor, acusar o BNDES de suposta caixa preta, gastar R$ 48 milh\u00f5es numa auditoria e n\u00e3o encontrar NENH\u2026", "id": "1623393890173583363"},{"created_at": "2023-02-08T18:36:38.000Z", "text": "@twnelsongn Brasil Paralelo vai ser a grande caixa preta da extrema direita brasileira e qui\u00e7\u00e1 internacional, \u00e9 um dos maiores anunciantes das redes no Brasil, DE ONDE VEM ESSA GRANA TODA, tanto pra an\u00fancio quanto produ\u00e7\u00e3o?", "id": "1623390361849569292"},{"created_at": "2023-02-08T18:27:01.000Z", "text": "@DrBrunoGino Precisamos saber o que vai na Caixa preta de certos concursos do magisterio de n\u00edvel superior. Em tempos pret\u00e9ritos, sem concurso, o professor \"titular\" escolhia seu pupilo para ocupar a vaga. Ser\u00e1 q mudou? Mas muitos n\u00e3o est\u00e3o prontos pra essa conversa.", "id": "1623387945402085377"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:24.000Z", "text": "@Zambelli2210 U\u00e9, n\u00e3o  abriram a caixa preta?", "id": "1623386025220251679"},{"created_at": "2023-02-08T18:08:39.000Z", "text": "RT @ojudeuateu: Uma coisa fascinante que cantam como vantagem em rela\u00e7\u00e3o ao Google do ChatGPT, \u00e9 esse neg\u00f3cio de \"n\u00e3o tem que ficar garimpa\u2026", "id": "1623383320414265359"},{"created_at": "2023-02-08T18:08:33.000Z", "text": "RT @SrMrElio1: Estou preparando meu psicol\u00f3gico, pra saber o que tem na caixa preta do BC.", "id": "1623383297467228164"},{"created_at": "2023-02-08T18:05:21.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos At\u00e9 hoje o TSE n\u00e3o abriu   a caixa preta da regular contagem dos votos", "id": "1623382489585557509"},{"created_at": "2023-02-08T17:36:58.000Z", "text": "\"O BNDES nunca foi caixa preta, de tanto martelar isso o banco teve que gastar R$ 48 milh\u00f5es numa auditoria internacional em 2020 e o resultado foi que nada de irregular foi encontrado\u201d, afirmou o presidente\n\nhttps://t.co/gycsZpUMQj https://t.co/XnbEUhBXgD", "id": "1623375346333585416"},{"created_at": "2023-02-08T17:36:11.000Z", "text": "@DFDanielFreitas L\u00e1 vem \"a caixa preta do BNDES\" vers\u00e3o 2023.", "id": "1623375151046791187"},{"created_at": "2023-02-08T17:30:30.000Z", "text": "Nossa Lei acabar\u00e1 com o que j\u00e1 foi chamado de \u201ccaixa preta do transporte p\u00fablico de BH\", al\u00e9m de aumentar a capacidade de fiscaliza\u00e7\u00e3o dos parlamentares e evitar que haja altera\u00e7\u00f5es nos pre\u00e7os das passagens de \u00f4nibus sem transpar\u00eancia.", "id": "1623373722135498782"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:55.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623373321994702849"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:39.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623373253082288156"},{"created_at": "2023-02-08T17:25:56.000Z", "text": "@KaliloLisboa Foi pra isso que fizemos o L.\nCad\u00ea a caixa preta do BNDES?\nN\u00e3o deu em nada? O BNDES teve lucro com esses contratos, ou preju\u00edzo?\nFoi pra isso que fizemos o L.", "id": "1623372571210092575"},{"created_at": "2023-02-08T17:25:22.000Z", "text": "RT @ojudeuateu: Uma coisa fascinante que cantam como vantagem em rela\u00e7\u00e3o ao Google do ChatGPT, \u00e9 esse neg\u00f3cio de \"n\u00e3o tem que ficar garimpa\u2026", "id": "1623372428977049601"},{"created_at": "2023-02-08T17:20:51.000Z", "text": "@ericayhwh Achei at\u00e9 que fosse foto de jornal \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ashh celular..virou caixa preta de avi\u00e3o....se abrirem, v\u00e3o descobrir as causas da trag\u00e9dia.kkkkkkk", "id": "1623371291808960534"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:46.000Z", "text": "@ribeiroerika1 @son_kaio @kimpaim T\u00e1 na hora de abrir a caixa preta do BNDES", "id": "1623369759847813143"},{"created_at": "2023-02-08T17:13:31.000Z", "text": "Estou preparando meu psicol\u00f3gico, pra saber o que tem na caixa preta do BC.", "id": "1623369445153378341"},{"created_at": "2023-02-08T17:09:08.000Z", "text": "RT @ojudeuateu: Uma coisa fascinante que cantam como vantagem em rela\u00e7\u00e3o ao Google do ChatGPT, \u00e9 esse neg\u00f3cio de \"n\u00e3o tem que ficar garimpa\u2026", "id": "1623368343934627840"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:11.000Z", "text": "@Zambelli2210 Vai procurar sua turma de criadores de fantasmas Sra. Zambelli.\nhttps://t.co/0G4IgHAp4E", "id": "1623367348701827079"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:01.000Z", "text": "@Zambelli2210 Sra. Zambelli, onde voc\u00eas Bozoloides pensam em chegar com tanta fal\u00e1cia sem nenhum fundamento?\nO pr\u00f3prio SITE do BNDS tem uma pagina s\u00f3 para desmentir voc\u00eas Sra. Zambelli.\n https://t.co/TCf0s0rtsR", "id": "1623366804729888768"},{"created_at": "2023-02-08T16:51:23.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623363875721682944"},{"created_at": "2023-02-08T16:42:32.000Z", "text": "@Facomaco @BolsonaroSP @carlosjordy Quanto o minto recebeu para dizer que n\u00e3o houve caixa preta no BNDES?", "id": "1623361650752462849"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:09.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: Imagine vc ser um gestor, acusar o BNDES de suposta caixa preta, gastar R$ 48 milh\u00f5es numa auditoria e n\u00e3o encontrar NENH\u2026", "id": "1623359538136027138"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:20.000Z", "text": "RT @ojudeuateu: Uma coisa fascinante que cantam como vantagem em rela\u00e7\u00e3o ao Google do ChatGPT, \u00e9 esse neg\u00f3cio de \"n\u00e3o tem que ficar garimpa\u2026", "id": "1623359083016339459"},{"created_at": "2023-02-08T16:27:59.000Z", "text": "RT @ojudeuateu: Uma coisa fascinante que cantam como vantagem em rela\u00e7\u00e3o ao Google do ChatGPT, \u00e9 esse neg\u00f3cio de \"n\u00e3o tem que ficar garimpa\u2026", "id": "1623357987782897665"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:58.000Z", "text": "RT @karinamichelin: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso e\u2026", "id": "1623357226986442752"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:53.000Z", "text": "@joel_fi Mais, qual governo disse que iria abrir a caixa preta do BNDES e n\u00e3o abriu?", "id": "1623357208455938049"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:35.000Z", "text": "RT @ojudeuateu: Uma coisa fascinante que cantam como vantagem em rela\u00e7\u00e3o ao Google do ChatGPT, \u00e9 esse neg\u00f3cio de \"n\u00e3o tem que ficar garimpa\u2026", "id": "1623356126572978180"},{"created_at": "2023-02-08T16:18:03.000Z", "text": "RT @verdeamarelou: @Fernandademaga e Bolsonaro qdo abriu a caixa preta do BNDES se espantou com os tamanhos do desgoverno", "id": "1623355488111919104"},{"created_at": "2023-02-08T16:16:25.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro RAPAZ QUANDO ABRIR A CAIXA PRETA DO BANCO, IREMOS V\u00ca O ROMBO DAS FRAUDES AINDA MAIS VINDO DESSA FAM\u00cdLIA QUE ESTAVA NO PODER ...", "id": "1623355075484688385"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:36.000Z", "text": "RT @ojudeuateu: Uma coisa fascinante que cantam como vantagem em rela\u00e7\u00e3o ao Google do ChatGPT, \u00e9 esse neg\u00f3cio de \"n\u00e3o tem que ficar garimpa\u2026", "id": "1623353109106905091"},{"created_at": "2023-02-08T15:59:06.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623350717489598464"},{"created_at": "2023-02-08T15:52:36.000Z", "text": "RT @ojudeuateu: Uma coisa fascinante que cantam como vantagem em rela\u00e7\u00e3o ao Google do ChatGPT, \u00e9 esse neg\u00f3cio de \"n\u00e3o tem que ficar garimpa\u2026", "id": "1623349085204803587"},{"created_at": "2023-02-08T15:51:49.000Z", "text": "RT @ojudeuateu: Uma coisa fascinante que cantam como vantagem em rela\u00e7\u00e3o ao Google do ChatGPT, \u00e9 esse neg\u00f3cio de \"n\u00e3o tem que ficar garimpa\u2026", "id": "1623348884863852547"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:17.000Z", "text": "Uma coisa fascinante que cantam como vantagem em rela\u00e7\u00e3o ao Google do ChatGPT, \u00e9 esse neg\u00f3cio de \"n\u00e3o tem que ficar garimpando resultado no Google, essa caixa preta te d\u00e1 a resposta correta e aprovada, pode ficar tranquilo\". Isso do mesmo pessoal que adora citar 1984.", "id": "1623347996434874369"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:40.000Z", "text": "RT @danilosreis: @delucca Vazou a \u201ccaixa preta\u201d sobre o acidente! https://t.co/Gr95oWGnFm", "id": "1623346833740251140"},{"created_at": "2023-02-08T15:38:35.000Z", "text": "@Zambelli2210 Qual governo, que disse que ia abrir a caixa preta do BNDES e n\u00e3o abriu?", "id": "1623345555895091200"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:23.000Z", "text": "RT @thiago_domenici: Hoje tem caixa-preta de Bolsonaro na @agenciapublica \ud83d\udc40", "id": "1623343238907064324"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:58.000Z", "text": "@DanielaReinehr Vira o disco frau Reinehr.\n\"a Caixa preta do BNDES\"", "id": "1623342382677737472"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:52.000Z", "text": "@Zambelli2210 mimimimimimimimimimmimi BNDES\n\no MINTO gastou 48 milhoes com a \"caixa preta\" do BNDES e nao encontrou nenhum irregularidade.\n\nhttps://t.co/m25bChWoU5", "id": "1623340592439734274"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:30.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: Imagine vc ser um gestor, acusar o BNDES de suposta caixa preta, gastar R$ 48 milh\u00f5es numa auditoria e n\u00e3o encontrar NENH\u2026", "id": "1623338741115879424"},{"created_at": "2023-02-08T15:10:44.000Z", "text": "RT @thiago_domenici: Hoje tem caixa-preta de Bolsonaro na @agenciapublica \ud83d\udc40", "id": "1623338548576362497"},{"created_at": "2023-02-08T15:09:44.000Z", "text": "@DougMad4K @LuKsSanX Cara, ainda teria, se seu console atualizar e houver algo como um \"check de vers\u00e3o\" ... ent\u00e3o o disco n\u00e3o rodaria por estar em vers\u00e3o diferente!\n\"Ngm\" sabe oq existe na caixa preta q s\u00e3o os consoles!", "id": "1623338295311716353"},{"created_at": "2023-02-08T15:09:35.000Z", "text": "eu ainda acho que a \u00fanica forma de derrubar esses caras seria se algu\u00e9m conseguisse abrir a caixa preta dos contratos de servi\u00e7os, patroc\u00ednios e tudo mais. tem alguma treta nisso, certeza", "id": "1623338259299401728"},{"created_at": "2023-02-08T14:59:10.000Z", "text": "@delucca Vazou a \u201ccaixa preta\u201d sobre o acidente! https://t.co/Gr95oWGnFm", "id": "1623335637565702144"},{"created_at": "2023-02-08T14:57:50.000Z", "text": "@Thiag0Almeida Vazou a \u201ccaixa preta\u201d o motivo do acidente. https://t.co/24av68Pc4x", "id": "1623335299274227713"},{"created_at": "2023-02-08T14:53:40.000Z", "text": "@cacau3108 Falavam da caixa preta do @bndes , e a caixa preta do @bacen , presidida por um bolsonarento? Tic-tac.\n.\nAp\u00f3s erro bilion\u00e1rio, BC corrige fluxo cambial em 2022, que passa de positivo para negativo | Mercados | Valor Investe https://t.co/pwMq37JLSb", "id": "1623334251620868096"},{"created_at": "2023-02-08T14:49:20.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623333162171473926"},{"created_at": "2023-02-08T14:48:16.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623332892674871297"},{"created_at": "2023-02-08T14:47:54.000Z", "text": "@joel_fi Depois que o Advogado do Bolsonaro, o Wassef, recebeu R$ 9 milh\u00f5es da JBS e o \"mito\" pedir para o ARAS receber o Joesley Batista, n\u00e3o se falou mais em Caixa Preta do BNDES. \nO gado nem desconfia que mais uma vez foi tra\u00eddo.\nhttps://t.co/nLjFKhCsPf", "id": "1623332802228899842"},{"created_at": "2023-02-08T14:44:08.000Z", "text": "@BolsonaroSP @carlosjordy Depois que o Advogado do Bolsonaro, o Wassef, recebeu R$ 9 milh\u00f5es da JBS e o \"mito\" pedir para o ARAS receber o Joesley Batista, n\u00e3o se falou mais em Caixa Preta do BNDES. \nO gado nem desconfia que mais uma vez foi tra\u00eddo.\nhttps://t.co/nLjFKhCsPf", "id": "1623331854618173441"},{"created_at": "2023-02-08T14:43:31.000Z", "text": "hoje p\u00f3s gira, fumarei uns e bebereis algumas geladitas com a famosa caixa preta @eusouadocinhoo", "id": "1623331699701559297"},{"created_at": "2023-02-08T14:43:23.000Z", "text": "@deppimentel Depois que o Advogado do Bolsonaro, o Wassef, recebeu R$ 9 milh\u00f5es da JBS e o \"mito\" pedir para o ARAS receber o Joesley Batista, n\u00e3o se falou mais em Caixa Preta do BNDES. \nO gado nem desconfia que mais uma vez foi tra\u00eddo.\nhttps://t.co/nLjFKhCsPf", "id": "1623331665006272514"},{"created_at": "2023-02-08T14:40:15.000Z", "text": "Hoje tem caixa-preta de Bolsonaro na @agenciapublica \ud83d\udc40", "id": "1623330877492150275"},{"created_at": "2023-02-08T14:38:43.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623330491490353152"},{"created_at": "2023-02-08T14:33:13.000Z", "text": "@folha Estranho o governo Lula querer ocultar as investiga\u00e7\u00f5es numa caixa preta\u2026", "id": "1623329104454905856"},{"created_at": "2023-02-08T14:26:06.000Z", "text": "@Biakicis Est\u00e3o caindo igual uns patos kkk. Sigilo de 100 anos? Kkk. Igual o bozo gastou um valor alto para abrir a caixa preta do BNDS e encontrou o velho da Havan kkkk. Que ra\u00e7a triste essa direita extrema!", "id": "1623327313277382656"},{"created_at": "2023-02-08T14:25:00.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623327039368450049"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:24.000Z", "text": "@DFDanielFreitas Cad\u00ea a caixa preta do BNDS? Onde voc\u00ea estava nos \u00faltimos 4 anos pra falar sobre os sigilos de 100 anos do bolsonaro?", "id": "1623323865647661056"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:13.000Z", "text": "E quem \u00e9 Consuelo Dieguez, no jogo do bicho? O que tem valia foi o desenvolvimento e lucros do banco na gest\u00e3o petista. Se houve rombo por qu\u00ea n\u00e3o apareceu na Caixa Preta do BNDES institu\u00edda por Bolsonaro?\nQue valia teve o BNDES no governo Bolsonaro? Fala s\u00e9rio jornaleco! https://t.co/IHOogkxhZo", "id": "1623323819602501632"},{"created_at": "2023-02-08T14:07:42.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: Imagine vc ser um gestor, acusar o BNDES de suposta caixa preta, gastar R$ 48 milh\u00f5es numa auditoria e n\u00e3o encontrar NENH\u2026", "id": "1623322684254744580"},{"created_at": "2023-02-08T14:07:24.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623322610359468033"},{"created_at": "2023-02-08T13:52:53.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623318957351440385"},{"created_at": "2023-02-08T13:51:57.000Z", "text": "@kimpaim ser\u00e1 por que n\u00e9, as vezes celso daniel possa responder sua pergunta, haaaaaaa esqueci ele morreu num voou que nem caixa preta tinha, estranho ne ?", "id": "1623318719291170817"},{"created_at": "2023-02-08T13:41:24.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623316066561662976"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:42.000Z", "text": "RT @JoanaDa20359358: \u00c9 hora de abrir a caixa preta do Sr. Mercado e BC. Dia 08/01 n\u00e3o acabou e a extrema direita tem objeto da eros\u00e3o da de\u2026", "id": "1623315887997566976"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:41.000Z", "text": "@kimpaim Kim, voc\u00ea se lembra do caso do Eduardo Campos?\n\nEx-candidato a presid\u00eancia que morreu em um \"acidente\" a\u00e9reo e que at\u00e9 hoje n\u00e3o \"encontraram\" a caixa preta do avi\u00e3o?", "id": "1623315883606130688"},{"created_at": "2023-02-08T13:35:04.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623314470582775808"},{"created_at": "2023-02-08T13:30:32.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623313333146341379"},{"created_at": "2023-02-08T13:16:02.000Z", "text": "@DoutorPandego Nenhum gerente da caixa carimba meus comprovantes \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nLula deveria abrir a caixa preta da caixa", "id": "1623309683569135617"},{"created_at": "2023-02-08T13:09:54.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623308140124028928"},{"created_at": "2023-02-08T13:09:21.000Z", "text": "CAIXA PRETA - O GUERRILHEIRO DO CERRADO: BRINCADEIRA TEM HORA https://t.co/fL53G3YpCg", "id": "1623307999241445376"},{"created_at": "2023-02-08T13:08:22.000Z", "text": "@Hermes63488388 @GugaNoblat Voc3 esta falando do governo do Capiroto??? Meu amigo, na hora que abrirem a caixa preta do seu presidente,  voc\u00ea ter\u00e1 vergonha de apenas, ter votado nele. N\u00e3o perdes por esperar. O covarde na Disney e voc\u00ea o defendendo...\u00f4 coitado.", "id": "1623307753816002562"},{"created_at": "2023-02-08T12:56:06.000Z", "text": "@orlandoguerreir Quando ser\u00e1 que a caixa preta dos cart\u00f5es corporativos ser\u00e1 aberta, para que saibamos quem s\u00e3o seus detentores, qual seu uso, quem os distribuem, enfim, temos o direito de saber o qu\u00ea acontece com essa grana. Quem deveria investigar como \u00e9 utilizado esses cart\u00f5es?", "id": "1623304664987869184"},{"created_at": "2023-02-08T12:44:05.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623301641649676289"},{"created_at": "2023-02-08T12:38:42.000Z", "text": "RT @RicArruda: Uma caixa preta da pol\u00edtica.\nAcredito que devemos entender a import\u00e2ncia da Filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria,pois \u00e9 dela que nascem os pa\u2026", "id": "1623300287766093824"},{"created_at": "2023-02-08T12:36:33.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623299745430077444"},{"created_at": "2023-02-08T12:32:50.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623298811727585284"},{"created_at": "2023-02-08T12:30:00.000Z", "text": "Campo de concentra\u00e7\u00e3o patrocinado por um \u00fanico ministro. Ele deve ter a caixa preta dos outros com certeza. https://t.co/ZtODnBc522", "id": "1623298098402410496"},{"created_at": "2023-02-08T12:26:25.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623297196652212224"},{"created_at": "2023-02-08T12:04:19.000Z", "text": "@Henriqu74807830 @RobertoPaes @RedeTV N\u00e3o tenho tempo pra debater fakenews!!! Vc j\u00e1 a caixa preta aberta do BNDES pelo teu motoqueiro? Leia e depois conversamos... \u00e9 perder tempo com bosomimions n\u00e3o dar.... faz o Google como diz teu genocida ...", "id": "1623291635923668995"},{"created_at": "2023-02-08T11:47:02.000Z", "text": "@Zambelli2210 Abre a caixa preta do BNDES e ve se acha uma extravagante farra, nos poupe das mentiras que vcs vivem e pregam. O governo de todos come\u00e7ou.", "id": "1623287283410513921"},{"created_at": "2023-02-08T11:45:23.000Z", "text": "@mspbra A caixa preta. Vai que o c\u00e3o aprendeu a ser lar\u00e1pio, na d\u00favida vai junto.", "id": "1623286868627316738"},{"created_at": "2023-02-08T11:44:32.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623286657045626883"},{"created_at": "2023-02-08T11:30:59.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623283245235245057"},{"created_at": "2023-02-08T11:27:20.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623282326573654017"},{"created_at": "2023-02-08T11:24:21.000Z", "text": "RT @HugoGloss: Mulher encontra boneca \"amaldi\u00e7oada\" dentro de caixa preta com detalhe assustador; veja foto https://t.co/ywQyXqoScP (\ud83d\udcf7: Uns\u2026", "id": "1623281576917319682"},{"created_at": "2023-02-08T11:21:49.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623280940473622529"},{"created_at": "2023-02-08T11:07:20.000Z", "text": "@larissazoliver @o_Kim_ @g1 Dinheiro que vai ser utilizado pra pagar empresas brasileiras pra fazer as obras. Esses contratos s\u00e3o lucrativos, Bolsonaro gastou uma fortuna em auditoria procurando problemas nos investimentos da suposta \u201ccaixa preta do BNDES\u201d e n\u00e3o encontrou nada.\n\nhttps://t.co/u28XOsheX5", "id": "1623277292871884803"},{"created_at": "2023-02-08T11:06:20.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623277040819400704"},{"created_at": "2023-02-08T10:54:29.000Z", "text": "\u00c9 hora de abrir a caixa preta do Sr. Mercado e BC. Dia 08/01 n\u00e3o acabou e a extrema direita tem objeto da eros\u00e3o da democracia por dentro. N\u00e3o confio em nenhum bolsonarista, at\u00e9 hoje BC n\u00e3o explicou como errou 1 bilh\u00e3o ao m\u00eas do fluxo cambial. https://t.co/CcScTsW6I8", "id": "1623274060690907136"},{"created_at": "2023-02-08T10:48:28.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623272546157137922"},{"created_at": "2023-02-08T10:47:37.000Z", "text": "@CatieneHeinzen @bolsonaroTV_ T\u00e1 junto com a caixa preta do BNDS", "id": "1623272330582454272"},{"created_at": "2023-02-08T10:39:49.000Z", "text": "RT @roseayla01: @LulaOficial @bndes Desculpem a interrup\u00e7\u00e3o, mas precisamos falar sobre a difama\u00e7\u00e3o sofrida pelo @bndes nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5e\u2026", "id": "1623270370315837442"},{"created_at": "2023-02-08T10:25:03.000Z", "text": "@Zambelli2210 Voc\u00eas disseram que iam abrir a caixa preta do BNDES. Tiveram a chance, mas viram que n\u00e3o tinha nada escondido. Voc\u00ea e sues insignificantes argumentos. Vazia e insignificantes como sempre", "id": "1623266651008270337"},{"created_at": "2023-02-08T10:21:28.000Z", "text": "RT @RicArruda: Uma caixa preta da pol\u00edtica.\nAcredito que devemos entender a import\u00e2ncia da Filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria,pois \u00e9 dela que nascem os pa\u2026", "id": "1623265750583500800"},{"created_at": "2023-02-08T10:08:44.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623262547414552577"},{"created_at": "2023-02-08T09:39:11.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623255108380200964"},{"created_at": "2023-02-08T09:38:10.000Z", "text": "s\u00f3 sei que t\u00f4 de folga sexta e s\u00e1bado e quero desligar o disjuntor novamente, perde a caixa preta, perde a capa do batman \u00e9 isso", "id": "1623254855782465538"},{"created_at": "2023-02-08T09:32:27.000Z", "text": "RT @CrisVia13: @tvcultura Sem anistia p bolsonaro lesa p\u00e1tria. A caixa preta da venda criminosa da Eletrobras ser\u00e1 aberta. ESTOU COM LULA.\u2026", "id": "1623253414648881154"},{"created_at": "2023-02-08T09:23:16.000Z", "text": "RT @CrisVia13: @tvcultura Sem anistia p bolsonaro lesa p\u00e1tria. A caixa preta da venda criminosa da Eletrobras ser\u00e1 aberta. ESTOU COM LULA.\u2026", "id": "1623251103847444482"},{"created_at": "2023-02-08T09:18:32.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623249914548420608"},{"created_at": "2023-02-08T09:17:38.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623249688055934978"},{"created_at": "2023-02-08T09:16:39.000Z", "text": "@VanLiberdade Do Val abriu a caixa preta, est\u00e1 tirando aos poucos as \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "id": "1623249440751378435"},{"created_at": "2023-02-08T09:07:31.000Z", "text": "RT @Ana_aparecida_: @Economesteter Eu apoio o Lula!\nOpera\u00e7\u00e3o obscura q lesou o estado e o povo.\nBora abrir essa caixa preta.\n#ReestatizaEle\u2026", "id": "1623247139013885952"},{"created_at": "2023-02-08T09:01:59.000Z", "text": "@Zambelli2210 O vagabundo do Bolsonaro gastou 40 milh\u00f5es pra achar a caixa preta e n\u00e3o encontrou nada l\u00e1!!!", "id": "1623245748337778689"},{"created_at": "2023-02-08T08:01:55.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623230633496420352"},{"created_at": "2023-02-08T07:51:27.000Z", "text": "ainda bem que o gojo j\u00e1 t\u00e1 acostumado com lugares fechados pq a pr\u00f3xima parada dele vai ser uma caixa preta https://t.co/zFUQHK1cyk", "id": "1623227998454398976"},{"created_at": "2023-02-08T07:50:02.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623227641816924163"},{"created_at": "2023-02-08T07:47:29.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos E isso ai, BC n\u00e3o \u00e9 uma caixa preta, por ser independente tem q dar explica\u00e7\u00f5es", "id": "1623227000616898561"},{"created_at": "2023-02-08T07:38:45.000Z", "text": "RT @RicArruda: Uma caixa preta da pol\u00edtica.\nAcredito que devemos entender a import\u00e2ncia da Filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria,pois \u00e9 dela que nascem os pa\u2026", "id": "1623224803787169793"},{"created_at": "2023-02-08T07:13:03.000Z", "text": "RT @UdaJuris2022: A\u00ed tem caixa preta.", "id": "1623218332320104450"},{"created_at": "2023-02-08T06:07:15.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623201776257081344"},{"created_at": "2023-02-08T06:01:16.000Z", "text": "RT @UdaJuris2022: A\u00ed tem caixa preta.", "id": "1623200268715270144"},{"created_at": "2023-02-08T05:27:52.000Z", "text": "@rogeriosmarinho A direita n\u00e3o dorme mais, se dormirem sonham com o Lula, a\u00ed acordam, por este motivo todos os dias est\u00e3o cansados, esse Sr.. aqui sonhou que se abrir a caixa preta da eletrobras, vai sobrar pra tantos que ele n\u00e3o dorme a uma semana. E o celular dele s\u00f3 tem liga\u00e7\u00e3o para os EUA.", "id": "1623191864198266880"},{"created_at": "2023-02-08T05:19:08.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623189666261262338"},{"created_at": "2023-02-08T04:52:43.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623183016620089344"},{"created_at": "2023-02-08T04:36:08.000Z", "text": "RT @CrisVia13: @tvcultura Sem anistia p bolsonaro lesa p\u00e1tria. A caixa preta da venda criminosa da Eletrobras ser\u00e1 aberta. ESTOU COM LULA.\u2026", "id": "1623178845242155011"},{"created_at": "2023-02-08T03:29:22.000Z", "text": "@PauloMartins10 Quando tu se eleger, tu abre a caixa preta do BNDES.\nVai aparecer tudo que t\u00e1 errado naquele banco.\nValor aproximado de uma auditoria: 48 milh\u00f5es", "id": "1623162042847723520"},{"created_at": "2023-02-08T02:48:55.000Z", "text": "@Zambelli2210 @revistaoeste Cad\u00ea a caixa-preta do BNDES que vcs, diziam que iam entregar, a lembrei fizeram e n\u00e3o acharam nem uma irregularidade, deveria ter vergonha e devolver, mas o mau caratismo e mais forte.\nhttps://t.co/yfLV6MDz7z", "id": "1623151863460667393"},{"created_at": "2023-02-08T02:46:10.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623151170272342016"},{"created_at": "2023-02-08T02:43:30.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623150499749851137"},{"created_at": "2023-02-08T02:31:01.000Z", "text": "@xavi_joaquim Mano...maneiro demais... \nMas letra branca em fundo amarelo n\u00e3o combina. Seria bom colocar uma caixa preta por tr\u00e1s da letra branca...n\u00e3o acha? Pelo menos uma sombra\n\nMas vai na tua que tu \u00e9 fera", "id": "1623147358019022849"},{"created_at": "2023-02-08T02:30:35.000Z", "text": "RT @Ana_aparecida_: @Economesteter Eu apoio o Lula!\nOpera\u00e7\u00e3o obscura q lesou o estado e o povo.\nBora abrir essa caixa preta.\n#ReestatizaEle\u2026", "id": "1623147249919266816"},{"created_at": "2023-02-08T02:28:01.000Z", "text": "RT @CrisVia13: @tvcultura Sem anistia p bolsonaro lesa p\u00e1tria. A caixa preta da venda criminosa da Eletrobras ser\u00e1 aberta. ESTOU COM LULA.\u2026", "id": "1623146605070123008"},{"created_at": "2023-02-08T02:26:07.000Z", "text": "RT @CrisVia13: @tvcultura Sem anistia p bolsonaro lesa p\u00e1tria. A caixa preta da venda criminosa da Eletrobras ser\u00e1 aberta. ESTOU COM LULA.\u2026", "id": "1623146125971578880"},{"created_at": "2023-02-08T02:25:52.000Z", "text": "RT @CrisVia13: @tvcultura Sem anistia p bolsonaro lesa p\u00e1tria. A caixa preta da venda criminosa da Eletrobras ser\u00e1 aberta. ESTOU COM LULA.\u2026", "id": "1623146061937143808"},{"created_at": "2023-02-08T02:25:16.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623145910275276801"},{"created_at": "2023-02-08T02:23:43.000Z", "text": "RT @CrisVia13: @tvcultura Sem anistia p bolsonaro lesa p\u00e1tria. A caixa preta da venda criminosa da Eletrobras ser\u00e1 aberta. ESTOU COM LULA.\u2026", "id": "1623145521668841472"},{"created_at": "2023-02-08T02:20:26.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623144694594080770"},{"created_at": "2023-02-08T02:19:59.000Z", "text": "@Zambelli2210 E a tal caixa preta do BNDES?", "id": "1623144582216138756"},{"created_at": "2023-02-08T02:11:28.000Z", "text": "@Economesteter Eu apoio o Lula!\nOpera\u00e7\u00e3o obscura q lesou o estado e o povo.\nBora abrir essa caixa preta.\n#ReestatizaEletrobrasJ\u00e1", "id": "1623142437873938435"},{"created_at": "2023-02-08T02:00:08.000Z", "text": "@Edsonbo13222691 @Metropoles Fonte do R7 pra n\u00e3o reclamar. Sem tempo pra discutir com gado. \n\nhttps://t.co/LkENyc2wWX", "id": "1623139584958668802"},{"created_at": "2023-02-08T01:59:10.000Z", "text": "@Fernandademaga e Bolsonaro qdo abriu a caixa preta do BNDES se espantou com os tamanhos do desgoverno", "id": "1623139343706595330"},{"created_at": "2023-02-08T01:58:45.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623139239473954816"},{"created_at": "2023-02-08T01:57:50.000Z", "text": "@tvcultura Sem anistia p bolsonaro lesa p\u00e1tria. A caixa preta da venda criminosa da Eletrobras ser\u00e1 aberta. ESTOU COM LULA. Vamos @LulaOficial @gleisi #ReestatizaEletrobrasJ\u00e1 https://t.co/jHuf9Deopx", "id": "1623139006417444867"},{"created_at": "2023-02-08T01:49:08.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623136819968634880"},{"created_at": "2023-02-08T01:42:07.000Z", "text": "@aviaoinsanofoda @yayahuz eu vou DERRUBAR as sua turbinas e vou MASTIGAR a caixa preta.", "id": "1623135050949615616"},{"created_at": "2023-02-08T01:41:54.000Z", "text": "@BrunoMaxwelll @renatonunescj @LulaOficial @ricardostuckert Ainda essa de BNDES?? CADE A Caixa preta? BOZO GASTOU R$44 MI numa auditoria.. qual foi o resultado,  Papagaio??? \ud83e\udd23\ud83e\udd23 Tem saudade da \u00e9poca do FMI? LULA RESOLVEU...", "id": "1623134997308661761"},{"created_at": "2023-02-08T01:39:17.000Z", "text": "@carlosjordy Vai achar seus amigos e apoiadores, exatamente como fez o mot\u00f4mano mor, quando falou em caixa preta do BNDES, desperdi\u00e7ando $ p\u00fablico, deveria ser obrigado a restituir, j\u00e1 que fez apenas por interesse pessoal.", "id": "1623134341252493321"},{"created_at": "2023-02-08T01:37:04.000Z", "text": "@Zambelli2210 Ser\u00e1 que v\u00e3o querer abrir a caixa preta do BNDES de novo e pagar mais 60 milh\u00f5es ? Ops, esqueci que vcs n\u00e3o s\u00e3o mais governo, gra\u00e7as a Deus", "id": "1623133779500888064"},{"created_at": "2023-02-08T01:36:41.000Z", "text": "@Zambelli2210 O tosca, a \"caixa preta\" do BNDES j\u00e1 foi aberta faz tempo. E sabe o que 3ncontraram? Nada. \u00c9 muita burrice hein espanhola.", "id": "1623133686219636737"},{"created_at": "2023-02-08T01:24:03.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623130505007824896"},{"created_at": "2023-02-08T01:15:49.000Z", "text": "@ihoImes na caixa preta", "id": "1623128433025753088"},{"created_at": "2023-02-08T01:14:24.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623128075515953154"},{"created_at": "2023-02-08T01:03:44.000Z", "text": "@lo_lowls Quando rla quebrou a caixa preta do avi\u00e3o eu fui dormir muda e acordei calada", "id": "1623125394713985024"},{"created_at": "2023-02-08T01:02:41.000Z", "text": "@Zambelli2210 O que tinha na \u201ccaixa preta\u201d do BNDES?", "id": "1623125129214545921"},{"created_at": "2023-02-08T00:58:39.000Z", "text": "@DrawnFeline26 @revistaoeste O nome \u00e9 BNDES. Nem o nome do banco voc\u00ea sabe e quer dar palpite man\u00e9? Bolsonaro gastou 48 milh\u00f5es do nosso dinheiro e n\u00e3o achou rombo nenhum.\nhttps://t.co/oGkfQsPIdz", "id": "1623124113660182528"},{"created_at": "2023-02-08T00:50:53.000Z", "text": "@Henriqsve @o_antagonista @mjmendes65 Esqueceste da auditoria da CAIXA PRETA DO BNDES? +\nhttps://t.co/N1VyWbh3ET", "id": "1623122159236272128"},{"created_at": "2023-02-08T00:42:09.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623119961207066625"},{"created_at": "2023-02-08T00:35:42.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623118335888982016"},{"created_at": "2023-02-08T00:34:18.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623117983554981888"},{"created_at": "2023-02-08T00:30:34.000Z", "text": "@ciro_nogueira Falavam da caixa preta do BNDES... acho que ela est\u00e1 no BC..", "id": "1623117044118962176"},{"created_at": "2023-02-08T00:28:22.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623116492047888384"},{"created_at": "2023-02-08T00:24:24.000Z", "text": "@DrawnFeline26 @revistaoeste https://t.co/2g9nBfIvTW", "id": "1623115492289290241"},{"created_at": "2023-02-08T00:24:06.000Z", "text": "@Zambelli2210 e cade a farra na caixa preta do BNDES???", "id": "1623115419765571585"},{"created_at": "2023-02-08T00:23:50.000Z", "text": "@DrawnFeline26 @revistaoeste https://t.co/oGkfQsPIdz", "id": "1623115352505741318"},{"created_at": "2023-02-08T00:06:43.000Z", "text": "RT @PlinioValerio45: Se algu\u00e9m tinha d\u00favida do envolvimento pernicioso de ONGs na Amaz\u00f4nia, o drama dos Yanomami deixou isso  bem claro. Eq\u2026", "id": "1623111043751763970"},{"created_at": "2023-02-07T23:59:38.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623109262615494656"},{"created_at": "2023-02-07T23:59:37.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623109258383441925"},{"created_at": "2023-02-07T23:54:04.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623107861105586178"},{"created_at": "2023-02-07T23:45:55.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623105811613380609"},{"created_at": "2023-02-07T23:42:00.000Z", "text": "RT @karinamichelin: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso e\u2026", "id": "1623104825205354497"},{"created_at": "2023-02-07T23:35:09.000Z", "text": "RT @allicedimello: era hora da oposi\u00e7\u00e3o t\u00e1 pedindo cabe\u00e7as, caixa preta e as porra mas a oposi\u00e7\u00e3o t\u00e1 ui ui ui n\u00e3o \u00e9 hora de criticar", "id": "1623103100289536003"},{"created_at": "2023-02-07T23:34:36.000Z", "text": "@TSEjusbr \u00d3bvio que vou morrer sem a resposta afinal as urnas s\u00e3o uma caixa preta \u2026 como foi comprovado nessas elei\u00e7\u00f5es.", "id": "1623102963135700993"},{"created_at": "2023-02-07T23:33:13.000Z", "text": "era hora da oposi\u00e7\u00e3o t\u00e1 pedindo cabe\u00e7as, caixa preta e as porra mas a oposi\u00e7\u00e3o t\u00e1 ui ui ui n\u00e3o \u00e9 hora de criticar", "id": "1623102612059848708"},{"created_at": "2023-02-07T23:32:55.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623102539628523521"},{"created_at": "2023-02-07T23:24:22.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623100386591535104"},{"created_at": "2023-02-07T22:52:44.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623092423835496451"},{"created_at": "2023-02-07T22:49:09.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623091524400517121"},{"created_at": "2023-02-07T22:47:33.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623091123081150465"},{"created_at": "2023-02-07T22:39:36.000Z", "text": "A VIDA \u00c9 UMA VERDADEIRA \u201cCAIXA PRETA\u201d! N\u00c3O QUEIRAS DESCOBRIR O QUE TEM EM SEU INTERIOR, SIMPLESMENTE, VIVA! https://t.co/HUzO9nCGgy", "id": "1623089119445364736"},{"created_at": "2023-02-07T22:34:06.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623087734528135174"},{"created_at": "2023-02-07T22:32:31.000Z", "text": "@KimKataguiri Depois que o Advogado do Bolsonaro, o Wassef, recebeu R$ 9 milh\u00f5es da JBS e o \"mito\" pedir para o ARAS receber o Joesley Batista, n\u00e3o se falou mais em Caixa Preta do BNDES. \nO gado nem desconfia que mais uma vez foi tra\u00eddo.\nhttps://t.co/nLjFKhCsPf", "id": "1623087336832598016"},{"created_at": "2023-02-07T22:28:44.000Z", "text": "RT @brasilparalelo: Em sentido contr\u00e1rio a seu destino, o destino de dezenas de vidas dependiam de um pouso for\u00e7ado.\n\nQuase duas d\u00e9cadas de\u2026", "id": "1623086387707756545"},{"created_at": "2023-02-07T22:28:41.000Z", "text": "RT @brasilparalelo: A jornada da Varig \u00e9 um espelho da nossa pr\u00f3pria hist\u00f3ria \u2013 de um Brasil que promete ser pot\u00eancia, mas n\u00e3o decola.\n\nNo\u2026", "id": "1623086373023383552"},{"created_at": "2023-02-07T22:27:52.000Z", "text": "RT @brasilparalelo: Ative o lembrete para o evento de lan\u00e7amento de \"Varig: A Caixa-Preta do Brasil\": https://t.co/sa4bdepibG", "id": "1623086166110076928"},{"created_at": "2023-02-07T22:27:48.000Z", "text": "RT @brasilparalelo: Estreia hoje, no streaming da @brasilparalelo, \u201cVarig: A Caixa-Preta do Brasil\u201d. Um document\u00e1rio que n\u00e3o trata apenas d\u2026", "id": "1623086151996256259"},{"created_at": "2023-02-07T22:27:46.000Z", "text": "RT @brasilparalelo: S\u00e3o muitas as raz\u00f5es #PorQueOBrasilN\u00e3oDecola. Parte delas voc\u00ea conhecer\u00e1 hoje, assistindo ao novo document\u00e1rio Original\u2026", "id": "1623086141678276611"},{"created_at": "2023-02-07T22:10:23.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623081768600457216"},{"created_at": "2023-02-07T21:58:37.000Z", "text": "@Comum1903 @geromzl Fizeram corpo mole e chantagem para que esse merda voltasse. Embolsou quase 5M por ter subido e ainda fez rachadinha com a quadrilha. Isso da\u00ed era pra arrebentar a caixa preta do clube. Sorte do Romildo que a atual dire\u00e7\u00e3o \u00e9 da mesma laia, morre seco mas \u00f1 entrega os colegas.", "id": "1623078807816261633"},{"created_at": "2023-02-07T21:52:20.000Z", "text": "@mfriasoficial Nada de sigilo, vamos abrir essa caixa preta a\u00ed que sair\u00e1 muitos ratos hien", "id": "1623077224927621121"},{"created_at": "2023-02-07T21:52:17.000Z", "text": "@DrawnFeline26 @revistaoeste https://t.co/z9Y54oWac3", "id": "1623077212806053889"},{"created_at": "2023-02-07T21:51:43.000Z", "text": "@DrawnFeline26 @revistaoeste O passador de pano pra bandido ex-presidi\u00e1rio \u00e9 voc\u00ea. Bolsonaro foragido j\u00e1 puxou cana por planejar atentado terrorista no ex\u00e9rcito\nhttps://t.co/oGkfQsPIdz", "id": "1623077068656222211"},{"created_at": "2023-02-07T21:43:49.000Z", "text": "A mina quebrou a caixa preta do avi\u00e3o na m\u00e3o", "id": "1623075081240088581"},{"created_at": "2023-02-07T21:36:10.000Z", "text": "RT @paulo47araujo: Algu\u00e9m tem not\u00edcias da \"Caixa Preta\" do BNDES institu\u00edda por Bolsonaro pra provar desvios de recursos indevidos do banco\u2026", "id": "1623073155316174848"},{"created_at": "2023-02-07T21:32:24.000Z", "text": "RT @karinamichelin: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso e\u2026", "id": "1623072210544910337"},{"created_at": "2023-02-07T21:26:25.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623070701916659714"},{"created_at": "2023-02-07T21:25:27.000Z", "text": "RT @paulo47araujo: Algu\u00e9m tem not\u00edcias da \"Caixa Preta\" do BNDES institu\u00edda por Bolsonaro pra provar desvios de recursos indevidos do banco\u2026", "id": "1623070460853338112"},{"created_at": "2023-02-07T21:16:44.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623068265495818240"},{"created_at": "2023-02-07T21:11:25.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623066929467637765"},{"created_at": "2023-02-07T21:05:23.000Z", "text": "@raquellandim Era caixa preta sim, e s\u00f3 na CPI soubemos pela imprensa das mazelas e roubalheira de dinheiro p\u00fablico para outros pa\u00edses.", "id": "1623065410026483715"},{"created_at": "2023-02-07T21:02:28.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623064677352890368"},{"created_at": "2023-02-07T20:59:38.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623063963939270676"},{"created_at": "2023-02-07T20:59:28.000Z", "text": "RT @RicArruda: Uma caixa preta da pol\u00edtica.\nAcredito que devemos entender a import\u00e2ncia da Filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria,pois \u00e9 dela que nascem os pa\u2026", "id": "1623063919085654017"},{"created_at": "2023-02-07T20:58:24.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623063653233618945"},{"created_at": "2023-02-07T20:55:39.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623062961618296832"},{"created_at": "2023-02-07T20:55:29.000Z", "text": "Mulher encontra boneca \"amaldi\u00e7oada\" dentro de caixa preta com detalhe assustador; veja foto\ud83d\udc49 https://t.co/AewWXAXrdU https://t.co/B5gyYT91Aq", "id": "1623062918727344133"},{"created_at": "2023-02-07T20:51:42.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623061966192254976"},{"created_at": "2023-02-07T20:50:37.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623061693344661505"},{"created_at": "2023-02-07T20:49:35.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623061434002288640"},{"created_at": "2023-02-07T20:49:06.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623061311192985601"},{"created_at": "2023-02-07T20:49:01.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623061292297900033"},{"created_at": "2023-02-07T20:48:25.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623061141894365185"},{"created_at": "2023-02-07T20:47:50.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623060994846248961"},{"created_at": "2023-02-07T20:47:10.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623060824574070784"},{"created_at": "2023-02-07T20:46:58.000Z", "text": "RT @marcelaelaela: Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nes\u2026", "id": "1623060775807119362"},{"created_at": "2023-02-07T20:46:50.000Z", "text": "Brigou tanto pra trazer esse Pulgar com ficha na pol\u00edcia. Bagre! Eu queria muito a caixa preta das comiss\u00f5es q rolam nessas negocia\u00e7\u00f5es", "id": "1623060741996650497"},{"created_at": "2023-02-07T20:44:41.000Z", "text": "4 dias perdendo a caixa preta e essa noite eu finalmente dormi, dei um hard reset no meu corpo", "id": "1623060200671567872"},{"created_at": "2023-02-07T20:36:00.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mando\u2026", "id": "1623058013740212228"},{"created_at": "2023-02-07T20:26:17.000Z", "text": "Caixa Preta \u00e9 o melhor podcast", "id": "1623055568222167040"},{"created_at": "2023-02-07T20:23:30.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623054870570991616"},{"created_at": "2023-02-07T20:13:42.000Z", "text": "@mlfattorelli Essa \u00e9 a \"caixa preta do BNDES\" do pt? S\u00e9rio?", "id": "1623052403590430724"},{"created_at": "2023-02-07T20:12:29.000Z", "text": "RT @karinamichelin: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso e\u2026", "id": "1623052097108443137"},{"created_at": "2023-02-07T20:09:25.000Z", "text": "RT @paulo47araujo: Algu\u00e9m tem not\u00edcias da \"Caixa Preta\" do BNDES institu\u00edda por Bolsonaro pra provar desvios de recursos indevidos do banco\u2026", "id": "1623051323800432640"},{"created_at": "2023-02-07T20:08:36.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623051120544464898"},{"created_at": "2023-02-07T20:08:26.000Z", "text": "@frankli74198819 @Orlandao_ @GenPauloChagas Exatamente. \u00c9 s\u00f3 voc\u00ea procurar e estudar que ver\u00e1 o tamanho da asneira que est\u00e1 falando. Quer maior exemplo do que a famosa caixa preta do BNDES tanto falada pelo mito e que n\u00e3o deu em nada? Nada n\u00e3o, 50 milh\u00f5es de preju\u00edzo de auditoria para nada. N\u00e9scio.", "id": "1623051078907621382"},{"created_at": "2023-02-07T20:06:37.000Z", "text": "@suet4M Mas pera a\u00ed, n\u00e3o era s\u00f3 tocar na sogra que era caixa preta e vela?", "id": "1623050621233373186"},{"created_at": "2023-02-07T20:02:15.000Z", "text": "@carlosjordy Essa amea\u00e7a esta parecendo a do Bolsonaro  sobre \"a caixa preta do BNDES\" KKKKKKKK , tenta a sorte ai Cantor franc\u00eas.", "id": "1623049523449700397"},{"created_at": "2023-02-07T19:55:57.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623047934831910912"},{"created_at": "2023-02-07T19:54:04.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO A escolha do Presidente do Banco Central \u00e9 atribui\u00e7\u00e3o do Presidente da Rep\u00fablica. Banco Central independente \u00e9 p'ra esconder a Caixa Preta do bozonazi", "id": "1623047463719297034"},{"created_at": "2023-02-07T19:47:11.000Z", "text": "RT @paulo47araujo: Algu\u00e9m tem not\u00edcias da \"Caixa Preta\" do BNDES institu\u00edda por Bolsonaro pra provar desvios de recursos indevidos do banco\u2026", "id": "1623045731832438795"},{"created_at": "2023-02-07T19:43:48.000Z", "text": "@Patrici91730916 @Hedilbe49136857 Ele mentiu???\nhttps://t.co/Fdu2dwBokY", "id": "1623044880241926175"},{"created_at": "2023-02-07T19:35:07.000Z", "text": "As ultimas retiradas da Caixa Preta Diario! https://t.co/TQiUpjGqme Thanks to @Estadao @anahuacpg @mtst #g1 #brasildefato", "id": "1623042694640463872"},{"created_at": "2023-02-07T19:32:36.000Z", "text": "@bibonunes1 A\u00ed est\u00e1 um dos erros fatais do Bolsonaro: se omitiu e  nao abriu a caixa preta do BNDES! Viu a podrid\u00e3o que era e meteu  a viola no saco.", "id": "1623042060780507142"},{"created_at": "2023-02-07T19:19:24.000Z", "text": "RT @karinamichelin: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso e\u2026", "id": "1623038739571257344"},{"created_at": "2023-02-07T19:16:28.000Z", "text": "RT @UdaJuris2022: A\u00ed tem caixa preta.", "id": "1623037998634831895"},{"created_at": "2023-02-07T19:14:14.000Z", "text": "@raquellandim abre a caixa preta do BNDES e chora l\u00e1 dentro", "id": "1623037436858142727"},{"created_at": "2023-02-07T19:11:31.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623036756395233289"},{"created_at": "2023-02-07T19:05:36.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623035266897268736"},{"created_at": "2023-02-07T19:00:57.000Z", "text": "Trabalhar com embarcados tem umas coisas terr\u00edveis, o tanto de \"caixa preta\" que a gente encontra \u00e9 foda, al\u00e9m de que um problema pode vir de tantas partes diferentes", "id": "1623034095423918112"},{"created_at": "2023-02-07T18:57:30.000Z", "text": "@raquellandim Ou seja o BNDES n\u00e3o \u00e9 uma caixa-preta. N\u00e3o h\u00e1 ilegalidades no BNDES. O BNDES n\u00e3o d\u00e1 dinheiro a pa\u00edses. O pagamento em atraso n\u00e3o s\u00e3o renegociados porque o Brasil cortou rela\u00e7\u00e3o com os pa\u00edses devedores desde 2019. O BNDES n\u00e3o \u00e9 sorvedor de recursos p\u00fablicos. +", "id": "1623033227802775554"},{"created_at": "2023-02-07T18:41:28.000Z", "text": "@oremgih_ a\u00ed amg n sei explicar, o clima tava leve akkakakakakak eu carreguei a julia nas costas enquanto subia a escada do m\u00e9dio, eu e lucca pensamos seriamente em cair na m\u00e3o com o chatao, henryck tirou o t\u00eanis na sala diego roubou e colocou em cima daquela caixa preta pra ele n pegar", "id": "1623029190273470468"},{"created_at": "2023-02-07T18:36:40.000Z", "text": "@raquellandim O canalha, vagabundo, do Bolsonaro, gastou mais 48 milh\u00f5es em auditorias para abrir a caixa preta do BMDES, e condenar o PT, e nada encontrou de irregular nas gest\u00f5es do PT.", "id": "1623027982938869761"},{"created_at": "2023-02-07T18:29:17.000Z", "text": "@DrawnFeline26 @revistaoeste Bolsonaro gastou 48 milh\u00f5es do nosso dinheiro fazendo auditoria mas n\u00e3o encontrou a tal \"caixa preta\" do BNDES, mas essa bosta de resvista bolsonarista insiste na mentira.", "id": "1623026127286435840"},{"created_at": "2023-02-07T18:27:56.000Z", "text": "@DrawnFeline26 @revistaoeste https://t.co/z9Y54oWac3", "id": "1623025785744330776"},{"created_at": "2023-02-07T18:27:14.000Z", "text": "@DrawnFeline26 @revistaoeste https://t.co/oGkfQsPIdz", "id": "1623025609084481536"},{"created_at": "2023-02-07T18:25:44.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623025230699548672"},{"created_at": "2023-02-07T18:19:49.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623023744313589761"},{"created_at": "2023-02-07T18:19:34.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623023680853839873"},{"created_at": "2023-02-07T18:16:14.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623022842773209099"},{"created_at": "2023-02-07T18:15:49.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623022737483522049"},{"created_at": "2023-02-07T18:14:59.000Z", "text": "@raquellandim O pessoal tenta de todas as formas achar o \"onde est\u00e1 o erro\" quando se trata do BNDES,s\u00f3 que n\u00e3o encontram porque l\u00e1 funciona e o Banco \u00e9  lucrativo.Gastaram 48 milh\u00f5es para encontrar  a \"caixa-preta\" e descobriram que o banco \u00e9  top", "id": "1623022529051779072"},{"created_at": "2023-02-07T18:09:53.000Z", "text": "Com um certo medo de perder a caixa preta nesse carnaval", "id": "1623021245049540609"},{"created_at": "2023-02-07T18:06:37.000Z", "text": "RT @karinamichelin: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso e\u2026", "id": "1623020421862793222"},{"created_at": "2023-02-07T17:55:05.000Z", "text": "RT @Fernand13778677: No document\u00e1rio Varig: Caixa Preta do Brasil (2022), linhas de cr\u00e9dito n\u00e3o eram aprovadas e, por n\u00e3o ter podido ajudar\u2026", "id": "1623017520457195522"},{"created_at": "2023-02-07T17:43:19.000Z", "text": "RT @KatiaFerrer: @RevistaISTOE E o Bolsonaro nesses 4 \u00faltimos anos n\u00e3o cobrou oq? Ele disse q abriu a caixa preta do BNDES e n\u00e3o achou nada\u2026", "id": "1623014556929822732"},{"created_at": "2023-02-07T17:34:03.000Z", "text": "@TonyStark_ofc \u00c9 pra quando acharem a (caixa preta,) saber o que foi falado no momento!", "id": "1623012224313835520"},{"created_at": "2023-02-07T17:25:19.000Z", "text": "@monicabergamo Algu\u00e9m tem que enfiar na cabe\u00e7a do campos Netto que autonomia n\u00e3o \u00e9 caixa preta, imunidade nem sigilo.", "id": "1623010028549464064"},{"created_at": "2023-02-07T17:20:42.000Z", "text": "RT @UdaJuris2022: A\u00ed tem caixa preta.", "id": "1623008867574591493"},{"created_at": "2023-02-07T17:20:35.000Z", "text": "@_RafaSilva @FlavioBolsonaro https://t.co/LJELCoAMoT", "id": "1623008838176714793"},{"created_at": "2023-02-07T17:15:20.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623007514236268681"},{"created_at": "2023-02-07T17:13:13.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623006981840678919"},{"created_at": "2023-02-07T17:08:03.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623005684420706305"},{"created_at": "2023-02-07T17:07:22.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623005509124075547"},{"created_at": "2023-02-07T17:04:21.000Z", "text": "@Pedro_ottoni @TModernas @lygia_maria @lccosta26 N\u00e3o \u00e9 nada ofensivo. Bolsonaro gastou 48 milh\u00f5es numa Auditoria para \u201cabrir a Caixa Preta\u201d do BNDES e n\u00e3o achou nada. TODAS as transa\u00e7\u00f5es do banco podem ser consultadas por QUALQUER cidad\u00e3o. Vai se informar melhor, para de ler Veja.", "id": "1623004753440505858"},{"created_at": "2023-02-07T16:59:50.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1623003615836221444"},{"created_at": "2023-02-07T16:48:59.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mando\u2026", "id": "1623000883834376192"},{"created_at": "2023-02-07T16:43:41.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mando\u2026", "id": "1622999550037307402"},{"created_at": "2023-02-07T16:42:49.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622999331950235648"},{"created_at": "2023-02-07T16:36:48.000Z", "text": "RT @karinamichelin: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso e\u2026", "id": "1622997817051553793"},{"created_at": "2023-02-07T16:35:29.000Z", "text": "@aantsbr_ N\u00e3o d\u00e3o dinheiro de gra\u00e7a n\u00e3o bicho, sen\u00e3o os 50 milh\u00f5es gastos na caixa preta do BNDES teriam achado alguma coisa que ferisse o compliance do BNDES.\n\nSe houvessem furos na capacidade de pagar e o empr\u00e9stimo foi dado mesmo assim, uma auditoria desse porte daria cadeia f\u00e1cil", "id": "1622997489103081474"},{"created_at": "2023-02-07T16:28:42.000Z", "text": "@carlosjordy Daqui a pouco ser\u00e1 sigilo de 100 anos para essas imagens tb... tem que abrir essa caixa preta para ontem!", "id": "1622995779563532288"},{"created_at": "2023-02-07T16:28:13.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622995660378103815"},{"created_at": "2023-02-07T16:19:16.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mando\u2026", "id": "1622993406069817344"},{"created_at": "2023-02-07T16:19:02.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622993346699444224"},{"created_at": "2023-02-07T16:09:42.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mando\u2026", "id": "1622990998396608513"},{"created_at": "2023-02-07T16:09:24.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mando\u2026", "id": "1622990921833881606"},{"created_at": "2023-02-07T16:00:46.000Z", "text": "@leandroruschel E a \"auditoria\" sobre a \"caixa preta\" encontrou o qu\u00ea mesmo?", "id": "1622988751013117955"},{"created_at": "2023-02-07T15:50:50.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622986249697955840"},{"created_at": "2023-02-07T15:48:16.000Z", "text": "Descobri um projeto MT legal, \u00e9 um projeto no catarse que se chama Clube da Caixa Preta. Com apenas 8 reais voc\u00ea recebe mensalmente um livro escrito por uma pessoa preta, cl\u00e1ssicos, em formato PDF, epub e outros... al\u00e9m de acesso a grupo de discuss\u00f5es. Um pre\u00e7o baixo para uma +", "id": "1622985603791855618"},{"created_at": "2023-02-07T15:46:50.000Z", "text": "@rwab1000 @tocomleonardo @carlosjordy @agencialupa https://t.co/Vi7KPQxFQo\nProva aq onde est\u00e1 esses valores patriotario?\nVc vai se pendurar no parabrisa tioz\u00e3o?", "id": "1622985245820682246"},{"created_at": "2023-02-07T15:45:52.000Z", "text": "@henriolliveira_ https://t.co/Vi7KPQxFQo\n\nPergunta aos eleitores derrotados \n\nPoderiam explicar como funciona o investimento do BNDES??", "id": "1622985001322045447"},{"created_at": "2023-02-07T15:41:47.000Z", "text": "@frednogluiz @randolfeap Teu presidente passou 4 anos assaltando os cofres p\u00fablicos e tu agora vem falar de BNDES? Cad\u00ea a caixa preta que n\u00e3o tinha nada!??", "id": "1622983972803280896"},{"created_at": "2023-02-07T15:32:27.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622981626467590148"},{"created_at": "2023-02-07T15:30:16.000Z", "text": "RT @karinamichelin: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso e\u2026", "id": "1622981073192775683"},{"created_at": "2023-02-07T15:26:15.000Z", "text": "@aantsbr_ O jeito vai ser gastar mais 50 milh\u00f5es pra abrir de novo a caixa preta do BNDES", "id": "1622980064278155266"},{"created_at": "2023-02-07T15:21:20.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622978826203500547"},{"created_at": "2023-02-07T15:09:28.000Z", "text": "RT @UdaJuris2022: A\u00ed tem caixa preta.", "id": "1622975840496787461"},{"created_at": "2023-02-07T15:04:26.000Z", "text": "Os melhores assados do @dudagarbi s\u00e3o com o pessoal do Caixa Preta e agora o do Brito. Caralho eu to chorando de rir \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1622974572214583298"},{"created_at": "2023-02-07T15:03:30.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622974337916567552"},{"created_at": "2023-02-07T15:02:05.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622973981488734212"},{"created_at": "2023-02-07T14:54:35.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622972096380035073"},{"created_at": "2023-02-07T14:52:39.000Z", "text": "@MarcioO83784228 Se o \"Fanfarr\u00e3o Fuj\u00e3o\" tivesse tido culh\u00e3o para abrir a caixa preta talvez nos saber\u00edamos.O Pitbull era Chihuahua.", "id": "1622971607579852800"},{"created_at": "2023-02-07T14:49:38.000Z", "text": "Leu sobre a Lei Rouanet 1 vez, n\u00e3o conseguiu entender nada, gerou pol\u00eamica nacional, reduziu os valores do incentivo, na pandemia, sufocou os profissionais da \u00e1rea. Mas o BNDES ele entendeu e admite.\nPERGUNTA: O que mais esse Conscrito deixou de entender? \nhttps://t.co/kokweYgPCM", "id": "1622970848834461697"},{"created_at": "2023-02-07T14:48:06.000Z", "text": "@0C0RV0 E a auditoria \u201ccaixa preta\u201d do BNDS que gastou 45 milh\u00f5es e n\u00e3o descobriu nada de errado,como fica?", "id": "1622970464824963073"},{"created_at": "2023-02-07T14:48:04.000Z", "text": "@Vivimarques88 No momento penso que, mesmo sendo mais do mesmo, pelo menos vai prestar contas pra outras pessoas que n\u00e3o os mesmos de sempre.\n\nNa pior das hip\u00f3teses, trocar o grupo no poder d\u00e1 a oportunidade de abrir um pouco a caixa preta, e ter acesso a v\u00e1rias hist\u00f3rias mal contadas.", "id": "1622970453529698304"},{"created_at": "2023-02-07T14:46:04.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mando\u2026", "id": "1622969950246948864"},{"created_at": "2023-02-07T14:45:03.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622969697816698880"},{"created_at": "2023-02-07T14:43:43.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622969362188537856"},{"created_at": "2023-02-07T14:39:25.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622968276987830272"},{"created_at": "2023-02-07T14:38:50.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622968131433172992"},{"created_at": "2023-02-07T14:35:57.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622967403947917312"},{"created_at": "2023-02-07T14:33:47.000Z", "text": "RT @RicArruda: Uma caixa preta da pol\u00edtica.\nAcredito que devemos entender a import\u00e2ncia da Filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria,pois \u00e9 dela que nascem os pa\u2026", "id": "1622966862161100800"},{"created_at": "2023-02-07T14:32:56.000Z", "text": "@Sarafian22 Vai estudar!! Parece papagaio \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  Mostra a\u00ed no q deu Caixa preta do BNDES , vai... Aguardando https://t.co/UwiREQARkt", "id": "1622966645160390656"},{"created_at": "2023-02-07T14:32:34.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622966552608886784"},{"created_at": "2023-02-07T14:32:00.000Z", "text": "Mulher encontra boneca \u201camaldi\u00e7oada\u201d dentro de caixa preta com detalhe assustador; veja foto\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tidomundo. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#ti #tecnologia #tech #inovacao #pr...\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/wb1gMekpZz", "id": "1622966413534326786"},{"created_at": "2023-02-07T14:28:05.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622965426836602881"},{"created_at": "2023-02-07T14:24:47.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mando\u2026", "id": "1622964595034841089"},{"created_at": "2023-02-07T14:20:19.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622963470118318080"},{"created_at": "2023-02-07T14:18:38.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622963047508631555"},{"created_at": "2023-02-07T14:17:41.000Z", "text": "RT @BacurauA: BNDES n\u00e3o tinha caixa-preta do PT. J\u00e1 o Banco Central de Campos Netto\u2026 as pistas indicam que o pa\u00eds vai tomar conhecimento do\u2026", "id": "1622962810530455553"},{"created_at": "2023-02-07T14:16:56.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622962621832896512"},{"created_at": "2023-02-07T14:16:36.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622962537800118274"},{"created_at": "2023-02-07T14:13:42.000Z", "text": "@raquellandim Esse neg\u00f3cio de \"caixa-preta\" foi inven\u00e7\u00e3o de Bolsonaro para campanha eleitoral, depois das auditorias n\u00e3o encontrar nada ele nunca mais tocou no assunto.", "id": "1622961808477757443"},{"created_at": "2023-02-07T14:12:30.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622961506429140995"},{"created_at": "2023-02-07T14:09:10.000Z", "text": "RT @karinamichelin: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso e\u2026", "id": "1622960665647370241"},{"created_at": "2023-02-07T14:08:12.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622960422201565184"},{"created_at": "2023-02-07T14:06:09.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622959906704789504"},{"created_at": "2023-02-07T14:06:00.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro @TerraBrasilnot U\u00e9, m\u00e1s pq seu papi enquanto presidente n\u00e3o cobrou tal d\u00edvidas? Cad\u00ea a tal caixa preta do BNDES?", "id": "1622959867605417986"},{"created_at": "2023-02-07T14:02:40.000Z", "text": "RT @UdaJuris2022: A\u00ed tem caixa preta.", "id": "1622959027834564608"},{"created_at": "2023-02-07T14:01:26.000Z", "text": "@napazdegih Caixa preta", "id": "1622958719633084416"},{"created_at": "2023-02-07T13:58:38.000Z", "text": "@PauloMartins10 Quando o governo anterior anunciou abertura da caixa preta do BNDES todos ficaram esperando o que sairia de l\u00e1...\nFizeram tanto alarde para absolutamente nada.\nE agora que os devedores v\u00e3o pagar ficam arranjando picuinha...\nPor que n\u00e3o come\u00e7a a cuidar da sua campanha pra 2024?", "id": "1622958013014241280"},{"created_at": "2023-02-07T13:55:34.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622957241438466049"},{"created_at": "2023-02-07T13:55:15.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622957163504185345"},{"created_at": "2023-02-07T13:52:02.000Z", "text": "@raquellandim Landim ...nos fale mais sobre os milh\u00f5es gastos pelo Jair miliciano para \"provar \" a tal caixa preta do PT e que no final NAO ACHOU NADA ILEGAL, s\u00f3 encontrou grana para o veio da Havan .\n\nOs lavajateiros tem lado... \u00e9 e sempre o antipetismo a qualquer custo. https://t.co/Wb5O99aTBm", "id": "1622956353969967104"},{"created_at": "2023-02-07T13:49:36.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622955742927151105"},{"created_at": "2023-02-07T13:48:09.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622955377225498624"},{"created_at": "2023-02-07T13:46:28.000Z", "text": "Auditoria j\u00e1 no BC vamos saber se BTG e outras financeiras est\u00e3o de tramoia para ganhar sobre juros altos,e o povo pagar a conta.A m\u00eddia  aprova pois muitas s\u00e3o do mercado.@folha @uol ganhando com os juros,temos wue abrir a caixa preta.#ForaCamposNeto", "id": "1622954953609293826"},{"created_at": "2023-02-07T13:44:46.000Z", "text": "RT @UdaJuris2022: A\u00ed tem caixa preta.", "id": "1622954526482243585"},{"created_at": "2023-02-07T13:43:28.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mando\u2026", "id": "1622954198739427328"},{"created_at": "2023-02-07T13:43:27.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622954191961440256"},{"created_at": "2023-02-07T13:41:32.000Z", "text": "@joicehasselmann QUAL CONTA PAGAMOS AT\u00c9 HOJE, BOLSONARO ABRIU A CAIXA PRETA, E N\u00c3O ENCONTROU NADA L\u00c1, O, BNDES N\u00c3O EMPRESTA DINHEIRO A PA\u00cdS NENHUM, E SIM A EMPRESAS BRASILEIRAS PARA CONSTRUIR EM OUTRO PA\u00cdS, USANDO M\u00c3O DE OBRA BRASILEIRA, ENT\u00c3O ME EXPLICA COMO TWEIA ROMBO DESSA FORMA?", "id": "1622953709817700352"},{"created_at": "2023-02-07T13:40:10.000Z", "text": "@joicehasselmann Cad\u00ea a caixa preta do BNDS, milh\u00f5es gastos com auditoria internacional pra dizer que os contratos estavam corretos.", "id": "1622953366287417344"},{"created_at": "2023-02-07T13:40:05.000Z", "text": "@PMaosUnidas Esse mist\u00e9rio  das urnas todos n\u00f3s sabemos, essa caixa preta ainda espero que saia um dia, voto impresso, digital https://t.co/mXuou2oFpM", "id": "1622953346553286657"},{"created_at": "2023-02-07T13:36:12.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622952369209180161"},{"created_at": "2023-02-07T13:31:09.000Z", "text": "RT @UdaJuris2022: A\u00ed tem caixa preta.", "id": "1622951097399930883"},{"created_at": "2023-02-07T13:30:58.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622951053653073921"},{"created_at": "2023-02-07T13:28:51.000Z", "text": "A\u00ed tem caixa preta. https://t.co/dtKCYolpBB", "id": "1622950521131749376"},{"created_at": "2023-02-07T13:28:24.000Z", "text": "@Rodrigonf17 O Caramelo e ainda daria fim a caixa preta.", "id": "1622950407180898306"},{"created_at": "2023-02-07T13:26:55.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622950034038988802"},{"created_at": "2023-02-07T13:21:18.000Z", "text": "@GeracaodeValor Quer gastar mais 50 milh\u00f5es para abrir a \"caixa preta do BNDES\"? Kkkkk", "id": "1622948618402504706"},{"created_at": "2023-02-07T13:19:51.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622948254504693761"},{"created_at": "2023-02-07T13:16:56.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622947522468519942"},{"created_at": "2023-02-07T13:16:12.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622947336841228288"},{"created_at": "2023-02-07T13:10:50.000Z", "text": "A caixa preta do BNDES revela que dinheiro p\u00fablico, que deveria ser usado para investimentos em ind\u00fastria, com\u00e9rcio e servi\u00e7os, foi desviado para bancos e rentistas. https://t.co/WpPq3mI7e4", "id": "1622945986275336193"},{"created_at": "2023-02-07T13:08:42.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622945448959832067"},{"created_at": "2023-02-07T13:04:35.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mando\u2026", "id": "1622944414715740160"},{"created_at": "2023-02-07T13:04:14.000Z", "text": "@JFClipping Ser\u00e1 que h\u00e1 uma caixa-preta entre PJF e UFJF? Parecem siamesas... N\u00e3o desvinculam as atribui\u00e7\u00f5es... Veremos o que h\u00e1.", "id": "1622944326123679750"},{"created_at": "2023-02-07T12:58:52.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622942973615808518"},{"created_at": "2023-02-07T12:58:37.000Z", "text": "RT @Patriota22123: ENTENDAM O PQ \u00c9 IMPORTANTE ABRIR A CAIXA PRETA DO #Dia08DeJaneiro !!\n#ExigimosCpiDoDia08DeJaneiro URGENTE!!\n@camaradeput\u2026", "id": "1622942912316076033"},{"created_at": "2023-02-07T12:58:36.000Z", "text": "@AliceMedina_18 A caixa preta deu defeito kkkkkkkkk", "id": "1622942905018068992"},{"created_at": "2023-02-07T12:57:20.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622942586666160129"},{"created_at": "2023-02-07T12:53:29.000Z", "text": "RT @karinamichelin: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso e\u2026", "id": "1622941618348122113"},{"created_at": "2023-02-07T12:52:27.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622941358636818432"},{"created_at": "2023-02-07T12:47:25.000Z", "text": "@randolfeap @FlavioBolsonaro Gazelinha ,vc n\u00e3o chega aos p\u00e9s da fam\u00edlia Bolsonaro e nem vai chegar , vc \u00e9 um preconceituoso , n\u00e3o esquecemos quando ofendeu os manauaras os chamando de \"caixa preta\" vc \u00e9 um arrombado que deve ser exclu\u00eddo da sociedade, lixo", "id": "1622940093538238466"},{"created_at": "2023-02-07T12:46:24.000Z", "text": "RT @paulo47araujo: Algu\u00e9m tem not\u00edcias da \"Caixa Preta\" do BNDES institu\u00edda por Bolsonaro pra provar desvios de recursos indevidos do banco\u2026", "id": "1622939836557541378"},{"created_at": "2023-02-07T12:45:53.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622939706588528640"},{"created_at": "2023-02-07T12:45:37.000Z", "text": "@AndreJanonesAdv Gostariamos mesmo de saber quais cirurgia e valores de cada uma. Vamos abrir a caixa preta que \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o e a sa\u00fade do pais? Aonde consome mais verba publica e n\u00e3o vemos resultado algum.", "id": "1622939641140723714"},{"created_at": "2023-02-07T12:42:12.000Z", "text": "A esquerda ser\u00e1 sempre uma caixa preta. O problema \u00e9 derrubar o sistema, para penetr\u00e1-la. A direita ainda precisa se fortalecer para fazer frente \u00e1 essas quadrilhas. Eles s\u00e3o financiados por v\u00e1rias fac\u00e7\u00f5es que se abastecem nos dutos, das drogas, desvios e a corrup\u00e7\u00e3o intranhada. https://t.co/JAaXzHRrU5", "id": "1622938780112912385"},{"created_at": "2023-02-07T12:35:22.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622937061228412929"},{"created_at": "2023-02-07T12:27:17.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mando\u2026", "id": "1622935025476853766"},{"created_at": "2023-02-07T12:26:37.000Z", "text": "@Yuri_Jeanmonod @GeracaodeValor Vc basicamente est\u00e1 teimando, tentando manter a cren\u00e7a nas distor\u00e7\u00f5es que l\u00ea no ZAP, como o Bolsonaro. Que mandou \"abrir a caixa preta do BNDES\" e descobriu que estava tudo certo. N\u00e3o posso fazer nada para ajudar se prefere manter o vi\u00e9s pessoal. Desculpe.. E adeus.", "id": "1622934857725755395"},{"created_at": "2023-02-07T12:24:40.000Z", "text": "@economia_cafe @KimKataguiri @bndes O BNDES emprestou p pa\u00edses quebrados, como Cuba, Venezuela, Angola e Argentina, sem GARANTIAS REAIS? FATO!\n\nEsses pa\u00edses deram calote nesse empr\u00e9stimos? FATO!\n\nLula botou a culpa no governo anterior, sendo q o calote foi anterior a ele? FATO!\n\nEnt\u00e3o \u00f1 venha falar de caixa preta.", "id": "1622934369122848768"},{"created_at": "2023-02-07T12:23:17.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622934018772590597"},{"created_at": "2023-02-07T12:21:20.000Z", "text": "RT @karinamichelin: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso e\u2026", "id": "1622933527489650689"},{"created_at": "2023-02-07T12:20:29.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622933313621991424"},{"created_at": "2023-02-07T12:18:19.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622932770988126214"},{"created_at": "2023-02-07T12:17:23.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622932535595438082"},{"created_at": "2023-02-07T12:17:09.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622932477542014979"},{"created_at": "2023-02-07T12:11:56.000Z", "text": "@VictorNakamura2 @AlineApCampos80 @revistaoeste Em 2020 Bolsonaro gastou 40 milh\u00f5es em consultoria no BNDES para achar a tal caixa preta do PT n\u00e3o achou nenhuma irresponsabilidade e mesmo assim bolsonaristas ficam bostejando na internet", "id": "1622931160874512384"},{"created_at": "2023-02-07T12:08:25.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622930277210243073"},{"created_at": "2023-02-07T12:07:32.000Z", "text": "ENTENDAM O PQ \u00c9 IMPORTANTE ABRIR A CAIXA PRETA DO #Dia08DeJaneiro !!\n#ExigimosCpiDoDia08DeJaneiro URGENTE!!\n@camaradeputados \n@SenadoFederal https://t.co/i0JVIzM7Y7", "id": "1622930053800554498"},{"created_at": "2023-02-07T12:07:09.000Z", "text": "@banido_waylog @FefnirFigthing @chogannaarts @CopydragonOff @smthomofobico Um psiquiatra entenderia, e te passaria um caixa preta.", "id": "1622929959424561153"},{"created_at": "2023-02-07T12:04:36.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622929319281545218"},{"created_at": "2023-02-07T12:04:11.000Z", "text": "A extrema direita quietinha, sem falar de caixa preta do BNDES https://t.co/L6lNxD6QhI", "id": "1622929212632969216"},{"created_at": "2023-02-07T11:59:52.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622928126467514369"},{"created_at": "2023-02-07T11:57:17.000Z", "text": "@JoLinhares18 Cart\u00f3rios: a verdadeira CAIXA PRETA do Brasil.", "id": "1622927476144873474"},{"created_at": "2023-02-07T11:56:37.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622927309383602177"},{"created_at": "2023-02-07T11:50:51.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622925857944743938"},{"created_at": "2023-02-07T11:49:59.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622925640528699392"},{"created_at": "2023-02-07T11:48:15.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622925202458804226"},{"created_at": "2023-02-07T11:47:42.000Z", "text": "RT @paulo47araujo: Algu\u00e9m tem not\u00edcias da \"Caixa Preta\" do BNDES institu\u00edda por Bolsonaro pra provar desvios de recursos indevidos do banco\u2026", "id": "1622925063358914561"},{"created_at": "2023-02-07T11:47:09.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622924924275896320"},{"created_at": "2023-02-07T11:43:18.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622923955156688896"},{"created_at": "2023-02-07T11:42:14.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622923687245512704"},{"created_at": "2023-02-07T11:40:30.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mando\u2026", "id": "1622923251797180416"},{"created_at": "2023-02-07T11:39:32.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622923009349615616"},{"created_at": "2023-02-07T11:39:13.000Z", "text": "RT @WESLEYR3438: A ABiN realmente \u00e9 a maior caixa-preta do pa\u00eds.", "id": "1622922927820660736"},{"created_at": "2023-02-07T11:37:47.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mando\u2026", "id": "1622922569472004096"},{"created_at": "2023-02-07T11:31:19.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622920942019117056"},{"created_at": "2023-02-07T11:31:07.000Z", "text": "RT @paulo47araujo: Algu\u00e9m tem not\u00edcias da \"Caixa Preta\" do BNDES institu\u00edda por Bolsonaro pra provar desvios de recursos indevidos do banco\u2026", "id": "1622920890483720193"},{"created_at": "2023-02-07T11:30:58.000Z", "text": "@joaodamoedo Falastr\u00e3o! Cad\u00ea a caixa preta do BNDES? Voc\u00eas, esc\u00f3ria da direita s\u00f3 sabem distorcer os fatos! Cala a boca e volta pro seu partido \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1622920854467125249"},{"created_at": "2023-02-07T11:23:13.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622918904493359104"},{"created_at": "2023-02-07T11:22:55.000Z", "text": "@RubinhoNunes Mas n\u00e3o tinha uma \"caixa preta\" no BNDS ? O MINTO GASTOU MILH\u00d5ES COM AUDITORIA E NADA AT\u00c9 HJ ! VtNC", "id": "1622918828861652995"},{"created_at": "2023-02-07T11:22:23.000Z", "text": "A ABiN realmente \u00e9 a maior caixa-preta do pa\u00eds. https://t.co/8PrDr8bNfk", "id": "1622918692852858881"},{"created_at": "2023-02-07T11:21:22.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622918436719304705"},{"created_at": "2023-02-07T11:20:04.000Z", "text": "RT @paulo47araujo: Algu\u00e9m tem not\u00edcias da \"Caixa Preta\" do BNDES institu\u00edda por Bolsonaro pra provar desvios de recursos indevidos do banco\u2026", "id": "1622918109723074560"},{"created_at": "2023-02-07T11:16:13.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622917141245706244"},{"created_at": "2023-02-07T11:12:48.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622916279823638532"},{"created_at": "2023-02-07T11:12:41.000Z", "text": "@bndes @LulaOficial @geraldoalckmin A caixa preta preta vai falar. O teatro est\u00e1 com os dias contados. Essa gente incompetente n\u00e3o vai maus sangrar os pagadores de impostos impunemente.", "id": "1622916254238445570"},{"created_at": "2023-02-07T11:09:13.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622915377997967360"},{"created_at": "2023-02-07T11:08:40.000Z", "text": "Algu\u00e9m tem not\u00edcias da \"Caixa Preta\" do BNDES institu\u00edda por Bolsonaro pra provar desvios de recursos indevidos do banco?\n- S\u00f3 pra saber mesmo!\ud83e\udd14", "id": "1622915240940736513"},{"created_at": "2023-02-07T11:07:36.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622914974216585218"},{"created_at": "2023-02-07T11:06:21.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622914658133807107"},{"created_at": "2023-02-07T11:06:04.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mando\u2026", "id": "1622914588965539842"},{"created_at": "2023-02-07T11:05:41.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622914491611549699"},{"created_at": "2023-02-07T11:05:41.000Z", "text": "@haisem_abaki Isso \u00e9 proibido, mas financiar ditaduras estrangeiras pode? Legal \u00e9 ouvir vc na radio dizendo que n\u00e3o descobriram nada na caixa preta do BNDS! Pat\u00e9tico\u2026", "id": "1622914488931430400"},{"created_at": "2023-02-07T10:56:21.000Z", "text": "@carlosjordy @agencialupa A mais pura verdade. Na campanha pol\u00edtica de 2018, a \u00fanica palavra que esse genocida e seus asseclas berravam era sobre caixa preta do BNDS? Vc tem problemas de esquecimento? O Bolsonaro DELIQUENTE s\u00f3 falava em Maduro com frases depreciativas,apoiando o impostor q tentou golpe \ud83d\udc47", "id": "1622912142339895300"},{"created_at": "2023-02-07T10:56:00.000Z", "text": "Para uma empresa de auditorias , QUE NADA ENCONTROU DE IRREGULARIDADES ......a abertura da CAIXA PRETA DO BNDES.. t\u00e3o alarmada pelo terrorista e seus filhos , PROVOU QUE O PT AGIU DENTRO DA LEI DE RESPONSABILIDADE FINANCEIRA . \n\nCHEGA DE MENTIRAS !!!", "id": "1622912051801735169"},{"created_at": "2023-02-07T10:54:32.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622911684393279488"},{"created_at": "2023-02-07T10:52:58.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622911292133498882"},{"created_at": "2023-02-07T10:52:19.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622911128006279171"},{"created_at": "2023-02-07T10:51:30.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622910921638027264"},{"created_at": "2023-02-07T10:50:30.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622910667714969605"},{"created_at": "2023-02-07T10:50:15.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622910605182083072"},{"created_at": "2023-02-07T10:46:32.000Z", "text": "RT @terezandrade: Presidente Lula:\n\u201cO BNDES nunca foi caixa preta. De tanto martelar isso na cabe\u00e7a das pessoas, o BNDES teve que gastar 40\u2026", "id": "1622909671345471489"},{"created_at": "2023-02-07T10:45:49.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622909489983651841"},{"created_at": "2023-02-07T10:44:49.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mando\u2026", "id": "1622909241320144898"},{"created_at": "2023-02-07T10:44:17.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622909104128765952"},{"created_at": "2023-02-07T10:42:29.000Z", "text": "RT @karinamichelin: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso e\u2026", "id": "1622908650615349248"},{"created_at": "2023-02-07T10:42:10.000Z", "text": "Uma caixa preta da pol\u00edtica.\nAcredito que devemos entender a import\u00e2ncia da Filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria,pois \u00e9 dela que nascem os partidos.\nVoc\u00ea sabe se \u00e9 filiado?\nVoc\u00ea pode estar filiado em um partido que n\u00e3o lhe agrada ou que n\u00e3o condiz com sua ideologia.@andrefernm @EduGiraoOficial https://t.co/0awOvGioWd", "id": "1622908570537795585"},{"created_at": "2023-02-07T10:42:10.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622908570391003137"},{"created_at": "2023-02-07T10:40:53.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622908248276848642"},{"created_at": "2023-02-07T10:39:06.000Z", "text": "@RevistaISTOE E o Bolsonaro nesses 4 \u00faltimos anos n\u00e3o cobrou oq? Ele disse q abriu a caixa preta do BNDES e n\u00e3o achou nada! E Qt o veio da Havan deve? Lembro q ele era um dos inadimplentes!", "id": "1622907800455184385"},{"created_at": "2023-02-07T10:38:44.000Z", "text": "RT @ptbrasil: \"A primeira mentira que se contou sobre o BNDES foi que o banco tinha caixa preta. De tanto martelarem isso na cabe\u00e7a das pes\u2026", "id": "1622907710181179395"},{"created_at": "2023-02-07T10:38:30.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622907649787305985"},{"created_at": "2023-02-07T10:37:44.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622907457168179200"},{"created_at": "2023-02-07T10:34:41.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622906688150945795"},{"created_at": "2023-02-07T10:34:33.000Z", "text": "RT @terezandrade: Presidente Lula:\n\u201cO BNDES nunca foi caixa preta. De tanto martelar isso na cabe\u00e7a das pessoas, o BNDES teve que gastar 40\u2026", "id": "1622906656592994306"},{"created_at": "2023-02-07T10:29:03.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622905270119587840"},{"created_at": "2023-02-07T10:25:46.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: Imagine vc ser um gestor, acusar o BNDES de suposta caixa preta, gastar R$ 48 milh\u00f5es numa auditoria e n\u00e3o encontrar NENH\u2026", "id": "1622904443153907713"},{"created_at": "2023-02-07T10:25:09.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622904292095959040"},{"created_at": "2023-02-07T10:24:06.000Z", "text": "BOLSONARO DIFAMOU\n\nLula d\u00e1 posse a Mercadante no BNDES e refuta mentiras: 'Nunca demos dinheiro para pa\u00eds amigo'\n\nPetista ironizou auditoria milion\u00e1ria do governo Bolsonaro, que n\u00e3o encontrou irregularidades em 'caixa preta' do BNDES. https://t.co/hSHuZacbHF", "id": "1622904023777964035"},{"created_at": "2023-02-07T10:20:31.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mando\u2026", "id": "1622903124452167680"},{"created_at": "2023-02-07T10:20:01.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622902999390511105"},{"created_at": "2023-02-07T10:17:03.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622902253316194305"},{"created_at": "2023-02-07T10:16:56.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622902222399873024"},{"created_at": "2023-02-07T10:15:49.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: Imagine vc ser um gestor, acusar o BNDES de suposta caixa preta, gastar R$ 48 milh\u00f5es numa auditoria e n\u00e3o encontrar NENH\u2026", "id": "1622901941863841793"},{"created_at": "2023-02-07T10:15:45.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622901923148967937"},{"created_at": "2023-02-07T10:14:12.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: Imagine vc ser um gestor, acusar o BNDES de suposta caixa preta, gastar R$ 48 milh\u00f5es numa auditoria e n\u00e3o encontrar NENH\u2026", "id": "1622901536446726144"},{"created_at": "2023-02-07T10:13:40.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622901399376785409"},{"created_at": "2023-02-07T10:09:44.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622900411211423744"},{"created_at": "2023-02-07T10:09:05.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622900244626153474"},{"created_at": "2023-02-07T10:02:40.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622898632419672065"},{"created_at": "2023-02-07T09:57:59.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622897451572117506"},{"created_at": "2023-02-07T09:51:43.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622895877923786752"},{"created_at": "2023-02-07T09:50:37.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622895597484212224"},{"created_at": "2023-02-07T09:50:10.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622895484380622848"},{"created_at": "2023-02-07T09:48:42.000Z", "text": "RT @karinamichelin: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso e\u2026", "id": "1622895118075191299"},{"created_at": "2023-02-07T09:46:17.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mando\u2026", "id": "1622894509263659009"},{"created_at": "2023-02-07T09:45:18.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622894261074108416"},{"created_at": "2023-02-07T09:41:52.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622893396632260608"},{"created_at": "2023-02-07T09:40:37.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622893082042634241"},{"created_at": "2023-02-07T09:34:46.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622891611209322496"},{"created_at": "2023-02-07T09:31:35.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622890808776048640"},{"created_at": "2023-02-07T09:23:51.000Z", "text": "RT @paticezakslo: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso em\u2026", "id": "1622888862409170948"},{"created_at": "2023-02-07T09:18:44.000Z", "text": "A VIDA \u00c9 UMA VERDADEIRA \u201cCAIXA PRETA\u201d! N\u00c3O QUEIRAS DESCOBRIR O QUE TEM EM SEU INTERIOR, SIMPLESMENTE, VIVA! https://t.co/HUzO9nCGgy", "id": "1622887575315795969"},{"created_at": "2023-02-07T09:18:33.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622887530927468545"},{"created_at": "2023-02-07T09:13:51.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622886348678987777"},{"created_at": "2023-02-07T09:12:55.000Z", "text": "RT @DilmaResiste: Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mando\u2026", "id": "1622886112019591170"},{"created_at": "2023-02-07T09:12:16.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622885946474602496"},{"created_at": "2023-02-07T09:12:01.000Z", "text": "@DegrandiP @LulaOficial @bndes Ou suprema intelig\u00eancia, emprestar \u00e9 o que o banco faz. E ainda que fosse verdade sua apura\u00e7\u00e3o singular da caixa preta, n\u00e3o seria ilegal.", "id": "1622885884684034049"},{"created_at": "2023-02-07T09:11:00.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622885630341525506"},{"created_at": "2023-02-07T09:10:39.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622885539887169536"},{"created_at": "2023-02-07T09:07:20.000Z", "text": "RT @HugoGloss: Mulher encontra boneca \"amaldi\u00e7oada\" dentro de caixa preta com detalhe assustador; veja foto https://t.co/ywQyXqoScP (\ud83d\udcf7: Uns\u2026", "id": "1622884705791008770"},{"created_at": "2023-02-07T09:04:45.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622884057070637057"},{"created_at": "2023-02-07T09:04:33.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622884004813852672"},{"created_at": "2023-02-07T08:51:57.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622880834012295169"},{"created_at": "2023-02-07T08:45:14.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622879144873717762"},{"created_at": "2023-02-07T08:39:36.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622877728012746752"},{"created_at": "2023-02-07T08:18:28.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622872407500288000"},{"created_at": "2023-02-07T08:13:54.000Z", "text": "@brasil247 Caixa preta \u00e9 um termo racista @LulaOficial . \nMas at\u00e9 Bolsonaro admite que o bndes agiu legalmente \n\nhttps://t.co/g7Knh6wlgu", "id": "1622871260773376000"},{"created_at": "2023-02-07T08:11:53.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622870750314078208"},{"created_at": "2023-02-07T08:06:44.000Z", "text": "RT @karinamichelin: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso e\u2026", "id": "1622869454991372288"},{"created_at": "2023-02-07T08:02:28.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622868382675599361"},{"created_at": "2023-02-07T08:00:01.000Z", "text": "RT @paticezakslo: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso em\u2026", "id": "1622867765336985601"},{"created_at": "2023-02-07T07:55:34.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622866644497203201"},{"created_at": "2023-02-07T07:52:35.000Z", "text": "RT @karinamichelin: A situa\u00e7\u00e3o em Turquia \u00e9 dram\u00e1tica. Segundo jornalistas locais o n\u00famero de mortos pode chegar a 30 mil. \nEnquanto isso e\u2026", "id": "1622865893280690176"},{"created_at": "2023-02-07T07:51:03.000Z", "text": "RT @LulaOficial: O @bndes foi v\u00edtima de difama\u00e7\u00e3o muito grave nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Contaram que o BNDES nunca foi caixa preta. E o banco t\u2026", "id": "1622865510630137856"}]