[{"tweets_quantity": 482},{"created_at": "2023-02-09T01:20:23.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83c\udfb6", "id": "1623491972702040065"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:07.000Z", "text": "De balaclava roubei carro forte", "id": "1623486115515707394"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:56.000Z", "text": "RT @TenJosemir: Seguran\u00e7a de carro forte ap\u00f3s decreto desarmamentista do LULA LADR\u00c3O !!   \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/UxxiYUtcLV", "id": "1623476252903370752"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:21.000Z", "text": "@thaisfrtas Talvez seja o carro forte do repert\u00f3rio do amigo", "id": "1623472083077324800"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:59.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1623469977608065024"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:10.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83e\udd76", "id": "1623469771000889344"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:58.000Z", "text": "RT @JurapazS: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da m\u00e3e me livra da morte \ud83c\udfb6", "id": "1623466950381690880"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:55.000Z", "text": "@LuySousaCanta Era parte da minha \u00e1rea em BH. O curso de vigilante n\u00e3o \u00e9 barato e o perigo \u00e9 alto. Quem est\u00e1 em empresas ou condom\u00ednios de luxo recebem sal\u00e1rio e benef\u00edcios dignos apesar de ser abaixo de bancos e carro forte, mas sempre que a galera ia fazer um extra ou tava desempregado pegam+", "id": "1623463163118202883"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:48.000Z", "text": "n\u00e3o fecho com cana tenho muni\u00e7\u00e3o pra explodir um carro forte", "id": "1623455331811745793"},{"created_at": "2023-02-08T22:51:13.000Z", "text": "E eu que tava escutando Assalto (Carro forte) no fone e chego no mercado e t\u00e1 os cara do meu lado saindo do carro forte, tremi", "id": "1623454431395348480"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:49.000Z", "text": "@Pride_Aliel Pensa num carro forte", "id": "1623427401874014209"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:29.000Z", "text": "Preciso roubar um carro forte pra poder pagar todas as minhas dividas e comprar tudo o que eu quero. Pqp n\u00e3o t\u00e1 dando n\u00e3o \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1623426818026897408"},{"created_at": "2023-02-08T20:52:29.000Z", "text": "Carro forte #oruamnadeumatch #oruam #deumatch #matin\u00ea", "id": "1623424549755781122"},{"created_at": "2023-02-08T20:47:04.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o,blindado igual carro forte \ud83d\ude34", "id": "1623423187026321412"},{"created_at": "2023-02-08T20:12:05.000Z", "text": "meu senhor eu passo 24 hrs cantando a parte do caio em vdc, todo mundo ja entendeu q meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 blindado igual carro forte", "id": "1623414383136108547"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:46.000Z", "text": "RT @Daduoficial: Acontece umas coisas cmg Mt aleat\u00f3ria??? Fiquei presa no dil\u00favio em trabalho de parto, j\u00e1 tava decidida q ia nascer no car\u2026", "id": "1623412793830416384"},{"created_at": "2023-02-08T19:14:36.000Z", "text": "RT @Daduoficial: Acontece umas coisas cmg Mt aleat\u00f3ria??? Fiquei presa no dil\u00favio em trabalho de parto, j\u00e1 tava decidida q ia nascer no car\u2026", "id": "1623399917891776518"},{"created_at": "2023-02-08T19:05:42.000Z", "text": "Igual febem quero roubar um carro forte esse ano", "id": "1623397676883517443"},{"created_at": "2023-02-08T18:36:32.000Z", "text": "De assaltante de carro forte para diretora \u00e9 um grande feito kkkkk https://t.co/LaBdQBdfty", "id": "1623390339250659341"},{"created_at": "2023-02-08T18:27:06.000Z", "text": "Acontece umas coisas cmg Mt aleat\u00f3ria??? Fiquei presa no dil\u00favio em trabalho de parto, j\u00e1 tava decidida q ia nascer no carro comecei a orar, derrepente me aparece um viatura enorme pique um carro forte, os Pm me colocaram no carro e me levaram at\u00e9 o hospital kkkk", "id": "1623387963924127744"},{"created_at": "2023-02-08T17:36:33.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte \ud83c\udfb6 https://t.co/XnVCGb5A8X", "id": "1623375241257881625"},{"created_at": "2023-02-08T17:35:07.000Z", "text": "2 likes eu largo tudo e viro 157 em SP, marcha nos carro forte https://t.co/aRxloAa1II", "id": "1623374881034276868"},{"created_at": "2023-02-08T17:15:04.000Z", "text": "vou assaltar seu cora\u00e7\u00e3o de carro forte, eu vou dar fuga e te levar dentro da porsche.", "id": "1623369837752815635"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:53.000Z", "text": "Meta dos cria \u00e9 parar o Brasil e explodir a prr d carro forte\n#OruamNaDeuMatch", "id": "1623365763640840192"},{"created_at": "2023-02-08T16:35:29.000Z", "text": "s\u00f3 placo no bolso parecendo um carro forte", "id": "1623359874733117442"},{"created_at": "2023-02-08T16:33:08.000Z", "text": "@GossipGameplay cara eles poderia na nova season lan\u00e7a uns armamento novo, sub, sniper. escopetas etc....\ne tbm lan\u00e7a uns evento na cidade de carro forte cargas com armamento militar chegando e os players tenta interromper essa carga +", "id": "1623359284128931845"},{"created_at": "2023-02-08T14:54:19.000Z", "text": "aula de geografia e Assault \"carro forte\" no fone", "id": "1623334414833917952"},{"created_at": "2023-02-08T14:28:13.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte", "id": "1623327849515040768"},{"created_at": "2023-02-08T14:13:08.000Z", "text": "imposs\u00edvel ouvir assautl carro forte e n lembrar da mili", "id": "1623324053812518913"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:34.000Z", "text": "\u00f4 \u00f4 \u00f4 vou assaltar seu cora\u00e7\u00e3o de carro forte", "id": "1623323909415206914"},{"created_at": "2023-02-08T13:57:01.000Z", "text": "Oh-oh-ooh vou assaltar seu cora\u00e7\u00e3o de carro forte", "id": "1623319994808385536"},{"created_at": "2023-02-08T13:46:59.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1623317470281973761"},{"created_at": "2023-02-08T13:32:12.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623313749401563136"},{"created_at": "2023-02-08T12:58:18.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte \ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "id": "1623305221156864005"},{"created_at": "2023-02-08T12:23:15.000Z", "text": "RT @_bellagsx: meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte \ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "id": "1623296396630626306"},{"created_at": "2023-02-08T11:44:35.000Z", "text": "Mina t\u00e1 de havaianas e unha branca eu perco a postura de g\u00e2ngster malvad\u00e3o assaltante de carro forte", "id": "1623286669737697281"},{"created_at": "2023-02-08T11:28:24.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte \ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "id": "1623282596909121537"},{"created_at": "2023-02-08T11:02:43.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1623276133931253761"},{"created_at": "2023-02-08T10:44:49.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte, a m\u00e3e ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte", "id": "1623271625159327745"},{"created_at": "2023-02-08T04:26:49.000Z", "text": "Fui pedir informa\u00e7\u00e3o para a \u201cseguran\u00e7a da rodovi\u00e1ria\u201d, mas era seguran\u00e7a de um carro forte e assim que cheguei perto, ela colocou a m\u00e3o na arma para sacar KKKKKKKK levar um tiro por ser lerda \u00e9 foda", "id": "1623176502371143680"},{"created_at": "2023-02-08T03:13:37.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte\u2026", "id": "1623158079436062721"},{"created_at": "2023-02-08T03:10:53.000Z", "text": "@RodrigoOP77 @LeoJaime N\u00e3o precisa ficar acanhado porque o Wright deu v\u00e1rios t\u00edtulos ao Fla contra v\u00e1rios clubes. Citemos todos,por que n\u00e3o,inclusive o assalto ao carro forte no Serra Dourada em um  Libertadores que os argentinos e uruguaios estavam com times reservas por conta da Guerra das Malvinas.", "id": "1623157392027357185"},{"created_at": "2023-02-08T01:58:34.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1623139191096852481"},{"created_at": "2023-02-08T01:55:00.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1623138293352218626"},{"created_at": "2023-02-08T01:28:40.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1623131666339307520"},{"created_at": "2023-02-08T01:22:21.000Z", "text": "meu mano, n\u00e3o conto com a sorte, tenho muni\u00e7\u00e3o pra explodir o carro forte", "id": "1623130078245683201"},{"created_at": "2023-02-08T01:13:12.000Z", "text": "RT @lenira_bragante: \ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nQuando algu\u00e9m est\u00e1 namorando e eu leio no status: \"relacionamento blindado\", eu s\u00f3 consigo imaginar: - O casal\u2026", "id": "1623127776696958978"},{"created_at": "2023-02-08T00:09:38.000Z", "text": "\"Acorda pra vida, n\u00f3s tamo atrasado\nDizem que o sono \u00e9 o primo da morte\nE, por ela,\u205ffui\u205facostumado\nA\u205fter disposi\u00e7\u00e3o pra\u205ftombar carro forte\"\n@originalsant\n!!!!!!!\nhttps://t.co/XNsMsJfLXc", "id": "1623111778807738368"},{"created_at": "2023-02-07T23:46:33.000Z", "text": "@lenira_bragante Carro forte \u00e9 blindado e  mesmo assim roubam", "id": "1623105966936928259"},{"created_at": "2023-02-07T23:08:25.000Z", "text": "Bglho \u00e9 fazer dinheiro at\u00e9 minha casa virar um carro forte! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "id": "1623096371388588033"},{"created_at": "2023-02-07T22:39:59.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nQuando algu\u00e9m est\u00e1 namorando e eu leio no status: \"relacionamento blindado\", eu s\u00f3 consigo imaginar: - O casal com luvas, colete \u00e0 prova de balas, capacete e dentro de um carro forte. Do lado de fora, uns caras bem musculosos, com metralhadoras. rss. \n\ud83d\udc47", "id": "1623089216388317185"},{"created_at": "2023-02-07T22:38:05.000Z", "text": "tive um sonho bem doido, q eu assaltava um carro forte \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623088738682167296"},{"created_at": "2023-02-07T22:23:21.000Z", "text": "RT @JurapazS: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da m\u00e3e me livra da morte \ud83c\udfb6", "id": "1623085029793443847"},{"created_at": "2023-02-07T21:53:38.000Z", "text": "Carro forte \ud83e\udee3 #deumatch #oruamnadeumatch #matine", "id": "1623077551022145537"},{"created_at": "2023-02-07T21:50:52.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado engula um carro forte \ud83c\udfb6", "id": "1623076855694729228"},{"created_at": "2023-02-07T21:36:03.000Z", "text": "@Betacampista_ S manca\u2026 j\u00e1 te falei que o carro-forte foi embora \ud83d\ude1e", "id": "1623073128564899840"},{"created_at": "2023-02-07T21:34:24.000Z", "text": "@luizmoratoneto Encher de pneu em volta do pr\u00e9dio do Bacen? Fazer uma blindagem simbolica da institui\u00e7ao. Depois a gente pega uns seguran\u00e7as de carro forte com cabelo pintado de vermelho pra cagar na foto do Lula. Uma releitura de um protesto do Boulos e do MST\u2026", "id": "1623072712464732162"},{"created_at": "2023-02-07T21:24:41.000Z", "text": "@crazyda_ @evapecadora1 N\u00e3o mesmo...vc t\u00e1 mais protegida que dinheiro em carro forte..kkkkk", "id": "1623070265855860737"},{"created_at": "2023-02-07T21:14:04.000Z", "text": "meu irm\u00e3o o que tem de raiva dentro de mim no dia de hoje eu poderia explodir um carro forte apenas com um grito", "id": "1623067596722434052"},{"created_at": "2023-02-07T20:37:14.000Z", "text": "Cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83e\udd1e\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udd2a", "id": "1623058326530691074"},{"created_at": "2023-02-07T20:23:30.000Z", "text": "Disposi\u00e7\u00e3o pra roub*\u00e9 um banco, um carro forte ningu\u00e9m tem, mas acha que \u00e9 o corre roubando trabalhador honesto que sai pra trazer o sustento pra dentro de casa, esse bandidinho p\u00e9 rapado \u00e9 um bando de lixo mesmo, pris\u00e3o \u00e9 pouco pra esses tipo de VERME.", "id": "1623054869765713920"},{"created_at": "2023-02-07T20:14:37.000Z", "text": "RT @lary_oliveira8: meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1623052634688221185"},{"created_at": "2023-02-07T19:57:40.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1623048369508868097"},{"created_at": "2023-02-07T19:50:42.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1623046613357690880"},{"created_at": "2023-02-07T18:46:17.000Z", "text": "RT @Clinica_Is_Dead: roubou um carro forte la no Acre, policias dizem que ele tinha 2 pacotes de cocaina e 3 ma\u00e7o de cigarro derby https://\u2026", "id": "1623030402376994818"},{"created_at": "2023-02-07T18:35:05.000Z", "text": "@andersnaxcel Porra carro forte", "id": "1623027587755741203"},{"created_at": "2023-02-07T18:08:59.000Z", "text": "nao to podendo ouvir assault carro forte e nenhuma musica do cabelinho que a ansiedade ja bate", "id": "1623021019060396032"},{"created_at": "2023-02-07T17:25:56.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1623010183172567043"},{"created_at": "2023-02-07T16:50:01.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte.", "id": "1623001143860244490"},{"created_at": "2023-02-07T16:37:14.000Z", "text": "\u00c9 s\u00f3 o come\u00e7o!  Com um Ladr\u00e3o de nove dedos no comando, n\u00e3o ficar\u00e1 um carro forte sem ser assaltado. https://t.co/eIICBqmRpX", "id": "1622997928687161344"},{"created_at": "2023-02-07T15:56:02.000Z", "text": "estou me sentindo um carro forte", "id": "1622987560795484162"},{"created_at": "2023-02-07T15:55:38.000Z", "text": "t\u00f4 precisando aprender algumas coisas b\u00e1sicas na minha vida como clonar cart\u00e3o explodir caixa eletr\u00f4nico e carro-forte", "id": "1622987457141645314"},{"created_at": "2023-02-07T15:22:54.000Z", "text": "RT @Cardosin75: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte https://t.co/za2cKKDKis", "id": "1622979222003240960"},{"created_at": "2023-02-07T14:55:14.000Z", "text": "@segeishinha @fffgoveia carro forte umas 15", "id": "1622972259928350721"},{"created_at": "2023-02-07T14:53:15.000Z", "text": "uma coisa que eu amo ver no servi\u00e7o, carro forte indo abastecer a ag\u00eancia \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "id": "1622971759900209152"},{"created_at": "2023-02-07T14:47:18.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que no exato momento que eu t\u00f4 no banco o carro forte vem trazer dinheiro e paralisa todo atendimento", "id": "1622970260730298371"},{"created_at": "2023-02-07T14:40:23.000Z", "text": "s\u00f3 nike lan\u00e7amento assalta banco e carro forte", "id": "1622968520051941376"},{"created_at": "2023-02-07T14:30:12.000Z", "text": "Tadinha da minha v\u00f3, achou que a pol\u00edcia estava no ponto da 35 e veio p 33, quando fui ver era o carro forte", "id": "1622965957420544004"},{"created_at": "2023-02-07T14:28:26.000Z", "text": "RT @Manuelarocha36: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622965515789500416"},{"created_at": "2023-02-07T14:23:10.000Z", "text": "Vou roubar seu cora\u00e7\u00e3o de carro forte", "id": "1622964189038886912"},{"created_at": "2023-02-07T14:14:11.000Z", "text": "Eu ando com tanta grana que pare\u00e7o o carro forte \ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "id": "1622961926769704962"},{"created_at": "2023-02-07T13:51:13.000Z", "text": "@ellenicollee18 Vamos assaltar o carro forte gata? Kkk", "id": "1622956147388080128"},{"created_at": "2023-02-07T13:35:59.000Z", "text": "RT @claradashells: mano, muita informa\u00e7\u00e3o em um vd s\u00f3 \nrenata e nina falando da cristal\no povo sendo atropelado\neles em cima do carro forte\u2026", "id": "1622952314439974912"},{"created_at": "2023-02-07T12:55:47.000Z", "text": "Acorda pra vida, nois tamo atrasado\nDizem que o sono \u00e9 o primo da morte\n\nE, por ela, fui acostumado\nA ter disposi\u00e7\u00e3o pra tombar carro forte", "id": "1622942198957309952"},{"created_at": "2023-02-07T12:55:35.000Z", "text": "RT @RFMartello: @NaraNaraVitorA1 Seguran\u00e7a de carro forte.", "id": "1622942147501588482"},{"created_at": "2023-02-07T12:03:10.000Z", "text": "No bolso um carro forte no Ford fudendo ela.. \ud83c\udfb5", "id": "1622928956033728514"},{"created_at": "2023-02-07T11:24:51.000Z", "text": "RT @Cardosin75: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte https://t.co/za2cKKDKis", "id": "1622919312699801600"},{"created_at": "2023-02-07T10:18:55.000Z", "text": "@TerraBrasilnot E qm acredita nessa anta? Todo mundo sabia que isso era papo pra ingl\u00eas ver, a mentira \u00e9 o carro forte desse lixo de partido e das \ud83d\udca9 que o comp\u00f5e", "id": "1622902721178226694"},{"created_at": "2023-02-07T10:17:21.000Z", "text": "@NaraNaraVitorA1 Seguran\u00e7a de carro forte.", "id": "1622902328318623745"},{"created_at": "2023-02-07T08:16:04.000Z", "text": "E por ela fui acostumado a ter disposi\u00e7\u00e3o pra tombar carro forte.", "id": "1622871804413878273"},{"created_at": "2023-02-07T04:44:19.000Z", "text": "cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1622818517778145281"},{"created_at": "2023-02-07T03:54:11.000Z", "text": "RT @guilherme123btt: . \n\nSeguran\u00e7a de carro forte curtinho o xotademacho! \n\n. https://t.co/Gmh3xEYDIP", "id": "1622805900389146625"},{"created_at": "2023-02-07T03:44:00.000Z", "text": "Vou assaltar seu cora\u00e7\u00e3o de carro forte", "id": "1622803335710650368"},{"created_at": "2023-02-07T03:29:59.000Z", "text": "@bebekinhal tem cora\u00e7\u00e3o de carro forte, carrega a riqueza de um maloqueiro", "id": "1622799808040763392"},{"created_at": "2023-02-07T03:22:50.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1622798011708342272"},{"created_at": "2023-02-07T02:29:53.000Z", "text": "RT @JurapazS: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da m\u00e3e me livra da morte \ud83c\udfb6", "id": "1622784684559040512"},{"created_at": "2023-02-07T02:27:02.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622783968180330496"},{"created_at": "2023-02-07T02:21:21.000Z", "text": "Seguran\u00e7a de carro forte ap\u00f3s decreto desarmamentista do LULA LADR\u00c3O !!   \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Jpz79C15ef", "id": "1622782537771757571"},{"created_at": "2023-02-07T02:15:38.000Z", "text": "voltar da escola a noite me vem seguintes m\u00fasicas  na cabe\u00e7a \nSex Drugs etc\ncarro forte\naquarela luz", "id": "1622781100371152896"},{"created_at": "2023-02-07T02:06:00.000Z", "text": "RT @Cardosin75: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte https://t.co/za2cKKDKis", "id": "1622778675363028994"},{"created_at": "2023-02-07T01:59:08.000Z", "text": "RT @JurapazS: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da m\u00e3e me livra da morte \ud83c\udfb6", "id": "1622776945070022667"},{"created_at": "2023-02-07T01:56:45.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte https://t.co/za2cKKDKis", "id": "1622776348182814721"},{"created_at": "2023-02-07T01:39:08.000Z", "text": "RT @JurapazS: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da m\u00e3e me livra da morte \ud83c\udfb6", "id": "1622771911997489153"},{"created_at": "2023-02-07T01:33:19.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da m\u00e3e me livra da morte \ud83c\udfb6", "id": "1622770448013357057"},{"created_at": "2023-02-07T01:07:49.000Z", "text": "@lesfeuxdelune n\u00e3o! igual o carro forte, coletando meu valor precioso \ud83d\ude0d\ud83d\ude1a\ud83d\ude05\ud83d\ude2d\ud83e\udd73\ud83d\ude0b\ud83e\udd2b\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\udc44\ud83d\ude08\ud83e\udd14\ud83d\udcb8", "id": "1622764031655219203"},{"created_at": "2023-02-07T00:38:18.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte \nA ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte", "id": "1622756603257622528"},{"created_at": "2023-02-07T00:37:14.000Z", "text": "@Maverick1978gt Esse porra era vigilante de carro forte. Ora SWAT", "id": "1622756338035052544"},{"created_at": "2023-02-07T00:10:48.000Z", "text": "Eu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1622749685399056385"},{"created_at": "2023-02-06T23:55:36.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte\na ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte", "id": "1622745860403593217"},{"created_at": "2023-02-06T23:06:12.000Z", "text": "@TiiagoJesus1 Tou igual carro forte \ud83d\udcb8", "id": "1622733428469768195"},{"created_at": "2023-02-06T21:39:01.000Z", "text": "RT @claradashells: mano, muita informa\u00e7\u00e3o em um vd s\u00f3 \nrenata e nina falando da cristal\no povo sendo atropelado\neles em cima do carro forte\u2026", "id": "1622711486832418816"},{"created_at": "2023-02-06T21:32:15.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83c\udfb6", "id": "1622709782250487838"},{"created_at": "2023-02-06T21:30:46.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83c\udfb6", "id": "1622709410307997698"},{"created_at": "2023-02-06T21:10:43.000Z", "text": "\u201cCarro Forte\u201d- BIN, MC Cabelinho.\ud83c\udf77\ud83c\udfaf", "id": "1622704365139099648"},{"created_at": "2023-02-06T21:09:36.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622704081893564417"},{"created_at": "2023-02-06T21:01:17.000Z", "text": "Tem cora\u00e7\u00e3o de carro forte", "id": "1622701989787471873"},{"created_at": "2023-02-06T20:57:44.000Z", "text": "olho brilha quando v\u00ea carro forte", "id": "1622701098271211520"},{"created_at": "2023-02-06T20:22:57.000Z", "text": "ACORDA PRA VIDA, N\u00d3S TAMO ATRASADO\nDIZEM QUE O SONO \u00c9 O PRIMO DA MORTE\nE, POR ELA, FUI ACOSTUMADO\nA TER DISPOSI\u00c7\u00c3O PRA TOMBAR CARRO FORTE", "id": "1622692343701811206"},{"created_at": "2023-02-06T19:56:24.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "id": "1622685661206614021"},{"created_at": "2023-02-06T19:50:12.000Z", "text": "@xabalalala Pegar o carro forte", "id": "1622684100220882952"},{"created_at": "2023-02-06T19:40:24.000Z", "text": "O chefin no clipe \u201ccarro forte\u201d tava a coisa mais linda", "id": "1622681636415455233"},{"created_at": "2023-02-06T19:31:49.000Z", "text": "RT @DuartteBolt: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622679475673567242"},{"created_at": "2023-02-06T19:29:10.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1622678806740799489"},{"created_at": "2023-02-06T19:08:34.000Z", "text": "N\u00e3o d\u00e1 t\u00f4 24h ouvindo cora\u00e7\u00e3o de carro forte", "id": "1622673624913125385"},{"created_at": "2023-02-06T19:03:37.000Z", "text": "sdds de qndo eu podia ouvir carro forte do Bin e s\u00f3 eu conhecia \nagora os mongol do tiktok tudo conhece a parte do cabelinho", "id": "1622672379045453829"},{"created_at": "2023-02-06T18:54:37.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte\ud83c\udfb6", "id": "1622670114167431194"},{"created_at": "2023-02-06T18:14:56.000Z", "text": "Tem cora\u00e7\u00e3o de carro forte.", "id": "1622660126351007765"},{"created_at": "2023-02-06T18:08:31.000Z", "text": "Tocou carro forte ontem, v\u00e9i surtei nmrl", "id": "1622658510881267731"},{"created_at": "2023-02-06T16:59:26.000Z", "text": "n\u00e3o fecho com cana, tenho muni\u00e7\u00e3o pra explodir o carro forte... \ud83c\udfb6", "id": "1622641126342524937"},{"created_at": "2023-02-06T16:57:10.000Z", "text": "Tava pensando aqui , show do Borges n\u00e3o d\u00e1 , mais brabo que fui at\u00e9 hoje depois do racionais ! Quando ele solto carro forte , t\u00e1 malucoooo", "id": "1622640557762674691"},{"created_at": "2023-02-06T16:44:57.000Z", "text": "@brendofelix_7 Vou pegar o carro forte amanh\u00e3 \ud83d\ude05", "id": "1622637483769864193"},{"created_at": "2023-02-06T16:36:57.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622635466842308617"},{"created_at": "2023-02-06T16:27:06.000Z", "text": "mano, muita informa\u00e7\u00e3o em um vd s\u00f3 \nrenata e nina falando da cristal\no povo sendo atropelado\neles em cima do carro forte\na dafne o leo e o bob batendo no cariocaKKJKKKKKKK https://t.co/Mwmoh1rUpL", "id": "1622632990747594753"},{"created_at": "2023-02-06T16:21:33.000Z", "text": "Roubando um carro forte com um fusc\u00e3o em Watchdogs 2 \ud83e\udd75\n\n#watchdogs2 #watchdogs #Ubisoft https://t.co/qkKnp35z5u", "id": "1622631592924532736"},{"created_at": "2023-02-06T16:17:47.000Z", "text": "e os caras do carro forte q vieram na loja pegar os malotes e elogiaram minha tatuagem de arma kkkkkkkkkkk", "id": "1622630646261723136"},{"created_at": "2023-02-06T16:11:14.000Z", "text": "que o cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 mais blindado do que carro forte, e fora dos stories? e fora dos stories?", "id": "1622628997543743488"},{"created_at": "2023-02-06T15:55:22.000Z", "text": "@FormatoForFun @Fazendo_Nerdice @KorvachF Decks que precisam de seguro e s\u00f3 saem de casa se a gente tem acesso a um carro forte kkkcry", "id": "1622625004608258052"},{"created_at": "2023-02-06T15:52:12.000Z", "text": "eu escuto Assault- carro forte 700x por dia", "id": "1622624208479047680"},{"created_at": "2023-02-06T15:46:43.000Z", "text": "@zuseig Obrigado cara, depois mando o carro forte passar a\u00ed", "id": "1622622828003487745"},{"created_at": "2023-02-06T15:16:14.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622615154474078211"},{"created_at": "2023-02-06T14:43:12.000Z", "text": "meta dos cria parar brasil e explodir a porra do carro forte", "id": "1622606840868610048"},{"created_at": "2023-02-06T14:30:22.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83c\udfb6", "id": "1622603611388739586"},{"created_at": "2023-02-06T13:01:09.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1622581159367417857"},{"created_at": "2023-02-06T12:37:00.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte , a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte... \ud83c\udfb6", "id": "1622575085017088004"},{"created_at": "2023-02-06T12:17:29.000Z", "text": "Carro forte luz hid xenon l\u00e2mpada spotlight handheld ca\u00e7a searchlight pesquisa luz auxiliar de alta pot\u00eancia led lanterna\nhttps://t.co/RfF8jTxIpU", "id": "1622570170836213761"},{"created_at": "2023-02-06T12:09:46.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte...", "id": "1622568231121698819"},{"created_at": "2023-02-06T12:08:18.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1622567861980889090"},{"created_at": "2023-02-06T11:08:11.000Z", "text": "RT @RibeiroSaint: Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha M\u00e3e me livra da morte\ud83c\udfc1\ud83c\udfc1\ud83c\udfc1", "id": "1622552731025014786"},{"created_at": "2023-02-06T11:02:07.000Z", "text": "parece um carro-forte https://t.co/fJwQYNkyP2", "id": "1622551207037263874"},{"created_at": "2023-02-06T05:00:50.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1622460286375436288"},{"created_at": "2023-02-06T04:55:52.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte.....", "id": "1622459034669395971"},{"created_at": "2023-02-06T04:46:52.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte\ud83d\udcad", "id": "1622456769694793730"},{"created_at": "2023-02-06T04:02:48.000Z", "text": "@rubens20221 Kkkkkkkkkkkkkkk\nPra ele juntar todo dinheiro que a fam\u00edlia braga tem vai precisar de 50 carro forte e 30 caminh\u00e3o ba\u00fa de mudan\u00e7a! \n\nPega vis\u00e3o!", "id": "1622445679586037760"},{"created_at": "2023-02-06T02:57:40.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83c\udfb6", "id": "1622429289449754627"},{"created_at": "2023-02-06T01:44:45.000Z", "text": "olho brilha quando v\u00ea carro forte\nela se molha apenas num toque \ndrogas na \u00e1rea tipo franco Lucas \nchame pelo vulgo, meu nome n\u00e3o (shiu) \nse fizer grana, viro o Brad Pitt \nnunca de dei base, o sorriso eh de p...\nela me chama de estrala cadente, realizo os desejo e depois sem sumo https://t.co/kTB1n1yjlR", "id": "1622410937113223168"},{"created_at": "2023-02-06T01:39:33.000Z", "text": "@Diiego_Cabrera realmente vocal \u00e9 o carro forte da Adele mas rlx tem mais", "id": "1622409629916356608"},{"created_at": "2023-02-06T01:32:20.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1622407812528701442"},{"created_at": "2023-02-06T01:25:57.000Z", "text": "RT @negrescoviet57: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "id": "1622406207859310595"},{"created_at": "2023-02-06T01:02:04.000Z", "text": "a mulher vai ter q ir de carro forte po https://t.co/TS7WFteXNU", "id": "1622400198507896833"},{"created_at": "2023-02-06T01:01:06.000Z", "text": "Todos meus mano portando um fuzil\nTodos meus mano portando uma Glock\nMeta dos cria \u00e9 parar a Brasil\nE explodir a porra do carro forte\n\u00c9 que o BG 't\u00e1 de Glock\nE o Bielzin 't\u00e1 de Glock\n\u00c9 que o Orochi passou de BM\nSabe que ele \u00e9 o rei do pinote", "id": "1622399952306552832"},{"created_at": "2023-02-06T00:51:43.000Z", "text": "RT @skarsoph21_: J\u00e1 dizia o Gapes: \n O karma me prendeu em voc\u00ea\nTipo as algemas que eles botaram\nQuando eles me viram\n\nDe balaclava roubei\u2026", "id": "1622397591303380992"},{"created_at": "2023-02-06T00:51:00.000Z", "text": "Bandidos explodem carro forte.\n\nAcho que exageraram na dinamite...\ud83e\udd14\ud83d\ude11 https://t.co/6Ts6KKLbcR", "id": "1622397411799797760"},{"created_at": "2023-02-06T00:15:00.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622388354384908288"},{"created_at": "2023-02-05T23:59:03.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83c\udfb6\ud83d\ude19", "id": "1622384340620427266"},{"created_at": "2023-02-05T23:58:46.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1622384268474187779"},{"created_at": "2023-02-05T23:49:55.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte..\ud83c\udfb6\u2728", "id": "1622382039474348037"},{"created_at": "2023-02-05T22:36:44.000Z", "text": "meta dos cria paraa Brasil e explodir a porra do carro forte", "id": "1622363621274656768"},{"created_at": "2023-02-05T22:36:10.000Z", "text": "Seguran\u00e7a de carro forte ap\u00f3s decreto desarmamentista do LULA LADR\u00c3O !!   \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/UxxiYUtcLV", "id": "1622363480845074433"},{"created_at": "2023-02-05T22:34:39.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622363100866281472"},{"created_at": "2023-02-05T22:20:29.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622359535481405441"},{"created_at": "2023-02-05T21:27:18.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622346147732807684"},{"created_at": "2023-02-05T21:14:20.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1622342887928127488"},{"created_at": "2023-02-05T21:12:43.000Z", "text": "\"ACORDA PRA VIDA, N\u00d3S TAMO ATRASADO\nDIZEM QUE O SONO \u00c9 O PRIMO DA MORTE\nE, POR ELA, FUI ACOSTUMADO \nA TER DISPOSI\u00c7\u00c3O PRA TOMBAR CARRO FORTE\" \n\n@originalsant", "id": "1622342478174064641"},{"created_at": "2023-02-05T20:56:47.000Z", "text": "Filho engole o choro, transforma em magoa \nUsa como arma te causa uma dor aguda\nDizem que a arte serve como fuga\nMe negaram ajuda eu s\u00f3 saio de carro forte POHA", "id": "1622338468079624193"},{"created_at": "2023-02-05T20:42:06.000Z", "text": "@KevinDurant7br N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que tu acha bom um pacote com jogador que tu mandou vazar e o outro que n\u00e3o tem consist\u00eancia nem no carro forte dele que \u00e9 a bola de 3, se fosse com uma pic de 1\u00b0 round a + eu concordaria", "id": "1622334774403637249"},{"created_at": "2023-02-05T20:10:47.000Z", "text": "Criminosos explodiram um carro forte na BR-230 no munic\u00edpio de Estreito, na tarde desta sexta-feira (03).\nUm ve\u00edculo de passeio teria sido usado para interceptar o carro forte. Usando explosivos, os criminosos explodiram o ve\u00edculo de transporte de valores. https://t.co/wouL8ZbbGS", "id": "1622326895281831945"},{"created_at": "2023-02-05T19:51:39.000Z", "text": "era s\u00f3 um carro forte\ud83d\ude24\ud83d\ude14", "id": "1622322080355155981"},{"created_at": "2023-02-05T19:22:21.000Z", "text": "SEGURAN\u00c7A DE CARRO FORTE NA VENEZUELA \n\nAcho que voc\u00ea vai adorar este v\u00eddeo!\nhttps://t.co/o14aGZFrRM", "id": "1622314706470948869"},{"created_at": "2023-02-05T19:19:49.000Z", "text": "@MatheuxFs Partiu assaltar um carro forte ent\u00e3o", "id": "1622314066390687746"},{"created_at": "2023-02-05T18:50:09.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha M\u00e3e me livra da morte\ud83c\udfc1\ud83c\udfc1\ud83c\udfc1", "id": "1622306602735861761"},{"created_at": "2023-02-05T18:33:59.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622302535070408710"},{"created_at": "2023-02-05T17:59:19.000Z", "text": "Hoje fui muito elogiado por um cara da Prossegu (acho que \u00e9 assim) carro forte", "id": "1622293809286479872"},{"created_at": "2023-02-05T16:57:41.000Z", "text": "Viciada na m\u00fasica carro forte", "id": "1622278297576001536"},{"created_at": "2023-02-05T16:28:42.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha av\u00f3 me livra da morte \u266a", "id": "1622271004989849603"},{"created_at": "2023-02-05T16:20:24.000Z", "text": "olho brilha quando v\u00ea carro forte", "id": "1622268916280983552"},{"created_at": "2023-02-05T16:15:10.000Z", "text": "Um carro forte explodiu na linha amarela \ud83d\ude2c", "id": "1622267598237745154"},{"created_at": "2023-02-05T14:38:53.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1622243368687357953"},{"created_at": "2023-02-05T14:35:30.000Z", "text": "RT @guilherme123btt: . \n\nSeguran\u00e7a de carro forte curtinho o xotademacho! \n\n. https://t.co/Gmh3xEYDIP", "id": "1622242518787031041"},{"created_at": "2023-02-05T14:33:02.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1622241894620094466"},{"created_at": "2023-02-05T13:53:52.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1622232040757235712"},{"created_at": "2023-02-05T13:39:12.000Z", "text": "@MiaMello11 Esse povo dessa regi\u00e3o \u00e9  puramente nazista/fascista , se salvam poucos.tenho um irm\u00e3o de sangue , mora no bairro balne\u00e1rio do Cambori\u00fa,  neto de nordestino,  pe\u00e3o trabalhador ,na \u00e1rea de seguran\u00e7a de carro forte , fascista ao extremo,se contaminou de morar l\u00e1, acha que \u00e9 elite", "id": "1622228347966177281"},{"created_at": "2023-02-05T13:16:00.000Z", "text": "@luthorofsteel outro fato curioso: ELA N\u00c3O BATEU A PORTA DO CARRO FORTE!!!!!", "id": "1622222511197790210"},{"created_at": "2023-02-05T13:00:21.000Z", "text": "RT @luiddvuitton: o conceito de cofrinho foi atualizado para carro forte", "id": "1622218571865546753"},{"created_at": "2023-02-05T12:35:15.000Z", "text": "o conceito de cofrinho foi atualizado para carro forte https://t.co/d5DNcYoZPh", "id": "1622212256346918917"},{"created_at": "2023-02-05T12:22:24.000Z", "text": "Tem cora\u00e7\u00e3o de carro forte, carrega a riqueza de um maloqueiro \ud83c\udfb6", "id": "1622209019678007296"},{"created_at": "2023-02-05T09:46:32.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1622169795683647488"},{"created_at": "2023-02-05T08:04:13.000Z", "text": "Carro Forte - Bin e Mc Cabelinho - 3:14 at\u00e9 3:16\n\nApenas", "id": "1622144046658379777"},{"created_at": "2023-02-05T07:20:18.000Z", "text": "Meta dos cria \u00e9 parar a Brasil explodir a porra do carro forte \ud83d\udd25", "id": "1622132996693262337"},{"created_at": "2023-02-05T06:51:37.000Z", "text": "@PROIBIDAODORIO2 Isso \u00e9 s\u00e9rio mesmo?\nEle est\u00e1 fazendo a conten\u00e7\u00e3o do carro forte de estilingue caraaaaa?????!!!!", "id": "1622125776291217409"},{"created_at": "2023-02-05T06:09:23.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte \ud83c\udfb6\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1622115149590020096"},{"created_at": "2023-02-05T05:37:22.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte", "id": "1622107092814282752"},{"created_at": "2023-02-05T04:27:40.000Z", "text": "RT @byjessicarss: @karolyneSilva09 a\u00ed passa um carro forte a\u00ed reclama", "id": "1622089550930509824"},{"created_at": "2023-02-05T03:31:35.000Z", "text": "Meu mano, n\u00e3o conto com a sorte\nN\u00e3o fecho com cana\nTenho muni\u00e7\u00e3o pra explodir o carro forte\nQue se foda, mano, todos meus soldado\nTem uma AK no porte, fa\u00e7o muito grana\nSempre multiplico, pra aumentar meu dote", "id": "1622075437336694788"},{"created_at": "2023-02-05T03:08:41.000Z", "text": "@Nakasuki_404 hj eu conversei com o vizinho da minha v\u00f3 e mdssss ele era mt fofooo e tipo ele tinha uma puta historia de vida de q ele trabalhava num carro forte e q ele tinha mt dinheiro dai ele gastava com mui\u00e9, droga, bebida dai ele fico pobre e os \"amigos\" dele pararam de fala c ele e etc", "id": "1622069673180151808"},{"created_at": "2023-02-05T03:04:11.000Z", "text": "meta dos crias \u00e9 parar o brasil e explodir a porra do carro forte", "id": "1622068541301182464"},{"created_at": "2023-02-05T02:19:53.000Z", "text": "todos meu mano portando fuzil, todos meu mano portando uma glock, meta dos cria parar a brasil e explodir a poha do carro forte", "id": "1622057394820849667"},{"created_at": "2023-02-05T01:59:46.000Z", "text": "@pedrinhodobanco O cara t\u00e1 protegendo o carro-forte com um estilingue? \u00c9 s\u00e9rio isso?", "id": "1622052329636642816"},{"created_at": "2023-02-05T01:40:38.000Z", "text": "Carro forte na Groove: gg grota \ud83d\udc9a https://t.co/pckDkfZ6ui", "id": "1622047513577488386"},{"created_at": "2023-02-05T01:06:58.000Z", "text": "Carro forte no a\u00e7ougue: gg grota \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc9a https://t.co/OUS95Z79qo", "id": "1622039043608289281"},{"created_at": "2023-02-05T00:54:01.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o | Maranh\u00e3o | G1 https://t.co/keIQqTo4ST", "id": "1622035783640129536"},{"created_at": "2023-02-05T00:40:25.000Z", "text": "eu quando bato a porta do carro forte dms \ud83d\ude2d https://t.co/vwFXLQvMJi", "id": "1622032360169476096"},{"created_at": "2023-02-05T00:11:10.000Z", "text": "@pontofrio Carro forte.. cheio de dinheiro", "id": "1622025002169110528"},{"created_at": "2023-02-05T00:02:07.000Z", "text": "@karolyneSilva09 a\u00ed passa um carro forte a\u00ed reclama", "id": "1622022722736865281"},{"created_at": "2023-02-04T23:19:27.000Z", "text": "@fabfab___ @RamonCarvalS @LoadComics J\u00e1 morei em v\u00e1rias lugares e sempre tem algu\u00e9m assim. D\u00e1 uma olhada coitado ele est\u00e1 com distintivo no pesco\u00e7o. Seguran\u00e7a nenhum usa distintivo. Tinha uma cidade que morei que o rapaz at\u00e9 blitz coitado ele fazia. Voc\u00eas acham realmente que ele \u00e9 um seguran\u00e7a de carro forte?", "id": "1622011983439568898"},{"created_at": "2023-02-04T22:58:36.000Z", "text": "Seguran\u00e7a de carro forte ap\u00f3s decreto de desarmamento de luladr\u00e3o. https://t.co/yXNiaDFohh", "id": "1622006736642256896"},{"created_at": "2023-02-04T22:44:45.000Z", "text": "@bevibx carro forte?", "id": "1622003253058719752"},{"created_at": "2023-02-04T22:41:54.000Z", "text": "Fusca. \nFunc\u00e3o.\nCarro forte. \nhttps://t.co/9SsbHOk190", "id": "1622002534318481408"},{"created_at": "2023-02-04T22:37:59.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte", "id": "1622001547994435584"},{"created_at": "2023-02-04T22:36:08.000Z", "text": "@FlavioDino A maior organiza\u00e7\u00e3o criminosa que existe \u00e9 o Estado democr\u00e1tico de direito. O estado possui as melhores e mais mort\u00edferas armas. O Cidad\u00e3o n\u00e3o rouba carro forte, n\u00e3o atria em pol\u00edciais deliberadamente, ele s\u00f3 quer se defender contra criminosos.", "id": "1622001085102571521"},{"created_at": "2023-02-04T21:40:03.000Z", "text": "RT @EliseteAraujoOl: VIGIL\u00c2NCIA DE CARRO FORTE NO GOVERNO LULA\ud83d\udc19\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/KiQdwvzfth", "id": "1621986970581843968"},{"created_at": "2023-02-04T21:08:00.000Z", "text": "s\u00f3 sequ\u00eancia de holly, pegamos um carro forte fumando um beck da sorte pra comemorar https://t.co/EMPbgjr52y", "id": "1621978903697887233"},{"created_at": "2023-02-04T20:50:49.000Z", "text": "@chevroletbrasil Oh @chevroletbrasil, carro forte e fiel\nCom sua pot\u00eancia e eleg\u00e2ncia\nVoc\u00ea \u00e9 o sonho de muito amigo\nE eu n\u00e3o posso mais esperar\nCom seu motor potente e confi\u00e1vel\nVoc\u00ea \u00e9 a escolha certa\nPara as estradas e aventuras da vida\nEu sei que voc\u00ea me levar\u00e1 longe\u2026", "id": "1621974579567542273"},{"created_at": "2023-02-04T20:49:38.000Z", "text": "Nicole cantando carro forte, meu orgulho \ud83e\udd70\ud83e\udd70", "id": "1621974282019422208"},{"created_at": "2023-02-04T20:30:01.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1621969345223049216"},{"created_at": "2023-02-04T20:19:10.000Z", "text": "Eu sou do tipo est\u00e9tica&gt;performance mas porra acho que nunca quis tanto um carro forte quanto t\u00f4 querendo agora", "id": "1621966614622003203"},{"created_at": "2023-02-04T20:14:47.000Z", "text": "@ViniciosAtaide @diretodomiolo Claro eii , coisa nois nao qe \u00e9 guerra com o estado , diferente do cv .. viol\u00eancia faz o 1533 perde dinheiro .. nas qebrada aqi e proibido andar portando arma a vista esqece .. nois gosta de carro forte e caixa eletr\u00f4nico.. aqi nois tem ideologia tendeu.. diferente dos da\u00ed \ud83d\udcaf", "id": "1621965514221277185"},{"created_at": "2023-02-04T19:43:16.000Z", "text": "RT @guilherme123btt: . \n\nSeguran\u00e7a de carro forte curtinho o xotademacho! \n\n. https://t.co/Gmh3xEYDIP", "id": "1621957581324386309"},{"created_at": "2023-02-04T19:37:58.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1621956249154732033"},{"created_at": "2023-02-04T19:22:00.000Z", "text": "@Biakicis @jairbolsonaro S\u00f3 me responde, se conseguir  qual estado \u00e9 o carro forte do Brasil? E quem responde pelas hidreel\u00e9tricas deste estado? Vai uma dica presidente nenhum consegue segurar o pre\u00e7o do ICMS da energia nestas regi\u00f5es.  Sa\u00ed do seu mundinho.", "id": "1621952230835232776"},{"created_at": "2023-02-04T19:20:38.000Z", "text": "@EuMesmo01303 Sim. Mas pagar pens\u00e3o acho que no m\u00e1ximo de dois kkkkk ele coitado. \u00c9 seguran\u00e7a de carro forte. Viaja algumas vezes", "id": "1621951884142563331"},{"created_at": "2023-02-04T18:37:29.000Z", "text": "Acorda pra vida, n\u00f3s tamo atrasado.\nDizem que o sono \u00e9 o primo da morte \nE por ela fui acostumado a ter disposi\u00e7\u00e3o pra tombar carro forte!", "id": "1621941025244696580"},{"created_at": "2023-02-04T18:36:21.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1621940742665998336"},{"created_at": "2023-02-04T17:45:30.000Z", "text": "Homens fortemente armados explodem carro forte na BR 010, pr\u00f3ximo ao Estreito https://t.co/u9FdtoP05w https://t.co/Z3m3SmxzqP", "id": "1621927944275771395"},{"created_at": "2023-02-04T17:19:33.000Z", "text": "Acidente envolvendo carro-forte deixa dois feridos na BR-153, em Imbituva https://t.co/G8M5beDRv7", "id": "1621921413631279104"},{"created_at": "2023-02-04T17:13:31.000Z", "text": "RT @eliokohut: Carro forte tombou em uma curva na BR-153 em Imbituva https://t.co/k4khfuXDKu https://t.co/RQ6ncEdVcV", "id": "1621919895146450951"},{"created_at": "2023-02-04T17:00:05.000Z", "text": "vou assaltar seu cora\u00e7\u00e3o de carro forte", "id": "1621916516110196737"},{"created_at": "2023-02-04T16:58:59.000Z", "text": "@Gabirel_gabilau Vai estourar banco ou carro forte?", "id": "1621916236660588547"},{"created_at": "2023-02-04T16:56:07.000Z", "text": "@JALVESMACHADO @g1 Me parece ser um corsa, mas mesmo assim foi feio, acho que nem um carro forte aguentaria", "id": "1621915517626863617"},{"created_at": "2023-02-04T16:48:39.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1621913637198626816"},{"created_at": "2023-02-04T16:44:22.000Z", "text": "@021_Mgzin @PROIBIDAODORIO2 Fazendo a seguran\u00e7a do carro forte \u2694\ufe0f kkdkdkdkdkdkdkdkdkdkdkdkr", "id": "1621912560361521155"},{"created_at": "2023-02-04T16:30:38.000Z", "text": "@DaviVerstappen @kvyatorpedo Um carro forte pode fazer um piloto mediano ser campe\u00e3o, mas se tiver outros advers\u00e1rios fortes vai ter um pouco de disputa (ex: Damon Hill)\n\nUm carro forte nas m\u00e3os de um piloto fora de curva faz o campeonato parecer n\u00e3o ter disputa (ex: Vettel, Verstappen e Hamilton)", "id": "1621909101516046341"},{"created_at": "2023-02-04T16:23:44.000Z", "text": "Toda vez que eu escuto assault carro forte, automaticamente lembro do puro roxo cantando a parte do Oruam", "id": "1621907368899395584"},{"created_at": "2023-02-04T16:04:35.000Z", "text": "tenho muni\u00e7\u00e3o pra explodir carro forte", "id": "1621902548075528197"},{"created_at": "2023-02-04T15:47:27.000Z", "text": "VIGIL\u00c2NCIA DE CARRO FORTE NO GOVERNO LULA\ud83d\udc19\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/KiQdwvzfth", "id": "1621898234078576640"},{"created_at": "2023-02-04T15:35:08.000Z", "text": "https://t.co/ByfdHueW2U", "id": "1621895138300534786"},{"created_at": "2023-02-04T15:27:19.000Z", "text": "de balaclava roubei carro forte", "id": "1621893169976590341"},{"created_at": "2023-02-04T15:27:14.000Z", "text": "fui na lot\u00e9rica pra mainha e quando eu estava contando o dinheiro pra dar a mulher e olho pro lado, UM HOMEM COM UMA METRALHADORA DO MEU LADO, chega me deu um baque. \nresumindo: o carro forte tinha chegado e eu n\u00e3o vi porque tava concentrada contando os d\u00f3lares", "id": "1621893149151969280"},{"created_at": "2023-02-04T15:16:53.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 blindado igual o carro forte", "id": "1621890542274494464"},{"created_at": "2023-02-04T14:54:14.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1621884842861273090"},{"created_at": "2023-02-04T14:50:22.000Z", "text": "https://t.co/DdiXGAnLXV O carro-forte seguia de Balsas para Imperatriz, quando os criminosos deram sinal de parada e come\u00e7aram a atirar. #OMaranhaoSeInformaAqui", "id": "1621883868692316161"},{"created_at": "2023-02-04T14:44:23.000Z", "text": "Homens perseguem carro-forte e explodem ve\u00edculo para tentar roubar dinheiro\nhttps://t.co/uS9nsrp19d", "id": "1621882362593255425"},{"created_at": "2023-02-04T14:43:22.000Z", "text": "RT @jjsouzas: Lesar a p\u00e1tria \u00e9 roubar 52 milh\u00f5es em esp\u00e9cie como Geddel Vieira fez, ele era o carro forte do PT.  Lesar a p\u00e1tria \u00e9 ter pilh\u2026", "id": "1621882109882146818"},{"created_at": "2023-02-04T14:38:40.000Z", "text": "Homens perseguem carro-forte e explodem ve\u00edculo para tentar roubar dinheiro - https://t.co/ORYRs1kr3j https://t.co/bNcENX6VLv", "id": "1621880925544906752"},{"created_at": "2023-02-04T14:38:17.000Z", "text": "Homens perseguem carro-forte e explodem ve\u00edculo para tentar roubar dinheiro - https://t.co/ORYRs1kr3j https://t.co/BCRspYB0Hf", "id": "1621880829164101632"},{"created_at": "2023-02-04T14:38:00.000Z", "text": "Sant fez um som novo \"nuvem negra\" e  lan\u00e7a um verso q ele fala q tem disposi\u00e7\u00e3o pra tombar carro forte e eu nnc tinha ouvido uma guia ou pr\u00e9via dessa msc e coincidentemente vou lan\u00e7ar uma track q se chama TOMBAR CARRO FORTE... Espero q n d\u00ea merda", "id": "1621880760041979905"},{"created_at": "2023-02-04T14:37:35.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o https://t.co/0w7dTMcSy0", "id": "1621880655117180930"},{"created_at": "2023-02-04T13:59:45.000Z", "text": "Lesar a p\u00e1tria \u00e9 roubar 52 milh\u00f5es em esp\u00e9cie como Geddel Vieira fez, ele era o carro forte do PT.  Lesar a p\u00e1tria \u00e9 ter pilhas de processos e mais processos. Lesar a p\u00e1tria \u00e9 tratar o povo com desumanidade como os coron\u00e9is da politica est\u00e3o fazendo.", "id": "1621871133686468610"},{"created_at": "2023-02-04T13:44:43.000Z", "text": "V\u00e3o achar que foi sorte, v\u00e3o achar que roubei um banco... Ou ent\u00e3o um carro forte de tanto que eu vou forgar\ud83d\udcb5\ud83d\udcb0\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "1621867350403256320"},{"created_at": "2023-02-04T13:36:41.000Z", "text": "\"meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte\"\ud83e\uddcf\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1621865328857812993"},{"created_at": "2023-02-04T13:30:52.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1621863863032467456"},{"created_at": "2023-02-04T13:09:40.000Z", "text": "RT @imparcialonline: Segundo a PRF-MA, os seguran\u00e7as seguiam de Balsas para Imperatriz, quando os assaltantes encostaram e come\u00e7aram a atir\u2026", "id": "1621858527399608323"},{"created_at": "2023-02-04T12:59:03.000Z", "text": "Segundo a PRF-MA, os seguran\u00e7as seguiam de Balsas para Imperatriz, quando os assaltantes encostaram e come\u00e7aram a atirar https://t.co/BqruvlbNKa", "id": "1621855855141441537"},{"created_at": "2023-02-04T12:55:46.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o | Maranh\u00e3o | G1 https://t.co/6rRfVf4PTv", "id": "1621855030042152960"},{"created_at": "2023-02-04T12:39:28.000Z", "text": "@rotigres A cruza de um carro forte com um rob\u00f4 da nasa", "id": "1621850927866040321"},{"created_at": "2023-02-04T12:38:15.000Z", "text": "Um carro forte estampa no pesco\u00e7o , le\u00e3o de guerra Deus \u00e9 o controle \ud83c\udfa7\ud83c\udfa7", "id": "1621850621048487936"},{"created_at": "2023-02-04T12:34:15.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no\u00a0Maranh\u00e3o https://t.co/1kUXYHKbyQ", "id": "1621849615694692352"},{"created_at": "2023-02-04T12:33:15.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1621849363122102272"},{"created_at": "2023-02-04T12:20:36.000Z", "text": "RT @Oliveira202217: Estilingue e Carro Forte \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1621846181604114433"},{"created_at": "2023-02-04T12:19:30.000Z", "text": "Estilingue e Carro Forte \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/W9OSBbpf9Y", "id": "1621845902469070848"},{"created_at": "2023-02-04T12:12:06.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1621844042882457600"},{"created_at": "2023-02-04T12:11:53.000Z", "text": "RT @mc_maneirinho: meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1621843986020274176"},{"created_at": "2023-02-04T12:10:50.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o https://t.co/PYvltyBl1r", "id": "1621843721531555843"},{"created_at": "2023-02-04T11:55:41.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o https://t.co/8mihUIOFUb", "id": "1621839911744684033"},{"created_at": "2023-02-04T11:35:53.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o | Maranh\u00e3o\n\nSegundo a pol\u00edcia, os criminosos estavam em carros de passeio, j\u00e1 o ve\u00edculo de transporte de valores havia sa\u00eddo de Cod\u00f3, carregado com dinheiro, e foi interceptado pelos bandidos na BR-3\u2026 https://t.co/gvcZGy6pre", "id": "1621834928244637696"},{"created_at": "2023-02-04T11:32:24.000Z", "text": "RT @guilherme123btt: . \n\nSeguran\u00e7a de carro forte curtinho o xotademacho! \n\n. https://t.co/Gmh3xEYDIP", "id": "1621834049600851968"},{"created_at": "2023-02-04T10:54:23.000Z", "text": "Assaltantes explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o https://t.co/P9T5W73QZ0 #explosao #assalto #criminalidade\n\n(Imagens: Reprodu\u00e7\u00e3o/Redes sociais) https://t.co/dAOanIvclS", "id": "1621824485266526209"},{"created_at": "2023-02-04T10:39:22.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83c\udfb6", "id": "1621820702574710784"},{"created_at": "2023-02-04T09:21:50.000Z", "text": "RT @Chefinha_R: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f", "id": "1621801193533050881"},{"created_at": "2023-02-04T08:37:21.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1621789999594373120"},{"created_at": "2023-02-04T07:10:37.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 blindado igual carro forte", "id": "1621768171878322177"},{"created_at": "2023-02-04T06:30:26.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1621758057226158085"},{"created_at": "2023-02-04T05:43:50.000Z", "text": "Carro forte tombou em uma curva na BR-153 em Imbituva https://t.co/k4khfuXDKu https://t.co/RQ6ncEdVcV", "id": "1621746331550191618"},{"created_at": "2023-02-04T05:36:57.000Z", "text": "Carro-forte fica completamente destru\u00eddo ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o criminosa na\u00a0BR-230 https://t.co/EMKRRniNT2", "id": "1621744600342822914"},{"created_at": "2023-02-04T05:32:32.000Z", "text": "@rodriguinho_57 @PROIBIDAODORIO2 @__pvtP perdemos menor, lembra do meu plano do carro forte? vamos agilizar KKKKKK", "id": "1621743485542928384"},{"created_at": "2023-02-04T05:05:36.000Z", "text": "RT @guilherme123btt: . \n\nSeguran\u00e7a de carro forte curtinho o xotademacho! \n\n. https://t.co/Gmh3xEYDIP", "id": "1621736708415922180"},{"created_at": "2023-02-04T05:02:25.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1621735908641742849"},{"created_at": "2023-02-04T04:48:33.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte", "id": "1621732420260175873"},{"created_at": "2023-02-04T04:41:59.000Z", "text": "RT @Radio_Bagual: Seguran\u00e7a de carro forte ap\u00f3s decreto desarmamentista de Lula. \ud83e\udd23\ud83d\ude01\ud83e\udd23 https://t.co/xppLRHDI0A", "id": "1621730765946949633"},{"created_at": "2023-02-04T03:20:30.000Z", "text": "@revistaforum Quem explode obra da transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco \u00e9 oque?\nQuem explode caixa eletr\u00f4nicos \u00e9 oque?\nQuem explode carro forte ?\nQuem picha muros?\nQue sequestra?\nEstou com d\u00favida ?", "id": "1621710258262376448"},{"created_at": "2023-02-04T02:33:47.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1621698501015965697"},{"created_at": "2023-02-04T02:26:51.000Z", "text": "Pol\u00edcia tenta localizar os bandidos que explodiram carro-forte na BR-230, entre Estreito e Carolina, nesta sexta-feira https://t.co/HDHtN4IXO8 https://t.co/jvjuGqJSyN", "id": "1621696759457091585"},{"created_at": "2023-02-04T02:11:01.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1621692773740019712"},{"created_at": "2023-02-04T02:00:07.000Z", "text": "RT @Nayara1271669: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte\nA ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte \ud83c\udfa7\ud83e\udd17", "id": "1621690029671174149"},{"created_at": "2023-02-04T01:38:35.000Z", "text": "Armamento do cara do carro forte \u00e9 estilingue \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/s6ZdeIArmG", "id": "1621684611595243522"},{"created_at": "2023-02-04T01:31:25.000Z", "text": "Escoltar esse cara a\u00ed pra pegar esse carro forte \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/aqwScCBFe3", "id": "1621682808514138113"},{"created_at": "2023-02-04T01:24:05.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte n\u00f3s n\u00e3o se esconde s\u00f3 eu sei oq eu passei  \u270d\ud83c\udffe\ud83e\udd4b\ud83c\udfad", "id": "1621680963376844802"},{"created_at": "2023-02-04T01:00:02.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1621674908290801675"},{"created_at": "2023-02-04T00:55:26.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1621673753196240899"},{"created_at": "2023-02-04T00:55:18.000Z", "text": "Seguran\u00e7a de carro forte ap\u00f3s decreto desarmamentista de Lula. https://t.co/Z1W3oNKsSv", "id": "1621673720119975937"},{"created_at": "2023-02-04T00:50:28.000Z", "text": "RT @MADRUGUINHA_RJ: SEGURAN\u00c7A DE CARRO FORTE \ud83d\ude2c\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/YEC6tXYIUl", "id": "1621672502433808384"},{"created_at": "2023-02-04T00:48:32.000Z", "text": "Todos os meus mano portando fuz\u00a1l \nTodos os meus mano portando uma glock meta dos cria parar o Brasil e explodir a poha do carro forte \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "id": "1621672017500971010"},{"created_at": "2023-02-04T00:48:25.000Z", "text": "RT @negrescoviet57: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "id": "1621671987327254531"},{"created_at": "2023-02-04T00:30:10.000Z", "text": "@fvsveigh sobre assalto a carro forte", "id": "1621667394262376450"},{"created_at": "2023-02-04T00:19:04.000Z", "text": "@thazcrf nada que um carro forte n\u00e3o resolva...", "id": "1621664602617413633"},{"created_at": "2023-02-04T00:17:48.000Z", "text": "@dicriakkk @PROIBIDAODORIO2 Crtz seria carro forte no rj", "id": "1621664280562094080"},{"created_at": "2023-02-04T00:13:54.000Z", "text": "N\u00e3o vai ter jeito, vou ter que estourar um carro forte https://t.co/ptIgRgUSZq", "id": "1621663301804478464"},{"created_at": "2023-02-04T00:06:33.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Acha que se JB estivesse envolvido em algo, FBI, PF, MI6, Interpol, moto boy, carro forte, todos seriam acionados pra o prender. Agora  dar confian\u00e7a a uma pessoa que j\u00e1 mudou a hist\u00f3ria 4 vezes? Com prova, print de um mon\u00f3logo? T\u00e1 ralado", "id": "1621661452414193664"},{"created_at": "2023-02-04T00:06:04.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 blindado igual carro forte", "id": "1621661329307082754"},{"created_at": "2023-02-03T23:42:33.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1621655409688731649"},{"created_at": "2023-02-03T23:26:53.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte\nA ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte", "id": "1621651468720693249"},{"created_at": "2023-02-03T23:26:21.000Z", "text": "SEGURAN\u00c7A DE CARRO FORTE \ud83d\ude2c\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/YEC6tXYIUl", "id": "1621651332720377856"},{"created_at": "2023-02-03T23:22:42.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1621650414646005762"},{"created_at": "2023-02-03T23:20:14.000Z", "text": "@paul4inacio Se n\u00e3o for ralando muito em dezembro em estouro um carro forte no meu anivers\u00e1rio e no ano novo estou curtindo fora do Brasil \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1621649793788289024"},{"created_at": "2023-02-03T23:14:36.000Z", "text": "Quero ver levar esse carro forte agora kkkkkkkkkkkk https://t.co/Rj96gqOctR", "id": "1621648378802184192"},{"created_at": "2023-02-03T23:14:13.000Z", "text": "RT @18Crimenews: CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1621648282404491267"},{"created_at": "2023-02-03T23:12:52.000Z", "text": "Eu sou t\u00e3o fdp, que estava passando por um assalto a um carro-forte quando estava vindo e s\u00f3 n\u00e3o explodimos juntos com o carro ou tbm n\u00e3o fomos assaltados pq Deus quis , pq ele \u00e9 maravilhoso e queria que eu chegasse em casa. \ud83e\udd7a\ud83e\udd72\ud83d\ude4f", "id": "1621647939486482432"},{"created_at": "2023-02-03T23:01:01.000Z", "text": "@JeniOliveira45 Cara t\u00e1 fortemente armado,Renatinho do carro forte \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1621644956992475138"},{"created_at": "2023-02-03T22:39:59.000Z", "text": "Tem cora\u00e7\u00e3o de carro forte\nCarrega a riqueza de um maloqueiro \ud83c\udfb6\u270d\ufe0f", "id": "1621639665781547010"},{"created_at": "2023-02-03T22:23:55.000Z", "text": "CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1621635620106915847"},{"created_at": "2023-02-03T22:18:45.000Z", "text": "RT @guilherme123btt: . \n\nSeguran\u00e7a de carro forte curtinho o xotademacho! \n\n. https://t.co/Gmh3xEYDIP", "id": "1621634323014189058"},{"created_at": "2023-02-03T22:04:35.000Z", "text": "January \u2705\nTop Artist: matue\nTop Album: dono das esquinas \nTop Track: carro forte\nNo. Scrobbles: 824 https://t.co/cMSRBLTplq", "id": "1621630758149398528"},{"created_at": "2023-02-03T21:47:38.000Z", "text": "\u00c9 assim que os seguran\u00e7as de carro-forte v\u00e3o trabalhar depois que o Lula modificar o estatuto do desarmamento. https://t.co/y97yW0g0TP", "id": "1621626492189802496"},{"created_at": "2023-02-03T21:47:10.000Z", "text": "o cara dentro do carro forte simplesmente me olhando e batendo palma, se eu der dedo do meio eu vou presa?", "id": "1621626371989540871"},{"created_at": "2023-02-03T21:26:59.000Z", "text": "@annabbeaa Paraceno um carro forte\ud83d\ude0c", "id": "1621621294029471744"},{"created_at": "2023-02-03T21:19:48.000Z", "text": "RT @guilherme123btt: . \n\nSeguran\u00e7a de carro forte curtinho o xotademacho! \n\n. https://t.co/Gmh3xEYDIP", "id": "1621619484833337345"},{"created_at": "2023-02-03T21:06:58.000Z", "text": "Com uma pe\u00e7a na m\u00e3o qualquer um se garante, agora pra fazer seguran\u00e7a de carro forte com um estilingue, tem que ser pika t\u00e1??? https://t.co/FLlGLAuW0u", "id": "1621616256850821120"},{"created_at": "2023-02-03T20:48:17.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte \ud83c\udfbc", "id": "1621611556059348995"},{"created_at": "2023-02-03T20:34:21.000Z", "text": "Criminosos explodem carro- forte na BR-230, entre Estreito e Carolina https://t.co/PaBmt1hUga", "id": "1621608048807608320"},{"created_at": "2023-02-03T20:29:40.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte ..\ud83d\ude1b\ud83c\udfa7", "id": "1621606871239991297"},{"created_at": "2023-02-03T20:19:53.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, as ora\u00e7\u00f5es da minha m\u00e3e livra da morte\ud83c\udfb6", "id": "1621604406465634304"},{"created_at": "2023-02-03T19:38:03.000Z", "text": "@elegas027 Eu fiz isso com gta 5 eu coloquei \"como abrir um carro forte\"", "id": "1621593882222796800"},{"created_at": "2023-02-03T19:06:29.000Z", "text": "Com o cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha av\u00f3 me livra da morte", "id": "1621585937095335940"},{"created_at": "2023-02-03T19:01:10.000Z", "text": "tive uma crise de ansiedade pq vi 4 policiais com uma 12 e era p carro forte. vim p casa e to em posi\u00e7\u00e3o fetal. eu definitivamente odeio armas.", "id": "1621584597401190402"},{"created_at": "2023-02-03T19:00:23.000Z", "text": "Carro forte me espera que t\u00f4 chegando \ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80", "id": "1621584401858527232"},{"created_at": "2023-02-03T18:54:18.000Z", "text": "https://t.co/Gupr0xmMM7", "id": "1621582869360508931"},{"created_at": "2023-02-03T18:46:03.000Z", "text": "bg na deumatch \nbg em madureira \nbg perto de voc\u00ea!!\nbg carro forte?!\nBORGESS!!!!\n#DeuMatchemmadureira \n#borgesnadeumatch", "id": "1621580795197493249"},{"created_at": "2023-02-03T18:33:50.000Z", "text": "Crl aq do lado de cs praticamente q fdp cr a\u00ed morre era trabalhador, 1 bom rapaz, mais 1 silva por isso bato bola\u00e7ao mrm, porra ao inv\u00e9s de robar de qm tem rouba as pessoas do pr\u00f3prio bairro ou bairro vizinho, vai tentar ficar rico ou morrer tentando num banco ou carro forte crl https://t.co/eOiaXyDlwZ", "id": "1621577719656992769"},{"created_at": "2023-02-03T18:08:03.000Z", "text": "porra kkkkkkkkk a\u00ed vagabundo chega pesco\u00e7ando e leva o carro forte kkkkkkkkkkk https://t.co/Pq9zWOVdhN", "id": "1621571231446188032"},{"created_at": "2023-02-03T18:07:33.000Z", "text": "acorda pra vida, nos tamo atrasado\ndizem q o sono \u00e9 o primo da morte\ne por ela fui acostumado a ter disposi\u00e7\u00e3o\npra trombar carro forte", "id": "1621571103909974016"},{"created_at": "2023-02-03T17:57:46.000Z", "text": "@BrenoReenaan @PROIBIDAODORIO2 normalmente quem assalta carro forte tem", "id": "1621568643183124483"},{"created_at": "2023-02-03T17:47:09.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte\ud83c\udfb6\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83d\udca8\ud83d\udca8", "id": "1621565970442588160"},{"created_at": "2023-02-03T17:43:14.000Z", "text": "Vou fechar uma tropa e roubar um carro forte, quem vem?", "id": "1621564986836324352"},{"created_at": "2023-02-03T17:38:31.000Z", "text": "Ser\u00e1 que vou virar seguran\u00e7a de carro forte? https://t.co/JNg18qsGea", "id": "1621563798904504321"},{"created_at": "2023-02-03T17:10:37.000Z", "text": "@PROIBIDAODORIO2 Seguran\u00e7a de carro forte em Sol\u00e2nea @atayandrade", "id": "1621556778570846208"},{"created_at": "2023-02-03T17:06:46.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte, A ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte\ud83c\udfa7", "id": "1621555809262895105"},{"created_at": "2023-02-03T17:06:22.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte \ud83c\udfb6", "id": "1621555707668582407"},{"created_at": "2023-02-03T16:48:05.000Z", "text": "@fedurante Tem empres\u00e1rio de Torres/RS que comprou muitos d\u00f3lares e ouro no in\u00edcio de janeiro e mandou de carro forte para o Uruguai.\nDeve de estar arrancando os cabelos hoje.", "id": "1621551104918970369"},{"created_at": "2023-02-03T16:41:19.000Z", "text": "@apropriajulia Ladr\u00e3o com a chave do carro forte..kkk", "id": "1621549404388839425"},{"created_at": "2023-02-03T16:38:45.000Z", "text": "um carro forte explodiu na linha amarela", "id": "1621548756716986371"},{"created_at": "2023-02-03T16:36:50.000Z", "text": "@Dogodlol @PROIBIDAODORIO2 WJDJABDBAHDHWBDBAHDHWHHDJWHDHW se for ele msm o carro forte ta mais q protegido \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1621548276418756608"},{"created_at": "2023-02-03T16:30:09.000Z", "text": "Por causa de 0,5 centavos meu bilhete n\u00e3o passou, a\u00ed t\u00f4 sem dinheiro em esp\u00e9cie, o 24 hrs mais perto os caras do carro forte entrou pra fazer manuten\u00e7\u00e3o, mano que vida de cachorro kkkkkk n\u00e3o ando mais sem dinheiro na carteira", "id": "1621546592611221508"},{"created_at": "2023-02-03T16:04:28.000Z", "text": "Enquanto isso no interior do RJ\nSeguran\u00e7a de estilingue para  prote\u00e7\u00e3o do carro forte  da Blink  kkkkkkkkk https://t.co/UEo0BO3t77", "id": "1621540131940323328"},{"created_at": "2023-02-03T16:00:51.000Z", "text": "@jhonathan_loboo @PROIBIDAODORIO2 KKKKKKKKKKKKKK carro forte t\u00e1 seguro pra crlho", "id": "1621539221528875008"},{"created_at": "2023-02-03T16:00:40.000Z", "text": "RT @eumermodtm: @cimbras_julia @PROIBIDAODORIO2 J\u00e1 dizia o s\u00e1bio Derxan\n\nOlho brilha quando v\u00ea carro forte \ud83c\udfb5", "id": "1621539173780885506"},{"created_at": "2023-02-03T15:53:01.000Z", "text": "@cimbras_julia @PROIBIDAODORIO2 J\u00e1 dizia o s\u00e1bio Derxan\n\nOlho brilha quando v\u00ea carro forte \ud83c\udfb5", "id": "1621537248029073411"},{"created_at": "2023-02-03T15:39:07.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f", "id": "1621533752080957443"},{"created_at": "2023-02-03T15:37:21.000Z", "text": "Tenho que bolar um plano pra assaltar um carro forte pra pagar minhas contas, quem t\u00e1 comigo nessa??", "id": "1621533304661884930"},{"created_at": "2023-02-03T15:35:57.000Z", "text": "@PROIBIDAODORIO2 Deve ter quirera dentro do carro forte \ud83e\udd23", "id": "1621532955150532609"},{"created_at": "2023-02-03T15:34:19.000Z", "text": "Capacitado \u00e9 o bandido da Quadrilha do Indi\u00e3o pra pegar carro forte, loteria invadir Mans\u00e3o \ud83c\udfb6", "id": "1621532543991398401"},{"created_at": "2023-02-03T15:24:32.000Z", "text": "@PROIBIDAODORIO2 @Kemilysantoss carro forte t\u00e1 mudado kkkkkkkk", "id": "1621530078868869122"},{"created_at": "2023-02-03T14:33:16.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1621517180662878211"},{"created_at": "2023-02-03T14:30:37.000Z", "text": "@_PS____________ @aetrakinass Discordo. De fato a \u00e1rea da sa\u00fade \u00e9 nosso carro forte mas a gente se preocupa demais com nossa parte acad\u00eamica", "id": "1621516512795443206"},{"created_at": "2023-02-03T14:24:07.000Z", "text": "Carro forte ta bem protegido https://t.co/m0O8JXVbK4", "id": "1621514878325493761"},{"created_at": "2023-02-03T14:16:46.000Z", "text": "mauro fechad\u00e3o com o carro forte https://t.co/CW4VFEa05U", "id": "1621513027823742976"},{"created_at": "2023-02-03T14:08:12.000Z", "text": "\u201cacorda pra vida, n\u00f3s tamo atrasado, dizem que o sono \u00e9 o primo da morte, e por ela, fui acostumado, a ter disposi\u00e7\u00e3o pra tombar carro forte\u201d \n\no @originalsant deveria ser mais valorizado, mas vcs n\u00e3o est\u00e3o preparados p valorizar o rap da zn", "id": "1621510872224104453"},{"created_at": "2023-02-03T13:36:13.000Z", "text": "ACORDA PRA VIDA, N\u00d3S TAMO ATRASADO\nDIZEM QUE O SONO \u00c9 O PRIMO DA MORTE\n\nE POR ELA FUI ACOSTUMADO\nA TER DISPOSI\u00c7\u00c3O PRA TOMBAR CARRO FORTE", "id": "1621502823132450816"},{"created_at": "2023-02-03T13:20:47.000Z", "text": "parando aqui pra pensar que gente jovem n\u00e3o eh confi\u00e1vel ne. todo dia lido com homens que trabalham diretamente no transporte de carro forte e sempre s\u00e3o mais velhos, no m\u00ednimo entre 30-35 anos", "id": "1621498937566691329"},{"created_at": "2023-02-03T13:14:18.000Z", "text": "- meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte\ud83d\udca8", "id": "1621497306712346626"},{"created_at": "2023-02-03T13:05:20.000Z", "text": "Porra roubaram o celular da minha vizinha em Niter\u00f3i \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c sacanagem! Ladr\u00e3ozinho de merda ladr\u00e3o que \u00e9 ladr\u00e3o rouba carro forte banco", "id": "1621495050302537729"},{"created_at": "2023-02-03T12:52:28.000Z", "text": "@PROIBIDAODORIO2 @cadeaeva O ladrao fica at\u00e9 constrangido de assaltar o carro-forte assim", "id": "1621491810773176320"},{"created_at": "2023-02-03T12:03:48.000Z", "text": "DESCUBRA o que voc\u00ea sempre quis saber sobre a escolta do carro forte. Arraste as imagens!\n\nO Grupo Lothar \u00e9 a principal refer\u00eancia de servi\u00e7o de escolta no Rio de Janeiro. Planejamos todos os detalhes para cada trecho do trajeto e investimos pesado no treinamento de nossos https://t.co/HTQ9QhyxUV", "id": "1621479563501912064"},{"created_at": "2023-02-03T11:55:46.000Z", "text": "Seguran\u00e7a de carro forte ap\u00f3s decreto desarmamentista de Lula. \ud83e\udd23\ud83d\ude01\ud83e\udd23 https://t.co/xppLRHDI0A", "id": "1621477543080493058"},{"created_at": "2023-02-03T11:36:40.000Z", "text": "Esse carro forte a\u00ed t\u00e1 seguro https://t.co/83IktCKrSo", "id": "1621472735628070918"},{"created_at": "2023-02-03T11:33:48.000Z", "text": "meu \u2764\ufe0f blindado igual um carro forte \ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "1621472013800935425"},{"created_at": "2023-02-03T11:01:23.000Z", "text": "RT @negrescoviet57: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "id": "1621463855778996225"},{"created_at": "2023-02-03T10:52:27.000Z", "text": "Todos meus mano portando um fuzil, todos meus mano portando uma glock, meta dos crias parar a brasil e explodir a porra do carro forte\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "id": "1621461610563764230"},{"created_at": "2023-02-03T10:42:18.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte \ud83e\uddbe\u2705\ud83d\ude80", "id": "1621459052692652034"},{"created_at": "2023-02-03T10:23:11.000Z", "text": "Seguran\u00e7a o carro forte no Cear\u00e1 kkkkkkkk https://t.co/aatkcILe90", "id": "1621454244850147332"},{"created_at": "2023-02-03T08:01:21.000Z", "text": "@PROIBIDAODORIO2 deve ter uma quadrilha de pardal que rouba carro forte", "id": "1621418548600995841"},{"created_at": "2023-02-03T07:29:19.000Z", "text": "S\u00f3 lembro de hoje, indo sacar dinheiro no multimarket da pregui\u00e7a, os cara do carro forte tava recolhendo a grana. Eu pego vindo do guerengue entro voado pra estacionar em frente o mercado fazendo bandalha e paro de frente pros cara, maluco chego a ponta a 12, carro td preto kkkk https://t.co/2mxY6NpUuX", "id": "1621410488595759104"},{"created_at": "2023-02-03T05:21:43.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1621378378849816585"},{"created_at": "2023-02-03T04:41:57.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1621368368136585221"},{"created_at": "2023-02-03T04:23:14.000Z", "text": "@Acyr_Silva Nas duas traves...\nEle chegou em um carro forte e pegou todas com a canela...\nA semi era o Nacional do Paraguai a final e Del Valle...", "id": "1621363658495299585"},{"created_at": "2023-02-03T04:22:34.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte\nA ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte \ud83c\udfa7\ud83e\udd17", "id": "1621363492547710977"},{"created_at": "2023-02-03T04:00:32.000Z", "text": "@PROIBIDAODORIO2 @maickdrack to falando pra vc q ta mt f\u00e1cil toma um carro forte", "id": "1621357944666263552"},{"created_at": "2023-02-03T03:44:47.000Z", "text": "RT @negrescoviet57: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "id": "1621353983821365250"},{"created_at": "2023-02-03T03:25:41.000Z", "text": "Carro forte", "id": "1621349177727803398"},{"created_at": "2023-02-03T03:19:42.000Z", "text": "Coeee, seguran\u00e7a do carro forte \u00e9 s\u00f3 pedrada mane https://t.co/Jj2oMu9ntp", "id": "1621347669254733824"},{"created_at": "2023-02-03T02:53:38.000Z", "text": "RT @negrescoviet57: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "id": "1621341111363960832"},{"created_at": "2023-02-03T02:50:59.000Z", "text": "@brenderwtf @ffcxjean @riodenojeiraofc @claudiocastroRJ @eduardopaes @SegPresenteRJ Qq um q for pego levando bglh de roubo pra dentro da favela vai ser cobrado, quer roubar rouba banco, carro forte, carro de luxo... Esse bglh a\u00ed agr t\u00e1 podendo mais n, tu nem \u00e9 dq ent fl nada n vlw", "id": "1621340444322942976"},{"created_at": "2023-02-03T02:44:00.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "id": "1621338685240213504"},{"created_at": "2023-02-03T02:21:57.000Z", "text": "RT @Realregiss: Mano, odeio essa porra, Voc\u00eas n\u00e3o tem peito pra agarrar no plant\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 homem pra bancar guerra, opera\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem inteli\u2026", "id": "1621333136331120642"},{"created_at": "2023-02-03T02:20:46.000Z", "text": "RT @Realregiss: Mano, odeio essa porra, Voc\u00eas n\u00e3o tem peito pra agarrar no plant\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 homem pra bancar guerra, opera\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem inteli\u2026", "id": "1621332839517093890"},{"created_at": "2023-02-03T02:07:07.000Z", "text": "@isadorasant__ Vai roubar o carro forte?", "id": "1621329402654064644"},{"created_at": "2023-02-03T01:57:21.000Z", "text": "RT @HoranaMota: - Meta dos cria \u00e9 parar a Brasil e explodir a porra do carro forte .. \ud83e\udd2a", "id": "1621326944645120000"},{"created_at": "2023-02-03T01:50:20.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte\nA ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte \ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "id": "1621325180852211713"},{"created_at": "2023-02-03T01:49:03.000Z", "text": "RT @Realregiss: Mano, odeio essa porra, Voc\u00eas n\u00e3o tem peito pra agarrar no plant\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 homem pra bancar guerra, opera\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem inteli\u2026", "id": "1621324859585200128"},{"created_at": "2023-02-03T01:00:41.000Z", "text": "@UOL A C\u00e2mara manda um carro-forte na casa dele todo m\u00eas pra pagar o sal\u00e1rio, n\u00e9!?", "id": "1621312685315969024"},{"created_at": "2023-02-03T00:32:42.000Z", "text": "- Meta dos cria \u00e9 parar a Brasil e explodir a porra do carro forte .. \ud83e\udd2a", "id": "1621305644249669632"},{"created_at": "2023-02-03T00:11:05.000Z", "text": "RT @Realregiss: Mano, odeio essa porra, Voc\u00eas n\u00e3o tem peito pra agarrar no plant\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 homem pra bancar guerra, opera\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem inteli\u2026", "id": "1621300204120018952"},{"created_at": "2023-02-02T23:42:58.000Z", "text": "@futurizando_ Vou trabalhar de seguran\u00e7a de carro forte \ud83d\ude0e", "id": "1621293125938417664"},{"created_at": "2023-02-02T23:42:53.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte", "id": "1621293106346835968"},{"created_at": "2023-02-02T23:24:44.000Z", "text": "Oh-oh-oh, vou assaltar seu cora\u00e7\u00e3o de carro forte.\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5", "id": "1621288539014008833"},{"created_at": "2023-02-02T22:56:33.000Z", "text": "De balaclava roubei carro forte \ud83d\udc80", "id": "1621281444915036162"},{"created_at": "2023-02-02T22:53:02.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1621280560885731329"},{"created_at": "2023-02-02T22:37:49.000Z", "text": "N\u00e3o conto com a sorte, n\u00e3o fecho com cana, tenho muni\u00e7\u00e3o pra explodir carro forte", "id": "1621276731104530434"},{"created_at": "2023-02-02T22:27:45.000Z", "text": "RT @guilherme123btt: . \n\nSeguran\u00e7a de carro forte curtinho o xotademacho! \n\n. https://t.co/Gmh3xEYDIP", "id": "1621274199863033859"},{"created_at": "2023-02-02T21:54:59.000Z", "text": "cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1621265951680303107"},{"created_at": "2023-02-02T20:51:43.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindando igual um carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte", "id": "1621250031759101952"},{"created_at": "2023-02-02T20:43:02.000Z", "text": "Mano, odeio essa porra, Voc\u00eas n\u00e3o tem peito pra agarrar no plant\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 homem pra bancar guerra, opera\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem intelig\u00eancia pra meter um carro forte e quer fazer isso a\u00ed achando que \u00e9 o brab\u00e3o criminoso, e ainda tem mulher que rende pra um cara desse, \u00e9 o papo \ud83d\udc4e\ud83c\udffe https://t.co/8dIP5lC2V8", "id": "1621247847709417474"},{"created_at": "2023-02-02T19:13:21.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83c\udfb6", "id": "1621225277819961357"},{"created_at": "2023-02-02T18:55:13.000Z", "text": "eu s\u00f3 miro no pote eh s\u00f3 redshot \nfurar carro forte \neu n\u00e3o conto com minha sorte eu conto minha glock", "id": "1621220715201437696"},{"created_at": "2023-02-02T18:36:19.000Z", "text": "Carro forte full pt: gg grota \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/VARk8Srmo2", "id": "1621215956872695811"},{"created_at": "2023-02-02T18:24:34.000Z", "text": "vou assaltar seu cora\u00e7\u00e3o de carro forte", "id": "1621213001922519043"},{"created_at": "2023-02-02T18:03:51.000Z", "text": "Esses maluco do carro forte acham que s\u00e3o pol\u00edcia n\u00e9, ainda ficam olhando de cara feia \ud83d\ude02", "id": "1621207784313311233"},{"created_at": "2023-02-02T17:46:43.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1621203473004990464"},{"created_at": "2023-02-02T17:43:50.000Z", "text": "tudo de novo e de novo\nmeu cora\u00e7ao blindado igual um carro forte\na ora\u00e7ao da minha mae livra da morte\nnos nao se esconde\nso eu sei o que eu passei\nvarias vezes eu errei\ntodos eu superei", "id": "1621202750615818243"},{"created_at": "2023-02-02T17:43:44.000Z", "text": "Pprt aguento mais n se n\u00e3o for na m\u00fasica vou ter q estourar um carro forte https://t.co/DLKnIKerGd", "id": "1621202725353431040"},{"created_at": "2023-02-02T17:42:18.000Z", "text": "@Requin_Rose @ValenRWBandeira eu e meus manos invadindo a pizzaria mais cara e saindo com 58 super-familias em malas pretas num carro forte", "id": "1621202361564729345"},{"created_at": "2023-02-02T17:21:59.000Z", "text": "acabei de ver um carro forte em frente da americanas, acho que estavam comprando um chocolatinho", "id": "1621197249630846977"},{"created_at": "2023-02-02T17:19:12.000Z", "text": "@linesam Bora assaltar um carro forte ou um banco.. kk Pra queimar o r\u00e9u  prim\u00e1rio bonito logo rsrsrsrs", "id": "1621196549207326721"},{"created_at": "2023-02-02T16:44:38.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1621187849201524737"},{"created_at": "2023-02-02T16:36:22.000Z", "text": "eu amo meu curso mas eu n\u00e3o consigo gostar de linguagem que \u00e9 o carro forte da profiss\u00e3o kkkkkkkkkkk", "id": "1621185771179753475"},{"created_at": "2023-02-02T16:32:21.000Z", "text": "ainda tenho que ir no mercado hoje, me chamem pra roubar um carro forte mas n\u00e3o me chamem p ir ao mercado", "id": "1621184760495149056"},{"created_at": "2023-02-02T16:21:40.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1621182070939680769"},{"created_at": "2023-02-02T16:20:05.000Z", "text": "Essa tal de boneca j\u00e1 passando p roubar tbm, tem que te pena dessas porra. Tnc p l\u00e1, quer roubar vai atr\u00e1s de carro forte.p ladr\u00e3o \u00e9 sem leme! https://t.co/XDVYXPvF2I", "id": "1621181674443653122"},{"created_at": "2023-02-02T15:30:13.000Z", "text": "RT @fzd_louco: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "id": "1621169121940443142"},{"created_at": "2023-02-02T15:23:29.000Z", "text": "eu tenho um ran\u00e7o, mas ummmm ran\u00e7o de quem bate a porta do carro forte q pqp, n tem geladeira em casa n\u00e3o?", "id": "1621167427311763456"},{"created_at": "2023-02-02T14:51:29.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f", "id": "1621159376366206979"},{"created_at": "2023-02-02T14:43:19.000Z", "text": "Tropa t\u00e1 na pista os menor t\u00e1 forte \nOntem na miss\u00e3o n\u00f3s pegamo 1 carro forte \ud83d\udcb8", "id": "1621157318426759171"},{"created_at": "2023-02-02T14:29:44.000Z", "text": "Hype \u00e9 m\u00e3e n\u00e3o chorar, lili do par\u00e7a cantar\nA boa pra n\u00f3s catar, carro forte pra surfar\nCopos pra cima, longe da mira dos tira\nKing size de dinheiro, bundas de travesseiro", "id": "1621153904007446529"},{"created_at": "2023-02-02T13:30:01.000Z", "text": "piloto de carro forte: como algo t\u00e3o perigoso pode ser t\u00e3o mon\u00f3tono?", "id": "1621138874993938432"},{"created_at": "2023-02-02T12:52:30.000Z", "text": "RT @fzd_louco: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "id": "1621129431082504192"},{"created_at": "2023-02-02T12:49:32.000Z", "text": "bg na deumatch \nbg em madureira \nbg perto de voc\u00ea!!\nbg carro forte?!\nBORGESS!!!!\n#BorgesNaDeuMatch\n#DeuMatch", "id": "1621128686891143169"},{"created_at": "2023-02-02T12:43:23.000Z", "text": "RT @Clinica_Is_Dead: roubou um carro forte la no Acre, policias dizem que ele tinha 2 pacotes de cocaina e 3 ma\u00e7o de cigarro derby https://\u2026", "id": "1621127137528025088"},{"created_at": "2023-02-02T12:31:12.000Z", "text": "Deus, tira essa vontade de pegar um carro forte e bebado\n\nEu n vou aguentar ir 4 vezes no posto por m\u00eas", "id": "1621124071416279040"},{"created_at": "2023-02-02T12:06:46.000Z", "text": "\"Vou assaltar seu cora\u00e7\u00e3o de carro forte...\"\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1621117924596654080"},{"created_at": "2023-02-02T11:32:34.000Z", "text": "Quer roubar morador poora, n\u00e3o fode, vai roubar carro forte, assaltar banco, os cara quer roubar trabalhador. https://t.co/ZsTTWZaLZq", "id": "1621109317876256768"},{"created_at": "2023-02-02T10:31:31.000Z", "text": "RT @Clinica_Is_Dead: roubou um carro forte la no Acre, policias dizem que ele tinha 2 pacotes de cocaina e 3 ma\u00e7o de cigarro derby https://\u2026", "id": "1621093952983281664"},{"created_at": "2023-02-02T10:21:56.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte\u2026 \ud83c\udfa7", "id": "1621091541107503111"},{"created_at": "2023-02-02T10:19:38.000Z", "text": "@wheeinsmh em 2015: chegar em carro forte na premia\u00e7\u00e3o eh para poucaaaaas apenas para quem podeeee\n\nem 2023: monas que isso", "id": "1621090961433714688"},{"created_at": "2023-02-02T06:26:32.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte", "id": "1621032301604773889"},{"created_at": "2023-02-02T06:07:28.000Z", "text": "No meu bolso um carro forte \nNum Ford fudendo ela", "id": "1621027501081255936"},{"created_at": "2023-02-02T04:33:00.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte", "id": "1621003728076656645"},{"created_at": "2023-02-02T04:29:35.000Z", "text": "RT @javaddtalk: nao supero que vi o orochi cantando assault carro forte no rock in rio pqp nunca berrei tanto cantando uma m\u00fasica", "id": "1621002868198187016"},{"created_at": "2023-02-02T04:27:55.000Z", "text": "nao supero que vi o orochi cantando assault carro forte no rock in rio pqp nunca berrei tanto cantando uma m\u00fasica", "id": "1621002448642138113"},{"created_at": "2023-02-02T03:44:17.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1620991470831546368"},{"created_at": "2023-02-02T02:55:52.000Z", "text": "@3kkmatheus @douglasmelo_01 se o nome da m\u00fasica \u00e9 \u201ccarro forte\u201d", "id": "1620979283446595589"},{"created_at": "2023-02-02T02:27:40.000Z", "text": "carro forte.. #borgesnadeumatch", "id": "1620972189792223233"},{"created_at": "2023-02-02T02:20:19.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "id": "1620970339718291461"},{"created_at": "2023-02-02T02:04:39.000Z", "text": "RT @guilherme123btt: . \n\nSeguran\u00e7a de carro forte curtinho o xotademacho! \n\n. https://t.co/Gmh3xEYDIP", "id": "1620966397613580288"},{"created_at": "2023-02-02T01:27:21.000Z", "text": "@brigabriel @crocdundee2022 O lado bom \u00e9 que podemos pegar um carro forte e assaltar o BNDS, n\u00e3o \u00e9 crime, o ex-presidi\u00e1rio est\u00e1 liberando geral para seus amigos ditadores, vamos pegar um pouco afinal de contas \u00e9 dinheiro de nossos impostos vamos pegar de volta.", "id": "1620957007691018240"},{"created_at": "2023-02-02T00:58:48.000Z", "text": "RT @Clinica_Is_Dead: roubou um carro forte la no Acre, policias dizem que ele tinha 2 pacotes de cocaina e 3 ma\u00e7o de cigarro derby https://\u2026", "id": "1620949824324657152"},{"created_at": "2023-02-02T00:49:29.000Z", "text": "RT @Clinica_Is_Dead: roubou um carro forte la no Acre, policias dizem que ele tinha 2 pacotes de cocaina e 3 ma\u00e7o de cigarro derby https://\u2026", "id": "1620947479687479296"},{"created_at": "2023-02-02T00:44:53.000Z", "text": "RT @fzd_louco: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "id": "1620946322873524225"},{"created_at": "2023-02-02T00:42:35.000Z", "text": "@nikolas_dm Infelizmente j\u00e1 era de se esperar um pa\u00eds aonde arrancaram a elei\u00e7\u00e3o presidencial avalie  para o senado cujo o carro forte mandou abrir o cofre infelizmente quem vai arcar s\u00e3o os menos favorecido como sempre o comunismo impera o bandido dita as regras e acabou", "id": "1620945741148717056"},{"created_at": "2023-02-02T00:32:07.000Z", "text": "Borges : Ando com tanta grana que pare\u00e7o um carro forte \u2026", "id": "1620943108128256000"},{"created_at": "2023-02-02T00:22:09.000Z", "text": "@marrrinuela @lidolmix eu estava la eu q dirigi o carro forte!!!", "id": "1620940599645048832"},{"created_at": "2023-02-01T23:41:46.000Z", "text": "RT @fzd_louco: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "id": "1620930436149936129"},{"created_at": "2023-02-01T23:37:02.000Z", "text": "RT @Clinica_Is_Dead: roubou um carro forte la no Acre, policias dizem que ele tinha 2 pacotes de cocaina e 3 ma\u00e7o de cigarro derby https://\u2026", "id": "1620929245328572417"},{"created_at": "2023-02-01T23:25:25.000Z", "text": "RT @ketlensl: meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte", "id": "1620926322745946113"},{"created_at": "2023-02-01T23:23:31.000Z", "text": "Todos meus manos portanto um fuzil todos meus manos portanto uma glock meta dos cria para a Brasil e explodir a porra do carro forte e que o bg t\u00e1 de glock e o bielzin t\u00e1 de glock e que o orochi passou de bm sabe que ele \u00e9 o rei do pinote", "id": "1620925846730215425"},{"created_at": "2023-02-01T23:18:46.000Z", "text": "@Oficialluizlima Senhor descobriu isso agora sobre a casta oligarquico-politica ? ... que o Brasil \u00e9 sempre em \u00faltimo lugar.\n\n\ud83c\udfb6 \u00c9 o malote.\n\nS\u00f3 malote s\u00f3 malote, tipo banco carro forte. https://t.co/8m998u9ycw", "id": "1620924649487089665"},{"created_at": "2023-02-01T23:18:08.000Z", "text": "RT @Clinica_Is_Dead: roubou um carro forte la no Acre, policias dizem que ele tinha 2 pacotes de cocaina e 3 ma\u00e7o de cigarro derby https://\u2026", "id": "1620924490883674114"},{"created_at": "2023-02-01T23:15:29.000Z", "text": "Meu Cora\u00e7\u00e3o Blindado igual carro forte..\ud83c\udfb6\u2764\u200d\ud83d\udd25", "id": "1620923821724434435"},{"created_at": "2023-02-01T22:33:11.000Z", "text": "ouvir \u201ccarro forte\u201d e pular toda a parte do bin, s\u00f3 ouvir o cabelinho e acabou a m\u00fasica \ud83d\ude0d", "id": "1620913178002722816"},{"created_at": "2023-02-01T22:32:06.000Z", "text": "RT @Clinica_Is_Dead: roubou um carro forte la no Acre, policias dizem que ele tinha 2 pacotes de cocaina e 3 ma\u00e7o de cigarro derby https://\u2026", "id": "1620912904739627008"},{"created_at": "2023-02-01T22:30:58.000Z", "text": "@itamarjr82 @priscillalleite Claro claro. O dinheiro q sai da igreja do Edir Macedo de CARRO FORTE \u00e9 para a sua obra sim. A obra do jatinho dele.", "id": "1620912621594755077"},{"created_at": "2023-02-01T22:24:30.000Z", "text": "RT @Clinica_Is_Dead: roubou um carro forte la no Acre, policias dizem que ele tinha 2 pacotes de cocaina e 3 ma\u00e7o de cigarro derby https://\u2026", "id": "1620910992820682760"},{"created_at": "2023-02-01T22:15:45.000Z", "text": "RT @Clinica_Is_Dead: roubou um carro forte la no Acre, policias dizem que ele tinha 2 pacotes de cocaina e 3 ma\u00e7o de cigarro derby https://\u2026", "id": "1620908792492998666"},{"created_at": "2023-02-01T22:14:09.000Z", "text": "roubou um carro forte la no Acre, policias dizem que ele tinha 2 pacotes de cocaina e 3 ma\u00e7o de cigarro derby https://t.co/CvOINVtB1F", "id": "1620908387746856969"},{"created_at": "2023-02-01T21:59:34.000Z", "text": "RT @fzd_louco: Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "id": "1620904717961383936"},{"created_at": "2023-02-01T21:58:11.000Z", "text": "tipo elas de carro forte  fizeram hist\u00f3ria https://t.co/yNcPDnJmO7", "id": "1620904369628790784"},{"created_at": "2023-02-01T21:57:52.000Z", "text": "@choquei Celtinha \u00e9 her\u00f3i, eita carro forte esse, j\u00e1 tive 2, nunca quebrava!", "id": "1620904290360360961"},{"created_at": "2023-02-01T21:57:02.000Z", "text": "@PedroMaranhao13 @sportrecife @afogadosoficial O mlk da base t\u00e1 mais seguro q carro forte! Me surpreendendo, Pedro \ud83d\udd25", "id": "1620904080691568642"},{"created_at": "2023-02-01T21:36:24.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1620898889158258689"},{"created_at": "2023-02-01T21:19:55.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "id": "1620894738844123136"},{"created_at": "2023-02-01T20:50:15.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1620887274434215936"},{"created_at": "2023-02-01T20:38:06.000Z", "text": "\" Meu Cora\u00e7\u00e3o Blindado Igual Carro Forte,A Ora\u00e7\u00e3o Da Minha M\u00e3e Livra Da Morte..\ud83e\udec0\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udfb6 \"", "id": "1620884217688383489"},{"created_at": "2023-02-01T20:33:45.000Z", "text": "@lutherPr1nce Carro forte, gucci", "id": "1620883122299736064"},{"created_at": "2023-02-01T20:29:28.000Z", "text": "@Marcelacreator vou ter que assaltar um carro forte pra isso", "id": "1620882046083284993"},{"created_at": "2023-02-01T19:39:26.000Z", "text": "@Deaga03 @FavelacaiunFc Abelha , doca , pez\u00e3o , \u00e9 outros cara grande do CV proibiu 155 \u00e9 o 157 Si rouba \u00e9 trazer pro morro vai se cobrado vai come\u00e7a passa o a\u00e7o tbm , Agr \u00e9 s\u00f3 Roubo de carga , banco , carro forte ,", "id": "1620869454333902848"}]