[{"tweets_quantity": 494},{"created_at": "2023-02-09T02:16:32.000Z", "text": "@gatoestelarbr @gabis_montaldi @luizguiprado @iFood Quem mora em condom\u00ednio muitas vezes tem centro comercial com v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es. Tenho certeza que o fato de descer para buscar \u00e9 ir comprar n\u00e3o \u00e9 tirar o carro da garagem \u00e9 ir para outra cidade. eu n\u00e3o pe\u00e7o Ifood muitas vezes por isso. At\u00e9 quando pe\u00e7o para o porteiro retirar \u00e9 noia", "id": "1623506102494044162"},{"created_at": "2023-02-09T02:13:00.000Z", "text": "@TransMilenio porque tener que pagar 35mil o 40mil de carrera en taxi un Domingo que sale uno a las 10:20pm  de centro comercial centro mayor hasta el garces navas simplemente porque ya no hay ning\u00fan servicio cada ves m\u00e1s terrible m\u00e1s caro y menos servicio", "id": "1623505212391432192"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:40.000Z", "text": "@sebas_cazador A ok ok entiendo, pero creo que en Soacha en el centro comercial terreros es a 6 mil jeje", "id": "1623504876239044613"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:04.000Z", "text": "La tienda de jugos, paletas y helados de  \"La Michoacana\u201d abri\u00f3 una sucursal en Dubai, Emiratos \u00c1rabes Unidos. La sucursal fue inaugurada en un exclusivo centro comercial y cuenta con instalaciones coloridas, adem\u00e1s referencias de M\u00e9xico, sobre todo en las botanas que ofrecen. https://t.co/yHS8oRf8Tf", "id": "1623504724447330304"},{"created_at": "2023-02-09T02:09:53.000Z", "text": "@TransMilenio insisto deber\u00edan implementar la parada de la ruta D22 G22 en la Calle 38A sur frente a Centro comercial centro mayor ya que mucha gente sale de ah\u00ed con ruta  portal calle80 muchas veces perjudicados los d\u00edas domingo que salimos a las 10 de la noche de trabajar", "id": "1623504428329275392"},{"created_at": "2023-02-09T02:09:04.000Z", "text": "@KawaiOnichan De un centro comercial las vi en el piso de una decoracion y dije aaaa que bonito mejor me lo llevo para que no lo boten.\ud83d\ude0e", "id": "1623504221935919105"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:46.000Z", "text": "En Unicentro nos unimos a la tendencia. Unicentrosaurio. \ud83e\udd96Cu\u00e9ntanos en los comentarios qu\u00e9 es lo que m\u00e1s te gusta del centro Comercial https://t.co/DHjKVRYiQf", "id": "1623503391073632257"},{"created_at": "2023-02-09T01:58:17.000Z", "text": "@viioleta315 Estoy en Maracay av las delicias Centro comercial locatel piso 1 local 28 unidad m\u00e9dica TraumaSer para la cita puedes comunicarte al 0424-3349423 via WhatsApp", "id": "1623501508414169088"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:08.000Z", "text": "\ud83d\udecd\ufe0f Visita el Centro Comercial PLAZA DORADA \nEncuentra todo lo que buscas, desde art\u00edculos de despensa hasta lo \u00faltimo en moda, adem\u00e1s visita su \u00e1rea de comida \ud83e\udd29\n\u260e\ufe0f222 240 4805\n\ud83d\udccchttps://t.co/fimmyXn9Cc\n\u23f09:00 a 21:00 https://t.co/pc8h6Qb2RS", "id": "1623501219137490945"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:03.000Z", "text": "@RTP_CiudadDeMex @LaSEMOVI  un asco la ruta 76 (auditorio - centro comercial santa fe) 50 minutos de espera a que pase el transporte @889Noticias", "id": "1623501198023184384"},{"created_at": "2023-02-09T01:54:17.000Z", "text": "https://t.co/55O9yiNDcM", "id": "1623500500271333383"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:18.000Z", "text": "@EIPeruano Si, y cual es el problema. \u00bfAcaso crees que Larco Mar, brot\u00f3 como monte en la selva, no sabes que los arrendadores hicieron MILLONARIAS inversiones para que exista ese centro comercial?", "id": "1623500253646274562"},{"created_at": "2023-02-09T01:49:47.000Z", "text": "ME CA\u00cd EN LAS ESCALERAS SALIENDL DEL CENTRO COMERCIAL DIOS MIO ME QUIERO MATAR LOCO", "id": "1623499368299995136"},{"created_at": "2023-02-09T01:48:36.000Z", "text": "Le dije a mi mam\u00e1 que no ten\u00eda ropa formal para la revista m\u00e9dica de ma\u00f1ana ... Se fue para un centro comercial y se apareci\u00f3 en mi casa a las 8 pm con 2 outfit espectaculares y 4 envases de comida.\nDe pana que soy demasiado afortunada \ud83e\udd7a", "id": "1623499072282796033"},{"created_at": "2023-02-09T01:47:44.000Z", "text": "#DerechoElPeruano \ud83d\udccc \u00bfPueden revisar mi mochila en un centro comercial o tienda? \ud83d\udc49 https://t.co/UWB8mvC7QB\n\nDicho procedimiento puede efectuarse s\u00f3lo en el caso de tener un motivo justificado. https://t.co/mdaD9IAIIS", "id": "1623498853642035201"},{"created_at": "2023-02-09T01:46:59.000Z", "text": "@Afbrico En Medell\u00edn esta @goyofood en el centro comercial bosque plaza \u2705\u2705", "id": "1623498666722963456"},{"created_at": "2023-02-09T01:44:49.000Z", "text": "Qu\u00e9date con personas con las que puedas ir al centro comercial a re\u00edrte de las expresiones de los maniqu\u00edes. \nJAJAJAJA Amooo\ud83e\udd7a", "id": "1623498120096014338"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:50.000Z", "text": "@kthmio_ en un centro comercial \ud83d\ude2d", "id": "1623497871453478913"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:10.000Z", "text": "Tengo unas ganas de conseguir amigas las cuales invitarlas a tomar caf\u00e9 en un centro comercial", "id": "1623497199358181376"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:50.000Z", "text": "En breve, comercio ambulante de la heroica ser\u00eda reubicado en Centro Comercial Cuautla\n\nhttps://t.co/UQFMfFj6kN https://t.co/Gf5wXRp8Lr", "id": "1623496363718705159"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:42.000Z", "text": "@JaroCeleste Regatear es parte del encanto de comprar entre particulares y no en un centro comercial.", "id": "1623496329413513217"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:36.000Z", "text": "#EnVivo | Una Linda bienvenida recibi\u00f3 la nueva atleta de @ClaroColombia en el centro comercial Plaza Claro. \n\nInforma: @diegochirivi\n\nSiga nuestra emisi\u00f3n en los canales 107 y 1007 HD de Claro o en vivo \u27a1\ufe0f https://t.co/b2arTxwWe5 https://t.co/ry441w2ZC9", "id": "1623496301626130435"},{"created_at": "2023-02-09T01:33:06.000Z", "text": "+ permanece a la espera de recibir una propuesta por parte del contrario en caso de que deseara permanecer en el centro comercial. No le importar\u00eda retirarse de tomar esa elecci\u00f3n, pues ya cumplieron con su prop\u00f3sito, a pesar del poco tiempo que han estado desde el inicio. +", "id": "1623495171466842113"},{"created_at": "2023-02-09T01:26:44.000Z", "text": "Hora de cambiar de rutina y quemar energias de otra forma... Alguien para salir a caminar o al gym del centro comercial?", "id": "1623493569662054400"},{"created_at": "2023-02-09T01:23:28.000Z", "text": "@ayala_rodolfo Como era...el presidente debe ser guardia de centro comercial, bombero y ahora mec\u00e1nico de aviones.?", "id": "1623492746425114624"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:31.000Z", "text": "Que rico est\u00e1 Joda que se arman en los ba\u00f1os del centro comercial pero m\u00e1s rico es apretar esas vergas que hay ah\u00ed \ud83e\udd75pilas dale mucho apoyo a mis v\u00eddeos por q se viene m\u00e1s contenido \ud83e\udd75\ud83d\ude08\ud83e\udd24\ud83d\ude0e\ud83e\udd75\ud83e\udd24 https://t.co/Nej4sMhKfx", "id": "1623492003328819202"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:02.000Z", "text": "@SSC_Plaza @AndryDiaz15 muy bien, ya que todos los fines de semana en los alrededores del saman  plaza  centro comercial en un rumba hasta las 7 am", "id": "1623491880930406400"},{"created_at": "2023-02-09T01:10:42.000Z", "text": "@diegoarroyogil Me hizo recordar una \"coincidencia\" bell\u00edsima: justo al lado del Centro Comercial Safo, ubicado en Capitolio, est\u00e1 una zapater\u00eda llamada Lesbos. Un poema.", "id": "1623489535563685888"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:28.000Z", "text": "@RicardoGalanO @Bogota Todo es cuesti\u00f3n de perspectiva. Si toma la foto al rev\u00e9s cualquier d\u00eda, ver\u00e1 que el carril r\u00e1pido se volvi\u00f3 un parqueadero ilegal, a pesar de haber un parqueo grande en el centro comercial. El problema de Bogot\u00e1 es m\u00e1s los 300,000 carros que parquean a diario en v\u00edas y andenes. https://t.co/lVW4TGcRn4", "id": "1623489222148599810"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:03.000Z", "text": "Vis\u00edtanos en el centro comercial Viva Tunja del 9 al 12 de febrero y encuentra all\u00ed tu pr\u00f3xima camioneta o tu veh\u00edculo productivo para impulsar tu negocio. Te estaremos esperando para ense\u00f1arte las novedades de la #Tecnolog\u00edaHechaCamioneta\n\n#CS35PlusTurbo #Tunja  #SUV https://t.co/8dNbopabJd", "id": "1623489118952099840"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:57.000Z", "text": "+ \u2014 \u00bfQu\u00e9 vas a querer hacer despu\u00e9s?\n\nFormula, deseando conocer la propuesta que el rubio tiene en mente, ahora que est\u00e1n en el centro comercial. Lo cierto es que no tiene otro local que visitar ni nada que comprar, por su parte, por lo que no tiene nada en mente. +", "id": "1623489093048078337"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:18.000Z", "text": "\ud83d\udecd\ufe0f Visita el Centro Comercial PLAZA DORADA \nEncuentra todo lo que buscas, desde art\u00edculos de despensa hasta lo \u00faltimo en moda, adem\u00e1s visita su \u00e1rea de comida \ud83e\udd29\n\u260e\ufe0f222 240 4805\n\ud83d\udccchttps://t.co/SUBp1Y38Y5\n\u23f09:00 a 21:00\n@LeoLeobardo2\nFoto: @MexicoPrioridad https://t.co/IMgMWmIb0w", "id": "1623488426140999682"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:47.000Z", "text": "Mk hoy me han pasado cosas raras, un ni\u00f1o bajando la escalera del centro comercial me dice:\n\n-Se\u00f1or usted me ve gordo? O cree que estoy bien? Estoy bien cierto?\n\nVen\u00eda saliendo del gym y la verdad a pesar que esa es su contextura yo le dije que se ve\u00eda muy bien.", "id": "1623488298529292289"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:46.000Z", "text": "Eres fan\u00e1tico de las compras? entonces seguramente debes conocer este Centro Comercial. Menci\u00f3nalo en esta publicaci\u00f3n y dinos como se llama. Gracias @sebastian_daza05 por tu aporte a la promoci\u00f3n tur\u00edstica de #BucaramangaDC\n #Colombia #Santander #BucaramangaCity https://t.co/bMbyRCYxG3", "id": "1623488291415924736"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:14.000Z", "text": "Acaba de publicar una foto en Centro Comercial Locatel Doral https://t.co/nLuP7fW9pq", "id": "1623486899951177731"},{"created_at": "2023-02-09T00:54:16.000Z", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 El Cuerpo de Bomberos inform\u00f3 que dos unidades fueron necesarias para controlar la situaci\u00f3n.\nhttps://t.co/n3BxBSAcJJ", "id": "1623485396771303424"},{"created_at": "2023-02-09T00:52:40.000Z", "text": "@EIPeruano Absolutamente flojo tu comentario. Est\u00e1s hablando de una concesi\u00f3n de un terreno sobre el que se construy\u00f3 un centro comercial ganando terreno al acantilado. Solo lo  que incremento la recaudaci\u00f3n en el distrito mas los 19K mensuales justifican ampliamente el proyecto.", "id": "1623484993602289665"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:52.000Z", "text": "@Tauflix En un centro comercial?", "id": "1623484794117005312"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:15.000Z", "text": "Calle 16 #3-84 Ibagu\u00e9 \n\n Centro Comercial San Andresito https://t.co/LD6zUOY7Ym", "id": "1623484640920051713"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:05.000Z", "text": "@DioneReborn en otro centro comercial el ING y sus trabajadores comiendo en el patio de comida y todos felices", "id": "1623484597961883648"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:27.000Z", "text": "Centro comercial... https://t.co/k2U44nJ5qA", "id": "1623482674248617984"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:35.000Z", "text": "Estamos en el Beer station en centro comercial Diver Plaza quien quiera llegar a parchar...... https://t.co/XspTdFCFFQ", "id": "1623482458221019137"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:52.000Z", "text": "\ud83d\udce2 Larcomar: Municipalidad de Miraflores paraliza obras en restaurante tras fuga de gas\nhttps://t.co/OP0T8v8leL", "id": "1623481522316607488"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:17.000Z", "text": "Cog\u00ed un transmirobo y me dirig\u00ed al Homecenter de la 80, no la consegu\u00ed, opte por ir a Cafam de la Floresta, tampoco di con ella, termine en el centro comercial Metropolis, ah\u00ed me estaban ofreciendo esta por $100.000 https://t.co/KnkbSdn2sc", "id": "1623479360878440451"},{"created_at": "2023-02-09T00:28:10.000Z", "text": "@Anaysabel05 Mija , ese video es una lavada de imagen para ese centro comercial que tiene denuncias por maltrato laboral, no es real", "id": "1623478830278090752"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:44.000Z", "text": "@EnelColombia se reporta que el.alumbrado p\u00fablico de la c\u00edclovia de la calle 87 y 86 entre la Av 68 y la Av boyac\u00e1 parte posterior de Homecenter. Jumbo y centro comercial  Titan Plaza est\u00e1 sin https://t.co/LPRHRGmJTJ. Alto \u00edndice de inseguridad @Uaesp @ClaudiaLopez @ArribaBogota https://t.co/oJln8qCIpk", "id": "1623478216957603840"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:06.000Z", "text": "@CMILANOTICIA Depronto si lo que fueran a construir ah\u00ed fuera un centro comercial no les parecer\u00eda tan malo que se cortaran los \u00e1rboles, pero como es algo tan b\u00e1sico como un COLEGIO, \u00f3igase, un COLEGIO y p\u00fablico, pues ah\u00ed si se vuelven ambientalistas.", "id": "1623478058756743170"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:17.000Z", "text": "@Fangelito4 @EIPeruano No se\u00f1or, la inversi\u00f3n es la construcci\u00f3n del Centro Comercial. La municipalidad no hizo la cesi\u00f3n de superficie de un centro comercial construido. Simplemente digo que no tenemos todos los datos para ver si el proyecto tiene una ganancia desproporcionada.", "id": "1623477097598418955"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:51.000Z", "text": "Showroom Virtual: El Centro Comercial del futuro https://t.co/OJTWDw1pqM", "id": "1623476987070230528"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:15.000Z", "text": "@zoestela47 Mi venada \ud83d\ude2d\u2665\ufe0f que penita me dio que se fuese \ud83d\ude14 por cierto que te pareci\u00f3 el centro comercial??? \ud83e\udd70\ud83e\udd70", "id": "1623475579302338560"},{"created_at": "2023-02-09T00:13:19.000Z", "text": "@NickTheHitman3 @AnderssonBoscan Exacto y sin embargo son los que mejor se colocan en los empleos, desde vendedores de centro comercial hasta t\u00e9cnicos en mantenimiento en celec, como si nuestra mano de obra no fuera calificada.", "id": "1623475092255645700"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:54.000Z", "text": "@luisrojas40 En maracay av las delicias Centro comercial locatel piso 1 local 28 unidad m\u00e9dica TraumaSer para la cita puedes comunicarte al 0424-3349423 via WhatsApp", "id": "1623474989507698688"},{"created_at": "2023-02-09T00:08:46.000Z", "text": "Lo que uno se entera es que el retraso es por esos idiotas clasistas defiende \u00e1rboles que no defender\u00edan si fuera centro comercial\u2026 la ira", "id": "1623473948871606274"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:13.000Z", "text": "#Entretenimiento #ParqueLasAmericas #TravelSpace #\u00cdntegro La presentaci\u00f3n fue abierta al p\u00fablico  totalmente gratis, en la Plaza Central del Centro Comercial. Los ni\u00f1os que asistieron con disfraz participaron en el sorteo de premios especiales. https://t.co/9tEBjmJnlA", "id": "1623473559409500160"},{"created_at": "2023-02-09T00:05:37.000Z", "text": "https://t.co/HWqcSRQWjf", "id": "1623473155393085441"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:12.000Z", "text": "\u00a1Visita nuestro cajero de #Bitcoin en el Centro Comercial Ca\u00f1averal @CCcanaveral! \ud83d\ude0e\n\n\ud83d\udccd Cl. 30 #25-71 - Bucaramanga, Santander\n\ud83d\udd59 Lunes a Domingo de 9 a 21 horas\n\n\u00a1Compra y vende #bitcoin de forma f\u00e1cil y segura! \ud83d\udcb8\n\nEncuentra nuestro cajero m\u00e1s cercano: https://t.co/0IQAN9YB3o https://t.co/0QCyzVVg0D", "id": "1623472294138970112"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:16.000Z", "text": "@C1Palomino @WRadioColombia #ATENCI\u00d3N La primer regla del periodismo es no publicar noticias sin confirmar.\n\nTodos estos periodistas no investigan son de centro comercial control C y Control B. https://t.co/LYC6U61cEZ", "id": "1623472061782929413"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:05.000Z", "text": "\u00bfEst\u00e1s listo para vivir en Puebla? En Malta Residencial tenemos departamentos inteligentes de 3 habitaciones, ambiente seguro y 6 amenidades para disfrutar \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udccdA s\u00f3lo 10 minutos de centro comercial Explanada https://t.co/pPTnBBSZTO", "id": "1623472016085995522"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:11.000Z", "text": "@juanborrelli Lo que es hoy el Boulevard de Sabana Grande. Para la \u00e9poca el centro comercial de caracas.", "id": "1623471786674294787"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:22.000Z", "text": "@ClaudiaLozanito @SpiderSka @FranciscoporBta @ClaudiaLopez As\u00ed es, si les edificaran un Colegio privado campestre calendario B con rutas y escoltas en la salida, o un centro comercial estar\u00edan llorando pero de la dicha.", "id": "1623471582596280322"},{"created_at": "2023-02-08T23:58:00.000Z", "text": "Vecino, participa de la feria informativa por el \u201cD\u00eda contra la Falsificaci\u00f3n de Medicamentos\u201d \ud83d\udc8a \ud83d\udccdLugar: Centro Comercial Real Plaza Puruchuco de Ate\n \ud83d\uddd3 D\u00eda : Viernes 10 de febrero\n\u00a1Te esperamos! \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n #LaMedicinaBambaMata \ud83d\udc8a \ud83d\udeab https://t.co/OMgUVOTTvu", "id": "1623471236998127618"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:33.000Z", "text": "@JuradoDiego @FranciscoporBta @ClaudiaLopez Lloran por una especie for\u00e1nea invasora que en unos a\u00f1os destrozar\u00e1 los suelos. Qu\u00e9 drama por un colegio, si les edificaran un colegio campestre calendario B o un centro comercial estar\u00edan llorando pero de la dicha.", "id": "1623471125626757125"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:07.000Z", "text": "@andrescamachom_ Carreta, en Bangkok, estaci\u00f3n metro elevado conectada a un centro comercial y una tienda de dise\u00f1o PRADA https://t.co/MuzOhz99no", "id": "1623471014230343680"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:59.000Z", "text": "De parche! \ud83c\udf7b\u2728 en Centro Comercial Ciudad Tunal https://t.co/iiYMRNhZQp", "id": "1623470984039628801"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:22.000Z", "text": "@MORGANANGELCAM En un centro comercial", "id": "1623469821819031552"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:18.000Z", "text": "No acabe mis pendientes de hoy. Pero ya tengo m\u00e1s investigaci\u00f3n y presentaci\u00f3n de l\u00e1minas de Proyecto Arquitect\u00f3nico. [Centro comercial]\nPara el Lunes.\nY las clases de Estructuras de Acero ni sus luces. \ud83d\ude12", "id": "1623469802865012740"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:02.000Z", "text": "Acompa\u00f1ame a ver esta triste historia con final feliz\n\nCarabobo: Hurtaron moto  en  Red Vital (antiguo makro) al lado del Centro Comercial Metropolis. \n\nCAPTURADOS\n\n1.- *ANGEL DANIEL IBARRA GIl* C.I.V.-27.605.872.\n\n2.- *JUNIOR MANUEL DA GRACA FORTI* C.I.V.-22.423.407. https://t.co/yzyXhcwZGH", "id": "1623469737379262464"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:13.000Z", "text": "El a\u00fan es muy joven para ser padre..\n\nPero en el centro comercial una mujer le dejo a su beb\u00e9 5 minutos por qu\u00e9 ocurri\u00f3 algo . Y ah\u00ed est\u00e1 el de pelos rubios cuidando un ni\u00f1o en pleno centro https://t.co/LVrmPLs33r", "id": "1623469531942334466"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:30.000Z", "text": "@anderubio_ @thakiddcesar en el centro comercial de la coru\u00f1a lo hay o sino en la tienda oficial de vigo", "id": "1623468846274289666"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:45.000Z", "text": "@AleTB23 @AKN4710 Eran del centro comercial \ud83e\udd23", "id": "1623467902882963460"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:31.000Z", "text": "@salva_dominguez @vitoquiles Que buena foto, de los trabajadores de zara, que se quedaron atrapados en ese centro comercial, durante la tormenta filomena, pa la proxima informate campeon", "id": "1623467846096371712"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:54.000Z", "text": "@FemboyLolero @_WelderWoman De verdad que no me acuerdo ahora de exactamente el lugar donde voy de vacaciones pero se que esta cerca del paseo maritimo que tiene un centro comercial cerca y un sitio de colchonetas al lado", "id": "1623467691653693445"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:07.000Z", "text": "Villanueva del Pardillo - Centro Comercial Gran Plaza 2 un finde https://t.co/MJLDJXLhM2 https://t.co/k40BivZgMe", "id": "1623466736358916096"},{"created_at": "2023-02-08T23:38:20.000Z", "text": "Estoy en un centro comercial y llevo como 30 minutos buscando la salida, me han dicho por donde pero yo no la encuentro. \nDiosmio por qu\u00e9 me hiciste tan tercermundista???", "id": "1623466290223493122"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:43.000Z", "text": "@finslapollaeh @Carlosruna Sinceramente me la pela Ceballos, como \u00e9l y mejores que \u00e9l hay much\u00edsimos en Espa\u00f1a no solo en el Centro Comercial Castellana. Yo no lo quiero para el Atl\u00e9tico...", "id": "1623465883107528706"},{"created_at": "2023-02-08T23:35:13.000Z", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26c8 Fuertes lluvias causan estragos en Brasil \n\nR\u00edo de Janeiro sufri\u00f3 diversas afectaciones por las fuertes lluvias registradas este 7 de febrero. \n\nel techo de un centro comercial colapsa por la tormenta, adem\u00e1s de inundaciones en el Samb\u00f3dromo da Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed", "id": "1623465505985114114"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:02.000Z", "text": "La polic\u00eda de Aventura est\u00e1 buscando a un par de ladrones quienes fueron captados por c\u00e1maras robando un collar de diamantes de 77,000 d\u00f3lares de unos grandes almacenes del centro comercial Aventura Mall. https://t.co/33QrmQzOQr", "id": "1623465205463130115"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:48.000Z", "text": "@elchiringuitotv Y luego est\u00e1 el Centro Comercial, donde juega una  \"estrella\" que brilla con luz \"propia\".Tras finalizado el encuentro, el jugador del Real Betis, y exBarcelona, Marc Bartra denunci\u00f3 los insultos de Vinicius.\n\n\u201cMe ha llamado hijo de puta tres veces\u201d, revel\u00f3 el central, \"Bartra\"", "id": "1623465150207389697"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:09.000Z", "text": "@lmacarrulla1 Un aeropuerto internacional y un centro comercial nunca se pens\u00f3 ver en esta zona del pa\u00eds, excelente aporte para nuestra regi\u00f3n, en nuestro pa\u00eds avanzamos como sociedad sin duda alguna.", "id": "1623464984716910592"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:21.000Z", "text": "Si fuera un centro comercial estar\u00edan felices https://t.co/Tee44ZSUDa", "id": "1623464531346309120"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:31.000Z", "text": "De Shopping por alg\u00fan centro comercial \n\nCada que veo una as\u00ed....ufff \ud83e\udd75\ud83e\udd24 https://t.co/TMzy5lTnDY", "id": "1623464321123590147"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:09.000Z", "text": "@Topanchi2 Si eso s\u00ed se sab\u00eda lo del centro comercial, lo que si fue inesperado para m\u00ed es que ya est\u00e1n trabajando en ello \ud83c\udfd7\ufe0f\ud83d\udea7\ud83e\udee4\ud83d\udc03\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfdf\ufe0f", "id": "1623463979338158081"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:47.000Z", "text": "@LainCamilo_ Yo creo que encontr\u00f3 un centro comercial @10Thymos", "id": "1623463887361175552"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:26.000Z", "text": "@EIPeruano Hola, me puedes indicar cu\u00e1nto fue la inversi\u00f3n que se hizo? Pq lo que alquilo es el subsuelo de un parque. Es decir que no alquil\u00f3 un centro comercial. Te leo.", "id": "1623463796453801985"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:08.000Z", "text": "@bonnybaezaj Yo fui a firmar el domingo y no se ve\u00eda movimiento al interior. La construcci\u00f3n del centro comercial en el terreno de la plaza y del estadio es un proyecto que tiene algunos a\u00f1os y en lo personal creo que van a concretar ese plan.", "id": "1623463722827100168"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:33.000Z", "text": "Virgen de Lourdes  !!  Veni  el pr\u00f3ximo sabado 11 a visitar la Iglesia  y a recorrer el  Centro Comercial de Santos Lugares.  Te esperamos !!!!\n\n@dievalen\n@danielavramos \n@franco_bonaro https://t.co/YPXBVTXwV7", "id": "1623463575317512192"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:07.000Z", "text": "@LittleSunTwx @LittleSunOnx @LittleMoxn Luego de dejar un beso en cada cabecita, se subi\u00f3 a su puesto y encendi\u00f3 el auto, no sin antes poner en la radio una canci\u00f3n infantil en franc\u00e9s que los ni\u00f1os reconocieron y empezaron a cantar.\n\nY Alessia tambi\u00e9n, mientras se pon\u00eda en marcha hacia el centro comercial. https://t.co/olf4DQCjkJ", "id": "1623463214003388417"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:09.000Z", "text": "@Josexxxv10 Fuera de juego estoy buscando chamba e escuchado que por hay en ese centro comercial siempre buscan personal me escribes si disculpa la molestia o si sabes de algo de por all\u00e1", "id": "1623462972868681733"},{"created_at": "2023-02-08T23:24:52.000Z", "text": "Estaba en el centro comercial y de la nada son\u00f3 \"In the Name of love\", me alegr\u00f3 la tarde tanto tiempo que no la escuchaba \ud83e\udd79", "id": "1623462902018502657"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:58.000Z", "text": "@meliwitchi @MGolondrinart Lo fachada no lo hace parecer un centro comercial wtf\nNo lo habr\u00eda adivinado xD", "id": "1623462671872819200"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:58.000Z", "text": "No puedo creer que en el centro comercial el ed\u00e9n no haya un solo negocio para comprar unos zapatos de fiesta \ud83d\ude44", "id": "1623462420785119235"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:01.000Z", "text": "En el transcurso de la ma\u00f1ana de este mi\u00e9rcoles #8Feb, impartimos junto a @SamiMaracaibo el taller de \"Compromiso social y \u00e9tico para Emprendedores y Empresarios\"  en el Sal\u00f3n del Siace, ubicado en el Centro Comercial Costa Verde https://t.co/1wsE8Z6miJ", "id": "1623462184675078144"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:37.000Z", "text": "#Destacado @MunicipioSeguro realiza acciones de prevenci\u00f3n y disuasi\u00f3n de manera permanente en la zona del Mercado de Abasto, con el fin de garantizar la seguridad p\u00fablica en el centro comercial m\u00e1s grande del estado #Oaxaca https://t.co/fOgUBCXWKF", "id": "1623461829174341637"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:55.000Z", "text": "@finslapollaeh @Carlosruna Qu\u00edtale el gui\u00f3n? Para queremos a eso en el Atleti\u00bf? Que se quede en el Centro Comercial, si no para el Barca si lo quer\u00e9is.  Nosotros no lo queremos.", "id": "1623461404182290432"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:33.000Z", "text": "Momentos que me mantienen humilde:\n\nCuando una gringa se me acerc\u00f3 en un centro comercial y me dijo \"you look sexy like a cow\"\n\nLos turistas son raros.", "id": "1623461310485725186"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:05.000Z", "text": "@thereisnocontex JAJAJAJAJAJAJA, Tambn manda uno q dice y q \"me tir\u00e9 un pedo en el centro comercial\"", "id": "1623461192717983746"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:13.000Z", "text": "\ud83d\udea7\ud83c\udfd7\ufe0f Me acaba de llegar un RUMOR de que la PM Y\u00c1 LA ESTAN DEMOLIENDO para hacer un Centro Comercial! \ud83d\ude24\ud83e\udee4\ud83d\ude15\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc03\ud83c\udfdf\ufe0f\ud83e\udd2f https://t.co/OC94nSRtzz", "id": "1623460974735814656"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:35.000Z", "text": "Con la llegada de Isla Tres City Center en marzo, tendremos el primer centro comercial lifestyle en Mazatl\u00e1n.\n\nNota completa: https://t.co/XnJeVvUqRB", "id": "1623460814458945537"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:24.000Z", "text": "Vis\u00edtanos en nuestro showroom. Calle Roma 324, San Isidro. Queda frente al centro comercial Real Plaza Salaverry \ud83d\udccd  Lunes a s\u00e1bado / Tocar la puerta \ud83d\udeaaDe 9:30AM a 6:30 PM https://t.co/rnsX9B0Paj", "id": "1623460769361805315"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:24.000Z", "text": "+ En cuanto terminan de pagar sus respectivas compras y lo guardan todo en una bolsa de cart\u00f3n, se dirigen hacia la salida de la boutique y regresan al pasillo del centro comercial. De momento, mantiene la uni\u00f3n de sus manos, pero en caso de que el australiano se sienta +", "id": "1623460263948156929"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:22.000Z", "text": "Andaba haciendo unas vueltas por maracay y entre al ba\u00f1o de un centro comercial que me dijeron que se prestaba el morbo y as\u00ed fue \ud83d\udd25 Quieres ver el v\u00eddeo completo? Suscribete a mi canal de telegram https://t.co/46JNJ87xVd \ud83d\udce9 \ud83d\udcb5 \nDale RT \ud83d\udd01 para ver m\u00e1s v\u00eddeos \ud83d\ude08 https://t.co/LlxTSkkcXu", "id": "1623459754268889088"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:51.000Z", "text": "Gran acogida al curso \"Atenci\u00f3n al Usuario\" que se brinda en @PDE_Ambato a comerciantes del Centro Comercial Popular Sim\u00f3n Bol\u00edvar .\n#PuntosDelEncuentroSonCapacitaci\u00f3n \n#JuntosLoLogramos https://t.co/as2sX22Cbo", "id": "1623458867496513538"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:10.000Z", "text": "Estoy comiendo en un centro comercial y tienen un technito s\u00faper delicioso weyyy, me dieron ganas de fiesta \ud83e\udd7a", "id": "1623458696989753348"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:53.000Z", "text": "Ahora si, lo que no pude tuitear.  Me pareci\u00f3 haber visto a @MichelleAndrad3 en un centro comercial y si era ella, es m\u00e1s bonita en persona \ud83d\ude05.  Ahora si, procedo a irme \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8", "id": "1623457871978545153"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:33.000Z", "text": "@LuisValLe_A Cualquiera de las tiendas o restaurantes que hay en Centro Comercial M\u00edtikah, pagan $6,500 mensuales... https://t.co/dcIsEWY6fk", "id": "1623457787245391875"},{"created_at": "2023-02-08T23:03:59.000Z", "text": "#BellasCiudades.\nCentro Comercial en China. https://t.co/lIeJzo5sTq", "id": "1623457646027358208"},{"created_at": "2023-02-08T23:02:36.000Z", "text": "\u00bfEs normal ir al centro comercial para comprar el regalo de mi novio y terminar compr\u00e1ndome unos zapatos para mi?", "id": "1623457296964780032"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:25.000Z", "text": "@limaype Deber\u00edan de CLAUSURAR ESTE CENTRO COMERCIAL EN CUALQUIER MOMENTO NOS DAN UNA SORPRESA, SE DEBE A QUE NO ESTAN EN REGLA SUS COSAS Y ALGO ESTA FALLANDO LO MEJOR ES CIERRE DEFINITIVO", "id": "1623456746680504320"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:36.000Z", "text": "E:\nLa\u00a0PN\u00a0ha detenido en Sevilla a\u00a0tres menores\u00a0de edad como presuntos autores de una violaci\u00f3n a otra menor, a la que tambi\u00e9n robaron sus pertenencias. Los hechos ocurrieron en mayo de 2021 en un\u00a0conocido centro comercial, pero hasta ahora no han sido denunciados por la v\u00edctima. https://t.co/gmPyK4j9Qh", "id": "1623456540748562432"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:28.000Z", "text": "Acaba de publicar una foto en Centro Comercial La Pajarera https://t.co/ydsqO2EqkF", "id": "1623456506883497984"},{"created_at": "2023-02-08T22:58:59.000Z", "text": "Acaba de publicar una foto en Centro Comercial La Pajarera https://t.co/FDTUqdCG2r", "id": "1623456385173278720"},{"created_at": "2023-02-08T22:58:42.000Z", "text": "Acaba de publicar una foto en Centro Comercial La Pajarera https://t.co/ZHCdmew7ji", "id": "1623456314071433216"},{"created_at": "2023-02-08T22:58:34.000Z", "text": "Una paja en el centro comercial https://t.co/Vh65hvCIiL", "id": "1623456283000176640"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:11.000Z", "text": "#Larcomar Evacuan centro comercial por 2da vez en el a\u00f1o debido a una fuga de gas. https://t.co/067RPip2Ju", "id": "1623455934659039232"},{"created_at": "2023-02-08T22:56:17.000Z", "text": "Vine a dejar el carro al mec\u00e1nico y olvid\u00e9 dejar mi casco en el trabajo y ac\u00e1 ando en el centro comercial con el casco bajo el brazo. Ya me siento de esos doctores que no se quitan la filipina en la calle https://t.co/2YFx2CxRsK", "id": "1623455708535754753"},{"created_at": "2023-02-08T22:56:06.000Z", "text": "Acaba de publicar una foto en Centro Comercial La Pajarera https://t.co/DdsxXC16DR", "id": "1623455659122458625"},{"created_at": "2023-02-08T22:56:04.000Z", "text": "\u203a los pasillos del centro comercial?\u2014\n\n... \u00bfC\u00f3mo vas de hambre? \u00bfTe apetece un batido? En la zona de cafeter\u00edas hay un local que los hace, naturales.", "id": "1623455653531631616"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:53.000Z", "text": "Acaba de publicar una foto en Centro Comercial Plaza Central https://t.co/fzBEDZbwf8", "id": "1623455604869152768"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:24.000Z", "text": "Que rico poder salir a un centro comercial y dar el tarjetazo para lo que mi mami y hermana me pidan que les compre\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u2728", "id": "1623455483410665472"},{"created_at": "2023-02-08T22:09:27.000Z", "text": "Larcomar: P\u00e1nico en centro comercial por fuga de gas https://t.co/Y6m6lBY8GW", "id": "1623443921274564608"},{"created_at": "2023-02-08T22:06:11.000Z", "text": "Terror en Miraflores: Evac\u00faan a m\u00e1s de tres mil personas de Larcomar por fuga de gas https://t.co/WdllRPtB72", "id": "1623443099048374273"},{"created_at": "2023-02-08T22:01:00.000Z", "text": "\ud83e\udd5a\ud83d\udcb8 Al ver la oferta de 54 pesos la tapa de huevo en un centro comercial de Torre\u00f3n, se arm\u00f3 la campal: jaloneos, amenazas, gritos es lo que provoca este 'nuevo producto de lujo'.\n\nLos detalles con @YuririaSierra en #ImagenNoticias por @ImagenTVMex. https://t.co/XYjBWg1qzc", "id": "1623441794242605057"},{"created_at": "2023-02-08T21:59:57.000Z", "text": "Larcomar: fuga de gas obliga a evacuar centro comercial de Miraflores https://t.co/alNs8nGy9S", "id": "1623441531007909890"},{"created_at": "2023-02-08T21:43:11.000Z", "text": "\ud83d\udc6e#Seguridad @MunicipioSeguro realiza acciones de prevenci\u00f3n y disuasi\u00f3n de manera permanente en  Mercado de Abasto, con el fin de garantizar la seguridad p\u00fablica en el centro comercial m\u00e1s grande del estado. @FMartinezNeri @MunicipioOaxaca https://t.co/tkXg5fZp0R", "id": "1623437310036684800"},{"created_at": "2023-02-08T21:43:01.000Z", "text": "@qromunicipio hay un hoyo en el pavimento que lleva mas de un mes y no lo arreglan. Esta saliendo de el Centro Comercial Paseo Queretaro en la lateral sobre Fray Junipero. Tiene hasta una llanta gigante para que se vea. Urge que lo reparen !!!", "id": "1623437269905608706"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:49.000Z", "text": "Es muy peligroso trabajar a lado de un centro comercial. \ud83e\udd21", "id": "1623436965436698630"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:02.000Z", "text": "Un tinto campesino y una trufa de @JuanValdezCafe a cualquier hora del d\u00eda en cualquier centro comercial de cualquier ciudad de Colombia, sabe delicioso! https://t.co/NmPuvnMBWU", "id": "1623436769680326656"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:54.000Z", "text": "@SomosAnalistas_ Con uno Basta!!! Ya parecen centro comercial las playeras\u2026", "id": "1623436736922816515"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:20.000Z", "text": "#LOULTIMO #larcomar #miraflores \n\nUsuarios reportaron una posible fuga de gas y tuvieron que ser evacuados del centro comercial en presencia de las autoridades. https://t.co/ToUPTM38ZQ", "id": "1623436592416444416"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:00.000Z", "text": "\ud83d\udea8 Miraflores: reportan fuga de gas en centro comercial Larcomar\n\nDos unidades de Bomberos ya est\u00e1n en el lugar. Personal mand\u00f3 a evacuar a las personas del predio. https://t.co/n6qYiaIRCb", "id": "1623436007013249027"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:14.000Z", "text": "JERUSAALEM ISRAEL: Jos\u00e9 de Pool el Citi Bank y el Grupo Cohen centro comercial SAMBIL, Iglesia del Pater Noster (Jerusal\u00e9n - Israel). Jos\u00e9 de Pool transfiri\u00f3 el capital para la construcci\u00f3n y las franquicias solo Jos\u00e9 de Pool pod\u00eda hacerlo los Cohen el proyecto de ingenier\u00eda.", "id": "1623435814339497984"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:08.000Z", "text": "Tribunales, he logrado la sentencia de desalojo pero los abogados del inquilino han apelado hasta llegar al TSJ ahora tambi\u00e9n me han notificado del condominio del centro comercial que tengo que pagar las facturas porque el no lo paga tampoco, todos mis ahorros se fueron", "id": "1623435034333184002"},{"created_at": "2023-02-08T21:33:49.000Z", "text": "Estoy comiendo solo en un centro comercial y tengo miedo que alguien me tome una foto y la suba a twitter diciendo \u201cno hay nada como tener una cita contigo mismo\ud83d\udc95\u201d", "id": "1623434953072730112"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:43.000Z", "text": "a productores de varios estados de Venezuela, en los espacios del Centro Comercial Los Aviadores, en el estado Aragua, para potenciar la productividad de cabras y corderos en la entidad territorial.\n\nAl respecto, la gobernadora regional, Karina Carpio, \u27a1\ufe0f", "id": "1623434676617756675"},{"created_at": "2023-02-08T21:31:07.000Z", "text": "@cincinatti99 Centro Comercial Cristales, Av de los Cerros donde estuvo la 14 y hoy Comfandi. En el piso -1 es la oficina de administraci\u00f3n!! $80mil", "id": "1623434274966839297"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:37.000Z", "text": "Mesa de trabajo o de juntas, disponible en diferentes colores de cubiertas. En medidas de largo de 1.20 hasta 2.40, Nos encontramos en el Centro Comercial #Acapulco.\nWhatsApp 744 166 5396 Oficina: (744) 486 3394 y 486 0557. https://t.co/tmkIM4dGny", "id": "1623434146063458304"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:35.000Z", "text": "@rmartinezp77 Centro Comercial Cristales, Av de los Cerros donde estuvo la 14 y hoy Comfandi. En el piso -1 es la oficina de administraci\u00f3n!! $80mil", "id": "1623434141600739329"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:34.000Z", "text": "El centro comercial El Muelle estudia pelear en los tribunales la pr\u00f3rroga de 25 a\u00f1os - La Provincia https://t.co/AoKYl6LdBk", "id": "1623434135737102337"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:30.000Z", "text": "@SaulRomero_ \u00bf Hermano tu sue\u00f1o es conducir la guagua del centro comercial jajajajaj jajaja?? Siempre strong", "id": "1623434118582374401"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:06.000Z", "text": "Miraflores: reportan fuga de gas en centro comercial Larcomar\nhttps://t.co/cTGYaLeEDU\n#Noticias  #Comparte #Lima #Per\u00fa", "id": "1623434019307134977"},{"created_at": "2023-02-08T21:28:22.000Z", "text": "Acaba de publicar una foto en Centro Comercial Metropolis https://t.co/DHYrwd0Gyu", "id": "1623433580763566080"},{"created_at": "2023-02-08T21:26:55.000Z", "text": "#Berazategui Durante febrero se llevar\u00e1n a cabo jornadas de vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica en la localidad de Guti\u00e9rrez. Todos los lunes, martes, jueves y viernes, de 9 a 12, en el Centro Comercial ubicado en Camino Real Norte entre 416 y 417. https://t.co/DZK9SplSI5", "id": "1623433216073031681"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:56.000Z", "text": "@EurekaNews10 A nosotros nos piden comida no perecedera y el SABADO es la recogida en el centro comercial de EROSKI en DONOSTI yo de mi parte ayudar\u00e9  todo lo q pueda al pueblo SIRIO", "id": "1623432464831229955"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:56.000Z", "text": "@bollosev No te preocupes, puede que sea la medicacion o simplemente un mal d\u00eda. Si te sirve de consuelo.... Me pierdo cada vez que voy a un centro comercial \ud83e\udd37", "id": "1623431961241956359"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:12.000Z", "text": "@themooncutex Centro comercial loranca", "id": "1623430772618145794"},{"created_at": "2023-02-08T21:15:08.000Z", "text": "@ErikMozo Es que ellos piensan que la capital solo es donde est\u00e1 el centro comercial..oh los valles y el resto es la plebe que vota por narcos seg\u00fan ellos o su inteligencia les permite imaginar", "id": "1623430252251828230"},{"created_at": "2023-02-08T21:15:07.000Z", "text": "@giraldeo @alv_paramar En Torrej\u00f3n de Ardoz se hizo el en\u00e9simo centro comercial, el Oasiz y ese, precisamente, fue el argumento del alcalde y del ayuntamiento y esa fue la trola que se trag\u00f3 la poblaci\u00f3n. Al final trabajo basura y exenci\u00f3n de impuestos.", "id": "1623430246128025602"},{"created_at": "2023-02-08T21:15:07.000Z", "text": "\ud83d\udce2Con el prop\u00f3sito potenciar la #econom\u00eda en el estado #Aragua, se inaugur\u00f3 hoy y hasta el #12DeFebrero, la #ExpoFeria #Capriovina2023, en el Centro Comercial \"Los Aviadores\", #Maracay, \ud83c\uddfb\ud83c\uddea. La cita re\u00fane importantes #productores, industriales y #emprendedores del centro del pa\u00eds https://t.co/UcGHaba4cF", "id": "1623430245310205961"},{"created_at": "2023-02-08T21:12:42.000Z", "text": "Choca taxi contra una unidad del transporte colectivo sobre Paseo Cuauhn\u00e1huac en #Jiutepec #Morelos a la altura de un centro comercial que se ubica en la zona https://t.co/5qCBRZJEAg", "id": "1623429637412995077"},{"created_at": "2023-02-08T21:11:46.000Z", "text": "yo no s\u00e9 quien me mando a irme al vista place, se me bajo la tensi\u00f3n en pleno centro comercial", "id": "1623429403047854080"},{"created_at": "2023-02-08T21:09:24.000Z", "text": "#LA_MICHOACANA ABRE SUCURSAL EN #DUBAI \ud83d\ude31\u2764\ufe0f.\nPARECE BROMA, PERO NO LO ES.\n\nEn un exclusivo centro comercial de Dubai,  el empresario Rub\u00e9n Jim\u00e9nez, apertur\u00f3 con \u00e9xito esta nuevo sucursal donde encontrar\u00e1n jugos, paletas y helados.\nM\u00e9xico presente en los Emiratos \u00c1rabes Unidos.\ud83c\udf66 https://t.co/hIiuePHS65", "id": "1623428809121726466"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:52.000Z", "text": "@ClpStmith Seguramente hay en el centro comercial Madrid, al lado del l\u00edder. O en los locales dentro del l\u00edder tb es posible.", "id": "1623428172485099527"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:33.000Z", "text": "@TheObjective_es La mentirosa de mierda est\u00e1 no sabe ni lo que compra primero por qu\u00e9 si pisar\u00e1 un centro comercial la insultarian y segundo que con su sueldo no est\u00e1 mirando si llega a fin de mes.", "id": "1623427838580850689"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:48.000Z", "text": "Sexta-feira, 10 de fevereiro:\n\n19h \u00e0s 22h - Bloco Samba da Mulher Bonita / Centro Comercial Cruzeiro Velho\n\n20h - Canteiro do Samba: Esquenta do Carnaval, com Bora Coisar, Maria Vai Casoutras e 7 na Roda / Galeria\n21h - Samba Conic no Bar do Chic\u00e3o / Ensaio de Carnaval - Conic", "id": "1623427651724615685"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:49.000Z", "text": "@cmn33789242 @Stela861 @astur_carmen @Greta86468041 A mi me pillo un Julio en Granada y Sevilla y casi me muero.\nMe encerr\u00e9 en un centro comercial y sal\u00ed para volver\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623427402675134465"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:41.000Z", "text": "Esta fui yo en el centro comercial el s\u00e1bado cuando casi me desmayaba jagsjshsjajaja. https://t.co/aN9YHSVf4N", "id": "1623426865959501826"},{"created_at": "2023-02-08T20:58:25.000Z", "text": "La Morea Centro Comercial #HMgreban https://t.co/hJjFiVseOY", "id": "1623426043016085507"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:33.000Z", "text": "#URGENTE \ud83d\udd34 Miraflores: reportan fuga de gas en centro comercial Larcomar y causa p\u00e1nico en ciudadanos\n\nhttps://t.co/aZuEnbkl2O", "id": "1623425825474330624"},{"created_at": "2023-02-08T20:55:53.000Z", "text": "@andresguzbj yo era ni\u00f1o cuando conoci a laura flores dando autografos en un centro comercial, me parecio muy bonita, y atractiva, lastima que con el tiempo tuvo pesimo gusto empezando con vincularse con carlos hermosillo!", "id": "1623425406853341187"},{"created_at": "2023-02-08T20:54:24.000Z", "text": "Se\u00f1ora si ya se cruz\u00f3 medio centro comercial sin mascarilla, porque se la pone en el \u00e1rea de restaurantes", "id": "1623425035431034885"},{"created_at": "2023-02-08T20:52:54.000Z", "text": "Hola @metrodemedellin, existe alg\u00fan integrado al centro comercial Sao Paulo Plaza desde la estaci\u00f3n Ayura. Muchas Gracias", "id": "1623424656324669440"},{"created_at": "2023-02-08T20:52:06.000Z", "text": "@JuanFraile Soy habitante de Marsella pero la gente se opone a un colegio, pero fuese un centro comercial no dir\u00edan nada.", "id": "1623424456419946498"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:38.000Z", "text": "cancelando las citas sin dar explicaciones a los pacientes. Un centro de salud no es un centro comercial al que vamos de paseo, queremos que nos atiendan, estamos en nuestro derecho (3/3)", "id": "1623424085072945153"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:05.000Z", "text": "\ud83d\udea8 Miraflores: reportan fuga de gas en centro comercial Larcomar\n\nDos unidades de Bomberos ya est\u00e1n en el lugar. Personal mand\u00f3 a evacuar a las personas del predio.https://t.co/N9G4UNVCiX", "id": "1623423949479596032"},{"created_at": "2023-02-08T20:47:52.000Z", "text": "Y si hubiera explotado el gas ? Una desgracia. La @MuniMiraflores tiene que volver a fiscalizar todo el centro comercial. #Miraflores #Larcomar https://t.co/OYFkxgTPeq", "id": "1623423388885696514"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:29.000Z", "text": "#As\u00edFue\n\n\u00a1\u00a1McN\u00edfica renovaci\u00f3n total!! \ud83c\udf54\nInauguraci\u00f3n de una unidad totalmente moderna en el centro comercial Arco Norte, as\u00ed como la remodelaci\u00f3n de su emblem\u00e1tica sucursal de Ave. Nichupt\u00e9, el sistema McDonalds de M\u00e9xico marca su nueva cara\n\n\ud83d\udd3a https://t.co/aExvYDDCCV \ud83d\udd3b https://t.co/bo9qWLMJKt", "id": "1623422791679676416"},{"created_at": "2023-02-08T20:44:05.000Z", "text": "@tomrexmax1 Estoy en Maracay av las delicias Centro comercial locatel piso 1 local 28 unidad m\u00e9dica TraumaSer para la cita puedes comunicarte al 0424-3349423 via WhatsApp", "id": "1623422439064477697"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:50.000Z", "text": "La ExpoFeria Capriovina 2023, ser\u00e1 realizada en los espacios del Centro Comercial Los Aviadores, en el estado Aragua, para potenciar la productividad de cabras y corderos en la entidad territorial.\n\n#PatriaGrandeEsCaribe", "id": "1623421618117570563"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:09.000Z", "text": "@Bocanada97 Con seguridad compran en Centro Comercial que quedan bien lejos entre s\u00ed.", "id": "1623421449296916484"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:46.000Z", "text": "Tava brisando aqui no centro comercial do trampo parada brisando e pensando \"nossa esa mina que ta pasando tem muita energia de brasileira\" ai a mina pasa na minha frente mandando um audio em portugu\u00eas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 slc", "id": "1623420849020715009"},{"created_at": "2023-02-08T20:35:19.000Z", "text": "En el centro de atenci\u00f3n del centro comercial primavera 3 piso en la eps sanitas es imposible o\u00edr el llamado de los m\u00e9dicos @MinSaludCol quien regula esta entidad quien revisa esto? \u00bfY las personas que no escuchan bien? https://t.co/5lwhSEhnoi", "id": "1623420231052931073"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:48.000Z", "text": "Como que el al ahly es un equipo y no el kebab del centro comercial?", "id": "1623419596962246657"},{"created_at": "2023-02-08T20:29:47.000Z", "text": "@SFCsupervisor Levanto una queja contra el banco @bbva p\u00e9simo servicio en el centro comercial Niza. Llevamos una hora esperando ser atendidos y en esa hora solo una persona ha podido realizar sus tramites. Ni siquiera la fila prioritaria avanza.", "id": "1623418838892118019"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:01.000Z", "text": "PARQUE PRINCIPADO \ud83e\udd29 El Centro Comercial m\u00e1s Grande de Asturias #shorts https://t.co/fNw2c5oea8 a trav\u00e9s de @YouTube", "id": "1623418392978882560"},{"created_at": "2023-02-08T20:27:44.000Z", "text": "@fbanegas371 @F22096369Sergio @MeraryDiazMol El otro d\u00eda me encontr\u00e9 a ese bofe en un centro comercial y hasta nos quedamos viendo pero no lo reconoc\u00ed porque no andaba los filtros. https://t.co/n2tREM4RTN", "id": "1623418323995090947"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:32.000Z", "text": "@LuisValLe_A cualquier seguridad privada ya sea empresa, centro comercial, o residencial 3500 quincenal", "id": "1623417518487371778"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:05.000Z", "text": "@Robinski__ Si entiendo que no es un centro comercial, pero subimos con turistas en buses y furgonetas y se maltratan los transportes y tur\u00edstas\nSi no estamos pidiendo que pavimenten solo que le den mantenimiento \nY no dices nada de los ba\u00f1os? Y de el segundo refugio tampoco?", "id": "1623417153348149250"},{"created_at": "2023-02-08T20:22:55.000Z", "text": "@AlfredoAlvarezz Y acaban de ocupar m\u00e1s terreno del Bosque de Chapultepec para una est\u00fapida #Cineteca que pudieron haber constru\u00eddo en alg\u00fan centro comercial moribundo, como Plaza Polanco.", "id": "1623417109421375488"},{"created_at": "2023-02-08T20:21:56.000Z", "text": "Evacuadas unas 500 personas del centro comercial El Bulevar por un incendio en una cocina de un restaurante https://t.co/S3O6pFlxNo", "id": "1623416862754107393"},{"created_at": "2023-02-08T20:21:45.000Z", "text": "\u00bfQuiere promover la construcci\u00f3n de una Comunidad Energ\u00e9tica en su edificio, barrio, condominio, nuevo proyecto inmobiliario, zona industrial, log\u00edstica, portuario, centro comercial,.. Municipio?\nhttps://t.co/GHkU9z6FER #comunidadesenergeticas #renovables #Chile #Espana #Colombia https://t.co/8G4DNdPqxq", "id": "1623416817866747906"},{"created_at": "2023-02-08T20:19:12.000Z", "text": "Es una realidad  #ReciclaPorBaq en el centro comercial MallplazaCo la primera zona @alfrecarbonell https://t.co/j1F7hTtRKH", "id": "1623416176427810816"},{"created_at": "2023-02-08T20:16:55.000Z", "text": "Fuimos al centro comercial de compras y acabamos en los ba\u00f1os comiendo polla https://t.co/1hr3enKNoS", "id": "1623415600298213376"},{"created_at": "2023-02-08T20:16:43.000Z", "text": "Quien por cc santafe, mirandela, centro comercial santafe, portal norte", "id": "1623415550071422976"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:55.000Z", "text": "Hombre cay\u00f3 del techo de una de las \u00e1reas de un centro comercial ubicado en el km 20.5 de la Ruta a Fraijanes. @ASONBOMDGT se dirigen al lugar quienes evaluaron a la persona, quien falleci\u00f3 por trauma de cr\u00e1neo.\n\nEn espera de autoridades correspondientes. https://t.co/YIAtD1mNO8", "id": "1623415348673249280"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:27.000Z", "text": "@fdbedout Para mi ese es un delincuente pero jamas dijo nada sobre la liberaci\u00f3n de alias violeta del eln responsable de la muerte de dos personas en el centro comercial andino", "id": "1623414981675872257"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:15.000Z", "text": "Evacuadas unas 500 personas de un centro comercial en \u00c1vila tras el incendio de la cocina de un restaurante https://t.co/TvW19AtWFN", "id": "1623414928446193664"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:51.000Z", "text": "Ah y una se\u00f1ora en el centro comercial me dijo que si yo era una prostituta por c\u00f3mo iba vestida:)", "id": "1623414829934432259"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:45.000Z", "text": "@JVpoblanosw Cualquier punto de la ciudad puede ser un estacionamiento de noche alg\u00fan parque\nUn centro comercial en los ba\u00f1os \nAlgo arriesgado pero er\u00f3tico \ud83d\ude08", "id": "1623414300663758848"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:12.000Z", "text": "@zerontheleft Voy un momento al centro comercial para una cosa, no me esper\u00e9is despierto.", "id": "1623414160871591938"},{"created_at": "2023-02-08T20:09:07.000Z", "text": "Evac\u00faan centro comercial \"Larcomar\"... https://t.co/7cWBgmeUCx", "id": "1623413637036576771"},{"created_at": "2023-02-08T20:08:32.000Z", "text": "Bruna se foste ao centro comercial atr\u00e1s de uma Croscs vou fingir k nem vi \ud83d\udc40 j\u00e1 me basta os da \u00e1rea da sa\u00fade k tenho na fam\u00edlia c isso nos p\u00e9s #brunardo (sou time k odeia)", "id": "1623413490449891333"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:44.000Z", "text": "\ud83d\ude0e\u267b\ufe0f Ya tenemos la primera zona #ReciclaPorBaq en un centro comercial\ud83d\udcaa\n\nEl @MallplazaCo se une a esta incre\u00edble estrategia, liderada por el gerente de Desarrollo social, @alfrecarbonell, para crear espacios que inviten a ser m\u00e1s conscientes y cuidar el medioambiente.\ud83c\udf31\ud83e\udd29 https://t.co/G5EfRDJUyo", "id": "1623413039532843012"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:43.000Z", "text": "Evacuadas unas 500 personas de un centro comercial  en \u00c1vila tras el incendio de la cocina de un restaurante\n#123INFO\nhttps://t.co/Cng7oUBn0s", "id": "1623413031894908932"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:22.000Z", "text": "@SENIAT_Oficial Un operativo de divulgaci\u00f3n en materia de #ISLR despleg\u00f3 el equipo de @SeniatSGuatire, en el centro comercial Buenaventura Vista Place.\n#PorVenezuelaDeclaraYPaga\n#SENIATPotenciaLaEconom\u00eda https://t.co/YShoS8DRDp", "id": "1623412692680691716"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:06.000Z", "text": "Si fuera para construir un centro comercial no dir\u00edan nada. Fachitos\ud83e\udd2e https://t.co/7If1Pj91XW", "id": "1623412625924136961"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:45.000Z", "text": "@EIPeruano Ve\u00e1mos mi estimado pelotudo, que le alquil\u00f3 la municipalidad de miraflores a larcomar? un parque y una parte del acantilado, quien construy\u00f3 el centro comercial? tienes una idea de cuanto costo hacer ese complejo? Piensa si puedes, imb\u00e9cil", "id": "1623412036997730305"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:31.000Z", "text": "Asimismo en B\u00b0 #RiveraIndarte, se procedi\u00f3 a la #Aprehensi\u00f3n de un hombre de 27 a\u00f1os de edad y al secuestro de una ganz\u00faa, con la que habr\u00eda realizado un da\u00f1o en el parabrisas de un veh\u00edculo estacionado en la playa de estacionamiento de un centro comercial del sector. https://t.co/jzIJVaYHUJ", "id": "1623411975765078016"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:17.000Z", "text": "y si ma\u00f1ana conduzco cuarenta kil\u00f3metros hasta el centro comercial m\u00e1s cercano s\u00f3lo por esto qu\u00e9 pasa https://t.co/xgh4hyA6wH", "id": "1623411916323315716"},{"created_at": "2023-02-08T20:01:24.000Z", "text": "https://t.co/BfEPz7P7rm", "id": "1623411693970653186"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:47.000Z", "text": "\u00a1Celebra el amor en el Centro Comercial Bellavista! \n\nPor cada compra igual o superior a 20\u20ac en cualquier establecimiento, entrar\u00e1s en el sorteo de regalos especiales. \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/dNjfdQqe0E\n\n \u00a1Te esperamos!\n\n#sanvalentin #amor #sorpresa #sorteo https://t.co/gIyLxLvxbI", "id": "1623411541511925763"},{"created_at": "2023-02-08T19:58:29.000Z", "text": "EN VIVO | Miraflores: reportan fuga de gas en centro comercial Larcomar. Visitantes han sido evacuados y miembros del Cuerpo de Bomberos ya se encuentran en camino. \u25bahttps://t.co/EdHP7o8sF2 https://t.co/2q1H3a9omq", "id": "1623410959971762176"},{"created_at": "2023-02-08T19:58:26.000Z", "text": "\ud83d\udea8#LO\u00daLTIMO | Centro comercial Larcomar fue evacuado ante posible fuga de gas. Los bomberos llegaron al lugar para despejar la zona. https://t.co/Ecerasv6LL", "id": "1623410948873543682"},{"created_at": "2023-02-08T19:58:13.000Z", "text": "\ud83d\udea8#LO\u00daLTIMO | Centro comercial Larcomar fue evacuado ante posible fuga de gas. Los bomberos llegaron al lugar para despejar la zona. https://t.co/LIbOw5LSk0", "id": "1623410895404642306"},{"created_at": "2023-02-08T19:58:08.000Z", "text": "@CarmenMolina_C @Silviayelbosque @BosqueUrbanoMA Porque ment\u00eds deliberadamente.\n\nEn el propio perfil del BUM ocult\u00e1is que hay previsto un parque de 7 hect\u00e1reas.\n\n\"D\u00f3nde se prev\u00e9 construir 4 rascacielos, un centro comercial...\"\n\n\u00bfY puntos suspensivos? No hombre noon, Y UN PARQUE DE 7 HECT\u00c1REAS, pero los del BUM queremos de 17. https://t.co/kuDDqy20nF", "id": "1623410874718294021"},{"created_at": "2023-02-08T19:57:27.000Z", "text": "@HernandezJC_81 En el centro comercial autopista sur hab\u00eda uno, creo que fue uno de los primeros.", "id": "1623410703628468228"},{"created_at": "2023-02-08T19:56:26.000Z", "text": "@Cherry_Bomb_bom Ah caray... \u00bfEntonces la iniciativa privada no tiene capacidad econ\u00f3mica por ella misma de construir un centro comercial? \ud83d\ude10\ufe0f", "id": "1623410445209030656"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:27.000Z", "text": "na minha tour a todas as livrarias no centro comercial mesmo sabendo que nao vou comprar nada \ud83d\ude29\u270a\ud83c\udffc", "id": "1623410199527624712"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:01.000Z", "text": "#TIENDAS | AliExpress abrir\u00e1 una nueva tienda f\u00edsica en el Centro Comercial Nevada en Granada.\n\nConoce m\u00e1s a continuaci\u00f3n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/RFu0KP3rOt", "id": "1623410090496651265"},{"created_at": "2023-02-08T19:54:37.000Z", "text": "Evacuadas unas 500 personas del centro comercial El Bulevar, en #\u00c1vila, por un incendio\nhttps://t.co/TouHyq1eTY", "id": "1623409988780662789"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:35.000Z", "text": "#24Horas | [VIDEO] Evac\u00faan centro comercial \"Larcomar\" por presunta fuga de gas \u25ba https://t.co/pQBoAqJxmJ https://t.co/ZwuLV3mJyg", "id": "1623409728788303872"},{"created_at": "2023-02-08T19:52:21.000Z", "text": "Pasamos por un uniqlo, y vi una maquinai de hacer pizzas en la pared de un centro comercial https://t.co/09dN4Qp5m3", "id": "1623409418409857032"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:34.000Z", "text": "@ANIABELLO_R @GustavoBolivar esto es tan grave (o menos) que la bandida del E L N en el atentado del Centro comercial Andino? \ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33@PizarroMariaJo https://t.co/2WvJpAbqLE", "id": "1623409221889888256"},{"created_at": "2023-02-08T19:49:43.000Z", "text": "Si te pongo este sonido \u00bfPodr\u00edas adivinar en qu\u00e9 lugar de centro comercial estamos?\ud83d\udc42\ud83d\udd09\nPong\u00e1moslo a prueba en los comentarios \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/Q1NqdfKLBX", "id": "1623408756540289025"},{"created_at": "2023-02-08T19:49:23.000Z", "text": "@camltxhs estaba en un centro comercial y casi m pongo a llorar", "id": "1623408671127400449"},{"created_at": "2023-02-08T19:47:49.000Z", "text": "@mauryk86 No vayan tanto al centro comercial a comer. Ah\u00ed es caro todo.", "id": "1623408277743624201"},{"created_at": "2023-02-08T19:47:23.000Z", "text": "En el Centro Comercial La Plaza se comienzan los preparativos para realizar la venta de productos por el C\u00f3digo QR, capacitando a los cajeros para su futura puesta en funci\u00f3n.\n#MejorImagenComercial\n#PoniendoCoraz\u00f3nAlServicio https://t.co/A4pjDPIHxF", "id": "1623408167609683977"},{"created_at": "2023-02-08T19:47:16.000Z", "text": "@Alfredo61798354 Desde cu\u00e1ndo hemos dicho, la frase Trillada, no Ajusto, para comprar, lo que hace un mes, si pod\u00eda. Es tr\u00e1gico ver aumentos cada vez que entras a un Centro Comercial. Y ver que lo que necesitas, es lo m\u00e1s caro, la Carne y las Frutas y Legumbres, por los cielos. Es una maldad.", "id": "1623408137540628482"},{"created_at": "2023-02-08T19:47:02.000Z", "text": "@EIPeruano Te explico, alquilas el terreno, por tanto pagas por el alquiler del terreno, que como tal no tiene mayor valor, inviertes y construyes un centro comercial, lo implementas, gastas en seguridad, publicidad, agua, luz, limpieza de \u00e1reas comunes, es l\u00f3gico que no cobres por ello.", "id": "1623408081538281476"},{"created_at": "2023-02-08T19:45:55.000Z", "text": "#EnDesarrollo | A esta hora se presenta un #incendio en el sector del bosque por el t\u00fanel del Centro Comercial Ca\u00f1averal en #Floridablanca. https://t.co/VcuUzlZsNS", "id": "1623407797680410625"},{"created_at": "2023-02-08T19:45:39.000Z", "text": "Alguien que me recomiende un lugar de Sushi que sea bonito, que no est\u00e9 en un centro comercial y que tenga variedad de comida, se los agradecida mucho \ud83e\udd7a\ud83d\udc95\n\n*es para el cumple a\u00f1os de una amiga*", "id": "1623407731653726210"},{"created_at": "2023-02-08T19:45:02.000Z", "text": "Evacuadas unas 500 personas de un centro comercial en \u00c1vila tras el incendio de la cocina de un restaurante https://t.co/VnWXE36K5i", "id": "1623407575722074113"},{"created_at": "2023-02-08T19:44:57.000Z", "text": "Tengo ganas de masturbar a una dama frente a su esposo en su mismo coche en alg\u00fan estacionamiento de un centro comercial , yo afuera del coche solo metiendo la mano para masturbarla , alguna pareja que le interese la propuesta $ o est\u00e9 dispuesta a vivir una experiencia exitante", "id": "1623407557753577474"},{"created_at": "2023-02-08T19:43:13.000Z", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffc El allanamiento en un centro comercial cont\u00f3 con el trabajo conjunto del Departamento Especializado Contra Hechos Punibles Econ\u00f3micos y Financieros, el Ministerio P\u00fablico y la Coordinaci\u00f3n Operativa de Investigaci\u00f3n Aduanera (COIA),", "id": "1623407120505794560"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:55.000Z", "text": "Desde entonces, hace ya 15 d\u00edas, me preocupa realizar las tareas m\u00e1s sencillas.\nTras una semana de descanso obligatorio, me reincorpor\u00e9 de nuevo a mi trabajo, como agente de seguridad en un centro comercial, casi siempre en turno de noche.", "id": "1623406539523457027"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:20.000Z", "text": "Que rabo me he comido en los ba\u00f1os del centro comercial \ud83d\udc40", "id": "1623406144071913474"},{"created_at": "2023-02-08T19:38:13.000Z", "text": "@Iwannabe__9 Pero para el centro comercial tambi\u00e9n me dejaste plantado tsss", "id": "1623405860352294912"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:40.000Z", "text": "@HKRCh_1982 Y yo que doy 20 vueltas en un centro comercial porque no me gusta que me aparquen cerca...", "id": "1623405721273479169"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:12.000Z", "text": "- Aperturas anteriores en el mismo centro comercial, como la de @TacoBellSpain, han demostrado que para nada la restauraci\u00f3n es un mercado saturado ni en este centro comercial, ni en la ciudad en general", "id": "1623405353940488193"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:08.000Z", "text": "Ahora, amenazas, al ser un factor externo, es algo m\u00e1s sencillo inferir:\n- En el ya mencionado centro comercial ya hay aproximadamente 16 restaurantes (aunque algunos de ellos no son competencia) \u27a1 https://t.co/oodVwgPSA6", "id": "1623405336391561227"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:58.000Z", "text": "En primer lugar, aclarar que yo soy cordob\u00e9s, de la tierra de Julio Romero, como dice la canci\u00f3n, y que, desde hace varios a\u00f1os, en el centro comercial El Arc\u00e1ngel hay una rotulaci\u00f3n que indica que @MuerdeLaPasta abrir\u00e1 un local", "id": "1623405296004567045"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:54.000Z", "text": "Evacuadas 500 personas en un centro comercial de \u00c1vila por el incendio en una cocina https://t.co/MlQQZlY4IK", "id": "1623405280196263938"},{"created_at": "2023-02-08T19:34:02.000Z", "text": "@DLLopez25 @Claudiashein @ManceraMiguelMX Verdad a medias, el IEMS no estaba planeado por @ManceraMiguelMX su proyecto original era un museo papalote, un centro comercial y un hotel, cuando se cancel\u00f3 la privatizaci\u00f3n dieron inicio a la obra del IEMS con el nuevo gobierno...", "id": "1623404809343705088"},{"created_at": "2023-02-08T19:33:33.000Z", "text": "Hoy al salir de clases tuve que ir a comer afuera y compr\u00e9 alitas con arroz, luego me fui a una banca en centro comercial peque\u00f1o y empec\u00e9 a comer y escuchar twice, esos minutos se sintieron c\u00f3mo est\u00e1 imagen. https://t.co/bqLmrg34fZ", "id": "1623404687394328576"},{"created_at": "2023-02-08T19:32:01.000Z", "text": "@Yasmira45888876 Al lado de este estadio deber\u00eda haber un centro comercial o un parque recreativo", "id": "1623404302730506247"},{"created_at": "2023-02-08T19:31:38.000Z", "text": "Fuga de gas en Larcomar\nYa llegaron los bomberos y el centro comercial fue evacuado", "id": "1623404204009132039"},{"created_at": "2023-02-08T19:31:20.000Z", "text": "#AHORA Un hombre falleci\u00f3 tras caer del techo de una de las \u00e1reas de un centro comercial ubicado en el kil\u00f3metro 20.5 de la ruta a Fraijanes | V\u00eda @ASONBOMDGT \n\n\ud83d\uddf3\ufe0f\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 #GUATEVOTA2023 #Elecciones2023 #EleccionesGT #EUElecciones2023 https://t.co/XgmlFyDvdc", "id": "1623404129941946370"},{"created_at": "2023-02-08T19:31:10.000Z", "text": "#AHORA Un hombre falleci\u00f3 tras caer del techo de una de las \u00e1reas de un centro comercial ubicado en el kil\u00f3metro 20.5 de la ruta a Fraijanes | V\u00eda @ASONBOMDGT \n\n\ud83d\uddf3\ufe0f\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 #EUElecciones2023 #Elecciones2023 #EleccionesGT #GUATEVOTA2023 https://t.co/SazpbIvJXU", "id": "1623404085461323776"},{"created_at": "2023-02-08T19:30:00.000Z", "text": "#Tenerife | Un motorista ha resultado herido este mi\u00e9rcoles con un traumatismo en la cadera de car\u00e1cter moderado al chocar contra un coche en un centro comercial en La Orotava\n\nhttps://t.co/9bVTLQ1OSG", "id": "1623403794150363142"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:35.000Z", "text": "Una sart\u00e9n provoca un incendio en un centro comercial de \u00c1vila que obliga a evacuar a 500 personas https://t.co/vQdXulbvr0 v\u00eda @larazon_es", "id": "1623403435675508744"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:18.000Z", "text": "@LastHxpeRol_ @Vxdron @sullyve_ @RunWoolfRun colocaba su caracter\u00edstica mascarilla. No se fiaba de aquel humo negro, ni de cualquier sorpresa que los bandidos pudieran estar preparando. \n\n\u2014Bien, todo listo, a ver si llegamos a ese maldito centro comercial de una vez.", "id": "1623403368130482176"},{"created_at": "2023-02-08T19:25:10.000Z", "text": "Hoy he ido a un centro comercial. Como siempre he hecho una foto para saber d\u00f3nde he aparcado. Siempre entro y salgo por el mismo acceso para evitar perderme y encontrar mi coche. Hoy me he desorientado much\u00edsimo y no era capaz de encontrarlo. Hasta se me han saltado las (1/2) https://t.co/UQeiQ0vnSb", "id": "1623402579014127618"},{"created_at": "2023-02-08T19:25:03.000Z", "text": "@foxcami1 @amunetong @ValenLafaurie M\u00ednimo del ELN  y ayudo a la quema del CAI de ciudad jardin y a la quema del centro comercial holguines !\nCierto q estas de acuerdo con estas quemas?\nConteste sin Insultar por favor", "id": "1623402548966064129"},{"created_at": "2023-02-08T19:24:09.000Z", "text": "If you're looking for work in #SanJuan, San Juan, check out this Security Officer job via the link in our bio: Oficial de Seguridad - Ronda Centro Comercial at Allied Universal\u00ae", "id": "1623402321823830016"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:40.000Z", "text": "En el centro comercial de los Andes al medio dia hab\u00edan 2 con el pele police y que filon https://t.co/aVHbMOi9H6", "id": "1623401946584346628"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:35.000Z", "text": "@ecuador_guia Es un volc\u00e1n, no un centro comercial. Meter tanta mano para adecuar la v\u00eda para tus fines comerciales quiz\u00e1s signifique un gran impacto ambiental.", "id": "1623401926531358723"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:14.000Z", "text": "#InfoLoja | \ud83d\udd34 Lo pescaron antes que robe. En d\u00edas anteriores en el mercado Centro Comercial de #Loja, un sujeto fue captado en c\u00e1maras de seguridad cuando intent\u00f3 sustraerse una mochila de una joven que estaba comprando en un local. \n\n#Ecuador https://t.co/5GoPY3WsjV", "id": "1623401837297651714"},{"created_at": "2023-02-08T19:21:09.000Z", "text": "Centro Comercial en la mejor zona de Valencia en Valencia/Carabobo/Venezuela en Venta https://t.co/WkVAmFcG3t", "id": "1623401565573767169"},{"created_at": "2023-02-08T19:18:38.000Z", "text": "@NoSoyEsquizo_ -Sip acabo de regresar del centro comercial \n\nBusco en la bolsa hasta encontrarse con los collares y el anillo pero habia algo mas, \nla boina \n\n-En toma \n\nLe dio el anillo\n\n-Y date la vuelta que te voy a poner esto", "id": "1623400933597106180"},{"created_at": "2023-02-08T19:15:48.000Z", "text": "Maldi tasea qui\u00e9n cierra un centro comercial a las 8pmmmmmm \ud83e\udee0\ud83e\udee0\ud83e\udd72\ud83e\udd72", "id": "1623400219835613184"},{"created_at": "2023-02-08T19:15:29.000Z", "text": "@AnderUseche @luisangelgd @S_CFranco @RappiColombia Espero no te accidentes y golpees otro veh\u00edculo.\nO una ca\u00edda entrando mojado con impermeable a un centro comercial.\nO qu\u00e9 no te expulsen de un sitio, porque all\u00ed no reciben a los rappitenderos que debes ir por detr\u00e1s.\nO tener que dejar el veh\u00edculo en porter\u00eda y patoniar 20 torres", "id": "1623400138738638851"},{"created_at": "2023-02-08T19:15:08.000Z", "text": "Una sart\u00e9n provoca un incendio en un centro comercial de #\u00c1vila que obliga a evacuar a 500 personas https://t.co/2x0iuGOz8S a trav\u00e9s de @larazon_es", "id": "1623400054148018176"},{"created_at": "2023-02-08T19:07:40.000Z", "text": "\ud83d\udea8 TRABAJADOR MUERE AL CAER DEL TECHO DE UN CENTRO COMERCIAL \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nUn hombre cay\u00f3 del techo de una de las \u00e1reas de un centro comercial ubicado en el kil\u00f3metro 20.5, Ruta a Fraijanes. Al llegar @ASONBOMDGT la persona ya hab\u00eda fallecido por trauma de cr\u00e1neo. https://t.co/rym3Tj9yfZ", "id": "1623398174554525698"},{"created_at": "2023-02-08T19:06:58.000Z", "text": "@DennysAntonioQ1 En maracay av las delicias Centro comercial locatel piso 1 local 28 unidad m\u00e9dica TraumaSer para la cita puedes comunicarte al 0424-3349423 via WhatsApp", "id": "1623397998175612929"},{"created_at": "2023-02-08T19:06:57.000Z", "text": "#PatriaGrandeEsCaribe\nAragua Productiva \ud83d\udce2 Brindamos orientaciones a Productor@s en ExpoAragua Ovina-Caprina 2023, en las instalaciones del Centro Comercial Los Aviadores. \u2764\ufe0f\ud83d\udc10\n@NicolasMaduro \n@MinAgricultura\n@wcastroPSUV\n@Tibisaylcastro\n@Mippcivzla https://t.co/eqLIHaJwVe", "id": "1623397994279194626"},{"created_at": "2023-02-08T19:06:38.000Z", "text": "#AHORA \ud83d\udea8 Un hombre cae del techo de una de las \u00e1reas de un centro comercial ubicado en el km 20.5 de la Ruta a Fraijanes.\n\nInf\u00f3rmate en #NuestroDiario \ud83d\udcf0 y descarga #NDPlay \ud83d\udcf1\n\ud83d\udcf7 CBMD https://t.co/5qqrs9tjAm", "id": "1623397914277203970"},{"created_at": "2023-02-08T19:01:55.000Z", "text": "Dms amor en el aire y en el centro comercial", "id": "1623396724461953029"},{"created_at": "2023-02-08T19:01:13.000Z", "text": "Seguimos denunciando los despidos en el Banco de Bogota. Centro Comercial Buga Plaza. No m\u00e1s atropello a los trabajadores. https://t.co/bE5WqAd9Ck", "id": "1623396549207199744"},{"created_at": "2023-02-08T19:01:13.000Z", "text": "\ud83d\uded2\u00bfD\u00f3nde comprar mi abono?\nVirtualmente a trav\u00e9s de MovilTicket https://t.co/S7FB7Qyaow y en la tienda oficial del club.\n\n\ud83d\udccdCentro Comercial Amal,Local 22\n\u23f0Lunes a viernes 10:30-14:00 / 15:30-18:30\n\n#VamosMelipilla", "id": "1623396549148479488"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:02.000Z", "text": "La mujer prefiri\u00f3 quedarse en el hogar que comparti\u00f3 con su madre.\nhttps://t.co/EjHr6tlvXD", "id": "1623396252045164545"},{"created_at": "2023-02-08T18:59:36.000Z", "text": "Fuera un centro comercial, no dec\u00edan nada; pero como es un colegio para \ud83d\ude37ni\u00f1os pobres\ud83d\ude37\u2026 hasta se amarran a los \u00e1rboles.\n\nSe les sale el clasismo por los poros, hijueputas. https://t.co/YxSrmCof2Y", "id": "1623396142212911105"},{"created_at": "2023-02-08T18:57:34.000Z", "text": "@UltimaHoraCR @camivar08g Como no es un centro comercial, \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23que rid\u00edculas", "id": "1623395629685698560"},{"created_at": "2023-02-08T18:57:03.000Z", "text": "\ud83d\udc49\ud83e\udd23\"#Camar\u00f3grafa la rompe en el centro comercial \"\ud83d\ude31 ENTRA a TE PASAS DE ROSCA \ud83e\udd23 \u2705 https://t.co/q3OMps9mkn", "id": "1623395501348380678"},{"created_at": "2023-02-08T18:56:24.000Z", "text": "@rociodta Que menso pense q estabas en un centro comercial no recordaba q viajabas hoy xd", "id": "1623395339440111616"},{"created_at": "2023-02-08T18:55:38.000Z", "text": "Mini \ud83e\uddf6 la primera vez que me d\u00ed cuenta que hab\u00eda desarrollo esa fobia fue cuando estaba en el centro comercial Andino en Bogot\u00e1. Iba con alguien en ese momento y al bajar de un piso al otro, simplemente no pude poner un pie en esas escaleras NO pude.", "id": "1623395145302278144"},{"created_at": "2023-02-08T18:55:33.000Z", "text": "#EUNacionales Un hombre cay\u00f3 del techo de una de las \u00e1reas de un centro comercial ubicado en el kil\u00f3metro 20.5 de la Ruta a Fraijanes. Elementos de Bomberos Municipales, llegaron al lugar, quienes evaluaron a la persona, quien fallecio por trauma de cr\u00e1neo. \n #EU903 https://t.co/fk5CiV6LRj", "id": "1623395125094236161"},{"created_at": "2023-02-08T18:55:20.000Z", "text": "@bogota_cruising Crusing en el centro comercial plaza central en el segundo piso enseguida de sonria est\u00e1n los ba\u00f1os quien??", "id": "1623395070584946689"},{"created_at": "2023-02-08T18:55:20.000Z", "text": "He tenido que llevar al centro comercial a 7 adolescentes en mi coche. A cambio de tan apetecible plan, por el camino, les hemos puesto v\u00eddeos de una mel\u00e9 y ya hemos liado a tres de ellos para que se apunten. Ning\u00fan momento libre de fichar a un tarado\ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83c\udfc9", "id": "1623395069939052544"},{"created_at": "2023-02-08T18:53:39.000Z", "text": "Tr\u00e1fico innecesario: las personas que salen del centro comercial Las Palmas por la CALLE A COMASAGUA y no van para Comasagua \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623394644724703233"},{"created_at": "2023-02-08T18:53:01.000Z", "text": "Un hombre cay\u00f3 del techo de una de las \u00e1reas de un centro comercial ubicado en el km 20.5 de la Ruta a Fraijanes. Elementos de @ASONBOMDGT se dirigen al lugar quienes evaluaron a la persona, quien fallece por trauma de cr\u00e1neo.\n\nBomberos en espera de autoridades correspondientes. https://t.co/d2SlOMO70F", "id": "1623394487396343810"},{"created_at": "2023-02-08T18:44:44.000Z", "text": "@nacional_memes WallE como aseador de centro comercial https://t.co/mMV8mZPT5f", "id": "1623392403871629314"},{"created_at": "2023-02-08T18:44:43.000Z", "text": "#Deportes | Linda Caicedo est\u00e1 compartiendo gratos momentos con los visitantes del Centro Comercial Plaza Claro, fue presentada como atleta de Claro. \n\nInformaci\u00f3n con: @diegochirivi https://t.co/hKTJBnqpr7", "id": "1623392396456198144"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:34.000Z", "text": "@Gm66Miguel esta en concreto es f\u00e1cil de esquivar, pero la q est\u00e1 al lado del centro comercial m\u00e1s adelante obliga a cambio de carril https://t.co/kYfLjp5qXD", "id": "1623392109549027328"},{"created_at": "2023-02-08T18:41:53.000Z", "text": "es mi mejor d\u00eda en un centro comercial en la historia https://t.co/NuYyRd3mtI", "id": "1623391683764273154"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:34.000Z", "text": "Escolher o Centro \"Comercial\" de Bel\u00e9m para cen\u00e1rio \u00e9 que n\u00e3o lembrava ao diabo, mas \"prontos\", siga.", "id": "1623391102509129731"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:11.000Z", "text": "POR FIN \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\u203c\ufe0fAunque esta vez s\u00ed nunca me puse mascarilla \u2716\ufe0f \ud83d\ude37, excepto donde me obligaban (uno q otro centro comercial) y en hospitales. https://t.co/w7zOuHzLDn", "id": "1623391006694469632"},{"created_at": "2023-02-08T18:34:13.000Z", "text": "@todomotorsv Confirmo...Centro comercial m3tr0c3ntt0...Hora 11:30 am...Parqueo lleno...En serio, y este pais como se mantiene??...Pd. pase en bus, pero me parecio curiosa la imagen", "id": "1623389755768446995"},{"created_at": "2023-02-08T18:32:13.000Z", "text": "Ecoplaza Centro Comercial. \n\nCarrera 3 no. 15A-57, Mosquera. \nAll\u00e1 nos vemos! https://t.co/pOY530CMnn", "id": "1623389252691140608"},{"created_at": "2023-02-08T18:30:53.000Z", "text": "\ud83d\ude99 El concejal socialista @jorgequer pide un plan de movilidad para el entorno de La Azucarera y de la barriada de La Concha, con la construcci\u00f3n de aceras. Sus residentes que acuden a pie al centro comercial lo hacen por la carretera, exponi\u00e9ndose a los peligros del tr\u00e1fico. https://t.co/7SrNfIzfw5", "id": "1623388917163499533"},{"created_at": "2023-02-08T18:30:35.000Z", "text": "Los trabajadores del Centro Comercial La Plaza realizan acciones de capacitaci\u00f3n para el tratamiento a la mercanc\u00eda no apta para la venta y as\u00ed continuar mejorando la calidad del servicio a nuestros clientes.\n#PoniendoCoraz\u00f3nAlServicio\n#MejorImagenComercial https://t.co/Xkp4arRbCg", "id": "1623388840751669261"},{"created_at": "2023-02-08T18:30:33.000Z", "text": "El electo alcalde de #Trujillo, #ArturoFern\u00e1ndez, denunci\u00f3 que la Municipalidad Provincial recoge a diario m\u00e1s basura de lo que la ley u ordenanza municipal permite del Centro Comercial #MallAventuraPlazaTrujillo, por lo que propone que paguen por el servicio.\n\n\ud83d\udc49\u00bfQU\u00c9 OPINAS? https://t.co/x4YffBi5wr", "id": "1623388831884910605"},{"created_at": "2023-02-08T18:30:16.000Z", "text": "Acaba de publicar una foto en Centro Comercial Metropolis https://t.co/yzmQDf5MsY", "id": "1623388763215876097"},{"created_at": "2023-02-08T18:28:22.000Z", "text": "6...tu familia de esto. Si llegas a un estacionamiento y no ven la placa que da hacia el pasillo veh\u00edcular, sigan de largo para que no los identifiquen como si fueran a otro autom\u00f3vil e intenta regresar a la tienda, banco, centro comercial, etc. Llama a la policia, despu\u00e9s ...", "id": "1623388283882315783"},{"created_at": "2023-02-08T18:25:14.000Z", "text": "sigue siendo un centro comercial, next https://t.co/SnkfxeZQXv", "id": "1623387492832387073"},{"created_at": "2023-02-08T18:22:43.000Z", "text": "@NoticiasCaracol Centro Comercial Bombon\u00e1, obvio cierran, porque no hay turistas. Pero NO ES TODO EL COMERCIO. \u00a1MIENTEN Y DESINFORMAN COMO SIEMPRE @NoticiasCaracol!", "id": "1623386861497450500"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:12.000Z", "text": "@JmDvuelta @R4K3TY @sujalberto @josskari1 @Aleko_17 @PapayCebolla @DarkAnjel_ Anda tomarle fotos a las motos del vecino o en el centro comercial", "id": "1623385978235658245"},{"created_at": "2023-02-08T18:18:57.000Z", "text": "El centro comercial Santa Fe me cobr\u00f3 por una hora y 15 min $9.100 que forma de desincentivar las personas que van all\u00e1. Para mi eso es causal para no volver @SantafeBogotaCC", "id": "1623385913672736778"},{"created_at": "2023-02-08T18:18:48.000Z", "text": "@PauloRo97688341 @Simao_Jorgensen As pessoas trabalham o dia todo, fazem jantar, tratam dos filhos, etcetcetc e ainda t\u00eam que se ir meter num centro comercial? \nH\u00e1 milhares a querem e a precisarem de ter emprego ao fim de semana", "id": "1623385877551390741"},{"created_at": "2023-02-08T18:17:00.000Z", "text": "\u00bfTe apetece cenar fuera de casa? \n\nEn Centro Comercial Camaretas te esperamos en nuestros restaurantes para que puedas tomar algo con familia y amigo y os olvid\u00e9is de cocinar, adem\u00e1s, hay restaurantes para todos los gustos: mexicano, pizza, raciones, burgers....\u00bfQu\u00e9 os apetece? https://t.co/fDgdOkLvgH", "id": "1623385421425295360"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:54.000Z", "text": "\ud83d\udd30Modelo:FORD KA \n\ud83d\udd30A\u00f1o:2007\n\ud83d\udd30Kil\u00f3metros:76.000\n\ud83d\udd30Motor:1.6\n\ud83d\udd30Transmisi\u00f3n:SINCR\u00d3NICO \n\ud83d\udd30Color: AZUL \n\ud83d\udd30Tapicer\u00eda: TELLA \n\ud83d\udd30Observaciones: VEH\u00cdCULO COMO NUEVO UNOCO DUE\u00d1O \n\ud83d\udd30Ubicaci\u00f3n:Venezuela#Distrito Capital Las Mercedes( Centro Comercial El Tolon)\n\ud83d\udd30precio: a consultar https://t.co/qzXt45gCRv", "id": "1623383888457244683"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:37.000Z", "text": "Incendio de un veh\u00edculo estacionado en un centro comercial de Vinar\u00f2s\n https://t.co/kt3eI4m8go https://t.co/ryNkPJgbug", "id": "1623383816944459777"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:35.000Z", "text": "Qu\u00e9 les parece este centro comercial?\nCu\u00e1les son sus debilidades y fortalezas?\n\nDe acuerdo a nuestro punto de vista, tiene atributos muy muy favorables para #Maracay https://t.co/ncbfG1R4N7", "id": "1623383808526385152"},{"created_at": "2023-02-08T18:08:03.000Z", "text": "pobre antes da shein tinha como op\u00e7\u00e3o d loja aquelas d bairro ou d centro comercial e brech\u00f3 kkkk tipo se manquem sabe", "id": "1623383170623102983"},{"created_at": "2023-02-08T18:08:00.000Z", "text": "\u00a1Ahora s\u00ed! #Puebla \ud83d\udc99 Ya puedes comprar en l\u00ednea, seleccionar Clic &amp; Recoge y pasar por tus productos al stand #DecathlonM\u00e9xico que est\u00e1 en el Centro Comercial V\u00eda San \u00c1ngel\n\ud83d\udd57 Pronto abriremos nuestra tienda #14", "id": "1623383159650787343"},{"created_at": "2023-02-08T18:06:16.000Z", "text": "De camino al centro comercial!!!\nNos tocamos en los probadores\ud83d\ude08?? \nQue no falte nadie \ud83c\udf51!! https://t.co/tRVlC1wQQi", "id": "1623382719857102848"},{"created_at": "2023-02-08T18:03:52.000Z", "text": "El chats o cuchicheo electr\u00f3nico es como estar en un centro comercial, donde hay de todo, hasta sogas para ahorcarse. Por all\u00ed circulan cientos de recetas gastron\u00f3micas y todo lo que se le ocurra a la gente.Mas en https://t.co/hZPh5VfrVA", "id": "1623382118050017280"},{"created_at": "2023-02-08T18:03:16.000Z", "text": "#SeguridadTlaxcala | Tras hacerse pasar por pasajeros para despojarlo de su Chevrolet Aveo, dos mujeres y un hombre abandonan maniatado al conductor de un taxi de la plataforma Pronto en las inmediaciones del Centro Comercial Gran Patio ubicado en el Municipio de Apetatitl\u00e1n. https://t.co/Acr1FSGkKJ", "id": "1623381968174870530"},{"created_at": "2023-02-08T18:01:23.000Z", "text": "@AreaLimpiaESP Que se esmeren como lo hacen con el parque que est\u00e1 ubicado detr\u00e1s del centro comercial plaza imperial ese si lo tienen siempre hermoso y que NO LE APLIQUEN QU\u00cdMICOS para quemar los \u00e1rboles o c\u00e9sped xq cuando los vea pondr\u00e9 el denuncio!", "id": "1623381493207769088"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:18.000Z", "text": "Ah\u00ed mi papi me pas\u00f3 la llave del carro y me dijo que ten\u00eda dos opciones: una era irme para el carro que dejamos en el estacionamiento de un centro comercial que estaba al lado o la otra era quedarme afuera en unas sillas, esperando a que terminara la reuni\u00f3n.", "id": "1623381220573806592"},{"created_at": "2023-02-08T17:58:29.000Z", "text": "Hoy estaba en el centro comercial y hab\u00eda un perrito polic\u00eda \n\n\u201cNO TOQUEN AL PERRO PORQUE EST\u00c1 TRABAJANDO\u201d exclam\u00f3 el polic\u00eda\n\nMmgvo vale\ud83d\ude21\ud83e\udd7a", "id": "1623380764883619840"},{"created_at": "2023-02-08T17:58:07.000Z", "text": "Nuevas atracciones en Disney, la apertura de un nuevo hotel y de un centro comercial. Estas son algunas novedades que Florida tiene para ofrecer este a\u00f1o \ud83c\udf38\n#ConciergeMagazine #ConciergeNews \ud83d\udece\ufe0f #DestinosConcierge #Florida #VisitFlorida #visittheusa\n\nhttps://t.co/t1jMpmxoYN", "id": "1623380669224067089"},{"created_at": "2023-02-08T17:57:23.000Z", "text": "SE ALQUILA LOCAL COMERCIAL, CENTRO COMERCIAL EN CARTAGO en Cartago/Cartago/Costa Rica en Alquiler https://t.co/ZWR1PFgASq", "id": "1623380486369280005"},{"created_at": "2023-02-08T17:57:21.000Z", "text": "7-HERMOSAS NENAS CHICAS NUEVAS\n40 MINUTOS 25\n30 MINUTOS 20\n#77029281\n@ESSPA22\n@PUTONASXXX\n@SEXO_PLACERES\n@ALSANUNCIOS\n@CITAS503ELSALV\nPASEO GENERAL ESCAL\u00d3N CENTRO COMERCIAL ALPINE TERCER PISO LOCAL 2 EN EL MISMO EDIFICIO DEL GLOW JUNTO A LIPS CLUB BAR https://t.co/b0ol2mn3FM", "id": "1623380476462243858"},{"created_at": "2023-02-08T17:57:03.000Z", "text": "#Guatemala \n\nAGENTE DE SEGURIDAD FIN DE SEMANA PARA TIENA EN CENTRO COMERCIAL NARANJO MALL- 1 de todas las plazas publicadas. \n\nAplica\ud83d\udc49https://t.co/GaAdM2u9Wq\n\nEl proceso es directo con el reclutador de cada empresa\n\nReg\u00edstrate\ud83d\udc49 https://t.co/tq0owfcwoo https://t.co/lGXan3x4z5", "id": "1623380400746668042"},{"created_at": "2023-02-08T17:55:20.000Z", "text": "Comprar el atuendo en el centro comercial para lucir el atuendo en el centro comercial.\nAndar la ciudad en un coche italiano con una Mona Lisa que no suelta el celular.", "id": "1623379968200679439"},{"created_at": "2023-02-08T17:55:00.000Z", "text": "Yo recuerdo que sal\u00eda de la escuela o del colegio derechito para mi casa a comer lo que hab\u00eda en la casa. A Mari hoy la recogi\u00f3 mi mam\u00e1 y como hicieron pescado de r\u00edo y ella no lo come, la llev\u00f3 al centro comercial. \n\nDefinitivamente, quieren m\u00e1s a los nietos que a los hijos. \ud83d\ude44", "id": "1623379887066054656"},{"created_at": "2023-02-08T17:53:49.000Z", "text": "Ah, tambi\u00e9n so\u00f1\u00e9 que mi pap\u00e1 me llevo a un centro comercial a comprar productos de maquillaje porque yo le dec\u00eda que quer\u00eda hacerme un cambio y esas cosas y que me termina comprando todos hasta los tintes de cabello. Y luego recuerdo que en la vida real mi pap\u00e1 no es as\u00ed.. https://t.co/P9q3COoyi8", "id": "1623379589652221952"},{"created_at": "2023-02-08T17:52:37.000Z", "text": "\ud83d\udcfd Celebraci\u00f3n #D\u00edaDelPeriodista en Amigos de la Prensa, una de las invitadas: Irma Gonz\u00e1lez, gerente del Centro Comercial Puerta del Norte, qui\u00e9n nos comparti\u00f3 un bonito mensaje para reflexionar en este d\u00eda. https://t.co/N6PmpYgWdF https://t.co/vLTXBjb8XO", "id": "1623379284625596451"},{"created_at": "2023-02-08T17:52:36.000Z", "text": "\ud83d\udcdd Sobre la investigaci\u00f3n abierta luego del hallazgo de una camioneta, propiedad de Dalia L\u00f3pez, en el estacionamiento de un centro comercial de la capital en enero pasado, https://t.co/wHKa5gymeK", "id": "1623379280456458263"},{"created_at": "2023-02-08T17:51:41.000Z", "text": "ya na verdade foi o pr\u00f3prio Lenin que escreveu todos estes bilhetinhos e n\u00e3o trabalhadores aleat\u00f3rios do centro comercial que muito provavelmente n\u00e3o t\u00eam qualquer tipo de filia\u00e7\u00e3o ao partido https://t.co/u5QdpR8O9L", "id": "1623379050029785107"},{"created_at": "2023-02-08T17:50:41.000Z", "text": "@LorenzoCaballer El lavado de cerebro funcion\u00f3 bien. Pero ah, luego ven completamente l\u00f3gico quitarsela en el bat, \u00bfqu\u00e9 cambia del bar o del s\u00faper/centro comercial al transporte p\u00fablico? C\u00f3mo les gustan las mascarillas eh... Madre m\u00eda.", "id": "1623378799281770501"},{"created_at": "2023-02-08T17:46:31.000Z", "text": "Otro d\u00eda en el que no me toca nada en el rasca y gana un s\u00e1ndwich mixto con refresco para dos personas especial San Valentin presentando el ticket de compra en el centro comercial de mi barrio", "id": "1623377751699820562"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:57.000Z", "text": "El actor turco Kerem B\u00fcrsin de 'Love is in the air' ha explotado contra un caso de maltrato animal en un centro comercial. Te lo contamos. \u26a1 https://t.co/ZwXFC0JZkB", "id": "1623377607965216787"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:53.000Z", "text": "Yo saliendo de Aguadas llegando a cualquier parte con centro comercial, bueenas me da pollito frisby.", "id": "1623377592316268551"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:18.000Z", "text": "@quevedorol es un centro comercial de irlanda kqkwjqjwnqjsjwjw", "id": "1623377447021383690"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:00.000Z", "text": "\ud83d\udecd#Granada | El gigante chino AliExpress ofrecer\u00e1 sus m\u00faltiples productos en una tienda f\u00edsica que se ubicar\u00e1 en el @nevadashopping\n\nM\u00e1s detalles\ud83d\udc47 \n\n@AliExpressES\n\nhttps://t.co/g9kzGNkAIP", "id": "1623377368428711936"},{"created_at": "2023-02-08T17:44:05.000Z", "text": "\ud83d\ude94\ud83d\ude94 Un motorista, herido tras chocar contra un coche en un centro comercial de Tenerife #Sucesos #canarias\nhttps://t.co/dnxZylp5CL", "id": "1623377139281104946"},{"created_at": "2023-02-08T17:43:56.000Z", "text": "Exibit en el centro comercial , afortunados quienes vieron el plug https://t.co/1568wP3Br7", "id": "1623377101570117660"},{"created_at": "2023-02-08T17:43:02.000Z", "text": "\ud83d\udd30Modelo:FORD RAPTOR SVT \n\ud83d\udd30A\u00f1o:2018\n\ud83d\udd30Kil\u00f3metros:55.000\n\ud83d\udd30Motor:V6 TWIN TURBO \n\ud83d\udd30Transmisi\u00f3n:AUTOM\u00c1TICA 4WD \n\ud83d\udd30Color: BLANCA \n\ud83d\udd30Tapicer\u00eda: CUERO \n\ud83d\udd30Observaciones: EXCELENTE CONDICIONES \n\ud83d\udd30Ubicaci\u00f3n:Venezuela#Distrito Capital Las Mercedes( Centro Comercial El Tolon) https://t.co/8G9FxjkaKt", "id": "1623376875501326346"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:46.000Z", "text": "En el Centro Comercial Plaza Claro, se llev\u00f3 a cabo la presentaci\u00f3n oficial de Linda Caicedo como atleta Claro para los pr\u00f3ximos a\u00f1os. Con esto el operador ratifica su compromiso con el deporte en Colombia y apoya el liderazgo de la mujer en el f\u00fatbol. https://t.co/ttH9FJh61o", "id": "1623376807599738917"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:19.000Z", "text": "Minka, el centro comercial del Callao, contin\u00faa este a\u00f1o con su estrategia de seguir potenciando su mix comercial con nuevas tiendas. En el 2022 centr\u00f3 su estrategia en aperturas de nuevas categor\u00edas (como Minka Motors) y en potenciar su oferta de\n\nhttps://t.co/MzEeDvgUId https://t.co/K8URc3D7Mp", "id": "1623376692600311842"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:13.000Z", "text": "\u00a1Reg\u00edstrate y mantente al tanto de todas las novedades en nuestro centro comercial! \ud83e\udd29\ud83d\udc4c\n\u2705https://t.co/3IWZGnAJB8 https://t.co/d3Xd3S3Bc7", "id": "1623376668785090560"},{"created_at": "2023-02-08T17:38:25.000Z", "text": "@aalejandrooooo_ Oye Alejandro, en agosto no pusiste un tuit de que estabas en el centro comercial o gimnasio y a un t\u00edo afuera le metieron un tiro ?", "id": "1623375713054167076"},{"created_at": "2023-02-08T17:38:07.000Z", "text": "@dramasfrescos Buenas tardes: Lamentamos la demora, Vamos a remitir nuevamente tu caso al centro Comercial para que contacten contigo a la mayor brevedad, Un saludo", "id": "1623375637040750592"},{"created_at": "2023-02-08T17:37:10.000Z", "text": "@rix_cpp Centro comercial do castilho e sobreloja", "id": "1623375397378478082"},{"created_at": "2023-02-08T17:34:42.000Z", "text": "Trabajo dentro de un centro comercial y cada vez que salgo de la oficina, cualquier d\u00eda a cualquier hora, hay gente comprando en Dollarcity o tomando caf\u00e9 tranquilamente en Juan Valdez o sentados comiendo helado\u2026 Ellos en qu\u00e9 trabajan? Qu\u00e9 envidia!", "id": "1623374775711109129"},{"created_at": "2023-02-08T17:32:33.000Z", "text": "Pusieron falling en el centro comercial \ud83d\ude2d", "id": "1623374237342830610"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:03.000Z", "text": "@OskarVanegas Naaaa todo el que haya puteado a Cort\u00e9s son m\u00e1s microbios que cualquier hincha del centro comercial.", "id": "1623373858169360410"},{"created_at": "2023-02-08T17:30:54.000Z", "text": "Fin de semana MUY movido por delante.\nTendremos a Eva Zamora y Roc\u00edo Cuervo el 11 de febrero celebrando San Valentin en el Centro Comercial Plaza Loranca 2 junto a nuestros amigos de #MercadodelJuguetedeMadrid   y a Esteban D\u00edaz en la Japan weekend:)\n\n#libros #librosrecomendados https://t.co/UhW4R5zvGn", "id": "1623373823176282140"},{"created_at": "2023-02-08T17:27:44.000Z", "text": "Por la 84 frente al Centro Comercial Andino mal PARQUEADOS en cargue y descargue a las 12:20.\u00f1, se toman un carril #Todos aportamos a la movilidad. \u2066@SectorMovilidad\u2069 \u2066@FenalcoBogota\u2069 \u2066@BogotaTransito\u2069 https://t.co/84QVjnf5aI", "id": "1623373025432244235"},{"created_at": "2023-02-08T17:26:23.000Z", "text": "#SanFernando / El futuro centro comercial de Tiro Janer crear\u00e1 \u201cm\u00e1s empleo de lo previsto\u201d por sus promotores\n\nv\u00eda @DIARIOBC \n#PINCHAnotequedesenelTITULAR\nhttps://t.co/2NQKjRKdjX", "id": "1623372685366464534"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:46.000Z", "text": "Vente ya estamos hot 40x25\nPasala rico\n#77029281\nPASEO GENERAL ESCAL\u00d3N CENTRO COMERCIAL ALPINE TERCER PISO LOCAL 2 en el mismo edificio del glow\n@ESSPA22\n@CITAS503ELSALV\n@sexo_placerES\n@503Citas\n@salvador_sexo https://t.co/gsG24dl93a", "id": "1623372276837089280"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:32.000Z", "text": "Llevo media hora sentada en la plazoleta de comidas de un centro comercial sin hacer nada\ud83e\udd23", "id": "1623372217307332608"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:54.000Z", "text": "@5poroto @Viciconte Cuando van a comer a un patio de comidas de un centro comercial, levanten todo lo que consumieron, no el 50%. Piensen en el de al lado. Gracias.", "id": "1623371809910398977"},{"created_at": "2023-02-08T17:21:02.000Z", "text": "V\u00cdDEO: Nace una nueva asociaci\u00f3n de mujeres empresarias vinculada al Centro Comercial Abierto. https://t.co/qjA8iGxzwV a trav\u00e9s de @YouTube", "id": "1623371336595738638"},{"created_at": "2023-02-08T17:19:05.000Z", "text": "@EMCALIoficial @JAC_SanVicente @InfraesCali @DagmaOficial llamado  urgente se rompieron varios tubos al interior de la capa asf\u00e1ltica calle 24 Norte con 5B y 5A hasta el centro comercial pasarela. El desperdicio de agua es enorme. Solicitamos intervenci\u00f3n y visita en punto. https://t.co/GAs7mwFz9d https://t.co/E7ubuRlOkQ", "id": "1623370847627972629"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:21.000Z", "text": "\ud83d\ude91\ud83d\ude91 Un motorista, herido tras chocar contra un coche en un centro comercial de Tenerife #Tenerife #Sucesos \nhttps://t.co/DbrcKfhJ42", "id": "1623370412930306071"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:17.000Z", "text": "He recogido dos packs de comida de @TooGoodToGo_ES esta tarde.\nPor 3,99\u20ac cada pack me recojo varias cosas.\nSe ahorra dinero y adem\u00e1s se salva comida a punto de caducar.\nEs la primera vez que he ido a recogerlo al centro comercial y la verdad es que est\u00e1 muy bien \ud83d\ude42 https://t.co/PzL9AZG2H9", "id": "1623370395079348253"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:49.000Z", "text": "Quando uma mulher diz : \"olha, tenho estado a pensar\", h\u00e1 100% de probabilidades de irem a uma ou mais lojas num Centro Comercial qualquer.", "id": "1623369774574014479"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:38.000Z", "text": "No eres un@ de esos afortunados con plaza de garaje...aparcaste el coche el d\u00eda anterior y el lunes no recuerdas d\u00f3nde lo dejaste\ud83d\ude2b \nFuiste temprano al centro comercial y cuando te vas est\u00e1 repleto de coches y no encuentras el tuyo. \u00bfTe suena no?\n\ud83d\udccd Ubicaci\u00f3n en tiempo real https://t.co/Pririsk1F9", "id": "1623369726805114880"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:43.000Z", "text": "Tengo que ir a c*gar a los ba\u00f1os del centro comercial porque se est\u00e1 cambiando la bajante del edificio y no tenemos wc funcional en casi ning\u00fan piso hasta ma\u00f1ana https://t.co/6qFRJVEbEo", "id": "1623369245147992071"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:33.000Z", "text": "@MininterPeru @RPPNoticias @exitosape @larepublica_pe @elcomercio_peru @ExpresoPeru @peru21noticias @Latina_Noticias @PTV_Noticias @atv_noticias @canalN_ Mientras tanto, matan a una familia frente a un centro comercial y no han descubierto nada a\u00fan. F", "id": "1623368701863989249"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:19.000Z", "text": "Acaba de publicar una foto en Centro Comercial El Campanario Cali https://t.co/mBCy0AW1ab", "id": "1623368641944162324"},{"created_at": "2023-02-08T17:08:27.000Z", "text": "@davellaneda77 La otra vez vi el estadio del Paranaense. Centro comercial, techado. Nada que envidiar a uno europeo. Y hablo del Paranaense, un equipo comparable con Lan\u00fas en cuanto historia.", "id": "1623368172127588361"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:35.000Z", "text": "@NicolasMaduro Aqu\u00ed dejo lo que cobra el centro comercial Becco Chacaito 4$ por estacionamiento tarifa plana https://t.co/OCv4oXrlpS", "id": "1623367449717399552"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:56.000Z", "text": "Estoy almorzando sola en un centro comercial, ojal\u00e1 a nadie se le de por tomarme una foto y decir que mis amigos y familiares no est\u00e1n para m\u00ed o alguna estupidez de esas", "id": "1623367288375152644"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:30.000Z", "text": "@bettyboop_pr2 Por la condici\u00f3n del carro se puede deducir que la dama no sabe medir la distancia entre su veh\u00edculo y lo que tiene alrededor. Me la imagino en un parking de centro comercial. \ud83d\ude31", "id": "1623367177855242241"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:14.000Z", "text": "@davoelbravo Le avisaron y dice: \u201ct\u00e9rmino de desayunar y bajo\u201d \u2026 minutos despu\u00e9s, \u201cya ped\u00ed la cuenta, pago y bajo\u201d \u2026 minutos despu\u00e9s: \u201cno es mi culpa que este centro comercial no tenga vigilantes\u201d\u2026", "id": "1623366857779515396"},{"created_at": "2023-02-08T17:01:57.000Z", "text": "@Paquig70 @MyoneLaTrol @RengueLa Estamos de acuerdo, era un centro comercial y adem\u00e1s gratis y hab\u00eda sitio de sobra m\u00e1s lejos pero..... no deja de ser una falta de civismo.\nA mi no se me ocurre hacer algo as\u00ed.\nEso s\u00ed, ya lo dijo Rafael el Gallo.\n\"Hay gente pa to\"\ud83d\ude04", "id": "1623366536252559363"},{"created_at": "2023-02-08T17:01:55.000Z", "text": "@crismensaurio Me causa risa, hace un tiempo lo vi en un centro comercial de Ibagu\u00e9 y me tom\u00e9 foto con \u00e9l jajajaja", "id": "1623366525980667904"},{"created_at": "2023-02-08T17:01:21.000Z", "text": "@EIPeruano Y quien invirti\u00f3 en esa infraestructura del Centro Comercial, acaso la municipalidad? Escribes porque tienes dedos nomas chancho asqueroso.", "id": "1623366384645283841"},{"created_at": "2023-02-08T17:01:04.000Z", "text": "C\u00e2mara de filmar em provadores de loja de centro comercial est\u00e1 apontada para balc\u00e3o https://t.co/PrI8KuMplk", "id": "1623366315577868289"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:58.000Z", "text": "Dicho proyecto inclu\u00eda un hotel de siete pisos, un centro comercial de unos 6.000 mts2 y dos s\u00f3tanos de parqueaderos, que tuvo que ser abortado porque el Distrito y los vecinos se opusieron.", "id": "1623366037478510592"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:58.000Z", "text": "Cada que recuerdo el terremoto del 16A me pongo a llorar pero no porque ni lo sent\u00ed, si no por saber que mi mama (por lo que contaron) tuvo una crisis horrible al saber que yo no estaba con ella (estaba en un centro comercial)", "id": "1623366035502931968"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:53.000Z", "text": "No es la primera vez que Francisco Mart\u00ednez con Arquitectura y Concreto, constructora del Centro Comercial El Tesoro y Ciudadela Fabricato se ve en problemas;", "id": "1623366014435049472"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:50.000Z", "text": "@MyoneLaTrol @ordoez_miguel @RengueLa Era aparcamiento de un centro comercial, en superficie. Mucho tampoco pod\u00eda hacer.", "id": "1623366004444172310"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:44.000Z", "text": "todo dia um v\u00eddeo pra me fazer gargalhar no trabalho e o resto do centro comercial achar que eu sou doida https://t.co/ialoN1Poxy", "id": "1623365976040345633"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:33.000Z", "text": "@jhankagadaa @nayraelvira @sisisisisisssis @badfacemarttt @Aammmiiraaa1 es genial yo iba de peque\u00f1a esta en el matadero y el matadero es grande y luego hay un parque cerca y centro comercial cerca hay de todo", "id": "1623365931836575759"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:32.000Z", "text": "\u00a1Ven a disfrutar del sabor y la pasi\u00f3n de la afro cultura con Palenke en el centro comercial Megamall!\n\n#afro #palenke #sabor #musica #entrenamiento #CentroComercial #Megamall #Valledupar https://t.co/Pr1x3yCbeT", "id": "1623365928472784896"},{"created_at": "2023-02-08T16:57:44.000Z", "text": "@Luciferfullswap pues el sitio no me llama la atencion,  ademas para salir tan tarde creo q debemos cuidarnos entre todos y creo q el sitio no es el apropiado deberiamos ir a un centro comercial o algo asi no se es una simple opinion. Ademas si todas las cadena de cine se unen a ese precio", "id": "1623365473785024516"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:48.000Z", "text": "Entre el 8 y el 12 de febrero se llevar\u00e1 a cabo la ExpoFeria Capriovina 2023. La exposici\u00f3n re\u00fane a productores provenientes de varios estados de Venezuela en los espacios del Centro Comercial Los Aviadores ubicado en el estado Aragua.\n\n#PatriaGrandeEsCaribe https://t.co/z5sSp9MH9y", "id": "1623364987656802313"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:12.000Z", "text": "\ud83d\udd34 CONSIGNAN MOTOCICLETAS | La @PMTQ_MuniXela consigna motocicletas en el Centro Comercial Municipal, zona 1 de #Xela, las cuales estaban estacionadas en \u00e1rea marcada con rojo y en paso peatonal. \n\nLa PMTQ indica que algunas motocicletas no tienen placas. \n\nV\u00eda @Henry__Popa https://t.co/m3BQfmuzco", "id": "1623364837752418304"},{"created_at": "2023-02-08T16:51:18.000Z", "text": "@locatel_mx @TlalpanAl @alfagonzalezm @YettyRuda @ciudadanosenred @AlexCamachoG1 @vecinoseguro @MoVeTlalpan Parque Vergel, colonia Vergel de Coyoac\u00e1n alcald\u00eda Tlalpan, atr\u00e1s del centro comercial Paseo Acoxpa.", "id": "1623363855446597632"},{"created_at": "2023-02-08T16:51:16.000Z", "text": "\u270b || A mano armada, 2 mujeres y un hombre asaltaron a un ch\u00f3fer de plataforma en #Tlaxcala, tras despojarlo de la unidad lo abandonaron en inmediaciones del centro comercial Gran Patio. \n\nLos ladrones huyeron a bordo de la unidad tipo Aveo color guinda. #LaRedCincoRadio https://t.co/dmHyfWJD9z", "id": "1623363846181122048"},{"created_at": "2023-02-08T16:51:13.000Z", "text": "Me paso en un centro comercial, y una muchacha me dio su mano. \u2764\ufe0f https://t.co/P7NPwLigUV", "id": "1623363835879989250"},{"created_at": "2023-02-08T16:51:07.000Z", "text": "Regalate el placer de volver a oir \ud83e\uddbb\ud83c\udffd\ud83d\udc9b\nPide tu consulta ahora \u260e\ufe0f\nContactanos\u203c\ufe0f\nTenemos la solucion que necesitas\u2705\n\n\ud83d\udccdEncu\u00e9ntranos en\nBogot\u00e1 Centro comercial starco\nCra.15#116-36 local 205\n\nContactanos al\n\ud83d\udcde(601)6190087\n\nTe esperamos \ud83d\udc9b\n*Aplican t\u00e9rminos y condiciones* https://t.co/pcW4Xkl1NH", "id": "1623363808038207488"},{"created_at": "2023-02-08T16:50:47.000Z", "text": "@RichieAbedrabbo Siempre recuerdo que cada vez que mi padre me llevaba a la barberia ah\u00ed en ese centro comercial despu\u00e9s era seguro el corn dog.", "id": "1623363727461388292"},{"created_at": "2023-02-08T16:50:40.000Z", "text": "Qu\u00e9 mejor sitio para la Carlos III para ocupar que un centro comercial que nunca funcion\u00f3 https://t.co/DPhJfgarrP", "id": "1623363696901726210"},{"created_at": "2023-02-08T16:47:47.000Z", "text": "\ud83d\udca3 Una persona ingres\u00f3 a 2 tiendas en un centro comercial gritando que ten\u00eda una bomba. \u00bfLo reconoce? \ud83d\udc47 https://t.co/KvnopZmvzf", "id": "1623362969382883345"},{"created_at": "2023-02-08T16:47:42.000Z", "text": "@JoandeMontegris En un centro comercial  estoy yo.\ud83d\ude01", "id": "1623362948583378944"},{"created_at": "2023-02-08T16:46:10.000Z", "text": "Un operativo de divulgaci\u00f3n en materia de #ISLR despleg\u00f3 el equipo de @SeniatSGuatire, en el centro comercial Buenaventura Vista Place.\n#PorVenezuelaDeclaraYPaga\n#SENIATPotenciaLaEconom\u00eda https://t.co/1Wr4Yor8G0", "id": "1623362562346651652"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:26.000Z", "text": "Acaba de publicar una foto en Centro Comercial Palatino https://t.co/M9L4IpCvd6", "id": "1623362378166403072"},{"created_at": "2023-02-08T16:44:53.000Z", "text": "El 9 y 10 de febrero tendremos un punto permanente de atenci\u00f3n en el Centro Comercial Oit\u00ed, donde nuestro equipo de asesores especializados apoyar\u00e1 a los comerciantes sus procesos de renovaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n mercantil, inscripci\u00f3n  y acceso a programas de fortalecimiento.\n\ud83d\udc47 https://t.co/9Uf5GoTkfp", "id": "1623362240949719044"},{"created_at": "2023-02-08T16:44:05.000Z", "text": "Hoy ha sido la segunda vez que he ido al centro comercial solo y como supere mi miedo de ir al cine y comer (solo) no me echo novio en la vida porque que PAZ \ud83e\udd24", "id": "1623362040306847744"},{"created_at": "2023-02-08T16:43:27.000Z", "text": "@Llorch01 @occhioplutonico @LibertandoPeru si vas a un centro comercial \u00bfcu\u00e1ntas farmacias ves?,", "id": "1623361880361148418"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:34.000Z", "text": "@historias_tuga Deve ser divertido ir no centro comercial como voc\u00eas kkkkkkkk", "id": "1623361155702878209"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:17.000Z", "text": "\u26a0\ufe0fAtenci\u00f3n \ud83d\uded1, #Canc\u00fan, #SmartShuttle y #SmileAndGo estar\u00e1n realizando reclutamiento en la oficina del #SEECAT. \n\ud83d\uddd3 Viernes 10 de febrero. \u23f0 9:00 a.m. a 12:00 p.m. \nAcude a nuestras oficinas en\ud83d\udccd Av. Xcaret Sm.36 Mz. 2 Lt.2 Centro Comercial Las Palmas, Locales A-34b Planta Alta. https://t.co/WN6wBtuoAq", "id": "1623361085343399936"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:44.000Z", "text": "La inversi\u00f3n aproximada es de u$s 150 millones y en diciembre se realizar\u00e1 la entrega de la primera torre residencial como tambi\u00e9n del centro comercial\n\n#Uruguay \n\nhttps://t.co/nIHx3gr6r2", "id": "1623359181586669569"},{"created_at": "2023-02-08T16:26:29.000Z", "text": "Desde este martes hasta el 12 de febrero se realizar\u00e1 el cierre parcial de 1 carril en la Av. 1er pasaje Alb\u00e1n Borja y 1er callej\u00f3n en la v\u00eda adyacente del centro comercial Alb\u00e1n Borja debido a trabajos de repavimentaci\u00f3n de hormig\u00f3n. https://t.co/zPiNWf6brQ", "id": "1623357609142001664"},{"created_at": "2023-02-08T16:26:22.000Z", "text": "Del 8 y el 12 de febrero se desarrolla la ExpoFeria Capriovina 2023, la cual re\u00fane a productores provenientes de varios estados de Venezuela en los espacios del Centro Comercial Los Aviadores, estado Aragua. \n#PatriaGrandeEsCaribe\n#poupettekenza https://t.co/L3pgBfpnZJ", "id": "1623357580134195201"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:12.000Z", "text": "El centro comercial tambi\u00e9n va bien", "id": "1623357037357813761"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:08.000Z", "text": "Un incendio en un local obliga a desalojar el centro comercial El Bulevar de \u00c1vila https://t.co/m29067UmEL", "id": "1623356765617389573"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:34.000Z", "text": "Naooo c\u00f3mo as\u00ed, literal yo conoc\u00ed a mi novia y fue lo m\u00e1s bonito, est\u00e1bamos todas t\u00edmidas y ya despu\u00e9s nos and\u00e1bamos bes\u00e1ndonos debajo de las escaleras del centro comercial \ud83d\ude2d https://t.co/42F9VtXV8B", "id": "1623356623593918464"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:28.000Z", "text": "\ud83d\udc9d\ud83e\udd70\ud83d\udc8c Otra vez las Super Moms Izcalli y Luna Parc,  prepararon \"un detalle\" para que te tomes la foto con esa persona especial este 14 de febrero, en las instalaciones del centro comercial.\n\n\ud83e\udd33M\u00e1s informaci\u00f3n \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/tpnJz0O1Jw https://t.co/psM7X6MDpd", "id": "1623356095006707719"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:05.000Z", "text": "@Nayibbukelee_ Los creyentes del traficante centro comercial \u00f1e\u00f1edemocratico", "id": "1623355999460417538"},{"created_at": "2023-02-08T16:19:37.000Z", "text": "\ud83d\udc49\ud83d\udcf2 iShop : el Apple premium reseller con presencia en 5 pa\u00edses de la regi\u00f3n hace el lanzamiento del iPhone 14 en todas sus versiones con un stand de experiencia \u00fanico en el centro comercial Unicentro. \ud83d\udc49 \nhttps://t.co/4y2QTZHWxt", "id": "1623355880795144193"},{"created_at": "2023-02-08T16:19:09.000Z", "text": "Veamos qu\u00e9 tan sobrinos fieles son del Centro Comercial \ud83d\ude0e\u2728\n\ud83d\udcacLos Leemos en los comentarios \u2b07\ufe0f\n\n#SoloEnAltacia #SienteAltacia https://t.co/0jQlkS1syc", "id": "1623355765971996682"},{"created_at": "2023-02-08T16:17:57.000Z", "text": "20 minutos. Empieza otra vez a llover a m\u00e1s no poder, la opci\u00f3n de ir andando se olvida. No hay ning\u00fan bus \"cerca\" que vaya al centro comercial. Me sale m\u00e1s rentable ir a mi piso. Y aqui estoy en la cama, mal por la suerte que tengo. Mi madre dice +", "id": "1623355461192806405"},{"created_at": "2023-02-08T16:15:15.000Z", "text": "Grease llega al carnaval del Centro Comercial Traves\u00eda\nhttps://t.co/G5U8u3SZWf", "id": "1623354784790073344"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:34.000Z", "text": "My date del lunes fue con @vaganciaside, fuimos al centro comercial a comer heladito y a buscar ropa pero nada nos gust\u00f3 \ud83e\udd0c\ud83c\udffd, y pasamos mucha verg\u00fcenza en transmi porque nos empezamos a re\u00edr como locas por algo muy delicado y triste que a las personas normales no les da risa\ud83d\ude2d\ud83e\udd23 https://t.co/OMb8bPD7LY", "id": "1623354610336382977"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:03.000Z", "text": "La Oficina del Alguacil del Condado Pasco identific\u00f3 al hombre que presuntamente les dispar\u00f3 a dos hombres en el estacionamiento de un centro comercial. https://t.co/nZ9LJMzNtc", "id": "1623354482544320512"},{"created_at": "2023-02-08T16:11:03.000Z", "text": "Los granadinos podr\u00e1n conseguir su certificado digital sin esperas en Centro Comercial Granaita https://t.co/u77cDaxNg7 a trav\u00e9s de @COPE", "id": "1623353726332243968"},{"created_at": "2023-02-08T16:09:35.000Z", "text": "@Alejo_Olave @UltimaHoraCR @camivar08g Por que son estrato cuatro y prefieren que les  hagan un centro  comercial que no un colegio distrital para que les lleven gente pobre. Esto dicho por ellos mismos.", "id": "1623353359313907715"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:02.000Z", "text": "Residencial Imperial VII \u2014 Aptos 02 (40.85M\u00b2) 300m do Metr\u00f4\n\nEm constru\u00e7\u00e3o.\n\n01 minuto do Shopping da Penha e ao maior centro comercial da regi\u00e3o, pr\u00f3ximo do metr\u00f4.\n\nA partir: R$ 279.000 c/ vaga.\n\nGabriela Veiga\nCRECI/SP: 222.765-F\nhttps://t.co/G0SqB0GPjC\n+55 11 94583-1268", "id": "1623352967557414912"},{"created_at": "2023-02-08T16:07:08.000Z", "text": "\u00a1Conoce los horarios del centro comercial para los dias de carnaval!\ud83e\udd73 Recuerda consultar los horarios de tus tiendas favoritas en sus cuentas de IG. \n\n#ElDoradoMall #ElPrimerMalldePanama\u00e1 en Super Centro El Dorado https://t.co/70cwtpAegT", "id": "1623352740121378822"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:48.000Z", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nPerdone! He perdido a mi marido en el centro comercial, \u00bfpuedo usar el micr\u00f3fono?\n-Claro\n-Libreeeeeee!!!!! como el sol cuando amaneceeeee yo soy libreeeee...", "id": "1623351398170492932"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:48.000Z", "text": "@MGolondrinart Literalmente en mi pa\u00eds, en la ciudad de Valpara\u00edso hay un metro que para en un centro comercial xd no le veo lo innovador a esto m\u00e1s que tener que bajar varias escaleras para tocar la calle", "id": "1623351396903837697"},{"created_at": "2023-02-08T16:00:59.000Z", "text": "Mujer revel\u00f3 nueva modalidad de robo cerca del Centro Comercial Andino #LaVerdadSeaDicha https://t.co/BX7BtaPrGt", "id": "1623351192532180992"},{"created_at": "2023-02-08T16:00:44.000Z", "text": "beneficios de ir a trabajar: comprar helado en el centro comercial https://t.co/MHad2siqBx", "id": "1623351129781198848"},{"created_at": "2023-02-08T16:00:00.000Z", "text": "\u00a1Llega Col\u00f3n Summer Fest, este 11 de febrero! Ven a compartir en familia de las distintas actividades culturales que tenemos preparadas:\n\ud83d\udd39Tancubo\n\ud83d\udd39Venta de libros\n\ud83d\udd39Cuentacuentos\n\ud83d\udd39Trueque de Libros\n\ud83d\udd39Venta de artesan\u00edas\nConcierto de @laredpanama\n\ud83d\udccdCentro Comercial Col\u00f3n 2000 https://t.co/vVZLXcBoNg", "id": "1623350945038884866"},{"created_at": "2023-02-08T15:58:02.000Z", "text": "Excelente la empat\u00eda, totalmente incuestionable; pero, como que ya est\u00e1 algo grandesito para saber que, en todo centro comercial, tambi\u00e9n existen las gradas no electricas. https://t.co/aJidDPClOn", "id": "1623350452757663753"},{"created_at": "2023-02-08T15:57:41.000Z", "text": "Un incendio en un local de hosteler\u00eda obliga a desalojar el centro comercial El Bulevar de \u00c1vila https://t.co/ZAft0s6Ibe", "id": "1623350362211078145"},{"created_at": "2023-02-08T15:56:27.000Z", "text": "Centro comercial metr\u00f3polis. https://t.co/IQleWPUA26", "id": "1623350054143533056"},{"created_at": "2023-02-08T15:55:03.000Z", "text": "@ElPablanguitas \u00bfD\u00f3nde digo que hagan otro centro comercial? \u00bfSu incapacidad argumentativa lo lleva a poner en el otro palabras que nunca se dijeron? Ojito ah\u00ed.", "id": "1623349698982453251"},{"created_at": "2023-02-08T15:51:58.000Z", "text": "@Lurpia2 Por lo que veo, t\u00fa toleras todo!\nHasta tolerar\u00e1s a los no binarios, pansexuales y dem\u00e1s cong\u00e9neres!!\nFijate. Ayer en el s\u00faper de un centro comercial, una iba con un perro.\nMe dirig\u00ed al de seguridad y la ech\u00f3.  Si quer\u00eda entrar, ser\u00eda sin perro..\nLos dem\u00e1s, todos calladitos.\ud83e\udd2e", "id": "1623348924890185729"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:08.000Z", "text": "As escadarias de um famoso centro comercial.\nGalera s\u00f3 vacila... \ud83d\ude44 https://t.co/KK8qEWnBOq", "id": "1623347960821039105"},{"created_at": "2023-02-08T15:47:30.000Z", "text": "@metrodemedellin hola, como puedo ir al centro comercial arkadia desde caribe que no sea en tren??? Exite una ruta de metro plus????", "id": "1623347799310966784"},{"created_at": "2023-02-08T15:47:30.000Z", "text": "Ha sido casi una d\u00e9cada entera desde la \u00faltima vez que vi el Tit\u00e1n Plaza qu\u00e9 gonorrea de centro comercial jaja", "id": "1623347798346285056"},{"created_at": "2023-02-08T15:47:14.000Z", "text": "Que nivel el del centro Comercial Ecocenter por el Valle del Esp\u00edritu Santo. 1er mundo. Wifi gratis. Aqu\u00ed estamos.", "id": "1623347732097257472"},{"created_at": "2023-02-08T15:46:51.000Z", "text": "@DavidRoldanP Dejar 50% en zonas verdes y vias que mejoren conectividad, otro 50% en vivienda/comercio.\n\nDejar la terminal como centro comercial, unificar los parques colindantes como el Maria Luisa, el Juan Pablo y Campo Amor\u2026\n\nQueda mejor que el de NY pues.", "id": "1623347637658198017"},{"created_at": "2023-02-08T15:46:50.000Z", "text": "Eliossana Empresarias trabajar\u00e1 por tejer una red de sinergias entre el empresariado femenino.\n\nEl Centro Comercial Abierto avala la creaci\u00f3n del nuevo colectivo, abierto a la llegada de empresarias de todos los sectores productivos. \n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49\nhttps://t.co/kDaUbvJxT2 https://t.co/Y7M9WhL7sd", "id": "1623347632088178689"},{"created_at": "2023-02-08T15:44:03.000Z", "text": "El Centro Comercial Abierto avala la creaci\u00f3n del nuevo colectivo, abierto a la llegada de empresarias... | #C\u00f3rdoba #NoticiasC\u00f3rdoba #Lucena #NoticiasLucena https://t.co/kzbHz6eWjz a trav\u00e9s de @lanocion", "id": "1623346932369305600"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:08.000Z", "text": "Mujer revel\u00f3 nueva modalidad de robo cerca del Centro Comercial Andino\nhttps://t.co/nJSHw5XaXw", "id": "1623346701854441474"},{"created_at": "2023-02-08T15:42:34.000Z", "text": "@ElizbethCristi7 @Davivienda Adem\u00e1s donde vivo tienen su oficina y cajero dentro de un centro comercial, que impide ante una emergencia despu\u00e9s de nueve de la noche se pueda retirar, no piensan en los usuarios...", "id": "1623346557746659332"},{"created_at": "2023-02-08T15:41:19.000Z", "text": "@la__japo Nojodaaa, Smarfit coloc\u00f3 un gimnasio justo al final de la zona de comidas en un centro comercial de Cartagena....jajaja.", "id": "1623346244474085377"},{"created_at": "2023-02-08T15:41:15.000Z", "text": "@Chica_DeMadrid Una vez vi a una madre dar un hosti\u00f3n a uno de sus hijos en un centro comercial. Le gir\u00f3 la cabeza 2 veces.\nElla se di\u00f3 cuenta que la vi. \nS\u00f3lo dir\u00e9 que la app de la polic\u00eda hace su funci\u00f3n correctamente.", "id": "1623346226199465984"},{"created_at": "2023-02-08T15:37:39.000Z", "text": "Trabalho em um centro comercial que parece mais um aeroporto, tudo caro. Ser\u00e1 que eles sabem que quem trabalha aqui \u00e9 POBRE? https://t.co/PpVT0eS5im", "id": "1623345321773244416"},{"created_at": "2023-02-08T15:37:15.000Z", "text": "@carolmartin08 T\u00cdA SI esq ayer me los cruce en el centro comercial y m raye mucho pq no tenia ni idea q eran de aqui \ud83d\udc80\ud83d\udc80", "id": "1623345220778618880"},{"created_at": "2023-02-08T15:37:02.000Z", "text": "En abril del a\u00f1o pasado, la comuna inici\u00f3 un proceso de reordenamiento en el Centro Hist\u00f3rico, y moviliz\u00f3 a mil vendedores informales de la calle Rub\u00e9n Dar\u00edo hacia el nuevo centro comercial Hula Hula.", "id": "1623345166131003392"},{"created_at": "2023-02-08T15:33:55.000Z", "text": "La compa\u00f1era @ninoguti2205  se fue de compras al centro comercial Macaira Plaza de Guatire Edo Miranda, y  pago con petros desde la petroApp.\n\n#APP\n#poupettekenza\n#PatriaGrandeEsCaribe\n\nhttps://t.co/lzGYGdBF1m", "id": "1623344379816542216"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:43.000Z", "text": "Uma transforma\u00e7\u00e3o que d\u00e1 gosto \ud83e\udd70\nWpp 21 964066390\nRua Jos\u00e9 Perigault 115 loja 210 Taquara \nCentro comercial da pra\u00e7a da merck https://t.co/zHeVSLlSb1", "id": "1623343827615449093"},{"created_at": "2023-02-08T15:28:29.000Z", "text": "@Chascaperez Chile necesita un Estadio Nacional nuevo.\nModerno, con centro comercial,capacidad para albergar m\u00e1s deportes con calidad, recitales, parque alrededor, canchas varias\nDa para largo pero ah\u00ed podr\u00edamos pensar en un partido para mundial con suerte.", "id": "1623343013241004035"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:21.000Z", "text": "@Sergiom48614373 Ya ni el cant\u00f3n militar lo tienen, esta en la casa y sale dizfrado al centro comercial de los nenes de Matarife, https://t.co/KfsXb0djfX https://t.co/3Rbtca1MDg", "id": "1623342226121101312"},{"created_at": "2023-02-08T15:24:13.000Z", "text": "@viviana_tes Pero fuera un centro comercial hay si no joden.", "id": "1623341938547077120"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:47.000Z", "text": "#Deportes | La futbolista Linda Caicedo ser\u00e1 presentada este mi\u00e9rcoles como atleta Claro, evento en el que, adem\u00e1s, har\u00e1 una firma de aut\u00f3grafos a partir de las 10:30 a. m., en las instalaciones de Centro Comercial Plaza Claro.\n\nAqu\u00ed le contamos:\nhttps://t.co/pffSMS5lPO https://t.co/mVrENzpahS", "id": "1623341578247872513"},{"created_at": "2023-02-08T15:17:26.000Z", "text": "Te presentamos a Funsaurio quien ama la diversi\u00f3n y variedad del Centro Comercial Fundadores \ud83d\ude0d \u00bfQu\u00e9 opinas de \u00e9l? https://t.co/WQsai0nPCX", "id": "1623340231461052418"},{"created_at": "2023-02-08T15:16:36.000Z", "text": "@dan_chaos No eres de derechas, tampoco eres de izquierda, tu eres de centro comercial Oooo!!!", "id": "1623340024291897344"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:50.000Z", "text": "Ah pero si fuera un centro comercial ayudar\u00edan hasta a talar los eucaliptos https://t.co/SFaR9c2ICu", "id": "1623339076026871808"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:31.000Z", "text": "@pascualruizar Si ya con el cambio de estadio el cambio es sideral respecto al ambiente, si echas al unico motor que hace disimular un poco la poca diferencia que hay actualmente entre el centro comercial de la castellana y nuestro estadio pues\u2026se estam cargando lo especial que era el \u201cAtleti\u201d", "id": "1623338997924732928"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:07.000Z", "text": "Joven sufre estrepitosa ca\u00edda en juego de realidad virtual y por poco termina en una tragedia. Esto ocurri\u00f3 dentro de un centro comercial de Venezuela, cuando de repente hubo un error en el dispositivo que hizo que la muier cayera fuertemente al suelo. No pas\u00f3 a mayores la ca\u00edda. https://t.co/oYgwnlo4bM", "id": "1623338894002384896"},{"created_at": "2023-02-08T15:10:05.000Z", "text": "Vigilante de Seguridad Centro Comercial_ Madrid (plus bienvenida 800\u20ac) https://t.co/z9PZBanRs9 via @altsind", "id": "1623338385627570182"},{"created_at": "2023-02-08T15:09:35.000Z", "text": "@elchiringuitotv @ElisaLassoM Y lo de  \"Rata\" Morata const\u00f3 en acta por el \u00e1rbitro ?? y lo de \"Puto Indio el que no vote es ??   Por Parte de la Grada del Centro Comercial Castellana.  \u00bfConst\u00f3 en acta? Comiti\u00e9 Antiviolencia. c@LFP, @rfef ,@LFP.  Qu\u00e9 paso ? Nada, verdad.  Porque a vosotros solo os importa 1 Eq", "id": "1623338259001618434"},{"created_at": "2023-02-08T15:09:32.000Z", "text": "Pero d\u00edganles que van a construir un centro comercial y ver\u00e1n como les brillan esos ojos porque se les sube el estrato xdd https://t.co/d756LZvE7M", "id": "1623338246422896640"},{"created_at": "2023-02-08T15:08:22.000Z", "text": "\ud83d\udd25 #Fuego I Incendio en el Centro Comercial El Bulevar de \u00c1vila\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/aFqPEd8jt7 https://t.co/c6ayZBxhmK", "id": "1623337951282229249"},{"created_at": "2023-02-08T15:06:56.000Z", "text": "@Nadiinegueedes cuando tengas un centro comercial, un cine, un skatepark, un supermercado y AL MEJOR TUITERO DEL MUNDO me avisas", "id": "1623337589108269057"},{"created_at": "2023-02-08T15:05:49.000Z", "text": "#PlusG | \ud83d\udccd Polvos Rosados en rojo, la estrategia para mantener ocupaci\u00f3n pese a menores ventas\n\n https://t.co/MDJ7kOlRzl https://t.co/ZQ725Lftzi", "id": "1623337308945633281"},{"created_at": "2023-02-08T15:05:34.000Z", "text": "@EIPeruano Digno Zurdo par\u00e1sito alumno de Castillo , pero.bien q vas ah\u00ed o cualquier otro.centro comercial a comerte tu tremendo pan con chorizo", "id": "1623337248459575299"},{"created_at": "2023-02-08T15:03:32.000Z", "text": "Este 15 de febrero invitamos a la comunidad a reafirmar su apoyo a los ni\u00f1os con c\u00e1ncer de la fundaci\u00f3n SO\u00d1AR, ven y disfruta de una tarde de amor y solidaridad, trae tus tapitas y \u00fatiles escolares. \nPlazoleta Juank del centro comercial Ventura Plaza. https://t.co/XLlPuYU7h8", "id": "1623336736079110144"},{"created_at": "2023-02-08T15:02:25.000Z", "text": "@EnriquePenalosa Si el subterr\u00e1neo fuera su decisi\u00f3n  seguro alcanzar\u00eda la plata que se abudinean, pero van a dejar  una chamba otra ves y que esa obra este en tus manos ya es una desventaja sea t\u00fanel o elecado.\nEsos factores son estupidos junto a un t\u00fanel con aspecto de centro comercial. \n\u2666\ufe0f", "id": "1623336452300873728"},{"created_at": "2023-02-08T15:01:38.000Z", "text": "\ud83d\udce2El Centro Comercial Torrec\u00e1rdenas ya es un espacio #petfriendly. Carlos mascoteros presentar\u00e1 un especial \u201cComo el Perro y el Gato\u201d de Onda Cero el d\u00eda 18 de febrero a las 15:00 hrs. \u00a1Conoce m\u00e1s sorpresas y vive la experiencia #conmimascota! \ud83d\udc36 #petfriendzone #LaVidaDelCCT https://t.co/EWYg48gZCG", "id": "1623336258834518018"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:04.000Z", "text": "VALENCIA\n\ud83d\udccd Centro Comercial y Profesional El Camoruco\n\nCURSOS ONLINE\n\n\u2709\ufe0f loscheronline@institutoloscher.net\n\ud83d\udcf2WhatsApp de cursos online: +58 414 276898\n\n#InstitutoLoscher #CursosOnline #AprendeIngles #CursosdeIngles #English #Venezuela #LearningEnglish https://t.co/4gh0iTs7uv", "id": "1623335864230195200"},{"created_at": "2023-02-08T14:58:44.000Z", "text": "Escalera mec\u00e1nica m\u00e1s corta: 83,4 cm (2 pies 8 pulgadas) de Hitachi Ltd. en el centro comercial Okadaya More's, Kawasaki-shi, Jap\u00f3n \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/Gvwto1t7xt", "id": "1623335525502398466"},{"created_at": "2023-02-08T14:58:36.000Z", "text": "Vigilante de Seguridad Centro Comercial_ Madrid (plus bienvenida\u00a0800\u20ac) https://t.co/z9PZBanRs9", "id": "1623335493294227456"},{"created_at": "2023-02-08T14:57:38.000Z", "text": "\u00bfHay algo m\u00e1s indignante que pagar por usar un ba\u00f1o? Lo empeora que sea en un centro comercial y uno igual est\u00e9 consumiendo productos en sus tiendas. \nC.c. @sanmartincc", "id": "1623335248879648770"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:53.000Z", "text": "@idubogota @SectorMovilidad @TransitoBta las flotas que salen del portal se quedan frente al centro comercial portal 80, hasta taxis se quedan ah\u00ed. El trancon empieza por ellos, que tengan m\u00e1s  #ConcienciaVial y #CulturaCiudadana.", "id": "1623334810570588161"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:31.000Z", "text": "La v\u00edctima esper\u00f3 que el atracador subiera a la moto y le dispar\u00f3 varias veces. El c\u00f3mplice se dio a la huida en una moto \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/bHkGv7VGEl", "id": "1623334717222227972"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:17.000Z", "text": "Tengas o no carrito web, cada d\u00eda #empresas grandes, peque\u00f1as o #aut\u00f3nomos conf\u00edan en nuestro centro comercial para la venta y promoci\u00f3n de sus productos\nOlv\u00eddate de tpv\nOlv\u00eddate de env\u00edos, Nos encargamos de todo\nY NO COBRAMOS NADA  si no vendemos\nComisi\u00f3n 10% de la venta sin iva https://t.co/jYeydQIX8G", "id": "1623334660301328386"},{"created_at": "2023-02-08T14:54:18.000Z", "text": "Ayer me invitaron a desayunar en alg\u00fan lugar por el parque de Xela y pasamos una hora buscando parqueo que al final no hab\u00eda, para terminar yendo a comer a un centro comercial. Habr\u00eda preferido ir en bici a hacer un picnic o cocinar en mi casa. \ud83d\udc94", "id": "1623334412266921985"},{"created_at": "2023-02-08T14:53:36.000Z", "text": "Orientaci\u00f3n Empresaria es la revista mensual del Centro Comercial de Rafaela y la Regi\u00f3n. Con m\u00e1s de 80 a\u00f1os de historia, es una herramienta clave para posicionar la agenda de la industria, el comercio y los servicios. https://t.co/MtQqDaXe9C", "id": "1623334234852061191"},{"created_at": "2023-02-08T14:52:56.000Z", "text": "El centro comercial Oasiz Madrid, ubicado en Torrej\u00f3n de Ardoz (Madrid), que alcanz\u00f3 durante 2022 los 12,5 millones de visitantes, sigue sumando nuevas marcas https://t.co/fpCgoGigNn #retail #inmobiliario", "id": "1623334067834966017"},{"created_at": "2023-02-08T14:52:41.000Z", "text": "'Influencer' asegura que vivi\u00f3 acoso en ba\u00f1o de centro comercial; sujeto la intimid\u00f3 - https://t.co/B12AqXoy5q https://t.co/0Z1O0cVoCq", "id": "1623334004010237952"},{"created_at": "2023-02-08T14:52:05.000Z", "text": "En un centro comercial una muchacha se acerca a las mujeres a preguntarles qu\u00e9 m\u00e9todo de depilaci\u00f3n usan y d\u00f3nde lo hacen. \u00bfNo es mucha invasi\u00f3n a la intimidad con ganas de vender? \u00bfNo es vellofobia?", "id": "1623333855456292864"},{"created_at": "2023-02-08T14:51:58.000Z", "text": "PELOTAZOS @populares EN @MADRID\n\n@AlmeidaPP_ ultima una recalificaci\u00f3n para pisos de lujo que quintuplicar\u00e1 el valor de un centro comercial en Madrid R\u00edo\npor Diego Casado\nhttps://t.co/A7Ty3KYBml\n#SanChinChoones\n#MASde7291FALLECIDOS EN  @ComunidadMadrid\nRESPONSABLES  @populares", "id": "1623333823562874880"},{"created_at": "2023-02-08T14:51:45.000Z", "text": "\u00a1Llega Col\u00f3n Summer Fest, este 11 de febrero! Ven a compartir en familia de las distintas actividades culturales que tenemos preparadas:\n\ud83d\udd39Tancubo\n\ud83d\udd39Venta de libros\n\ud83d\udd39Cuentacuentos\n\ud83d\udd39Trueque de Libros\n\ud83d\udd39Venta de artesan\u00edas\nConcierto de @laredpanama\n\ud83d\udccdCentro Comercial Col\u00f3n 2000 https://t.co/jQZeMrC8Rl", "id": "1623333771704471552"},{"created_at": "2023-02-08T14:49:37.000Z", "text": "Combinamos? Valeu pela visita amiga Drica! \ud83d\udc52\ud83d\ude04\ud83c\udfad (Centro comercial\ud83d\udccd) @andrea.moura_56 em Santa Cruz Do Capibaribe, Pernambuco, Brazil https://t.co/9IjTRJEAum", "id": "1623333232304623618"},{"created_at": "2023-02-08T14:49:12.000Z", "text": "Esto no es activismo ambiental, son dos aporof\u00f3bicas haciendo show para que no construyan un colegio para pobres. Si fueran a construir un centro comercial ah\u00ed s\u00ed les parecer\u00eda maravilloso. Este pa\u00eds est\u00e1 lleno de hps. https://t.co/zXU0K5rgK6", "id": "1623333129329967104"},{"created_at": "2023-02-08T14:48:44.000Z", "text": "AYT\u00ba DE @MADRID\n\n@AlmeidaPP_ facilita un pelotazo que rechaz\u00f3 Carmena: 2 rascacielos en Madrid R\u00edo para un magnate venezolano\npor MANUEL VIEJO\nRecalificaci\u00f3n del centro comercial, en suelo urbanizable en contra de la mayor\u00eda de las asociaciones del barrio\nhttps://t.co/jHrtIcuRW0", "id": "1623333012258578438"},{"created_at": "2023-02-08T14:48:16.000Z", "text": "Mor hay un poco de comentario en tu clasismo \nSi fuera un centro comercial ah\u00ed si de una la comunidad lo aprueba https://t.co/yr4LHsfhAd", "id": "1623332892066578432"},{"created_at": "2023-02-08T14:47:55.000Z", "text": "@ivandacho Si hacen un centro comercial le aseguro que ninguno de quienes protestan estar\u00edan hablando de los \u00e1rboles,", "id": "1623332805596835841"},{"created_at": "2023-02-08T14:47:54.000Z", "text": "\u200c\n\u201c Entonces. . . \u00bfQue te gustar\u00eda ir a comer? \u201d\n\n \u200c  \u200c  \u200c  \u200c  \u2014 Le pregunta el argentino, la invit\u00f3 a comer en el centro comercial. @kalxluangel\n \u200c https://t.co/xsrn6aNcvD", "id": "1623332799733280768"},{"created_at": "2023-02-08T14:44:08.000Z", "text": "@AdriaRaven Lo que es feo es la actitud de la gente del sector, porque seguro si hacen un centro comercial ah\u00ed si nadie hablara de los \u00e1rboles", "id": "1623331853796093952"},{"created_at": "2023-02-08T14:40:50.000Z", "text": "@daniela089 @CamiloCotesP @UltimaHoraCR @camivar08g Mirandela cerca al centro comercial Santafe.", "id": "1623331021411188736"},{"created_at": "2023-02-08T14:39:20.000Z", "text": "Detenidos en Sevilla tres menores por violar y robar a una chica en una casetilla junta a un centro comercial https://t.co/92hIWcafg2", "id": "1623330644905394181"},{"created_at": "2023-02-08T14:37:45.000Z", "text": "Cristianos llenan centro comercial que vet\u00f3 a hombre por camisa con la frase: Jes\u00fas Salva\n#8Febrero #Noticias \nhttps://t.co/BLP24UwUxd", "id": "1623330245079142400"},{"created_at": "2023-02-08T14:34:57.000Z", "text": "Quien para tomarnos algo en el centro comercial ?", "id": "1623329540943540225"},{"created_at": "2023-02-08T14:32:24.000Z", "text": "Reportan Carrera 13 de norte a sur detr\u00e1s del centro comercial unicentro total tranc\u00f3n por alto flujo vehicular que viene de la calle 119 y afecta tambi\u00e9n la calle 127 sentido occidente Oriente @TransitoPolicia @BogotaTransito @SectorMovilidad @TransitoBta", "id": "1623328899273748480"},{"created_at": "2023-02-08T14:31:28.000Z", "text": "@SaNkHs94 Me pareci\u00f3 verte el finde semana en el centro comercial Pyrenees en Andorra.Estabas con t\u00fa chica pero me sabio mal saludarte estabais en el burguer King \ud83d\ude1c", "id": "1623328665143574530"},{"created_at": "2023-02-08T14:31:23.000Z", "text": "No puede ser a esta hora no hay nada abierto as\u00ed que no tengo a donde ir y mis amigos tienen horarios distintos entonces estoy sola en el centro comercial", "id": "1623328643815550977"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:54.000Z", "text": "Let your colors burst!\u2728 en Plaza Central Centro Comercial https://t.co/trE7jBkXba", "id": "1623328522931519489"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:22.000Z", "text": "@MINSAPma No he visto a nadie en ning\u00fan centro comercial vacunando", "id": "1623328390529839108"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:00.000Z", "text": "San Valent\u00edn est\u00e1 cerca, si quieres tener un detalle con esa persona tan especial, en Centro comercial Camaretas encontrar\u00e1s el regalo perfecto. \n\n#SanValent\u00edn #regalo #pareja #detalle #Camaretas #ElCentroComercialDeSoria #Soria https://t.co/KaWmZqeg9s", "id": "1623328295050948609"},{"created_at": "2023-02-08T14:29:52.000Z", "text": "Hoy a las 6:30 pm nos vemos en el centro comercial nuestro, apoyando a Vaqueros con todo \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\nArriba equipo.\n@HectorFCordero @caordosgoitia @orlandobenitezm https://t.co/kMeqev9T5L", "id": "1623328264524640260"},{"created_at": "2023-02-08T14:28:25.000Z", "text": "a grande prioridade \u00e9 garantir que os pr\u00f3prios trabalhadores podem \"meter o bedelho onde \u00e9 que decidem passar os seus fins de semana e feriados\", e a resposta \u00e9 clara - se pudessem, n\u00e3o estavam a trabalhar no centro comercial \ud83e\udd2a crazy, eu sei https://t.co/C36ejOqA1a", "id": "1623327897208385537"},{"created_at": "2023-02-08T14:28:17.000Z", "text": "Ojito aqu\u00ed\u2026 que hagan mejor un centro comercial pide el trabajador de la educaci\u00f3n. https://t.co/RhhamtPrz7", "id": "1623327864522252290"},{"created_at": "2023-02-08T14:26:35.000Z", "text": "Detenidos tres menores por robar y violar a otra menor junto a un centro comercial de Sevilla.  https://t.co/IrJBUWABf9", "id": "1623327435482701827"},{"created_at": "2023-02-08T14:22:15.000Z", "text": "QUIERO GRITAR PERO ESTOY EN EL CENTRO COMERCIAL", "id": "1623326345815097344"},{"created_at": "2023-02-08T14:18:15.000Z", "text": "La Tagliatella ha dado a conocer la inauguraci\u00f3n de un nuevo restaurante en el Centro Comercial La Garena, en la madrile\u00f1a localidad de Alcal\u00e1 de Henares, ubicado en la calle Fernando L\u00e1zaro Carreter, n\u00ba 5.   https://t.co/89eHIQLxXJ", "id": "1623325338448154624"},{"created_at": "2023-02-08T14:17:52.000Z", "text": "[COMUNIDAD] ATENCI\u00d3N: #Macas, situaci\u00f3n en las inmediaciones del Mercado Municipal y Centro Comercial.\n\nhttps://t.co/bcsAT49Hoe", "id": "1623325241257693184"},{"created_at": "2023-02-08T14:16:21.000Z", "text": "Era gente muy puesta en lo suyo y con valores convencionales, poco m\u00e1s, y decir #ReadAnotherBook s\u00f3lo era una forma cari\u00f1osa de hacerles ver que hay un universo fant\u00e1stico riqu\u00edsimo m\u00e1s all\u00e1 del refrito de centro comercial de Rowling.", "id": "1623324861635371018"},{"created_at": "2023-02-08T14:16:01.000Z", "text": "@polrrrsdetnt Vaya, eso es algo sorprendente. No sueltes mi mano cuando estemos en el centro comercial, podr\u00edas perderte.", "id": "1623324779242524673"},{"created_at": "2023-02-08T14:15:36.000Z", "text": "@yelasemi Es un centro comercial", "id": "1623324674342936582"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:38.000Z", "text": "#IMPORTANTE l Campa\u00f1a anti robo es liderada por el Centro Comercial Tecnol\u00f3gico el Ring. \ud83d\udcf5\n\n#hurtodecelulares #Colombia #campana \n\nhttps://t.co/obw1NQcvgz", "id": "1623324430083534848"},{"created_at": "2023-02-08T14:13:22.000Z", "text": "@ATM_Transito @luisantonio_r @ATMGuayaquil Mucho lote 6 a la espalda del centro comercial que se encuentra en construcci\u00f3n. De las orquideas.", "id": "1623324110397792258"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:34.000Z", "text": "Ta chover, ent\u00e3o o pessoal vem todo para o centro comercial todos para o cacete se fosse eu estava era em casa fds", "id": "1623323910631563271"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:00.000Z", "text": "Col\u00f3n Summer Fest S\u00e1bado 11 de febrero. Desde las 9am comparte en familia Centro Comercial Col\u00f3n 2000 @twittdelamancha @ElLector_pa https://t.co/KtFwIjznHQ", "id": "1623323765693087746"},{"created_at": "2023-02-08T14:10:25.000Z", "text": "@igbaqui02 cuando tengas algo mas q aportar q un centro comercial mal construido y olor a granja al entrar\u2026 hablamos amor", "id": "1623323366026366979"},{"created_at": "2023-02-08T14:09:09.000Z", "text": "Perros en situaci\u00f3n de calle por culpa de los humanos y expulsados de lugares donde se refugian. Este sistema excluyente me hizo recordar que a m\u00ed hermano lo expulsaron una vez de un centro comercial en Pa\u00edses Bajos solo porque estaba barbado y tiene cara de \u00e1rabe. \nMundo de \ud83d\udca9 https://t.co/16YDl1jpLM", "id": "1623323047418552320"},{"created_at": "2023-02-08T14:08:21.000Z", "text": "@luisantonio_r @ATMGuayaquil buenos d\u00edas por favor su ayuda esto es un caos hay una escuela cerca y los Srs parquean sus veh\u00edculos y no se puede transitar a la espalda del nuevo centro comercial de Francisco orellana. Y ning\u00fan atm por el sector. https://t.co/QwWApfPfoA", "id": "1623322847195037699"},{"created_at": "2023-02-08T14:07:35.000Z", "text": "@DioneReborn Eso pasa porque a las se\u00f1oras de bien les afecta ver gente trabajadora ocupando sus mismos espacios, se quejan con los administradores del centro comercial que solo siguen la cadena de apariencia.", "id": "1623322654907289600"},{"created_at": "2023-02-08T14:06:47.000Z", "text": "Cajamag informa que los d\u00edas 20 y 21 de febrero de 2023, no tendremos atenci\u00f3n al p\u00fablico en ninguna sede. A excepci\u00f3n del Centro Recreacional Teyuna que funcionar\u00e1 con normalidad. \nEl punto del Centro Comercial Arrecife, no tendr\u00e1 atenci\u00f3n el d\u00eda s\u00e1bado 18 de febrero de 2023. https://t.co/02wGKGkFJx", "id": "1623322454893494275"},{"created_at": "2023-02-08T14:05:54.000Z", "text": "\ud83d\udce2Atenci\u00f3n #Pucallpa hoy, 08/02, los esperamos en el #CentroMACUcayali, para que puedan realizar sus tr\u00e1mites en @EsSaludPeru, @Poder_Judicial_ y muchos m\u00e1s...\nUn solo lugar\ud83c\udfec, menos tiempo \u23f0\nCentro Comercial Real Plaza - Pucallpa https://t.co/zYJlgjx0wS\nLlama al\u00a01800\u00a0#Al\u00f3MAC\ud83d\udcde", "id": "1623322230804422656"},{"created_at": "2023-02-08T14:05:19.000Z", "text": "@Andres_M_CSE @mpenacevallos En el Quicentro sur y el Recreo es puro efectivo yo me quedaba asombrado, el \u00fanico chiro creo q era yo en el centro comercial jajaja", "id": "1623322083890528259"},{"created_at": "2023-02-08T14:04:13.000Z", "text": "\ud83d\udce2Atenci\u00f3n #Cajamarca hoy, 08/02, los esperamos para atender sus tr\u00e1mites en @ReniecPeru, @EsSaludPeru, @SuneduPeru y muchos m\u00e1s...\n\ud83c\udfe1Un solo lugar, \u23f0menos tiempo.\n\ud83d\udccdCentro Comercial Real Plaza https://t.co/WJGe6sRmhg\nLlama al\u00a01800\u00a0#Al\u00f3MAC\u00a0\ud83d\udcde", "id": "1623321805959184385"},{"created_at": "2023-02-08T14:03:54.000Z", "text": "@oiibueno Nossa amiga vamo almo\u00e7ar no centro comercial um dia \ud83d\ude2d", "id": "1623321728871964677"},{"created_at": "2023-02-08T14:03:22.000Z", "text": "Ayer me robaron en una moto de alta gama y encontr\u00e9 el celular en un centro comercial en el centro de Bogot\u00e1 y la @PoliciaBogota me acompa\u00f1o pero sin una orden no se pudo hacer nada joder all\u00e1 llegan todos los robados @ClaudiaLopez @ArribaBogota @NoticiasCaracol @NoticiasRCN https://t.co/zBIermVyqp", "id": "1623321592783687682"}]