[{"tweets_quantity": 475},{"created_at": "2023-02-09T01:36:37.000Z", "text": "o tanto que eu amei aquele novo centro esp\u00edrita \u00e9 brincadeira t\u00e1\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "id": "1623496054443212801"},{"created_at": "2023-02-09T01:30:02.000Z", "text": "boa noite segunda disse p meus pais q n conseguia ver sentido em mais nd hj eles vieram da cidade deles me \u201c\u201dfazer uma surpresa\u201d\u201d  \n\nme levaram num centro esp\u00edrita", "id": "1623494401266704384"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:46.000Z", "text": "RT @AEspiritas: A Funda\u00e7\u00e3o Caminho Verdade e Vida, um centro esp\u00edrita de Belo Horizonte, apoiou os atos terroristas de 08/01/23 e divulgou\u2026", "id": "1623494333692346371"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:51.000Z", "text": "Jos\u00e9 Norberto Flecha confirma show de Freddie Mercury em centro esp\u00edrita de Tibagi", "id": "1623493344612556801"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:24.000Z", "text": "definitely eu preciso voltar para centro esp\u00edrita", "id": "1623489709220454402"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:17.000Z", "text": "A vis\u00e3o de outras religi\u00f5es das demais \u00e9 nociva como em igreja evang\u00e9lica? Esses tempos tenho me pegado com vontade de conhecer um centro esp\u00edrita e entender no que acreditam, mas pelos anos em igreja evang\u00e9lica e tudo que cresci ouvindo (na igreja, n\u00e3o em casa) sobre outras +", "id": "1623486661353959426"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:10.000Z", "text": "muito bom minha psicanalista, o m\u00e9dium do centro esp\u00edrita da minha m\u00e3e e o preto velho no terreiro falando todos a mesma coisa mas com palavras diferentes \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d pelo menos AGORA entra na minha cabe\u00e7a", "id": "1623481851154235396"},{"created_at": "2023-02-09T00:14:42.000Z", "text": "Meu pai metendo um \"N\u00f3s crist\u00e3os somos muito perseguidos s\u00f3 por sermos crist\u00e3os\" e na mesma frase ele desrespeitou o pessoal da Umbanda, centro esp\u00edrita e ainda acusou pessoa de fazer pacto com o capeta", "id": "1623475441926283264"},{"created_at": "2023-02-09T00:14:24.000Z", "text": "@thekenxll te aconselho a ir em algum centro esp\u00edrita! acho que esse \u00e9 o come\u00e7o. pra come\u00e7ar a entender a doutrina depois v\u00e3o te aconselhar a estudar o evangelho, entre outros livros esp\u00edritas", "id": "1623475366378586112"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:10.000Z", "text": "@unsynth Pq n me chamou p macumba? Sabendo q o centro esp\u00edrita tava fechado hj", "id": "1623467758523453445"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:45.000Z", "text": "A nossa m\u00e9dium do centro esp\u00edrita viu um anjo atr\u00e1s de n\u00f3s. Ele tinha asas de ARCO \u00cdRIS e ele nos abra\u00e7ou com elas (anjo gayyyy) \ud83d\udc96\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1623465136802435073"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:07.000Z", "text": "RT @AEspiritas: A Funda\u00e7\u00e3o Caminho Verdade e Vida, um centro esp\u00edrita de Belo Horizonte, apoiou os atos terroristas de 08/01/23 e divulgou\u2026", "id": "1623464219298484227"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:07.000Z", "text": "@galego___ t\u00e1 tendo aula no centro espirita?", "id": "1623461958300192769"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:16.000Z", "text": "queria saber onde tem diretor espiritual em Jo\u00e3o Pessoa pq eu joguei no Google e s\u00f3 me apareceu centro esp\u00edrita kkkkk", "id": "1623460986437963776"},{"created_at": "2023-02-08T22:56:32.000Z", "text": "meu pai se tornou coordenador do centro esp\u00edrita, que orgulho desse m\u00e9dium \ud83d\ude2d", "id": "1623455769973882880"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:22.000Z", "text": "Vou voltar a frequentar o centro esp\u00edrita e rezar para que agora eu consiga uma psicografia da minha prima. E por sorte eu tava conferindo aqui, e tem palestras \u00e0s segundas, o que me possibilita ir e j\u00e1 ir direto pra Lbaura e n\u00e3o precisar ocupar mais um dia da semana.", "id": "1623435345084796930"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:03.000Z", "text": "tentar convencer minha m\u00e3e evang\u00e9lica por\u00e9m m\u00e9dium a ir num centro esp\u00edrita comigo est\u00e1 sendo um trabalho \u00e1rduo", "id": "1623431490468978688"},{"created_at": "2023-02-08T21:11:52.000Z", "text": "@vitaminacici Tem que ter pelo menos 5 anos de experi\u00eancia em centro esp\u00edrita", "id": "1623429427752325122"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:12.000Z", "text": "ontem minha gata teve uma SUPER melhora no machucado que tava igual h\u00e1 50 dias. hoje \u00e0 tarde uma seguidora veio me contar que na segunda-feira \u00e0 noite o pessoal do centro esp\u00edrita dela veio aqui em casa cuidar da gente. desde segunda eu t\u00f4 dormindo bem.\nhoje t\u00e1 dif\u00edcil ser c\u00e9tica", "id": "1623429012117757954"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:34.000Z", "text": "@dabincabecudo juro, Carol t\u00f4 a 3 cent\u00edmetros de ir parar num terreiro ou num centro esp\u00edrita pra tomar um passe pq t\u00e1 foda", "id": "1623419287850418178"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:54.000Z", "text": "RT @AEspiritas: A Funda\u00e7\u00e3o Caminho Verdade e Vida, um centro esp\u00edrita de Belo Horizonte, apoiou os atos terroristas de 08/01/23 e divulgou\u2026", "id": "1623417611991109632"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:24.000Z", "text": "RT @AEspiritas: A Funda\u00e7\u00e3o Caminho Verdade e Vida, um centro esp\u00edrita de Belo Horizonte, apoiou os atos terroristas de 08/01/23 e divulgou\u2026", "id": "1623416475590574080"},{"created_at": "2023-02-08T19:13:11.000Z", "text": "RT @AEspiritas: A Funda\u00e7\u00e3o Caminho Verdade e Vida, um centro esp\u00edrita de Belo Horizonte, apoiou os atos terroristas de 08/01/23 e divulgou\u2026", "id": "1623399560893562888"},{"created_at": "2023-02-08T18:59:32.000Z", "text": "RT @AEspiritas: A Funda\u00e7\u00e3o Caminho Verdade e Vida, um centro esp\u00edrita de Belo Horizonte, apoiou os atos terroristas de 08/01/23 e divulgou\u2026", "id": "1623396124609458185"},{"created_at": "2023-02-08T18:48:38.000Z", "text": "RT @AEspiritas: A Funda\u00e7\u00e3o Caminho Verdade e Vida, um centro esp\u00edrita de Belo Horizonte, apoiou os atos terroristas de 08/01/23 e divulgou\u2026", "id": "1623393382025293824"},{"created_at": "2023-02-08T18:46:01.000Z", "text": "RT @AEspiritas: A Funda\u00e7\u00e3o Caminho Verdade e Vida, um centro esp\u00edrita de Belo Horizonte, apoiou os atos terroristas de 08/01/23 e divulgou\u2026", "id": "1623392727118360577"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:10.000Z", "text": "RT @AEspiritas: A Funda\u00e7\u00e3o Caminho Verdade e Vida, um centro esp\u00edrita de Belo Horizonte, apoiou os atos terroristas de 08/01/23 e divulgou\u2026", "id": "1623392009972068359"},{"created_at": "2023-02-08T18:38:09.000Z", "text": "RT @AEspiritas: A Funda\u00e7\u00e3o Caminho Verdade e Vida, um centro esp\u00edrita de Belo Horizonte, apoiou os atos terroristas de 08/01/23 e divulgou\u2026", "id": "1623390743552294912"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:20.000Z", "text": "RT @AEspiritas: A Funda\u00e7\u00e3o Caminho Verdade e Vida, um centro esp\u00edrita de Belo Horizonte, apoiou os atos terroristas de 08/01/23 e divulgou\u2026", "id": "1623389533596180480"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:13.000Z", "text": "t\u00f4 correndo atr\u00e1s de umas coisas q quero mt, t\u00f4 sendo uma boa amiga, t\u00f4 indo pra academia e comendo certinho, t\u00f4 tentando ser mais aberta no centro esp\u00edrita, tentando ficar prox da minha m\u00e3e\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "id": "1623389502810075137"},{"created_at": "2023-02-08T18:30:32.000Z", "text": "RT @AEspiritas: A Funda\u00e7\u00e3o Caminho Verdade e Vida, um centro esp\u00edrita de Belo Horizonte, apoiou os atos terroristas de 08/01/23 e divulgou\u2026", "id": "1623388826755276802"},{"created_at": "2023-02-08T18:23:23.000Z", "text": "RT @AEspiritas: A Funda\u00e7\u00e3o Caminho Verdade e Vida, um centro esp\u00edrita de Belo Horizonte, apoiou os atos terroristas de 08/01/23 e divulgou\u2026", "id": "1623387029479235607"},{"created_at": "2023-02-08T18:20:05.000Z", "text": "RT @AEspiritas: A Funda\u00e7\u00e3o Caminho Verdade e Vida, um centro esp\u00edrita de Belo Horizonte, apoiou os atos terroristas de 08/01/23 e divulgou\u2026", "id": "1623386200261140486"},{"created_at": "2023-02-08T18:18:02.000Z", "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Caminho Verdade e Vida, um centro esp\u00edrita de Belo Horizonte, apoiou os atos terroristas de 08/01/23 e divulgou imagens durante a tentativa de golpe.\nEssa estranha gente tem que ser denunciada e banida do movimento esp\u00edrita.\nO bolsoespiritismo \u00e9 uma trag\u00e9dia... https://t.co/Mt9XHOOz8E", "id": "1623385681228603402"},{"created_at": "2023-02-08T18:16:10.000Z", "text": "penso muito sobre minha fam\u00edlia ter sangue ind\u00edgena e toda essa linhagem ter tido atestado de loucura por gera\u00e7\u00f5es at\u00e9 q em 2019 eu fui em um centro esp\u00edrita e um esp\u00edrito (q na \u00faltima encarna\u00e7\u00e3o era ind\u00edgena) chegou falando q me conhecia\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43", "id": "1623385213400145922"},{"created_at": "2023-02-08T18:12:00.000Z", "text": "queria arrancar meus ouvidos dps do q ouvi hjKAKKKsk a senhora que vende coisa aqui no senai veio comentar que tinha descoberto o pq a filha dela tinha ficado doente (de virose!!) a bixa lan\u00e7ou um \"Eu vi que ela seguia aquele centro espirita, a casa da vovozinha, deu azar\" KKKKKK", "id": "1623384163750408192"},{"created_at": "2023-02-08T18:08:30.000Z", "text": "Da mesma forma que tem pessoas que v\u00e3o ao centro esp\u00edrita pedir o mal, tem pessoas que v\u00e3o na igreja fazer a mesma coisa. Nunca \u00e9 o templo, a maldade est\u00e1 dentro das pessoas", "id": "1623383284955611138"},{"created_at": "2023-02-08T17:51:31.000Z", "text": "Palestra hoje as 19:30 no Centro Esp\u00edrita Irm\u00e3os de Luz \u2728 \nSer\u00e3o todos bem vindos!", "id": "1623379011240861701"},{"created_at": "2023-02-08T17:06:55.000Z", "text": "@Filipe9 @delorenzii Quando eu era crian\u00e7a, tinha sempre a impress\u00e3o que tinha algu\u00e9m nas minhas costas. Chegava a correr \u00e0s vezes. No centro esp\u00edrita disseram que era um tio av\u00f4 meu. Depois de diversas sess\u00f5es no centro espirita e tbm na umbanda (minha m\u00e3e procurou tudo), a sensa\u00e7\u00e3o sumiu.", "id": "1623367783802146816"},{"created_at": "2023-02-08T16:33:06.000Z", "text": "RT @rasgamuffin: dona maria conjurada no centro esp\u00edrita epistemol\u00f3gico da roda de conversa dos ouvidores de vozes", "id": "1623359277338329090"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:36.000Z", "text": "@VorteXziin @Daniloapsilvaa @Brasileirao @rodolfo1975 So centro esp\u00edrita resolve. Morto mas ainda t\u00e1 falando.", "id": "1623356633769279488"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:04.000Z", "text": "@ArianaGramsci Nem fala.\nN\u00e3o sei voc\u00ea, mas eu j\u00e1 perdi \u2b50 porque motorista evang\u00e9lico me levou no centro esp\u00edrita e porque a motorista tava de mau humor e n\u00e3o queria seguir pela rua do lado s\u00f3 pra poder deixar minha m\u00e3e (idosa) num ponto por onde j\u00e1 \u00edamos passar.\nQualquer coisa \u00e9 motivo.", "id": "1623351214451703809"},{"created_at": "2023-02-08T15:57:23.000Z", "text": "Eu contando no centro esp\u00edrita que achei un crente no meio da rua e ele perguntou se eu era evang\u00e9lica", "id": "1623350287841779713"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:23.000Z", "text": "Centro Esp\u00edrita Andr\u00e9 Luiz.\nPalestrante: Ant\u00f4nio Ramos.\nTema: A Terra e o Mundo de Regenera\u00e7\u00e3o.\nData: 08 / 02 / 2023\nHor\u00e1rio: 20 horas. https://t.co/lAMtxvkgGW", "id": "1623349280818987009"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:00.000Z", "text": "Ainda bem que hoje \u00e9 dia de ir ao centro esp\u00edrita \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "id": "1623343395253936133"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:38.000Z", "text": "Conhe\u00e7am os trabalhos e fa\u00e7am os cursos do Centro Esp\u00edrita Nosso Lar em Campinas na Rua da Aboli\u00e7ao. NOSSOLAR: Cursos Espiritas livres/GRATUITOS. Acesse o link, escolha e inscreva-se:https://t.co/8oXu1lsQ1X NOSSO LAR vc cada vez melhor!", "id": "1623341290845872131"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:29.000Z", "text": "a menina me contando que tinha paralisia do sono e que sempre via uma mulher subindo as escadas da casa dela, da\u00ed toda vez que a mulher ia chegar at\u00e9 ela, ela acordava... depois ela foi num centro esp\u00edrita e descobriu que aquela mulher era uma obsessora que vivia na casa dela \ud83d\udc80", "id": "1623338736493666304"},{"created_at": "2023-02-08T15:09:01.000Z", "text": "Queridos amigos essa comida foi feita ontem dia 07.02. 220 kg de alimento feito com muito Amor: venha participar desse projeto, nos ajude:\nCentro Esp\u00edrita Perd\u00e3o Amor e Caridade. Pix:\nCNPJ: 01.200.701/0001-37\nE-mail: \ncepacchicoxavier@gmail.com\nGratid\u00e3o a todos pelo carinho. https://t.co/ODNTnmE2qe", "id": "1623338114637856768"},{"created_at": "2023-02-08T14:16:39.000Z", "text": "@anacclaraz tu deveria procurar um centro esp\u00edrita isso n \u00e9  muito saud\u00e1vel amg", "id": "1623324936973475842"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:55.000Z", "text": "Meus amigos recusam meu convite pra ir no centro esp\u00edrita por causa do CROSSFIT, prioridades", "id": "1623324500686262272"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:11.000Z", "text": "dona maria conjurada no centro esp\u00edrita epistemol\u00f3gico da roda de conversa dos ouvidores de vozes https://t.co/tBbZFSWii2", "id": "1623315761178574848"},{"created_at": "2023-02-08T12:40:47.000Z", "text": "gosto muito de centro esp\u00edrita e as condi\u00e7\u00f5es que me trouxeram e eu descobri sobre um pouco que eu precisava descobrir. Ent\u00e3o se \u00e9 algo de tanta ternura, seria estranho tal coisa, mas vai entender as vezes era os tapas que eu tava precisando", "id": "1623300812515553280"},{"created_at": "2023-02-08T11:43:02.000Z", "text": "@ssquamata @dudoraphael Boto f\u00e9 \u00e0s vezes eu confundo as coisas pq faz mts anos que frequentei centro esp\u00edrita, quem ainda frequenta e sabe certinho \u00e9 a minha m\u00e3e mesmo", "id": "1623286278715330568"},{"created_at": "2023-02-08T11:17:41.000Z", "text": "Queria mto ir em um centro esp\u00edrita mas n conhe\u00e7o ngm pra me levar aq em bgi", "id": "1623279898742734850"},{"created_at": "2023-02-08T10:32:16.000Z", "text": "Medo de ir em im centro esp\u00edrita para tirar o obsessor da minha casa e descobrir que na vdd ele t\u00e1 em mim \ud83e\udd21", "id": "1623268467364311041"},{"created_at": "2023-02-08T09:28:59.000Z", "text": "@Lmatttos10 Amigo, al\u00e9m de tudo que foi falado, procure um centro esp\u00edrita. Vi uma palestra do jornalista Andr\u00e9 Trigueiro - Globo News, que palestra sobre obsessao, que a depressao abre passagem para obsessores e o tratramento esp\u00edritual deve ser feito paralelo ao acompanhamento cl\u00ednico!", "id": "1623252543085191168"},{"created_at": "2023-02-08T03:09:50.000Z", "text": "queria muito muito muito ir em um centro esp\u00edrita aqui em uberaba, s\u00f3 que n\u00e3o quero ir sozinho", "id": "1623157125999468547"},{"created_at": "2023-02-08T03:00:02.000Z", "text": "3 meses atras q fui mto no centro espirita ver se sentia algo me curava mds", "id": "1623154659123773440"},{"created_at": "2023-02-08T01:36:37.000Z", "text": "Preciso urgentemente ir em um centro esp\u00edrita mds", "id": "1623133667773087744"},{"created_at": "2023-02-08T01:23:02.000Z", "text": "@hugoosment @rnt23cm @bchartsnet Em qual centro esp\u00edrita que o Tom vai se apresentar?", "id": "1623130249553641472"},{"created_at": "2023-02-08T00:48:34.000Z", "text": "@Lmatttos10 Independente de cren\u00e7a, procure em sua cidade um Centro Esp\u00edrita e leve-a para ser atendida, sempre junto com o tratamento m\u00e9dico. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1623121575305179137"},{"created_at": "2023-02-08T00:41:57.000Z", "text": "@AngeloFerreiraO @JorgeRu02719395 Boa noite meu irm\u00e3o em Cristo Jesus, mts trabalham e v\u00e3o  no Centro Esp\u00edrita Leon Denis, devo conhec\u00ea-lo. Que a doce e serena paz do mestre Jesus esteja em nossos lares", "id": "1623119912003686401"},{"created_at": "2023-02-08T00:40:14.000Z", "text": "eu fui no centro esp\u00edrita todo mundo em sil\u00eancio do nd meu irm\u00e3o solta um Para de me olhar porra", "id": "1623119479453495296"},{"created_at": "2023-02-08T00:35:12.000Z", "text": "Hoje fui em um centro esp\u00edrita e gostei MUITO", "id": "1623118210542215169"},{"created_at": "2023-02-08T00:26:22.000Z", "text": "@diedrich_tay o baaar, n\u00e3o \u00e9 na avenida n\u00e3o\ntipo, sabe a loja avenida? tu dobra na esquina dessa loja a direita e vai andando quatro quadras, da\u00ed na quarta tu dobra a direita e \u00e9 a segunda \"casa\" do lado direito, que \u00e9 o centro esp\u00edrita", "id": "1623115988580372481"},{"created_at": "2023-02-08T00:26:07.000Z", "text": "Fui no centro esp\u00edrita com meu pai, sa\u00edmos e ca\u00edmos na bodega.\n\nA vida \u00e9 feita de equil\u00edbrio.", "id": "1623115927960027142"},{"created_at": "2023-02-08T00:22:19.000Z", "text": "@diedrich_tay naquele centro esp\u00edrita l\u00e1 perto daquele bar daquele homem que morreu", "id": "1623114968529862658"},{"created_at": "2023-02-08T00:17:43.000Z", "text": "nunca quis tanto que chegasse sexta pra ser o dia de ir no centro esp\u00edrita tomar passe e me reconectar um pouco com o espiritual, to precisando demaissss", "id": "1623113811543588865"},{"created_at": "2023-02-07T23:51:41.000Z", "text": "A mo\u00e7a na fila da cantina do centro esp\u00edrita eh monotem\u00e1tica, consternada com a falta de p\u00e3ozinho", "id": "1623107261110407169"},{"created_at": "2023-02-07T23:48:54.000Z", "text": "A minha mae me usando como exemplo na reuni\u00e3o do centro esp\u00edrita pq falei que era errado dizer que as v\u00edtimas da boate kiss em uma reencarna\u00e7\u00e3o passada foram os nazistas que mataram os judeus na cara de g\u00e1s", "id": "1623106558841303041"},{"created_at": "2023-02-07T23:12:32.000Z", "text": "Amanh\u00e3 \u00e0s 19:30, teremos mais uma live do centro esp\u00edrita Casa do Caminho da Dona Z\u00e9lia, quem quiser colocar os nomes para ora\u00e7\u00e3o, acesse o link abaixo, ele te direcionar\u00e1 diretamente para a postagem que est\u00e1 no Facebook da Dona Z\u00e9lia \n\nhttps://t.co/uMBovknQKU https://t.co/6sJloeU79i", "id": "1623097406781853698"},{"created_at": "2023-02-07T23:10:07.000Z", "text": "alguma recomenda\u00e7\u00e3o de um centro esp\u00edrita muito bom na atualidade? \nfrequentava um que era perfeito, mas fechou porque a mentora faleceu", "id": "1623096800688177152"},{"created_at": "2023-02-07T23:03:25.000Z", "text": "Estamos ao vivo!! Venha participe com a gente do Evangelho de Ter\u00e7a  do nosso Centro Esp\u00edrita da Paz Irm\u00e3o Jacob - Todas as Ter\u00e7as as 20 horas no Canal do Youtube", "id": "1623095114582175744"},{"created_at": "2023-02-07T22:38:52.000Z", "text": "Fui ao centro esp\u00edrita, e estou novo cara", "id": "1623088934963011585"},{"created_at": "2023-02-07T22:34:10.000Z", "text": "@Lmatttos10 Leve ela ao centro esp\u00edrita kardecista ou de umbanda, urgentemente.", "id": "1623087752634941440"},{"created_at": "2023-02-07T22:32:40.000Z", "text": "@Lmatttos10 J\u00e1 tentou levar ela num centro esp\u00edrita? Falando s\u00e9rio, pode ser bom pra ela.", "id": "1623087377198600193"},{"created_at": "2023-02-07T22:32:01.000Z", "text": "@Lmatttos10 Ela tem uma religi\u00e3o? Ser\u00e1 que um centro esp\u00edrita n\u00e3o poderia ajud\u00e1-la, al\u00e9m da ajuda cl\u00ednica de m\u00e9dico, psic\u00f3logo e etc?", "id": "1623087212966412288"},{"created_at": "2023-02-07T22:31:49.000Z", "text": "o rol\u00ea hoje foi no centro esp\u00edrita com o mateus\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1623087159627358210"},{"created_at": "2023-02-07T22:31:03.000Z", "text": "eu preciso urgentemente ir no centro esp\u00edrita", "id": "1623086970170707969"},{"created_at": "2023-02-07T22:25:58.000Z", "text": "@Lmatttos10 Leandro, precisa fazer psicoterapia, passar no psiquiatra e tratar o lado espiritual, se  acreditar , a doutrina esp\u00edrita Kadercista auxilia muito nesse tipo de processo, posso te indicar Psic\u00f3logos muito competentes, e centro espirita atuante nesses casos, ou me passa o nome .", "id": "1623085688345227264"},{"created_at": "2023-02-07T22:19:23.000Z", "text": "@pv_faria @folha Bem, se foi n\u00e3o vi. Que seja defenestrada a misoginia. Estudei na mesma UFRJ, n\u00e3o era loira, foi no fim dos anos 90 e bastava frequentar o centro esp\u00edrita da diretora para ser: professora de direito da fnd/UFRJ!", "id": "1623084031548989441"},{"created_at": "2023-02-07T22:12:20.000Z", "text": "@Lmatttos10 Ajuda de psiquiatra, se acreditar procure um centro esp\u00edrita para atendimento", "id": "1623082256897277955"},{"created_at": "2023-02-07T21:52:44.000Z", "text": "@VlogdoLisboa Que isso centro esp\u00edrita", "id": "1623077327922991105"},{"created_at": "2023-02-07T21:50:06.000Z", "text": "Nem acredito que eu sai numa chuva do caramba, pra vir num centro esp\u00edrita, ter um curso, numa ter\u00e7a feira", "id": "1623076661536194561"},{"created_at": "2023-02-07T21:33:45.000Z", "text": "Minha m\u00e3e dirigindo o carro buzinando pro pessoal xingando super puta com a galera idiota dirigindo a\u00ed ela me deixa em casa e diz\n\"agr vou pro centro esp\u00edrita bjo \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\"", "id": "1623072549654462466"},{"created_at": "2023-02-07T21:24:01.000Z", "text": "quero muito ir no centro esp\u00edrita", "id": "1623070098457038848"},{"created_at": "2023-02-07T20:53:01.000Z", "text": "em busca de algu\u00e9m pra ir cmg no centro esp\u00edrita", "id": "1623062299807473671"},{"created_at": "2023-02-07T20:22:01.000Z", "text": "Agora abrimos uma corrente de doa\u00e7\u00e3o no condom\u00ednio, eu e Tha\u00eds com as coisas de pet e a Dai com as coisas de gente, vamos redirecionar ao abrigo e ao centro esp\u00edrita, respectivamente. Ah, a bolso nem se manifestou p doar nada.", "id": "1623054495897755649"},{"created_at": "2023-02-07T20:12:06.000Z", "text": "@Lmatttos10 V\u00e1 a um centro esp\u00edrita ou umbandista.", "id": "1623051999997751296"},{"created_at": "2023-02-07T18:49:48.000Z", "text": "ir ou n\u00e3o ir no centro esp\u00edrita?", "id": "1623031290885771273"},{"created_at": "2023-02-07T18:46:04.000Z", "text": "Ilhado no centro esp\u00edrita", "id": "1623030349306466321"},{"created_at": "2023-02-07T18:36:48.000Z", "text": "principalmente qnd a pessoa fala que tudo que eu disse ela j\u00e1 ouviu em centro esp\u00edrita ou da pr\u00f3pria entidade, nossa fico boba demais \ud83e\udd79\ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/wIR7P3raoP", "id": "1623028018418532352"},{"created_at": "2023-02-07T17:34:04.000Z", "text": "eu assim no centro espirita https://t.co/ZcpVafDUZA", "id": "1623012231595143173"},{"created_at": "2023-02-07T17:25:59.000Z", "text": "serio eu quero voltaaaarr a ir a centro espirita eu quero idolatrar iansa eu quero beijar os pes dela eu sou mt devota a iansa mas to tao distante de religiao ultimamente......", "id": "1623010196829220878"},{"created_at": "2023-02-07T17:14:30.000Z", "text": "passei 2 semanas sofrendo querendo o abra\u00e7o de painho. N\u00e3o comentei isso com ngm, tentei seguir a minha vida. \nNo fds, encontrei um amigo dele no centro esp\u00edrita, conversamos e esse senhor disse que \u201cele mandou te abra\u00e7ar\u201d.\nSigo me encantando com os cuidados dele, meu infinito \ud83e\udd0d", "id": "1623007305909383181"},{"created_at": "2023-02-07T16:45:44.000Z", "text": "@Duartexzz Kkkkkkkkkkk ta bom nego, seu lugar ent\u00e3o como vidente \u00e9 em um centro esp\u00edrita, para adivinhar tanta coisa assim sobre o \u201cfuturo\u201d. Se quiser depois te ajudo a Ler um Tarot, abra\u00e7o a\u00ed, passar Bem.", "id": "1623000065068478470"},{"created_at": "2023-02-07T16:38:24.000Z", "text": "Hoje minha vontade era de ir ao centro esp\u00edrita como esp\u00edrito", "id": "1622998219973173248"},{"created_at": "2023-02-07T16:05:19.000Z", "text": "@aneerica2 Saio do centro esp\u00edrita 21h que vou rezar pra ter resili\u00eancia com esse time e depois tamo a\u00ed na atividade", "id": "1622989893734477824"},{"created_at": "2023-02-07T15:54:09.000Z", "text": "@angrycapybaraa Tem escola sem ser no centro que aceita doa\u00e7\u00e3o! Acho que centro esp\u00edrita recolhe tbm", "id": "1622987086184779776"},{"created_at": "2023-02-07T15:49:58.000Z", "text": "Felicidade do dia: hoje \u00e9 dia de centro esp\u00edrita \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "id": "1622986034412679171"},{"created_at": "2023-02-07T15:48:16.000Z", "text": "@Lmatttos10 @PriscilaJoyp @itsandrehh Mas n\u00e3o deixe de consultar o psiquiatra. Se n\u00e3o acertou, procure outro, e por fim, um centro espirita. \u00c9 o que tenho tentado com minha filha. Ao menos esses impulsos suicidas cessaram.", "id": "1622985606774108161"},{"created_at": "2023-02-07T15:22:03.000Z", "text": "@porndenji amg, eu acho bom vc ir em um centro esp\u00edrita... entendo pouca coisa disso, pq minha m\u00e3e conhece bastante sobre ent\u00e3o entendo pouco coisa por agr, mas \u00e9 isso que acho melhor vc fzr", "id": "1622979007514873856"},{"created_at": "2023-02-07T14:47:35.000Z", "text": "@Lmatttos10 Leve-a num centro esp\u00edrita kardecista.", "id": "1622970335120302081"},{"created_at": "2023-02-07T14:06:57.000Z", "text": "RT @JustaSempre: @N_Carvalheira Ele vai vir do al\u00e9m para sacar o dinheiro da conta banc\u00e1ria fantasma. \u00c9 a justi\u00e7a agora em modo centro esp\u00ed\u2026", "id": "1622960107788140544"},{"created_at": "2023-02-07T14:06:26.000Z", "text": "@N_Carvalheira Ele vai vir do al\u00e9m para sacar o dinheiro da conta banc\u00e1ria fantasma. \u00c9 a justi\u00e7a agora em modo centro esp\u00edrita!", "id": "1622959976300924928"},{"created_at": "2023-02-07T13:21:42.000Z", "text": "@porndenji Nesse tempo eu fui num centro esp\u00edrita da umbanda e passei na mesa branca e em outro procedimento deles,visitei duas vezes e fiz o que eles me pediram", "id": "1622948719766151168"},{"created_at": "2023-02-07T13:11:03.000Z", "text": "@luisampereira_ amiga, acho dif\u00edcil, vou em um centro esp\u00edrita s\u00e1bado pra me consultar kkk", "id": "1622946040058990592"},{"created_at": "2023-02-07T11:22:35.000Z", "text": "RT @_brazL: qui saudade do meu centro esp\u00edrita \ud83d\ude3f\ud83d\ude3f", "id": "1622918745357164548"},{"created_at": "2023-02-07T10:22:38.000Z", "text": "@Lmatttos10 Procure um bom centro esp\u00edrita e leve a sua fam\u00edlia amigo! Ajuda muito.", "id": "1622903655010533377"},{"created_at": "2023-02-07T10:21:36.000Z", "text": "@Lmatttos10 Al\u00e9m de psic\u00f3logo e psiquiatra, procure ajuda em um centro esp\u00edrita (se n\u00e3o for problema pra vc e sua fam\u00edlia).", "id": "1622903396108738563"},{"created_at": "2023-02-07T09:43:40.000Z", "text": "@isuperio Nao achei essa p\u00e1gina acho que \u00e9 fakenews. Primeiro que ela \u00e9 evang\u00e9lica. Adoradores dela sao evang\u00e9licos e n\u00e3o esp\u00edritas. Nao achei nada dessa pagina centro esp\u00edrita Allan kardec", "id": "1622893849336053761"},{"created_at": "2023-02-07T06:19:30.000Z", "text": "Markinho Souza entrega Mo\u00e7\u00e3o de Aplauso ao Centro Esp\u00edrita 'A ...\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @AperCristao. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#jesus #cristaos #cristao #igreja #deuseamor\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/hD9TwZgKmC", "id": "1622842471548944384"},{"created_at": "2023-02-07T04:18:50.000Z", "text": "qui saudade do meu centro esp\u00edrita \ud83d\ude3f\ud83d\ude3f", "id": "1622812104372948992"},{"created_at": "2023-02-07T04:09:11.000Z", "text": "Fui no centro esp\u00edrita depois do trabalho, que maravilha \ud83d\ude4c \nDepois fui beber no pel\u00f4 com o meu querido", "id": "1622809676432949249"},{"created_at": "2023-02-07T03:53:12.000Z", "text": "@isuperio Bolsonarismo contaminou igreja cat\u00f3lica, igreja evang\u00e9lica e centro esp\u00edrita. Sinceramente, \u00e9 pura radia\u00e7\u00e3o que onde toca mata. \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb", "id": "1622805650815217666"},{"created_at": "2023-02-07T03:25:08.000Z", "text": "ainda bem que hj consegui ir no centro esp\u00edrita, foi bem bom", "id": "1622798589775822848"},{"created_at": "2023-02-07T03:22:37.000Z", "text": "Meu dia:\nLaborat\u00f3rio \u2705\nNefrologista \u2705\nGastro \u2705\nCentro esp\u00edrita \u2705\nAinda tive tempo de conversar um pouco com um amigo na porta \u2705", "id": "1622797955861282818"},{"created_at": "2023-02-07T03:14:28.000Z", "text": "RT @gatoegostosoatv: pronto! comprei um harness s\u00f3 para usar de apoio para a tipoia: vou trabalhar com ele, ir ao supermercado, dar aula no\u2026", "id": "1622795903475019776"},{"created_at": "2023-02-07T03:10:55.000Z", "text": "RT @theaneferreira: Se eu morrer antes do Vasco ganhar algum bagulho eu vou ficar muito puta, pode at\u00e9 chamar um centro esp\u00edrita pra S\u00e3o Ja\u2026", "id": "1622795012856487937"},{"created_at": "2023-02-07T02:47:37.000Z", "text": "minha irm\u00e3 largou o t\u00eanis dela no meio da casa com um batom em um p\u00e9 e um papel de centro esp\u00edrita no outro e eu perguntei oq tava acontecendo e ela somente riu. eu tento imaginar como se deu essa situa\u00e7\u00e3o mas n\u00e3o chego a conclus\u00e3o nenhuma", "id": "1622789147172675585"},{"created_at": "2023-02-07T02:46:02.000Z", "text": "@pemirandaf @BrunoFantasy125 @UniversoDCnauta So se fosse num centro espirita", "id": "1622788750718693377"},{"created_at": "2023-02-07T02:35:56.000Z", "text": "\u00e9 na rua Moreira C\u00e9sar, 2258 fica em um centro esp\u00edrita, bem na entrada, se n me engano eles nao abrem na sexta e nem no s\u00e1bado", "id": "1622786208102326273"},{"created_at": "2023-02-07T02:08:38.000Z", "text": "@edutavora0 @DiegoValeron Carnaval \u00e9 diferente porque eu trabalho no centro esp\u00edrita e ano passado foi o \u00fanico ano que n\u00e3o participei. T\u00d3XICOS", "id": "1622779336376950784"},{"created_at": "2023-02-07T02:07:17.000Z", "text": "Hoje fui no Centro Esp\u00edrita e foi loucurada", "id": "1622778997938569216"},{"created_at": "2023-02-07T01:58:39.000Z", "text": "Se eu morrer antes do Vasco ganhar algum bagulho eu vou ficar muito puta, pode at\u00e9 chamar um centro esp\u00edrita pra S\u00e3o Janu\u00e1rio pq eu vou assombrar namoral kkkkk\n(Fazendo piadinha pra amenizar o clima como sempre)", "id": "1622776823955300352"},{"created_at": "2023-02-07T01:48:45.000Z", "text": "Mano hj fui num centro esp\u00edrita e meus caros e totalmente diferente do que falam, puta energia boa.", "id": "1622774335244062720"},{"created_at": "2023-02-07T01:28:21.000Z", "text": "@porndenji amg eu tenho isso em alguns meses e sempre achava q tava tendo um despertar espiritual, mas era so psicose mesmo KKKKKKKKKKKKKKKK\n\nse vc acredita nessas pira vai num templo de umbanda ou num centro esp\u00edrita!! particularmente nao curto a galerinha do espiritismo mas vc q sabe", "id": "1622769200186941451"},{"created_at": "2023-02-07T01:00:32.000Z", "text": "@porndenji Elly , recomendo ir no centro esp\u00edrita, pra ele v\u00ea seu estado e provavelmente vai conseguir resolver isso,  tenta usa incenso e velas vai ajuda muito a espanta isso, nunca use a vela sem prop\u00f3sito viu, se cuida  qualquer coisa t\u00f4 aq", "id": "1622762198060740609"},{"created_at": "2023-02-07T00:58:19.000Z", "text": "RT @polezec: Fizemos uma entrevista sobre esquizofrenia aqui no radio e minha pergunta permanece: QUAL o limite entre a mediunidade e a esq\u2026", "id": "1622761642466353159"},{"created_at": "2023-02-07T00:50:37.000Z", "text": "@AltMetalScene Vai gravar o \u00e1lbum no centro esp\u00edrita?", "id": "1622759704546910208"},{"created_at": "2023-02-07T00:34:29.000Z", "text": "Os caras est\u00e3o levando uma briga \u00edntima e muito pessoal pro centro esp\u00edrita e fazendo maior rebu. Na moral, na moral mesmo vai se foder", "id": "1622755645089783811"},{"created_at": "2023-02-07T00:34:26.000Z", "text": "meu Deus, como eu amo ir ao centro esp\u00edrita", "id": "1622755629801607168"},{"created_at": "2023-02-07T00:32:27.000Z", "text": "@AnaPaulaNoland1 @Bibi_Bianee Depende..eu sou do centro esp\u00edrita kardecista e nunca vi coisa parecida l\u00e1.", "id": "1622755130339721223"},{"created_at": "2023-02-07T00:31:24.000Z", "text": "Acabei de chegar do primeiro dia de estudo no centro esp\u00edrita, espero de vdd que agora eu pegue firme e v\u00e1 certinho  https://t.co/Xbkqt9xJnX", "id": "1622754867147145219"},{"created_at": "2023-02-07T00:21:10.000Z", "text": "Retornei meus estudos num novo Centro Esp\u00edrita. Tomara que eu me adapte bem nele \ud83d\ude4f\ud83c\udffd \u00e9 t\u00e3o pertinho da minha casa", "id": "1622752292960194561"},{"created_at": "2023-02-07T00:20:32.000Z", "text": "Ir no centro esp\u00edrita me faz t\u00e3o bem", "id": "1622752134084104195"},{"created_at": "2023-02-07T00:08:01.000Z", "text": "queria ir no centro esp\u00edrita", "id": "1622748981649350662"},{"created_at": "2023-02-07T00:04:10.000Z", "text": "@Bibi_Bianee Centro esp\u00edrita???", "id": "1622748015327956997"},{"created_at": "2023-02-06T23:59:54.000Z", "text": "como vou no centro esp\u00edrita, ir na academia, estudar pra escola, estudar pro enem e ainda ter uma vida", "id": "1622746938834575367"},{"created_at": "2023-02-06T23:53:16.000Z", "text": "meu deus um cara do centro espirita t\u00e1 traindo a mulher dele com uma novinha jss", "id": "1622745269984018434"},{"created_at": "2023-02-06T23:42:45.000Z", "text": "@porndenji amg vai num centro esp\u00edrita ou num terreiro, vc precisa limpar a si mesma e a sua casa tb", "id": "1622742624951013380"},{"created_at": "2023-02-06T23:41:34.000Z", "text": "Quando n\u00e3o \u00e9 tapa na cara moral da psi \u00e9 do palestrante do centro esp\u00edrita.. t\u00f4 que apanho \ud83e\udd74\ud83e\udd74", "id": "1622742327864303616"},{"created_at": "2023-02-06T23:39:46.000Z", "text": "\u00c9 foda ser PUTASSO!\nVc ca\u00e7a at\u00e9 no centro esp\u00edrita! \ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08 https://t.co/OzlbdgmxFm", "id": "1622741873751105539"},{"created_at": "2023-02-06T23:32:18.000Z", "text": "@porndenji amg, ou vc pode t\u00e1 indo num centro esp\u00edrita ou numa macumba, ver o que t\u00e1 acontecendo, n\u00e3o sei exatamente os trametes mas \u00e9 isso, se sua fam\u00edlia for cat\u00f3lica tbm seria interessante falar com um padre", "id": "1622739994694524928"},{"created_at": "2023-02-06T22:59:22.000Z", "text": "RT @sabedoriatarot: eu s\u00f3 queria saber como minha v\u00f3 t\u00e1, n\u00e3o posso ir no terreiro daqui e n\u00e3o posso ir no centro esp\u00edrita (longa hist\u00f3ria)\u2026", "id": "1622731704950566912"},{"created_at": "2023-02-06T22:42:41.000Z", "text": "@porndenji amg ha um tempo atras eu tava com o msm problema e so melhorou dps que eu fui num centro esp\u00edrita, eu vi q vc n tem como ir mas tipo tenta pq ajuda mt!! uma coisa q vc pode fazer tb eh sempre dizer em voz alta que deseja que eles alcancem a luz mas q n pode ajudar", "id": "1622727507966414850"},{"created_at": "2023-02-06T22:39:39.000Z", "text": "O equil\u00edbrio de hoje foi ouvir MC Pipokinha antes de ir pro centro espirita.", "id": "1622726746918338561"},{"created_at": "2023-02-06T22:36:59.000Z", "text": "oh v\u00e9i amo quando as pessoas do centro esp\u00edrita lembram de mim nos eventos https://t.co/NGyLOv9njU", "id": "1622726074776932352"},{"created_at": "2023-02-06T22:29:44.000Z", "text": "@porndenji tenta ir em um centro espirita amg", "id": "1622724247603843073"},{"created_at": "2023-02-06T22:28:33.000Z", "text": "@porndenji Ol\u00e1 Elly, n\u00e3o sei se voc\u00ea tem essa possibilidade, mas de duas uma: ou voc\u00ea chama algu\u00e9m para \"limpar sua casa\" ou voc\u00ea vai em um centro esp\u00edrita para investigar de onde vem essas coisas. Se n\u00e3o puder chamar algu\u00e9m tenta falar com algu\u00e9m que mora a\u00ed perto e que conhe\u00e7a ++", "id": "1622723951657975808"},{"created_at": "2023-02-06T22:16:53.000Z", "text": "melhor coisa na segunda \u00e9 ir no centro esp\u00edrita fazer meu acompanhamento p\u00f3s cir\u00fargico\n\nsemana come\u00e7a sempre leve \u2764\ufe0f", "id": "1622721017721376772"},{"created_at": "2023-02-06T22:01:52.000Z", "text": "Partiu centro esp\u00edrita ent\u00e3o n\u00e9 gurizada", "id": "1622717235331563523"},{"created_at": "2023-02-06T21:52:40.000Z", "text": "@AlanMarcioBrit1 Sim. Num centro esp\u00edrita.", "id": "1622714922416177162"},{"created_at": "2023-02-06T21:35:54.000Z", "text": "RT @sabedoriatarot: eu s\u00f3 queria saber como minha v\u00f3 t\u00e1, n\u00e3o posso ir no terreiro daqui e n\u00e3o posso ir no centro esp\u00edrita (longa hist\u00f3ria)\u2026", "id": "1622710702086520860"},{"created_at": "2023-02-06T21:34:04.000Z", "text": "O melhor de hj foi o mlk me chamando pra visitar o centro esp\u00edrita", "id": "1622710238724980755"},{"created_at": "2023-02-06T21:31:08.000Z", "text": "o uber \"voc\u00eas v\u00e3o pro centro esp\u00ed...rua dr jos\u00e9 augusto\" parece que travou ou n\u00e3o quis ler centro esp\u00edrita, eu hein que tabu \u00e9 esse", "id": "1622709503174090753"},{"created_at": "2023-02-06T20:55:09.000Z", "text": "Fizemos uma entrevista sobre esquizofrenia aqui no radio e minha pergunta permanece: QUAL o limite entre a mediunidade e a esquizofrenia????? Como que diferencia???? \u00c9 pra procurar o centro esp\u00edrita ou o psiquiatra? \ud83d\ude2d", "id": "1622700445264396288"},{"created_at": "2023-02-06T19:49:02.000Z", "text": "estou vivendo s\u00f3 pra mim ir no centro esp\u00edrita essa semana quero limpar tudo de ruim nuuuu", "id": "1622683809249431554"},{"created_at": "2023-02-06T19:44:11.000Z", "text": "@paulofilippus J\u00e1 se faz isso num centro esp\u00edrita,  est\u00e3o atrasado a milhares de anos", "id": "1622682587842981888"},{"created_at": "2023-02-06T18:52:33.000Z", "text": "\u00e9 que ela \u00e9 aquelas pessoas toda \u201cgood vibes\u201d que prega paz e amor, bota tar\u00f4, usa cristais, aplica reiki, vai pra centro esp\u00edrita, fica rezando e os cacetes, mas dentro de casa \u00e9 ruim que nem o c\u00e3o especialmente cmg e sem motivo", "id": "1622669592609816576"},{"created_at": "2023-02-06T18:46:07.000Z", "text": "@choquei mas eh s\u00f3 literalmente ir num centro esp\u00edrita/umbanda/candombl\u00e9 https://t.co/dkzEudFkAl", "id": "1622667973445005312"},{"created_at": "2023-02-06T18:26:45.000Z", "text": "@choquei Centro esp\u00edrita j\u00e1 faz isso h\u00e1 anooooos", "id": "1622663100372590597"},{"created_at": "2023-02-06T17:29:09.000Z", "text": "eu qro mjnbas duas maquiagens q sumiram e eu juro por deus q vou at\u00e9 no centro esp\u00edrita ter\u00e7a pedir ajuda", "id": "1622648607064064010"},{"created_at": "2023-02-06T17:25:55.000Z", "text": "@choquei mas j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel conversar com os mortos h\u00e1 muito tempo: se chama centro esp\u00edrita https://t.co/pFEWf0yL7y", "id": "1622647792215654415"},{"created_at": "2023-02-06T17:23:55.000Z", "text": "Isso \u00e9 LITERALMENTE Black Mirror \n\nem off: centro esp\u00edrita faz isso tem mais de s\u00e9culo https://t.co/41WktPM6wY", "id": "1622647288718819356"},{"created_at": "2023-02-06T17:21:20.000Z", "text": "Quero muito ir num centro esp\u00edrita", "id": "1622646639935488004"},{"created_at": "2023-02-06T17:18:19.000Z", "text": "Centro esp\u00edrita \u00e9 um termo forte, era uma cl\u00ednica m\u00e9dica esp\u00edrita trambiqueira com pitadas de comportamento de seita\n\nE, sim, eu piorei HORRORES ao longo desse ano", "id": "1622645878350544898"},{"created_at": "2023-02-06T17:17:15.000Z", "text": "Nessas viagens de n\u00e3o patologiza\u00e7\u00e3o me mandaram pra centro esp\u00edrita por um ano quando eu tinha depress\u00e3o e umas alucina\u00e7\u00f5es menores por conta da ansiedade\n\nEu sempre deixei claro que n\u00e3o era minha religi\u00e3o e eu me sentia desconfort\u00e1vel, mas como era menor de idade me obrigaram", "id": "1622645612318425096"},{"created_at": "2023-02-06T17:15:13.000Z", "text": "@ttdopedrolobo Eu usava um pomada do centro esp\u00edrita", "id": "1622645099464097796"},{"created_at": "2023-02-06T17:08:12.000Z", "text": "AH PRONTO MODERNIZARAM O CENTRO ESP\u00cdRITA https://t.co/7rHovX6SYN", "id": "1622643333817303060"},{"created_at": "2023-02-06T16:58:11.000Z", "text": "@gothees_ eu j\u00e1 fui num centro esp\u00edrita e vi o meu falecido av\u00f4, eu realmente acredito nessas coisas", "id": "1622640811966955521"},{"created_at": "2023-02-06T16:45:16.000Z", "text": "Aaaaaa vou no centro esp\u00edrita hojeeee ngm tira minha felicidade", "id": "1622637561146376206"},{"created_at": "2023-02-06T16:44:32.000Z", "text": "RT @GiuliaJules88: Eu compraria uma squeeze do Baphomet, numa boa.\ud83d\udc4cS\u00f3 pra afastar de mim, uma galera \u201cbolsocrente \ud83d\ude07\u201d que tem no trabalho. N\u2026", "id": "1622637377373061120"},{"created_at": "2023-02-06T16:44:25.000Z", "text": "Centro esp\u00edrita viro app de intelig\u00eancia artificial agr https://t.co/EhpHv5Yoll", "id": "1622637349250166785"},{"created_at": "2023-02-06T16:31:53.000Z", "text": "Quero ir no centro esp\u00edrita", "id": "1622634192554102786"},{"created_at": "2023-02-06T16:23:45.000Z", "text": "eu s\u00f3 queria saber como minha v\u00f3 t\u00e1, n\u00e3o posso ir no terreiro daqui e n\u00e3o posso ir no centro esp\u00edrita (longa hist\u00f3ria)\nmas eu queria saber como a  v\u00f3 t\u00e1, se algu\u00e9m pudesse me falar que entende e sente, \u00e9 medium sla, eu s\u00f3 quero viver em paz sabendo se ela ta bem", "id": "1622632146740338688"},{"created_at": "2023-02-06T16:08:33.000Z", "text": "RT @b_Telho: Ideia de aniversario: Levar todos os amigos pra tomar um passe juntos no centro espirita", "id": "1622628321165996032"},{"created_at": "2023-02-06T15:36:20.000Z", "text": "cara eu odeio viver s\u00f3 acontece merda na minha vida. s\u00f3. acontece. merda. \n\npreciso urgentemente ir no centro esp\u00edrita pra tomar passe pq ta MUITO dificil", "id": "1622620214008377345"},{"created_at": "2023-02-06T15:27:48.000Z", "text": "@perfildoph @LannaSchwarz @lazarorosa25 Ao lado \u00e9 uma coisa, outra \u00e9 vc entrar em uma terra ind\u00edgena e colocar uma igreja l\u00e1 no momento mais fr\u00e1gil da hist\u00f3ria deles. Isso \u00e9 t\u00e3o errado quanto vc ir dentro de um centro esp\u00edrita e tentar pregar a sua palavra l\u00e1. Cada um tem a sua religi\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 certo impor a sua n\u00e3o", "id": "1622618068202422274"},{"created_at": "2023-02-06T15:26:28.000Z", "text": "RT @GiuliaJules88: Eu compraria uma squeeze do Baphomet, numa boa.\ud83d\udc4cS\u00f3 pra afastar de mim, uma galera \u201cbolsocrente \ud83d\ude07\u201d que tem no trabalho. N\u2026", "id": "1622617731295023111"},{"created_at": "2023-02-06T15:22:33.000Z", "text": "RT @GiuliaJules88: Eu compraria uma squeeze do Baphomet, numa boa.\ud83d\udc4cS\u00f3 pra afastar de mim, uma galera \u201cbolsocrente \ud83d\ude07\u201d que tem no trabalho. N\u2026", "id": "1622616743549050881"},{"created_at": "2023-02-06T15:20:39.000Z", "text": "Eu compraria uma squeeze do Baphomet, numa boa.\ud83d\udc4cS\u00f3 pra afastar de mim, uma galera \u201cbolsocrente \ud83d\ude07\u201d que tem no trabalho. Na rodinha, se comentar sobre o gasto de 7mil dinheiros no Mamatacard num Centro esp\u00edrita em Vi\u00e7osa no Cear\u00e1, vc \u00e9 hostilizada e diz que n\u00e3o \u00e9 verdade.\ud83e\udee0", "id": "1622616266417602561"},{"created_at": "2023-02-06T15:07:44.000Z", "text": "pronto! comprei um harness s\u00f3 para usar de apoio para a tipoia: vou trabalhar com ele, ir ao supermercado, dar aula no centro esp\u00edrita, almo\u00e7ar com familia. pqp", "id": "1622613016834457600"},{"created_at": "2023-02-06T15:06:15.000Z", "text": "vei uma coisa bizarra que eu me toquei ontem foi que, final do ano eu fui no centro espirita, n\u00e9? N\u00e3o deu 10 dias todo mundo que n\u00e3o tava acrescentando em nada, simplesmente sumiu da minha vida", "id": "1622612641662349312"},{"created_at": "2023-02-06T14:42:45.000Z", "text": "lembro at\u00e9 hoje do mo\u00e7o do centro esp\u00edrita falando que tenho energia de cura https://t.co/Trfb4PG4bF", "id": "1622606729971134467"},{"created_at": "2023-02-06T14:20:47.000Z", "text": "os coment\u00e1rios \u201c quero muito ser psic\u00f3loga crist\u00e3 \ud83d\ude2d\u201d imagina vc estudar tanto pra cuidar da sa\u00fade mental das pessoas essas pessoas acabarem com a profiss\u00e3o\u2026 sinto muito mas cada coisa tem um lugar quer saber da vida espiritual? Igreja, centro esp\u00edrita + https://t.co/6eGPWxm3e5", "id": "1622601199324217348"},{"created_at": "2023-02-06T13:46:45.000Z", "text": "Desde que eu comecei ir ao centro esp\u00edrita eu venho recebendo muitas respostas, livramentos, afastamentos, e principalmente entendimento para as coisas que eu n\u00e3o conseguia compreender sozinha. Fazia muito tempo que eu n\u00e3o tinha uma sensa\u00e7\u00e3o t\u00e3o boa de felicidade e gratid\u00e3o. https://t.co/qUMf5anhRo", "id": "1622592636992331778"},{"created_at": "2023-02-06T13:27:00.000Z", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d O Centro Esp\u00edrita L\u00e9on Denis est\u00e1 completando um s\u00e9culo e vamos comemorar com \"Os desafios dos crist\u00e3os e o Evangelho\", participa\u00e7\u00f5es de S\u00e9rgio Lopes, Gabriel Salum, Vin\u00edcius Lousada e Maria Elisabeth Barbieri.\nFa\u00e7a j\u00e1 sua inscri\u00e7\u00e3o: https://t.co/zNCyh6qQ2z https://t.co/FJnhM1I4zA", "id": "1622587667530612736"},{"created_at": "2023-02-06T13:13:19.000Z", "text": "@ECantanhede Nossa\u2026 se assim for, todas as igrejas evang\u00e9licas , seicho-no-ie, centro esp\u00edrita e etc\u2026 faz gestos nazistas\u2026 vai procurar not\u00edcia , senhora.", "id": "1622584224472596481"},{"created_at": "2023-02-06T12:39:09.000Z", "text": "N\u00e3o sei se to precisando de uma sess\u00e3o extra na psicanalista, de um leitura de cartas, de um passe no centro esp\u00edrita, de uma semana de ora\u00e7\u00e3o no cerco de Jeric\u00f3 ou todos juntos", "id": "1622575624203251712"},{"created_at": "2023-02-06T12:31:41.000Z", "text": "@LannaSchwarz @juhslt @lazarorosa25 Isso est\u00e1 garantido a todos. O direito \u00e0 cren\u00e7a e costumes. Isso me impede de ter uma igreja ao lado de um centro esp\u00edrita? Ou um templo judaico ao lado de uma igreja cat\u00f3lica?", "id": "1622573744479666177"},{"created_at": "2023-02-06T11:04:36.000Z", "text": "acordar cedo para ir no centro esp\u00edrita :\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udef6\ud83e\udef6\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\n\nacordar cedo para ir na escola : \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "id": "1622551831338442752"},{"created_at": "2023-02-06T06:38:05.000Z", "text": "@belezajujuba minha tia me obrigava a ir no centro esp\u00edrita quando eu morava em bel\u00e9m e eu n\u00e3o conseguia parar de rir na hora do passe", "id": "1622484758751072256"},{"created_at": "2023-02-06T06:08:13.000Z", "text": "a minha m\u00e3e quase me batendo e depois indo pro centro esp\u00edrita orar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb eita como deus eh bom", "id": "1622477242398900225"},{"created_at": "2023-02-06T05:09:05.000Z", "text": "@MarcosS47985709 Vc j\u00e1 foi em uma igreja cat\u00f3lica,  uma evang\u00e9lica que pode ser at\u00e9 umas 100 diferentes? Ou seja com conceitos que possam ser diferentes uma da outra,  em um centro esp\u00edrita kardecista, em centro de umbanda ou outro? Por curiosidade,  o que j\u00e1 frequentou p escutar?", "id": "1622462362102931456"},{"created_at": "2023-02-06T04:48:13.000Z", "text": "@Ioonaschu Desrespeitosa est\u00e1 sendo voc\u00ea por n\u00e3o respeitar uma doutrina. Tenho certeza que nem na cal\u00e7ada de um centro esp\u00edrita voc\u00ea j\u00e1 passou, ou o mais f\u00e1cil,  procurar a saber sobre. N\u00e3o \u00e9 porque vc n\u00e3o segue algo que vc n\u00e3o vai procurar sobre, devemos ter conhecimentos gerais tamb\u00e9m.", "id": "1622457108049395713"},{"created_at": "2023-02-06T03:08:17.000Z", "text": "final do ano passo fui ao centro esp\u00edrita, foi tudo maravilhoso (como sempre \u00e9), ao final do meu atendimento me foi falado uma coisa que eu n\u00e3o entendi, n\u00e3o fez qualquer sentindo com o meu contexto naquele momento, mas agradeci o cuidado e a prote\u00e7\u00e3o, guardei aquele conselho.", "id": "1622431962383224833"},{"created_at": "2023-02-06T02:38:04.000Z", "text": "@kyokamishiro No centro espirita que eu vou tem um quadro de jesus engual", "id": "1622424356608434177"},{"created_at": "2023-02-06T02:29:01.000Z", "text": "@PastorMalafaia Acabei de voltar do Centro Esp\u00edrita que frequento. O Boechat te mandou um recado...", "id": "1622422077843165184"},{"created_at": "2023-02-06T01:48:45.000Z", "text": "@sofrimentofetal vamos no centro esp\u00edrita saber que crian\u00e7a \u00e9 essa", "id": "1622411946619174913"},{"created_at": "2023-02-06T01:21:18.000Z", "text": "Nem sei mais se acredito no tarot no centro esp\u00edrita ou no culto onde algu\u00e9m sempre faz uma profecia pra mim. Dif\u00edcil ser eu", "id": "1622405035949686784"},{"created_at": "2023-02-06T00:34:02.000Z", "text": "Algu\u00e9m sabe de algum centro esp\u00edrita em recife que fa\u00e7a psicografia?", "id": "1622393144464609280"},{"created_at": "2023-02-06T00:05:11.000Z", "text": "o tanto que eu chorei hj naquele centro esp\u00edrita nao ta escrito kkkkk", "id": "1622385884359172098"},{"created_at": "2023-02-05T23:15:35.000Z", "text": "@winpeitudo Q que vc foi fazer num centro esp\u00edrita Cara\u00ed", "id": "1622373400109895680"},{"created_at": "2023-02-05T23:09:19.000Z", "text": "adoro o grupinho das senhorinhas de croch\u00ea do centro esp\u00edrita, elas s\u00e3o um amor de pessoa", "id": "1622371821264707589"},{"created_at": "2023-02-05T22:46:38.000Z", "text": "fico de cara como tem gente que realmente morre de medo de centro esp\u00edrita porque que jura de p\u00e9 junto que t\u00e3o invocando o dem\u00f4nio e n\u00e3o tem nada que fa\u00e7a mudar a opini\u00e3o deles", "id": "1622366116260581376"},{"created_at": "2023-02-05T22:05:40.000Z", "text": "RT @_sarrando: sdd centro esp\u00edrita vei", "id": "1622355805130342402"},{"created_at": "2023-02-05T21:51:51.000Z", "text": "@chaengloss pior que quando eu fui num centro esp\u00edrita eu recebi uns dons", "id": "1622352326232006657"},{"created_at": "2023-02-05T21:40:45.000Z", "text": "minha bisa me mandando ir pro centro espirita procurar uma namorada l\u00e1 \n\nentortei com a veia, amo demais", "id": "1622349533828075522"},{"created_at": "2023-02-05T21:20:11.000Z", "text": "@avidamedicina @JanaDahoui Estou na mesma.Era de centro esp\u00edrita de incorpora\u00e7\u00e3o e psicografia.Sempre me doei ao m\u00e1ximo,qndo eu precisei de ajuda da espiritualidade....nada,o+ absoluto vazio.Ent\u00e3o me afastei e procuro minha evolu\u00e7\u00e3o espiritual sem dogmas de f\u00e9,somente no amor ao pr\u00f3ximo e empatia.Sou+feliz", "id": "1622344359117987842"},{"created_at": "2023-02-05T21:16:32.000Z", "text": "@fuckinjn amg simmm\ntudo bem que conforte as fam\u00edlias mas \u00e9 de irresponsabilidade sem tamanho ficarem divulgando na internet e ca\u00e7ando clique em cima disso\neu sou da umbanda mas j\u00e1 frequentei centro esp\u00edrita e conhe\u00e7o umas coisas sobre o kardecismo", "id": "1622343438720012290"},{"created_at": "2023-02-05T20:13:00.000Z", "text": "@bollyarte Olha, j\u00e1 tem um tempinho que frequento um centro esp\u00edrita, ent\u00e3o ainda sou leiga em v\u00e1rias coisas. Mas d\u00e1 pra sentir nitidamente, que todos aqueles jovens tiveram uma passagem dif\u00edcil. Alguns ainda nem se desapegaram do lar, fam\u00edlia, por todo o sofrimento e pela grande+", "id": "1622327450641235968"},{"created_at": "2023-02-05T20:02:50.000Z", "text": "algu\u00e9m aqui vai em centro esp\u00edrita em americana?", "id": "1622324892443070465"},{"created_at": "2023-02-05T19:29:41.000Z", "text": "Fernando vai at\u00e9 no centro esp\u00edrita agr https://t.co/Nwrv1BCqDx", "id": "1622316551851413504"},{"created_at": "2023-02-05T19:29:29.000Z", "text": "Ontem descobri que uma amiga minha \u00e9 antivax dessas n\u00edvel TEM CHIP NA VACINA porque disseram no centro esp\u00edrita. \n\nEu fico perplexa.", "id": "1622316502232842243"},{"created_at": "2023-02-05T18:39:37.000Z", "text": "saudade do centro esp\u00edrita :(", "id": "1622303952271298562"},{"created_at": "2023-02-05T17:57:33.000Z", "text": "Centro Esp\u00edrita Maria Am\u00e9lia\n\n#espiritismo #allankardec #acolhimento #fraternidade #caridade #solidariedade #opera\u00e7\u00e3operispiritual #evangeliza\u00e7\u00e3oinfantil #palestrasevang\u00e9licas #tratamentoespiritual #cursosdoutrinaespirita\n\nhttps://t.co/kKLjyHSu5M", "id": "1622293363130093570"},{"created_at": "2023-02-05T17:45:09.000Z", "text": "@izzynobre Segue o Janones @AndreJanonesAdv ele fala disso como integrante muito bem. E pra voc\u00ea entender o outro lado tamb\u00e9m que tem gente de centro esp\u00edrita tamb\u00e9m Bolsonarista roxo. S\u00f3 pra abrir os olhos e extrema direita est\u00e1 em todos os lugares", "id": "1622290243691986945"},{"created_at": "2023-02-05T17:43:58.000Z", "text": "minha mae me pede pra ir na igreja com ela mas nao faz quest\u00e3o de ir no terreiro e nem no centro esp\u00edrita comigo aiai", "id": "1622289945753784320"},{"created_at": "2023-02-05T17:11:08.000Z", "text": "@canhota13 Nunca me esque\u00e7o de ter procurado um psiquiatra e ele ter me recomendado ir a um centro esp\u00edrita pra receber passe e ainda que eu podia ser m\u00e9dium. Kkk", "id": "1622281684325466112"},{"created_at": "2023-02-05T17:04:53.000Z", "text": "eu falando que a vermelha \u00e9 a melhor porque n\u00e3o ilumina muito o quarto e \u00e9 mais de boa pra dormir, e ela insistindo pra eu colocar azul !!!PQ O CENTRO ESP\u00cdRITA FALOU PRA BOTAR AZUL!!!", "id": "1622280111306276870"},{"created_at": "2023-02-05T17:02:27.000Z", "text": "espero que ela entenda que nao quero voltar no centro espirita... Foi legal ter ido nessas duas vezes, mas me sinto pessima desde ent\u00e3o", "id": "1622279500133187586"},{"created_at": "2023-02-05T15:58:29.000Z", "text": "Palestra no Centro Espirita Casa de Amor - CECA https://t.co/a9nynKFX83", "id": "1622263400481886210"},{"created_at": "2023-02-05T15:29:59.000Z", "text": "preciso mt ir em um centro espirita", "id": "1622256229488754689"},{"created_at": "2023-02-05T15:12:21.000Z", "text": "Queria tanto que o centro esp\u00edrita voltasse com os trabalhos. Minha terapia l\u00e1 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "1622251789016829954"},{"created_at": "2023-02-05T14:32:39.000Z", "text": "daqui a pouco um monte de gente do centro esp\u00edrita da minha m\u00e3e vai chegar aqui em casa pra almo\u00e7ar \ud83d\ude2d", "id": "1622241801254977537"},{"created_at": "2023-02-05T14:23:59.000Z", "text": "ps: ta num centro esp\u00edrita", "id": "1622239620107829248"},{"created_at": "2023-02-05T13:46:41.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 Pensei q era passe de Centro Espirita. Essa maneira de passar a m\u00e3o em volta da cabe\u00e7a.", "id": "1622230233226137600"},{"created_at": "2023-02-05T13:40:02.000Z", "text": "Nunca falei um A dos caralho e tenho certeza que \"plantaram\" com eles. ELES N\u00c3O EXISTEM PARA MIM E QUALQUER PALHA\u00c7ADA/MENTIRA QUE FALAREM V\u00c3O PAGAR PELA L\u00cdNGUA SIM. TUDO ISTO \u00c9 PROPOSITAL. \nNUNCA MAIS POREI OS MEUS P\u00c9S NO CENTRO ESP\u00cdRITA JO\u00c3O BATISTA. ALI\u00c1S, T\u00d4 FORA DO MEIO!", "id": "1622228557295489025"},{"created_at": "2023-02-05T13:13:07.000Z", "text": "@revistaforum Esse bozo agora suja o nome do centro esp\u00edrita.\nOnde esse ign\u00f3bil execr\u00e1vel passa \u00e9 vergonha \u00e9 coisa ruim que deixa pra tr\u00e1s.", "id": "1622221786405273601"},{"created_at": "2023-02-05T13:01:43.000Z", "text": "@MussumAlive Centro esp\u00edrita", "id": "1622218913944637440"},{"created_at": "2023-02-05T12:26:46.000Z", "text": "Coisas que eu fa\u00e7o escondido da minha m\u00e3e: ir na terapia, ir no centro esp\u00edrita e beber \u00e1gua gelada. \n\nEla tem que agradecer a Deus por ter uma filha que n\u00e3o causa problemas pra ela kkkk", "id": "1622210121286750208"},{"created_at": "2023-02-05T11:42:55.000Z", "text": "RT @Adriana87248247: Buemba, buemba.... Algum monarquista fervoroso foi a um centro esp\u00edrita (ou terreiro, os detalhes ainda est\u00e3o para ser\u2026", "id": "1622199085330464768"},{"created_at": "2023-02-05T11:20:43.000Z", "text": "@folha Entrevistar ex de politico \u00e9 coisa de estagi\u00e1rio. Em geral, s\u00e3o tra\u00eddas e ressentidas, al\u00e9m de perderem a boquinha. V\u00e1 a um centro esp\u00edrita e entreviste a dona Marisa pra ver.", "id": "1622193498588839938"},{"created_at": "2023-02-05T07:48:45.000Z", "text": "Juro, tinha me programado inteiro para poder ir no centro espirita a 20km de casa. Hoje estar\u00e1 acontecendo psicografias e eu chegaria l\u00e1 hj de madrugada, mas descubro na internet que j\u00e1 tem uma fila km acampada por l\u00e1 desde final de sexta-feira. Sem chance pra mim \ud83d\ude22\ud83d\ude2d", "id": "1622140153270571008"},{"created_at": "2023-02-05T07:17:15.000Z", "text": "@Queen_of_Dms_ Eu ia em um centro esp\u00edrita h\u00e1 muito tempo, por\u00e9m tive um problema, resumidamente, eu paguei uma limpeza pra esp\u00edrita l\u00e1 do centro, porque eu tava muito mal, cheio dos encosto, obsessor e meu ex tinha jogado um feiti\u00e7o em mim, enfim, a\u00ed n\u00e9, eu n\u00e3o conseguia sair da cama etc..+", "id": "1622132229403992064"},{"created_at": "2023-02-05T07:02:44.000Z", "text": "@tarot_of_light Eu nunca fui em um centro esp\u00edrita,tenho curiosidade. Mas sobre a casa de umbanda, pe\u00e7a para que seus mentores te ajudem a achar um lugar que v\u00e1 te acolher,que seja uma casa s\u00e9ria e fundamento (pq hoje em dia existe muita marmotagem),com uma boa m\u00e3e de santo (ou pai).", "id": "1622128573342425089"},{"created_at": "2023-02-05T06:54:54.000Z", "text": "@Queen_of_Dms_ Onde eu moro? Sou da Bahia, amg, eu t\u00f4 indo ultimamente em um centro esp\u00edrita para me desenvolver sabe, nunca fui em um centro de umbanda ou candombl\u00e9.", "id": "1622126601205944320"},{"created_at": "2023-02-05T04:20:53.000Z", "text": "hoje conheci um centro esp\u00edrita que sem d\u00favidas \u00e9 o lugar mais calmo e cheio de paz que j\u00e1 entrei", "id": "1622087843127476226"},{"created_at": "2023-02-05T03:40:58.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sei de NINGU\u00c9M que v\u00e1 pro centro esp\u00edrita q eu vou come\u00e7ar a ir pequepe eu N t\u00f4 bem n\u00e3o", "id": "1622077798360797186"},{"created_at": "2023-02-05T02:34:41.000Z", "text": "Sou de ber\u00e7o Evang\u00e9lico. Aos 5 anos fui batizada na Igreja Cat\u00f3lica. Aos 10 fui p Centro Esp\u00edrita, me apaixonei e me tornei esp\u00edrita. \n\nHoje foi dia de ir em um Terreiro e conhecer a Umbanda. Amei!", "id": "1622061116967817216"},{"created_at": "2023-02-05T02:28:34.000Z", "text": "ultimamente t\u00f4 tendo tanto dejavu e sentindo tanto calafrio do nada que v\u00e1rias pessoas me recomendaram ir no centro esp\u00edrita dada a minha sensibilidade", "id": "1622059577020669952"},{"created_at": "2023-02-05T02:22:28.000Z", "text": "@LuPeresperfecta @DrBrunoGino Agora fiquei em d\u00favida,  juro, sou cat\u00f3lica por batismo mas frequento centro esp\u00edrita kardecista. Os 10 mandamentos faz parte da igreja evang\u00e9lica?", "id": "1622058044585549826"},{"created_at": "2023-02-05T02:18:15.000Z", "text": "Bebendo cerveja e fumando um cigarro no centro esp\u00edrita, esperar os friends do caraio", "id": "1622056983724425218"},{"created_at": "2023-02-05T01:57:32.000Z", "text": "RT @caiopessoaofc: Everaldo meu pivete\u2026 v\u00e1 pra igreja, pra um terreiro, um centro esp\u00edrita QUALQUER parada vei VC T\u00c1 PESADO!", "id": "1622051770024304641"},{"created_at": "2023-02-05T01:40:23.000Z", "text": "isso \u00e9 extremamente legal, bati papo com m\u00e9diuns que eu sempre admirei e vi palestrarem no centro esp\u00edrita.\n\nfalei abertamente, fiz v\u00e1rias perguntas e pelo visto em alguns s\u00e1bados eles pediram pra eu me reunir com eles e a gente conversar mais ainda", "id": "1622047453032730624"},{"created_at": "2023-02-05T00:59:48.000Z", "text": "Everaldo meu pivete\u2026 v\u00e1 pra igreja, pra um terreiro, um centro esp\u00edrita QUALQUER parada vei VC T\u00c1 PESADO!", "id": "1622037240720379905"},{"created_at": "2023-02-05T00:59:16.000Z", "text": "Algu\u00e9m por favor leva Everaldo na igreja, no centro esp\u00edrita, no terreiro, em um templo budista, ou qualquer outra coisa \n\nIsso n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "id": "1622037106947145730"},{"created_at": "2023-02-05T00:52:46.000Z", "text": "eu acabei de descobrir que o bisa da minha m\u00e3e se dizia m\u00e9dium fundou um centro esp\u00edrita no interior do rs \ud83e\udd2f", "id": "1622035470979932161"},{"created_at": "2023-02-05T00:44:34.000Z", "text": "as senhoras do centro esp\u00edrita que eu frequento j\u00e1 se sentindo best friends minhas me ligando pra avisar que chegou roupa bonita no bazar e imagem de \"bom dia\" no wpp e eu t\u00f4 gostando ?? \ud83d\ude02", "id": "1622033405734010881"},{"created_at": "2023-02-05T00:17:09.000Z", "text": "Tava numa palestra de um centro espirita e perguntei sobre o sentido da quest\u00e3o da boate kiss.\n\nMinha pergunta gerou outras 50 perguntas sobre o mesmo caso que eu nem sei se existem respostas concretas.\n\nEu acho que o palestrante n\u00e3o quer que eu v\u00e1 l\u00e1 nunca mais KKKKKKK", "id": "1622026506330406914"},{"created_at": "2023-02-05T00:01:42.000Z", "text": "tava no uber vindo p centro esp\u00edrita e o motorista disse que era umbandista e come\u00e7ou a falar umas coisas t\u00e3o lindas pra mim, que meu futuro ia ser lindo, pra mim ter f\u00e9, que eu sou muito inteligente \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1622022619196264449"},{"created_at": "2023-02-04T23:42:16.000Z", "text": "RT @zumitasol: Si @jcallejo007 recomienda un libro \u2026 magnifica conferencia sobre \u201c Trabajadores de la luz\u201d que pude disfrutar hace unos d\u00eda\u2026", "id": "1622017728671350784"},{"created_at": "2023-02-04T23:40:39.000Z", "text": "RT @Adriana87248247: Buemba, buemba.... Algum monarquista fervoroso foi a um centro esp\u00edrita (ou terreiro, os detalhes ainda est\u00e3o para ser\u2026", "id": "1622017319856660482"},{"created_at": "2023-02-04T23:00:03.000Z", "text": "saudades de ir no centro espirita", "id": "1622007104549560320"},{"created_at": "2023-02-04T22:40:15.000Z", "text": "Hoje percebi que sou uma das \u00fanicas que ainda usa m\u00e1scara no centro esp\u00edrita. Mas confesso que s\u00f3 uso pra poder chorar mais discretamente nas reuni\u00f5es", "id": "1622002120185479168"},{"created_at": "2023-02-04T22:36:43.000Z", "text": "Minha mae passando o dia todo no centro esp\u00edrita indo pra macumba cmg hj q fofa", "id": "1622001231328673793"},{"created_at": "2023-02-04T22:32:47.000Z", "text": "@GustavRamski No centro esp\u00edrita isso se faz de gra\u00e7a, com muito acolhimento e boa vontade\u2764\ufe0f", "id": "1622000241137389572"},{"created_at": "2023-02-04T22:31:05.000Z", "text": "@aloneutronstar meia hora numa roda de centro esp\u00edrita sem perder a compostura", "id": "1621999813842575361"},{"created_at": "2023-02-04T22:20:45.000Z", "text": "tenho que voltar pro centro esp\u00edrita", "id": "1621997213122527234"},{"created_at": "2023-02-04T21:45:20.000Z", "text": "Ir no centro esp\u00edrita \u00e9 sempre uma alegria, agora q comecei a trabalhar l\u00e1 s\u00f3 transbordo gratid\u00e3o", "id": "1621988301719719938"},{"created_at": "2023-02-04T21:38:31.000Z", "text": "t\u00e3o animada que amanh\u00e3 voltarei a frequentar o centro esp\u00edrita que eu gosto \ud83e\udd0d", "id": "1621986584227725313"},{"created_at": "2023-02-04T21:06:35.000Z", "text": "a energia do centro esp\u00edrita \u00e9 t\u00e3o boa", "id": "1621978547240714241"},{"created_at": "2023-02-04T20:43:30.000Z", "text": "RT @Adriana87248247: Buemba, buemba.... Algum monarquista fervoroso foi a um centro esp\u00edrita (ou terreiro, os detalhes ainda est\u00e3o para ser\u2026", "id": "1621972740642054144"},{"created_at": "2023-02-04T20:12:29.000Z", "text": "@fidusca @CtazCosta @Gilsonr100 @jeanwyllys_real Terreiro de umbanda, tbm \u00e9 um centro espirita at\u00e9 pq as cren\u00e7as da umbanda misturam elementos de candombl\u00e9, espiritismo kardecista e catolicismo.", "id": "1621964934404767745"},{"created_at": "2023-02-04T20:11:04.000Z", "text": "pensando se vou no centro esp\u00edrita pra pelo menos tomar um passe e ver se minha energia melhora", "id": "1621964578648211457"},{"created_at": "2023-02-04T19:59:58.000Z", "text": "@zumitasol @jcallejo007 En el centro esp\u00edrita, una conferencia?, y yo sin enterarme, yo que conf\u00edo en la se\u00f1ora o se\u00f1orita @Lourdes_Luchoro para estar informado de estos eventos culturales \ud83e\udd37", "id": "1621961785157746694"},{"created_at": "2023-02-04T19:55:44.000Z", "text": "RT @dkcruzeirense: todas as religi\u00f5es se baseiam em convidar outras pessoas pra participar. eu j\u00e1 fui convidada pra centro esp\u00edrita mais de\u2026", "id": "1621960716465934338"},{"created_at": "2023-02-04T19:53:36.000Z", "text": "RT @zumitasol: Si @jcallejo007 recomienda un libro \u2026 magnifica conferencia sobre \u201c Trabajadores de la luz\u201d que pude disfrutar hace unos d\u00eda\u2026", "id": "1621960180991725569"},{"created_at": "2023-02-04T19:52:13.000Z", "text": "indo pro centro esp\u00edrita pra alcan\u00e7ar a paz mental e espiritual do pai da Nanda que viu um ladr\u00e3o dentro da casa dele e pediu pro cara sair de l\u00e1 e ainda recusou a proposta do policial que perguntou se ele queria dar um tapa no cara", "id": "1621959834559029249"},{"created_at": "2023-02-04T19:52:07.000Z", "text": "Si @jcallejo007 recomienda un libro \u2026 magnifica conferencia sobre \u201c Trabajadores de la luz\u201d que pude disfrutar hace unos d\u00edas en el Centro Esp\u00edrita de Madrid #bibliotecadelasmaravillas #bibliotecadelmisterio https://t.co/UIVirxQfLy", "id": "1621959810068398081"},{"created_at": "2023-02-04T19:32:17.000Z", "text": "@HeyHipocrita De qual centro esp\u00edrita saiu essa mensagem?", "id": "1621954817076727809"},{"created_at": "2023-02-04T19:24:46.000Z", "text": "@madeinbajor Se ele for desta para a melhor, solicita a continuidade da pens\u00e3o no centro esp\u00edrita", "id": "1621952925109985281"},{"created_at": "2023-02-04T18:54:17.000Z", "text": "RT @Adriana87248247: Buemba, buemba.... Algum monarquista fervoroso foi a um centro esp\u00edrita (ou terreiro, os detalhes ainda est\u00e3o para ser\u2026", "id": "1621945255976177667"},{"created_at": "2023-02-04T18:50:22.000Z", "text": "Minha amg ja me confirmando no evento do centro espirita da m\u00e3e dela amanh\u00e3 q custa 5 reais e isso galera vou pro carnaval com 10 reais", "id": "1621944268754403333"},{"created_at": "2023-02-04T18:38:35.000Z", "text": "nossa meu caf\u00e9 da manh\u00e3 foi 5 past\u00e9iszinhos dps sorvete com casquinha a\u00ed fui no mercado levei as coisas no centro esp\u00edrita ajudei na entrega da cesta l\u00e1 vim embora mais cedo e tomei mais sorvete chegando agr em casa AAaiaia nunk fui trixt", "id": "1621941302777585675"},{"created_at": "2023-02-04T18:28:50.000Z", "text": "@PrintsTm23 Que bom amg, tbm entrei em um centro esp\u00edrita recentemente, s\u00f3 falta eu desenvolver melhor minhas capacidades medi\u00fanicas.", "id": "1621938851106152450"},{"created_at": "2023-02-04T18:24:50.000Z", "text": "@CamargoDireita Procure um centro esp\u00edrita capit\u00e3o do mato, tenho absoluta certeza que vai te ajudar.", "id": "1621937843642695685"},{"created_at": "2023-02-04T18:19:58.000Z", "text": "@Anira3003 vou no \"centro\" esp\u00edrita s\u00f3 consigo chegar dps das 22h e parece q a categoria dela \u00e9 uma das primeiras \ud83d\ude2d", "id": "1621936618918535178"},{"created_at": "2023-02-04T18:17:20.000Z", "text": "Centro Esp\u00edrita Maria Am\u00e9lia\n\n#espiritismo #allankardec #acolhimento #fraternidade #caridade #solidariedade #opera\u00e7\u00e3operispiritual #evangeliza\u00e7\u00e3oinfantil #palestrasevang\u00e9licas #tratamentoespiritual #cursosdoutrinaespirita\n\nhttps://t.co/wMLVYV1tJz", "id": "1621935955903975424"},{"created_at": "2023-02-04T18:06:39.000Z", "text": "e minha mente t\u00e1 falando que eu to possu\u00eddo por esp\u00edritos que eu sou m\u00e9dium e que talvez eu deveria ir num centro espirita pra ver isso (;#*#;$*$&amp;#&gt;#&amp;[ algu\u00e9m me mata https://t.co/IG87rZBrtG", "id": "1621933265794785282"},{"created_at": "2023-02-04T17:58:26.000Z", "text": "@00KHALEESI .... Eu acredito DEMAIS nisso, minhas amigas at\u00e9 me sugeriram buscar um centro esp\u00edrita por causa das coisas q eu contava pra elas...\n\nJ\u00e1 tive sonhos q se realizaram (trag\u00e9dia) e sonhos q foram sinais de perigo. Mas morro de medo de mexer nisso", "id": "1621931198581727232"},{"created_at": "2023-02-04T17:35:36.000Z", "text": "@MiaMello11 Acredito muito, amo a  novela a viagem porque acho que \u00e9 bem assim mesmo. Nunca fui mas gostaria de ir num centro esp\u00edrita  pra ver se recebo uma carta psucografada", "id": "1621925452922212356"},{"created_at": "2023-02-04T17:03:06.000Z", "text": "eu fico pasmo como o centro esp\u00edrita que eu vou \u00e9 certeiro.", "id": "1621917275862310915"},{"created_at": "2023-02-04T16:22:35.000Z", "text": "RT @Adriana87248247: Buemba, buemba.... Algum monarquista fervoroso foi a um centro esp\u00edrita (ou terreiro, os detalhes ainda est\u00e3o para ser\u2026", "id": "1621907078271868928"},{"created_at": "2023-02-04T16:09:30.000Z", "text": "Meu amigo, at\u00e9 no centro espirita eu sofro bullying... https://t.co/oEzYL5KjIt", "id": "1621903783776161794"},{"created_at": "2023-02-04T15:25:33.000Z", "text": "Acabaram de me falar que eu sou considerada uma promessa dentro do meu centro esp\u00edrita e admirada por todos os meus coordenadores e que queriam me mandar pra Bahia pra representar meu centro MDS EU??? EU SOU O MLHR QUE ACHARAM LA?? SOU UMA PESSIMA ESPIRITA", "id": "1621892724197625860"},{"created_at": "2023-02-04T15:19:02.000Z", "text": "Hoje duas crian\u00e7as no centro esp\u00edrita falou: tio vc \u00e9 muito lindo, eu me senti muito feliz, e tipo as crian\u00e7as tinha uns 4/5 anos, me olhou com aquele olhar sincero mds emocionei", "id": "1621891082496663552"},{"created_at": "2023-02-04T14:52:38.000Z", "text": "EU AMO O CENTRO ESP\u00cdRITA!!! Tudo parece ser leve depois de um estudo! NOVOS CAMINHOS PARA EVOLU\u00c7\u00c3O\u2026", "id": "1621884441990668291"},{"created_at": "2023-02-04T14:36:41.000Z", "text": "@renathru @carloslorentz Siiim! Tem at\u00e9 vermelho que quiser um clima de cabar\u00e9 ou azul para centro esp\u00edrita", "id": "1621880426296901632"},{"created_at": "2023-02-04T13:45:59.000Z", "text": "10 fal\u00e1cias que ensinam no Centro Esp\u00edrita que todo mundo repete exceto quem estuda Allan Kardec\nhttps://t.co/IDH4N60JiJ https://t.co/Hk63Eilkt8", "id": "1621867669569044482"},{"created_at": "2023-02-04T13:40:12.000Z", "text": "Buemba, buemba.... Algum monarquista fervoroso foi a um centro esp\u00edrita (ou terreiro, os detalhes ainda est\u00e3o para ser investigados!), incorporou o duque de Caxias e conseguiu fazer com que o general lutasse contra o golpe de 1889, que fundou a Rep\u00fablica no Brasil! (segue o fio) https://t.co/JDPUOJmh52", "id": "1621866212266332160"},{"created_at": "2023-02-04T13:31:52.000Z", "text": "RT @Rembodinho: O presidente que gastou R$ 7.277,10 num CENTRO ESP\u00cdRITA no cart\u00e3o corporativo n\u00e3o \u00e9 aquele que se dizia terrivelmente evang\u2026", "id": "1621864114871013376"},{"created_at": "2023-02-04T13:30:46.000Z", "text": "RT @Rembodinho: O presidente que gastou R$ 7.277,10 num CENTRO ESP\u00cdRITA no cart\u00e3o corporativo n\u00e3o \u00e9 aquele que se dizia terrivelmente evang\u2026", "id": "1621863838445436929"},{"created_at": "2023-02-04T13:24:35.000Z", "text": "RT @Rembodinho: O presidente que gastou R$ 7.277,10 num CENTRO ESP\u00cdRITA no cart\u00e3o corporativo n\u00e3o \u00e9 aquele que se dizia terrivelmente evang\u2026", "id": "1621862283344334848"},{"created_at": "2023-02-04T13:22:46.000Z", "text": "RT @FrancoRubim: Curioso caso do cidad\u00e3o de bem terrivelmente evang\u00e9lico que gastou mais de 7 mil reais em um centro esp\u00edrita \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https:\u2026", "id": "1621861826299322373"},{"created_at": "2023-02-04T13:16:03.000Z", "text": "RT @Rembodinho: O presidente que gastou R$ 7.277,10 num CENTRO ESP\u00cdRITA no cart\u00e3o corporativo n\u00e3o \u00e9 aquele que se dizia terrivelmente evang\u2026", "id": "1621860133448962048"},{"created_at": "2023-02-04T13:12:29.000Z", "text": "RT @Rembodinho: O presidente que gastou R$ 7.277,10 num CENTRO ESP\u00cdRITA no cart\u00e3o corporativo n\u00e3o \u00e9 aquele que se dizia terrivelmente evang\u2026", "id": "1621859237637885952"},{"created_at": "2023-02-04T13:07:49.000Z", "text": "RT @Rembodinho: O presidente que gastou R$ 7.277,10 num CENTRO ESP\u00cdRITA no cart\u00e3o corporativo n\u00e3o \u00e9 aquele que se dizia terrivelmente evang\u2026", "id": "1621858062150639616"},{"created_at": "2023-02-04T13:06:30.000Z", "text": "RT @Rembodinho: O presidente que gastou R$ 7.277,10 num CENTRO ESP\u00cdRITA no cart\u00e3o corporativo n\u00e3o \u00e9 aquele que se dizia terrivelmente evang\u2026", "id": "1621857731555491841"},{"created_at": "2023-02-04T12:48:02.000Z", "text": "o motorista tem tantas facetas, eu estou fascinada: revista adventista no banco, adesivo de centro esp\u00edrita kardecista no painel, caveirinha de exu na porta, bring me to life - evanescence como toque do celular, e na cabe\u00e7a um bon\u00e9 do cepacol https://t.co/OKC3SWi2Pu", "id": "1621853082425462786"},{"created_at": "2023-02-04T11:56:54.000Z", "text": "RT @FrancoRubim: Curioso caso do cidad\u00e3o de bem terrivelmente evang\u00e9lico que gastou mais de 7 mil reais em um centro esp\u00edrita \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https:\u2026", "id": "1621840217115074560"},{"created_at": "2023-02-04T10:47:21.000Z", "text": "@ptbrasil @inst_lula Isso est\u00e1 se tornando um centro esp\u00edrita. Tem muita gente presente.", "id": "1621822712321646592"},{"created_at": "2023-02-04T08:06:48.000Z", "text": "@DanielV27119000 Querido , pedir ajuda j\u00e1 \u00e9 um grande passo. Frequente um grupo de ajuda, e se estiver aberto, procure um centro esp\u00edrita para doutrinarem as entidades, que induzem voc\u00ea a beber. N\u00e3o precisa mudar sua f\u00e9, ou religi\u00e3o. Apenas para o tratamento.Estar\u00e1 em minhas ora\u00e7\u00f5es.", "id": "1621782311338475521"},{"created_at": "2023-02-04T05:46:56.000Z", "text": "@gutbsb @Analuciaborged Presunto no centro esp\u00edrita!!", "id": "1621747109455171584"},{"created_at": "2023-02-04T05:00:47.000Z", "text": "@euosodrac Elvis, mas precisaria ir a um centro esp\u00edrita", "id": "1621735496979210240"},{"created_at": "2023-02-04T04:37:55.000Z", "text": "faz meses, provavelmente anos, q quero voltar a ir no centro esp\u00edrita, agr fui deitar e me deu uma vontade imensa, o problema \u00e9 achar um acess\u00edvel", "id": "1621729742368931840"},{"created_at": "2023-02-04T04:20:36.000Z", "text": "@esterrfontel nem no centro esp\u00edrita esse morto ressuscita", "id": "1621725384860385280"},{"created_at": "2023-02-04T03:54:59.000Z", "text": "@monangeliquelis @PQuestionaveis n\u00e3o eh culpa minha se as pessoas falam da espiritualidade sem nunca ter pegado mim livro ou frequentado um centro esp\u00edrita/terreiro pra saber pelo menos o m\u00ednimo do que falam \ud83d\udc8b", "id": "1621718936961032193"},{"created_at": "2023-02-04T03:47:52.000Z", "text": "dois dias no centro esp\u00edrita e j\u00e1 fiz amizade com o povo todo", "id": "1621717146534400001"},{"created_at": "2023-02-04T03:24:46.000Z", "text": "@tarot_of_light Ou,melhor...ir a um centro esp\u00edrita seria bem interessante. No seu caso,minha intui\u00e7\u00e3o diz para voc\u00ea n\u00e3o ter pressa e ir com calma,que com o tempo certo vem. Mas que o adequado seria mesmo voc\u00ea desenvolver em uma casa onde voc\u00ea confie,com uma m\u00e3e ou pai de santo s\u00e9rios.", "id": "1621711331828064256"},{"created_at": "2023-02-04T03:15:11.000Z", "text": "minha noite come\u00e7ou no centro espirita e terminou num show de rock \nequil\u00edbrio \u00e9 tudo", "id": "1621708920791121921"},{"created_at": "2023-02-04T03:14:21.000Z", "text": "visitei um centro esp\u00edrita pela primeira vez hoje", "id": "1621708711910674432"},{"created_at": "2023-02-04T02:39:50.000Z", "text": "Sou grata demais a Deus pelo trabalho do centro esp\u00edrita que eu frequento. Gra\u00e7as a ajuda de Deus e de alguns amigos querido, em especial ao Sr. Carlos, eu consegui uma consulta com um reumatologista amanh\u00e3 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "id": "1621700024592629761"},{"created_at": "2023-02-04T02:35:55.000Z", "text": "A\u00ed pq no meu centro esp\u00edrita dizem q ela foi estuprada pq na outra vida ela estuprou\n\nAmoresszs:::", "id": "1621699039627546624"},{"created_at": "2023-02-04T02:35:36.000Z", "text": "@iampmilanez @MongeHan ~ Vibe centro esp\u00edrita ~", "id": "1621698960132808704"},{"created_at": "2023-02-04T02:22:34.000Z", "text": "sdd centro esp\u00edrita vei", "id": "1621695679339929601"},{"created_at": "2023-02-04T02:09:29.000Z", "text": "Oque aconteceu cmg hoje no centro esp\u00edrita foi algo que em 18 anos nunca vi parecido...", "id": "1621692389684387845"},{"created_at": "2023-02-04T00:39:39.000Z", "text": "Mais conhecido como o \u00fanico Esp\u00edrita do centro Esp\u00edrita...\nO outro \u00e9 mais conhecido como \"Ia manj\u00e1\", mas n\u00e3o muito.", "id": "1621669780963958785"},{"created_at": "2023-02-04T00:26:56.000Z", "text": "@cauaexp Mds garoto, vai em um terreiro, numa igreja, um centro esp\u00edrita...", "id": "1621666579959234560"},{"created_at": "2023-02-04T00:04:26.000Z", "text": "@OliPeppers @PQuestionaveis Tamb\u00e9m j\u00e1 frequentei centro esp\u00edrita e o papo \u00e9 assim mesmo", "id": "1621660919855222784"},{"created_at": "2023-02-03T23:52:27.000Z", "text": "eu e @Mariliaaferro levamos o meme a s\u00e9rio e marcamos um rolezinho hoje: ir no centro esp\u00edrita tomar um passe \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1621657902661386241"},{"created_at": "2023-02-03T23:47:20.000Z", "text": "@alloficial \u201c\u00d3dio \u00e9 o amor que enlouqueceu\u201dAssim me ensinou dona Therezinha, do Centro Espirita Allan Kardec de campinas . Xand\u00e3o ou \u00e9 apaixonado por Daniel Silveira ou por Bolsonaro, ou mesmo por ambos. Louco que \u00e9 .", "id": "1621656616356483073"},{"created_at": "2023-02-03T23:45:38.000Z", "text": "Estamos ao vivo!! Venha participe com a gente do Evangelho de Ter\u00e7a  do nosso Centro Esp\u00edrita da Paz Irm\u00e3o Jacob - Todas as Ter\u00e7as as 20 horas no Canal do Youtube", "id": "1621656185395986432"},{"created_at": "2023-02-03T23:18:02.000Z", "text": "fui no CENTRO ESPIRITA ontem, disseram que l\u00e1 eles n\u00e3o estudam a fundo sobre os anjos e o poder Enochiano, e real uma voz veio na minha mente dizendo que l\u00e1 n\u00e3o eh minha casa.... \nSerio manooo!!!!!! Foi real aquela fechada de porta na cara", "id": "1621649240006004736"},{"created_at": "2023-02-03T23:08:28.000Z", "text": "@amajugi Oi mo\u00e7a, espero que voc\u00ea esteja bem e permane\u00e7a forte, n\u00e3o consigo imaginar a dor e desespero que voc\u00ea deve estar sentindo tamb\u00e9m, mas n\u00e3o desiste n\u00e3o t\u00e1? E se eu puder lhe dar uma ajuda, v\u00e1 conhecer um centro esp\u00edrita... S\u00e9rio o espiritismo vai ajudar curar a sua ferida...", "id": "1621646832039350272"},{"created_at": "2023-02-03T22:29:26.000Z", "text": "pedi um Uber pra me deixar no centro esp\u00edrita e quando eu tava saindo ele disse todo pimposo \u201cJESUS TE AMA\u201d a\u00ed eu \u201cam\u00e9m\u201d", "id": "1621637011382616065"},{"created_at": "2023-02-03T22:12:18.000Z", "text": "RT @LaMaestrini: Deus: usou cart\u00e3o corporativo para pagar centro esp\u00edrita.\nP\u00e1tria: \"Eu sou italiano.\"\nFam\u00edlia: a um (ou mais) continente(s)\u2026", "id": "1621632700430913537"},{"created_at": "2023-02-03T22:08:04.000Z", "text": "Depois quebrei descobri que reiki era imposi\u00e7\u00e3o de m\u00e3os meu mundo nunca mais foi o msm, pq \u00e9 literalmente o passe nos centro esp\u00edrita. (N\u00e3o cont\u00e9m julgamentos sobre efetividade)", "id": "1621631632372367360"},{"created_at": "2023-02-03T21:56:31.000Z", "text": "@WhoIsRosas Uq?? Conta, please.\nT\u00f4 afim de beijar o boy do centro esp\u00edrita, mas a minha consci\u00eancia n\u00e3o deixa", "id": "1621628724658737152"},{"created_at": "2023-02-03T21:55:17.000Z", "text": "at\u00e9 acredito q talvez n\u00e3o seja da doutrina mas meu pai frequenta centro esp\u00edrita e depois volta falando umas asneira nesse n\u00edvel, ent\u00e3o tem uma galera de alguma vertente q prega essas fita sim infelizmente\nsempre tem o chorume que usa de religi\u00e3o pra apontar dedo sem sentir culpa https://t.co/FCizp3SJTU", "id": "1621628416356192262"},{"created_at": "2023-02-03T21:47:15.000Z", "text": "ngm podia saber que era ela que tinha morrido da\u00ed eu apareci num centro esp\u00edrita e a mulher disse que o esp\u00edrito de um primo meu estava me perseguindo ai eu sa\u00ed do centro e o espirito da menina tava l\u00e1 me chamando de falsa pq descobriu que eu deixei os documentos dela", "id": "1621626396064841734"},{"created_at": "2023-02-03T21:22:19.000Z", "text": "Eu tenho cliente de tudo conte religi\u00e3o e elas vivem me chamando pra ir, \u00e9 igreja evang\u00e9lica \u00e9 centro esp\u00edrita e eu vou mas hj minha cliente me chamou p ir na universal a\u00ed foi foda, tive que recusar", "id": "1621620120765227010"},{"created_at": "2023-02-03T20:20:50.000Z", "text": "@lunascilicet @OliPeppers @PQuestionaveis Eu tento a todo tempo dissertar sobre isso, e desfazer essas id\u00e9ias horr\u00edveis. Gra\u00e7as a Deus no meu centro esp\u00edrita nunca ouvi nada disso, mas j\u00e1 ouvi de esp\u00edritas famosos, e tento a todo tempo dar menos Ibope o poss\u00edvel", "id": "1621604648011403264"},{"created_at": "2023-02-03T19:36:55.000Z", "text": "Fui num centro esp\u00edrita uma vez que a menina disse que tinha miopia pois era a prova\u00e7\u00e3o de Deus pra ela https://t.co/4UOGu2Wlyl", "id": "1621593596846555138"},{"created_at": "2023-02-03T18:17:51.000Z", "text": "eh pra eu ir num terreiro de umbanda n\u00e9? eu quero muito ir, mas n\u00e3o conhe\u00e7o nenhum aqui perto, coloque sinais de terreiro ou de centro esp\u00edrita no meu telefone ou do lado da minha casa por favor", "id": "1621573695872405504"},{"created_at": "2023-02-03T17:58:27.000Z", "text": "Acabou de publicar uma foto em Centro Esp\u00edrita Irm\u00e3o Mateus https://t.co/DMjFoYIetQ", "id": "1621568815950700549"},{"created_at": "2023-02-03T17:10:43.000Z", "text": "@victordripkkk @PQuestionaveis @OliPeppers vc acha que s\u00f3 vc entende de espiritismo? jkkkk minha tia literalmente TEM um centro esp\u00edrita", "id": "1621556804399366149"},{"created_at": "2023-02-03T17:02:49.000Z", "text": "@annewithanm @PQuestionaveis AMG, eu fico pra n\u00e3o viver!!!!!\n\nA\u00ed a galera diz \"n\u00e3o pq eu vivi em centro esp\u00edrita a vida toda\" em seguida diz algo totalmente desprovido de conhecimento esp\u00edrita\n\nIsso quando n\u00e3o falam TEMPLO ou IGREJA esp\u00edrita KKKKKK tlgd n\u00e3o sabem nem o b\u00e1sico", "id": "1621554816043417602"},{"created_at": "2023-02-03T16:15:30.000Z", "text": "quando minha m\u00e3e frequentava centro esp\u00edrita eu achava BIZARRO o quanto eles tentam meter na tua cabe\u00e7a que se tu t\u00e1 sofrendo \u00e9 pq j\u00e1 causou muito sofrimento tamb\u00e9m em outras vidas kkkkkk vsf https://t.co/dRu7c26mPS", "id": "1621542907030257665"},{"created_at": "2023-02-03T16:06:15.000Z", "text": "@aaquelamari Isso me lembrou uma vez que me chamaram pra uma bariatrica espiritual no centro esp\u00edrita.", "id": "1621540579535454208"},{"created_at": "2023-02-03T15:32:27.000Z", "text": "Frequentei centro esp\u00edrita na minha inf\u00e2ncia e nunca disseram NADA sobre o ex\u00edlio e o preconceito que chico sofreu, descobri tudo isso anos depois quando eu j\u00e1 me entendia como agn\u00f3stica", "id": "1621532071054266373"},{"created_at": "2023-02-03T14:36:23.000Z", "text": "ir no centro esp\u00edrita \u00e9 t\u00e3o bom, sensa\u00e7\u00e3o de paz, al\u00edvio\u2728", "id": "1621517962481131520"},{"created_at": "2023-02-03T14:28:18.000Z", "text": "ai pq sla oq espiritismo n\u00e3o \u00e9 coisa boa bla bla bla seila oq espiritismo seila oq tem q procurar deus AMIGA eu me sinto melhor indo em centro esp\u00edrita doq nas igrejas evang\u00e9lica q vc vai \ud83e\udd17", "id": "1621515929795592194"},{"created_at": "2023-02-03T13:52:15.000Z", "text": "@gojosentei @PQuestionaveis @OliPeppers Eu fui criado em centro espirita ent\u00e3o pode botar f\u00e9 no que eu to falando", "id": "1621506855846678532"},{"created_at": "2023-02-03T13:36:35.000Z", "text": "falei com a minha psic\u00f3loga e sai com duas possibilidade:\n\n1- eu sou medium e preciso ir pra um centro esp\u00edrita\n2- sou esquizofr\u00eanico e preciso ir pro psiquiatra", "id": "1621502915046252544"},{"created_at": "2023-02-03T13:33:47.000Z", "text": "Centro Esp\u00edrita Maria Am\u00e9lia\n\n#espiritismo #allankardec #acolhimento #fraternidade #caridade #solidariedade #opera\u00e7\u00e3operispiritual #evangeliza\u00e7\u00e3oinfantil #palestrasevang\u00e9licas #tratamentoespiritual #cursosdoutrinaespirita\n\nhttps://t.co/eCI84QR4lK", "id": "1621502209568505856"},{"created_at": "2023-02-03T13:31:45.000Z", "text": "@CarvalhotMay @lunascilicet @OliPeppers @PQuestionaveis nao \u00e9 pq a biblia ta errada q tem q aceitar outras religioes q tbm estao. frequentei centro espirita kardecista por anos e \u00e9 isso ai msm q falam, pra pior. qualquer injusti\u00e7a ou sofrimento q as pessoas passam, elas estao passando p pagar algo q fizeram em outras vidas. \u00e9 absurdo", "id": "1621501698597597191"},{"created_at": "2023-02-03T13:31:12.000Z", "text": "Centro Esp\u00edrita Maria Am\u00e9lia\n\n#espiritismo #allankardec #acolhimento #fraternidade #caridade #solidariedade #opera\u00e7\u00e3operispiritual #evangeliza\u00e7\u00e3oinfantil #palestrasevang\u00e9licas #tratamentoespiritual #cursosdoutrinaespirita\n\nhttps://t.co/esftCQ3MOL", "id": "1621501559262568449"},{"created_at": "2023-02-03T13:30:37.000Z", "text": "Centro Esp\u00edrita Maria Am\u00e9lia\n\n#espiritismo #allankardec #acolhimento #fraternidade #caridade #solidariedade #opera\u00e7\u00e3operispiritual #evangeliza\u00e7\u00e3oinfantil #palestrasevang\u00e9licas #tratamentoespiritual #cursosdoutrinaespirita\n\nhttps://t.co/2N06WNLJm3", "id": "1621501411128233984"},{"created_at": "2023-02-03T13:27:11.000Z", "text": "Do jeito que o @SantaCruzFC vai seus pr\u00f3ximos anivers\u00e1rios v\u00e3o ser comemorados num centro esp\u00edrita ! Fom Fom !", "id": "1621500547332440067"},{"created_at": "2023-02-03T12:48:38.000Z", "text": "@Alan_Passos A pessoa comparando com o coiso ruim, fico pensando se ela j\u00e1 viu ele em algum lugar, se j\u00e1, sugiro um psiquiatra ou um centro esp\u00edrita, pois ou t\u00e1 esquizofr\u00eanica ou \u00e9 m\u00e9dium! Num \u00e9 poss\u00edvel mano! \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1621490849170194432"},{"created_at": "2023-02-03T12:02:21.000Z", "text": "@Matheuspsramos1 Eu deixei o centro esp\u00edrita a mais de 10 anos, e l\u00e1 virou uma coisa esquisita de Bolsonaristas. Meus melhores amigos piraram. Continuo com alguns princ\u00edpios da doutrina esp\u00edrita, mas questiono outros tantos.", "id": "1621479200266805250"},{"created_at": "2023-02-03T12:01:00.000Z", "text": "RT @LaMaestrini: Deus: usou cart\u00e3o corporativo para pagar centro esp\u00edrita.\nP\u00e1tria: \"Eu sou italiano.\"\nFam\u00edlia: a um (ou mais) continente(s)\u2026", "id": "1621478861392252932"},{"created_at": "2023-02-03T11:27:16.000Z", "text": "Eu fiz parte de um centro esp\u00edrita com jeitinho de seita e eu SEI que as pessoas ficam malucas mesmo. Eu entendo, eu lembro. Ainda assim eu fico bem passada com o n\u00edvel de idolatria desse povo do podcast. \u00c9 doente demais.", "id": "1621470372116762624"},{"created_at": "2023-02-03T11:02:16.000Z", "text": "RT @LaMaestrini: Deus: usou cart\u00e3o corporativo para pagar centro esp\u00edrita.\nP\u00e1tria: \"Eu sou italiano.\"\nFam\u00edlia: a um (ou mais) continente(s)\u2026", "id": "1621464081117880323"},{"created_at": "2023-02-03T10:54:29.000Z", "text": "Tenho que ir no centro esp\u00edrita tomar um passe tem alguns sentimentos que eu t\u00f4 que sei que n\u00e3o s\u00e3o meus", "id": "1621462119701938176"},{"created_at": "2023-02-03T10:00:47.000Z", "text": "Eu tava em uma reuni\u00e3o do centro esp\u00edrita no ano passado e eu n\u00e3o parava de procurar emprego na \u00e9poca, a\u00ed o palestrante falou sobre como tudo que tem que ser seu v\u00e1 vir at\u00e9 voc\u00ea, na hora que for certa as coisas simplesmente fluem sem desespero\nCara isso \u00e9 muito real", "id": "1621448608322134018"},{"created_at": "2023-02-03T09:52:02.000Z", "text": "O ar dentro do carro ficou MUITO pesado, essa crian\u00e7a n\u00e3o era um esp\u00edrito bom. Passei pelo centro esp\u00edrita, parei o carro e pedi pra crian\u00e7a descer mas o carro continuou igual. Parei em casa e subi.", "id": "1621446404383117312"},{"created_at": "2023-02-03T09:39:18.000Z", "text": "primeira vez que fui em um centro esp\u00edrita", "id": "1621443199393824768"},{"created_at": "2023-02-03T09:21:40.000Z", "text": "RT @PlantaoBrasilOF: \u26a0\ufe0f Bolsonaro usou o cart\u00e3o corporativo em CENTRO ESP\u00cdRITA!\nIndependente da inclem\u00eancia dele a qualquer religi\u00e3o que n\u00e3\u2026", "id": "1621438763602673664"},{"created_at": "2023-02-03T09:13:45.000Z", "text": "@MhrAngela @carluxobolso Estive em um centro espirita ontem e Freud pediu para deix\u00e1-lo longe da familicia. Taoquei? Numa linguagem bolsonariana \u201cinclu\u00ed-lo fora dessa\u201d", "id": "1621436770888912898"},{"created_at": "2023-02-03T07:49:13.000Z", "text": "RT @LaMaestrini: Deus: usou cart\u00e3o corporativo para pagar centro esp\u00edrita.\nP\u00e1tria: \"Eu sou italiano.\"\nFam\u00edlia: a um (ou mais) continente(s)\u2026", "id": "1621415497282555904"},{"created_at": "2023-02-03T07:48:57.000Z", "text": "@heroinarcadia amg, se voc\u00ea acredita nessas coisas de espiritualidade, procura um terreiro ou centro esp\u00edrita para dar uma verificada, mas \u00e9 bom tamb\u00e9m procurar ajuda psicol\u00f3gica.", "id": "1621415427485143040"},{"created_at": "2023-02-03T07:21:24.000Z", "text": "minha tia falando q eu tinha q arrumar alguma coisa \"arruma uma igreja, um centro esp\u00edrita\" e eu falando pra ela me leva num terreiro JURANDO q a gata ia me meter a porrada, mas ela disse q podia me levar fiquei t\u00e3o \ud83d\ude38\ud83e\udd7a https://t.co/GoCNHzlTWW", "id": "1621408496087449601"},{"created_at": "2023-02-03T06:00:17.000Z", "text": "RT @LaMaestrini: Deus: usou cart\u00e3o corporativo para pagar centro esp\u00edrita.\nP\u00e1tria: \"Eu sou italiano.\"\nFam\u00edlia: a um (ou mais) continente(s)\u2026", "id": "1621388084368621568"},{"created_at": "2023-02-03T05:32:35.000Z", "text": "RT @gutbsb: @Analuciaborged No centro esp\u00edrita?", "id": "1621381111845625856"},{"created_at": "2023-02-03T05:20:03.000Z", "text": "RT @gutbsb: @Analuciaborged No centro esp\u00edrita?", "id": "1621377956173041664"},{"created_at": "2023-02-03T05:14:15.000Z", "text": "@sleepydoritos cresci indo em centro esp\u00edrita e os bagui q eu ouvi eh macabroso, mas espero que essa mina realmente s\u00f3 queira chamar aten\u00e7\u00e3o", "id": "1621376496047628289"},{"created_at": "2023-02-03T04:20:21.000Z", "text": "RT @LaMaestrini: Deus: usou cart\u00e3o corporativo para pagar centro esp\u00edrita.\nP\u00e1tria: \"Eu sou italiano.\"\nFam\u00edlia: a um (ou mais) continente(s)\u2026", "id": "1621362932968718336"},{"created_at": "2023-02-03T04:11:46.000Z", "text": "@SergioAJBarrett EU SE FOSSE O ALEXANDRE IRIA NO CENTRO ESPIRITA TOMAR PASSE E PEDIR MTA PROTE\u00c7\u00c3O.", "id": "1621360772705140736"},{"created_at": "2023-02-03T03:54:47.000Z", "text": "@Drearinness Leve ela pra evangeliza\u00e7\u00e3o infantil no centro esp\u00edrita \u2728", "id": "1621356497769840641"},{"created_at": "2023-02-03T03:52:30.000Z", "text": "Eu acho lindo quando t\u00f4 saindo do centro esp\u00edrita junto com o pessoal e passa uns crentes dando boa noite e \u00e0s vezes at\u00e9 a ben\u00e7\u00e3o pra gente", "id": "1621355926631448576"},{"created_at": "2023-02-03T03:26:04.000Z", "text": "@benedetigusta Amanh\u00e3 vou no padre, pai de santo, pastor , budista , centro esp\u00edrita,  cartomante, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, isso s\u00f3 pode ser macumba!!!!!! Vamos cowboy.... #GustavoBenedetti #Guskay", "id": "1621349272699502592"},{"created_at": "2023-02-03T03:01:39.000Z", "text": "To tomando um passe no centro esp\u00edrita que me deixa dopadona, muito doido kkkkkk\nT\u00f4 vendo TV quase dormindo e tenho certezaaaaa que \u00e9 pq tomei o passe hoje \ud83e\udd1d", "id": "1621343129923117057"},{"created_at": "2023-02-03T03:00:13.000Z", "text": "RT @LaMaestrini: Deus: usou cart\u00e3o corporativo para pagar centro esp\u00edrita.\nP\u00e1tria: \"Eu sou italiano.\"\nFam\u00edlia: a um (ou mais) continente(s)\u2026", "id": "1621342765731778560"},{"created_at": "2023-02-03T02:54:10.000Z", "text": "Deus: usou cart\u00e3o corporativo para pagar centro esp\u00edrita.\nP\u00e1tria: \"Eu sou italiano.\"\nFam\u00edlia: a um (ou mais) continente(s) de dist\u00e2ncia.\nLiberdade: \u231b\ufe0f https://t.co/0VitGlK4v8", "id": "1621341244248014850"},{"created_at": "2023-02-03T02:52:20.000Z", "text": "minha m\u00e3e querendo me levar pra igreja, a minha irm\u00e3 querendo me pra centro espirita juro nao eh possivel que esteja exalando tanta energia ruim assim do meu corpo", "id": "1621340782367019010"},{"created_at": "2023-02-03T02:17:48.000Z", "text": "morro de medo de pedir a minha m\u00e3e p ir no centro esp\u00edrita mas tbm morro de vontade", "id": "1621332093778141184"},{"created_at": "2023-02-03T02:07:06.000Z", "text": "@ro42adm @jornalnacional Eu emprestava muito pra filhos de amigos, mas eu marcava o nome, endere\u00e7o, celular. Era igual uma biblioteca mesmo. Eu tenho uma biblioteca aqui em casa, e vou doar pro CEAC, Centro Espirita Amor e Caridade.. Eles tem uma biblioteca gigante l\u00e1. Vai pra l\u00e1 minha biblioteca.", "id": "1621329399822913538"},{"created_at": "2023-02-03T02:03:10.000Z", "text": "@DanielV27119000 For\u00e7a amigo, procure um centro esp\u00edrita Kardecista.", "id": "1621328411745452035"},{"created_at": "2023-02-03T01:56:49.000Z", "text": "Fui no centro esp\u00edrita hoje e mdssssss que energia surreal, fizeram todo um tratamento de reiki no meu corpo e mds \ud83e\udd79\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\ude2d\ud83c\udf39 que religi\u00e3o linda", "id": "1621326812025348097"},{"created_at": "2023-02-03T01:44:05.000Z", "text": "hoje tava conversando com minha tia sobre minha religi\u00e3o e decidi que caso meu tio queira vir com conversa de me batizar dnv eu vou dizer que s\u00f3 me batizo depois que ele for num centro Esp\u00edrita e num terreiro cmg pra eu ter certeza de qual religi\u00e3o eu quero escolher", "id": "1621323609024172034"},{"created_at": "2023-02-03T01:37:35.000Z", "text": "Fui ao centro esp\u00edrita ontem e estou leve at\u00e9 agora", "id": "1621321971517489152"},{"created_at": "2023-02-03T01:37:15.000Z", "text": "Inclusive, absurdo ter virado moda xingar espiritismo no tt. Glr esquece q \u00f1 \u00e9 t\u00e3o de boa quanto xingar crente. Vira e mexe tem centro esp\u00edrita sofrendo ataque, gente tantando por fogo e os krl. Msm q vc discorde de aspectos da religi\u00e3o, \u00f1 pode dar for\u00e7a pra essas persegui\u00e7\u00f5es. https://t.co/WjOs2L5UYd", "id": "1621321886381625344"},{"created_at": "2023-02-03T01:28:18.000Z", "text": "minha primeira experi\u00eancia no centro esp\u00edrita foi uma palestra sobre aborto, confesso que foi meio paia \u2620\ufe0f", "id": "1621319634061230080"},{"created_at": "2023-02-03T01:25:42.000Z", "text": "escutei hoje no centro esp\u00edrita o que j\u00e1 tinham me falado, mas eu preferir ignorar", "id": "1621318979686961152"},{"created_at": "2023-02-03T01:19:14.000Z", "text": "@giselehcunha @feltrinoficial Meu marido na \u00e9poca foi fazer essa cirurgia espiritual,eu n acreditei,fez em casa mas marcou no centro esp\u00edrita. A\u00ed como eu tinha dor na coluna e como fui com ele e sem acreditar botei o nome, no hor\u00e1rio marcado  fui p quarto,eu senti as pernas paralisadas igual a da anestesia.\ud83e\udee5", "id": "1621317354473889794"},{"created_at": "2023-02-03T01:00:37.000Z", "text": "Hoje fui no centro esp\u00edrita e foi citado um trecho de lud session\u2026", "id": "1621312670082244609"},{"created_at": "2023-02-03T00:59:06.000Z", "text": "RT @gutbsb: @Analuciaborged No centro esp\u00edrita?", "id": "1621312288857759745"},{"created_at": "2023-02-03T00:55:49.000Z", "text": "cada ida no centro esp\u00edrita \u00e9 um mar de sentimento diferente", "id": "1621311461229301760"},{"created_at": "2023-02-03T00:55:00.000Z", "text": "Antigamente eu deixava minha m\u00e3e escolher oq eu ia vestir, hoje em dia eu vou em brecho de centro esp\u00edrita pra comprar roupa de gente morta", "id": "1621311256278798339"},{"created_at": "2023-02-03T00:53:20.000Z", "text": "Citaram Senhor dos An\u00e9is nos estudos do centro esp\u00edrita", "id": "1621310836282122240"},{"created_at": "2023-02-03T00:52:24.000Z", "text": "Algum centro esp\u00edrita nessa cidade que n\u00e3o seja repleto de bolsonaristas?", "id": "1621310602340614144"},{"created_at": "2023-02-03T00:48:18.000Z", "text": "@gutbsb @Analuciaborged Por favor, na chame centro de umbanda de centro esp\u00edrita. Centro Esp\u00edrita \u00e9 outra coisa, somos crist\u00e3os e estudamos as obras de Allan Kardec.", "id": "1621309568289570816"},{"created_at": "2023-02-03T00:34:47.000Z", "text": "Os cara fura fila at\u00e9 em centro esp\u00edrita vei kkkkkkk", "id": "1621306165899452417"},{"created_at": "2023-02-03T00:27:15.000Z", "text": "amo ir no centro esp\u00edrita com minha m\u00e3e, sempre me sinto t\u00e3o leve, e bem, quando venho pra casa", "id": "1621304273089826816"},{"created_at": "2023-02-03T00:25:05.000Z", "text": "@Analuciaborged No centro esp\u00edrita?", "id": "1621303725649285120"},{"created_at": "2023-02-03T00:18:56.000Z", "text": "RT @RoLuchsinger: Gente, o Bolsonaro usou cart\u00e3o corporativo at\u00e9 no centro esp\u00edrita. Parece brincadeira, mas n\u00e3o \u00e9! O agraciado foi o centr\u2026", "id": "1621302177816891400"},{"created_at": "2023-02-03T00:17:54.000Z", "text": "voltei do centro esp\u00edrita e recebi respostas que tava procurando, quase chorei mas sigo firme", "id": "1621301917258219523"},{"created_at": "2023-02-03T00:03:39.000Z", "text": "\u201cSe ele \u00e9 bobo e burro, eu n\u00e3o sou!!\u201d Falou a senhorinha no centro esp\u00edrita enquanto fofocava kkkkkkk", "id": "1621298332458000384"},{"created_at": "2023-02-03T00:01:13.000Z", "text": "minha ficou ficou internada e pensou q a gnt tinha deixando ela num centro esp\u00edrita tadinha o pesadelo de um crist\u00e3 acontecendo", "id": "1621297719514906630"},{"created_at": "2023-02-02T23:55:49.000Z", "text": "Estamos ao vivo!! Venha participe com a gente do Evangelho de Ter\u00e7a  do nosso Centro Esp\u00edrita da Paz Irm\u00e3o Jacob - Todas as Ter\u00e7as as 20 horas no Canal do Youtube", "id": "1621296363165171712"},{"created_at": "2023-02-02T23:22:14.000Z", "text": "todo dia o vizinho grita pq a filha nao lavou a lou\u00e7a ou pq ela nao deixou comida pra ele ou pq ela nao quer ir no centro espirita com ele juro nao da mais", "id": "1621287911554514950"},{"created_at": "2023-02-02T23:02:46.000Z", "text": "indo pro centro esp\u00edrita com medo de me expulsarem de l\u00e1 achando que eu sou o obsessor", "id": "1621283010375983104"},{"created_at": "2023-02-02T22:45:19.000Z", "text": "falando de calcinha no centro esp\u00edrita mano?!", "id": "1621278618990125061"},{"created_at": "2023-02-02T21:25:14.000Z", "text": "@heldermaldonado Tem uma pessoa de centro espirita que me disse: \"... eles entram l\u00e1, penduram o chifrinho vermelho perto da porta e colocam as asinhas de anjo. Na sa\u00edda faziam o contrario. Cheio de gente que faz coisa errada, carro caro, casa de condom\u00ednio e dando li\u00e7\u00e3o de moral nos outros\"", "id": "1621258467838398464"},{"created_at": "2023-02-02T21:18:58.000Z", "text": "oi galerinha do mal voltei e to indo pra um centro esp\u00edrita", "id": "1621256888817000449"},{"created_at": "2023-02-02T21:18:28.000Z", "text": "tenho q escrever vai 2 plots e ainda vou sair hj p centro esp\u00edrita", "id": "1621256764749488128"},{"created_at": "2023-02-02T21:12:30.000Z", "text": "@masterhands @heldermaldonado At\u00e9 o Chico Xavier apoiou a ditadura de 64, se estivesse vivo hoje seria bolsonarista.\n\nSer esp\u00edrita \u00e9 ser racista, alguns s\u00e3o exce\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o chegam a 5%.\n\nJ\u00e1 viu centro esp\u00edrita receber o povo da umbanda?", "id": "1621255261582155777"},{"created_at": "2023-02-02T21:12:02.000Z", "text": "ansiosa pro dia 14, quero ir no centro espirita", "id": "1621255143025934339"},{"created_at": "2023-02-02T20:18:56.000Z", "text": "Uma vez \u00f1o centro esp\u00edrita, aprendendo leis espirituais. Me doutrinando. Fora da vida urbana e mundana. A famosa caretagem.", "id": "1621241780401209349"},{"created_at": "2023-02-02T19:50:48.000Z", "text": "esse centro esp\u00edrita aqui perto de casa, dia ou noite, SEMPRE t\u00e1 lotado", "id": "1621234700751618048"},{"created_at": "2023-02-02T19:19:31.000Z", "text": "Acabou de publicar uma foto em Centro Esp\u00edrita Ogum Beira Mar - Praia De Mau\u00e1 https://t.co/mUZJ9bd3vv", "id": "1621226830278627331"},{"created_at": "2023-02-02T18:14:56.000Z", "text": "Irei no Centro Espirita Leon Denis ver um show de Tupac Amaru Shakur, finalmente https://t.co/bHMZAtznES", "id": "1621210574091591682"},{"created_at": "2023-02-02T18:09:28.000Z", "text": "so hj eu e a marina j\u00e1 fomos na igreja, no terreiro, no centro esp\u00edrita, no templo budista, no embu (e passamos na bbb) KKKKKKKKKKKKKKKKK @alweszx", "id": "1621209198775132163"},{"created_at": "2023-02-02T18:06:20.000Z", "text": "Contar algo extremamente impopular aqui: durante um momento turbulento da minha vida, conheci e frequentei um centro esp\u00edrita onde conheci pessoas de benevol\u00eancia e zelo extremos. N\u00e3o s\u00f3 me ajudaram, como me reaproximaram de Cristo Jesus e da Santa Igreja", "id": "1621208411210715136"},{"created_at": "2023-02-02T17:59:45.000Z", "text": "um passe no centro esp\u00edrita daqueles bem dados resolveriam 90% dos meus problemas hoje", "id": "1621206752560664577"},{"created_at": "2023-02-02T17:53:16.000Z", "text": "Pasma quando vc visitou o meu centro esp\u00edrita (vc era um pouco c\u00e9tico, por\u00e9m muito curioso). Voc\u00ea me convenceu a assistir o filme At\u00e9 o \u00daltimo Homem kkk E quando comemos pizza aqui em casa comemorando a minha aprova\u00e7\u00e3o? Vc tinha largado biologia na \u00e9poca e Med era o seu sonho.", "id": "1621205123916566532"},{"created_at": "2023-02-02T17:31:05.000Z", "text": "@heldermaldonado O preconceito \u00e9 f\u00e1cil de constatar: basta ir a um centro Esp\u00edrita e dizer que vai participar de uma gira de Umbanda a resposta ser\u00e1 que os esp\u00edritos que participam da umbanda n\u00e3o s\u00e3o esp\u00edritos de luz.", "id": "1621199538349391872"},{"created_at": "2023-02-02T16:47:41.000Z", "text": "02/02 e as pessoas que nunca entraram num centro esp\u00edrita ou de umbanda postando \u201cax\u00e9 pra quem \u00e9 de ax\u00e9\u201d JURO!!! KKKK", "id": "1621188616989904899"},{"created_at": "2023-02-02T16:27:08.000Z", "text": "@feltrinoficial Ja. J\u00e1 vi meu pai e minha m\u00e3e serem operados na minha frente sem anestesia em um centro esp\u00edrita. At\u00e9 hj n\u00e3o acredito no que vi.", "id": "1621183448479047686"},{"created_at": "2023-02-02T15:27:56.000Z", "text": "@vivas_bianca @rafalisboags @ady_news DESMASCARANDO O ESPIRITISMO DENTRO DO CENTRO ESP\u00cdRITA: \n\ud83e\udd25\ud83d\udc49https://t.co/p6Q2fcg4lO \ud83d\udc48\ud83e\udd25\n \nQue vergonha,  adoram jogar culpa nas pessoas at\u00e9 em historinha de uma filha que nunca existiu, n\u00e3o falha nunca. \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1621168548428091393"},{"created_at": "2023-02-02T14:56:26.000Z", "text": "\u2018Queima Jesus\u2019: homem \u00e9 assassinado ao lado de centro\u00a0esp\u00edrita https://t.co/oDiVdoULjF", "id": "1621160621067702272"},{"created_at": "2023-02-02T13:26:59.000Z", "text": "@KoslovskiVal E quando \u00e9 da fam\u00edlia? \ud83e\udd21\nJ\u00e1 passei altos \"esse teu problema de &gt;PELE&lt; vai se curar quando tu for num CENTRO ESPIRITA\"\nPelo amor de Deus, me poupe", "id": "1621138109533655041"},{"created_at": "2023-02-02T12:08:13.000Z", "text": "@rafaspbarbie Rafa, n\u00e3o seria bom voc\u00ea procurar ajuda no centro esp\u00edrita?", "id": "1621118290339983360"},{"created_at": "2023-02-02T12:02:59.000Z", "text": "@QHistoriaEssa @inalmars \u00c9 muito bom frequentar o centro esp\u00edrita. Eu n\u00e3o vou mais. Essa experi\u00eancia que tive foi \u00f3tima pra mim. Eu n\u00e3o acreditava em esp\u00edritos e nem vida ap\u00f3s a morte. \n\nDepois que voc\u00ea entende sobre a espiritualidade, muita coisa muda na sua vida, n\u00e9", "id": "1621116970304405507"},{"created_at": "2023-02-02T10:13:48.000Z", "text": "Eu sonhei que estava no centro esp\u00edrita e eu psicografei uma carta de um beb\u00ea\u2026 no sonho eu li a carta, mas assim que acordei j\u00e1 n\u00e3o lembrava mais", "id": "1621089494836596736"},{"created_at": "2023-02-02T09:52:26.000Z", "text": "Minha pr\u00f3x a\u00e7\u00e3o agora ser\u00e1 buscar um centro esp\u00edrita e tentar achar alguma resposta q me leve a um caminho q traga o livramento desta companhia. Mas se algo acontecer neste tempo, fica registrado pra pol\u00edcia come\u00e7ar a investigar as sombras.\nIndo trabalhar, tenham TDS um bom dia\ud83e\udd70", "id": "1621084117000667136"},{"created_at": "2023-02-02T09:52:24.000Z", "text": "(a quadra de cartas foi t\u00e3o ruim q o tar\u00f3logo na hora soltou exatamente estas palavras: \"valha-me deus, garoto v\u00e1 procurar um centro esp\u00edrita agora\")", "id": "1621084109853577218"},{"created_at": "2023-02-02T09:47:19.000Z", "text": "RT @sistemaeli: As pessoas me perguntando como foi no centro e eu perguntando de volta: que centro? \nJ\u00e1 disse que n\u00e3o frequento centro esp\u00ed\u2026", "id": "1621082828812455936"},{"created_at": "2023-02-02T05:35:14.000Z", "text": "Eu n\u00e3o acredito em esp\u00edrito e etc (A minha av\u00f3 \u00e9 esp\u00edrita e um pessoal de casa t\u00e1 indo no centro esp\u00edrita agora) \n\nMas pqp, eu n aguento todo dia ver a porra de um vouto preto em forma de cabe\u00e7a na caralho da porta \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\n\nPq cabecinha? Pq vc tinha q ser t\u00e3o criativa? \ud83d\ude2d", "id": "1621019390400675841"},{"created_at": "2023-02-02T04:59:10.000Z", "text": "Hoje fui na \u201cmacumba\u201d e chegando l\u00e1 era centro esp\u00edrita fiquei chats mas sexta t\u00f4 l\u00e1 no terreiro", "id": "1621010313599664130"},{"created_at": "2023-02-02T04:37:34.000Z", "text": "@soulmannucita @centralreality Sim. Voce deve ter uma mediunidade forte, sugiro procurar um centro esp\u00edrita, s\u00e3o entidades boas, nao precisa ter medo", "id": "1621004878880587776"},{"created_at": "2023-02-02T04:23:30.000Z", "text": "@namjnies amg toma banho de sal grosso reza um ter\u00e7o vai no centro esp\u00edrita tomar posse", "id": "1621001339634610176"},{"created_at": "2023-02-02T03:53:03.000Z", "text": "@momorsa meu ex professor de geo desde o primeiro dia de aula ate o fim do 1\u00b0 ano me dava uma aten\u00e7\u00e3o a mais nas aulas, la pro fim do ano ele me chamou pro canto e falou que iria ser bom eu procurar um centro espirita ou outra coisa parecida porque ele tinha certeza que eu era uma medium", "id": "1620993675278036992"},{"created_at": "2023-02-02T03:30:14.000Z", "text": "Onde fica o centro esp\u00edrita? https://t.co/akx5luqGKZ", "id": "1620987932869029888"},{"created_at": "2023-02-02T02:58:33.000Z", "text": "As pessoas me perguntando como foi no centro e eu perguntando de volta: que centro? \nJ\u00e1 disse que n\u00e3o frequento centro esp\u00edrita", "id": "1620979961606594561"},{"created_at": "2023-02-02T02:42:19.000Z", "text": "@nyaqing que centro esp\u00edrita q ela ta indo, o da minha m\u00e3e n diz isso n, credo", "id": "1620975876484775936"},{"created_at": "2023-02-02T02:41:25.000Z", "text": "@dmitrxz Ano passado tive que criar uma conta, pq eu sou adm do Facebook do meu centro esp\u00edrita, a\u00ed nn tinha jeito de entrar, tive que criar conta \u2620\ufe0f\nMas \u00e9 incr\u00edvel o qu\u00e3o pat\u00e9tica se tornou com o passar do tempo", "id": "1620975649556164611"},{"created_at": "2023-02-02T02:34:11.000Z", "text": "@caioshark @rafalisboags @ady_news Cara, isso a\u00ed \u00e9 VOC\u00ca estudando pra evoluir espiritualmente. Se tu chegar num centro esp\u00edrita falando q seu filho de 5 anos faleceu, ngm vai ficar procurando motivo pra trag\u00e9dia. V\u00e3o te confortar. E se voc\u00ea acreditar, blz. Se n acreditar, blz tbm. Ngm \u00e9 obrigado a acreditar n", "id": "1620973828951138304"},{"created_at": "2023-02-02T02:26:59.000Z", "text": "@prmilgrau @coritibadadepr1 @boliviazica Aqui t\u00e1 parecendo centro esp\u00edrita, tem at\u00e9 clube que j\u00e1 morreu baixando para zoar \ud83e\udd23", "id": "1620972017808965632"},{"created_at": "2023-02-02T02:22:48.000Z", "text": "n\u00e3o chorei no show do meu cantor fav e chorei no centro esp\u00edrita, vai entender", "id": "1620970961662279685"},{"created_at": "2023-02-02T02:18:35.000Z", "text": "Centro Esp\u00edrita Nosso Lar https://t.co/3kTRlfcK7X", "id": "1620969903661666304"},{"created_at": "2023-02-02T02:03:31.000Z", "text": "Centro Esp\u00edrita Maria Am\u00e9lia\n\n#espiritismo #allankardec #acolhimento #fraternidade #caridade #solidariedade #opera\u00e7\u00e3operispiritual #evangeliza\u00e7\u00e3oinfantil #palestrasevang\u00e9licas #tratamentoespiritual #cursosdoutrinaespirita\n\nhttps://t.co/740s3VR4r4", "id": "1620966110265835521"},{"created_at": "2023-02-02T02:01:47.000Z", "text": "Lembro at\u00e9 desse dia eu estava em um centro esp\u00edrita com minha tia, no meio da rua falaram do gol do Oscar, pq depois do 5 eu j\u00e1 tinha vazado.", "id": "1620965673399906304"},{"created_at": "2023-02-02T01:49:33.000Z", "text": "@kaka_Claremont ensinaram isso num centro esp\u00edrita que ela foi, mas a coisa foi t\u00e3o absurda que tive que rir", "id": "1620962594558455808"},{"created_at": "2023-02-02T01:48:54.000Z", "text": "Centro Esp\u00edrita Maria Am\u00e9lia\n\n#espiritismo #allankardec #acolhimento #fraternidade #caridade #solidariedade #opera\u00e7\u00e3operispiritual #evangeliza\u00e7\u00e3oinfantil #palestrasevang\u00e9licas #tratamentoespiritual #cursosdoutrinaespirita\n\nhttps://t.co/o5I5qGIMVe", "id": "1620962432138252288"},{"created_at": "2023-02-02T01:43:04.000Z", "text": "Tinha uma vis\u00e3o completamente errada sobre centro esp\u00edrita", "id": "1620960963217489920"},{"created_at": "2023-02-02T01:16:10.000Z", "text": "@iohannyortega Amiga n\u00e3o d\u00e1 p bloquear mediunidade kkk o que tu pode fazer e \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o, \u00e9 trabalhar isso em um centro esp\u00edrita ou em um terreiro kkkkkk", "id": "1620954194394976258"},{"created_at": "2023-02-02T01:15:11.000Z", "text": "T\u00e1 explicado pq o Barros (entidade de centro esp\u00edrita) nunca aparece. Deve ter vergonha d muitos a\u00ed a ele trouxe. Pqp", "id": "1620953948902555649"},{"created_at": "2023-02-02T01:09:39.000Z", "text": "Eu consegui esquecer at\u00e9 que tinha reuni\u00e3o no centro esp\u00edrita hoje", "id": "1620952555860955136"},{"created_at": "2023-02-02T01:09:20.000Z", "text": "Fofoqueira \u00e9 terr\u00edvel. As veias nao podem me ver chegando do centro esp\u00edrita de carona mais n\u00e3o. \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1620952475497807874"},{"created_at": "2023-02-02T01:04:22.000Z", "text": "fui no centro esp\u00edrita hoje, estava enrolando a tempos, mas senti que n\u00e3o dava pra esperar mais\u2026 t\u00f4 agora me sentindo leve, aben\u00e7oada, calma e muito bem\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1620951226077810689"},{"created_at": "2023-02-02T00:57:47.000Z", "text": "conheci o centro esp\u00edrita do bairro e j\u00e1 levei logo a minha na cara logo de in\u00edcio \ud83d\udc9c", "id": "1620949567658156032"},{"created_at": "2023-02-02T00:52:52.000Z", "text": "O tema da reuni\u00e3o fraterna hj foi \u201cSolid\u00e3o x Solitude\u201d. O palestrante era um m\u00e9dico (psiquiatra)\nEm 5 minutos:\n- disse q n\u00e3o sabe se teve pandemia mesmo (pq foram muitas fake news)\n- Bolsonaro age pela emo\u00e7\u00e3o e fala o q quer\n- Lula \u00e9 honesto s\u00f3 na cabe\u00e7a dele\n\nNUM\nCENTRO\nESP\u00cdRITA", "id": "1620948330405826561"},{"created_at": "2023-02-02T00:17:23.000Z", "text": "Colocar no papelzinho em branco q recebe quando entra em um centro esp\u00edrita \u201cpanturrilhas da dayse\u201d por\u00e9m n iria saber se vai na op\u00e7\u00e3o desencarnadas ou encarnadas pois simplesmente muita dor", "id": "1620939400397066241"},{"created_at": "2023-02-02T00:11:49.000Z", "text": "@entro0py amiga vai em centro esp\u00edrita, eu gostei bastante quando conversei com uma esp\u00edrita e fiquei tentada a ir em um", "id": "1620937998694227969"},{"created_at": "2023-02-02T00:04:21.000Z", "text": "Cheguei do centro esp\u00edrita sentindo uma paz absoluta, coisa bem boa \ud83e\udd0d", "id": "1620936122787586048"},{"created_at": "2023-02-01T23:51:24.000Z", "text": "Feliz pq a m\u00e3e me acompanhou no centro esp\u00edrita hj", "id": "1620932860398997506"},{"created_at": "2023-02-01T23:19:03.000Z", "text": "@ester_ribb Continue orando por ela e pelo seu anjo da guarda. Faz a leitura do evangelho no lar. Se poss\u00edvel fa\u00e7a um Atendimento Espiritual,  em um centro esp\u00edrita. No CEFA,  em Fortaleza  tem online. Deus te aben\u00e7oe", "id": "1620924720970616833"},{"created_at": "2023-02-01T22:51:11.000Z", "text": "am\u00e9m que amanh\u00e3 o centro esp\u00edrita volta", "id": "1620917708668735490"},{"created_at": "2023-02-01T22:49:29.000Z", "text": "@P_Little_P Sou do centro esp\u00edrita que chama \u201cperseveran\u00e7a\u201d, eles fundaram a institui\u00e7\u00e3o \u201camigos do bem\u201d, muita gente no Brasil todo j\u00e1 ouviu falar, o trabalho deles \u00e9 incr\u00edvel e impec\u00e1vel! \nDepois q conheci (e cresci) o trabalho deles e entendi, eu mesma comecei a praticar doa\u00e7\u00e3o", "id": "1620917281718169601"},{"created_at": "2023-02-01T22:28:14.000Z", "text": "A estudiosa do kardecismo \"ouviu palestrante em centro esp\u00edrita de \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3Joinville \" https://t.co/ICWg15NEUp", "id": "1620911933120724998"},{"created_at": "2023-02-01T22:19:05.000Z", "text": "@priscillalleite Pq os pastores precisam passear, trocar de carro, morar em \u00e1rea nobre, repara bem se vc acha um centro esp\u00edrita em cada esquina, centro n\u00e3o cobra d\u00edzimo agora os que cobram tem 18 em uma \u00fanica rua https://t.co/ObOBpp0zGb", "id": "1620909628820439045"},{"created_at": "2023-02-01T22:13:56.000Z", "text": "I'm at Centro Espirita Caminheiros da Paz in S\u00e3o Paulo https://t.co/WlzWCIj7sg", "id": "1620908335930249216"},{"created_at": "2023-02-01T21:58:15.000Z", "text": "RT @percabethsong: @verstance @zz_rusalki @MulherTamarindo Ouvi isso v\u00e1rias vezes no centro esp\u00edrita q fui desde inf\u00e2ncia, al\u00e9m de ter ouvi\u2026", "id": "1620904385172672513"},{"created_at": "2023-02-01T21:56:01.000Z", "text": "eu t\u00f4 querendo MUITO ir em um centro espirita, tem tanto tempo que eu enrolo pra ir", "id": "1620903826999099392"},{"created_at": "2023-02-01T21:45:37.000Z", "text": "Queria ir num centro esp\u00edrita", "id": "1620901206771081224"},{"created_at": "2023-02-01T21:40:34.000Z", "text": "@momorsa Eu ficava tipo \"me deixa dormir poxa n sei fazer media\u00e7\u00e3o o centro esp\u00edrita \u00e9 pra l\u00e1 \ud83e\udd72\"\nEra muito agoniante. Mas n fa\u00e7o ideia se era s\u00f3 um esp\u00edrito zombeteiro ou um exu, j\u00e1 que conhe\u00e7o pouco. Foi a \u00fanica vez q aconteceu", "id": "1620899937599856663"},{"created_at": "2023-02-01T21:25:48.000Z", "text": "Gente pq q meus pais querem tanto me arrastar pra assistir palestra no centro (esp\u00edrita)? Que \u00f3dio", "id": "1620896219936751617"},{"created_at": "2023-02-01T20:51:27.000Z", "text": "Minha m\u00e3e vai me levar no centro esp\u00edrita amanh\u00e3.... Ela disse que eu estava sendo m\u00f3rbida demais", "id": "1620887577577537536"},{"created_at": "2023-02-01T20:43:44.000Z", "text": "Eis um motivo de eu ter sa\u00eddo do centro esp\u00edrita: justificar espiritualmente trag\u00e9dias. Oq rolou na boate Kiss foi fruto de CORRUP\u00c7\u00c3O e irresponsabilidade, n\u00e3o sobrenatural. https://t.co/pDcYGwkKbY", "id": "1620885634360680449"},{"created_at": "2023-02-01T20:25:29.000Z", "text": "E eu qnd era pequena amava ficad na janela que dava p rua batendo papo cm um homem de palet\u00f3 e chap\u00e9u, comecei assustar a glr de casa q correu cmg p ir tomar passe no centro espirita (detalhe q minha fam\u00edlia \u00e9 mtt cat\u00f3lica p isso https://t.co/ApASFlcIdJ", "id": "1620881040238841856"},{"created_at": "2023-02-01T20:08:50.000Z", "text": "neopolis \u00e9 o bairro mais santo de natal... tem assembleia, centro espirita, catolica, prebiteriana e a videira,tudo isso em umas 4 ruas de distancia https://t.co/cbJDNy8sCo", "id": "1620876850330497027"}]