[{"tweets_quantity": 487},{"created_at": "2023-02-09T00:24:42.000Z", "text": "A cidade precisa de gente respons\u00e1vel e que se preocupe em respeitar e zelar pelas suas belezas. Quem mora em Ubatuba j\u00e1 sofre o suficiente fora da alta temporada. N\u00e3o seja voc\u00ea tamb\u00e9m mais uma dor de cabe\u00e7a pra quem s\u00f3 quer o m\u00ednimo de conserva\u00e7\u00e3o e limpeza.\n\n#Paz #ubatuba", "id": "1623477956759674881"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:35.000Z", "text": "Todo o custo e limpeza fica com Ubatuba. Todo o custo com sa\u00fade, manuten\u00e7\u00e3o, preserva\u00e7\u00e3o etc fica com Ubatuba.\n\nO que mais acontece em alta temporada \u00e9 faltar leito na Santa Casa e medicamento nos postos de sa\u00fade. Fora o custo de coleta e transporte do lixo, j\u00e1 que Ubatuba +", "id": "1623477928087502849"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:56.000Z", "text": "60 reais o aluguel de uma tl no tuiter, essa oferta \u00e9 do n\u00edvel das quitinete de copacabana na alta temporada", "id": "1623465936580747266"},{"created_at": "2023-02-08T20:43:30.000Z", "text": "Fevereiro e mar\u00e7o \u00e9 sempre a alta temporada de convites para bancas de mestrado e doutorado? Socorro!", "id": "1623422289164308482"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:00.000Z", "text": "@engfer_luiz @Jakelyneloiola_ Justo se tivessem infraestrutura na \u00e9poca de alta temporada. Aquilo vira \u00e0 maior farofa, falta \u00e1gua e a grande maioria dos restaurantes s\u00e3o p\u00e9ssimos!", "id": "1623414865208696832"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:49.000Z", "text": "@lajeunerusse @df_porto Maior embate l\u00e1 em casa com Afonso. Ele ama. Eu odeio. Sendo bem pragm\u00e1tico. N\u00e3o sou air bnb de gra\u00e7a. L\u00e1 em casa eh cem por cento vetado em alta temporada. No m\u00e1ximo fam\u00edlia.", "id": "1623383868408582145"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:30.000Z", "text": "Alta temporada \u00e9 alta temporada.", "id": "1623381271945551897"},{"created_at": "2023-02-08T17:43:04.000Z", "text": "@DefecatingB J\u00e1 ouviram falar em Bombinhas -SC?\nE o pior \u00e9 que l\u00e1, em alta temporada vc n\u00e3o consegue andar com o ve\u00edculo de tanta gente! https://t.co/VcaGkgk3CE", "id": "1623376884779126802"},{"created_at": "2023-02-08T17:33:33.000Z", "text": "@_ifucnath Geral ou s\u00f3 em alta temporada?", "id": "1623374486799061014"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:24.000Z", "text": "Alta temporada \u00e9 assim \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/UVJnG0rwdy", "id": "1623353561219203073"},{"created_at": "2023-02-08T15:06:13.000Z", "text": "@DefecatingB Em SC tbm \u00e9 cobrado na alta temporada um valor em torno de 30,00 por carro que entre", "id": "1623337411831816198"},{"created_at": "2023-02-08T14:04:55.000Z", "text": "\u00f3bvio que sim por\u00e9m com todo respeito quem ve pensa que vc vai p um lugar igual da segunda imagem em alta temporada pelo msm pre\u00e7o q vai p bloco kkkkkk https://t.co/yFj2r8ZfFI", "id": "1623321984946917377"},{"created_at": "2023-02-08T10:55:49.000Z", "text": "Tem que cobrar a taxa sim! Alta temporada s\u00f3 da farofeiro na praia, alastrando lixo e fazendo arrua\u00e7a. A piscina natural de Ilhabela est\u00e1 deplor\u00e1vel. Pessoal levando cooler, coisas de comer pra l\u00e1\u2026 N\u00c3O \u00c9 PRAIA GENTE, entrou, tirou foto, vaza!!! #ubatuba #litoralnorte", "id": "1623274396885327872"},{"created_at": "2023-02-08T04:27:15.000Z", "text": "+\nCalor pq sem luz = sem ventilador, \nQuase coloquei fogo em casa pq tive que por a vela no alto da janela para os gatos n\u00e3o pegarem e nao consegui dormir mais ate a luz voltar. Isso meus amigos \u00e9 a alta temporada da regi\u00e3o dos lagos. \u270c\ud83c\udffe\nObrigada Enel.", "id": "1623176611133591553"},{"created_at": "2023-02-08T03:39:59.000Z", "text": "@profmayrabastos @mari_fonseca Acredito que seria invi\u00e1vel pra qualquer Cia a\u00e9rea, j\u00e1 que no Brasil elas realizam em m\u00e9dia 800 voos di\u00e1rios cada uma em alta temporada, por exemplo. Teriam que ter 800 plantonistas todos os dias acompanhando os voos...", "id": "1623164714317479941"},{"created_at": "2023-02-08T02:51:00.000Z", "text": "@bethschittino Voc\u00ea ficou na parte mais tur\u00edstica da cidade, talvez tamb\u00e9m em \u00e9poca de alta temporada. Mas ainda assim, comparando com as demais capitais, \u00e9 a que mais tem cara de interior. Inclusive alguns amigos mudaram pra l\u00e1 por isso.", "id": "1623152385706102784"},{"created_at": "2023-02-08T00:03:55.000Z", "text": "@marina_helou Ubatuba precisa urgente de melhoras na \u00e1rea da sa\u00fade e saneamento. A popula\u00e7\u00e3o sofre com a falta de a\u00e7\u00e3o dos pol\u00edticos e excesso de promessas. Na alta temporada os turistas sem no\u00e7\u00e3o jogam lixo em qualquer lugar e depois reclamam da sujeira...", "id": "1623110340249542660"},{"created_at": "2023-02-07T22:13:14.000Z", "text": "Se for pra Atins ou Barra Grande em \u00e9poca de alta temporada d\u00e1 p ter os dois. https://t.co/owHT5qbp2c", "id": "1623082484974993411"},{"created_at": "2023-02-07T22:12:57.000Z", "text": "imagine voc\u00ea s\u00f3 conhecer a ilha do mel de praia e a\u00ed cair de paraquedas em guaratuba na alta temporada, deve ser ca\u00f3tico pra cabe\u00e7a", "id": "1623082414099529730"},{"created_at": "2023-02-07T19:53:39.000Z", "text": "Aluguel fica mais caro em SP e no Rio; alta temporada movimenta mercado em janeiro. https://t.co/CE7r8ICPXE", "id": "1623047358630993929"},{"created_at": "2023-02-07T19:03:08.000Z", "text": "Uma das cidades mais famosas do litoral e um dos principais destinos tur\u00edsticos do estado sofre durante a alta temporada com o aumento de pessoas e dos res\u00edduos gerados, problema para os habitantes e gest\u00e3o municipal, comprometendo o principal atrativo da cidade: o meio ambiente.", "id": "1623034645737574403"},{"created_at": "2023-02-07T19:01:02.000Z", "text": "Aluguel fica mais caro em SP e no Rio; alta temporada movimenta mercado em janeiro - https://t.co/kK9UCPoIU9", "id": "1623034117381038081"},{"created_at": "2023-02-07T18:58:11.000Z", "text": "@satangelista Mais que Campos tem sido real, principalmente pela alta temporada, ver\u00e3o. Penei p conseguir emprego a\u00ed e consegui v\u00e1rios nadas https://t.co/ln46sfKAri", "id": "1623033397865025537"},{"created_at": "2023-02-07T18:36:08.000Z", "text": "@paulohnrq95 @brom_elisa \"A Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental (TPA), que entraria em vigor nesta quinta-feira (10), foi adiada pela terceira vez este ano em Ubatuba, , faltando menos de um m\u00eas para a alta temporada de ver\u00e3o. O projeto para cobran\u00e7a, criado em 2017, sempre foi cercado por diverg\u00eancias.\"", "id": "1623027851028058112"},{"created_at": "2023-02-07T15:14:08.000Z", "text": "@Openfireurope @JohnnyNewgarden @Chief117Br Quesito \u201clota\u00e7\u00e3o\u201d: praticamente todas ficam cheias na alta temporada, mas \u00e9 mais poss\u00edvel pegar praias menos lotadas no Nordeste, em cidades menores.", "id": "1622977014008348674"},{"created_at": "2023-02-07T14:53:29.000Z", "text": "esse domingo foi exatamente assim \ud83c\udd98 alta temporada + f\u00e9rias escolares + ver\u00e3o carioca \u00e9 isso n\u00e3o tem jeito https://t.co/s31ivJ77ry", "id": "1622971817013944320"},{"created_at": "2023-02-07T12:33:02.000Z", "text": "@g1santos Nem na alta temporada, porque bandido tem mais direito do que o cidad\u00e3o..cultura veiculada pelos nossos poderes e inclusive o desgoverno que entende do babado..", "id": "1622936473287766019"},{"created_at": "2023-02-07T11:14:07.000Z", "text": "Nem adianta usar como justiticativa para extors\u00e3o e pr\u00e1tica abusiva de pre\u00e7os, o VER\u00c3O e ALTA TEMPORADA. Hot\u00e9is sabemos que os pre\u00e7os variam conforme temporada, localiza\u00e7\u00e3o e demada. Mas comida??? Milho??? \u00c1gua??? Em local p\u00fablico???? Sem espa\u00e7o para utilizar de forma gratuita???", "id": "1622916614072016897"},{"created_at": "2023-02-07T09:20:15.000Z", "text": "@gxstavou Eh mais facil tu vir p Floripa, alta temporada, pouco tr\u00e2nsito, tudo baratinho, pouca gente", "id": "1622887957035118593"},{"created_at": "2023-02-07T03:57:18.000Z", "text": "@imnotsayu e eu queria viver uma vida dupla\ntoda vez q desse uma sdd do agito da capital iria pra capital dar um pulinho...\n\nessa estrada seria uma m\u00e3o na roda pra todo mundo do baixo Amazonas e da regi\u00e3o do Tapaj\u00f3s.\n\nalta temporada passagem de avi\u00e3o sai por 1,5k po kkk", "id": "1622806684274917376"},{"created_at": "2023-02-06T23:59:58.000Z", "text": "@bossliny em alta temporada \u00e9 pegar micose de mijo na \u00e1gua na certa", "id": "1622746956668846081"},{"created_at": "2023-02-06T22:10:21.000Z", "text": "Mucuri realiza shows aos finais de semana na alta temporada, e no primeiro fim de semana de fevereiro o tom da m\u00fasica j\u00e1 embala o p\u00fablico para a t\u00e3o esperada folia de Carnaval.\n\nNo \u00faltimo s\u00e1bado 4, a nova Arena Praia da Barra recebeu shows de Jarley ...\nhttps://t.co/h1kWkMqeKU", "id": "1622719370689478657"},{"created_at": "2023-02-06T16:43:07.000Z", "text": "@MonumentalCR El sector \"turismo\" es el \u00fanico que tiene luz verde por parte del Ministerio de Econom\u00eda para especular con los precios, con el cuento de temporada alta, temporada verde, temporada baja....bla bla bla \nJ\u00d3DANSE", "id": "1622637021398171649"},{"created_at": "2023-02-06T16:17:57.000Z", "text": "@Cr7stianismo_ para se sincero uktimamente no ha jugado mal,dejen el oportunismo, contra el mallorca jugo horrible, y contra la real jugo normalito, pero quitando esos 2 partidos, se esta haciendo alta temporada", "id": "1622630689064513537"},{"created_at": "2023-02-06T14:48:31.000Z", "text": "\ud83d\udea8 BREAKING!\nConfirmamos a renova\u00e7\u00e3o de @denisovader e @FranciscoZotto para o line-up de apresentadores do Zebra Alta - Temporada 2023. https://t.co/nxQxx55LK4", "id": "1622608181561118720"},{"created_at": "2023-02-06T00:50:08.000Z", "text": "@joaoslb_1904 @CitizenTheking @LuchoBJs10 @sudanalytics_ Pero Haaland tiene muchos mas goles que Lautaro en la temporada. Sin dudas Lautaro esta mejor ahora, pero Haaland hizo alta temporada (sin contar el hattrick que hizo este a\u00f1o)", "id": "1622397194811723780"},{"created_at": "2023-02-05T23:46:49.000Z", "text": "Encerramos a alta temporada com chave de ouro, muita risada e cerveja \ud83e\udd0d\ud83c\udf7b", "id": "1622381260386586625"},{"created_at": "2023-02-05T23:05:37.000Z", "text": "@Arteris_ALS Com todos voltando pela rodovia, do final de semana em alta temporada e v\u00e3o os sres. fazer mais uma burrada !ou \u00e9 desd\u00e9m mesmo, os usu\u00e1rios que se danem! fechem na madrugada da segunda para ter\u00e7a ent\u00e3o!Finjam que tem alguma preocupa\u00e7\u00e3o com aqueles que p\u00f5e o dinheiro no seu bolso!", "id": "1622370890099965953"},{"created_at": "2023-02-05T22:00:01.000Z", "text": "@schortre @biasoprolol @EneidaLdosSant2 O hack pro turista daqui em alta temporada \u00e9 escolher HUMA praia e se hospedar direto nela", "id": "1622354382556741632"},{"created_at": "2023-02-05T18:57:43.000Z", "text": "@camila_cita sim pois \u00e9, eu vi! hahaha na alta temporada \u00e9 muito pior", "id": "1622308505138126848"},{"created_at": "2023-02-05T18:27:27.000Z", "text": "Domingo, sol prop\u00edcio para praia, praia em Salvador, alta temporada, lotada... TODO, TODO LUGAR DESSA PRAIA TEM ALGU\u00c9M OUVINDO LE\u00c3O. Seja na voz da Mar\u00edlia ou alguma regrava\u00e7\u00e3o em cima da voz. \u00c9 rainha, voc\u00ea n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do legado que deixou.", "id": "1622300890764918785"},{"created_at": "2023-02-05T13:07:04.000Z", "text": "@biazitagomes Cita que SC tamb\u00e9m so \u00e9 gayfriendly de jan a mar que \u00e9 alta temporada e os gays tem grana pra gastar. Fora disso, toma xingamento, grito, fechada na rua e amea\u00e7a.", "id": "1622220260307763200"},{"created_at": "2023-02-05T10:04:09.000Z", "text": "@_grsoares Em locais tur\u00edsticos rola muito o \u201caluguel de estudante\u201d, que teoricamente \u00e9 mais barato pq o contrato dura s\u00f3 at\u00e9 a alta temporada, que a\u00ed o propriet\u00e1rio aluga mais caro.\n\nMas tem que procurar muito. Prefiro Airbnb, muitos hosts negociam o valor quando \u00e9 mensal", "id": "1622174227519471618"},{"created_at": "2023-02-04T22:46:56.000Z", "text": "@KasluFontes Fontes se liga, l\u00e1 t\u00e1 sendo alta temporada? tava conversando cm a patroa sobre ir pra ilha grande q faz anos... t\u00e1 tendo mt movimento cm o carnaval?", "id": "1622003802113990656"},{"created_at": "2023-02-04T20:45:41.000Z", "text": "@_mayconfranca eu trabalho com lazer e na alta temporada, minha demanda \u00e9 muito alta. n\u00e3o tava dando pra deslocar pra Guaratiba, sistema de \u00f4nibus n\u00e3o funciona, Uber t\u00e1 uma facada. eu resolvi ficar mais perto esse ano. eu n\u00e3o amo aqui, mas eu sou suburbano hahaha vivemos numa cidade bairrista +", "id": "1621973289961668608"},{"created_at": "2023-02-04T16:46:38.000Z", "text": "@bibiasl A sorte \u00e9 que agosto n\u00e3o \u00e9 mais alta temporada n\u00e9, tem que ficar vendo passagem de madrugada pra pegar uma promo\u00e7\u00e3o kkkk", "id": "1621913128853274625"},{"created_at": "2023-02-04T15:11:20.000Z", "text": "@lilianmobh @choquei Ela refor\u00e7ou aquela frase do Mam\u00e3e Falei \"S\u00e3o f\u00e1ceis, porque s\u00e3o pobres!\" (falando sobre as ucranianas), em \u00e9poca de carnaval que \u00e9 uma alta temporada aqui no Brasil, onde temos muitos turistas visitando.\n\nO que aumenta ainda mais a pr\u00e1tica de turismo sexual nas favelas.", "id": "1621889146833850370"},{"created_at": "2023-02-04T14:03:49.000Z", "text": "A menina que tava conversando comigo (que por sinal eu tinha mt ran\u00e7o dela) ela participa de competi\u00e7\u00e3o de um esporte a\u00ed, a\u00ed a menina passou janeiro(alta temporada) inteiro num puta resort na beira da praia a\u00ed chegou janeiro queria me vender rifa pra ir pra uma competi\u00e7\u00e3o...", "id": "1621872156886896640"},{"created_at": "2023-02-04T08:06:37.000Z", "text": "@WallyssonJuni10 Posto mais quando pedalo, come\u00e7o  de ano \u00e9  alta temporada  aqui na minha cidade  e portanto  trabalho  triplicado. \n\nMas tive um problema no Instagram  que minha antiga conta  foi denunciada  e desativada. \n \nNova conta: @coln.son", "id": "1621782264685158406"},{"created_at": "2023-02-03T23:21:04.000Z", "text": "el dorado uesa se viene alta temporada DIOS Q ANSIAS", "id": "1621650004719931393"},{"created_at": "2023-02-03T22:44:16.000Z", "text": "Neste final de semana GOL e LATAM com descontos, direto pelo seus sites e aplicativos, para viajar no carnaval. Mas, n\u00e3o gere grandes expectativas, pois s\u00e3o descontos reduzidos em cima de tarifas cheias. Venda focada em capacidade ociosa na alta temporada...", "id": "1621640745252802560"},{"created_at": "2023-02-03T20:59:39.000Z", "text": "@DCM_online Faz parte do plano para a alta temporada allinclusive da papuda.\n\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "id": "1621614414335025153"},{"created_at": "2023-02-03T19:46:53.000Z", "text": "Bah aparaceu um acampamento em Gramado no radar. Em pleno julho. Como \u00e9 bom ser escoteiro. Acomoda\u00e7\u00e3o gr\u00e1tis e parceria em plena alta temporada", "id": "1621596104323203073"},{"created_at": "2023-02-03T18:44:50.000Z", "text": "Estamos na alta temporada desse peixe!! https://t.co/X5Q3nnox3q", "id": "1621580488111521793"},{"created_at": "2023-02-03T17:16:46.000Z", "text": "@bento9rs ent\u00e3o teu lugar eh na praia msm, a calmaria no meio da semana, acordar cedo caminhar na praia, andar de bike, respirar um ar bom, uma leve agita\u00e7\u00e3o no fds \u00e9 uma agita\u00e7\u00e3o pesada em alta temporada", "id": "1621558323353993218"},{"created_at": "2023-02-03T16:22:07.000Z", "text": "Aumento de pessoas nas ruas da Capital \u00e9 considerado incomum, mesmo na alta temporada; inqu\u00e9rito para apurar responsabilidades est\u00e1 sendo aberto pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico", "id": "1621544573951479811"},{"created_at": "2023-02-03T15:55:54.000Z", "text": "Anexo:\n\nps. Ap\u00f3s cap\u00edtulo 30 come\u00e7aram repetir e s\u00f3 conseguiram tirar as pessoas das portas dos quart\u00e9is durante a alta temporada das f\u00e9rias nacional, come\u00e7o de janeiro. A conta \u00e9 cara e ainda n\u00e3o fechou. Tem pessoas presas. Popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 gado. E a casa da quadrilha vai cair.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/0dPzVenSLm", "id": "1621537976160342018"},{"created_at": "2023-02-03T14:47:53.000Z", "text": "vendo ingresso rbd dia 18 pista premium meia\n\nvalor: o suficiente pra pagar minha passagem pra amsterdam em alta temporada", "id": "1621520856806735872"},{"created_at": "2023-02-03T13:18:31.000Z", "text": "@HurbBrasil Sei que \u00e9 o trabalho do estagi\u00e1rio vir no meu post defender a reputa\u00e7\u00e3o da empresa, mas isso aqui n\u00e3o adianta n\u00e3o. Uma farsa de empresa que promove pacotes \u201cbaratos\u201d e depois diz que n\u00e3o conseguiu tarifas promocionais na alta temporada para vender na baixa. Farsa", "id": "1621498366055092226"},{"created_at": "2023-02-03T03:19:51.000Z", "text": "@Renvalente Es barat\u00edsimo.  Tengo 4 hijos o sea somos 6. Y nunca pago eso. Pediste plato postre y vino . En alta temporada y en un balneario es un regalo. No podes comparar con argentina. Los sueldos ac\u00e1 son 2 o 3 veces m\u00e1s altos .", "id": "1621347707506905088"},{"created_at": "2023-02-03T02:52:50.000Z", "text": "Precisava mesmo conhecer Jeju fora de alta temporada e essas coisas.", "id": "1621340907550171138"},{"created_at": "2023-02-03T02:13:28.000Z", "text": "O safado custa a vim trabalhar e quando vem ainda \u00e9 em alta temporada", "id": "1621331004429406208"},{"created_at": "2023-02-03T00:55:43.000Z", "text": "@JuanEstevez90 Son igual de huevudos y clutch. Uno es mejor jugador ofensivo, otro mejor defensivo. Brunson, a mi gusto, necesita demasiado el bal\u00f3n en sus manos para hacer su juego. A favor de Brunson, tenia mucha presi\u00f3n por el trade y meti\u00f3 alta temporada.", "id": "1621311437149724673"},{"created_at": "2023-02-02T21:45:19.000Z", "text": "@hkarini @LucasRangel281 Kibon, Souza Cruz, Ambev/Marbela ,coca cola \u2026 nova distribui\u00e7\u00e3o Heineken, empresas cagam nas nossas cabe\u00e7as, voc\u00ea da seu jeito pra receber na hora que eles querem ou fica sem mercadoria pra trabalhar, outra coisa \u00e9 alta temporada, cara q n\u00e3o tem estoque alto fica sem produto", "id": "1621263519139102726"},{"created_at": "2023-02-02T21:33:10.000Z", "text": "@EnricoAAAAAAA mas pq seria alta temporada em mar\u00e7o?", "id": "1621260463223848961"},{"created_at": "2023-02-02T21:28:44.000Z", "text": "@o_0bwu Alta temporada da nisso infelizmente se n fosse assim eu j\u00e1 teria voltado pra sp", "id": "1621259346557505544"},{"created_at": "2023-02-02T16:58:09.000Z", "text": "@Mariang73091321 Patasucias aprovechando el final de alta temporada en el sur. Hacen kilombo antes que venga el fr\u00edo.\nEn marzo, arranca la campa\u00f1a Massa2023 y ah\u00ed va a haber laburo para estas larvas PJ.", "id": "1621191254267596800"},{"created_at": "2023-02-02T06:24:05.000Z", "text": "@anaestalendo Fora que eu vi uma mo\u00e7a falando que::: ela trabalha em navios!!!! Mal para em casa na alta temporada\nApenas issooooo, tem gente que viaja muito a trabalho, essa foi a ideia mais escrota deles, s\u00e9rio. \n\nREVOLU\u00c7AO. TIREM O PODER DAS M\u00c3OS DA NETFLIX.", "id": "1621031685939933184"},{"created_at": "2023-02-02T04:24:36.000Z", "text": "@LaahLost Na alta temporada \u00e9 melhor o fura fila. Tem brinquedo que fica quase duas hora ir", "id": "1621001617150730241"},{"created_at": "2023-02-02T04:13:47.000Z", "text": "@tinitagrenovero @aarontsuarez Alta temporada tuvo. La verdad la te bajaron mal", "id": "1620998894510292993"},{"created_at": "2023-02-02T02:58:06.000Z", "text": "@poroch4 N\u00e3o posso nem desejar m\u00eas de julho pq \u00e9 alta temporada", "id": "1620979847119147008"},{"created_at": "2023-02-02T02:02:47.000Z", "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n\nAINDA BEM QUE MORO NO LITORAL DE SP E S\u00d3 VEJO OS ESQUISITOS DA CAPITAL EM ALTA TEMPORADA https://t.co/OZf6Ns8cPV", "id": "1620965924936511489"},{"created_at": "2023-02-02T01:09:40.000Z", "text": "@Laura48435055 N\u00e3o d\u00e1 pra contar muito com Uber n\u00e3o! \n\nAt\u00e9 tem na alta temporada, mas \u00e9 um povoado muito pequeno. O ideal \u00e9 carro mesmo, tanto pra se deslocar de uma capital (Macei\u00f3 ou Recife), quanto para explorar os v\u00e1rios lugares bacanas na Rota Ecol\u00f3gica dos Milagres.", "id": "1620952556859179008"},{"created_at": "2023-02-02T00:38:05.000Z", "text": "\ud83c\udf89 Alta temporada de Salvador \n\u2014 No Carnaval, a cidade \u00e9 dominada pela alegria contagiante dos trios el\u00e9tricos e foli\u00f5es que curtem esse feriado, em meio a ax\u00e9 e muita alegria! \nSalvador \u00e9 o destino ideal para quem gosta de curtir o clima tropical de dia e de noite. https://t.co/t1NAp3x6Ms", "id": "1620944608778944513"},{"created_at": "2023-02-02T00:08:14.000Z", "text": "@johanessssssss KKKKKK mas mesmo em alta temporada 2k ta um absurdo dos grandes", "id": "1620937100400160769"},{"created_at": "2023-02-01T23:41:04.000Z", "text": "TE JURO QUE SI, ENCIMA ERA ALTA TEMPORADA LA PUTA MADRE. https://t.co/evoWKuB3jb", "id": "1620930261105115136"},{"created_at": "2023-02-01T21:54:56.000Z", "text": "Aliviada que acabou alta temporada mas a facul t\u00e1 ai n\u00e9 \ud83d\ude30", "id": "1620903554511773700"},{"created_at": "2023-02-01T21:45:10.000Z", "text": "@alefinho___ Migo, junho \u00e9 alta temporada. Vai sair car\u00edssimo", "id": "1620901093923524608"},{"created_at": "2023-02-01T15:49:21.000Z", "text": "@governo_rs @brigadamilitar_ @cbmscriodosul @EduardoLeite_ onde est\u00e3o os salva vidas no litoral ga\u00facho?Alta temporada, dia de sol, \u00e1gua limpa, praia cheia e as guaritas vazias! Ntem nem sinaliza\u00e7\u00e3o de condi\u00e7\u00e3o do mar! Algu\u00e9m pode explicar?? @gzhdigital @kellymatos @lucianopotter", "id": "1620811552084615168"},{"created_at": "2023-02-01T15:47:22.000Z", "text": "As praias de Arraial do Cabo, na Regi\u00e3o dos Lagos do Rio, s\u00e3o algumas das mais procuradas por turistas durante a alta temporada e os riscos de afogamento aumentam nessa \u00e9poca do ano.\n\nhttps://t.co/iVRdNkRaFm", "id": "1620811051829952512"},{"created_at": "2023-02-01T15:18:57.000Z", "text": "Acho engra\u00e7ado boy do interior que s\u00f3 lembra de mim s\u00f3 na \u00e9poca de alta temporada tentando pegar uma ondinha de vir na praia e n\u00e3o pagar estadia... oh lind\u00e3o, nessa escola sou professor", "id": "1620803899509841920"},{"created_at": "2023-02-01T14:43:41.000Z", "text": "93 REAIS o ingresso para o Cristo redentor e N\u00c3O TEM MEIA ENTRADA. \nNunca um trabalhador assalariado conseguir\u00e1 ir com os filhos. \nEu sei que \u00e9 alta temporada e no inverno o pre\u00e7o \u00e9 menor. Mas pelo menos pra estudante da rede p\u00fablica um valor mais baixo.", "id": "1620795024521986049"},{"created_at": "2023-02-01T14:06:54.000Z", "text": "Q \u00f3dioooo, a bey podia ter deixado a europa pra alta temporada \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1620785766359257090"},{"created_at": "2023-02-01T13:32:04.000Z", "text": "Para compara\u00e7\u00e3o: o custo do passeio \u00e0 Ilha do Campeche, partindo das praias do Campeche (R$200, de bote); da Arma\u00e7\u00e3o e P\u00e2ntano do Sul (R$150) e Barra da Lagoa (R$180) na alta temporada\u2026", "id": "1620777000091938816"},{"created_at": "2023-02-01T13:12:35.000Z", "text": "Brasil atrai turistas para a alta temporada de ver\u00e3o, em mais um ano! Mais de 1,28 milh\u00f5es de estrangeiros ir\u00e3o desembarcar no pa\u00eds, at\u00e9 mar\u00e7o, segundo a Embratur.\n\nO estado do Rio de Janeiro \u00e9 um dos principais destinos dos visitantes.\nhttps://t.co/BLa7tvwKP5 https://t.co/xsPF2LIo3K", "id": "1620772096765997057"},{"created_at": "2023-02-01T12:15:54.000Z", "text": "@victorsarro J\u00e1 fui em alguns o que judia \u00e9 ir em alta temporada e pegar fila de horas pra andar nos brinquedos mais maneiro. O mais top da minha regi\u00e3o \u00e9 o @TermasLaranjais", "id": "1620757832231710725"},{"created_at": "2023-02-01T12:10:26.000Z", "text": "Entiendo que hay gente desesperada por hacer valer el dinero que pag\u00f3, pero pedir que te cambien las toallas despu\u00e9s de UNA noche en un hotel? Te parece? Piensen un poco en la gente que est\u00e1 laburando en alta temporada. Y en el medioambiente, claro.", "id": "1620756459633147908"},{"created_at": "2023-02-01T12:02:56.000Z", "text": "Carnaval dps de 2 anos? \u00c9 alta temporada dos assaltantes https://t.co/tAwAk8XIja", "id": "1620754571235848192"},{"created_at": "2023-02-01T03:54:38.000Z", "text": "Ontem foi o meu \u00faltimo dia na loja da Johnny brownie, esse m\u00eas passou devagar pra crlh \n\nS\u00f3 trabalhei l\u00e1 na alta temporada, m\u00eas de janeiro,  talvez eu t\u00f4 l\u00e1 no carnaval \n\nagora vamos pra cima dos eventos particulares \ud83d\ude80\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1620631685577707520"},{"created_at": "2023-02-01T03:15:29.000Z", "text": "@silvianagata Agradeceria muito se aqui fosse individual. Alta temporada condom\u00ednio aumenta horrores por causa do consumo das loca\u00e7\u00f5es de temporada.", "id": "1620621831786082304"},{"created_at": "2023-02-01T01:48:10.000Z", "text": "to passada sobre o \"alta temporada\" kakakaka", "id": "1620599860310474752"},{"created_at": "2023-02-01T01:34:17.000Z", "text": "uno que me gusta de capital subi\u00f3 una foto de los edificios y la niebla con una canci\u00f3n de r&amp;b a la siguiente historia el q me chamuya ac\u00e1 haci\u00e9ndose el lindo fumando con una m\u00fasica gede\n mood: maldiciendo vivir en punta alta temporada 16 capitulo 23", "id": "1620596365746405377"},{"created_at": "2023-01-31T23:18:04.000Z", "text": "@folkjonessix as vezes os olhos ardem por causa da salinidade, quando a mar\u00e9 t\u00e1 cheia e o vento t\u00e1 mt forte parece que tem um mundo caindo, os mosquitos e pernilongos toda hora, e quando t\u00e1 em alta temporada? ave, fica lotada a cidade sem contar que os metais duram menos tempo", "id": "1620562084441518081"},{"created_at": "2023-01-31T21:45:58.000Z", "text": "N\u00e3o, mas e minha m\u00e3e que quer que eu compre uma passagem de avi\u00e3o pra ela voar daqui a 5 dias (em plena alta temporada) por 300 reais. A pobi esqueceu q vive num Brasil p\u00f3s Paulo Guedes", "id": "1620538909875920897"},{"created_at": "2023-01-31T21:30:47.000Z", "text": "@otimistaoficial Aqui \u00e9 foda mesmo. Parece uma bolha, mas n\u00e3o \u00e9.\n\nSabe o que mais intriga, a galera compra apt aqui e deixa fechado por 9 meses. S\u00f3 usa na alta temporada.", "id": "1620535088265195524"},{"created_at": "2023-01-31T19:00:31.000Z", "text": "Costa do Sau\u00edpe \u00e9 um complexo de hot\u00e9is localizado no litoral da Bahia. Com o Kompletkard voc\u00ea ganha:\n- 20% de desconto para per\u00edodos de baixa temporada\n- 10% de desconto para per\u00edodos de alta temporada\nPara adquirir o benef\u00edcio voc\u00ea deve ser um assinante do Kompleto! https://t.co/KoJi74O3rF", "id": "1620497271811891201"},{"created_at": "2023-01-31T16:21:54.000Z", "text": "E olha s\u00f3, isso acontece bem antes da gest\u00e3o do @EdmilsonPSOL, vem ocorrendo a muito tempo nos per\u00edodos de alta temporada, como m\u00eas de julho, fim de ano e carnaval. Por\u00e9m, n\u00e3o h\u00e1 mais desculpas: cad\u00ea a resposta pra essa situa\u00e7\u00e3o @helderbarbalho @prefeiturabelem? Invistam na ilha!", "id": "1620457354734223362"},{"created_at": "2023-01-31T15:00:34.000Z", "text": "J\u00e1 visitou S\u00e3o Miguel do Gostoso? \ud83d\udc99\n\nFica no Rio Grande do Norte, no Polo Costa das Dunas. A melhor \u00e9poca de visita\u00e7\u00e3o \u00e9 no ver\u00e3o brasileiro, principalmente no R\u00e9veillon e Carnaval. Como tamb\u00e9m \u00e9 alta-temporada, uma boa dica \u00e9 marcar a viagem com anteced\u00eancia. \n#Turismo #praia https://t.co/Nl7PCBDoXc", "id": "1620436886618624000"},{"created_at": "2023-01-31T13:55:52.000Z", "text": "Pf se puderem n\u00e3o me estressar e me fazer um carinhozinho eu agrade\u00e7o. Puxei 8 mat\u00e9ria j\u00e1 faculdade e n\u00e3o sei se dou conta nem de 3, junto com alta temporada no trabalho \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1620420602124455939"},{"created_at": "2023-01-31T13:21:00.000Z", "text": "@Descontrolllada @souchatademais Salvador em tempo de carnaval \u00e9 ca\u00f3tico , j\u00e1 estive l\u00e1 nos  anos 90 e n\u00e3o pretendo retornar em alta temporada ou em alguma outra sem necessidade.", "id": "1620411829917986818"},{"created_at": "2023-01-31T12:29:29.000Z", "text": "Punta Del Este \u00e9 o balne\u00e1rio mais famoso do Uruguai. Uma charmosa cidade, que atrai muitos turistas por conta de suas belas praias, arquitetura chamativa, infraestrutura e cassinos. Em alta temporada a cidade fica cheia e super agitada com bastante festas e  praias lotadas. https://t.co/jYwHgttSz0", "id": "1620398865513091074"},{"created_at": "2023-01-31T04:05:13.000Z", "text": "@SC_ESPN doncic esta en otro nivel, alta temporada", "id": "1620271962550587392"},{"created_at": "2023-01-30T23:33:58.000Z", "text": "@MariaLu39745582 @Pierrot44764083 Se gostou da alta temporada vai gostar das outras \u00e9pocas tbm sem ser o hype do verao, e at\u00e9 vai desfrutar mais da cidade com praias mais vazias e limpas, pre\u00e7os menos abusivos, pontos turisticos mais vazios tbm pra tirar foto", "id": "1620203699271524352"},{"created_at": "2023-01-30T23:22:15.000Z", "text": "@MariaLu39745582 Pq voc\u00ea foi em alta temporada e \u00e9 tudo maravilhoso nessa \u00e9poca, amor", "id": "1620200749396361219"},{"created_at": "2023-01-30T22:10:10.000Z", "text": "Poder proporcional f\u00e9rias em alta temporada com tudo incluso pros meus pais e pro Samuel em um resort anexo ao parque aqu\u00e1tico mais visitado da america latina \u00e9 um bagulho que enche meus olhos de l\u00e1grimas toda hora que paro pra pensar aqui. N\u00e3o tem pre\u00e7o \ud83e\udd72\ud83e\udd0f", "id": "1620182611175030793"},{"created_at": "2023-01-30T16:53:16.000Z", "text": "Alta temporada https://t.co/QqBtvSW4mw", "id": "1620102859638415360"},{"created_at": "2023-01-30T16:36:27.000Z", "text": "@melodrxmas eu entendo que a alta temporada faz o pre\u00e7o das coisas aumentarem para os locais, existem turistas desrespeitos e \u00e0s vezes ocorre gentrifica\u00e7\u00e3o.. mas o jeito q ela fala eh insuport\u00e1vel \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab se qualidade de vida est\u00e1 ruim pros moradores da cidade, pq n\u00e3o cobrar o poder p\u00fablico?", "id": "1620098627283689472"},{"created_at": "2023-01-30T15:44:38.000Z", "text": "s\u00f3 a passagem \u00e9 um sal\u00e1rio m\u00ednimo isso n \u00e9 s\u00f3 por carnaval n\u00e3o viu \u00e9 durante toda alta temporada ODEIO SER POBRE https://t.co/TcCZsh2gki https://t.co/rpJSdZn4Ab", "id": "1620085588778184704"},{"created_at": "2023-01-30T14:55:01.000Z", "text": "@deusnina depende muito da \u00e9poca, arraial mesmo ta impratic\u00e1vel na alta temporada, entupida de gente\u2026", "id": "1620073102897192960"},{"created_at": "2023-01-30T14:24:57.000Z", "text": "@marteawqakuq_ S\u00f3 quem mora em cidade tur\u00edstica tlgd, fora a press\u00e3o que nos tem pra fazer dinheiro na alta temporada pq sabe que \u00e9 prov\u00e1vel passar um tempo desempregado na baixa, bglh doido", "id": "1620065535701708800"},{"created_at": "2023-01-30T14:15:36.000Z", "text": "Usufrua de semanas a partir de R$ 48.999.00 em um resort de multipropriedade p\u00e9 na areia\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\nEstamos na alta temporada: ver\u00e3o, sol, mar\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f, f\u00e9rias e vem ai o Carnaval. Sabe o que combina muito com isso? PIPA! Esse para\u00edso est\u00e1 entre os destinos mais procurados pelos brasileiros", "id": "1620063183502479360"},{"created_at": "2023-01-30T11:47:38.000Z", "text": "Alta temporada\nPre\u00e7os disparam nos supermercados e provocam a indigna\u00e7\u00e3o de consumidores\nhttps://t.co/GjmUqxTXYJ", "id": "1620025946148585473"},{"created_at": "2023-01-30T03:51:37.000Z", "text": "@andretrig H\u00e1 4 anos, em janeiro, alta temporada, houve uma descarga de esgoto na praia de bombinhas. O mau cheiro foi insuport\u00e1vel e tivemos que ir embora. Al\u00e9m disso, v\u00e1rias pessoas tiveram diarreia. \u00c9 uma pena. E o alargamento da praia de Cambori\u00fa?", "id": "1619906149696024579"},{"created_at": "2023-01-30T02:02:01.000Z", "text": "TODOS os sites que eu tinha de torrent de filmes ca\u00edram, e nem era de filme de alta temporada. poxa vida", "id": "1619878570851196928"},{"created_at": "2023-01-30T01:27:32.000Z", "text": "EU NUNCA MAIS PISO EM ARRAIAL em alta temporada, o que foi esse perrengue pra vim embora meu Deus \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1619869892328710146"},{"created_at": "2023-01-29T19:48:09.000Z", "text": "@najumonteiro69 Vamossss, deixa passar alta temporada q a m\u00e3e t\u00e1 pobre", "id": "1619784481795350528"},{"created_at": "2023-01-29T18:29:06.000Z", "text": "Fluxo da alta temporada impactou ainda mais rodovia BR-376 neste domingo (29); duas pistas est\u00e3o liberadas para dar conta do n\u00famero de ve\u00edculos", "id": "1619764588030955521"},{"created_at": "2023-01-29T13:43:40.000Z", "text": "Praia num domingo, em plena alta temporada, fica um caos de tanta gente \n\ndo jeitinho que gosto, j\u00e1 fiz amizade com uns tr\u00eas gringo pra treinar ingl\u00eas e ganhei desconto pra andar no caiaque", "id": "1619692758360530946"},{"created_at": "2023-01-29T13:30:33.000Z", "text": "@bruhporto_ Claro!! Agora \u00e9 bom que n\u00e3o t\u00e1 mais t\u00e3o alta temporada e t\u00e1 mais tranquilo vir pra c\u00e1 tb. Quando quiser, \u00e9 s\u00f3 avisar que a gente marca pra fazer algo \ud83e\udd70", "id": "1619689457770463237"},{"created_at": "2023-01-29T13:16:12.000Z", "text": "@bcosta1143 @ariranhita Trecho pequeno? 12 horas \nSai de BH para o ES.\nE na alta temporada vai aumentar a oferta de viagens. O pre\u00e7o da passagem \u00e9 mais barato que a de \u00f4nibus ou avi\u00e3o", "id": "1619685845799428104"},{"created_at": "2023-01-29T13:02:06.000Z", "text": "como que eles querem ir pro rio de janeiro em \u00e9poca de f\u00e9rias/alta temporada e esperar que a cidade esteja vazia e tranquila, al\u00e9m de ficarem \"chocados\" com a criminalidade como se os notici\u00e1rios n\u00e3o falassem sobre isso todo dia", "id": "1619682295266541569"},{"created_at": "2023-01-29T04:31:17.000Z", "text": "@Bsp_Heahmund Essa \u00e9 a 2a vez, ou 3a vez que viajo depois do acidente, eu s\u00f3 vou de avi\u00e3o mas como \u00e9 alta temporada os pre\u00e7os t\u00e3o impratic\u00e1veis, n\u00e3o tive muita escolha...", "id": "1619553746631155713"},{"created_at": "2023-01-29T03:22:22.000Z", "text": "@miguel_muto @milenium_7 @miguel_muto Se\u00f1or Miguel los de jueves a domingos la Avenida Gorlero tendr\u00eda que ser Peatonal en tiempos de alta temporada un mundo de gente y los autos circulando la gente con ni\u00f1os cruzando todo muy peligroso  Peatonal de la calle 30 a la 21", "id": "1619536401669947393"},{"created_at": "2023-01-29T02:21:43.000Z", "text": "o bar hoje parecendo a orla de porto seguro em alta temporada valhei-me cristo", "id": "1619521139239419904"},{"created_at": "2023-01-29T01:49:29.000Z", "text": "@MBLivre @arthurmoledoval @RenanSantosMBL T\u00e1 na alta temporada. A pobreza no Ir\u00e3 dobrou https://t.co/wnvjhX0Bim", "id": "1619513028936089601"},{"created_at": "2023-01-29T01:00:39.000Z", "text": "@namasteparavoce @abinoan_ @ClaudiaGroposo @andretrig Florian\u00f3polis = boom populacional n\u00e3o acompanhado por infraestrutura + duplica\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o na alta temporada + \u00e9 uma ilha e n\u00e3o um continente!", "id": "1619500736475459584"},{"created_at": "2023-01-29T00:49:37.000Z", "text": "O pre\u00e7o sugerido da Coca-Cola retorn\u00e1vel \u00e9 R$6,49, vem comerciante de S\u00e3o Vicente e fixa o pre\u00e7o a R$10,00 e todos os moradores que se lasquem. Vai te embora alta temporada!", "id": "1619497959762321410"},{"created_at": "2023-01-28T20:53:13.000Z", "text": "Eu falei q n ia mais super expor mas essa vale a pena, manas aprendam: ele comprou uma passagem de avi\u00e3o em \u00e9poca de alta temporada p me ver.", "id": "1619438468643573762"},{"created_at": "2023-01-28T18:06:44.000Z", "text": "eu gosto muito de londres, mas ta na alta temporada &lt;\\3 https://t.co/dAzy6ZrFPX", "id": "1619396571627651072"},{"created_at": "2023-01-28T16:55:34.000Z", "text": "A minha forma \"n\u00e3o propriet\u00e1rio de carro\" de impressionar as visitas consiste em chamar Uber Confort e desenhar uma rota que envolve praia e pontos tur\u00edsticos de Florian\u00f3polis escapando de todos os congestionamentos da alta temporada. https://t.co/L5ei7wQUjQ", "id": "1619378660896833536"},{"created_at": "2023-01-28T16:28:25.000Z", "text": "@naiaratomayno Fica amg. \u00c9 horr\u00edvel, vai fora de alta temporada pra aproveitar", "id": "1619371829688401921"},{"created_at": "2023-01-28T16:11:41.000Z", "text": "Em dezembro eu fui pra Mo\u00e7ambique numa passagem que foi o dobro do que eu sempre paguei na vida, indo em alta temporada. Foi R$ 6.200,00 um trecho q caro, nunca custou + de R$ 3.000,00\n\nO valor da ponte area q eu t\u00f4 vendo t\u00e1 batendo em R$ 7.000,00. Isso \u00e9 MTO, MTO abusivo, cara.", "id": "1619367619714498562"},{"created_at": "2023-01-28T16:01:48.000Z", "text": "@Ocultado1 @ariranhita @loquazbia Mas \u00e9 bem pequena em rela\u00e7\u00e3o a capitais\nE n\u00e3o tem aeroporto\nOs hot\u00e9is em \u00e9poca de alta temporada ficam LOTADOS sempre\nSe tivesse um aeroporto ali, o com\u00e9rcio da cidade aumentaria horrores", "id": "1619365133662453761"},{"created_at": "2023-01-28T14:29:50.000Z", "text": "@prefsaoseba Sr Prefeito Felipe Augusto, qual ser\u00e1 o crit\u00e9rio utilizado na escolha da data de recapeamento da \u00fanica via de entrada e sa\u00edda da cidade, Av. Armando Datino? Pleno per\u00edodo de alta temporada? N\u00e3o melhoram o sistema vi\u00e1rio e conseguem acabar com a paci\u00eancia do turista e do morador.", "id": "1619341989958541314"},{"created_at": "2023-01-28T14:25:27.000Z", "text": "@cachorro__urubu A\u00ed tbm \u00e9 complicado pq se vc sair na pra\u00e7a ou na praia aqui em qualquer hora na alta temporada, vai ta tocando no \u00faltimo volume umas baixarias expl\u00edcitas com palavr\u00e3o que anita \u00e9 santa perto. Deixar os filhos em casa \u00e9 que n\u00e3o d\u00e1. N\u00e3o tem como escapar se \u00e9 popular.", "id": "1619340883136245761"},{"created_at": "2023-01-28T11:53:21.000Z", "text": "@_ecovias Emergencial? Por que o que justificaria obras em um s\u00e1bado de alta temporada?", "id": "1619302609072037888"},{"created_at": "2023-01-28T10:01:55.000Z", "text": "A criatura recebe mais de 4k de sal\u00e1rio e ainda diz: Burgu\u00eas que sempre viaja em alta temporada. Nao sei como voce consegue, um dia quero ser assim!\n\u00c9 inveja, ironia, hip\u00e9rbole ou s\u00f3 um coment\u00e1rio?\nClamei ate o sangue de Jesus.", "id": "1619274565846450176"},{"created_at": "2023-01-28T04:40:28.000Z", "text": "@mester_ps Mulher, n\u00e3o achei. (Talvez tenha parecido pq \u00e9 tua cidade \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c)\n\nSei l\u00e1, at\u00e9 no busto tem uns matos mal iluminados. (Por mais que seja a vegeta\u00e7\u00e3o nativa, \u00e9 legal iluminar e deixar bonitinho j\u00e1 que \u00e9 ponto tur\u00edstico e est\u00e1 em alta temporada)", "id": "1619193668870770693"},{"created_at": "2023-01-28T04:36:14.000Z", "text": "E eu * tucurui * que t\u00f4 causando no sudeste do estado.. \nMarab\u00e1, a nossa alta temporada \u00e9 agora! Venham aproveitar que nessa \u00e9poca eu sou mais babado que voc\u00eas! \u2764\ufe0f https://t.co/7iRkw7uhlW", "id": "1619192603211333632"},{"created_at": "2023-01-28T04:01:57.000Z", "text": "@lnternacionalsc @ReiDaBelgica @vittorocriador Kkkkk os cara mete o pau no nordeste ano inteiro, chega alta temporada vem passar f\u00e9rias nas praias daqui", "id": "1619183975364444161"},{"created_at": "2023-01-28T03:51:19.000Z", "text": "Resumo da solid\u00e3o em alta temporada https://t.co/hL2nPTEJbR", "id": "1619181301722136577"},{"created_at": "2023-01-28T02:57:12.000Z", "text": "Aqui j\u00e1 tem um aeroporto. Uma empresa chegou a fretar voos durante a alta temporada, mas eram caros demais. 500 conto s\u00f3 a ida at\u00e9 a capital uma viagem de 30 minutos. https://t.co/WYyGG4qntG", "id": "1619167680879263745"},{"created_at": "2023-01-28T02:45:37.000Z", "text": "@gabifcr Concei\u00e7\u00e3o de jacare\u00ed \u00e9 um lugar em conta. Mas alta temporada fica tudo mais caro n\u00e9. N\u00e3o sei se rola", "id": "1619164766551023616"},{"created_at": "2023-01-28T02:31:15.000Z", "text": "\"Ai mas anna sempre foi assim em toda alta temporada\" n\u00e3o, ceis n\u00e3o t\u00e3o entendendo, \u00e9 tipo, n\u00e3o consigo mensurar quantos turistas tem aqui essa temporada", "id": "1619161148468916224"},{"created_at": "2023-01-28T02:28:38.000Z", "text": "incr\u00edvel como o atendimento do clube da sfiha fica um lixo em alta temporada \ud83d\ude44", "id": "1619160491343106048"},{"created_at": "2023-01-28T01:15:08.000Z", "text": "... do aspecto praias \u00e9 muito menor do que uma \"beach resort\" no sentido cl\u00e1ssico da express\u00e3o e n\u00e3o h\u00e1 como se falar em esvaziamento da cidade nos per\u00edodos que n\u00e3o sejam de f\u00e9rias ou de alta temporada do turismo.", "id": "1619141993879453696"},{"created_at": "2023-01-27T22:06:15.000Z", "text": "A pr\u00e1tica dos sushis de Angra de tirarem o rod\u00edzio na alta temporada \u00e9 de uma filha da putagem \u00edmpar", "id": "1619094461354766337"},{"created_at": "2023-01-27T21:48:20.000Z", "text": "A poucos dias fecharam uma casa noturna aqui em Cap\u00e3o da Canoa, GRA\u00c7AS A LEI KISS, n\u00e3o morreu mais uns 200 jovens em plena alta temporada", "id": "1619089952138215427"},{"created_at": "2023-01-27T19:44:46.000Z", "text": "@passis_ @whatsapjunior \u00c9 muito gostoso viajar sempre em alta temporada.", "id": "1619058857053151232"},{"created_at": "2023-01-27T17:10:02.000Z", "text": "@ttthiiaagoo @sudanalytics_ hizo alta temporada el a\u00f1o pasado", "id": "1619019916207857664"},{"created_at": "2023-01-27T16:52:45.000Z", "text": "Praia no guaruja nao tem como em alta temporada. Lotada e parece uma briga de quem toca musica mais alto.\n\nNa boa, se voce tem o costume de levar som pra praia e tocar ele alto, tu \u00e9 um imbecil.", "id": "1619015566332948481"},{"created_at": "2023-01-27T15:55:51.000Z", "text": "@mandhilopes simmm, te isso tbm. junho tem muita festividade, mas a\u00ed tamb\u00e9m j\u00e1 \u00e9 um m\u00eas mais caro por isso mesmo. alta temporada + eventos\nse vc quer calmaria \u00e9 setembro, se quer se jogar em tudo e tem uma reservinha, junho \u00e9 melhor\nagosto \u00e9 bem p\u00e3o com ovo", "id": "1619001247318839298"},{"created_at": "2023-01-27T15:22:01.000Z", "text": "@Boscardin Estou cotando passagens para a Europa na alta temporada, ser\u00e1 que espero mais um m\u00eas para bater o martelo?", "id": "1618992730478350339"},{"created_at": "2023-01-27T14:17:40.000Z", "text": "\u00c9 um absurdo como uma cidade t\u00e3o linda quanto o Rio de Janeiro ser t\u00e3o amadora no turismo. Al\u00f4 @GovRJ um absurdo, filas enormes em alta temporada. @eduardopaes por favor tira essa gest\u00e3o do estado. \u00c9 um desservi\u00e7o!", "id": "1618976536996216832"},{"created_at": "2023-01-27T13:27:41.000Z", "text": "@diego_vaz @comlurbcomunica @Prefeitura_Rio \u00c9 por isso que Campo Grande tem que se emancipar. O RJ tem essa felicidade toda, gra\u00e7as a arrecada\u00e7\u00e3o do bairro mais populoso da Am\u00e9rica Latina. Caso contr\u00e1rio, s\u00f3 vivem de alta temporada.", "id": "1618963960065314816"},{"created_at": "2023-01-27T13:14:07.000Z", "text": "O @airbnb_br n\u00e3o tem um canal de den\u00fancia para pessoas picaretas que alugam apto em alta temporada e cancelam faltando pouco tempo inviabilizando a busca por um lugar novo. Vou at\u00e9 desinstalar meu app pq cansei de passar raiva.", "id": "1618960543523684352"},{"created_at": "2023-01-27T12:51:48.000Z", "text": "@depretas Mana, mas eu fa\u00e7o algo ainda melhor: vendo as milhas. Com o pre\u00e7o das passagens, usar milhas s\u00f3 vale se voc\u00ea n\u00e3o for viajar em feriados e alta temporada do local. Fazendo a conta reversa, voc\u00ea acaba tendo que gastar mto mais pra conseguir pagar a passagem (mesmo com Livelo).", "id": "1618954928235610112"},{"created_at": "2023-01-27T12:01:00.000Z", "text": "@Mumajaros No. No te mataron. Est\u00e1n bien los precios. Comieron en un resto. No en un mc ni en b king. Y encima en una ciudad tur\u00edstica en alta temporada", "id": "1618942145691537408"},{"created_at": "2023-01-27T03:49:05.000Z", "text": "@hijodelmosquito @Tiagoo_RP @Lagusneta No yo te dije justificado por lo que hizo en el chelsea vino de hacer alta temporada que despues no se diera es otra cosa y ahi si es al pedo  , dembele no habia hecho nada en el dortmund para que lo pague mas de que palo", "id": "1618818350645379073"},{"created_at": "2023-01-26T22:21:47.000Z", "text": "@AxelrodSilva Cara, procura n Skyscanner, Google Voos. Tem voo direto da azul de Campinas pra Lisboa. D\u00e1 na olhada na Tap, Iberia, Air Europa. Esse valor de 7 mil t\u00e1 mto fora do normal mesmo para alta temporada. Talvez comprar a ida e a volta separadas compense tbm.", "id": "1618735982232367105"},{"created_at": "2023-01-26T20:31:26.000Z", "text": "@dgsantos87 \u00c9 surreal a diferen\u00e7a de valor em alta temporada.Ja fica caro com 10,menos e mais os gastos fica puxado msm.", "id": "1618708213347790849"},{"created_at": "2023-01-26T20:19:21.000Z", "text": "@Ley_Pareja Supongo que tras el incendio en el shopping alguno se imagin\u00f3 el desastre que podr\u00eda ocurrir tras un incendio, en alta temporada, en cualquier torre de apartamentos del principal balneario tur\u00edstico del Uruguay.", "id": "1618705171634331648"},{"created_at": "2023-01-26T18:51:03.000Z", "text": "Pior parte de ser professor, pra mim, ainda \u00e9 s\u00f3 poder tirar f\u00e9rias em alta temporada\n\nVoc\u00ea quer descansar e corre o risco de encontrar aluno na mesa cidade que voc\u00ea tirar f\u00e9rias", "id": "1618682950702481408"},{"created_at": "2023-01-26T18:15:50.000Z", "text": "Alta temporada me causa v\u00e1rios tipos de depressao", "id": "1618674086825312256"},{"created_at": "2023-01-26T18:08:04.000Z", "text": "ND+: O ver\u00e3o al\u00e9m das praias! Floripa Shopping Summer \u00e9 a op\u00e7\u00e3o ideal para a alta temporada https://t.co/qBLqXRWjpM", "id": "1618672134158532608"},{"created_at": "2023-01-26T15:55:40.000Z", "text": "@solrizzo @LopaLoca Hola! quer\u00eda saber qu\u00e9 onda los perros en las playas del centro de Mar del Plata. Voy a ir a fines de febrero, no tan alta temporada", "id": "1618638812787412992"},{"created_at": "2023-01-26T15:50:08.000Z", "text": "@alimari Amiga dependendo do local do nordeste e se fora da alta temporada a passagem pode ser mais cara, porem estadia e principalmente comida \u00e9 mto mais barato, passeios ent\u00e3o s\u00e3o bem mais baratos.", "id": "1618637419330568197"},{"created_at": "2023-01-26T15:32:47.000Z", "text": "@luis_edmoreira @bruxabeer Fui ver isso a\u00ed e n\u00e3o achei muita coisa sobre. S\u00f3 que ele fez a casan ampliar pra duas coletas semanais, at\u00e9 o fim da alta temporada.", "id": "1618633053706014720"},{"created_at": "2023-01-26T14:50:10.000Z", "text": "@grupobr277 Palha\u00e7ada fazer obra em hor\u00e1rio de pico e em plena alta temporada, fluxo intenso de pessoas indo e voltando de f\u00e9rias! Planejamento mal feito!", "id": "1618622329613058048"},{"created_at": "2023-01-26T14:45:58.000Z", "text": "@doryslene ainda mais em alta temporada pra l\u00e1 que tem bastante demanda, n\u00e9?", "id": "1618621272665231360"},{"created_at": "2023-01-26T14:42:40.000Z", "text": "RJ alta temporada https://t.co/FWcKCCv0cv", "id": "1618620442000121856"},{"created_at": "2023-01-26T13:09:46.000Z", "text": "Eu achei a vila de Pipa em si bem ruim. Talvez porque seja alta temporada e as ruas estreitas estarem cheias de turistas e carros. Mas as praias, meus amigos, elas valem MUITO!", "id": "1618597062526009345"},{"created_at": "2023-01-26T10:22:35.000Z", "text": "Eu i a camile qnd dropamo cagu no augeh da alta temporada e quer\u00edamos que os pico estivesse vazios", "id": "1618554990439849984"},{"created_at": "2023-01-26T03:07:17.000Z", "text": "@jerrydias_ S\u00e3o Paulo x Dubai. \n\nE na alta temporada. https://t.co/i7GOxFJ6Pm", "id": "1618445444459409408"},{"created_at": "2023-01-26T01:16:14.000Z", "text": "@homerogomes Boom populacional nos \u00faltimos anos + dobro da popula\u00e7\u00e3o na alta temporada + ilha... \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "id": "1618417494171189248"},{"created_at": "2023-01-26T00:31:30.000Z", "text": "@IsisJardins @lsbjnr Adendo: \u00e9pocas de alta temporada todos esses locais ficam bem policiados, mas Copacabana t\u00e1 decaindo e voc\u00ea v\u00ea assaltos e gritaria \u00e0 noite. Barra \u00e9 mais tranquila, mas pela \u00e1rea da praia/shoppings. Em quest\u00e3o de com\u00e9rcio, os melhores shoppings/restaurantes s\u00e3o na Barra.", "id": "1618406240790667267"},{"created_at": "2023-01-25T23:56:08.000Z", "text": "Quando vejo a trend do pai no tiktok lembro de qnd eu tive diarreia na praia do bessa em alta temporada e precisava correr p um banheiro ent\u00e3o painho correu comigo estando de sunga, me deu o chinelo dele pra eu n\u00e3o queimar os p\u00e9s no asfalto pegando fogo e ficou enrolando", "id": "1618397338313314305"},{"created_at": "2023-01-25T22:41:01.000Z", "text": "@JonnysMoraes Esse per\u00edodo \u00e9 alta temporada. Mas final de semana deve ser pior. Agora as praias s\u00e3o incr\u00edveis mesmo", "id": "1618378436531343360"},{"created_at": "2023-01-25T21:39:12.000Z", "text": "Mais monitoramento nas praias. \ud83c\udf0aPara acompanhar as condi\u00e7\u00f5es de #balneabilidade com maior frequ\u00eancia, o governador @jorginhomello assinou um Termo de Coopera\u00e7\u00e3o entre o IMA, Secretaria de Estado da Sa\u00fade, Casan e @cbmscoficial para ampliar as an\u00e1lises durante a alta temporada. https://t.co/SN83dbyEtE", "id": "1618362877509009408"},{"created_at": "2023-01-25T21:35:38.000Z", "text": "o pessoal vai come\u00e7ar cobrar um movimento de alta temporada mesmo depois dos turistas terem ido embora", "id": "1618361980343189505"},{"created_at": "2023-01-25T20:38:12.000Z", "text": "@francageorge Alta temporada sempre tive dor de cabe\u00e7a, acredito que algu\u00e9m ofere\u00e7a mais por fora e eles cancelem para n\u00e3o pagar taxa pro AirBnB.", "id": "1618347527950184449"},{"created_at": "2023-01-25T20:00:19.000Z", "text": "Esse prefeito de Cabo Frio \u00e9 sem no\u00e7\u00e3o, fazer obra em alta temporada para atravessar a gamboa 2km est\u00e1 demorando 52 minutos isso mesmo, 52 minutos! Z\u00e9 sem no\u00e7\u00e3o!", "id": "1618337993416409089"},{"created_at": "2023-01-25T18:17:20.000Z", "text": "Exatamente isso que estou pensando enquanto estou presa no tr\u00e2nsito. O ano todo pra fazer essa porra e fazem justamente na alta temporada e em dia que t\u00e1 todo mundo trabalhando. Rid\u00edculo. https://t.co/vyRjXjY9jK", "id": "1618312076736499712"},{"created_at": "2023-01-25T17:22:48.000Z", "text": "@afranioboppre50 \u00e1gua das praias do Estado e agilizar a emiss\u00e3o de laudos de balneabilidade. A soma de esfor\u00e7os vai viabilizar uma segunda coleta semanal de balneabilidade, durante a alta temporada, nas praias que apresentam maior fluxo de banhistas e est\u00e3o sujeitas a mais varia\u00e7\u00f5es de qualidade.", "id": "1618298354232070144"},{"created_at": "2023-01-25T17:03:38.000Z", "text": "Fazer obra em plena alta temporada  s\u00f3 Cabo Frio mesmo", "id": "1618293531269017602"},{"created_at": "2023-01-25T15:31:17.000Z", "text": "mas \u00e9 a BUNDA \ud83d\ude29\ne final de fevereiro que acaba a alta temporada nas academias VEM AI https://t.co/nSbwRtMSwQ", "id": "1618270288403394566"},{"created_at": "2023-01-25T15:03:06.000Z", "text": "A CCBL incentiva e os profissionais formam um pacote de custo-benef\u00edcio extra como fomento de rela\u00e7\u00f5es de longo prazo, resultando em um roteiro equilibrado, econ\u00f4mico por\u00e9m exclusivo e no in\u00edcio da alta temporada. https://t.co/nt46jQfWO7\n\n#diasporalibanesa\n#turismo\n#libano https://t.co/j3tv9ZxZWW", "id": "1618263196330242054"},{"created_at": "2023-01-25T14:15:53.000Z", "text": "Quem teve a imbecil ideia de fazer opera\u00e7\u00e3o tapa buraco em plena alta temporada com a cidade lotada? Puta que pariu", "id": "1618251313166581760"},{"created_at": "2023-01-25T14:07:42.000Z", "text": "@bela_lamberti @expectoluan \u00c9 ent,essas coisas s\u00e3o raras de acontecer,s\u00f3 acontece na alta temporada,pode haver assaltos no sert\u00e3o do cacau,que \u00e9 uma regi\u00e3o aonde tem muito mato e etc... Agr em juquehy n\u00e3o,ainda mais com o policiamento que tem a\u00ed", "id": "1618249253352280064"},{"created_at": "2023-01-25T13:12:37.000Z", "text": "@quiz_viajero Vienen turistas todo el a\u00f1o, pero tiene una marcad\u00edsima alta temporada que va de Junio a Septiembre en donde muchas cosas se cobran el doble, el triple y, si me apur\u00e1s, el cu\u00e1druple.", "id": "1618235393085968384"},{"created_at": "2023-01-25T12:52:36.000Z", "text": "6 mil reais uma passagem sp - paris em julho pois alta temporada https://t.co/IkDDTs7OWN", "id": "1618230354581811202"},{"created_at": "2023-01-25T12:39:45.000Z", "text": "@PaulaThayllane Fevereiro e bom foda que e alta temporada,os pre\u00e7os vai la pra cima.\nDa uma olhada no trivago peguei o meu por la", "id": "1618227121842978821"},{"created_at": "2023-01-25T12:24:40.000Z", "text": "A Prefeitura de Ilh\u00e9us preparou uma programa\u00e7\u00e3o especial para que a popula\u00e7\u00e3o local e os turistas possam curtir a alta temporada na cidade. O projeto Vem Viver Ver\u00e3o traz diversas atividades gratuitas com dan\u00e7a, brincadeiras e m\u00fasica para todas as id...\nhttps://t.co/tqcfnN3H8S", "id": "1618223326312427520"},{"created_at": "2023-01-25T08:36:40.000Z", "text": "Balneabilidade em SC: Termo de Coopera\u00e7\u00e3o entre \u00f3rg\u00e3os estaduais \u00e9 assinado para ampliar as coletas no estado\n\n\u00d3rg\u00e3os trabalhar\u00e3o em conjunto para viabilizar uma segunda coleta semanal de balneabilidade, durante a alta temporada\n\nSaiba mais em https://t.co/IVo5KenFOF https://t.co/2rFSkOkpQx", "id": "1618165945629020160"},{"created_at": "2023-01-25T03:31:19.000Z", "text": "@Twistellaa As praias s\u00e3o lindas. Mas o babado \u00e9 alta temporada, que a vila fica linda com os turistas k.", "id": "1618089102158749696"},{"created_at": "2023-01-25T01:44:05.000Z", "text": "@raafaelasg @bolhasuja E qnd alugam s\u00f3 no per\u00edodo de baixa temporada? A\u00ed qnd chega alta temporada o povo tem q sair, pq os donos querem alugar cobrando por dia \ud83e\udd73", "id": "1618062116006801408"},{"created_at": "2023-01-25T01:16:31.000Z", "text": "@anafckrockwell Eu t\u00f4 tipo assim, e t\u00f4 suspeitando que pode ser fake pq nem nos EUA tem coisa dela anunciada, pq ela faria show aqui na \u00e9poca de alta temporada l\u00e1 ainda por cima?", "id": "1618055181207506945"},{"created_at": "2023-01-25T00:45:39.000Z", "text": "Estar em ilha bela em alta temporada \u00e9 a cara da riqueza \ud83e\udd11\ud83d\udcb8", "id": "1618047413733949441"},{"created_at": "2023-01-25T00:23:39.000Z", "text": "O tr\u00e2nsito pra bombinhas em alta temporada \u00e9 surreal", "id": "1618041874962579457"},{"created_at": "2023-01-25T00:20:14.000Z", "text": "\u270870% dos passageiros da LATAM  receber\u00e3o notifica\u00e7\u00f5es do seu voo pelo WhatsApp. Nesta alta temporada, 3 mil voos extras v\u00e3o transportar 7 milh\u00f5es de passageiros.\n\n\ud83d\udcf2Leia mais no nosso site!\n\n#avia\u00e7\u00e3o #voos #latam #whatsapp #aeroportos #brasil #viagens https://t.co/cjqLPQ3hD2", "id": "1618041017206284288"},{"created_at": "2023-01-24T23:15:55.000Z", "text": "@Irvingteles_ Alta temporada mona", "id": "1618024829017526274"},{"created_at": "2023-01-24T22:45:49.000Z", "text": "@Leo_Maia1978 nem me fala, \u00e9 um combo de avi\u00f5es, motos, carros, gritos. Estressa s\u00f3 de lembrar. T\u00f4 em cap\u00e3o faz quase um m\u00eas e mesmo sendo alta temporada, o silencio da cidade n\u00e3o se compara", "id": "1618017255530586112"},{"created_at": "2023-01-24T20:56:54.000Z", "text": "Desta forma, o IMA, o @cbmscoficial, a Secretaria de Estado da Sa\u00fade e a CASAN, trabalhar\u00e3o em conjunto para viabilizar uma segunda coleta semanal de balneabilidade, durante a alta temporada.\n\nhttps://t.co/pV6cvDhcJq", "id": "1617989845892370432"},{"created_at": "2023-01-24T20:33:05.000Z", "text": "\ud83d\udfe2\ud83d\udd34\ud83d\udfe1@ssp_rs desencadeou na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (24), a 105\u00ba Opera\u00e7\u00e3o Desmanche que combate \u00e0 recepta\u00e7\u00e3o e ao desmonte de ve\u00edculos furtados e roubados. A a\u00e7\u00e3o foi realizada no munic\u00edpio de Rio Grande e vem sendo intensificada no Litoral  durante a alta temporada.", "id": "1617983851325976577"},{"created_at": "2023-01-24T20:16:46.000Z", "text": "dois anos morando na praia\n7 casas diferentes\nfinalmente encontrei uma que posso passar um ano inteiro ou mais sem precisar procurar outra na alta temporada https://t.co/Q73hkhM3uU", "id": "1617979744557105153"},{"created_at": "2023-01-24T18:37:05.000Z", "text": "Acompanhe os detalhes dessas reclama\u00e7\u00f5es \u00e0s obras estarem sendo realizadas justamente no per\u00edodo de alta temporada.", "id": "1617954657824870410"},{"created_at": "2023-01-24T16:17:58.000Z", "text": "por exemplo, na alta temporada a gente consegue acampar em arraial por 50 conto a di\u00e1ria. Fora de temporada, a m\u00e9dia de valor das di\u00e1rias em QUALQUER lugar bom \u00e9 de 30 reais. \u00c9 uma experi\u00eancia boa, e muito econ\u00f4mica pra quem viaja muito e n\u00e3o tem como bancar di\u00e1rias sempre", "id": "1617919648632307712"},{"created_at": "2023-01-24T16:14:02.000Z", "text": "@MarquesCarlos @CarolColombini7 Segredo, fugir de alta temporada e olhar ida e volta separados.", "id": "1617918659388911617"},{"created_at": "2023-01-24T15:39:58.000Z", "text": "@semmassagem5 @MatInvest1 Alta temporada se todos derem descarga ao mesmo tempo, j\u00e1 sabe n\u00e9\u2026", "id": "1617910087724707841"},{"created_at": "2023-01-24T11:54:37.000Z", "text": "\u2708\ufe0f Tamb\u00e9m contratamos a Infraero para elaborar o projeto de amplia\u00e7\u00e3o do Terminal de Passageiros e a moderniza\u00e7\u00e3o dos equipamentos da Torre de Comando;\n\u2708\ufe0f Ampliamos os destinos para a alta temporada com 20 voos extras;\n\u2708\ufe0f Mais oportunidades de neg\u00f3cios para a cidade;\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f", "id": "1617853375642742786"},{"created_at": "2023-01-24T07:00:28.000Z", "text": "Agora que t\u00f4 de volta a alta temporada de ins\u00f4nia eu acho q eu deveria frequentar uma rave", "id": "1617779351671668739"},{"created_at": "2023-01-24T01:29:08.000Z", "text": "Escolher apartamento aqui tava pior que vestibular de medicina. Alta temporada, 10 pessoas visitando o mesmo apartamento por dia. Visitas sendo canceladas. J\u00e1 tava atacando a minha ansiedade", "id": "1617695965892448256"},{"created_at": "2023-01-24T00:12:35.000Z", "text": "@francois_adv @drluiscastelo77 @mitags Sou de Floripa e resido em Ponta das Canas, norte da ilha. Sempre foi reduto de argentinos e uruguaios, principalmente. Sempre na alta temporada, dezembro a fevereiro, lotam as praias. Este ano est\u00e3o gastando pouco, embora cheguem em bom n\u00famero.  Pechincham muito, fato incomum.", "id": "1617676701701480448"},{"created_at": "2023-01-23T23:37:23.000Z", "text": "@fridamyself abriram s\u00f3 na alta temporada mo, depois do dia 15 voltaram \u00e0 programa\u00e7\u00e3o normal", "id": "1617667842719252481"},{"created_at": "2023-01-23T23:08:28.000Z", "text": "Alta temporada \u00e9 um saco, eu t\u00e1 cansada mentalmente \ud83d\ude13", "id": "1617660565597618176"},{"created_at": "2023-01-23T23:01:04.000Z", "text": "@Dirceusilva09 Aumentou bastante. E para complicar, em Itanha\u00e9m a Prefeitura Municipal (Centro Pop) est\u00e1 fazendo um trabalho at\u00e9 fevereiro. Pois como \u00e9 litoral e alta temporada a coisa fica pior. Ou seja depois da temporada...", "id": "1617658703507001347"},{"created_at": "2023-01-23T22:32:57.000Z", "text": "@fcopinheiro T\u00e1, mas n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa em alta temporada, f\u00e9rias e per\u00edodos como esse?\n\nE em momento nenhum eu t\u00f4 falando que TEM que gostar, s\u00f3 que \u00e9 um feriado, ent\u00e3o acho sem sentido odiar feriado.", "id": "1617651629469347841"},{"created_at": "2023-01-23T22:32:22.000Z", "text": "@kxmmilly AMG Carnaval de pontal \u00e9 bom heim\nMas n\u00e3o se iluda com essa dist\u00e2ncia curta aakakakakakakakakaka, alta temporada vai umas 4h (principalmente pq t\u00e3o com obras na pista)\nMas recomendo \ud83d\udc4d", "id": "1617651481062289408"},{"created_at": "2023-01-23T21:58:59.000Z", "text": "@Intern3tM @f444eryy es alta temporada la segunda,descubren a delfina bro", "id": "1617643080102055939"},{"created_at": "2023-01-23T21:57:06.000Z", "text": "@alloficial Quem \u00e9 de santa Catarina, principalmente ali da regi\u00e3o de balne\u00e1rio Cambori\u00fa sabe que a Argentina t\u00e1 na merda,na alta temporada os argentinos dominavam as praias ali e hj at\u00e9 me espantei que vi um perdido por l\u00e1.", "id": "1617642606019891201"},{"created_at": "2023-01-23T20:43:52.000Z", "text": "Apesar do atraso da meta, t\u00f4 feliz pela minha dedica\u00e7\u00e3o porque encontrar tempo pra treinar em alta temporada em Janeiro tem sido um grande desafio", "id": "1617624176470425600"},{"created_at": "2023-01-23T20:13:34.000Z", "text": "Parque Natural Municipal Atalaia, de Maca\u00e9, retornou \u00e0s atividades voltadas para o p\u00fablico na \u00faltima sexta-feira (20), a tempo da alta temporada de ver\u00e3o. https://t.co/YbMVP9XaN7", "id": "1617616550265245696"},{"created_at": "2023-01-23T20:11:42.000Z", "text": "TURISMO: Alta temporada aquece movimenta\u00e7\u00e3o no BH Airport https://t.co/k17uW3JDTh", "id": "1617616083577602048"},{"created_at": "2023-01-23T18:48:51.000Z", "text": "\u201cAlta temporada\u201d \nHace dos meses fui y desayun\u00e9 dos tortillas, carne, caf\u00e9, empanada, queso blanco por 5$ https://t.co/kL07mdJzD8", "id": "1617595233277218816"},{"created_at": "2023-01-23T17:43:10.000Z", "text": "Viajar pra praia/piscina em baixa temporada \u00e9 bom pq \u00e9 vazio, mas viajar em alta temporada quando est\u00e1 lotado de gnt gostosa \u00e9 melhor ainda&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "id": "1617578702950498304"},{"created_at": "2023-01-23T17:31:56.000Z", "text": "@LulaOficial S\u00f3 que a cidade precisa de preparo p receber eles. Pq em alta temporada isso aqui vira um inferno \ud83e\udd72 tr\u00e2nsito p todo lado", "id": "1617575873489833984"},{"created_at": "2023-01-23T17:17:16.000Z", "text": "\u2708\ufe0f\u25c9 Casos de bagagem extraviada crescem nesse per\u00edodo do ano. Janeiro \u00e9 um m\u00eas de alta temporada de viagens e muitas pessoas est\u00e3o voltando de f\u00e9rias. Mas, o que \u00e9 para ser um momento tranquilo pode acabar em preocupa\u00e7\u00e3o. Com alguns cuidados, \u00e9 poss\u00edvel evitar que isso aconte\u00e7a. https://t.co/5apQMgINdG", "id": "1617572185962602496"},{"created_at": "2023-01-23T14:58:41.000Z", "text": "Um dos motivos do aumento no n\u00famero de alugu\u00e9is de carros \u00e9 a alta temporada do ver\u00e3o https://t.co/o11Y72QUwJ", "id": "1617537310861529088"},{"created_at": "2023-01-23T14:48:54.000Z", "text": "@anotthergiirl Alta temporada l\u00e1 \u00e9 no inverno\u2026", "id": "1617534848746524672"},{"created_at": "2023-01-23T13:26:52.000Z", "text": "eu amo praia mas em alta temporada sem chance, parece um formigueiro pqp coisa de louco", "id": "1617514203816022016"},{"created_at": "2023-01-23T13:07:23.000Z", "text": "Imposs\u00edvel ir pra praia em alta temporada, reaprendi a li\u00e7\u00e3o", "id": "1617509301287014402"},{"created_at": "2023-01-23T12:50:38.000Z", "text": "Esse lance de alugar seu apto p estadia em alta temporada \u00e9 bacana\u2026 mas, se tu deixar os caras pedem at\u00e9 caf\u00e9 na cama igual hotel 5 estrelas vou te falar viu", "id": "1617505085415620609"},{"created_at": "2023-01-23T12:37:23.000Z", "text": "@statinvestor @DannyLoschiavo @ferreirav379 @UOLNoticias Engra\u00e7ado q vcs desconfiam de todos os jornais e at\u00e9 dados divulgados, a\u00ed cata uma reportagem mequetrefe e fala como se tivesse narrando a verdade absoluta, incontest\u00e1vel, mesmo com esse n\u00famero de alimentos digno de um resort em alta temporada, pra isso a palavra da dona basta!", "id": "1617501749152997377"},{"created_at": "2023-01-23T10:29:53.000Z", "text": "Saudade de ter duas folgas na semana, acaba logo alta temporada \ud83d\ude29", "id": "1617469661431431172"},{"created_at": "2023-01-23T05:36:23.000Z", "text": "@__daays2 N\u00e3o tem como nessa \u00e9poca nem dormia direito tava na vida louca bb pacifica\u00e7\u00e3o da upp no ara fui para na alta temporada boa kkkkkkkkkkkk", "id": "1617395801709490178"},{"created_at": "2023-01-23T03:22:15.000Z", "text": "muito bom estar em casa ap\u00f3s caos de alta temporada na rodovi\u00e1ria", "id": "1617362043790831618"},{"created_at": "2023-01-23T02:46:52.000Z", "text": "@snorlanne Pode estar sendo \ud83d\udc40 e estendo pra rep\u00fablica tcheca tb, mas eu s\u00f3 posso tirar f\u00e9rias em alta temporada \ud83d\ude2a", "id": "1617353142869569537"},{"created_at": "2023-01-23T01:53:53.000Z", "text": "Mais um dia sofrendo com o tr\u00e2nsito intermunicipal por conta da alta temporada. Trajeto de 1h30 est\u00e1 at\u00e9 agora em 2h30 mas eu acho que completa 3h! https://t.co/Wl4JKPCxy3", "id": "1617339806438264832"},{"created_at": "2023-01-23T01:24:13.000Z", "text": "@ggrodriguess_ Voltar dps das 17h \u00e9 assim msm, principalmente na alta temporada", "id": "1617332340744667137"},{"created_at": "2023-01-23T00:51:40.000Z", "text": "@hosantos2 Alta temporada .. janeiro e esse pique fx", "id": "1617324149516500992"},{"created_at": "2023-01-23T00:33:33.000Z", "text": "caralho vai tomar no cu o norte da ilha papo reto queria pedir um Mc Donalds pra assistir the last of us \u00e9 UM DOMINGO DE ALTA TEMPORADA ESSA PORRA T\u00c1 FECHADA\n\nJ\u00c1 N\u00c3O BASTA A ENTREGA SER DEZOITO REAIS\n\npprt eu odeio esse lugar n\u00e3o aguento mais", "id": "1617319589347557376"},{"created_at": "2023-01-23T00:23:18.000Z", "text": "@eduardomath11 Ksksksksk\nVai em Agosto, j\u00e1 terminou a alta temporada e os pre\u00e7os come\u00e7am a ficar mais camaradas.", "id": "1617317012547555329"},{"created_at": "2023-01-22T23:27:39.000Z", "text": "Tr\u00e2nsito lento q s\u00f3 a porra adoro cidade litor\u00e2nea na alta temporada eu s\u00f3 queria ir dar meu deus", "id": "1617303004654501890"},{"created_at": "2023-01-22T23:18:54.000Z", "text": "Janeiro n\u00e3o acaba nunca, quero o fim da alta temporada meu deussss", "id": "1617300805329227777"},{"created_at": "2023-01-22T20:55:08.000Z", "text": "Compreendo que estamos na alta temporada, mas, R$100 um guarda-sol no franc\u00eas \u00e9 de f****", "id": "1617264624356794369"},{"created_at": "2023-01-22T20:43:22.000Z", "text": "que \u00f3tima ideia reformar a rodovi\u00e1ria de itapema logo na alta temporada", "id": "1617261661907259393"},{"created_at": "2023-01-22T19:38:42.000Z", "text": "Eu s\u00f3 queria que a alta temporada passasse pra ir a praia sem t\u00e1 t\u00e3o cheia", "id": "1617245388464955395"},{"created_at": "2023-01-22T19:15:47.000Z", "text": "na minha cabe\u00e7a show de fav meu eh praticamente um sonho distante pq eu moro em recife, eles so vem em alta temporada e mamae nunca deixaria eu ir pra sp sem ela no meu enla\u00e7o", "id": "1617239622307971072"},{"created_at": "2023-01-22T19:14:20.000Z", "text": "viajou eu, mamae, vov\u00f4 e a mulher dele pro rj e s\u00f3 as 4 passagens foram qse 7 mil reais TIRANDO as dispesas que a gnt teve la e olhe q a gnt n\u00e3o gastou com hotel, agora pense, sair de recife pra sp em show tendo q gastar com tudo...meu maior medo meus favs virem em alta temporada https://t.co/MCDENqlzxo", "id": "1617239258795806720"},{"created_at": "2023-01-22T17:26:53.000Z", "text": "Saquarema em alta temporada fica uma bagun\u00e7a. Odeio. https://t.co/44bJyYbhWb", "id": "1617212218868654083"},{"created_at": "2023-01-22T16:51:40.000Z", "text": "@deboora_ @dani_mengo8119 KKKKKKKKKK bom, as vezes nem s\u00f3cio consegue ingresso na alta temporada, libertadores s\u00f3 quem tem dinheiro vai ou compra na m\u00e3o de cambista", "id": "1617203356128223232"},{"created_at": "2023-01-22T16:43:50.000Z", "text": "\u00e9poca de alta temporada e nenhum policiamento em ponto tur\u00edstico, praticamente abandonado de t\u00e3o deserto que fica https://t.co/yFtDCS4xUF", "id": "1617201383437901827"},{"created_at": "2023-01-22T16:39:03.000Z", "text": "Os estabelecimentos de Jo\u00e3o Pessoa n\u00e3o se preparam pra alta temporada. Todos os bares/restaurantes neste per\u00edodo que fui, tive problemas com p\u00e9ssimo atendimento e demora. Lament\u00e1vel! T\u00f4 aqui h\u00e1 1h no Ancoradouro espelhando 1 colher depois de passar 1 ano esperando o escondidinho", "id": "1617200180830556164"},{"created_at": "2023-01-22T16:34:46.000Z", "text": "@giogaravoglia @vulgofop Tamb\u00e9m n\u00e3o tem infraestrutura meu caro, na alta temporada o tr\u00e2nsito fica insuport\u00e1vel uma vez que s\u00f3 tem a SC-401 para o deslocamento na ilha de norte a sul. Veja, n\u00e3o estou querendo menosprezar Floripa, acho um dos lugares mais incr\u00edveis que j\u00e1 vivi.", "id": "1617199100872507392"},{"created_at": "2023-01-22T16:25:35.000Z", "text": "@Ce_santos_ Pra turistar em alta temporada? Taubat\u00e9\nPra turistar fora da temporada? Ubatuba\nPra morar? Taubat\u00e9 (j\u00e1 morei em Ubatuba e n\u00e3o recomendo)", "id": "1617196791312547840"},{"created_at": "2023-01-22T16:12:41.000Z", "text": "Janeiro \u00e9 um m\u00eas de alta temporada de viagens e muitas pessoas est\u00e3o voltando para casa depois das f\u00e9rias. Mas, o que \u00e9 para ser um momento tranquilo pode acabar em preocupa\u00e7\u00e3o. Casos de bagagem extraviada acabam sendo comuns nessa \u00e9poca do ano.", "id": "1617193544317370368"},{"created_at": "2023-01-22T15:02:19.000Z", "text": "Concei\u00e7\u00e3o de Jacare\u00ed em alta temporada \u00e9 uma coisa de louco, dermilivre kkkkkkkkkkkk sorte q eu sosseguei", "id": "1617175833369800704"},{"created_at": "2023-01-22T14:27:38.000Z", "text": "Acho que audi\u00eancia pode esta baixa por enquanto pq m\u00eas de janeiro \u00e9 alta temporada, viagens, pessoal aproveitando depois que melhorou as quest\u00f5es de isolamento...", "id": "1617167107988283393"},{"created_at": "2023-01-22T13:53:07.000Z", "text": "@mistlibz Por isso que eu amo Salvador... alta temporada: 25,00 guarda sol +2 cadeiras + mesinha\n\nBaixa temporada: 10,00/15,00 ou consumacao", "id": "1617158418762194949"},{"created_at": "2023-01-22T13:34:33.000Z", "text": "Com apoio da CCBL, lan\u00e7ada a pr\u00f3xima miss\u00e3o, que vai ao L\u00edbano com estilo e em alta temporada. Procure seu agente. https://t.co/mOQSkm7it2.\n@phoeniciabeirut \n#l\u00edbano \n#turismo https://t.co/f0v3RMYmfi", "id": "1617153747041542146"},{"created_at": "2023-01-22T12:33:43.000Z", "text": "Macei\u00f3 como cidade tur\u00edstica em alta temporada n\u00e3o tem planejamento. Fazem uma corrida do BOPE fechando todos os acessos ao litoral sul, causando um enorme congestionamento.", "id": "1617138437030551553"},{"created_at": "2023-01-22T11:24:32.000Z", "text": "@isinhacomenta miseric\u00f3rdia se Bel\u00e9m t\u00e1 assim, imagina salvador alta temporada \ud83e\udee0", "id": "1617121026608926721"},{"created_at": "2023-01-22T04:27:04.000Z", "text": "@1diablorojo @VcmqueMaria Gente, si, llevan la tapa abierta porque  recalienta mucho. Pero es porq no limpian el motor y radiador.  Como estan en alta temporada ni en pedo van a parar para limpiarlos. Ademas el radiador internamente debe estar tan taponado que ya no rinde y por costo no lo van a cambiar.", "id": "1617015969880104962"},{"created_at": "2023-01-22T03:49:35.000Z", "text": "@JungWooKimBR Eu espero que d\u00e1 pr\u00f3xima vez seja uma empresa mais respons\u00e1vel porque o tanto que eu fiquei furiosa n\u00e3o descreveu. Moro no interior, o carro t\u00e1 quebrado e a passagem estava alta por ser janeiro (alta temporada), tirando o fato do ingresso e da alimenta\u00e7\u00e3o.", "id": "1617006537225928705"},{"created_at": "2023-01-22T03:45:11.000Z", "text": "Uma granada no meio da rua em Praia Grande. Depois, o pessoal de fora n\u00e3o acredita quando falo do n\u00edvel de viol\u00eancia dessa cidade durante a alta temporada.", "id": "1617005430210977793"},{"created_at": "2023-01-22T00:10:01.000Z", "text": "Governo lan\u00e7a Opera\u00e7\u00e3o Ver\u00e3o 2023 que vai refor\u00e7ar seguran\u00e7a no Estado durante alta temporada\n\nhttps://t.co/Hu5yvCXasz https://t.co/hXrOhhQ7WS", "id": "1616951282341658626"},{"created_at": "2023-01-21T23:54:52.000Z", "text": "\u00e9 sempre uma tristeza ter que pedir uber ou 99 no meu pa\u00eds b\u00fazios em alta temporada", "id": "1616947469736083456"},{"created_at": "2023-01-21T22:18:16.000Z", "text": "@augustodeAB J\u00e1 \u00e9 um caos fora de temporada \u2026 coragem demais ir pra l\u00e1 em alta temporada \u2026", "id": "1616923158765780993"},{"created_at": "2023-01-21T21:37:30.000Z", "text": "@soujulioneves @FaelBH t\u00e1 muito em cima, alta temporada", "id": "1616912896801349633"},{"created_at": "2023-01-21T21:19:46.000Z", "text": "O que me impressiona \u00e9 como uma Capital que sobrevive do Turismo chega na alta temporada com um Rio podre despejando tudo no mar e as conten\u00e7\u00f5es? Esgoto a c\u00e9u aberto... ops a mar aberto... @scflorianopolis \u00e9 muita irresponsabilidade.\n#Florianopolis", "id": "1616908435328565253"},{"created_at": "2023-01-21T20:12:25.000Z", "text": "@RCachanosky Es q en la costa estan zarpados con los precios y dicen alta temporada como nunca", "id": "1616891487748251650"},{"created_at": "2023-01-21T16:41:50.000Z", "text": "@DeyaaVieira Ent\u00e3o, muita correria aqui, alta temporada=muito trabalho, al\u00e9m disso sou adm de um grupo de motoristas aqui e agora rec\u00e9m fui eleito para ser o primeiro presidente da associa\u00e7\u00e3o de motoristas que estamos criando aqui na regi\u00e3o, ent\u00e3o n\u00e3o t\u00e1 sobrando tempo pra nada", "id": "1616838492927021059"},{"created_at": "2023-01-21T14:58:01.000Z", "text": "@foreverrsboy eu so quero q a alta temporada acabe logOOO inferno de transito da turistada, ansiedade social ja \ud83e\udd74", "id": "1616812365265395712"},{"created_at": "2023-01-21T14:11:44.000Z", "text": "Vivendo a base de calmante nessa alta temporada", "id": "1616800716173070336"},{"created_at": "2023-01-21T13:13:28.000Z", "text": "@PumpingNelas @goiasdk Cara, lamento informar que as duas op\u00e7\u00f5es n\u00e3o possuem muito potencial pegacional em alta temporada. A verdadeira lux\u00faria das \u00e1guas termais de GO reside em eventos sertanejos espec\u00edficos realizados nessas duas cidades, que s\u00e3o verdadeiros pretextos para aglomera\u00e7\u00e3o e fornica\u00e7\u00e3o.", "id": "1616786053242683398"},{"created_at": "2023-01-21T12:55:56.000Z", "text": "foda ser alta temporada e morador ter que economizar \u00e1gua al\u00e9m do normal pq o povo que vem de fora n\u00e3o tem a m\u00ednima consci\u00eancia", "id": "1616781642613362689"},{"created_at": "2023-01-21T06:53:30.000Z", "text": "@vinnysrosa Depende da \u00e9poca, estamos  em alta temporada para destinos no nordeste , nesta \u00e9poca bom para ir a gramado rs", "id": "1616690432909393920"},{"created_at": "2023-01-21T04:44:07.000Z", "text": "https://t.co/VbceIqF2ke", "id": "1616657872498065408"},{"created_at": "2023-01-21T03:40:23.000Z", "text": "N\u00e3o vejo a hora dessa alta temporada passar logo, t\u00f4 trabalhando igual uma cadela", "id": "1616641833983172614"},{"created_at": "2023-01-21T02:38:29.000Z", "text": "\u00c9 inaceit\u00e1vel a onda de inseguran\u00e7a nas cidades tur\u00edsticas da Bahia, com registros de assaltos aos cidad\u00e3os, principalmente na capital baiana, que recebe milhares de turistas nessa alta temporada de ver\u00e3o e de festas populares.", "id": "1616626254354210816"},{"created_at": "2023-01-20T23:44:34.000Z", "text": "T\u00e1 mais barato ir para os EUA na alta temporada do que para a Europa na baixa temporada \ud83e\udd21", "id": "1616582489778130946"},{"created_at": "2023-01-20T23:20:46.000Z", "text": "E tem mais um m\u00eas e pouco de alta temporada\nTalvez eu sobreviva, mas sem um pingo de energia e sanidade mental.", "id": "1616576498848120834"},{"created_at": "2023-01-20T23:00:46.000Z", "text": "Eu preciso de \ud835\udc05\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc12. \n\nEstava de licen\u00e7a m\u00e9dica, n\u00e3o consegui fazer os conte\u00fados como eu gostaria diante a minha condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade.\n\nEssas f\u00e9rias ser\u00e3o por conta da minha volta ao trabalho (que \u00e9 alta temporada e tem mais movimento do que no resto do https://t.co/Il2MkHvYyL", "id": "1616571466279157760"},{"created_at": "2023-01-20T22:30:28.000Z", "text": "@binimozao mano eu fui ver pre\u00e7o de passagem e se eles vierem em mar\u00e7o ou em qualquer outro mes q nao seja alta temporada eu vou conseguir ir eu quase chorei de felicidade", "id": "1616563838966550547"},{"created_at": "2023-01-20T22:16:41.000Z", "text": "@vinnysrosa Ta caro mesmo, colegas de for falaram que s\u00f3 vem em dezembro me ver. Triste \ud83d\ude22, aq em ssa est\u00e1 em alta temporada.", "id": "1616560371560599582"},{"created_at": "2023-01-20T21:52:41.000Z", "text": "Al\u00e9m da elabora\u00e7\u00e3o de roteiros de turismo estrangeiro que passem a incluir a cidade, que j\u00e1 recebe cerca de 800 mil turistas nos meses de alta temporada (de novembro a mar\u00e7o).\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/JwgAETsnma", "id": "1616554333092339712"},{"created_at": "2023-01-20T21:50:37.000Z", "text": "@Lulitacolman No llegu\u00e9 al final pero si, alta temporada", "id": "1616553813539975169"},{"created_at": "2023-01-20T21:49:41.000Z", "text": "Feturismo quer Bandeira Azul e praias sem c\u00e3es e som alto na alta temporada no Paran\u00e1\nhttps://t.co/BKz8ry7rg0 https://t.co/kTgcLrqP85", "id": "1616553575567527936"},{"created_at": "2023-01-20T21:05:09.000Z", "text": "@karolamorimmm compra passagem enquanto ta barato tbm vai pesquisando, alta temporada \u00e9 uma fortuna passagem pra recife :/ \nse vc quiser fica aqui em casa, n\u00e3o gasta com hotel etc \ud83e\udd0d\na gente te pega no aeroporto de campinas beb\u00ea.", "id": "1616542370253754371"},{"created_at": "2023-01-20T20:23:24.000Z", "text": "\u2744\ufe0f Inverno no Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \n\n\ud83d\udca1 Para aproveitar os melhores pre\u00e7os para alta temporada no Chile, a hora \u00c9 AGORA! \n\n\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Pacote inclui:\n\n\u2708\ufe0f Passagem a\u00e9rea Recife / Santiago / Recife voando Latam;\n\ud83c\udfe8 7 noites de hospedagem no Panamericana Hotel Providencia com caf\u00e9 da manh\u00e3;\n\ud83d\ude8c Tras\u2026 https://t.co/21Vq5xbbGN", "id": "1616531864545624098"},{"created_at": "2023-01-20T19:40:26.000Z", "text": "https://t.co/vHqhmZsZAK", "id": "1616521051151761409"},{"created_at": "2023-01-20T19:13:07.000Z", "text": "#Avia\u00e7\u00e3o S\u00e3o esperados cerca de 1 milh\u00e3o de passageiros at\u00e9 o fim de janeiro, em fun\u00e7\u00e3o do aumento da conectividade e expans\u00e3o da malha a\u00e9rea #BHAirport #BeloHorizonte https://t.co/l3sa8k2QQu", "id": "1616514174825205779"},{"created_at": "2023-01-20T18:51:21.000Z", "text": "B\u00fazios na alta temporada \u00e9 uma merda mano \ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\u2600\ufe0f", "id": "1616508698288918534"},{"created_at": "2023-01-20T18:15:36.000Z", "text": "@amorim_he @lucaserrachioli eu achei meio isso. a diva fez um freela pra pagar a estadia, Rio de Janeiro muito caro em alta temporada hahahaha", "id": "1616499701783695360"},{"created_at": "2023-01-20T16:34:13.000Z", "text": "@BGRiodeJaneiro Ernani, feriado, alta temporada, f\u00e9rias escolares, trabalhadores tudo isso somado a uma \u00fanica esta\u00e7\u00e3o para baldea\u00e7\u00e3o. Esse foi o motivo. A @metro_rio precisa rever isso. Precisa manter as esta\u00e7\u00f5es funcionando normalmente todos os dias.", "id": "1616474188792971265"},{"created_at": "2023-01-20T16:32:10.000Z", "text": "#Balan\u00e7oGeralRJ n\u00e3o Ernani, n\u00e3o pode mais usar s\u00f3 a esta\u00e7\u00e3o Est\u00e1cio nos fds e feriados. Estamos na alta temporada, f\u00e9rias escolares, feriado, calor insuport\u00e1vel a semana toda e uma \u00fanica esta\u00e7\u00e3o pra fazer a baldea\u00e7\u00e3o. Isso precisa ser revisto.", "id": "1616473672084070402"},{"created_at": "2023-01-20T15:50:06.000Z", "text": "@JMB022 @isarlano A Alta temporada ver\u00e3o 2023 , os generais , os resorts na faixa, e a selfie com a fam\u00edlia \n~ pinduram essa conta no lombo do trabalhador contribuinte", "id": "1616463084171796481"},{"created_at": "2023-01-20T14:47:33.000Z", "text": "@metro_rio  @GovRJ  acabarem com a baldea\u00e7\u00e3o na esta\u00e7\u00e3o Est\u00e1cio. Diminuam o intervalo entre os trens, para desafogar as esta\u00e7\u00f5es e dar um m\u00ednimo de conforto e seguran\u00e7a aos usu\u00e1rios. Isso \u00e9 o m\u00ednimo que se pede. \nEstamos na alta temporada, f\u00e9rias escolares, calor insuport\u00e1vel.", "id": "1616447345117528066"},{"created_at": "2023-01-20T14:42:21.000Z", "text": "V\u00cdDEO: n\u00famero de ve\u00edculos que furam ped\u00e1gio na Tamoios aumenta 128% na alta temporada | Vale do Para\u00edba e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/baashok5Bq", "id": "1616446035169280001"},{"created_at": "2023-01-20T14:37:14.000Z", "text": "@metro_rio  porque foi preciso acontecer esse acidente pra tomarem provid\u00eancias? N\u00e3o vira que a esta\u00e7\u00e3o Est\u00e1cio est\u00e1 obsoleta, antiga, e que n\u00e3o comporta o excesso do n\u00famero de usu\u00e1rio? Estamos na alta temporada, f\u00e9rias escolares, um calor insuport\u00e1vel, nada disso foi pensado?", "id": "1616444747199184904"},{"created_at": "2023-01-20T14:18:44.000Z", "text": "Advogada e secret\u00e1ria de Turismo: B\u00e1rbara Braga destaca alta temporada e amplia\u00e7\u00e3o da malha a\u00e9rea em Alagoas\n\nhttps://t.co/4sFLF6oKpJ", "id": "1616440089873383426"},{"created_at": "2023-01-20T12:44:58.000Z", "text": "Em setembro, m\u00eas com movimento de ve\u00edculos considerado normal, a infra\u00e7\u00e3o foi registrada 614 vezes, enquanto em dezembro o n\u00famero foi de 1.405.\nhttps://t.co/T3BroUuGF8", "id": "1616416493507579904"},{"created_at": "2023-01-20T12:00:39.000Z", "text": "Alta temporada aquece movimenta\u00e7\u00e3o no BH Airport\n#zug https://t.co/FOhmSbYJxJ", "id": "1616405340211318784"},{"created_at": "2023-01-20T11:55:43.000Z", "text": "@arturoarojas las #mejoresplayasargentinas con torres de iluminacion y focos que no se encienden estaria bueno q como intendente se ocupe de ello ya que estamos en alta temporada en lo posible con energia limpia https://t.co/EoBAY0wEsv", "id": "1616404100869931009"},{"created_at": "2023-01-20T10:44:17.000Z", "text": "V\u00cdDEO: n\u00famero de ve\u00edculos que furam ped\u00e1gio na Tamoios aumenta 128% na alta temporada https://t.co/YjqJtzgHIQ", "id": "1616386122934022156"},{"created_at": "2023-01-20T10:11:29.000Z", "text": "@furiousbia Chama mar palace hotel, achei super em conta pra alta temporada e o servi\u00e7o \u00e9 impec\u00e1vel", "id": "1616377871152603138"},{"created_at": "2023-01-20T07:19:21.000Z", "text": "Se eu fosse voc\u00eas n\u00e3o viria pro show do rbd aqui no rj n\u00e3o!!! O local \u00e9 ABSURDAMENTE PERIGOSO, os hot\u00e9is caros pra cacete pq vai ser alta temporada e um calor de 55 graus que vcs passam mal na rua. BEM MELHOR SP EM?  Invistam no de sp", "id": "1616334549016772614"},{"created_at": "2023-01-20T04:59:17.000Z", "text": "@BrendaVinagre N\u00e3o existe mais isso em salinas. Todo fds \u00e9 dia. Foi-se o tempo em que l\u00e1 s\u00f3 era movimentado nos meses de julho e dezembro. \ud83d\ude2c alta temporada \u00e9 constante agora.", "id": "1616299299649847296"},{"created_at": "2023-01-20T03:27:59.000Z", "text": "Um dia normal de um desatento.\n\nPrimeiro dia de terapia depois das f\u00e9rias da minha psic\u00f3loga.\nMe apresso pois est\u00e1 na alta temporada e o tr\u00e2nsito est\u00e1 um caos.\nChamo o carro e pe\u00e7o pressa pra n\u00e3o me atrasar.\nChego a tempo s\u00f3 de comprar uma \u00e1gua com g\u00e1s e matar a sede.", "id": "1616276324146110465"},{"created_at": "2023-01-20T02:13:31.000Z", "text": "Queensberry Lan\u00e7a Programa\u00e7\u00e3o Para A Alta Temporada Com 47 Roteiros Variados https://t.co/8ReCZfpUDx \n\n#Travel #News #Viagem #Roteiros https://t.co/xAPQOZq3SR", "id": "1616257586613088256"},{"created_at": "2023-01-20T02:10:06.000Z", "text": "@ins4ti4ble tipo quiosque, conveni\u00eancia, lojinhas pequenas porque geralmente sao oq mais precisam de gente na alta temporada", "id": "1616256724016439296"},{"created_at": "2023-01-20T01:56:11.000Z", "text": "de 19h at\u00e9 22h planejei duas viagens para AMANH\u00c3 e final de semana com destinos TOTALMENTE diferentes e todas deram ruim kkk \nAlta temporada n\u00e9,  s\u00f3 Jesus!!!", "id": "1616253223312162819"},{"created_at": "2023-01-20T01:42:26.000Z", "text": "@jufsantos @WilhuDias Bah, ver\u00e3o e foda. Alta temporada. Antes disso eu comi v\u00e1rias vezes muito bom.", "id": "1616249761526325248"},{"created_at": "2023-01-20T01:15:04.000Z", "text": "@Vvalen_6 @InfoEntradasCAP Ya fue bastante gente los \u00faltimos partidos, considerando que fueron en el CDS, en alta temporada y a la noche. Otros tienen la cancha al medio de Montevideo y no llevaron ni 1500.", "id": "1616242876538654720"},{"created_at": "2023-01-20T00:46:37.000Z", "text": "\u00e9 como esperar a balsa santos x guaruja em alta temporada", "id": "1616235717549604867"},{"created_at": "2023-01-19T23:42:39.000Z", "text": "@valdirgumsjr Estava olhando o valor das passagens na baixa temporada e compartilho do mesmo problema. Torcer para que a prova n\u00e3o ocorra na alta temporada do sul. \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "id": "1616219619521429504"},{"created_at": "2023-01-19T23:02:57.000Z", "text": "@stickersdogavin @__annafranca quando eu penso q vou pagar 1400 por conta da alta temporada \ud83e\udd21", "id": "1616209629071003651"},{"created_at": "2023-01-19T22:28:22.000Z", "text": "A @SSP_RS realizou nesta quinta-feira (19), a 11\u00ba edi\u00e7\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o de combate aos crimes de recepta\u00e7\u00e3o, furto e roubo de fios e cabos em Cap\u00e3o da Canoa e Os\u00f3rio. A for\u00e7a-tarefa permanente est\u00e1 intensificada na regi\u00e3o durante a alta temporada e percorreu 12 estabelecimentos. https://t.co/HwJkS5OJ7Q", "id": "1616200923176439811"},{"created_at": "2023-01-19T22:10:18.000Z", "text": "@fuckthesupport Sim.... E tipo, t\u00e1 muito mais organizado esse ano... Tem que entender que muita gente depende da alta temporada, superem ...", "id": "1616196375980478481"},{"created_at": "2023-01-19T19:35:39.000Z", "text": "@KelemRa Estava olhando aqui agora,e t\u00e1 bem salgado,mas alta temporada  \u00e9 foda,tenho contato de 3 pousadas que j\u00e1 fiquei l\u00e1,depois te mando.", "id": "1616157458027642887"},{"created_at": "2023-01-19T19:05:39.000Z", "text": "@ZattarRafael Que rid\u00edculo. Fazer esse tipo de v\u00eddeo em Copacabana, em plena alta temporada do ver\u00e3o (como se Copa fosse uma amostra representativa da cidade) \u00e9 molezinha. Faz um desses num lugar conflagrado da cidade que eu quero ver. \ud83d\ude42", "id": "1616149909765226513"},{"created_at": "2023-01-19T18:51:19.000Z", "text": "Anderson foi nascer em \u00e9poca de alta temporada, t\u00e1 fodaaa pra fazer um surpresa de anivers\u00e1rio legal", "id": "1616146301199974413"},{"created_at": "2023-01-19T16:38:16.000Z", "text": "Cabo Frio, na Regi\u00e3o dos Lagos do Rio, est\u00e1 recebendo milhares de turistas nesta alta temporada. Uma s\u00e9rie de a\u00e7\u00f5es foram realizadas para tentar diminuir o impacto do aumento do fluxo de pessoas.\nhttps://t.co/36ssb8u69r", "id": "1616112818159505409"},{"created_at": "2023-01-19T15:43:54.000Z", "text": "calor do caralho, cidade insuportavelmente cheia e os cara resolvem fazer as obras que precisam bem na alta temporada... vou te falar hein", "id": "1616099135895261185"},{"created_at": "2023-01-19T13:59:12.000Z", "text": "@Teleuruguaya Si estoy deacuerdo que manejan mal la programaci\u00f3n, el d\u00eda tiene 24 horas, no 24:03, por ende manejan mal la programaci\u00f3n de todos los canales. Perooo Recuerda que hay pauta publicitarias que son compromisos firmados, ya sea en baja o alta temporada.", "id": "1616072789768929286"},{"created_at": "2023-01-19T13:22:37.000Z", "text": "@brom_elisa E pra constar, fa\u00e7o UBER e 99... Tiro em m\u00e9dia 4500 limpos pra MIM por mes. Alta temporada tiro bem mais..\n\nQuanto vc Petista tira no seu emprego CLT por m\u00eas ? 1 sal\u00e1rio m\u00ednimo ? 1 e meio ?\n\nNao esque\u00e7a que agora vc tem que pagar Imposto de Renda em.", "id": "1616063581677826050"},{"created_at": "2023-01-19T12:53:07.000Z", "text": "@crisaguiars @TMuquici Alta temporada\u2026 !", "id": "1616056155624579072"},{"created_at": "2023-01-19T09:02:37.000Z", "text": "Alta temporada: a tend\u00eancia das viagens agora \u00e9 o\u00a0bem-estar https://t.co/uEALa6CWG7", "id": "1615998151088799747"},{"created_at": "2023-01-19T06:04:16.000Z", "text": "@Enzo_Nikolaev @TRANSlucidxxx @KttPedro @otarianonews Engra\u00e7ado que n \u00e9 isso q a gnt ve n, so em alta temporada, mas o ano todo. Vagabundo fala p crlh da gnt e da cidade (grosseria, falta de educa\u00e7\u00e3o, viol\u00eancia, etc\u2026) mas est\u00e3o aqui o ano todo. \nEspera m\u00eas q vem p tu ver o ex de \u201cturistas afastados\u201d kkkkkkkkkkkk", "id": "1615953268747948032"},{"created_at": "2023-01-19T04:42:38.000Z", "text": "Em alta temporada, Florian\u00f3polis \u00e9 um umbral de primeiro mundo. E em baixa tamb\u00e9m", "id": "1615932725172621314"},{"created_at": "2023-01-19T02:03:09.000Z", "text": "@Linabellaazul pre\u00e7o 4x maior do que 30 di\u00e1rias do melhor resort all-inclusive premium, suite master, no nordeste brasileiro, em alta temporada, para uma familia de 3 pessoas.. que daria menos de R$ 70.000,00. J\u00e1 sabemos pra onde t\u00e1 indo o pagode..", "id": "1615892588078239746"},{"created_at": "2023-01-19T00:41:51.000Z", "text": "Viajar em alta temporada \u00e9 foda.", "id": "1615872130104565767"},{"created_at": "2023-01-19T00:14:38.000Z", "text": "@TerraBrasilnot isso \u00e9 mais que o pre\u00e7o do mais foda resort all-inclusive premium nas praias mais picas do nordeste, em alta temporada. e o custo seria em torno de R$ 75.000,00. mas o brasileiro segue cego! vamos morrer definitivamente nas m\u00e3os desse governo.. ai que cheiro de coc\u00f4... =/", "id": "1615865280764190721"},{"created_at": "2023-01-18T22:34:29.000Z", "text": "Alta temporada \u00e9 insuport\u00e1vel", "id": "1615840074838450176"},{"created_at": "2023-01-18T22:22:18.000Z", "text": "@LucasCollar Alta temporada, praias do nosso litoral cheias e muitos viajam no fds durante ver\u00e3o, galera pagando contas, iptu, ipva\u2026 Querer est\u00e1dio lotado na primeira rodada do gauch\u00e3o \u00e9 demais, eu vou estar l\u00e1, e acho essa previs\u00e3o bem coerente, n\u00e3o \u00e9 nenhum grande jogo pra lotar", "id": "1615837008806518807"},{"created_at": "2023-01-18T21:50:04.000Z", "text": "Procurar apartamento para moradia a longo prazo nesse per\u00edodo de alta temporada ent\u00e3o \u00e9 desesperador. Alugu\u00e9is l\u00e1 em cima, tudo mob\u00edlia improvisada que  n\u00e3o pode ser retirada, prefer\u00eancia por per\u00edodos curtos, todo lugar \u00e9 um airbnb em potencial.", "id": "1615828899383975953"},{"created_at": "2023-01-18T21:50:04.000Z", "text": "Papo reto, essa pr\u00e1tica \u00e9 uma das formas de gentrifica\u00e7\u00e3o que inflaciona os alugueis, j\u00e1 que pessoas que buscam airbnb para curta temporada esperam esse gasto, e expulsam locais para lugares mais afastados, deixando moradias vazias p\u00f3s alta-temporada. https://t.co/MaQg2dfPT1", "id": "1615828896544432141"},{"created_at": "2023-01-18T21:34:58.000Z", "text": "Alta temporada. https://t.co/euUO36Xk9W", "id": "1615825096190435332"},{"created_at": "2023-01-18T20:12:50.000Z", "text": "Gran indignaci\u00f3n ha generado este domingo la respuesta de la Empresa de Servicios P\u00fablicos del Distrito de Santa Marta \u2013 ESSMAR, ante el incidente ocurrido el pasado 7 de enero, cuando en medio de la \u00e9poca de alta temporada, colmada de turistas, la\n\nhttps://t.co/8kURfClBKL https://t.co/gQKolayDJO", "id": "1615804427641753603"},{"created_at": "2023-01-18T19:56:50.000Z", "text": "Nos primeiros tr\u00eas meses de 2022, hav\u00edamos observado uma queda de 19% nos investimentos em redes sociais em rela\u00e7\u00e3o ao quarto trimestre de 2021, a alta temporada das festas. Como esperado, esses valores voltaram a subir no segundo trimestre.\n https://t.co/a1AXThEtlH", "id": "1615800399834845195"},{"created_at": "2023-01-18T19:00:37.000Z", "text": "Rio Quente \u00e9 uma rede de resorts com diferentes op\u00e7\u00f5es de hot\u00e9is, localizados em Caldas Novas (GO). \nConfira as op\u00e7\u00f5es de desconto:\n\n- 15% de desconto na hospedagem na baixa temporada\n- 8% de desconto na alta temporada\n\nSeja um assinante do Kompleto e boa viagem! https://t.co/thG59ixzXp", "id": "1615786254280310797"},{"created_at": "2023-01-18T18:52:02.000Z", "text": "Alta temporada: mesmo com chuvas, janeiro promete grande movimenta\u00e7\u00e3o nos resorts https://t.co/nG683ScvvR", "id": "1615784095128109070"},{"created_at": "2023-01-18T18:36:18.000Z", "text": "@thegoddev @proxy_go Cara dependendo do que vc vender na praia da um dinheiro muito bom , praia no ver\u00e3o fica lotado , catar latinha  em alta temporada   por dia   da uns 30 kilos pra pegar nos r\u00e9veillon tranquilamente , no dias  de alta temporada fora de ano novo dch3ga h\u00e1 uns 10 kilos", "id": "1615780136191672328"},{"created_at": "2023-01-18T18:30:40.000Z", "text": "@BastidorDoCaio Parece o Aeroporto em alta temporada!", "id": "1615778716168368133"},{"created_at": "2023-01-18T18:23:21.000Z", "text": "@carohuntz Tem tranasportes baratos nas ilhas. Esse s\u00e3o lugares que mesmo na alta temporada s\u00e3o bons e tem https://t.co/XUhP0QPht2", "id": "1615776874348646401"},{"created_at": "2023-01-18T17:39:35.000Z", "text": "@mahscc colocaram a prova bem no feriado de tiradentes, e em alta temporada, os pre\u00e7os est\u00e3o absurdos", "id": "1615765862673268736"},{"created_at": "2023-01-18T16:44:41.000Z", "text": "@amigodaalcione Alta temporada. Dif\u00edcil \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "id": "1615752045394333697"},{"created_at": "2023-01-18T16:32:42.000Z", "text": "Um absurdo o que a equatorial est\u00e1 fazendo. Ficamos quase 15 horas sem energia, em plena alta temporada. Estarei protocolando uma den\u00fancia contra essa empresa e por todos os danos que est\u00e1 causando \u00e0 cadeia tur\u00edstica, ao empresariado e \u00e0 toda popula\u00e7\u00e3o de Maragogi.", "id": "1615749029899403265"},{"created_at": "2023-01-18T16:02:35.000Z", "text": "Um absurdo o que a equatorial est\u00e1 fazendo. Ficamos quase 15 horas sem energia, em plena alta temporada. Estarei protocolando uma den\u00fancia contra essa empresa e por todos os danos que est\u00e1 causando \u00e0 cadeira tur\u00edstica, ao empresariado e \u00e0 toda popula\u00e7\u00e3o de Maragogi.", "id": "1615741449500229633"},{"created_at": "2023-01-18T15:58:55.000Z", "text": "Um absurdo o que a equatorial est\u00e1 fazendo. Ficamos quase 15 horas sem energia, em plena alta temporada. Estarei protocolando uma den\u00fancia contra essa empresa e por todos os danos que est\u00e1 causando \u00e0 cadeira tur\u00edstica, ao empresariado de e \u00e0 toda popula\u00e7\u00e3o de Maragogi.", "id": "1615740525914603521"},{"created_at": "2023-01-18T15:42:47.000Z", "text": "@everllarkgirl pois eh amor, alta temporada!!!", "id": "1615736466046390274"},{"created_at": "2023-01-18T13:29:27.000Z", "text": "@SuperTataLopes @claudiocastroRJ \u00c9 sazonal, agora \u00e9 alta temporada.\ud83c\udfd6\ufe0f", "id": "1615702913116172289"},{"created_at": "2023-01-18T12:17:40.000Z", "text": "@artt199 Bola de ouro = estar jogando num time bom em alta temporada na Europa, e claro, al\u00e9m de ser bom. Mas infelizmente bola de ouro tem muito a ver com o coletivo e na era MSN era justo dar pro Messi msm.\n\nMas individualmente como centroavante, n\u00e3o vi outro ser matador que nem ele n\u00e3o", "id": "1615684849393881088"},{"created_at": "2023-01-18T11:02:00.000Z", "text": "Em plena 06h e as crian\u00e7as gritando que querem ir pra praia . Eu odeio a alta temporada", "id": "1615665804753702914"},{"created_at": "2023-01-18T10:32:02.000Z", "text": "Caragu\u00e1 refor\u00e7a limpeza e coleta de lixo durante alta\u00a0temporada https://t.co/TAktZELjPh", "id": "1615658264234016771"},{"created_at": "2023-01-18T02:29:57.000Z", "text": "Quem vai pra praia em alta temporada \u00e9 maluco da cabe\u00e7a https://t.co/oF33GpcDQb", "id": "1615536943500087297"},{"created_at": "2023-01-18T01:48:11.000Z", "text": "@sabaogasoso @MarinaSilva Essa \u00e9 em Guarapari - ES alta temporada a cidade depende disso, mas quase todas praias est\u00e3o impr\u00f3prias em muitas cidades\nEsgoto n\u00e3o foi tratado corretamente devido ao volume de chuvas", "id": "1615526433887236096"},{"created_at": "2023-01-18T00:55:56.000Z", "text": "@cansadodelutar @th_otero Em salinas o FDS em alta temporada e no pre\u00e7o de tr\u00eas noites a\u00ed na ilha\u2026. Queriam pagar 9 mil numa casa no ano novo", "id": "1615513283267801088"},{"created_at": "2023-01-18T00:47:24.000Z", "text": "@_juborges @HurbBrasil O meu eles j\u00e1 falaram tanta coisa no chat q chega a ser \"engracado\". Desde a data que eu escolhi (e eles liberaram) dizendo q era alta temporada, at\u00e9 esperar 15 dias pra ver oq vai dar...n aguento mais tbm...", "id": "1615511136283267074"},{"created_at": "2023-01-18T00:22:33.000Z", "text": "@Febenitez Amor \u00e9 ALTA TEMPORADA - VER\u00c3O\n\nRio \u00e9 UM RIM nesse per\u00edodo", "id": "1615504884589121537"},{"created_at": "2023-01-18T00:20:52.000Z", "text": "@MaphilS O problema \u00e9 que voc\u00ea s\u00f3 tem folga nessa semana de alta temporada, porque sen\u00e3o te aconselhava a ir depois.", "id": "1615504458045165568"},{"created_at": "2023-01-18T00:16:35.000Z", "text": "Pensando em viajar no meu anivers\u00e1rio, mas fazer anivers\u00e1rio em alta temporada, n\u00e3o ajuda com os pre\u00e7os ...", "id": "1615503382432694274"},{"created_at": "2023-01-18T00:13:11.000Z", "text": "@wangmine nao amiga!! mas tenho que esperar a famigerada alta temporada passar pra cair fora \ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80", "id": "1615502524731080704"},{"created_at": "2023-01-17T23:57:10.000Z", "text": "puxar conversa em cidade tur\u00edstica \u00e9 t\u00e3o pica. Todo mundo tem algo a dizer e t\u00e1 sempre de bom humor por que ou t\u00e1 de f\u00e9rias, ou t\u00e1 trabalhando na alta temporada e t\u00e1 de bom humor", "id": "1615498494852079617"},{"created_at": "2023-01-17T23:26:10.000Z", "text": "E tudo isso em ALTA TEMPORADA arrasei mt\ud83d\udc85", "id": "1615490695950897152"},{"created_at": "2023-01-17T23:13:24.000Z", "text": "Desprezo pela alta temporada de turismo no br\u2026 379 em duas diarias de hotel sendo que normalmente fica 195 reais", "id": "1615487482543632385"},{"created_at": "2023-01-17T22:42:49.000Z", "text": "Ces s\u00e3o lele da cuca. O show n\u00e3o vendeu o tanto que esperavam porque anunciaram em cima da hora, alta temporada etc. v\u00e3o fazer uma coletiva pra tentar chamar mais gente mas e CLARO que eles v\u00e3o chamar fanbase multi com mto seguidor e n\u00e3o fa base dedicada com 1/6 1/10 de seguidor", "id": "1615479783890223105"},{"created_at": "2023-01-17T20:19:59.000Z", "text": "Se l\u00e1 ja eh de burgu\u00eas imagina na alta temporada, to pensando aqui em levar o cooler e comprar cadeira de praia p n\u00e3o gastar no centro", "id": "1615443839879110665"},{"created_at": "2023-01-17T19:43:10.000Z", "text": "@JaoViicctor Pq \u00e9 uma das poucas coisas que vai funcionar pra ter trabalho o tempo todo, n\u00e3o s\u00f3 alta temporada \nE a \u00e1rea da sa\u00fade \u00e9 sensacional", "id": "1615434574322106368"},{"created_at": "2023-01-17T17:26:22.000Z", "text": "@alexandre Homens passam, Institui\u00e7\u00e3o ficam. E o mal n\u00e3o dorme, foram mais de 30 dias de \"N\u00e3o sai do QG!\" versus \"Sai do QG!\". O que os ratos fizeram? Esperaram f\u00e9rias dos gatos e um domingo da primeira quinzena de janeiro (alta temporada) conseguiram lotar com incautos \u00f4nibus Brasil afora. https://t.co/HTrvUGaQk0", "id": "1615400148963557397"},{"created_at": "2023-01-17T16:32:43.000Z", "text": "@patrycona o que n\u00e3o facilita \u00e9 comprar passagem na \u00e9poca de alta temporada \u2620\ufe0f", "id": "1615386645527920640"},{"created_at": "2023-01-17T15:31:56.000Z", "text": "praia em alta temporada \u00e9 virose na certa, meu irm\u00e3o pegou depois eu agora minha m\u00e3e t\u00e1 ruim", "id": "1615371348716437505"},{"created_at": "2023-01-17T15:13:00.000Z", "text": "E a alta temporada acabou aqui em Canela \u00e9 Gramado \ud83e\udd27", "id": "1615366584989585408"},{"created_at": "2023-01-17T15:04:18.000Z", "text": "@jeh_teixeira1 Em alta temporada \u00e9 mais caro", "id": "1615364396150296577"},{"created_at": "2023-01-17T15:02:53.000Z", "text": "Cabo Frio \u00e9 uma cidade linda e fofinha, parece \u00f3timo pra viver em per\u00edodo sab\u00e1tico ou aposentadoria. N\u00e3o \u00e9 o tipo de lugar que s\u00f3 tem vida em alta temporada. Certamente fica mais vazia fora do ver\u00e3o, mas tem toda uma vida e com\u00e9rcio aquecido aqui", "id": "1615364039143464961"},{"created_at": "2023-01-17T14:28:52.000Z", "text": "@tinytinniemari @yamapi Se eu for vai ser s\u00f3 em Santa Tereza, Cristo agora s\u00f3 bem depois, agora \u00e9 \u00e9poca de f\u00e9rias, fica impratic\u00e1vel aquilo l\u00e1, fora que o pre\u00e7o dobra pq \u00e9 alta temporada.", "id": "1615355478984327168"},{"created_at": "2023-01-17T13:37:26.000Z", "text": "Estado recebe 18 voos extras da companhia Azul Viagens nesta alta temporada. Veja mais em:  - https://t.co/BAdr6RVGuo https://t.co/rz9ksCteFE", "id": "1615342536280662016"},{"created_at": "2023-01-17T13:13:49.000Z", "text": "@ninalemos Ainda mais nesse \u00e9poca \u2026 eu t\u00f4 morando aqui desde agosto e as coisas simplesmente subiram de dezembro pra c\u00e1 absurdamente por causa da alta temporada \ud83e\udee0", "id": "1615336591727140867"},{"created_at": "2023-01-17T13:08:27.000Z", "text": "Alagoas recebe 18 voos extras nesta alta temporada https://t.co/C0j5SA3N3i", "id": "1615335239756447747"},{"created_at": "2023-01-17T12:42:08.000Z", "text": "@MarinaSilva veja a situa\u00e7\u00e3o de #VilaVelha #ES em plena alta temporada!\nVoc\u00eas s\u00f3 falam de desmatamento, enquanto o litoral que gera renda emprego segue invis\u00edvel.\nDos 17 pontos 16 est\u00e3o impr\u00f3prios https://t.co/uZJ75qW5oA", "id": "1615328617944305664"},{"created_at": "2023-01-17T12:04:45.000Z", "text": "Lembrete pra Evitar a alta temporada https://t.co/0FlQar3JmU", "id": "1615319211609407489"},{"created_at": "2023-01-17T11:20:55.000Z", "text": "@Jogarj Este m\u00eas est\u00e1 fant\u00e1stico! Quase 100% de ocupa\u00e7\u00e3o! Mas \u00e9 alta temporada, vamos ver nos outros meses n\u00e9\u2026", "id": "1615308179944144896"},{"created_at": "2023-01-17T10:57:11.000Z", "text": "@yarastephany_12 Nossa sou apaixonada com Porto, fui de casal na alta temporada de fevereiro e s\u00f3 casal, fam\u00edlia e tiazinhas", "id": "1615302205078405125"},{"created_at": "2023-01-17T10:31:47.000Z", "text": "@senadorhumberto A ger\u00eancia emitiu um comunicado que as vagas das celas 4 estrelas est\u00e3o todas ocupadas. Estamos em alta temporada de ver\u00e3o. E as reservas para as autoridades que se encontram em Miami ainda n\u00e3o podem ser liberadas. \ud83d\ude02\ud83e\udd13", "id": "1615295815941083136"},{"created_at": "2023-01-17T10:30:56.000Z", "text": "@lazarorosa25 @folha A ger\u00eancia emitiu um comunicado que as vagas das celas 4 estrelas est\u00e3o todas ocupadas. Estamos em alta temporada de ver\u00e3o. E as reservas para as autoridades que se encontram em Miami ainda n\u00e3o podem ser liberadas. \ud83d\ude02\ud83e\udd13", "id": "1615295599611633664"},{"created_at": "2023-01-17T10:26:46.000Z", "text": "@JoeCoolXbox Cara para turismo o rio \u00e9 bom com resalvas. Tem que saber onde andar, de prefer\u00eancia n\u00e3o andando sozinho e sempre ligado. Se eu fosse te da um conselho melhor ir na regi\u00e3o dos lagos, muito mais bonito e seguro! Ah outra dica evite alta temporada os vagabundos ficam ligados!", "id": "1615294551941603330"},{"created_at": "2023-01-17T06:20:09.000Z", "text": "@brendeboa @Thiagossauro Conhecer pessoas e lugares sob a \u00f3tica local \u00e9 uma das fun\u00e7\u00f5es do Airbnb. E tem hotel em alta temporada que n\u00e3o reserva apenas uma noite.", "id": "1615232486854000640"},{"created_at": "2023-01-17T03:29:35.000Z", "text": "Alta temporada de baratas voadoras", "id": "1615189565819559936"},{"created_at": "2023-01-17T02:33:29.000Z", "text": "@lorraine_gil Alta temporada ent\u00e3o, s\u00f3 Jesusssss kkkkkk\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "id": "1615175446282526722"},{"created_at": "2023-01-17T01:52:24.000Z", "text": "Come\u00e7ou alta temporada de hipocrisia.\n#bbb23", "id": "1615165107285131267"},{"created_at": "2023-01-17T01:42:02.000Z", "text": "@We5_leyy @rodrigolaos @ZattarRafael Arraial do Cabo ainda da para andar assim sem ser per\u00edodos de alta temporada", "id": "1615162500080668672"},{"created_at": "2023-01-17T01:38:00.000Z", "text": "Com a aproxima\u00e7\u00e3o do Festival da Primavera na #China, o consumo de produtos de ouro entrou na alta temporada. Conforme o calend\u00e1rio lunar, 2023 \u00e9 o Ano de Coelho, por isso, as decora\u00e7\u00f5es de ouro no formato do animal registraram grande volume de vendas. https://t.co/Zs6NMruMQl", "id": "1615161482022461445"},{"created_at": "2023-01-17T00:48:04.000Z", "text": "Eu t\u00f4 aqui pensando na aus\u00eancia de cariocas entre os golpistas presos. Falta de dinheiro? Desilus\u00e3o? Alta temporada e praia?\n\nMuitas quest\u00e3s.", "id": "1615148915606560771"},{"created_at": "2023-01-17T00:32:44.000Z", "text": "@ZattarRafael Filma l\u00e1 a central do Brasil, um banheiro a c\u00e9u aberto. Hj tem c\u00e2meras e orla eh lugar turistas, ainda mais nessa \u00e9poca de alta temporada. O helic\u00f3ptero do PM RJ passa at\u00e9 que horas por a\u00ed?", "id": "1615145059560882176"},{"created_at": "2023-01-17T00:31:49.000Z", "text": "gra\u00e7as a deus q esse waterbomb de fevereiro miou pq nao iria ter condi\u00e7\u00f5es nenhuma juro, alta temporada, carnaval e o fato de ser um festival tmb (pavoroso", "id": "1615144826726400001"},{"created_at": "2023-01-16T23:49:07.000Z", "text": "@eixopolitico A dire\u00e7\u00e3o mandou avisar que infelizmente as vagas das celas 4 estrelas est\u00e3o todas ocupadas. Estamos em alta temporada de ver\u00e3o. \ud83e\udd13", "id": "1615134081255370752"},{"created_at": "2023-01-16T22:48:28.000Z", "text": "@caroolgf Eles dizem que retiram em alta temporada smp, lixo", "id": "1615118816887050246"},{"created_at": "2023-01-16T21:03:44.000Z", "text": "@_tguiima Eu julgava o pessoal da regi\u00e3o dos lagos que odeia turista/alta temporada, agora eu me tornei uma que tbm odeia kkkkkkkkkkkkk", "id": "1615092462808072193"},{"created_at": "2023-01-16T21:02:36.000Z", "text": "O litoral de Santa Catarina em alta temporada \u00e9 o preferido de muitos brasileiros que procuram por beleza natural, lazer e uma boa recep\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude09\n\nE nesse ver\u00e3o, qual praia n\u00e3o pode faltar no cronograma dos nossos turistas? \ud83c\udfd6\n\n#soratto #ver\u00e3o #praias #santacatarina https://t.co/0ebXyAuUmh", "id": "1615092177645838337"},{"created_at": "2023-01-16T21:02:32.000Z", "text": "@_tguiima Sim kkkkk, ainda mais agora na alta temporada que t\u00e1 um inferno de cheio a\u00ed que a vontade de ir zera totalmente kkk", "id": "1615092158037463042"},{"created_at": "2023-01-16T20:39:10.000Z", "text": "De 35 o corte de cabelo subiu pra 50 reais. \u00c9 amigos, isso que \u00e9 morar em cidade tur\u00edstica durante a alta temporada.", "id": "1615086280810921995"},{"created_at": "2023-01-16T19:42:25.000Z", "text": "M\u00fasica, alegria, dan\u00e7a e muita divers\u00e3o, a combina\u00e7\u00e3o perfeita para a esta\u00e7\u00e3o mais quente do ano. Pensando em promover diversas atividades durante o per\u00edodo de alta temporada, a Prefeitura de Ilh\u00e9us deu in\u00edcio ao projeto \u201cVem Viver Ver\u00e3o\u201d, que nesta ...\nhttps://t.co/dc973YXAa6", "id": "1615071996924010499"},{"created_at": "2023-01-16T19:19:37.000Z", "text": "#Memes \n\nEu no restaurante, a atendente: mo\u00e7a voc\u00ea fala fluente portugu\u00eas, parab\u00e9ns! \n\nEu: mas eu sou brasileira. \n\nVer\u00e3o, alta temporada de turistas no #RiodeJaneiro j\u00e1 t\u00f4 acostumada pensarem que sou estrangeira. \ud83d\ude12", "id": "1615066260168998936"},{"created_at": "2023-01-16T19:03:44.000Z", "text": "@bubarcante Acho que qualquer lugar em alta temporada \u00e9 uma bica rs", "id": "1615062261852213260"},{"created_at": "2023-01-16T18:37:20.000Z", "text": "nossa n posso nem julgar ele pq apesar de ter consci\u00eancia das coisas eu morando numa cidade litor\u00e2nea fico extremamente puta na alta temporada qnd n\u00e3o consigo chegar cedo/r\u00e1pido na praia j\u00e1 que t\u00e1 socado de turista kkkkkkkkk https://t.co/5BAmWG4WOI", "id": "1615055619454820353"},{"created_at": "2023-01-16T18:15:23.000Z", "text": "Hot\u00e9is comemoram movimento no litoral. #RecordTVRS https://t.co/QFtmd2rSZo", "id": "1615050094025261056"},{"created_at": "2023-01-16T17:11:37.000Z", "text": "A regi\u00e3o norte \u00e9 a mais populosa durante a alta temporada, pois possui \u00f3tima infraestrutura em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e oferece atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas para todos os gostos. As praias, com suas \u00e1guas quentes e calmas, s\u00e3o as preferidas dos banhistas.", "id": "1615034046802690048"},{"created_at": "2023-01-16T16:29:41.000Z", "text": "@guivaneios amg mas at\u00e9 pra ir de carro em alta temporada eh uo pq a cidade eh mt pequena e estreita, pra estacionar eh horr\u00edvel kkk fora q os estacionamentos s\u00e3o caros ent\u00e3o no final dad contas acaba valendo pegar casa perto da praia dos anjos (e da trilha p forno) e fazer as coisas de uber", "id": "1615023496517533696"},{"created_at": "2023-01-16T16:28:39.000Z", "text": "@MeyerCris38 Awwww vc j\u00e1 conhece a cidade \ud83d\ude4f O Rio est\u00e1 na alta temporada, a cidade est\u00e1 cheia. Ver\u00e3o de verdade \ud83d\udd25", "id": "1615023236827484160"},{"created_at": "2023-01-16T15:54:22.000Z", "text": "RN ter\u00e1 quase um milh\u00e3o de assentos na alta temporada\nhttps://t.co/0HNVddWyUP", "id": "1615014607252242433"},{"created_at": "2023-01-16T14:25:49.000Z", "text": "@JTCarvalho2609 @rodrigolaos @ZattarRafael N\u00e3o se engane, n\u00e3o s\u00e3o todas as praias que s\u00e3o assim, nem todos os dias. Tem que andar sempre em alerta (e em BC tbm, na alta temporada tem aparecido mt marginal de fora)", "id": "1614992323376549889"},{"created_at": "2023-01-16T14:00:01.000Z", "text": "Pelo visto a alta temporada em Balne\u00e1rio \u00e9 sin\u00f4nimo de pedido chegando errado.", "id": "1614985831323779072"},{"created_at": "2023-01-16T13:42:25.000Z", "text": "\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\ude92O #GovernodoRN entregou o novo posto de guarda-vidas dos @bombeiroscbmrn, na Praia do Meio, em Natal. A estrutura vai garantir mais conforto e condi\u00e7\u00f5es de trabalho aos bombeiros durante a alta temporada.\n\n\u27a1\ufe0f Mais detalhes: https://t.co/u5BaO5NDSR\n\n#SalvaVidas #Bombeiros https://t.co/gR7dWHJ4qp", "id": "1614981402759684099"},{"created_at": "2023-01-16T13:27:06.000Z", "text": "@Fran_Guerrero82 Temporada alta? Temporada alta de qu\u00e9?", "id": "1614977545602232320"},{"created_at": "2023-01-16T13:26:47.000Z", "text": "Na alta temporada muita gente tava aqui falando que o cliente varejista vai ao moda center atrapalhar, agora as pessoas dizem que o cliente varejista t\u00e1 dando prefer\u00eancia em comprar roupa na shein, c&amp;a, Riachuelo e n\u00e3o as fabricantes locais \ud83e\udd21", "id": "1614977467881783298"},{"created_at": "2023-01-16T13:09:47.000Z", "text": "@carlosfportinho Em Santos na alta temporada \u00e9 a mesma coisa com o passar do tempo os jovens est\u00e3o cada vez mais sem educa\u00e7\u00e3o, s\u00e3o os mesmos que gritam salvem a Amaz\u00f4nia.", "id": "1614973189615910912"},{"created_at": "2023-01-16T13:09:13.000Z", "text": "@joicehasselmann Quem nunca ouviu falar de Unamar - RJ, muito prazer! \ud83d\ude02 Toda Baixada Fluminense quer morar l\u00e1, se encontram l\u00e1 na alta temporada", "id": "1614973047622045696"},{"created_at": "2023-01-16T07:30:51.000Z", "text": "China\nO condado de Lianjiang, em #Fuzhou , entra na alta temporada de vendas de grandes corvinas amarelas. Os trabalhadores est\u00e3o ocupados pesando e separando os #peixes antes de envi\u00e1-los para todo o pa\u00eds. A quantidade de pedidos para a alta temporada chega a 3 ton/dia. https://t.co/CbZV7y63H4", "id": "1614887891540262912"},{"created_at": "2023-01-16T04:34:49.000Z", "text": "@lalilulyy por essas e outras evito praia em alta temporada ou feriados, isso n\u00e3o \u00e9 passeio, \u00e9 est\u00e1gio para o purgat\u00f3rio", "id": "1614843591276331008"},{"created_at": "2023-01-16T02:50:14.000Z", "text": "@msFlat1 prefiro lugar mais sossegado tbm , mas \u00e9 isso n\u00e9 alta temporada auge o movimento tur\u00edstico, bom que aproveitou bem na Bahia , vi as fotos pegou salvador e foi descendo pro sul.", "id": "1614817274061328385"},{"created_at": "2023-01-16T00:41:21.000Z", "text": "@meninagray O rio em alta temporada \u00e9 um inferno mesmo", "id": "1614784837390319616"},{"created_at": "2023-01-16T00:19:18.000Z", "text": "S\u00f3 quero q acabe a alta temporada e v\u00e1 todo turista embora do Rio", "id": "1614779287772577793"},{"created_at": "2023-01-16T00:04:26.000Z", "text": "professor deveria receber f\u00e9rias dobradas, s\u00f3 pode viajar em alta temporada\u2026 justi\u00e7a seja feita", "id": "1614775549603225601"},{"created_at": "2023-01-15T22:48:28.000Z", "text": "Depois me perguntam pq diabos eu n\u00e3o arredo o p\u00e9 de casa em alta temporada https://t.co/9PAk4vaK99", "id": "1614756430841806849"},{"created_at": "2023-01-15T22:39:30.000Z", "text": "Como eu odeio alta temporada!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "id": "1614754174733778946"},{"created_at": "2023-01-15T22:32:11.000Z", "text": "@monicac32089680 Alta temporada \ud83d\udc4d deve ser isso", "id": "1614752334780719105"},{"created_at": "2023-01-15T21:36:22.000Z", "text": "N\u00e3o queriam me deixar embarcar pra recife, enchi tanto o saco da mulher que ela ligou pro dono da empresa e ele liberou me embarque, agora a porra da @BuserBrasil \u00e9 uma vergonha, n\u00e3o recomendo e s\u00f3 vim pq avi\u00e3o ta em alta temporada", "id": "1614738286186057729"},{"created_at": "2023-01-15T21:11:43.000Z", "text": "Um absurdo a @CCRBARCAS1 colocar uma barca com capacidade inferior na alta temporada na #Ilhagrande , lament\u00e1vel", "id": "1614732084605784064"},{"created_at": "2023-01-15T20:47:34.000Z", "text": "ta dando n\u00e3o,  chega de alta temporada plmdds\n\nsa\u00ed 16h (!) pra levar vit\u00f3ria na rodovi\u00e1ria e j\u00e1 tava com uma fila enorme de carros indo pra sama", "id": "1614726004164919297"},{"created_at": "2023-01-15T20:45:48.000Z", "text": "@LukinhasArms @stevangaipo @Ibsam_Michele @fladoidos E falou outra asneira: maioria dos mineiros vao para o litoral capixaba e baiano na alta temporada. Ali\u00e1s, Litoral baiano mto mais bonito, trancoso mesmo, d\u00e1 uma surra de blz em v\u00e1rias praias do RJ. Regiao dos lagos RJ virou p\u00f3lo de bandidos do bitcoin e da jogatina virtual", "id": "1614725560604758022"},{"created_at": "2023-01-15T19:29:34.000Z", "text": "@_Helpy EU literal que alta sitcom encima alta temporada donde mate visita el campo", "id": "1614706374306324496"},{"created_at": "2023-01-15T18:07:31.000Z", "text": "@LauraMMoficial Son ni\u00f1os migrados que traen de muchas partes en alta temporada. Se incrementa la mendicidad. La Alcald\u00eda debe solicitar a ICBF atenci\u00f3n. \n@carlosecaicedo @VirnaJohnson", "id": "1614685726284595200"},{"created_at": "2023-01-15T17:49:58.000Z", "text": "@nachibxd Que nada, tudo dominado pelos turistas kkkkk. Alta temporada morador n\u00e3o consegue aproveitar", "id": "1614681311469309957"},{"created_at": "2023-01-15T17:45:49.000Z", "text": "Passei um dia inteiro com mozi l\u00e1, levamos nosso cooler, nossas jbls e fomos muito felizes. Um grande piscin\u00e3o de \u00e1gua morna, de frente pras ilhas do estu\u00e1rio entre o PI e o CE. Sem falar que em plena alta temporada e a praia deserta :) https://t.co/sCtaihKcsO", "id": "1614680266550775812"},{"created_at": "2023-01-15T17:07:50.000Z", "text": "@amandacbit A alta temporada t\u00e1 pegando fogo, coisa de doido, amiga", "id": "1614670708260438016"},{"created_at": "2023-01-15T16:35:03.000Z", "text": "Praia em alta temporada, n\u00e3o venham", "id": "1614662458559299584"},{"created_at": "2023-01-15T16:17:03.000Z", "text": "Eu n\u00e3o vou \u00e0 praia no RJ aos finais de semana em alta temporada nem que me paguem um dinheiro muito alto", "id": "1614657928853704706"},{"created_at": "2023-01-15T12:07:09.000Z", "text": "@drangri4 @CharissePimenta @Informacoes_RJ Ahanm, eu vi, eu tava \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nVai querer dizer agr q gringo n\u00e3o vai pro Rio e quem sustenta o fluxo tur\u00edstico da cdd s\u00e3o os mineiros \ud83d\ude02\nUma das maiores cdds tur\u00edsticas do mundo, pra quem viaja de fora do BR, parece q \u00e9 alta temporada no Rio de Janeiro o ano inteiro!", "id": "1614595036758396928"},{"created_at": "2023-01-15T11:59:01.000Z", "text": "@_exuarda @m4tilda Concordo contigo. Mas esse fim de semana fui l\u00e1 e um barqueiro filho da puta me cobrou 20 por pessoa alegando ser alta temporada. Paguei por tamb\u00e9m achar justo. Ao chegar na praia, todas as outras pessoas pagaram 10. Vontade de afundar o barco dele pela safadeza.", "id": "1614592993465335809"},{"created_at": "2023-01-15T10:49:49.000Z", "text": "Bia s\u00f3 engrena na alta temporada na grama. N\u00e3o \u00e9 pelo piso \u00e9 o highlight da maioria dos tenistas incluindo ela.\n\nESPN simplesmente n\u00e3o estuda o assunto falam palavras-chave e fazem politicagem. Nem li o resto pra n\u00e3o cometer erros.", "id": "1614575577088012289"},{"created_at": "2023-01-15T03:20:07.000Z", "text": "@ElaineMedrado \u2620\ufe0f acho que em \u00e9poca de alta temporada o saneamento daqui n\u00e3o aguenta tanta gente e a \u00e1gua vem suja da torneira", "id": "1614462406071123968"},{"created_at": "2023-01-15T02:37:43.000Z", "text": "@nairesv_ Eu geralmente s\u00f3 pego fora de temporada mas mesmo assim t\u00e1 absurdo de caro. N\u00e3o sei se \u00e9 pq t\u00f4 procurando em janeiro (alta temporada) mas assim, surreal. T\u00e1 compensando ir para Cartagena do que nordeste", "id": "1614451733627023361"},{"created_at": "2023-01-15T00:17:27.000Z", "text": "@BatuqueGS Janeiro \u00e9 alta temporada ent\u00e3o vai estar mais caro msm se for pra daq sla quantos meses", "id": "1614416438327918594"},{"created_at": "2023-01-14T18:12:45.000Z", "text": "@FaHaaland @speakmaIu @disangermano @choquei r\u00e9veillon \u00e9 alta temporada, foram 3 milh\u00f5es de pessoas no RJ e a cidade extremamente lotada, quase sem vaga em hoteis", "id": "1614324655799631882"},{"created_at": "2023-01-14T18:11:33.000Z", "text": "@bruunogouvea @speakmaIu @disangermano @choquei mas isso da\u00ed tu t\u00e1 falando de r\u00e9veillon n\u00e9 amigo, n\u00e3o tem nada a ver com ser o destino mais procurado durante alta temporada", "id": "1614324355823185920"},{"created_at": "2023-01-14T16:20:28.000Z", "text": "Mas \u00e9 quest\u00e3o de tempo at\u00e9 conseguirem destruir tudo! N\u00e3o tem policiamento na cidade, o tr\u00e2nsito nem se fale, 0 ilumina\u00e7\u00e3o a noite, valores exorbitantes em coisas simples (ok, alta temporada, mas n\u00e3o justifica), enfim, estrutura 0 pra recebe gringo", "id": "1614296399566495744"},{"created_at": "2023-01-14T15:47:18.000Z", "text": "@louandharrymylv sim, mas eu tive que juntar dinheiro, e tbm n\u00e3o tinha cart\u00e3o pra comprar e parcelar essa merda, agr eu tenho que ir at\u00e9 agosto, sendo q julho j\u00e1 \u00e9 alta temporada \ud83e\udd21 nem imigrei e j\u00e1 t\u00f4 chorando as pitanga", "id": "1614288054847504388"},{"created_at": "2023-01-14T14:55:46.000Z", "text": "Tia Saira me chamou p ir pra casa dela em araruama, vou no meu anivers\u00e1rio ir em alta temporada com Luiz n\u00e3o d\u00e1, vai ser meu presente", "id": "1614275084893519873"},{"created_at": "2023-01-14T14:29:01.000Z", "text": "@AgroBrasilDF Alta temporada.", "id": "1614268351601074182"},{"created_at": "2023-01-14T13:13:05.000Z", "text": "Parem de chegar cedo nos hot\u00e9is, em alta temporada nao da pra fazer early check in", "id": "1614249244130512896"},{"created_at": "2023-01-14T12:31:54.000Z", "text": "Eu amo o paulista que trabalha na Faria Lima que acha o pre\u00e7o da sess\u00e3o caro mas viaja pro Nordeste na alta temporada", "id": "1614238879472664577"},{"created_at": "2023-01-14T10:55:24.000Z", "text": "@Hedilbe49136857 Teatro das tesouras em alta temporada", "id": "1614214594234392588"},{"created_at": "2023-01-14T04:13:19.000Z", "text": "chocante como o show anunciado a um m\u00eas de acontecer, com vendas come\u00e7ando uma semana depois do an\u00fancio, em apenas um estado do pa\u00eds e em alta temporada (a passagem de avi\u00e3o custando mais que um sal\u00e1rio m\u00ednimo), n\u00e3o daria sold out. como vir de novo com essa organiza\u00e7\u00e3o https://t.co/WGoR4zYSXi", "id": "1614113407719849984"},{"created_at": "2023-01-14T03:08:04.000Z", "text": "[#ProtestasEnPer\u00fa] El actual contexto de protestas y bloqueos viene afectando al sector transporte interprovincial. Las empresas de este rubro han tenido que cerrar rutas o afrontar una menor demanda de pasajeros en un mes de alta temporada como es enero.https://t.co/i7gXfPUnuS", "id": "1614096984041820165"},{"created_at": "2023-01-14T02:00:40.000Z", "text": "RJ ainda t\u00e1 em alta temporada n\u00e9 pq hot\u00e9is car\u00edssimo \ud83e\udd26\ud83c\udffd", "id": "1614080021957644290"},{"created_at": "2023-01-14T01:36:37.000Z", "text": "RT// Es alta temporada chicos, otro tem\u00f3n p los fulanos...! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/bBzcRRAqac", "id": "1614073972567457795"},{"created_at": "2023-01-14T00:39:04.000Z", "text": "\u00c0 medida que o Festival da Primavera se aproxima, o mercado de peixe de Dongji, literalmente significando o mercado de peixe mais oriental, na cidade de Fuyuan, na prov\u00edncia de Heilongjiang, nordeste da China, entrou em sua alta temporada, com vendas on-line di\u00e1rias superiores &gt;&gt; https://t.co/nvBEZ45nDP", "id": "1614059490210447360"},{"created_at": "2023-01-13T23:30:16.000Z", "text": "@shawbabyz T\u00f4 indo de plateia e com ingresso, hospedagem, passagem e reserva pra alimenta\u00e7\u00e3o+Uber t\u00e1 indo f\u00e1cil uns 1000 reais. Eu s\u00f3 t\u00f4 indo pq tinha dinheiro e o resto t\u00f4 pegando emprestado do meu pai. Foi muuuuuuito hardcore correr pra achar passagem e hotel em alta temporada", "id": "1614042175834144774"},{"created_at": "2023-01-13T22:44:38.000Z", "text": "@GDDVK23 Hotel amigo, mas t\u00e1 em alta temporada, est\u00e1 um pouco mais caro", "id": "1614030688667435009"},{"created_at": "2023-01-13T20:56:40.000Z", "text": "Tinha esquecido como odeio Porto Seguro em alta temporada. Que inferno de vida.", "id": "1614003521514508289"},{"created_at": "2023-01-13T20:30:12.000Z", "text": "Transporte interprovincial afectado por protestas en un mes de alta temporada como es enero. Empresas han tenido que cerrar rutas de destino o \u00adafrontar una menor demanda de pasajeros. \ud83d\udc47 https://t.co/yyqlPqYMRg", "id": "1613996857637670913"},{"created_at": "2023-01-13T20:29:49.000Z", "text": "Florian\u00f3polis na alta temporada https://t.co/eWnndFffY8", "id": "1613996761387003905"},{"created_at": "2023-01-13T19:08:07.000Z", "text": "Alta temporada: Janeiro promete grande movimenta\u00e7\u00e3o nos resorts\n#Resorts   #Tau\u00e1   #RevistaHot\u00e9is\nhttps://t.co/YOZ5hvioZs", "id": "1613976203928403972"},{"created_at": "2023-01-13T18:20:49.000Z", "text": "@rafashini Na alta temporada", "id": "1613964298992091163"},{"created_at": "2023-01-13T17:38:59.000Z", "text": "1 ano fora da alta temporada de Paineras e tinha esquecido como que \u00e9 o caos aqui \ud83e\udd72", "id": "1613953769644986375"},{"created_at": "2023-01-13T17:24:53.000Z", "text": "Me Est\u00e1 haciendo esperar alta temporada este hombre , espero que no me desilusione https://t.co/uA3YThCbo2", "id": "1613950223834910742"},{"created_at": "2023-01-13T17:07:08.000Z", "text": "@ocolunista_ \u00c9 alta temporada na Disney po", "id": "1613945757278638085"},{"created_at": "2023-01-13T16:09:21.000Z", "text": "@Dardo2022 @emekavoces Falta control y aprete a las empresas xq exigen y exigen.  Alta temporada para ellos es m\u00e1s facturaci\u00f3n", "id": "1613931214024413190"},{"created_at": "2023-01-13T11:24:12.000Z", "text": "N\u00e3o confunda ALTA TEMPORADA com melhor \u00e9poca para visitar. A alta s\u00e3o feitas por meses de f\u00e9rias, seja elas  Brasileiras ou Europeias. Nesses meses de f\u00e9rias como Junho, Julho, Agosto e Setembro \u00e9 comum ter muita gente. O melhor m\u00eas para conhecer \u00e9 quando voc\u00ea puder viajar. VENHA", "id": "1613859451848515585"},{"created_at": "2023-01-13T03:35:42.000Z", "text": "Acho que enlouqueci pra querer viajar em alta temporada, achei que carnaval fosse alta temporada s\u00f3 aqui no rio \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1613741551032696832"},{"created_at": "2023-01-13T01:59:38.000Z", "text": "vencemos a alta temporada", "id": "1613717374745591808"},{"created_at": "2023-01-13T01:56:36.000Z", "text": "@rjlsousa @rosana Isso tamb\u00e9m me incomodou, a ponto de buscar o hotel e verificar que em alta temporada, agora em janeiro de 2023, uma su\u00edte para 2 pessoas, a mais cara, custa R$2.900,00 a di\u00e1ria.\nEnt\u00e3o, por 1.4M seria poss\u00edvel reservar 483 su\u00edtes iguais por um dia.\nPior, o TCU aprovou as contas!!", "id": "1613716614289195009"},{"created_at": "2023-01-13T01:54:14.000Z", "text": "@UOL Alta temporada \u00e9 foda, cl\u00e3 kkkk", "id": "1613716019058450434"},{"created_at": "2023-01-13T00:59:29.000Z", "text": "Olhei agora no Booking , o pre\u00e7o para 6 di\u00e1rias no apartamento duplo superior e R$ 5080,00 na alta temporada , em Janeiro. Rachadinha escancarada, MP precisa investigar esses gastos feitos nos mesmo estabelecimentos com valores astron\u00f4micos. https://t.co/mjVxewdpjA", "id": "1613702237045374976"},{"created_at": "2023-01-13T00:47:42.000Z", "text": "@thardellylima Pra quem gosta de curtir e tomar uma na praia, fica muito triste ao ver .. pra quem quer praticar esportes fica perigoso ! \nAgora na alta temporada a\u00ed que fica pior ..as ca\u00e7ambas de lixo na orla fedendo a c\u00e9u aberto e os pr\u00f3prios quiosques n\u00e3o fazem nada \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\ud83d\ude25", "id": "1613699271525601282"},{"created_at": "2023-01-13T00:47:15.000Z", "text": "Morar em cidade do litoral em alta temporada deve ser insuport\u00e1vel", "id": "1613699161458720769"},{"created_at": "2023-01-12T23:52:38.000Z", "text": "[\ud83c\udfb5] Alta temporada de festivales en C\u00f3rdoba y cierre -en @LosTurello- a pura m\u00fasica con los cantores de @VinalesFolklore: Ezequiel #Palacios, Leonardo #Cuello y @AndresVinales.  \nEntrevistan: @JuanTurello y @SebaTurello. https://t.co/QFz53eaU9V", "id": "1613685416745369602"},{"created_at": "2023-01-12T23:36:03.000Z", "text": "Morar em cidade praiana em alta temporada \u00e9 uma experi\u00eancia .\nT\u00e3o o dia inteiro botando tubar\u00e3o te amo e outras m\u00fasicas do tiktok no talo. Particularmente preferiria levar um tiro", "id": "1613681241231966208"},{"created_at": "2023-01-12T23:19:28.000Z", "text": "@UOL \u00c9 que as coisas ficam bem mais caras na alta temporada.", "id": "1613677069698752518"},{"created_at": "2023-01-12T23:17:49.000Z", "text": "@scflorianopolis Estamos no ver\u00e3o, alta temporada e N\u00c3O TEM EXECUTIVO para as praias no domingo e pouqu\u00edssimos hor\u00e1rios s\u00e1bados. \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f Fazem campanha para que a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o v\u00e1 de carro e v\u00e1 de \u00f4nibus, a\u00ed tira a op\u00e7\u00e3o? Primeiro ano que n\u00e3o tem executivo no domingo para praias.", "id": "1613676652189343744"},{"created_at": "2023-01-12T22:42:28.000Z", "text": "@Boscardin E olha que Gramado na alta temporada \u00e9 caro...", "id": "1613667758960427014"},{"created_at": "2023-01-12T21:47:49.000Z", "text": "tinha esquecido que janeiro \u00e9 alta temporada dos gostosos na academia", "id": "1613654002939437064"},{"created_at": "2023-01-12T21:47:01.000Z", "text": "@rippf5 hola\nalta temporada mala mirala de nuevo y borra tu tweet", "id": "1613653801512181770"},{"created_at": "2023-01-12T20:54:59.000Z", "text": "Uber mais caro do que t\u00e1xi em dia de chuva.\nAirbnb mais caro do que hotel em alta temporada.\n\n\u201cDisruptivos\u201d", "id": "1613640708220682240"},{"created_at": "2023-01-12T19:36:34.000Z", "text": "Eu t\u00f4 adorando ver o pessoal nos grupos de TCG choramingando pelo pr\u00f3ximo regional ser no nordeste em plena alta temporada.\nSudestino que s\u00f3 olha pro pr\u00f3prio umbigo tem mais \u00e9 que se foder mesmo.", "id": "1613620972350996480"},{"created_at": "2023-01-12T18:20:11.000Z", "text": "@LockdownSc @Lealrvini @scflorianopolis @carlaayres @mpscnoticias @nsctvoficial @ND_mais_ @horasc @dconline @Grupo_RBS T\u00e1, mas BEM NO MEIO da alta temporada?", "id": "1613601750979575819"},{"created_at": "2023-01-12T16:41:36.000Z", "text": "@mailenots Vai come\u00e7ar a alta temporada de fofocas sobre o BBB", "id": "1613576943189852160"}]