[{"tweets_quantity": 498},{"created_at": "2023-02-09T02:16:53.000Z", "text": "RT @kahzinhalindoca: namore algu\u00e9m q lhe ame como os alunos do col\u00e9gio militar amam a farda de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica", "id": "1623506187734974465"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:45.000Z", "text": "RT @RafaelCalderaOf: #GiraalSur #8Febrero 1973: En su primer d\u00eda de actividades en #BuenosAires, el presidente #RafaelCaldera recibi\u00f3 las l\u2026", "id": "1623504899471298560"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:35.000Z", "text": "Las obras no llegan solas y hoy la remodelaci\u00f3n total de la Calle Heroico Colegio Militar es una muestra del gran trabajo en equipo del presidente @TonoMejiaLira con Gobierno del Estado.  https://t.co/7gBHXwfBe0  #TodosPorTequisquiapan https://t.co/D07matUlY9", "id": "1623503849800474626"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:09.000Z", "text": "RT @p4ndiee: 7 anos em col\u00e9gio militar achando isso horroroso e agora considerando comprar um \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1623503740350111744"},{"created_at": "2023-02-09T02:00:00.000Z", "text": "Es t\u00fa momento... \u00fanete a nuestro gran equipo de trabajo.\nBisquets Obreg\u00f3n sucursal Deportiva solicita personal.\n \nimage001.pngInformes:\nDe Lunes a Viernes\nDe 9:00 a.m. a 5:00 p.m.\n\nSucursal Deportiva\nAv. Heroico Colegio Militar 102, Atasta de Serra, 86100\n\n#UNETE #equipo https://t.co/x7o9Nzc2yC", "id": "1623501941014757377"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:52.000Z", "text": "@Noticiasbizarra Coloca ele em um col\u00e9gio militar", "id": "1623501404324110339"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:06.000Z", "text": "Nem col\u00e9gio militar tem tanta restri\u00e7\u00e3o igual aquele adelino, d\u00f3 eu tenho \u00e9 de quem estuda naquela merda", "id": "1623501212837371904"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:13.000Z", "text": "@Adryellllll Eu mudei pra um col\u00e9gio militar", "id": "1623499477767053312"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:52.000Z", "text": "@mmmmmmm2358 @vamosalcielo69 hola amigos yo por el colegio militar", "id": "1623498382160588801"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:48.000Z", "text": "RT @Secretodelove1: \u2728GISELL\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 Co\u2026", "id": "1623497613239799808"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:40.000Z", "text": "RT @LunaCedillo8: Ya disponible en #SecretZonaNorte te esperamos aqu\u00ed con muchas promociones para ustedes, mis preciositoss\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f calle Col\u2026", "id": "1623497579857338368"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:22.000Z", "text": "RT @SecretZury: Bbs ya estoi disponible  aqu\u00ed en @Secret_Club ZONA NORTE  ya lista para consentirte \ud83d\ude09 papi \nTE ESPERO !!... \n\n\ud83d\udccd Calle Coleg\u2026", "id": "1623497503692959744"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:00.000Z", "text": "o climao quando vai fazer abordagem e o indiv\u00edduo incr\u00e9dulo achando que \u00e9 um adolescente aluno de col\u00e9gio militar brincando de ser policial.", "id": "1623496403325538304"},{"created_at": "2023-02-09T01:31:23.000Z", "text": "@PresidenciaSjr  el servicio de alumbrado p\u00fablico est\u00e1 fallando desde diciembre hay d\u00edas que funciona y d\u00edas en el que no.\nEntre calle colegio militar esquina secundaria Antonio caso y m\u00f3relos.\n#luz @RobertoCabreraV https://t.co/H9BwaubFOo", "id": "1623494739323498496"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:27.000Z", "text": "Jaguar tiene pinta de ser alguien mis\u00e1ntropo. Cuando Vargas redact\u00f3 la interacci\u00f3n entre Cava y Jaguar, me pareci\u00f3 leer un ligero desprecio hacia el pobre Serrano, cabe resaltar que ambos est\u00e1n en un colegio militar, ser\u00eda un comportamiento normal. #Truad1", "id": "1623494252176064514"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:51.000Z", "text": "se ver na tml fa\u00e7a\n\nnome: lu\naltura: 165\nsapato: 37\nsigno: \u00e1ries \nfumante?: nem\ntatuagens?: infelizmente nao\npiercings?: colegio militar (\ud83d\ude20\ncor fav: roxo, vermelho, preto\nbebida fav: ice https://t.co/fVD45rwxdT", "id": "1623494101218754560"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:08.000Z", "text": "@annaslivesac Mas eu tamb\u00e9m t\u00f4 estudando em col\u00e9gio militar (definitivamente e totalmente contra a minha vontade). Mta doutrina liberal l\u00e1, mt dif\u00edcil encontrar algu\u00e9m de esquerda", "id": "1623493166258180098"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:28.000Z", "text": "@lar4skt colegio militar \u00e9 foda viu, se tu nn tem iphone o povo zoa ate teu ultimo fio de cabelo KKKKKKKKKKKKKJ", "id": "1623490985979416576"},{"created_at": "2023-02-09T01:15:37.000Z", "text": "RT @FGE_Veracruz: El Heroico Colegio Militar, formador de mujeres y hombres leales a la patria y orgullo de M\u00e9xico: Fiscal General https://\u2026", "id": "1623490771943927809"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:21.000Z", "text": "RT @EricCisnerosB: Hacia la Conmemoraci\u00f3n de los 200 a\u00f1os de la Fortaleza de San Carlos en Perote como cuna del Heroico Colegio Militar, fo\u2026", "id": "1623486927448989696"},{"created_at": "2023-02-09T00:54:12.000Z", "text": "RT @kahzinhalindoca: namore algu\u00e9m q lhe ame como os alunos do col\u00e9gio militar amam a farda de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica", "id": "1623485380195393539"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:30.000Z", "text": "RT @RafaelCalderaOf: #GiraalSur #8Febrero 1973: En su primer d\u00eda de actividades en #BuenosAires, el presidente #RafaelCaldera recibi\u00f3 las l\u2026", "id": "1623484199431798784"},{"created_at": "2023-02-09T00:46:19.000Z", "text": "@bctdolavinedonc colegio militar tem itiner\u00e1rio?", "id": "1623483396734218241"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:26.000Z", "text": "Segunda parte de \"La Ciudad de los perros\"\n Le dan llegada a estudiantes de un colegio militar dispuestos a coadyuvar entre s\u00ed a pesar del miedo eh adrelanila que sienten al entrar a la instituci\u00f3n.\n#Truad1", "id": "1623483173576515584"},{"created_at": "2023-02-09T00:41:46.000Z", "text": "https://t.co/oJPyjQoprP", "id": "1623482251655761921"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:09.000Z", "text": "\ud835\uddd6\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd4\u0301\ud835\udde1\n     \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0fPRECAUCI\u00d3N\ud83d\udea8\ud83d\udea8\nAccidente vial en Calzada Her\u00f3ico Colegio Militar y calle Jos\u00e9 Vasconcelos,Col Emiliano Zapata\n        \u00a1\u00a1Circule con precauci\u00f3n!!\n@sspsinaloa1 @SesespSinaloa #vialidad #c4isinaloa #911emergencias #ssp #sesesp @SSPyTM_Culiacan", "id": "1623481594915725312"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:36.000Z", "text": "E os alunos do col\u00e9gio Militar da unidade 2, que est\u00e3o a dias sem aula e sem professores, desde o in\u00edcio do ano letivo, eles v\u00eam sendo mandados para a quadra de esportes, de 9 aulas, apenas educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica est\u00e1 acontecendo.\nAL\u00d4 Secretaria de educa\u00e7\u00e3o do estado do Tocantins \ud83e\udd71", "id": "1623480701646520322"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:23.000Z", "text": "RT @xevtfm: Hoy, 4 de la tarde en, Gustavo Cuevas Bienvenidos a Tabasco, Bienvenido M\u00e9xico 104.1 XEVT Bicentenario del Heroico Colegio Mili\u2026", "id": "1623480144580034561"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:20.000Z", "text": "@JoaoJohanes @ehashiu @SamoelMaia123 Babaca, coloca seu filho para estudar nesses col\u00e9gios formadores de militantes ac\u00e9falos. O meu vai pro col\u00e9gio militar e vai rezar sim, vamos ver quem vai ter mais sucesso!", "id": "1623479374363127808"},{"created_at": "2023-02-09T00:28:48.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. Tenemos luga\u2026", "id": "1623478991284838404"},{"created_at": "2023-02-09T00:27:24.000Z", "text": "RT @ctpmsarcastico: col\u00e9gio militar destr\u00f3i nossa autoestima", "id": "1623478638204035072"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:17.000Z", "text": "@rbomfim_ n\u00e3o combina Leonardo e Col\u00e9gio Militar", "id": "1623477854477467648"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:29.000Z", "text": "meu p\u00e9 ta morrendo socorro como desinstala colegio militar vao inventar de fazer formatura de NOITE E AINDA MANDAM A GENTE CHEGAR 1 HORA ANTES PRA SO FICAR EM PE \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1623476644097712128"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:27.000Z", "text": "RT @MickeyNoticias: 0:00 ACOPIO EN EL ZOCALO CDMX\n15:45 VUELTA AL ZOCALO Y DECORACION POR EL 200 ANIVERSARIO DEL HEROICO COLEGIO MILITAR Y\u2026", "id": "1623470595890372608"},{"created_at": "2023-02-08T23:50:44.000Z", "text": "@dudadishes igual do col\u00e9gio militar\n\nmuito mais barato\ns\u00f3 precisa ir no centro comprar uma correntinha qualquer e colar nele\n\npronto e feio igual", "id": "1623469410768900096"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:38.000Z", "text": "RT @agenciapublica: Professor de geografia do Col\u00e9gio Militar de Bras\u00edlia foi afastado ap\u00f3s ter criticado, durante uma aula, a atua\u00e7\u00e3o da P\u2026", "id": "1623467621973737479"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:53.000Z", "text": "@leoneorlando01_ s\u00e9rio man kkkkkkkk igual col\u00e9gio militar", "id": "1623467183794782208"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:58.000Z", "text": "dos lados ou no pulso (nas costas)\n\ncol\u00e9gio militar \u00e9 foda mlk https://t.co/kCfnXl6AVa", "id": "1623465945216819200"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:17.000Z", "text": "RT @FTC_HERCULES: Con actividad ludico recreativa para 80 ni\u00f1os del colegio militar Almirante Tono en Tumaco (Nari\u00f1o), la Brigada de Infant\u2026", "id": "1623461494535979008"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:31.000Z", "text": "Con actividad ludico recreativa para 80 ni\u00f1os del colegio militar Almirante Tono en Tumaco (Nari\u00f1o), la Brigada de Infanter\u00eda de Marina N\u00b04, con la Polic\u00eda de Infancia y Adolescencia, lograron robar sonrisas y hacer un d\u00eda diferente para este j\u00f3venes del Pac\u00edfico nari\u00f1ense. https://t.co/3kvzWZsmpC", "id": "1623460797450969088"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:20.000Z", "text": "RT @Secretodelove1: \u2728CECY\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 Col\u2026", "id": "1623460248441978880"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:37.000Z", "text": "A triste hist\u00f3ria de uma marxista-leninista que est\u00e1 sendo obrigada a estudar em col\u00e9gio militar. Spoiler: \u00e9 uma tortura", "id": "1623459567299338240"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:31.000Z", "text": "\u2728CECY\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 Col Ni\u00f1os heroes de First Cash 5 cuadras hac\u00eda dentro Mas info \ud83d\udcf2833-267-34-19 @Agnok48 https://t.co/u8NhINnnuz", "id": "1623458282051604480"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:46.000Z", "text": "namore algu\u00e9m q lhe ame como os alunos do col\u00e9gio militar amam a farda de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica", "id": "1623457843272896512"},{"created_at": "2023-02-08T22:53:34.000Z", "text": "El Heroico Colegio Militar, formador de mujeres y hombres leales a la patria y orgullo de M\u00e9xico: Fiscal\u00a0General. https://t.co/FJSXwhJSPZ", "id": "1623455022532136961"},{"created_at": "2023-02-08T21:44:56.000Z", "text": "EN VIVO\n0:00 ACOPIO EN EL ZOCALO CDMX\n15:45 VUELTA AL ZOCALO Y DECORACION POR EL 200 ANIVERSARIO DEL HEROICO COLEGIO MILITAR Y 110 A\u00d1OS DE LA MARCHA DE LA LEALTAD\n17:27 DEL ZOCALO A LA EMBAJADA DE TURQUIA\n1:03:30 EN EL ACOPIO DE LA EMBAJADA DE TURQUIA \nhttps://t.co/DxkYy7MfrN", "id": "1623437750019166209"},{"created_at": "2023-02-08T21:44:27.000Z", "text": "0:00 ACOPIO EN EL ZOCALO CDMX\n15:45 VUELTA AL ZOCALO Y DECORACION POR EL 200 ANIVERSARIO DEL HEROICO COLEGIO MILITAR Y 110 A\u00d1OS DE LA MARCHA DE LA LEALTAD\n17:27 DEL ZOCALO A LA EMBAJADA DE TURQUIA\n1:03:30 EN EL ACOPIO DE LA EMBAJADA DE TURQUIA", "id": "1623437629344862208"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:21.000Z", "text": "RT @agenciapublica: Professor de geografia do Col\u00e9gio Militar de Bras\u00edlia foi afastado ap\u00f3s ter criticado, durante uma aula, a atua\u00e7\u00e3o da P\u2026", "id": "1623436851242745856"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:47.000Z", "text": "@revistaoeste Vai dar aula num col\u00e9gio militar, tenho certeza que ser\u00e1 bem recebida, deixa esses esquerdistas com a burrice deles.", "id": "1623435197634035715"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:07.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: \u23ef\ufe0f #Video | El d\u00eda de ma\u00f1ana jueves 9 de Febrero se estar\u00e1 llevando a cabo un desfile con motivo de la conmemoraci\u00f3n de\u2026", "id": "1623431506982240256"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:26.000Z", "text": "RT @RafaelCalderaOf: #GiraalSur #8Febrero 1973: En su primer d\u00eda de actividades en #BuenosAires, el presidente #RafaelCaldera recibi\u00f3 las l\u2026", "id": "1623430580284141578"},{"created_at": "2023-02-08T21:14:02.000Z", "text": "4rrimon en Colegio Militar. https://t.co/7NXlM1BU5g https://t.co/ocbH3TdsaL", "id": "1623429972743397379"},{"created_at": "2023-02-08T21:11:45.000Z", "text": "@_pablowendel estudei em col\u00e9gio militar no meio da favela\num dia teve tiroteio nas imedia\u00e7\u00f5es e a galera envolvida se escapou para dentro, algo pontual e in\u00e9dito\n\no problema n\u00e3o \u00e9 a l\u00e2mina, mas a engenhoca digna de prisioneiros buscando uma vendetta, objeto perfurocortante na m\u00e3o de alunos...", "id": "1623429398723719168"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:53.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623429181324263424"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:12.000Z", "text": "\ud835\uddd6\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd4\u0301\ud835\udde1\nTr\u00e1fico cargado en Calzada Her\u00f3ico Colegio Militar y Blvd San \u00c1ngel  @sspsinaloa1 #vialidad #c4isinaloa #911emergencias #ssp #sesesp @SSPyTM_Culiacan https://t.co/R3ziJDJu6x", "id": "1623429008909127680"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:06.000Z", "text": "@willian_ds3 Claro, quem estuda em col\u00e9gio militar pega \u00f3dio e \u00e9 completamente normal isso", "id": "1623428983625863173"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:49.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623426899010543619"},{"created_at": "2023-02-08T20:56:40.000Z", "text": "\ud835\uddd6\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd4\u0301\ud835\udde1\nTr\u00e1fico pesado en Calzada Her\u00f3ico Colegio Militar y Calle 18 de marzo @sspsinaloa1 #vialidad #c4isinaloa #911emergencias #ssp #sesesp @SSPyTM_Culiacan https://t.co/lCWJxLsH72", "id": "1623425603037798400"},{"created_at": "2023-02-08T20:46:34.000Z", "text": "RT @xevtfm: Hoy, 4 de la tarde en, Gustavo Cuevas Bienvenidos a Tabasco, Bienvenido M\u00e9xico 104.1 XEVT Bicentenario del Heroico Colegio Mili\u2026", "id": "1623423061570605056"},{"created_at": "2023-02-08T20:46:20.000Z", "text": "literalmente todo mundo lembra de resende por causa do colegio militar e NAO TA CERTO ESTA MERDAAAA", "id": "1623423003806531586"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:00.000Z", "text": "Hoy, 4 de la tarde en, Gustavo Cuevas Bienvenidos a Tabasco, Bienvenido M\u00e9xico 104.1 XEVT Bicentenario del Heroico Colegio Militar. Orgullo de M\u00e9xico, Mayor de infanter\u00eda  \n\nArmando Aguilera Qui\u00f1ones, #GustavoCuevasBienvenidosaTabasco104.1XEVTRadio https://t.co/C0hh3kXiNU", "id": "1623422667150819334"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:33.000Z", "text": "@abreueumesmo Coloco muito na cintura mas ocupa espa\u00e7o e ficam esbarrando nos meu bra\u00e7os ent n\u00e3o \u00e9 muito pr\u00e1tico. Acho os bra\u00e7os atr\u00e1s das costas bem confort\u00e1vel (tenho costume de col\u00e9gio militar). Deixo os bra\u00e7os do lado quando estou desconfort\u00e1vel com as pessoas/lugar/situa\u00e7\u00e3o.", "id": "1623421546382430210"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:54.000Z", "text": "RT @SecretZury: Bbs ya estoi disponible  aqu\u00ed en @Secret_Club ZONA NORTE  ya lista para consentirte \ud83d\ude09 papi \nTE ESPERO !!... \n\n\ud83d\udccd Calle Coleg\u2026", "id": "1623420880633364480"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:27.000Z", "text": "RT @Secretodelove1: \u2728GISELL\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 Co\u2026", "id": "1623420766317600768"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:22.000Z", "text": "RT @Secretodelove1: \u2728ZURY\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 Col\u2026", "id": "1623420746885382145"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:17.000Z", "text": "RT @Secretodelove1: \u2728RUBY\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 col\u2026", "id": "1623420724349407232"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:14.000Z", "text": "RT @Secretodelove1: \u2728LUNA\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 Col\u2026", "id": "1623420711791640576"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:19.000Z", "text": "Eu t\u00f4 de cabe\u00e7a cheia s\u00f3 por causa do col\u00e9gio dos meninos, in\u00edcio do ano \u00e9 muita informa\u00e7\u00e3o,  muita cobran\u00e7a e t\u00e1 foda, a vontade q eu tenho e de sair desses grupo e entrar na m\u00e3o de Deus.  Mas quando lembro q l\u00e1 \u00e9 um col\u00e9gio militar e q eles s\u00e3o cobrado, eu continuo aq surtando.", "id": "1623420483558424576"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:00.000Z", "text": "RT @FGE_Veracruz: El Heroico Colegio Militar, formador de mujeres y hombres leales a la patria y orgullo de M\u00e9xico: Fiscal General https://\u2026", "id": "1623419899044327424"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:58.000Z", "text": "esse col\u00e9gio (militar, e do n\u00famero 5)\nme da nojo, ele consegue vender a imagem mais falsa do mundo", "id": "1623419638347444224"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:49.000Z", "text": "RT @FGE_Veracruz: El Heroico Colegio Militar, formador de mujeres y hombres leales a la patria y orgullo de M\u00e9xico: Fiscal General https://\u2026", "id": "1623419603438170112"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:52.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623419111513391105"},{"created_at": "2023-02-08T20:19:14.000Z", "text": "\u2728GISELL\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 Col Ni\u00f1os heroes de First Cash 5 Cuadras hac\u00eda dentro Mas info \ud83d\udcf2833-267-34-19 @Agnok48 https://t.co/RZkYVMZlj3", "id": "1623416184254222337"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:29.000Z", "text": "\u2728ZURY\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 Col Ni\u00f1os heroes de First Cash 5 cuadras hac\u00eda dentro mas info \ud83d\udcf2833-267-34-19 @Agnok48 https://t.co/wlCdpAzTiA", "id": "1623415241123004418"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:09.000Z", "text": "Su Alteza el Emir asistir\u00e1 ma\u00f1ana a la ceremonia de graduaci\u00f3n del Colegio Militar Ahmed bin Mohammed\n#QNA\nhttps://t.co/P4Aw8v7gbD https://t.co/jYu7LiGiit", "id": "1623415154204368896"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:28.000Z", "text": "RT @EricCisnerosB: Hacia la Conmemoraci\u00f3n de los 200 a\u00f1os de la Fortaleza de San Carlos en Perote como cuna del Heroico Colegio Militar, fo\u2026", "id": "1623414229645807616"},{"created_at": "2023-02-08T20:10:52.000Z", "text": "RT @FGE_Veracruz: El Heroico Colegio Militar, formador de mujeres y hombres leales a la patria y orgullo de M\u00e9xico: Fiscal General https://\u2026", "id": "1623414079615377408"},{"created_at": "2023-02-08T20:10:52.000Z", "text": "\u2728RUBY\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 col Ni\u00f1os heroes de First Cash 5 cuadras hac\u00eda dentro Mas info \ud83d\udcf2833-267-34-19 @Agnok48 https://t.co/5KP8LLGyMt", "id": "1623414077715361794"},{"created_at": "2023-02-08T20:10:43.000Z", "text": "@Yopucheros Por ser funcionario p\u00fablico o familiar de funcionario p\u00fablico, y no en c\u00e1rcel sino en colegio militar.", "id": "1623414040616742914"},{"created_at": "2023-02-08T20:10:17.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. Tenemos luga\u2026", "id": "1623413932294651904"},{"created_at": "2023-02-08T20:09:39.000Z", "text": "RT @FGE_Veracruz: El Heroico Colegio Militar, formador de mujeres y hombres leales a la patria y orgullo de M\u00e9xico: Fiscal General https://\u2026", "id": "1623413772328091648"},{"created_at": "2023-02-08T20:09:15.000Z", "text": "Hacia la Conmemoraci\u00f3n de los 200 a\u00f1os de la Fortaleza de San Carlos en Perote como cuna del Heroico Colegio Militar, fortalecemos la identidad hist\u00f3rica que #NosLlenaDeOrgullo; el gobernador @CuitlahuacGJ encabez\u00f3 un recorrido para supervisar la pr\u00f3xima obra de rehabilitaci\u00f3n https://t.co/u2MoLTA4lo", "id": "1623413670448623616"},{"created_at": "2023-02-08T20:08:26.000Z", "text": "\u2728LUNA\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 Col Ni\u00f1os heroes de First Cash 5 cuadras hac\u00eda dentro mas info \ud83d\udcf2833-267-34-19 @Agnok48 https://t.co/U1kP5DyYzC", "id": "1623413465044946945"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:14.000Z", "text": "RT @FGE_Veracruz: El Heroico Colegio Militar, formador de mujeres y hombres leales a la patria y orgullo de M\u00e9xico: Fiscal General https://\u2026", "id": "1623412660057395201"},{"created_at": "2023-02-08T20:03:16.000Z", "text": "RT @FGE_Veracruz: El Heroico Colegio Militar, formador de mujeres y hombres leales a la patria y orgullo de M\u00e9xico: Fiscal General https://\u2026", "id": "1623412165335187456"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:26.000Z", "text": "El Heroico Colegio Militar, formador de mujeres y hombres leales a la patria y orgullo de M\u00e9xico: Fiscal General https://t.co/93xc1YfsvY https://t.co/1fbisQTZpu", "id": "1623411956492402688"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:00.000Z", "text": "RT @LunaCedillo8: Ya disponible en #SecretZonaNorte te esperamos aqu\u00ed con muchas promociones para ustedes, mis preciositoss\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f calle Col\u2026", "id": "1623411847041875972"},{"created_at": "2023-02-08T20:01:18.000Z", "text": "@jpcuenca Segundo uma colega que estudou em col\u00e9gio militar, alguns coron\u00e9is/generais, que s\u00e3o pais de alunos que estudaram com ela, ganharam tanto dinheiro, principalmente antes de transpar\u00eancia/fiscaliza\u00e7\u00e3o, que chegaram a construir pr\u00e9dios de apartamentos e condom\u00ednios. +++", "id": "1623411670797221888"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:14.000Z", "text": "RT @SecretZury: Bbs ya estoi disponible  aqu\u00ed en @Secret_Club ZONA NORTE  ya lista para consentirte \ud83d\ude09 papi \nTE ESPERO !!... \n\n\ud83d\udccd Calle Coleg\u2026", "id": "1623411402915610624"},{"created_at": "2023-02-08T19:58:45.000Z", "text": "RT @LunaCedillo8: Ya disponible en #SecretZonaNorte te esperamos aqu\u00ed con muchas promociones para ustedes, mis preciositoss\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f calle Col\u2026", "id": "1623411027592331266"},{"created_at": "2023-02-08T19:57:50.000Z", "text": "Bbs ya estoi disponible  aqu\u00ed en @Secret_Club ZONA NORTE  ya lista para consentirte \ud83d\ude09 papi \nTE ESPERO !!... \n\n\ud83d\udccd Calle Colegio Militar #409 Colonia Ni\u00f1os H\u00e9roes \n\ud83d\udcf2833-267-34-19 \n@AcompanantesT \n@Agnok48 \n@Key20231 \n@Secretodelove1 \n@Soybohemioloco https://t.co/tRPPGEDPbP", "id": "1623410798637813761"},{"created_at": "2023-02-08T19:49:12.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623408625627668481"},{"created_at": "2023-02-08T19:45:03.000Z", "text": "RT @LunaCedillo8: Ya disponible en #SecretZonaNorte te esperamos aqu\u00ed con muchas promociones para ustedes, mis preciositoss\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f calle Col\u2026", "id": "1623407581812097029"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:48.000Z", "text": "RT @LunaCedillo8: Ya disponible en #SecretZonaNorte te esperamos aqu\u00ed con muchas promociones para ustedes, mis preciositoss\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f calle Col\u2026", "id": "1623405251910078464"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:40.000Z", "text": "RT @Key20231: Ya disponibles tambi\u00e9n en Secret norte \n\n\u2728Ruby \u2728Gisell \u2728Ximena \n\n\ud83d\udccdColegio Militar #409 Col Ni\u00f1os H\u00e9roes \u260e\ufe0f833-267-34-19 https\u2026", "id": "1623405220763152384"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:46.000Z", "text": "RT @LunaCedillo8: Ya disponible en #SecretZonaNorte te esperamos aqu\u00ed con muchas promociones para ustedes, mis preciositoss\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f calle Col\u2026", "id": "1623403481590808577"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:38.000Z", "text": "Ya disponible en #SecretZonaNorte te esperamos aqu\u00ed con muchas promociones para ustedes, mis preciositoss\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f calle Colegio Militar #409 Colonia Ni\u00f1os Heroes\ud83e\udd70\u2764\ufe0f\nRecuerden que manejo muchos extras bebes\ud83d\ude08\ud83d\udc95\ud83e\udd24 @Key20231 https://t.co/jwAkSRVAtg", "id": "1623403450049474561"},{"created_at": "2023-02-08T19:25:30.000Z", "text": "pena do meu irm\u00e3o q vai ter q entrar nesse cursinho, ele j\u00e1 estuda no col\u00e9gio militar, faz o cursinho preparat\u00f3rio pro enem e vai ter esse extra \ud83e\udd23 (s\u00f3 t\u00e1 no segundo ano", "id": "1623402662786916352"},{"created_at": "2023-02-08T18:47:01.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. Tenemos luga\u2026", "id": "1623392975383408642"},{"created_at": "2023-02-08T18:21:05.000Z", "text": "@p4ndiee v\u00e9i kkkkkk o col\u00e9gio militar fez eu achar isso HORROROSO n\u00e3o consigo gostar de um look com isso", "id": "1623386449847394304"},{"created_at": "2023-02-08T18:06:03.000Z", "text": "RT @mauriciotabe: Develamos la placa conmemorativa por el Bicentenario del Colegio Militar, la historia de la Miguel Hidalgo est\u00e1 ligada a\u2026", "id": "1623382666971062279"},{"created_at": "2023-02-08T17:56:21.000Z", "text": "RT @agenciapublica: Professor de geografia do Col\u00e9gio Militar de Bras\u00edlia foi afastado ap\u00f3s ter criticado, durante uma aula, a atua\u00e7\u00e3o da P\u2026", "id": "1623380224510513152"},{"created_at": "2023-02-08T17:44:22.000Z", "text": "@abreueumesmo no pulso,pq infelizmente se tornou mania ap\u00f3s entrar no col\u00e9gio militar \u2620\ufe0f", "id": "1623377208994631713"},{"created_at": "2023-02-08T17:35:29.000Z", "text": "@kettyxw V\u00f4 pro col\u00e9gio militar pura depress\u00e3o \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1623374975494197248"},{"created_at": "2023-02-08T17:30:22.000Z", "text": "RT @MaEugeniadeJLo1: De verdad lo que es JODER A LOS CIUDADANOS de #CDMX cierra la estaci\u00f3n del z\u00f3calo @MetroCDMX y todo para hacer una Con\u2026", "id": "1623373687385690125"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:38.000Z", "text": "@Zambelli2210 Teu marido tb ganhou cargo no governo Bolsonaro e teu filho foi paraquedista no col\u00e9gio militar. Entrar sem concurso \u00e9 sacanagem !!! Hip\u00f3crita!", "id": "1623369225019527171"},{"created_at": "2023-02-08T17:02:33.000Z", "text": "@jaoozx7 na rua debaixo da minha casa tem um col\u00e9gio militar", "id": "1623366687650115584"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:27.000Z", "text": "@_lil_clara aaaa entendi amor, jurava q c\u00ea estudava em col\u00e9gio militar", "id": "1623364899152748544"},{"created_at": "2023-02-08T16:51:49.000Z", "text": "tem uma menina do col\u00e9gio militar dormindo aqui no \u00f4nibus e o amg dela ta segurando a boina na frente do rosto dela p n bater sol :(", "id": "1623363985767559169"},{"created_at": "2023-02-08T16:41:43.000Z", "text": "RT @agenciapublica: Professor de geografia do Col\u00e9gio Militar de Bras\u00edlia foi afastado ap\u00f3s ter criticado, durante uma aula, a atua\u00e7\u00e3o da P\u2026", "id": "1623361443788738560"},{"created_at": "2023-02-08T16:26:29.000Z", "text": "RT @agenciapublica: Professor de geografia do Col\u00e9gio Militar de Bras\u00edlia foi afastado ap\u00f3s ter criticado, durante uma aula, a atua\u00e7\u00e3o da P\u2026", "id": "1623357609205022721"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:56.000Z", "text": "@_lil_clara ce estuda em col\u00e9gio militar?", "id": "1623357222280388614"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:23.000Z", "text": "@mabsrlk col\u00e9gio militar \u00e9 bom de maize", "id": "1623356830834429952"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:16.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623356800908120065"},{"created_at": "2023-02-08T16:18:53.000Z", "text": "@KophaziTakanobu Col\u00e9gio militar tamb\u00e9m \ud83e\udd2d", "id": "1623355699706138624"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:43.000Z", "text": "\u00fanica coisa horr\u00edvel de col\u00e9gio militar \u00e9 ser obrigada a usar cabelo amarrado l\u00e1 no alto, morro de dor de cabe\u00e7a morro", "id": "1623354648689094658"},{"created_at": "2023-02-08T16:12:19.000Z", "text": "RT @acervonwjns: uma mo\u00e7a de farda em forma\u00e7\u00e3o dando uma voltinha sincronizada com ditto babilonizando horrores no col\u00e9gio militar https://\u2026", "id": "1623354045950791680"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:23.000Z", "text": "RT @RafaelCalderaOf: #GiraalSur #8Febrero 1973: En su primer d\u00eda de actividades en #BuenosAires, el presidente #RafaelCaldera recibi\u00f3 las l\u2026", "id": "1623353559742877699"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:00.000Z", "text": "\u23ef\ufe0f #Video | El d\u00eda de ma\u00f1ana jueves 9 de Febrero se estar\u00e1 llevando a cabo un desfile con motivo de la conmemoraci\u00f3n del 200 aniversario del heroico colegio militar. Por tal motivo se llevan a cabo los \u00faltimos detalles para el evento https://t.co/U3ey4WINFI", "id": "1623353461470384128"},{"created_at": "2023-02-08T16:09:52.000Z", "text": "escola agora ta igual col\u00e9gio militar", "id": "1623353427827777537"},{"created_at": "2023-02-08T16:07:23.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623352803841257472"},{"created_at": "2023-02-08T16:06:11.000Z", "text": "mano eu ia estudar no col\u00e9gio militar, qual a chance de ser expulso kk", "id": "1623352502962774021"},{"created_at": "2023-02-08T16:00:50.000Z", "text": "El d\u00eda de ma\u00f1ana jueves 9 de febrero se estar\u00e1 llevando a cabo un desfile con motivo de la conmemoraci\u00f3n del 200 aniversario del Heroico Colegio Militar por tal motivo se llevan a cabo los \u00faltimos detalles para el evento. \nhttps://t.co/olhhDvPVlz https://t.co/4u8NyUS5WY", "id": "1623351153705598979"},{"created_at": "2023-02-08T15:56:19.000Z", "text": "RT @linea_caliente_: #Local | Cuatro d\u00edas llevan 2 perros atropellados sobre la Av. Heroico Colegio Militar en la col. Buenavista al norte\u2026", "id": "1623350017938403328"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:42.000Z", "text": "eu tava esperando na porta do col\u00e9gio &gt;militar&lt; e um guri do 1\u00baB tava falando pra outro guri que j\u00e1 que os pais dele demoram ele deveria ir pro madre marta que ele descolava um treco que ia fazer a vista dele clarear legal as vistas dele e q ele usou por + d um ano e n deu merda", "id": "1623348604420206594"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:32.000Z", "text": "RT @agenciapublica: Professor de geografia do Col\u00e9gio Militar de Bras\u00edlia foi afastado ap\u00f3s ter criticado, durante uma aula, a atua\u00e7\u00e3o da P\u2026", "id": "1623348565127974913"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:14.000Z", "text": "@Zambelli2210 @LulaOficial tem que ver essa quest\u00e3o da vaga do filho da zambeleta no col\u00e9gio militar sem oassae por sele\u00e7\u00e3o \n\nhttps://t.co/prbW0jXPgF", "id": "1623348488225292289"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:05.000Z", "text": "#Local | Cuatro d\u00edas llevan 2 perros atropellados sobre la Av. Heroico Colegio Militar en la col. Buenavista al norte de Cuernavaca, a unos metros de una primaria, el caso fue reportado al \u00e1rea de Servicios P\u00fablicos del Ayuntamiento y nadie ha hecho nada para retirarlos. https://t.co/C2gu2LUSJ6", "id": "1623348450501722112"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:10.000Z", "text": "@theturtlelabit Col\u00e9gio Militar mal do mundo", "id": "1623347966390984707"},{"created_at": "2023-02-08T15:47:51.000Z", "text": "RT @agenciapublica: Professor de geografia do Col\u00e9gio Militar de Bras\u00edlia foi afastado ap\u00f3s ter criticado, durante uma aula, a atua\u00e7\u00e3o da P\u2026", "id": "1623347888452521987"},{"created_at": "2023-02-08T15:46:59.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. Tenemos luga\u2026", "id": "1623347670969466883"},{"created_at": "2023-02-08T15:41:35.000Z", "text": "@feyretopia tamb\u00e9m nunca entendi\nnem cartinha de pok\u00e9mon a gente podia jogar !! col\u00e9gio militar smt", "id": "1623346312803500035"},{"created_at": "2023-02-08T15:38:43.000Z", "text": "RT @agenciapublica: Professor de geografia do Col\u00e9gio Militar de Bras\u00edlia foi afastado ap\u00f3s ter criticado, durante uma aula, a atua\u00e7\u00e3o da P\u2026", "id": "1623345588640051200"},{"created_at": "2023-02-08T15:15:10.000Z", "text": "@MarcusArgivus No existen los argentinos fav\u00e9licos, un papel no te da la nacionalidad. Que este pa\u00eds le de la nacionalidad a cualquiera no los hace argentinos, lo que da bronca es que esas lacras pueden tener celular y yo en el colegio militar tengo que estar aislado. Los presos viven mejor.", "id": "1623339662793142273"},{"created_at": "2023-02-08T15:14:13.000Z", "text": "RT @agenciapublica: Professor de geografia do Col\u00e9gio Militar de Bras\u00edlia foi afastado ap\u00f3s ter criticado, durante uma aula, a atua\u00e7\u00e3o da P\u2026", "id": "1623339423785000966"},{"created_at": "2023-02-08T15:13:28.000Z", "text": "7 anos em col\u00e9gio militar achando isso horroroso e agora considerando comprar um \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/QGf9v6e92N", "id": "1623339236526067712"},{"created_at": "2023-02-08T15:10:52.000Z", "text": "\ud835\uddd6\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd4\u0301\ud835\udde1\n       \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0fPRECAUCI\u00d3N\ud83d\udea8\ud83d\udea8\nCongestionamiento vial en Calzada Heroico Colegio Militar y 18 de Marzo\n    \u00a1\u00a1Circule con Precauci\u00f3n!!\n@sspsinaloa1 @SesespSinaloa #vialidad #c4isinaloa #911emergencias #ssp #sesesp @SSPyTM_Culiacan https://t.co/V088dnnewY", "id": "1623338581518348289"},{"created_at": "2023-02-08T15:05:45.000Z", "text": "RT @agenciapublica: Professor de geografia do Col\u00e9gio Militar de Bras\u00edlia foi afastado ap\u00f3s ter criticado, durante uma aula, a atua\u00e7\u00e3o da P\u2026", "id": "1623337292336078849"},{"created_at": "2023-02-08T15:04:08.000Z", "text": "RT @agenciapublica: Professor de geografia do Col\u00e9gio Militar de Bras\u00edlia foi afastado ap\u00f3s ter criticado, durante uma aula, a atua\u00e7\u00e3o da P\u2026", "id": "1623336887057321985"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:00.000Z", "text": "Professor de geografia do Col\u00e9gio Militar de Bras\u00edlia foi afastado ap\u00f3s ter criticado, durante uma aula, a atua\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar em uma manifesta\u00e7\u00e3o pr\u00f3-democracia ocorrida em S\u00e3o Paulo. #Arquivo \u2b07\ufe0f https://t.co/CaRZkkcx2G", "id": "1623335846966448128"},{"created_at": "2023-02-08T14:59:40.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. Tenemos luga\u2026", "id": "1623335761431912454"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:04.000Z", "text": "@proflucianojj O Brasil tem muitos modelos de sucesso. S\u00f3 no RJ: Pedro II, CEFET, CEFETQ, Col\u00e9gio Naval, Col\u00e9gio Militar, CAP UERJ, etc. A verdadeira revolu\u00e7\u00e3o \u00e9 feita na sala de aula, por isso esse projeto de desmonte da educa\u00e7\u00e3o.", "id": "1623334604215054338"},{"created_at": "2023-02-08T14:45:27.000Z", "text": "Ya fue, voy a entrar al colegio militar", "id": "1623332183388655616"},{"created_at": "2023-02-08T14:36:28.000Z", "text": "RT @MaEugeniadeJLo1: De verdad lo que es JODER A LOS CIUDADANOS de #CDMX cierra la estaci\u00f3n del z\u00f3calo @MetroCDMX y todo para hacer una Con\u2026", "id": "1623329925271891968"},{"created_at": "2023-02-08T14:34:31.000Z", "text": "@CmdoCMN1 Como eu gostaria q minha filha tivesse estudado no col\u00e9gio militar , era meu eonjo muito bom", "id": "1623329433003204608"},{"created_at": "2023-02-08T14:31:11.000Z", "text": "RT @MaEugeniadeJLo1: De verdad lo que es JODER A LOS CIUDADANOS de #CDMX cierra la estaci\u00f3n del z\u00f3calo @MetroCDMX y todo para hacer una Con\u2026", "id": "1623328595329355776"},{"created_at": "2023-02-08T14:20:01.000Z", "text": "@hermioneoficial Acho que eram umas 50 ou 60 quest\u00f5es? Era concurso pro col\u00e9gio Militar na quarta s\u00e9rie, n\u00e3o devia ser muito mais que isso acho... n\u00e3o sei, tem 17 anos j\u00e1, faz tempo demais shshshs", "id": "1623325782545207297"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:55.000Z", "text": "Que lindo es el Colegio Militar por Dios", "id": "1623324498949812226"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:49.000Z", "text": "Hace tiempo me lanc\u00e9 a vivir Valle Escondido, en Tlalpan. Esa colonia ten\u00eda contraste entre super fresa y super Chacal\u00f3n, y tambi\u00e9n anduve un tiempo en El #Barrioma\u00f1anero de Santa Julia, por el Colegio Militar", "id": "1623323971704745986"},{"created_at": "2023-02-08T14:07:39.000Z", "text": "RT @RafaelCalderaOf: #GiraalSur #8Febrero 1973: En su primer d\u00eda de actividades en #BuenosAires, el presidente #RafaelCaldera recibi\u00f3 las l\u2026", "id": "1623322671780962305"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:57.000Z", "text": "Terceiro dia de aula terceira vez na diretoria (super motivos: \n-aprendendo a falar em libras \n-trocando o absorvente p\u00f3s lanche \n-cal\u00e7a rasgada \nComo eu amo estudar em col\u00e9gio militar \ud83e\udd29", "id": "1623320983640604673"},{"created_at": "2023-02-08T13:47:49.000Z", "text": "De verdad lo que es JODER A LOS CIUDADANOS de #CDMX cierra la estaci\u00f3n del z\u00f3calo @MetroCDMX y todo para hacer una Conmemoraci\u00f3n del H Colegio Militar @lopezobrador_ @Claudiashein \nNo pueden ir a la sede del H Colegio ???? NO !!!! TODO LO HACEN PARA JODER A LA GENTE Q TRABAJA !!", "id": "1623317680110424069"},{"created_at": "2023-02-08T13:34:48.000Z", "text": "RT @RafaelCalderaOf: #GiraalSur #8Febrero 1973: En su primer d\u00eda de actividades en #BuenosAires, el presidente #RafaelCaldera recibi\u00f3 las l\u2026", "id": "1623314405902409730"},{"created_at": "2023-02-08T13:30:15.000Z", "text": "RT @RafaelCalderaOf: #GiraalSur #8Febrero 1973: En su primer d\u00eda de actividades en #BuenosAires, el presidente #RafaelCaldera recibi\u00f3 las l\u2026", "id": "1623313260198985728"},{"created_at": "2023-02-08T13:05:02.000Z", "text": "@mitskipobre EU ESTUDAVA NO COLEGIO MILITAR DESDE O SEXTO ANO MAS NO \u00daLTIMO ANO ESTUDEI NO CAMILO DIAS", "id": "1623306912426065920"},{"created_at": "2023-02-08T13:02:42.000Z", "text": "ODEIO COL\u00c9GIO MILITAR DA POL\u00cdCIA\ud83d\ude2d", "id": "1623306326305652739"},{"created_at": "2023-02-08T13:02:09.000Z", "text": "@CmdoCMN1 Mais 2 anos no col\u00e9gio militar e j\u00e1 podem pintar guias com excel\u00eancia. Bom pra todo mundo.", "id": "1623306190267506688"},{"created_at": "2023-02-08T12:53:23.000Z", "text": "RT @RafaelCalderaOf: #GiraalSur #8Febrero 1973: En su primer d\u00eda de actividades en #BuenosAires, el presidente #RafaelCaldera recibi\u00f3 las l\u2026", "id": "1623303980993458176"},{"created_at": "2023-02-08T12:51:15.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. Tenemos luga\u2026", "id": "1623303443350798339"},{"created_at": "2023-02-08T12:27:38.000Z", "text": "@CmdoCMN1 Olha se for para servi o pt chamais colocaria meu filho num col\u00e9gio militar..!", "id": "1623297501158596608"},{"created_at": "2023-02-08T12:06:43.000Z", "text": "Desde los 13 a\u00f1os hasta los 18 estuve en un colegio militar. Entraba los domingos a las 10 de la noche y sal\u00eda los viernes al mediod\u00eda. Hoy cn 22 a\u00f1os, me cuesta dormir la siesta. Adjunto foto random https://t.co/UQ6FQ9wL36 https://t.co/jF2NNpKdTr", "id": "1623292238125051908"},{"created_at": "2023-02-08T12:04:32.000Z", "text": "Col\u00e9gio Militar dos Bombeiros de Itapecuru Mirim divulga locais de provas \n\nhttps://t.co/aZ7225cQYq", "id": "1623291688612425728"},{"created_at": "2023-02-08T11:50:48.000Z", "text": "RT @RafaelCalderaOf: #GiraalSur #8Febrero 1973: En su primer d\u00eda de actividades en #BuenosAires, el presidente #RafaelCaldera recibi\u00f3 las l\u2026", "id": "1623288234036920320"},{"created_at": "2023-02-08T11:38:43.000Z", "text": "RT @RafaelCalderaOf: #GiraalSur #8Febrero 1973: En su primer d\u00eda de actividades en #BuenosAires, el presidente #RafaelCaldera recibi\u00f3 las l\u2026", "id": "1623285191417425926"},{"created_at": "2023-02-08T11:37:22.000Z", "text": "#GiraalSur #8Febrero 1973: En su primer d\u00eda de actividades en #BuenosAires, el presidente #RafaelCaldera recibi\u00f3 las llaves de la ciudad de manos del Intendente; entreg\u00f3 un busto de Jos\u00e9 Antonio P\u00e1ez al Colegio Militar de Argentina y coloc\u00f3 una ofrenda floral a Jos\u00e9 de San Mart\u00edn https://t.co/nJLeUSDIi8", "id": "1623284853658591232"},{"created_at": "2023-02-08T11:28:15.000Z", "text": "@DivaDepressao + estava tudo melecas de banana dentro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nTinha um outro colega que se sentava embaixo do ventilador, tirei o p\u00f3 de giz q fica no quadro e coloquei e duas h\u00e9lices do ventilador onde ele sentava, qnd ligou o ventilador, ele ficou sujo de p\u00f3\u2026 Detalhe, estudei no col\u00e9gio militar", "id": "1623282557117759489"},{"created_at": "2023-02-08T11:12:43.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623278647682510850"},{"created_at": "2023-02-08T10:34:04.000Z", "text": "fico feliz as vezes por ter estudado em col\u00e9gio militar https://t.co/Wt0FOP7qOg", "id": "1623268921037012992"},{"created_at": "2023-02-08T10:16:15.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. Tenemos luga\u2026", "id": "1623264438131228672"},{"created_at": "2023-02-08T09:44:04.000Z", "text": "@CmdoCMN1 T\u00f4 t\u00e3o feliz , minha neta conseguiu  entrar no col\u00e9gio militar. L\u00e1 n\u00e3o existe   n\u00e3o existe palavras todes kkkk. Que vergonha para nossa juventude", "id": "1623256338733191168"},{"created_at": "2023-02-08T09:29:28.000Z", "text": "#SAB\u00cdASQU\u00c9\u2049 Colegio militar, museo de Bellas Artes, antiguo Ayuntamiento... \u00bfQu\u00e9 es el Luis Bu\u00f1uel y cu\u00e1l es su historia? https://t.co/cSkbzAAbXT #historia #centroLuisBu\u00f1uel #desalojo #Zaragoza", "id": "1623252662681567235"},{"created_at": "2023-02-08T09:03:19.000Z", "text": "eu acho um absurdo n\u00e3o poder usar um fone de ouvido na aula, que isso, col\u00e9gio militar?", "id": "1623246083739512836"},{"created_at": "2023-02-08T08:44:09.000Z", "text": "@Zambelli2210 Mais seu filho entrar em col\u00e9gio militar sem concurso, pode ?\nMostrar as tetas em protesto pode ?\nDe passagem as tetas s\u00e3o boas viu s\u00f3 kkkkkkkk", "id": "1623241258352115712"},{"created_at": "2023-02-08T08:39:06.000Z", "text": "me voy a meter a un colegio militar", "id": "1623239988941922304"},{"created_at": "2023-02-08T08:18:47.000Z", "text": "col\u00e9gio militar n\u00e3o \u00e9 de deus", "id": "1623234877557538817"},{"created_at": "2023-02-08T08:13:15.000Z", "text": "@acrobr_ @meyri_revoredo @CarlosBolsonaro Ele deve ter entrado na academia como a filha dele entrou no col\u00e9gio militar, com muito m\u00e9rito!!!", "id": "1623233483421122561"},{"created_at": "2023-02-08T07:32:41.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Buscamos inter \ud83d\udc37 DM colegio militar https://t.co/u0X8HU43sh", "id": "1623223273252061184"},{"created_at": "2023-02-08T07:15:27.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. Tenemos luga\u2026", "id": "1623218938795491329"},{"created_at": "2023-02-08T07:06:38.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. Tenemos luga\u2026", "id": "1623216720096657410"},{"created_at": "2023-02-08T06:57:34.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. Tenemos luga\u2026", "id": "1623214435803471873"},{"created_at": "2023-02-08T06:33:09.000Z", "text": "@cosgaya_emilio @BergolioPope Como a tiii hdttpm te regalaron el sexenio pasado HIJO DE TODA TUUU REEEE PUTISISISISIMAAAA MADREEE QUE TE MAL PARIIO PORQUERIA QUE TE CAGO EL HEROICO COLEGIO MILITAR", "id": "1623208292871725056"},{"created_at": "2023-02-08T05:57:58.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. Tenemos luga\u2026", "id": "1623199440709222400"},{"created_at": "2023-02-08T05:47:31.000Z", "text": "RT @Secretodelove1: \u2728RUBY\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 Col\u2026", "id": "1623196807923699713"},{"created_at": "2023-02-08T05:43:07.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1623195700589649921"},{"created_at": "2023-02-08T05:29:42.000Z", "text": "RT @Secretodelove1: \u2728JADE\u2728NAHOMI\u2728JESSY\u2728RUBI\u2728ZURY\u2728GISELL\u2728XIMENA\u2728DAHLU\u2728 ya est\u00e1n DISPONIBLES para ti en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarl\u2026", "id": "1623192324103720960"},{"created_at": "2023-02-08T05:22:47.000Z", "text": "@JesusRCuevas A NUESTRO GENERAL LUIS CRESENCIO SANDOVAL,CON MUCHO CARI\u00d1O Y GRAN APRECIO DESDE EL HISTORICO COLEGIO MILITAR..HASTA LA DEFENSA NACIONAL,FELICIDADES ENTRE VARONES DE MUCHA FIBRA,TIEMPOS MARAVILLOSOS,NOS UNIMOS A NUESTRO SENTIR DE NUESTRO PRESIDENTE Y EL GRAN JESUS FELICIDADES https://t.co/h5qb3q0rhw", "id": "1623190585426210816"},{"created_at": "2023-02-08T05:21:57.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. Tenemos luga\u2026", "id": "1623190373244801024"},{"created_at": "2023-02-08T05:18:50.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. Tenemos luga\u2026", "id": "1623189589857820677"},{"created_at": "2023-02-08T05:17:07.000Z", "text": "@JesusRCuevas FELICIDADES A NUESTRO GENERAL LUIS CRESENCIO SANDOVAL, CON MUCHO CARI\u00d1O Y GRAN APRECIO DESDE EL HISTORICO COLEGIO MILITAR..HATA LA DEFENSA NACIONAL,UN VARON DE MUCHA FIBRA https://t.co/dTnHrh1roB", "id": "1623189156921835520"},{"created_at": "2023-02-08T05:15:36.000Z", "text": "@JesusRCuevas FELICIDADES A NUESTRO GENERAL CON MUCHO CARI\u00d1O Y GRAN APRECIO DESDE EL HISTORICO COLEGIO MILITAR..HATA LA DEFENSA NACIONAL, https://t.co/5mlddjglIH", "id": "1623188777840640001"},{"created_at": "2023-02-08T05:14:56.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623188608227110915"},{"created_at": "2023-02-08T05:14:13.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623188429180739584"},{"created_at": "2023-02-08T05:11:16.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623187685417287680"},{"created_at": "2023-02-08T05:00:18.000Z", "text": "@Diego_Molano @ClaudiaLopez Y la consulta la va a hacer en el protestr\u00f3dromo? Y hay que votar por usted porque naci\u00f3 en el Hospital Militar, formado en colegio militar?. Usted no tiene ni el menor derecho para hablar de democracia porque seg\u00fan usted los ni\u00f1os eran m\u00e1quinas de guerra. C\u00ednico.", "id": "1623184926001569793"},{"created_at": "2023-02-08T04:56:50.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. Tenemos luga\u2026", "id": "1623184053909221376"},{"created_at": "2023-02-08T04:51:18.000Z", "text": "cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. Tenemos lugar metro colegio militar. DM CON fotos de cara, culo y cuerpo. https://t.co/QvDl9PPaBI", "id": "1623182663749099520"},{"created_at": "2023-02-08T04:33:45.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623178243447656450"},{"created_at": "2023-02-08T04:24:26.000Z", "text": "@LulaOficial acaba com esse neg\u00f3cio de novo ens m\u00e9dio e com col\u00e9gio militar tbm votei pra isso e fa\u00e7a logo https://t.co/xKcpOdc8Sp", "id": "1623175901184663552"},{"created_at": "2023-02-08T04:13:27.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1623173137645936640"},{"created_at": "2023-02-08T04:10:43.000Z", "text": "@CmdoCMN1 Que lindo, eu estudei em col\u00e9gio militar, mas na minha \u00e9poca n\u00e3o me ensinaram a fugir do pa\u00eds, ser covarde nem entregar o Brasil a comunistas!!!!", "id": "1623172446982471777"},{"created_at": "2023-02-08T04:07:14.000Z", "text": "@DocMartinOR @FurmanElias y no es un pais de zurdos , motivo suficiente para haber pedido la baja del colegio militar", "id": "1623171570465226752"},{"created_at": "2023-02-08T03:38:48.000Z", "text": "RT @fernandomdas: #Durango\nViernes 10 de febrero, 4:30 p.m., Av. 20 de Noviembre y Her\u00f3ico Colegio Militar, Marcha para exigir justicia por\u2026", "id": "1623164418077990913"},{"created_at": "2023-02-08T03:31:53.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1623162675428573185"},{"created_at": "2023-02-08T03:30:12.000Z", "text": "@fernandeznorona @SEDENAmx @Luis_C_Sandoval \u00bf Estudiaron juntos en el H. Colegio Militar? \u00bf En alguna otra instituci\u00f3n educativa? \u00bf En el SMN?", "id": "1623162253460529153"},{"created_at": "2023-02-08T03:05:36.000Z", "text": "@kjavoids psee, eu vim de col\u00e9gio militar e mesmo assim eles n\u00e3o conseguiram fazer funcionar por variooos motivos\nse aqui que \u00e9 considerado um col\u00e9gio forte, n\u00e3o deu certo, eu fico imaginando o que ta sendo para os outros", "id": "1623156059744468994"},{"created_at": "2023-02-08T03:03:23.000Z", "text": "@CmdoCMN1 Tinha um sonho de colocar minha filha em um col\u00e9gio  militar mas hoje tenho vergonha s\u00f3  de olhar para uma farda !#EXERCITOTRAIUSEUPOVO", "id": "1623155505395908608"},{"created_at": "2023-02-08T03:02:31.000Z", "text": "feliz pq no tengo fracturado mi pie pero si reposo de un mes y triste pq ya no voy a poder hacer este a\u00f1o examen en el colegio militar\ud83d\ude14", "id": "1623155285530402819"},{"created_at": "2023-02-08T02:56:13.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623153700578504707"},{"created_at": "2023-02-08T02:39:41.000Z", "text": "#LOCAL | La tercer brigada de \"Puertas Abiertas en tu Colonia\", que organiza la Alcaldesa, tuvo su sede en el COBAC Her\u00f3ico Colegio Militar, a donde acudieron vecinos de Acoros, Cumbres, A\u00f1o 2000, Ampliaci\u00f3n A\u00f1o 2000, Villas del Carmen y del sector https://t.co/xmfHgYnuVO", "id": "1623149540709654528"},{"created_at": "2023-02-08T02:34:26.000Z", "text": "@sbyulz @trissierubytriz CARA\neu passava um gelzinho m\u00f3 cheiroso, pra fixar o cabelinho. eu estudava em col\u00e9gio militar e o cabelo tinha que estar alinhado.\nfora que eu tinha que tomar banho todo dia \u00e0s 5 da manh\u00e3, NO FRIO.", "id": "1623148219336212481"},{"created_at": "2023-02-08T02:19:11.000Z", "text": "RT @fannVEV0: No Col\u00e9gio Militar eles ensina o alfabeto assim", "id": "1623144381682155520"},{"created_at": "2023-02-08T02:14:52.000Z", "text": "RT @canalcatorcemx: #ConferenciaPresidente | Sobre la #MarchaDeLaLealtad, el General Luis Cresencio Sandoval, explic\u00f3 que este a\u00f1o tendr\u00e1 u\u2026", "id": "1623143292723691520"},{"created_at": "2023-02-08T01:58:59.000Z", "text": "El primer cap\u00edtulo de \"La Ciudad y los Perros nos relata la historia de los jovenes cadetes del colegio militar, ubicado en Lima, Per\u00fa. Ellos buscaran coadyuvar entre s\u00ed para sobrevivir a los obst\u00e1culos que se les presentan durante esta larga e interesante traves\u00eda.\n#Truad1", "id": "1623139298823249921"},{"created_at": "2023-02-08T01:55:15.000Z", "text": "RT @Secretodelove1: \u2728JADE\u2728NAHOMI\u2728JESSY\u2728RUBI\u2728ZURY\u2728GISELL\u2728XIMENA\u2728DAHLU\u2728 ya est\u00e1n DISPONIBLES para ti en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarl\u2026", "id": "1623138357999210496"},{"created_at": "2023-02-08T01:53:04.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1623137807085584384"},{"created_at": "2023-02-08T01:41:07.000Z", "text": "RT @Secretodelove1: \u2728TANIA\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 Col\u2026", "id": "1623134802265210880"},{"created_at": "2023-02-08T01:40:59.000Z", "text": "La ciudad y los perros nos habla de un grupo de j\u00f3venes de un colegio militar en Lima, que con miedo y grandes obst\u00e1culos en el camino deciden coadyuvar entre s\u00ed para superar todas esas adversidades.\n#Truad1", "id": "1623134766181621760"},{"created_at": "2023-02-08T01:36:30.000Z", "text": "RT @cpmemesdisse: a pior tortura para um aluno do col\u00e9gio militar sem d\u00favida \u00e9 ser chefe de turma", "id": "1623133639667064832"},{"created_at": "2023-02-08T01:32:48.000Z", "text": "La ciudad y los perros.\nEl primer cap\u00edtulo nos habla sobre j\u00f3venes que han ingresado al colegio militar en Lima. Podemos percibir que no ser\u00e1 f\u00e1cil adaptarse con las nuevas reglas, as\u00ed que entre alumnos tendr\u00e1n que coadyuvar para enfrentar este nuevo reto en sus vidas.\n#Truad1", "id": "1623132706790948865"},{"created_at": "2023-02-08T01:32:36.000Z", "text": "Esto significa relegar al colegio militar y al ej\u00e9rcito, y en su lugar va a s quedar la guardia nacional \n\nhttps://t.co/6l1Kfl9Hwy", "id": "1623132656106934273"},{"created_at": "2023-02-08T01:24:05.000Z", "text": "En la primera parte de \"La ciudad y los perros\" introducen a estudiantes de un colegio militar dispuestos a coadyuvar entre s\u00ed a pesar del miedo que sienten por estar en la instituci\u00f3n.\n#Truad1", "id": "1623130512133955584"},{"created_at": "2023-02-08T01:23:43.000Z", "text": "@estudaracabando Man isso tem muito cara de col\u00e9gio militar, sabe pq eu digo isso, pq eu estudo em uma \ud83d\ude10", "id": "1623130422115696642"},{"created_at": "2023-02-08T01:20:25.000Z", "text": "La Ciudad y los Perros nos deja ver en prima instancia, como ser\u00e1 la cat\u00e1rtica vida de un grupo de j\u00f3venes enlistados en un colegio militar de Lima.\n Estos intentaran coadyuvar entre si para poder sobrevivir ante las adversidades que la vida les traer\u00e1. #Truad1", "id": "1623129589437411331"},{"created_at": "2023-02-08T01:19:58.000Z", "text": "@Kowonix O homem do globo de ouro do destino (eis minha cabe\u00e7a quando era do col\u00e9gio militar KKKKKKKKKKK)", "id": "1623129480024805377"},{"created_at": "2023-02-08T01:14:13.000Z", "text": "Que pensara hoy d\u00eda nuestro experto en meritocracia @jair_guzman06 a ese que le incomodaba ver a @Diego_Molano como ministro de defensa solo por haber estudiado en colegio militar. https://t.co/PLqLbgCrRb", "id": "1623128031983181828"},{"created_at": "2023-02-08T01:12:48.000Z", "text": "@EliasSallesMD @g1 a lista do col\u00e9gio militar:\n1 caixa de balas de fuzil com 1000 unidades \n600 camisas da sele\u00e7\u00e3o \n1 pneu de caminh\u00e3o \n20 quilos de feno\n300 caixas de viagra \n50 latas de leite condensado", "id": "1623127673022173188"},{"created_at": "2023-02-08T01:03:53.000Z", "text": "LAN\u00c7AMENTOS DA SEMANA!\n\nMais uma quarta chegando e com ela mais uma leva de HQs da Marvel. Os destaques s\u00e3o:\n\nO Col\u00e9gio Militar de mutantes do Bishop, a Irmandade da Tempestade, o Duende Vermelho, Duende Dourado, Homem-Aranha, Demolidor e muito mais.\n\nhttps://t.co/VtmpqWoj8H https://t.co/CnmQpQZTid", "id": "1623125429283442690"},{"created_at": "2023-02-08T01:03:25.000Z", "text": "@sergyorobertto @BolsonaroSP E o tal col\u00e9gio militar kkkkkk", "id": "1623125314078384128"},{"created_at": "2023-02-08T00:58:55.000Z", "text": "@Analises2022 Exatamente. A comunica\u00e7\u00e3o do genocida transformava qualquer formatura de col\u00e9gio militar e inaugura\u00e7\u00e3o de ponte de madeira em grandes eventos! O PT t\u00e1 fazendo coisas grandes e n\u00e3o aparece! Fica s\u00f3 rebatendo os desmiolados!", "id": "1623124178646753280"},{"created_at": "2023-02-08T00:58:52.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623124166982438914"},{"created_at": "2023-02-08T00:52:23.000Z", "text": "\u2728JADE\u2728NAHOMI\u2728JESSY\u2728RUBI\u2728ZURY\u2728GISELL\u2728XIMENA\u2728DAHLU\u2728 ya est\u00e1n DISPONIBLES para ti en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarlas est\u00e1n ubicadas en \ud83d\udccdColegio Militar #409 Colonia Ni\u00f1os heroes de First Cash 5 cuadras hac\u00eda adentro Mas info \ud83d\udcf2833-267-34-19 @agnok https://t.co/5M6eSG7oxT", "id": "1623122534911602693"},{"created_at": "2023-02-08T00:39:07.000Z", "text": "@vctrfrs Tem uma perfeita mas fica em frente ao col\u00e9gio Militar kkkkkk", "id": "1623119196056961026"},{"created_at": "2023-02-08T00:35:25.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1623118266292924417"},{"created_at": "2023-02-08T00:30:02.000Z", "text": "Heroico Colegio Militar realiza ceremonia de develaci\u00f3n de placa en el edificio de la Ex Santa Inquisici\u00f3n\nhttps://t.co/JhSgtwWazw https://t.co/iWLXGD0MPC", "id": "1623116913487249409"},{"created_at": "2023-02-08T00:20:01.000Z", "text": "Cidade Universit\u00e1ria serve o Santa Maria, Pra\u00e7a de Espanha serve o Curry Cabral e o IPO, Quinta das Conchas serve mais ou menos o Pulido Valente.\n\nPara n\u00e3o falar do Col\u00e9gio Militar/Luz que serve o Hospital da Luz, mas \u00e9 privado.", "id": "1623114390110175233"},{"created_at": "2023-02-08T00:16:22.000Z", "text": "@g1 Minha estuda em col\u00e9gio militar e n\u00e3o passa por isso. \nFaz o L a\u00ed.", "id": "1623113471679205441"},{"created_at": "2023-02-08T00:08:32.000Z", "text": "geral col\u00e9gio militar quarta Feira 20:30 vai t\u00e1 rolando um futzin, vm geral pela resenha.", "id": "1623111502008922112"},{"created_at": "2023-02-08T00:08:10.000Z", "text": "RT @LibreroDeMaria: Otra vez INVADIENDO ciclovia\ud83d\ude44\n\nCiclovia av. Revoluci\u00f3n, entre Ej\u00e9rcito y Colegio Militar, afuera de Hotel plaza bandera\u2026", "id": "1623111407653748736"},{"created_at": "2023-02-08T00:08:05.000Z", "text": "A primera vista en el inicio de \u201cLa ciudad de los perros\u201d se nos presente un grupo de estudiantes de un colegio militar que est\u00e1n dispuestos a coadyuvar entre s\u00ed, a pesar del temor que les invade estar en ese lugar rodeado de riscos. #Truad1", "id": "1623111388188270592"},{"created_at": "2023-02-07T23:55:39.000Z", "text": "Ent\u00e3o faria Telheiras, S. Francisco, Largo, Col\u00e9gio Militar/Luz II, Benfica, com bifurca\u00e7\u00e3o depois de Benfica: sec\u00e7\u00e3o 1 com Boavista, Universidade T\u00e9cnica e Bel\u00e9m/Restelo; sec\u00e7\u00e3o 2 com Zambujal, Alfragide e Carnaxide. https://t.co/ihtljyzV0O", "id": "1623108260399140865"},{"created_at": "2023-02-07T23:44:00.000Z", "text": "Se n\u00e3o tiver cursinho pr\u00e9 vestibular no col\u00e9gio militar eu vou pagar o nota 10 quero nem saber", "id": "1623105329167798280"},{"created_at": "2023-02-07T23:43:03.000Z", "text": "grandes momentos no col\u00e9gio militar https://t.co/gqCCie6eBb https://t.co/ZEy8SpK9dP", "id": "1623105086564999168"},{"created_at": "2023-02-07T23:42:45.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623105012732755968"},{"created_at": "2023-02-07T23:38:52.000Z", "text": "@brendadauta acho elegantiss\u00edmo, mas ainda tenho um certo receio porque usava um muito parecido no col\u00e9gio militar.\nMas s\u00f3 acho feio em mim por causa dessa lembran\u00e7a mesmo, nos outros acho muito lindo.", "id": "1623104033350090754"},{"created_at": "2023-02-07T23:20:21.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623099377123221507"},{"created_at": "2023-02-07T23:16:31.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623098412504686594"},{"created_at": "2023-02-07T23:15:52.000Z", "text": "@faelmatias_07 pse pse, est\u00e1 preste a se tornar o mais novo col\u00e9gio militar", "id": "1623098245139365889"},{"created_at": "2023-02-07T23:12:10.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623097317015408643"},{"created_at": "2023-02-07T23:05:38.000Z", "text": "Achei uma resenha meu padrasto falando que o lula vai fechar o col\u00e9gio militar de Arapiraca KKKKKKKKKKKK", "id": "1623095670532935680"},{"created_at": "2023-02-07T23:01:01.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623094512133218306"},{"created_at": "2023-02-07T22:50:55.000Z", "text": "RT @acervonwjns: uma mo\u00e7a de farda em forma\u00e7\u00e3o dando uma voltinha sincronizada com ditto babilonizando horrores no col\u00e9gio militar https://\u2026", "id": "1623091970032664578"},{"created_at": "2023-02-07T22:50:29.000Z", "text": "Eu faria Telheiras, Pisany, Senhora da Luz, Col\u00e9gio Militar/Luz II, Benfica (junto da Esta\u00e7\u00e3o), e Santa Cruz (onde seria o terminal). https://t.co/QplxG2naII", "id": "1623091858996879362"},{"created_at": "2023-02-07T22:42:17.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623089797366693894"},{"created_at": "2023-02-07T22:41:36.000Z", "text": "@DonPorfirioDiaz Juan Escutia es un mito mi General, de hecho ya no era cadete del H. Colegio militar.\nLa bandera si fue tomada como trofeo de guerra y despu\u00e9s devuelta a M\u00e9xico", "id": "1623089622690545665"},{"created_at": "2023-02-07T22:40:59.000Z", "text": "y si y si aplico para un colegio militar", "id": "1623089467580899329"},{"created_at": "2023-02-07T22:40:04.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623089236114022400"},{"created_at": "2023-02-07T22:38:00.000Z", "text": "Quando fizeram uma \"brincadeira\" dessas comigo eu despiroquei TANTO que como meu \u00faltimo ato majestoso no col\u00e9gio militar eu fiz o pi\u00e1 ser expulso. \nEssa \u00e9 minha opini\u00e3o quanto a esse tipo de coisa https://t.co/fZjJ070fJk", "id": "1623088717903659009"},{"created_at": "2023-02-07T22:36:51.000Z", "text": "@uselolja estudo em colegio militar sabia ju nao da pra pegar em celular la dentro", "id": "1623088426537963520"},{"created_at": "2023-02-07T22:34:36.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1623087861682606081"},{"created_at": "2023-02-07T22:21:22.000Z", "text": "RT @super_vissorVDD: Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya\u2026", "id": "1623084531669430279"},{"created_at": "2023-02-07T22:20:13.000Z", "text": "NOSSA VEII QUE RAIVA \u00c9 TRISTEZA AO MESMO TEMPO\nODEIO COL\u00c9GIO MILITAR\nPELA PRIMEIRA VEZ DIGO TE AMO CEDOM", "id": "1623084243827015687"},{"created_at": "2023-02-07T22:18:13.000Z", "text": "Marcha el viernes 10 de febrero a las 4:30pm, \nsaliendo de 20 de noviembre y Her\u00f3ico colegio militar.\n\nPor los que ya no est\u00e1n, por las que siguen luchando y por las que estuvieron en riesgo.\n\n#Meningitis #Durango https://t.co/96lAVpTp2I", "id": "1623083737515716608"},{"created_at": "2023-02-07T22:09:25.000Z", "text": "Em situa\u00e7\u00f5es como essa eu odeio ter estudado em col\u00e9gio militar", "id": "1623081524282130432"},{"created_at": "2023-02-07T21:54:48.000Z", "text": "RT @SecretZury: Bbs hoy estar\u00e9  toda la noche y madrugada aqu\u00ed en @Secret_Club ZONA NORTE\nBbs Recuerden que tabn hago servicio a domicilio\u2026", "id": "1623077846540328961"},{"created_at": "2023-02-07T21:45:44.000Z", "text": "odeio o conceito col\u00e9gio militar duas formaturas na semana", "id": "1623075562649518089"},{"created_at": "2023-02-07T21:45:40.000Z", "text": "\ud835\uddd6\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd4\u0301\ud835\udde1\nTr\u00e1fico pesado en Calzada Her\u00f3ico Colegio Militar y 18 de marzo @sspsinaloa1 @SesespSinaloa #vialidad #c4isinaloa #911emergencias #ssp #sesesp @SSPyTM_Culiacan https://t.co/aN1Aw1tudN", "id": "1623075546925088771"},{"created_at": "2023-02-07T21:36:47.000Z", "text": "@NayxDNA E eu entrando no col\u00e9gio militar", "id": "1623073310744387586"},{"created_at": "2023-02-07T21:23:18.000Z", "text": "curso de feminismo no col\u00e9gio militar jk rowling", "id": "1623069920748609540"},{"created_at": "2023-02-07T21:09:20.000Z", "text": "@Kaiocucalele CARAIO MN PPRT EU ESTUDO EM COL\u00c9GIO MILITAR S\u00d3 DE TU T\u00c1 COM UMA LISTRA DE COR DIFERENTE NO T\u00caNIS ELES N\u00c3O TE DEIXAM NEM ENTRAR NA ESCOLA", "id": "1623066405884031001"},{"created_at": "2023-02-07T21:02:50.000Z", "text": "enquanto os livros no col\u00e9gio militar est\u00e3o 1000 reais, escolas p\u00fablicas est\u00e3o ganhando notebook", "id": "1623064766288654341"},{"created_at": "2023-02-07T21:01:43.000Z", "text": "RT @Secretodelove1: \u2728RUBY\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 Col\u2026", "id": "1623064485501239296"},{"created_at": "2023-02-07T21:01:31.000Z", "text": "RT @Secretodelove1: \u2728XIMENA\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 co\u2026", "id": "1623064437300277248"},{"created_at": "2023-02-07T21:01:28.000Z", "text": "RT @Secretodelove1: \u2728ZURY\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en Colegio Militar #409 col Ni\u2026", "id": "1623064422821560329"},{"created_at": "2023-02-07T21:01:23.000Z", "text": "RT @Secretodelove1: \u2728DAHLU\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 col\u2026", "id": "1623064403917803522"},{"created_at": "2023-02-07T20:55:22.000Z", "text": "Alguien por colegio militar? https://t.co/jasKOOQA74", "id": "1623062887391457286"},{"created_at": "2023-02-07T20:41:27.000Z", "text": "\u2728RUBY\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 Col Ni\u00f1os heroes de First Cash 5 cuadras hac\u00eda dentro Mas info \ud83d\udcf2833-267-34-19 @Agnok48 https://t.co/ONSy0Yjck6", "id": "1623059387039248385"},{"created_at": "2023-02-07T20:30:45.000Z", "text": "@CNNBrasil Vai dar aula em col\u00e9gio militar,l\u00e1 a Sra ter\u00e1 o agrado que clamou nos \u00faltimos 4 anos!!!! \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1623056694321225744"},{"created_at": "2023-02-07T20:30:00.000Z", "text": "\u2728XIMENA\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 col Ni\u00f1os heroes de First Cash 5 cuadras hac\u00eda dentro Mas info \ud83d\udcf2833-267-34-19 @Agnok48 https://t.co/EetoetDPwz", "id": "1623056506290577421"},{"created_at": "2023-02-07T20:26:15.000Z", "text": "\u2728ZURY\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en Colegio Militar #409 col Ni\u00f1os Heroes de First Cash 5cuadras hac\u00eda dentro mas info \ud83d\udcf2833-267-34-19 @Agnok48 https://t.co/nb3b3IMfCW", "id": "1623055560714100751"},{"created_at": "2023-02-07T20:21:14.000Z", "text": "\u2728DAHLU\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 col Ni\u00f1os heroes de First Cash 5 cuadras hac\u00eda dentro Mas info \ud83d\udcf2833-267-34-19 @Agnok48 https://t.co/J9jlZKpbl6", "id": "1623054298476060686"},{"created_at": "2023-02-07T20:14:41.000Z", "text": "RT @BeroberoCorreia: Onze vezes em q o bolsonarismo flertou com o nazismo\n\nA Besta-Fera j\u00e1 defendeu Hitler no \"cercadinho\", e em 1995, Bols\u2026", "id": "1623052653013131265"},{"created_at": "2023-02-07T19:53:26.000Z", "text": "RT @renriquea: @Giancarlo_Fi Para nada...!!! Mi hijo quer\u00eda ser militar... Lo hubiera ido. Dejar al colegio militar.", "id": "1623047301898928128"},{"created_at": "2023-02-07T19:29:02.000Z", "text": "RT @AcademicaIPN: M. en C. Arturo Suarez Suarez\nModelado numerico de edif.\nCaso colegio militar\nCaso ESIA ZACATENCO\n#expoprofesiogr\u00e1fica202\u2026", "id": "1623041164189306898"},{"created_at": "2023-02-07T19:22:38.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sobreviveria em um col\u00e9gio militar https://t.co/SOirHofMhf", "id": "1623039551697522704"},{"created_at": "2023-02-07T19:19:13.000Z", "text": "Me destruye que lo tiene medio cagando porque lo mando al colegio militar de perros y despues estoy yo que lo unico que se hacer es malcriar perros https://t.co/VmtltLRuZJ", "id": "1623038692796276737"},{"created_at": "2023-02-07T19:18:11.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1623038433227640863"},{"created_at": "2023-02-07T19:15:42.000Z", "text": "@Giancarlo_Fi Para nada...!!! Mi hijo quer\u00eda ser militar... Lo hubiera ido. Dejar al colegio militar.", "id": "1623037806225330216"},{"created_at": "2023-02-07T19:12:57.000Z", "text": "RT @Secretodelove1: \u2728LUNA\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 col.\u2026", "id": "1623037116136693760"},{"created_at": "2023-02-07T19:12:54.000Z", "text": "RT @Secretodelove1: \u2728TANIA\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 Col\u2026", "id": "1623037102056435712"},{"created_at": "2023-02-07T19:12:51.000Z", "text": "RT @Secretodelove1: \u2728GISELL\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd colegio Militar #409 Co\u2026", "id": "1623037091520335873"},{"created_at": "2023-02-07T19:12:08.000Z", "text": "existe algu\u00e9m que conseguiu ter um glow up estudando em col\u00e9gio militar??", "id": "1623036908275175510"},{"created_at": "2023-02-07T19:03:31.000Z", "text": "pra quem n\u00e3o sabe o col\u00e9gio militar era assim e muito provavelmente os militares iriam te humilhar o resto do ano por isso \ud83d\udcaa https://t.co/ZmaLVtsn3q", "id": "1623034740876972047"},{"created_at": "2023-02-07T18:44:15.000Z", "text": "RT @fernandomdas: #Durango\nViernes 10 de febrero, 4:30 p.m., Av. 20 de Noviembre y Her\u00f3ico Colegio Militar, Marcha para exigir justicia por\u2026", "id": "1623029892018278409"},{"created_at": "2023-02-07T18:42:25.000Z", "text": "RT @fernandomdas: #Durango\nViernes 10 de febrero, 4:30 p.m., Av. 20 de Noviembre y Her\u00f3ico Colegio Militar, Marcha para exigir justicia por\u2026", "id": "1623029431114825728"},{"created_at": "2023-02-07T18:39:52.000Z", "text": "@cristian_perico @ClaudiaLopez @GustavoBolivar @luciabastidasu @LuisErnestoGL @HOLLMANMORRIS @Diego_Molano @jdoviedoa @BogotaEE Uy Diego Molano qu\u00e9 naci\u00f3 en hospital militar, y estudio en colegio militar wow .!!! https://t.co/GUtAHiX6W1", "id": "1623028790937980961"},{"created_at": "2023-02-07T18:38:48.000Z", "text": "RT @Secretodelove1: \u2728LUNA\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 col.\u2026", "id": "1623028523052171265"},{"created_at": "2023-02-07T18:38:46.000Z", "text": "@lznuscr_ Como assim vc est\u00e1 criticando o nosso belo sistema do col\u00e9gio militar brasileiro?????", "id": "1623028512318754818"},{"created_at": "2023-02-07T18:36:22.000Z", "text": "@TamaraSissy Cdmx en la Miguel Hidalgo metro colegio militar https://t.co/Bbp3qCbpXF", "id": "1623027910486687744"},{"created_at": "2023-02-07T18:32:12.000Z", "text": "\u2728GISELL\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd colegio Militar #409 Col. Ni\u00f1os Heroes de First Cash 5 cuadras hac\u00eda dentro Mas info \ud83d\udcf2833-267-34-19 @Agnok48 https://t.co/GhPutqPqeQ", "id": "1623026858659905537"},{"created_at": "2023-02-07T18:29:29.000Z", "text": "\u2728TANIA\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 Col. Ni\u00f1os Heroes de First Cash 5 cuadras hacia dentro Mas info \ud83d\udcf2833-267-34-19 @Agnok48 https://t.co/XLlFRMirzR", "id": "1623026175302897678"},{"created_at": "2023-02-07T18:25:54.000Z", "text": "@mortevirtual MLK MINHA ESCOLA NEM E MILITAR E ELES TE D\u00c3O SUSPEN\u00c7\u00c3O SE VOC\u00ca LEVAR SUCO PRA ESCOLA IMAGINA IR PRA COLEGIO MILITAR COM T\u00caNIS BRANCO", "id": "1623025272877420552"},{"created_at": "2023-02-07T18:25:27.000Z", "text": "\u2728LUNA\u2728 ya esta DISPONIBLE para TI en SECRET CLUB ZONA NORTE ven a visitarla esta Ubicada en \ud83d\udccd Colegio Militar #409 col. Ni\u00f1os Heroes de First Cash 5 cuadras hac\u00eda dentro Mas info \ud83d\udcf2833-267-34-19 @Agnok48 https://t.co/PZUMA6aRKh", "id": "1623025159455051781"},{"created_at": "2023-02-07T18:22:07.000Z", "text": "Acho que ap\u00f3s 3 tentativas falhadas de apanhar o autocarro no Col\u00e9gio Militar finalmente consegui acertar na esta\u00e7\u00e3o de autocarros", "id": "1623024323307966464"},{"created_at": "2023-02-07T18:03:59.000Z", "text": "RT @LibreroDeMaria: Otra vez INVADIENDO ciclovia\ud83d\ude44\n\nCiclovia av. Revoluci\u00f3n, entre Ej\u00e9rcito y Colegio Militar, afuera de Hotel plaza bandera\u2026", "id": "1623019757946519552"},{"created_at": "2023-02-07T17:47:21.000Z", "text": "@SeMOB_Bel Bora fiscalizar a Almirante Barroso em frente ao col\u00e9gio militar 12h pra a gente ver um neg\u00f3cio.", "id": "1623015574019219457"},{"created_at": "2023-02-07T17:34:20.000Z", "text": "nossa gente estudar em col\u00e9gio militar \u00e9 um trabalh\u00e3o miseric\u00f3rdia", "id": "1623012297382805504"},{"created_at": "2023-02-07T17:30:18.000Z", "text": "@brigabriel E detalhe fiz Colegio Militar e sou filho de oficial do ex\u00e9rcito, n\u00e3o \u00e9 uma pessoa desinformada.", "id": "1623011283854405633"},{"created_at": "2023-02-07T17:29:32.000Z", "text": "ex aluna de col\u00e9gio militar que foi acostumada a estudar com unha curta e agora pro cursinho vai ter que lixar porque incomoda profundamente na hora de escrever \ud83d\ude0d", "id": "1623011089033179137"},{"created_at": "2023-02-07T17:27:01.000Z", "text": "RT @fernandomdas: #Durango\nViernes 10 de febrero, 4:30 p.m., Av. 20 de Noviembre y Her\u00f3ico Colegio Militar, Marcha para exigir justicia por\u2026", "id": "1623010456485998608"},{"created_at": "2023-02-07T17:23:52.000Z", "text": "@ricardo_san96 @adiegoj @m_ebrard @SEMAR_mx @SEDENAmx Lo s\u00e9, pero el colegio militar de ingenieros de la @SEDENAmx seguramente puede resolverlo construyendo esa hangar y llevar el proyecto de ese avi\u00f3n a un nuevo nivel.", "id": "1623009662999179266"},{"created_at": "2023-02-07T17:22:06.000Z", "text": "RT @augustovcnt: \"(...)Col\u00e9gio militar, col\u00e9gio religioso, \u00e9 quase tudo a mesma coisa, a diferen\u00e7a \u00e9 que um te fura com a espada e o outro\u2026", "id": "1623009219271176214"},{"created_at": "2023-02-07T17:14:58.000Z", "text": "juro q eu era menos miseravel qnd tava no colegio militar", "id": "1623007425170223114"},{"created_at": "2023-02-07T17:01:53.000Z", "text": "@dandelsw o pre\u00e7o que se paga de fazer um col\u00e9gio com tanta hist\u00f3ria em col\u00e9gio militar.\nat\u00e9 hoje n acredito que fizeram essa merda ai. \ne sempre falei que a diretora l\u00e1 tinha cara de ditadora kkkkk", "id": "1623004132473810953"},{"created_at": "2023-02-07T16:52:30.000Z", "text": "\"(...)Col\u00e9gio militar, col\u00e9gio religioso, \u00e9 quase tudo a mesma coisa, a diferen\u00e7a \u00e9 que um te fura com a espada e o outro de fura com a cruz.\" - Ailton Kreniak", "id": "1623001771047104518"},{"created_at": "2023-02-07T16:49:42.000Z", "text": "essas coisas que o povo diz que passou no ensino m\u00e9dio eu passei tudo no col\u00e9gio militar no ensino fundamental 2 https://t.co/9Bt0XPCXcA", "id": "1623001063501463552"},{"created_at": "2023-02-07T16:45:42.000Z", "text": "Mam\u00e3e quer me colocar em col\u00e9gio militar", "id": "1623000059234115590"},{"created_at": "2023-02-07T16:35:46.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622997558162333697"},{"created_at": "2023-02-07T16:25:27.000Z", "text": "#Ent\u00e9rateTH\ud83d\udde3\ufe0f| La alcaldesa de #Centro realiza un recorrido para supervisar la rehabilitaci\u00f3n del tramo de la Av. 27 de Febrero, entre H. Colegio Militar y Paseo Usumacinta. Instruy\u00f3 recuperar el espacio p\u00fablico del Parque La Ceiba.\nhttps://t.co/Kkp9IhoVr7 https://t.co/lR4FPxpiF0", "id": "1622994963180007435"},{"created_at": "2023-02-07T16:24:40.000Z", "text": "RT @JuanJose_SAMA: #Durango Viernes 10 de febrero, 4:30 p.m., Av. 20 de Noviembre y Heroico Colegio Militar, Marcha para exigir justicia po\u2026", "id": "1622994763845709826"},{"created_at": "2023-02-07T16:19:59.000Z", "text": "genti vcs que t\u00e3o com d\u00f3 de mim por estudar em escola militar, n\u00e3o sintam, porque na vdd eu gosto de de colegio militar... sintam d\u00f3 pq t\u00f4 no \u00faltimo ano da escola mesmo \ud83d\ude30 https://t.co/8OWRJMrEzU", "id": "1622993588568178688"},{"created_at": "2023-02-07T16:10:05.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622991094169337858"},{"created_at": "2023-02-07T16:04:00.000Z", "text": "@unztarble \u00e9 col\u00e9gio militar?", "id": "1622989566322909185"},{"created_at": "2023-02-07T15:56:31.000Z", "text": "RT @madurodemexico: Qui\u00e9n jala para ma\u00f1ana un tr\u00edo por metro colegio militar de la l\u00ednea azul. https://t.co/tZ1D1AndQW", "id": "1622987683017420804"},{"created_at": "2023-02-07T15:54:53.000Z", "text": "El tren del @MetroCDMX Linea 2 N.2262 direcci\u00f3n Cuatro Caminos que est\u00e1 llegando a Colegio Militar viene frenando muy feo var\u00edas veces @Claudiashein @GCalderon_Metro @GobCDMX", "id": "1622987270813888513"},{"created_at": "2023-02-07T15:36:06.000Z", "text": "@wonupikudo estou em col\u00e9gio militar Tlgd a\u00ed qnd a gente ta fora de sala tem q usar boina", "id": "1622982541069234176"},{"created_at": "2023-02-07T15:31:36.000Z", "text": "@italotad Bebado,nesse caso deveriam ter pedido refor\u00e7os ou o outro policial poderia atirar por tr\u00e1s em algum \u00f3rg\u00e3o n\u00e3o letal (mesmo se fosse mais de um tiro) quando estudei em col\u00e9gio militar os policiais sempre falavam que o indicado em casos assim era sempre pedir refor\u00e7o", "id": "1622981411790630912"},{"created_at": "2023-02-07T15:15:18.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622977308846964746"},{"created_at": "2023-02-07T15:14:47.000Z", "text": "RT @JuanJose_SAMA: #Durango Viernes 10 de febrero, 4:30 p.m., Av. 20 de Noviembre y Heroico Colegio Militar, Marcha para exigir justicia po\u2026", "id": "1622977179041529858"},{"created_at": "2023-02-07T15:04:01.000Z", "text": "RT @fernandomdas: #Durango\nViernes 10 de febrero, 4:30 p.m., Av. 20 de Noviembre y Her\u00f3ico Colegio Militar, Marcha para exigir justicia por\u2026", "id": "1622974470960062465"},{"created_at": "2023-02-07T15:03:59.000Z", "text": "Orquesta Sinf\u00f3nica de la Sedena celebr\u00f3 aniversario del Heroico Colegio Militar\n\nhttps://t.co/x81EVRvZap", "id": "1622974461363503106"},{"created_at": "2023-02-07T15:02:49.000Z", "text": "@minhavo_deoculo Voc\u00ea faz col\u00e9gio militar!?", "id": "1622974166059343873"},{"created_at": "2023-02-07T14:59:33.000Z", "text": "@affectionolioti Col\u00e9gio militar \u00e9 foda", "id": "1622973345263398913"},{"created_at": "2023-02-07T14:59:28.000Z", "text": "RT @DiariodeMorelos: #Vialidad | Carga veh\u00edcular en Av. Heroico Colegio Militar, rumbo a Buena Vista https://t.co/xuxvwVMDlh", "id": "1622973322375094280"},{"created_at": "2023-02-07T14:59:14.000Z", "text": "RT @JuanJose_SAMA: #Durango Viernes 10 de febrero, 4:30 p.m., Av. 20 de Noviembre y Heroico Colegio Militar, Marcha para exigir justicia po\u2026", "id": "1622973265194139649"},{"created_at": "2023-02-07T14:59:14.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622973264938295301"},{"created_at": "2023-02-07T14:57:05.000Z", "text": "#Durango Viernes 10 de febrero, 4:30 p.m., Av. 20 de Noviembre y Heroico Colegio Militar, Marcha para exigir justicia por los asesinatos de #meningitis por corrupci\u00f3n. https://t.co/zbssS7MeFk", "id": "1622972724405755906"},{"created_at": "2023-02-07T14:55:49.000Z", "text": "#Vialidad | Carga veh\u00edcular en Av. Heroico Colegio Militar, rumbo a Buena Vista https://t.co/xuxvwVMDlh", "id": "1622972403952521217"},{"created_at": "2023-02-07T14:51:38.000Z", "text": "#Durango\nViernes 10 de febrero, 4:30 p.m., Av. 20 de Noviembre y Her\u00f3ico Colegio Militar, Marcha para exigir justicia por los asesinatos de #meningitis por corrupci\u00f3n.\n\n@adiazpi @yohaliresendiz\n@JuanJose_SAMA\n@Elenamtz512 @ManzaneraOlga\n@FrenteDurangoVV\n\nhttps://t.co/kvGozXOzqF", "id": "1622971354109837318"},{"created_at": "2023-02-07T14:44:17.000Z", "text": "@Will_Crw @Zanfa Eu fazia isso direto e estudava em col\u00e9gio militar kkkkkkkk apontador quebrava e surgia um apontador port\u00e1til no tubo da caneta \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f", "id": "1622969504283168770"},{"created_at": "2023-02-07T14:36:09.000Z", "text": "Cear\u00e1:EJA do Col\u00e9gio Militar dos Bombeiros est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas.", "id": "1622967454992420866"},{"created_at": "2023-02-07T14:15:08.000Z", "text": "amanh\u00e3 vai ser a quinta vez q vou no ex\u00e9rcito. S\u00f3 esse ano j\u00e1 fui mais pro col\u00e9gio militar do que pra faculdade", "id": "1622962167078166528"},{"created_at": "2023-02-07T14:14:57.000Z", "text": "A\u00ed q inferno odeio a escola vou parar de comer, beber \u00e1gua, respirar, me esfor\u00e7ar para viver e respirar odeio minha vida a\u00ed q \u00f3dio de col\u00e9gio militar tomara q caia uma bomba e morra todo mundo l\u00e1 dentro", "id": "1622962122773651456"},{"created_at": "2023-02-07T14:14:55.000Z", "text": "RT @notimxm: #URGENTE Obrador @lopezobrador_ deja custodia (Recepci\u00f3n, Traslado y Resguardo) de Vacuna #PfizerBioNTec en manos de c\u00f3mplices\u2026", "id": "1622962114347270145"},{"created_at": "2023-02-07T14:08:55.000Z", "text": "no meu col\u00e9gio a galera virava a mochila do avesso e jogava pela janela. \n\nera um col\u00e9gio militar. https://t.co/3700EHnM37", "id": "1622960601394708483"},{"created_at": "2023-02-07T14:08:01.000Z", "text": "Sempre vou lembrar do meu sapatinho do colegio militar https://t.co/yZeBSAoFmS", "id": "1622960375925972995"},{"created_at": "2023-02-07T14:07:04.000Z", "text": "RT @notimxm: #UltimoMomento Asesinos militares comunistas #SEDENA egresados del H. Colegio Militar #MEXICO ayudaron a Carlos Slim Helu y a\u2026", "id": "1622960135378456576"},{"created_at": "2023-02-07T14:05:04.000Z", "text": "tenho duas op\u00e7\u00f5es\nir pra col\u00e9gio militar ou ir pra col\u00e9gio cat\u00f3lico\n\ninferno x inferno", "id": "1622959632988917766"},{"created_at": "2023-02-07T13:57:17.000Z", "text": "@GabzOlivares Obviamente, luego de ganarme su confianza lo mando para un colegio militar. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1622957677063311360"},{"created_at": "2023-02-07T13:48:01.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622955343017021440"},{"created_at": "2023-02-07T13:42:29.000Z", "text": "O monsenhor virou um col\u00e9gio militar, quero cometer suic\u00eddio", "id": "1622953951980027904"},{"created_at": "2023-02-07T13:40:33.000Z", "text": "pelo menos nisso eu sou gods favorite, pois em 2021 voltei pra escola s\u00f3 em setembro por causa do EAD, e mesmo meu col\u00e9gio militar n\u00e3o deram as fardas pq j\u00e1 tava no fim do ano kkkkkk amando ver eles se matando de reclamar kkkkkk", "id": "1622953463792672772"},{"created_at": "2023-02-07T13:38:44.000Z", "text": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro \"L\u00e1 tr\u00e1s\"... o que n\u00e3o trabalhou direito foi seu col\u00e9gio militar, que vc nunca estudou. S\u00f3 sua irm\u00e3 mais nova que furou a fila.", "id": "1622953007263481856"},{"created_at": "2023-02-07T13:35:09.000Z", "text": "@gaiofact Minha av\u00f3 tem 90 anos. A fam\u00edlia toda dela \u00e9 \u00e1rabe e ela foi criada em col\u00e9gio militar. Meu av\u00f4 era muito legal mas eram o casal da \u00e9poca e da cria\u00e7\u00e3o dela. H\u00e1 5 anos ele se foi. Hoje ela \u00e9 abertamente feminista, legbtqiap+ apoiadora e milita absurdos.\n90 anos", "id": "1622952103743455234"},{"created_at": "2023-02-07T13:26:34.000Z", "text": "@aintnofortunate Mano ROUBARAM minha mochila no col\u00e9gio militar uma vez.", "id": "1622949944674983937"},{"created_at": "2023-02-07T13:21:09.000Z", "text": "li o ngc todinho de \u00e9tica do sophos e t\u00e1 pior q col\u00e9gio militar\u2620\ufe0f", "id": "1622948580007845888"},{"created_at": "2023-02-07T13:09:32.000Z", "text": "@px_vicky09 Col\u00e9gio militar ?", "id": "1622945657941110785"},{"created_at": "2023-02-07T13:08:16.000Z", "text": "odeio estudar no col\u00e9gio militar eu odeio", "id": "1622945340981641218"},{"created_at": "2023-02-07T13:04:07.000Z", "text": "RT @cdmx_guy: @AlCuerpos #lunesderopainterior aqu\u00ed pasivo de cdmx por metro colegio militar \ud83d\ude08\ud83d\ude08 https://t.co/CMtSEB45xy", "id": "1622944296222564352"},{"created_at": "2023-02-07T13:00:30.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622943383818739716"},{"created_at": "2023-02-07T12:56:44.000Z", "text": "RT @CarlosChinLopez: #ServicioSocial \nBuen d\u00eda. Se\u00f1ores Rio noticias, bendiciones.\n\nMe podr\u00edan ayudar con una publicaci\u00f3n. Se me perdi\u00f3 mi\u2026", "id": "1622942438506524674"},{"created_at": "2023-02-07T12:55:02.000Z", "text": "RT @RioNoticiasCo: #ServicioSocial \nBuen d\u00eda. Se\u00f1ores Rio noticias, bendiciones.\n\nMe podr\u00edan ayudar con una publicaci\u00f3n. Se me perdi\u00f3 mi pe\u2026", "id": "1622942008082935808"},{"created_at": "2023-02-07T12:50:31.000Z", "text": "@technoIogia Sinto d\u00f3 de voc\u00ea por estudar em col\u00e9gio militar", "id": "1622940872550629377"},{"created_at": "2023-02-07T12:38:58.000Z", "text": "@KIDINHO02 Col\u00e9gio militar \u00e9 muito \u00e9 virgem", "id": "1622937967051304960"},{"created_at": "2023-02-07T12:38:53.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622937943819034628"},{"created_at": "2023-02-07T12:25:30.000Z", "text": "Melhor {Militar-clubx \\ Autarquia-Federal} Gaia\n\nIndica\u00e7\u00e3o Parentes militares primeira turma.\n\nLeoCouncil: PI \\PL \\E-JUS \\BG-CLUBX \\SWC \\UVR Drag\u00f5es da independ\u00eancia \\ For\u00e7a-Nacional-Lula;}\nCol\u00e9gio-Militar-SantaMaria \\ adepom-ROTA\n\nFA-BR: Sele\u00e7\u00e3o-regional \\Ric-Xip-globalcitizen;} https://t.co/MYpIIi9gmG", "id": "1622934577705545730"},{"created_at": "2023-02-07T12:15:12.000Z", "text": "@El_Universal_Mx @pedrovillaycana 9 de febrero de 1913,cadetes del heroico Colegio Militar, hicieron escolta al presidente Francisco I Madero de Castillo de Chapultepec a Palacio Nacional. Para los que no se acuerdan que se celebra o de que se trata, lo que pasa que antes se celebraba en castillo de Chapultepec.", "id": "1622931985978036233"},{"created_at": "2023-02-07T12:12:12.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622931229858320390"},{"created_at": "2023-02-07T12:08:10.000Z", "text": "col\u00e9gio militar?", "id": "1622930214643793920"},{"created_at": "2023-02-07T11:33:37.000Z", "text": "@beepie__ Col\u00e9gio militar \u00e9 uma porra viu", "id": "1622921521839673350"},{"created_at": "2023-02-07T11:23:10.000Z", "text": "4\u00b0 BPM em Gurupi recebe alunos do Col\u00e9gio Militar em a\u00e7\u00e3o de acolhimento e civismo https://t.co/8HYsrAT0fB", "id": "1622918889783918599"},{"created_at": "2023-02-07T11:10:21.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622915664733212678"},{"created_at": "2023-02-07T10:50:01.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622910546797334530"},{"created_at": "2023-02-07T10:44:24.000Z", "text": "as vezes eu penso que foi bom estudar em col\u00e9gio militar https://t.co/6xPMpP2oP3", "id": "1622909133421703170"},{"created_at": "2023-02-07T10:37:21.000Z", "text": "RT @acervonwjns: uma mo\u00e7a de farda em forma\u00e7\u00e3o dando uma voltinha sincronizada com ditto babilonizando horrores no col\u00e9gio militar https://\u2026", "id": "1622907361949016066"},{"created_at": "2023-02-07T09:05:52.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622884339267641346"},{"created_at": "2023-02-07T09:01:13.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622883165516836865"},{"created_at": "2023-02-07T08:47:35.000Z", "text": "odeio a sensa\u00e7\u00e3o de col\u00e9gio militar de curitiba existir", "id": "1622879736132247553"},{"created_at": "2023-02-07T07:33:23.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622861062281261056"},{"created_at": "2023-02-07T07:22:57.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622858436550488065"},{"created_at": "2023-02-07T06:42:09.000Z", "text": "qd eu flaei sobre colegio Militar", "id": "1622848168634331136"},{"created_at": "2023-02-07T06:36:26.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Buscamos inter \ud83d\udc37 DM colegio militar https://t.co/u0X8HU43sh", "id": "1622846732894715909"},{"created_at": "2023-02-07T06:27:26.000Z", "text": "estudar o ensino m\u00e9dio todo em col\u00e9gio militar \u00e9 outra hist\u00f3ria n\u00e9, eu vi isso e pensei \"urra, a advert\u00eancia que isso daria\" https://t.co/vX0JcB5p1J", "id": "1622844465957199873"},{"created_at": "2023-02-07T06:27:20.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622844441416597504"},{"created_at": "2023-02-07T06:22:49.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622843303761784832"},{"created_at": "2023-02-07T06:18:59.000Z", "text": "RT @DonPorfirioDiaz: Nunca pude ir al Colegio Militar como mi hermano. No pude aprender a hacer la guerra porque estaba muy ocupado haci\u00e9nd\u2026", "id": "1622842339667353603"},{"created_at": "2023-02-07T06:12:55.000Z", "text": "si les soy sincera tengo mucho miedo, pues por una parte quiero estudiar la universidad y otra es entrar el colegio militar:((, se q har\u00e9 lo que sea mejor para m\u00ed\ud83d\udc95\u203c\ufe0f", "id": "1622840813502824452"},{"created_at": "2023-02-07T06:09:36.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622839980568576000"},{"created_at": "2023-02-07T06:08:54.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622839802910453761"},{"created_at": "2023-02-07T06:05:28.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622838940385280001"},{"created_at": "2023-02-07T05:52:42.000Z", "text": "RT @SecretZury: Holis bbs \ud83d\ude18ya estoi disponible  aqu\u00ed en @Secret_Club ZONA NORTE  Lista para complacerte \ud83d\ude09 \n#Zury \n\n\ud83d\udccdColegio Militar#409 Col\u2026", "id": "1622835726609006592"},{"created_at": "2023-02-07T05:52:36.000Z", "text": "RT @Tumacho18cm: Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. T\u2026", "id": "1622835701275561984"},{"created_at": "2023-02-07T05:47:46.000Z", "text": "Ya en CDMX cogiendome a este twink delicioso de 20 a\u00f1itos. Buscamos inter [Que sea inter real 50/50] para coger ahorita. Tenemos lugar metro colegio militar. DM CON fotos de cara, culo y cuerpo. https://t.co/dqJs7AyMbq", "id": "1622834484272930816"},{"created_at": "2023-02-07T05:35:16.000Z", "text": "RT @Museodehistoria: \u00bfQui\u00e9nes pod\u00edan entrar al Colegio Militar? \u00bfQu\u00e9 llevaban en su primer d\u00eda? Esto y mucho m\u00e1s te contamos en la exposici\u2026", "id": "1622831339371380736"},{"created_at": "2023-02-07T05:30:43.000Z", "text": "Comandante da Escola de Sargentos de Log\u00edstica participa do 1\u00ba dia de atividades do Col\u00e9gio Militar da Vila\u00a0Militar https://t.co/nPz33ua26I", "id": "1622830194389094400"},{"created_at": "2023-02-07T05:30:41.000Z", "text": "Comandante da Escola de Sargentos de Log\u00edstica participa do 1\u00ba dia de atividades do Col\u00e9gio Militar da Vila\u00a0Militar https://t.co/dA09X0iG42", "id": "1622830184800960512"},{"created_at": "2023-02-07T05:30:37.000Z", "text": "Comandante da Escola de Sargentos de Log\u00edstica participa do 1\u00ba dia de atividades do Col\u00e9gio Militar da Vila\u00a0Militar https://t.co/tC5Ci99bcA", "id": "1622830169688768512"},{"created_at": "2023-02-07T05:30:34.000Z", "text": "Comandante da Escola de Sargentos de Log\u00edstica participa do 1\u00ba dia de atividades do Col\u00e9gio Militar da Vila\u00a0Militar https://t.co/2Z5Kp60tsM", "id": "1622830157357625344"},{"created_at": "2023-02-07T05:30:32.000Z", "text": "Comandante da Escola de Sargentos de Log\u00edstica participa do 1\u00ba dia de atividades do Col\u00e9gio Militar da Vila\u00a0Militar https://t.co/aqc0qKNleh", "id": "1622830147031166979"},{"created_at": "2023-02-07T05:30:28.000Z", "text": "Comandante da Escola de Sargentos de Log\u00edstica participa do 1\u00ba dia de atividades do Col\u00e9gio Militar da Vila\u00a0Militar https://t.co/RaCM8ET376", "id": "1622830130606342144"},{"created_at": "2023-02-07T05:30:26.000Z", "text": "Comandante da Escola de Sargentos de Log\u00edstica participa do 1\u00ba dia de atividades do Col\u00e9gio Militar da Vila\u00a0Militar https://t.co/mUbGj8WfQ5", "id": "1622830121173372929"},{"created_at": "2023-02-07T05:23:09.000Z", "text": "@Theodiscus2 Juan Domingo Sosa naci\u00f3 en Roque P\u00e9rez, hijo de madre soltera Juana Sosa (17 a\u00f1os) y Tehuelche, #Per\u00f3n se cas\u00f3 m\u00e1s tarde y su hijo dej\u00f3 de ser Sosa para llamarse Juan D Per\u00f3n  y as\u00ed ingresar al Colegio Militar de la Naci\u00f3n, de ni\u00f1o ven\u00eda de vacaciones a #Camarones #Chubut ..\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270d\ufe0f", "id": "1622828289399070720"},{"created_at": "2023-02-07T04:34:07.000Z", "text": "@dougraz Lontfranc, Emmerick, Klausen, Dal'lin, Boueri (s\u00e3o de alguns amigos do col\u00e9gio militar)", "id": "1622815950847508481"},{"created_at": "2023-02-07T03:54:48.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 putas chingadas madres dijiste de m\u00ed, pinche escuincle baboso? Para que te sepas yo entren\u00e9 en el gimnasio del se\u00f1or Julio Cesar Ch\u00e1vez , tengo un r\u00e9cord de 50 knockouts, fui al colegio militar de la ciudad de M\u00e9xico y un doctorado en ingenier\u00eda nuclear", "id": "1622806055771054080"},{"created_at": "2023-02-07T03:48:35.000Z", "text": "@YangDang_ \u00bfQu\u00e9 putas chingadas madres dijiste de m\u00ed, pinche escuincle baboso? Para que te sepas yo entren\u00e9 en el gimnasio del se\u00f1or Julio Cesar Ch\u00e1vez , tengo un r\u00e9cord de 50 knockouts, fui al colegio militar de la ciudad de M\u00e9xico y un doctorado en ingenier\u00eda nuclear", "id": "1622804489135861760"},{"created_at": "2023-02-07T03:43:09.000Z", "text": "@DLRafaaa @YangDang_ \u00bfQu\u00e9 putas chingadas madres dijiste de Taka, pinche escuincle baboso? Para que te sepas \u00e9l entren\u00f3 en el gimnasio del se\u00f1or Julio Cesar Ch\u00e1vez , tiene un r\u00e9cord de 50 knockouts, fue al colegio militar de la ciudad de M\u00e9xico y un doctorado en ingenier\u00eda nuclear", "id": "1622803121914396672"},{"created_at": "2023-02-07T03:41:21.000Z", "text": "@Nxsher_ \u00bfQu\u00e9 putas chingadas madres dijiste de m\u00ed, pinche escuincle baboso? Para que te sepas yo entren\u00e9 en el gimnasio del se\u00f1or Julio Cesar Ch\u00e1vez , tengo un r\u00e9cord de 50 knockouts, fui al colegio militar de la ciudad de M\u00e9xico y un doctorado en ingenier\u00eda nuclear", "id": "1622802671311765506"},{"created_at": "2023-02-07T03:33:57.000Z", "text": "@Kxwxto \u00bfQu\u00e9 putas chingadas madres dijiste de m\u00ed, pinche escuincle baboso? Para que te sepas yo entren\u00e9 en el gimnasio del se\u00f1or Julio Cesar Ch\u00e1vez , tengo un r\u00e9cord de 50 knockouts, fui al colegio militar de la ciudad de M\u00e9xico y un doctorado en ingenier\u00eda nuclear", "id": "1622800806356430848"},{"created_at": "2023-02-07T02:52:43.000Z", "text": "Queria poder postar o video lutando boxe em sala de aula num col\u00e9gio militar mas tenho medo de ser processado https://t.co/XxT3zzST0Q", "id": "1622790432773005312"},{"created_at": "2023-02-07T02:48:31.000Z", "text": "@_MBheart pensei em pedir pra minha m\u00e3e colocar em mim, mas j\u00e1 t\u00f4 arrumando treta com o meu col\u00e9gio militar pq eu pinto as unhas KKKKK", "id": "1622789375015657475"},{"created_at": "2023-02-07T02:29:44.000Z", "text": "Col\u00e9gio militar:\nVoc\u00ea est\u00e1 sendo expulso\n- o que fiz de errado?\nN\u00e3o cortou o cabelo", "id": "1622784648404164615"},{"created_at": "2023-02-07T02:09:44.000Z", "text": "Filho de militar. \nEstudei em Col\u00e9gio Militar.\nAt\u00e9 hoje acompanho gente do meio militar.\n\nE confirmo.\n\nMilitar sabe fazer tudo.\n\nTudo mal. https://t.co/6sybSKkKxp", "id": "1622779615839223809"},{"created_at": "2023-02-07T02:00:13.000Z", "text": "@m0xistudy amg eu estudo em um col\u00e9gio militar aqui do Paran\u00e1,  e eu tenho um pezinho atr\u00e1s com o nuggets porque as vezes \u00e9 de peixe e eu n\u00e3o comokkkkk \ud83d\ude06", "id": "1622777220073660416"},{"created_at": "2023-02-07T02:00:00.000Z", "text": "Col\u00e9gio Militar do Corpo de Bombeiros disponibiliza vagas para turma do EJA. https://t.co/JATY2wReD7", "id": "1622777165757677569"},{"created_at": "2023-02-07T01:56:03.000Z", "text": "RT @SPRInforma: @bienestarmx @SEDENAmx @GN_MEXICO_ @lopezobrador_ @aifaaero @SCJN @GobiernoMX @SCT_mx @adan_augusto @cmmerino @Claudiashein\u2026", "id": "1622776169971044353"},{"created_at": "2023-02-07T01:53:07.000Z", "text": "RT @linea_caliente_: #Local | Abandonan dos bolsas con basura en el cruce de Av Emiliano Zapata y Heroico Colegio Militar en la colonia Bue\u2026", "id": "1622775432109264902"},{"created_at": "2023-02-07T01:49:12.000Z", "text": "RT @cmse_exercito: A solenidade de incorpora\u00e7\u00e3o dos novos alunos do Col\u00e9gio Militar de S\u00e3o Paulo foi realizada no dia 4 de fevereiro: https\u2026", "id": "1622774445105459205"},{"created_at": "2023-02-07T01:31:49.000Z", "text": "@AlCuerpos #lunesderopainterior aqu\u00ed pasivo de cdmx por metro colegio militar \ud83d\ude08\ud83d\ude08 https://t.co/CMtSEB45xy", "id": "1622770072879079424"},{"created_at": "2023-02-07T01:30:41.000Z", "text": "@CamiloSantanaCE Oi ministro,em Cristalina GO o \u00fanico col\u00e9gio de ensino m\u00e9dio da cidade foi transformado em col\u00e9gio militar sobe o comando da pol\u00edcia militar de Goi\u00e1s,os alunos n\u00e3o tem outra op\u00e7\u00e3o.os alunos que vem da zona rural est\u00e3o sendo prejudicados por conta do hor\u00e1rio.", "id": "1622769789037846528"},{"created_at": "2023-02-07T01:26:04.000Z", "text": "OXE MAINHA QUERIA ME COLOCAR NO COL\u00c9GIO MILITAR EM FEIRA DE SANTANA ANO QUE VEM", "id": "1622768625735139329"},{"created_at": "2023-02-07T01:25:11.000Z", "text": "@bonniedev8 Col\u00e9gio militar.... tenho que seguir o padr\u00e3o e bla bla bla\ud83d\ude44\n\u00daltimo ano, to nessa brincadeira a 12 anos, j\u00e1 acostumei, mas confesso que queria mudar", "id": "1622768404502396930"},{"created_at": "2023-02-07T01:23:10.000Z", "text": "RT @_VicenteSerrano: El general secretario de la Defensa Cresencio Sandoval plante\u00f3 que la ceremonia de la Marcha de la Lealtad el 9 de feb\u2026", "id": "1622767894806274053"},{"created_at": "2023-02-07T01:15:32.000Z", "text": "eu n\u00e3o sabia que col\u00e9gio militar iria ferrar com tudo em mim", "id": "1622765975538991104"},{"created_at": "2023-02-07T01:12:56.000Z", "text": "A n\u00e3o ser que voc\u00ea tenha estudado no Col\u00e9gio Militar https://t.co/jFan6FbP1D", "id": "1622765320350928896"},{"created_at": "2023-02-07T01:11:01.000Z", "text": "@savcheirosa vcs t\u00e3o achando q tao indo pro colegio militar n\u00e9", "id": "1622764838786048007"},{"created_at": "2023-02-07T01:00:33.000Z", "text": "@apropriajulia Segundo esta reportagem do Estad\u00e3o, Ex\u00e9rcito gasta R$ 19 mil ao ano por aluno e rede p\u00fablica, R$ 6 mil. J\u00e1 fizeste esta an\u00e1lise deputada?\nhttps://t.co/sJoNZNs4z2", "id": "1622762205799239681"},{"created_at": "2023-02-07T00:58:54.000Z", "text": "meu irm\u00e3o odeia col\u00e9gio militar pq sempre tem que dxar o cabelo curtinho e disse que achava que dava certo cortar mais nas laterais e ficar igual um mocaino a\u00ed a m\u00e3e n\u00e3o deixou pq disse que n\u00e3o queria ter filho com cabe\u00e7a de xereca\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1622761788788932609"},{"created_at": "2023-02-07T00:54:16.000Z", "text": "RT @formiguinharmr: Nn sinto sdd nenhuma de estudar em col\u00e9gio militar kkkkkkk", "id": "1622760620675289090"},{"created_at": "2023-02-07T00:54:07.000Z", "text": "RT @madurodemexico: Qui\u00e9n jala para ma\u00f1ana un tr\u00edo por metro colegio militar de la l\u00ednea azul. https://t.co/tZ1D1AndQW", "id": "1622760586785488896"},{"created_at": "2023-02-07T00:50:02.000Z", "text": "RT @Key20231: Ya disponibles tambi\u00e9n en Secret norte \n\n\u2728Ruby \u2728Gisell \u2728Ximena \n\n\ud83d\udccdColegio Militar #409 Col Ni\u00f1os H\u00e9roes \u260e\ufe0f833-267-34-19 https\u2026", "id": "1622759557599567872"},{"created_at": "2023-02-07T00:45:27.000Z", "text": "@alfaosnofla M\u00e1s bien ser\u00eda bueno que hicieran esa ceremonia el colegio militar sin armas .", "id": "1622758403150938114"},{"created_at": "2023-02-07T00:25:59.000Z", "text": "RT @formiguinharmr: Nn sinto sdd nenhuma de estudar em col\u00e9gio militar kkkkkkk", "id": "1622753505252343808"},{"created_at": "2023-02-07T00:16:44.000Z", "text": "RT @DonPorfirioDiaz: Nunca pude ir al Colegio Militar como mi hermano. No pude aprender a hacer la guerra porque estaba muy ocupado haci\u00e9nd\u2026", "id": "1622751176318980096"},{"created_at": "2023-02-07T00:16:09.000Z", "text": "RT @linea_caliente_: #Local | Abandonan dos bolsas con basura en el cruce de Av Emiliano Zapata y Heroico Colegio Militar en la colonia Bue\u2026", "id": "1622751029103149057"},{"created_at": "2023-02-07T00:05:26.000Z", "text": "\ud83c\udfbb\u2728 Como parte de los 200 a\u00f1os de la creaci\u00f3n del Heroico Colegio Militar,\u00a0la Orquesta Sinf\u00f3nica de la #Sedena ofreci\u00f3 un concierto en Plaza de Armas.\nhttps://t.co/bOLTgc2DfO", "id": "1622748334086553601"},{"created_at": "2023-02-07T00:04:17.000Z", "text": "RT @loztrem: at\u00e9 nunca mais, col\u00e9gio militar \ud83d\udc4b\ud83c\udffc\ud83d\udc4b\ud83c\udffc", "id": "1622748044335751168"},{"created_at": "2023-02-07T00:02:41.000Z", "text": "fiquei pensando aqui que comecei e terminei o ano passando com todas as minhas canetas, nao roubaram nem umazinha, a repara\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica do col\u00e9gio militar", "id": "1622747642424958977"},{"created_at": "2023-02-07T00:01:58.000Z", "text": "#Local | Abandonan dos bolsas con basura en el cruce de Av Emiliano Zapata y Heroico Colegio Militar en la colonia Buena Vista al norte de Cuernavaca.\n\n\ud83c\udfa5: @locutor30 https://t.co/2ZS1fOuwFW", "id": "1622747462317359106"},{"created_at": "2023-02-06T23:55:44.000Z", "text": "RT @herbert_marcela: En representaci\u00f3n de nuestro gobernador @makugo asist\u00ed al concierto que con motivo del Bicentenario de la Fundaci\u00f3n de\u2026", "id": "1622745890074112004"},{"created_at": "2023-02-06T23:45:05.000Z", "text": "RT @_VicenteSerrano: El general secretario de la Defensa Cresencio Sandoval plante\u00f3 que la ceremonia de la Marcha de la Lealtad el 9 de feb\u2026", "id": "1622743212908584961"},{"created_at": "2023-02-06T23:44:54.000Z", "text": "@Sowee0 no col\u00e9gio militar tinha um uniforme especial pra eventos importantes e chamavam de \"roupa de gala\"", "id": "1622743167308075010"},{"created_at": "2023-02-06T23:44:04.000Z", "text": "Nunca fui f\u00e3 dela, nem das aulas delas\nMas depois de hoje, meu amigo, eu s\u00f3 me pergunto como que um ser com uma mente t\u00e3o min\u00fascula e doutrinada conseguiu se tornar professora de um col\u00e9gio militar?????", "id": "1622742955885821952"},{"created_at": "2023-02-06T23:40:56.000Z", "text": "@svllena_ ah sim... nossa col\u00e9gio militar amg?\ud83e\udd40", "id": "1622742167620927488"},{"created_at": "2023-02-06T23:40:25.000Z", "text": "@Anxxdz colegio militar\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "id": "1622742038503477249"},{"created_at": "2023-02-06T23:36:33.000Z", "text": "RT @DonPorfirioDiaz: Nunca pude ir al Colegio Militar como mi hermano. No pude aprender a hacer la guerra porque estaba muy ocupado haci\u00e9nd\u2026", "id": "1622741065416470530"},{"created_at": "2023-02-06T23:24:43.000Z", "text": "RT @Museodehistoria: \u00bfQui\u00e9nes pod\u00edan entrar al Colegio Militar? \u00bfQu\u00e9 llevaban en su primer d\u00eda? Esto y mucho m\u00e1s te contamos en la exposici\u2026", "id": "1622738087963947009"},{"created_at": "2023-02-06T23:00:42.000Z", "text": "Nunca pude ir al Colegio Militar como mi hermano. No pude aprender a hacer la guerra porque estaba muy ocupado haci\u00e9ndola.", "id": "1622732042336190469"},{"created_at": "2023-02-06T22:53:08.000Z", "text": "4\u00b0 BPM em Gurupi recebe alunos do Col\u00e9gio Militar em a\u00e7\u00e3o de acolhimento e civismo https://t.co/UqnjpJCCkJ", "id": "1622730138373836800"},{"created_at": "2023-02-06T22:42:51.000Z", "text": "https://t.co/Xp1BkuzpL4 As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o presenciais no per\u00edodo de 13 ao dia 17 de fevereiro, no Col\u00e9gio Militar, bairro Santo Amaro, Balsas-MA. Ser\u00e3o disponibilizados um total de 480 vagas para Ensino Fundamental II (6\u00b0 ao 9\u00b0 ano). #OMaranhaoSeInformaAqui", "id": "1622727549821366272"},{"created_at": "2023-02-06T22:42:13.000Z", "text": "estudando no col\u00e9gio militar e agora fazendo ballet e jazz a semana toda, vou viver de coque na cabe\u00e7a \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1622727389871497217"},{"created_at": "2023-02-06T22:41:13.000Z", "text": "RT @cdmexeneltiempo: El Colegio Militar de Popotla y las calles de la colonia Santa Julia en 1929: https://t.co/D5Tdszwt0i", "id": "1622727138565578753"},{"created_at": "2023-02-06T22:40:24.000Z", "text": "Nn sinto sdd nenhuma de estudar em col\u00e9gio militar kkkkkkk", "id": "1622726933703188480"},{"created_at": "2023-02-06T22:36:14.000Z", "text": "RT @cdmexeneltiempo: El Colegio Militar de Popotla y las calles de la colonia Santa Julia en 1929: https://t.co/D5Tdszwt0i", "id": "1622725886842933249"},{"created_at": "2023-02-06T22:30:49.000Z", "text": "Quiero mucho a los baristas del @caffenio Blvd.Heroico Colegio Militar, son los mejores\ud83d\udc4c\ud83c\udffb.", "id": "1622724523408883720"},{"created_at": "2023-02-06T22:13:49.000Z", "text": "RT @cdmexeneltiempo: El Colegio Militar de Popotla y las calles de la colonia Santa Julia en 1929: https://t.co/D5Tdszwt0i", "id": "1622720244044251138"},{"created_at": "2023-02-06T22:07:22.000Z", "text": "RT @Key20231: Ya disponibles tambi\u00e9n en Secret norte \n\n\u2728Ruby \u2728Gisell \u2728Ximena \n\n\ud83d\udccdColegio Militar #409 Col Ni\u00f1os H\u00e9roes \u260e\ufe0f833-267-34-19 https\u2026", "id": "1622718620831809555"},{"created_at": "2023-02-06T22:01:46.000Z", "text": "Ya disponibles tambi\u00e9n en Secret norte \n\n\u2728Ruby \u2728Gisell \u2728Ximena \n\n\ud83d\udccdColegio Militar #409 Col Ni\u00f1os H\u00e9roes \u260e\ufe0f833-267-34-19 https://t.co/CHaOeKia8M", "id": "1622717209700073473"},{"created_at": "2023-02-06T21:46:27.000Z", "text": "RT @acervonwjns: uma mo\u00e7a de farda em forma\u00e7\u00e3o dando uma voltinha sincronizada com ditto babilonizando horrores no col\u00e9gio militar https://\u2026", "id": "1622713355138990095"},{"created_at": "2023-02-06T21:44:42.000Z", "text": "RT @Museodehistoria: \u00bfQui\u00e9nes pod\u00edan entrar al Colegio Militar? \u00bfQu\u00e9 llevaban en su primer d\u00eda? Esto y mucho m\u00e1s te contamos en la exposici\u2026", "id": "1622712914963562509"},{"created_at": "2023-02-06T21:35:58.000Z", "text": "RT @Museodehistoria: \u00bfQui\u00e9nes pod\u00edan entrar al Colegio Militar? \u00bfQu\u00e9 llevaban en su primer d\u00eda? Esto y mucho m\u00e1s te contamos en la exposici\u2026", "id": "1622710717760819200"},{"created_at": "2023-02-06T21:32:47.000Z", "text": "inferno de col\u00e9gio militar", "id": "1622709917843955713"},{"created_at": "2023-02-06T21:26:36.000Z", "text": "@Claudiashein antes de que estos cabezas huecas maten a mas gente ya que se certifique el servicio del metro con ISO. Porque no ha quitado al director del metro? Ponga a un ingeniero mecanico del Colegio Militar como director y uno que otro en jefaturas urge! Que esta esperando?", "id": "1622708359496359937"},{"created_at": "2023-02-06T21:20:05.000Z", "text": "Tem uma pessoa do col\u00e9gio militar a\u00ed na frente \ud83d\udc4d", "id": "1622706721289297920"},{"created_at": "2023-02-06T21:14:16.000Z", "text": "RT @madurodemexico: Qui\u00e9n jala para ma\u00f1ana un tr\u00edo por metro colegio militar de la l\u00ednea azul. https://t.co/tZ1D1AndQW", "id": "1622705257024290818"},{"created_at": "2023-02-06T21:08:09.000Z", "text": "@elsavillon o colegio militar de brasilia so foi ter mulher em 89. o colegio foi fundado em 79\u2026", "id": "1622703717052022786"},{"created_at": "2023-02-06T21:02:26.000Z", "text": "RT @SPRInforma: @bienestarmx @SEDENAmx @GN_MEXICO_ @lopezobrador_ @aifaaero @SCJN @GobiernoMX @SCT_mx @adan_augusto @cmmerino @Claudiashein\u2026", "id": "1622702280108638208"},{"created_at": "2023-02-06T21:01:46.000Z", "text": "@MclovinRPM Meu filho eu literalmente estudei em col\u00e9gio militar mais nova \u00e9 tenho parente PM, essa desculpa de qualquer coisa partir pra matar \u00e9 o q fez esse ser o pa\u00eds q policiais mais matam, se rebater tudo com tiro s\u00f3 vai mostrar mais q esses policiais tem 0 treinamento, como policiais +", "id": "1622702110054776846"},{"created_at": "2023-02-06T21:00:21.000Z", "text": "RT @mindefbolivia: #AHORA En el Colegio Militar de la ciudad de #LaPaz, el Ministro de Defensa, Edmundo Novillo y el Comandante en Jefe de\u2026", "id": "1622701754059030537"},{"created_at": "2023-02-06T21:00:04.000Z", "text": "\u00bfQui\u00e9nes pod\u00edan entrar al Colegio Militar? \u00bfQu\u00e9 llevaban en su primer d\u00eda? Esto y mucho m\u00e1s te contamos en la exposici\u00f3n \"Ni\u00f1os h\u00e9roes, un lunes de 1847\". Vis\u00edtala en el Patio de Escudos. Recuerda que est\u00e1 incluida en el boleto de entrada. https://t.co/TZ9rwCQ9ln", "id": "1622701682466463757"},{"created_at": "2023-02-06T20:45:34.000Z", "text": "estudar em col\u00e9gio militar eh mt dahora pq eu adoro inventar para as pessoas na rua q eu fico no sol e fa\u00e7o 20 flex\u00f5es todos os dias qnd na vdd \u00e9 s\u00f3 um col\u00e9gio normal como qlqr outro s\u00f3 que com uma carga hor\u00e1ria alta", "id": "1622698036592840730"},{"created_at": "2023-02-06T20:38:25.000Z", "text": "at\u00e9 nunca mais, col\u00e9gio militar \ud83d\udc4b\ud83c\udffc\ud83d\udc4b\ud83c\udffc", "id": "1622696236653416465"},{"created_at": "2023-02-06T20:13:18.000Z", "text": "RT @acervonwjns: uma mo\u00e7a de farda em forma\u00e7\u00e3o dando uma voltinha sincronizada com ditto babilonizando horrores no col\u00e9gio militar https://\u2026", "id": "1622689913094213632"},{"created_at": "2023-02-06T20:00:25.000Z", "text": "RT @canalcatorcemx: #ConferenciaPresidente | Sobre la #MarchaDeLaLealtad, el General Luis Cresencio Sandoval, explic\u00f3 que este a\u00f1o tendr\u00e1 u\u2026", "id": "1622686672298119184"},{"created_at": "2023-02-06T19:55:31.000Z", "text": "@VENTlSTARS mds \u00e9 col\u00e9gio militar?", "id": "1622685441659965460"},{"created_at": "2023-02-06T19:53:52.000Z", "text": "RT @Key20231: Chicas disponibles en Secret club zona norte \n\n\u2728Zury \u2728Nahomi \u2728Luna \u2728Issa \n\n\ud83d\udccdColegio militar #409 Col Ni\u00f1os H\u00e9roes \u260e\ufe0f833-267-3\u2026", "id": "1622685025878814730"},{"created_at": "2023-02-06T19:53:27.000Z", "text": "Chicas disponibles en Secret club zona norte \n\n\u2728Zury \u2728Nahomi \u2728Luna \u2728Issa \n\n\ud83d\udccdColegio militar #409 Col Ni\u00f1os H\u00e9roes \u260e\ufe0f833-267-34-19 https://t.co/d0gxrPIlpx", "id": "1622684917883707392"},{"created_at": "2023-02-06T19:49:21.000Z", "text": "Hoje encontrei na faculdade um rapaz que andava no 016 para ir pro col\u00e9gio militar, eu pegava o msm bus pra ir pro ifg, que nostalgia", "id": "1622683887389315083"},{"created_at": "2023-02-06T19:48:51.000Z", "text": "RT @_VicenteSerrano: El general secretario de la Defensa Cresencio Sandoval plante\u00f3 que la ceremonia de la Marcha de la Lealtad el 9 de feb\u2026", "id": "1622683762130550784"},{"created_at": "2023-02-06T19:48:38.000Z", "text": "O edital do processo seletivo para o col\u00e9gio militar j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no site da prefeitura https://t.co/ywkazsmDQ1 e tamb\u00e9m na p\u00e1gina da SSP-MA do Governo do Estado \nhttps://t.co/MwQkek74C0", "id": "1622683709274001410"},{"created_at": "2023-02-06T19:41:13.000Z", "text": "RT @_VicenteSerrano: El general secretario de la Defensa Cresencio Sandoval plante\u00f3 que la ceremonia de la Marcha de la Lealtad el 9 de feb\u2026", "id": "1622681842909384712"},{"created_at": "2023-02-06T19:27:59.000Z", "text": "RT @_VicenteSerrano: El general secretario de la Defensa Cresencio Sandoval plante\u00f3 que la ceremonia de la Marcha de la Lealtad el 9 de feb\u2026", "id": "1622678509943496704"},{"created_at": "2023-02-06T19:22:30.000Z", "text": "RT @_VicenteSerrano: El general secretario de la Defensa Cresencio Sandoval plante\u00f3 que la ceremonia de la Marcha de la Lealtad el 9 de feb\u2026", "id": "1622677128742334464"},{"created_at": "2023-02-06T19:18:04.000Z", "text": "RT @dudaferrreira_: col\u00e9gio militar voltou as aulas e eu t\u00f4\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8 que n\u00e3o perten\u00e7o mais", "id": "1622676013170757641"},{"created_at": "2023-02-06T19:15:42.000Z", "text": "assim era a rotina de estudos no col\u00e9gio militar", "id": "1622675421065056256"},{"created_at": "2023-02-06T19:08:16.000Z", "text": "RT @_VicenteSerrano: El general secretario de la Defensa Cresencio Sandoval plante\u00f3 que la ceremonia de la Marcha de la Lealtad el 9 de feb\u2026", "id": "1622673547691794452"},{"created_at": "2023-02-06T18:53:15.000Z", "text": "RT @Man64Gar: #Ma\u00f1anera | A diferencia de otros a\u00f1os, la ceremonia por la #MarchaDeLaLealtad de este a\u00f1o se efectuar\u00e1 en el #Z\u00f3caloCDMX. El\u2026", "id": "1622669767646617616"},{"created_at": "2023-02-06T18:46:28.000Z", "text": "RT @_VicenteSerrano: El general secretario de la Defensa Cresencio Sandoval plante\u00f3 que la ceremonia de la Marcha de la Lealtad el 9 de feb\u2026", "id": "1622668060862685192"},{"created_at": "2023-02-06T18:45:31.000Z", "text": "RT @_VicenteSerrano: El general secretario de la Defensa Cresencio Sandoval plante\u00f3 que la ceremonia de la Marcha de la Lealtad el 9 de feb\u2026", "id": "1622667825419624452"},{"created_at": "2023-02-06T18:41:20.000Z", "text": "RT @OnceNoticiasTV: \ud83d\udfe2#ConferenciaPresidente | El titular de la @SEDENAmx, @Luis_C_Sandoval, detalla que este a\u00f1o la #MarchaDeLaLealtad tend\u2026", "id": "1622666770145214464"},{"created_at": "2023-02-06T18:40:35.000Z", "text": "RT @_VicenteSerrano: El general secretario de la Defensa Cresencio Sandoval plante\u00f3 que la ceremonia de la Marcha de la Lealtad el 9 de feb\u2026", "id": "1622666581175332864"},{"created_at": "2023-02-06T18:37:47.000Z", "text": "RT @_VicenteSerrano: El general secretario de la Defensa Cresencio Sandoval plante\u00f3 que la ceremonia de la Marcha de la Lealtad el 9 de feb\u2026", "id": "1622665877626789889"},{"created_at": "2023-02-06T18:35:35.000Z", "text": "RT @cmse_exercito: A solenidade de incorpora\u00e7\u00e3o dos novos alunos do Col\u00e9gio Militar de S\u00e3o Paulo foi realizada no dia 4 de fevereiro: https\u2026", "id": "1622665324339372054"},{"created_at": "2023-02-06T18:31:02.000Z", "text": "RT @_VicenteSerrano: El general secretario de la Defensa Cresencio Sandoval plante\u00f3 que la ceremonia de la Marcha de la Lealtad el 9 de feb\u2026", "id": "1622664177868316695"},{"created_at": "2023-02-06T18:29:49.000Z", "text": "as vezes agrade\u00e7o mt por estudar em col\u00e9gio militar https://t.co/prnuKsCFpB", "id": "1622663871973531661"},{"created_at": "2023-02-06T18:23:04.000Z", "text": "@minmls eu sou do col\u00e9gio militar de bh (o do ex\u00e9rcito", "id": "1622662172496076806"},{"created_at": "2023-02-06T18:21:59.000Z", "text": "RT @_VicenteSerrano: El general secretario de la Defensa Cresencio Sandoval plante\u00f3 que la ceremonia de la Marcha de la Lealtad el 9 de feb\u2026", "id": "1622661901124571136"},{"created_at": "2023-02-06T18:14:53.000Z", "text": "Yo una vez expuse sobre el colegio militar y s\u00e9 que los ex\u00e1menes son super dif\u00edciles y este dude ya pas\u00f3 el f\u00edsico:0 me encanta", "id": "1622660114523234305"},{"created_at": "2023-02-06T18:14:31.000Z", "text": "@danydaiIy Odeia a pol\u00edcia e estuda em col\u00e9gio militar.", "id": "1622660020050460673"},{"created_at": "2023-02-06T18:13:59.000Z", "text": "RT @_VicenteSerrano: El general secretario de la Defensa Cresencio Sandoval plante\u00f3 que la ceremonia de la Marcha de la Lealtad el 9 de feb\u2026", "id": "1622659886478934017"}]