[{"tweets_quantity": 495},{"created_at": "2023-02-09T02:14:51.000Z", "text": "@k4lashnikitty @choquei Segundo a criatura da companhia a\u00e9rea sim, eu n\u00e3o quis discutir, regra e regra, mas ela viaja desde os 6 meses, nunca tinham falado isso, mas na \u00faltima ano passado foi falado", "id": "1623505679792177152"},{"created_at": "2023-02-09T02:13:38.000Z", "text": "@k4lashnikitty @choquei Tem gente, mas o nome de solteira, na certid\u00e3o da menina est\u00e1 o de casada, essa foi a quest\u00e3o segundo a funcion\u00e1ria da companhia a\u00e9rea.", "id": "1623505373264023552"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:56.000Z", "text": "Voc\u00eas viajandeiros, sabem me dizer algo sobre a companhia aerea Spirit?", "id": "1623504945453453313"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:40.000Z", "text": "RT @FFigueiredoCor: H\u00e1 coisas para as quais s\u00f3 em Portugal acontecem! Havendo um capit\u00e3o da GNR na miss\u00e3o com experi\u00eancia de lideran\u00e7a \u00e9 o\u2026", "id": "1623498332151640066"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:08.000Z", "text": "@jaojaoziito At\u00e9 onde eu sei a companhia a\u00e9rea tem obriga\u00e7\u00e3o de te colocar no pr\u00f3ximo voo pro Brasil independente da companhia a\u00e9rea. Al\u00e9m do direito \u00e0 wifi e alimentacao. Como eu sei disso? Eu sigo o doutor fran em todas as redes sociais", "id": "1623496186614218752"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:35.000Z", "text": "Os advogados falando em ingl\u00eas nos emails com o outro escrit\u00f3rio q aqui na Latam a gente faz de tal jeito pipipopo, fiquei humm companhia a\u00e9rea comoassim\n\nA\u00ed descobri q \u00e9 latin america", "id": "1623493025874706432"},{"created_at": "2023-02-09T01:22:32.000Z", "text": "RT @lagesbru: Jogador Guilherme embarca em voo da companhia a\u00e9rea Gol e estranha: \u201cN\u00e3o sei o que significa essa palavra\u201d. \n\ud83d\uddde\ufe0f Alex Bag\u00e9", "id": "1623492510679965698"},{"created_at": "2023-02-09T00:46:07.000Z", "text": "RT @MimiChiavegato: CEO de companhia a\u00e9rea que pressionou por mandatos \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\n\n#naopassarao #opovoacordou https://t.co/LChXOI2Zyv", "id": "1623483346603966465"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:36.000Z", "text": "Piloto que xingou nordestinos \u00e9 condenado a pagar R$ 25 mil e a ler livro\n\nPiloto fez publica\u00e7\u00e3o nas redes sociais ap\u00f3s visita a restaurante da capital paraibana; ele foi demitido pela companhia a\u00e9rea para qual trabalhava https://t.co/VlzcXpNwKB", "id": "1623482460905275394"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:15.000Z", "text": "RT @MimiChiavegato: CEO de companhia a\u00e9rea que pressionou por mandatos \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\n\n#naopassarao #opovoacordou https://t.co/LChXOI2Zyv", "id": "1623482372866904064"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:05.000Z", "text": "RT @SICNoticias: Em causa est\u00e1 a compra de avi\u00f5es durante a gest\u00e3o privada. A companhia a\u00e9rea est\u00e1 a pagar, em m\u00e9dia, presta\u00e7\u00f5es 20% mais q\u2026", "id": "1623481830576992257"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:34.000Z", "text": "O que eu piro nesse Airbus A350 da companhia a\u00e9rea @azulinhasaereas  \u00e9 coisa de outro mundo! Nunca voei de avi\u00e3o, mas deve ser massa essa m\u00e1quina!", "id": "1623477925164072960"},{"created_at": "2023-02-09T00:14:31.000Z", "text": "T\u00f4 ficando maluca j\u00e1 com tantas viagem aqui a partir do m\u00eas que vem, a companhia a\u00e9rea da azul tem que me dar um desconto", "id": "1623475392802693125"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:08.000Z", "text": "RT @LucasTurman: @RGottino Trabalho numa companhia a\u00e9rea e se vcs soubessem o tanto de carioca q ta ligando pedindo pra cancelar voo, eu ca\u2026", "id": "1623471019540336640"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:15.000Z", "text": "@Amanda_NRT a companhia a\u00e9rea impediu ele de pedir o namorado em casamento durante o v\u00f4o \ud83d\ude14", "id": "1623467527178227714"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:24.000Z", "text": "RT @lagesbru: Jogador Guilherme embarca em voo da companhia a\u00e9rea Gol e estranha: \u201cN\u00e3o sei o que significa essa palavra\u201d. \n\ud83d\uddde\ufe0f Alex Bag\u00e9", "id": "1623462279856414720"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:50.000Z", "text": "@siteptbr Cert\u00edssima. O adolescente tem alguma defici\u00eancia, \u00e9 autista etc.? Se n\u00e3o, n\u00e3o tem o porqu\u00ea de trocar de lugar. Sem falar que nesses casos de pessoas especiais, ao comprar a passagem, deve ser informado q ter\u00e1 uma pessoa assim, dessa forma a companhia a\u00e9rea consegue se organizar", "id": "1623459367382138881"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:57.000Z", "text": "MUITO decepcionado com a @bookingcom Eu ERA cliente fiel e vcs foram infi\u00e9is cmg. Voc\u00eas roubaram meu direito de reembolso que a companhia a\u00e9rea me disponibilizou por trocar o meu voo. Suporte ao cliente lixo de vcs! Nunca mais usarei!N\u00c3O CAIAM NESSA, comprem direto pela companhia", "id": "1623455371666034688"},{"created_at": "2023-02-08T22:51:35.000Z", "text": "@bookingcom @melissamccarthy MUITO decepcionado com a booking! Eu ERA cliente fiel e vcs foram infi\u00e9is cmg. Voc\u00eas roubaram meu direito de reembolso que a companhia a\u00e9rea me disponibilizou por trocar o meu voo. Suporte ao cliente lixo de vcs! Nunca mais usarei! N\u00c3O CAIAM NESSA, comprem direto pela companhia!!", "id": "1623454523145744384"},{"created_at": "2023-02-08T22:50:08.000Z", "text": "@bookingcom @melissamccarthy MUITO decepcionado com a booking! Eu ERA cliente fiel e vcs foram infi\u00e9is cmg. Voc\u00eas roubaram meu direito de reembolso que a companhia a\u00e9rea me disponibilizou por trocar o meu voo. Suporte ao cliente lixo de vcs! Nunca mais usarei! N\u00c3O CAIAM NESSA, comprem direto pela companhia!!", "id": "1623454161156341760"},{"created_at": "2023-02-08T22:27:07.000Z", "text": "Em causa est\u00e1 a compra de avi\u00f5es durante a gest\u00e3o privada. A companhia a\u00e9rea est\u00e1 a pagar, em m\u00e9dia, presta\u00e7\u00f5es 20% mais que altas que outras companhias pelos mesmos avi\u00f5es. https://t.co/0zQQcqBkgo", "id": "1623448366339293184"},{"created_at": "2023-02-08T22:10:01.000Z", "text": "Um avi\u00e3o da companhia a\u00e9rea United precisou fazer um pouso de emerg\u00eancia em San Diego, na Calif\u00f3rnia. O pouso aconteceu por conta de um carregador port\u00e1til que estava no bolso de um dos passageiros pegou fogo logo ap\u00f3s o avi\u00e3o decolar.\n https://t.co/RvzBp3d8LM", "id": "1623444061490417664"},{"created_at": "2023-02-08T22:01:13.000Z", "text": "H\u00e1 uma nova controv\u00e9rsia a envolver a TAP.\u00a0Uma an\u00e1lise legal a que a TVI/CNN Portugal teve acesso, e que j\u00e1 foi entregue ao Governo, mostra como Neelman ter\u00e1 usado dinheiro da pr\u00f3pria companhia a\u00e9rea para financiar a entrada no capital e ter o ... https://t.co/m3ZPaeEqk0", "id": "1623441848982245376"},{"created_at": "2023-02-08T21:14:19.000Z", "text": "#Avia\u00e7\u00e3o | LATAM \u00e9 a companhia a\u00e9rea mais sustent\u00e1vel das Am\u00e9ricas e da Europa, segundo Standard &amp; Poor's.\n\n https://t.co/6PJEO7RHVG", "id": "1623430047200673792"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:45.000Z", "text": "@O_Filho_Tirano @annieloolops @cpt340 Pois mas nao.\nhttps://t.co/66NfEux1Jc\n\nBoa Leitura.", "id": "1623429902392336388"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:28.000Z", "text": "LATAM \u00e9 a companhia a\u00e9rea com melhor desempenho em Sustentabilidade no continente americano e na Europa, e a quinta no mundo, segundo a mais recente avalia\u00e7\u00e3o de Sustentabilidade Corporativa (CSA) da Standard &amp; Poor's (S&amp;P Global). https://t.co/7JHQR0dbVw", "id": "1623429832297140231"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:35.000Z", "text": "RT @FFigueiredoCor: H\u00e1 coisas para as quais s\u00f3 em Portugal acontecem! Havendo um capit\u00e3o da GNR na miss\u00e3o com experi\u00eancia de lideran\u00e7a \u00e9 o\u2026", "id": "1623428099223191554"},{"created_at": "2023-02-08T20:55:46.000Z", "text": "L3Harris \u00e9 selecionada para treinar todos os pilotos da principal companhia a\u00e9rea do\u00a0Jap\u00e3o https://t.co/3ekABm32Cn", "id": "1623425378097266690"},{"created_at": "2023-02-08T20:55:44.000Z", "text": "L3Harris \u00e9 selecionada para treinar todos os pilotos da principal companhia a\u00e9rea do\u00a0Jap\u00e3o https://t.co/YoNikseILu", "id": "1623425369498951680"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:02.000Z", "text": "H\u00e1 coisas para as quais s\u00f3 em Portugal acontecem! Havendo um capit\u00e3o da GNR na miss\u00e3o com experi\u00eancia de lideran\u00e7a \u00e9 o civil que colocam ao comando da equipa! Havendo uma \"companhia estrat\u00e9gica\" de avia\u00e7\u00e3o a equipa viaja em voo fretado noutra companhia a\u00e9rea! https://t.co/xGanJq9BTf", "id": "1623424186856230915"},{"created_at": "2023-02-08T20:48:52.000Z", "text": "@jasl71 @zerozero O caso que te referi \u00e9 de uma companhia a\u00e9rea top 5 na Europa \ud83e\udd2d\n\nNos servi\u00e7os p\u00fablicos \u00e9 ainda pior. If it aint broke, don't fix it, que o or\u00e7amento tem outras prioridades.", "id": "1623423643064717312"},{"created_at": "2023-02-08T20:42:28.000Z", "text": "@jasl71 @zerozero Ficarias surpreendido com a quantidade de anacronismos, em PT e l\u00e1 fora.\n\nAinda aqui h\u00e1 dias tinha uma amiga a contar a hist\u00f3ria de uma proposta feita pela empresa onde est\u00e1 a uma companhia a\u00e9rea. Tinha de ser enviada por email mas n\u00e3o permitia anexos acima de 2mb por email.", "id": "1623422031722151936"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:49.000Z", "text": "@rommelbarreto_ Mas isso a\u00ed \u00e9 falha das pr\u00f3prias companhias n\u00e9 cara kkkk desculpa mas eu n\u00e3o passo pano n\u00e3o, at\u00e9 pq meus pais j\u00e1 advogaram pra companhia a\u00e9rea e \u00e9 cada absurdo que elas fazem. Se elas revessem os seus processos pra mitigar falhas n\u00e3o precisariam ser t\u00e3o processadas assim", "id": "1623420610863849475"},{"created_at": "2023-02-08T20:19:50.000Z", "text": "vou viajar de klm nem sabia da exist\u00eancia dessa companhia a\u00e9rea", "id": "1623416335479762945"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:07.000Z", "text": "@Daniel___San @rodolfobassbat @edgar_madureira @cpt340 O governo n\u00e3o deve possuir uma companhia a\u00e9rea.  ponto final", "id": "1623414140369879041"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:46.000Z", "text": "A companhia a\u00e9rea n\u00e3o deveria nem se dar ao trabalho de ir incomodar outro passageiro, sabe. Eu vou voar m\u00eas que vem e se vier de palha\u00e7ada eu vou fazer baguncinha pois eu RESERVEI. \n(1 m\u00eas antes e meu olho j\u00e1 t\u00e1 trimiliacando)", "id": "1623413045480329224"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:25.000Z", "text": "e vamos de processar a companhia a\u00e9rea que cancelou meu voo e me fez voltar pra casa de \u00f4nibus", "id": "1623405408000831498"},{"created_at": "2023-02-08T19:05:35.000Z", "text": "@AeroportoD @KingJoeJNT @FuriousJNT imagina a gente sentadinhos na janelinha e vendo ela ir\u2026 depois a companhia a\u00e9rea n\u00e3o faz a menor ideia de onde t\u00e1 kkkkk", "id": "1623397649687666692"},{"created_at": "2023-02-08T19:01:38.000Z", "text": "Meu, o Brasil \u00e9 uma GRANDE MER*A msm neh, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que NADA funcione, assist\u00eancia t\u00e9cnica, companhia a\u00e9rea, a bo*ta do @BancodoBrasil \n\u00c9 INACREDIT\u00c1VEL\n@elonmusk buy Brasil, please", "id": "1623396654488383488"},{"created_at": "2023-02-08T18:58:38.000Z", "text": "@movalentim Ol\u00e1. Constatado o dano, o consumidor deve formalizar a ocorr\u00eancia no balc\u00e3o da companhia a\u00e9rea (ou mar\u00edtima), com o preenchimento do  Registro de Irregularidade de Bagagem (RIB). Confirmado o fato, a  indeniza\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser paga em  7 dias.", "id": "1623395901166305280"},{"created_at": "2023-02-08T18:56:12.000Z", "text": "Por entre as sucessivas pol\u00e9micas em torno da TAP voltou entretanto a circular nas redes sociais a imagem de uma lista de pr\u00e9mios dados a funcion\u00e1rios da companhia a\u00e9rea (discriminando por nome e cargo), com um valor global de 1,17 milh\u00f5es de euros. Sim... https://t.co/MLtcDW5ZJU", "id": "1623395287443156992"},{"created_at": "2023-02-08T18:34:47.000Z", "text": "J\u00e1 teve dor de cabe\u00e7a?? Se n\u00e3o\u2026 assine contrato com companhia a\u00e9rea e depois tente cancelar\u2026", "id": "1623389900023144457"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:45.000Z", "text": "@kimpaim Deveria evitar. Voar s\u00f3 em companhia a\u00e9rea na em voos particular. Abre o olho", "id": "1623389639410126849"},{"created_at": "2023-02-08T18:21:04.000Z", "text": "Low-cost colombiana deveria ter sido encampada pela Avianca, mas as autoridades de avia\u00e7\u00e3o civil do pa\u00eds veem a fus\u00e3o como prejudicial aos passageiros. #jetsmart #vivaair #avianca\n\nhttps://t.co/PMjHYKhecR", "id": "1623386444944359425"},{"created_at": "2023-02-08T18:14:42.000Z", "text": "RT @lagesbru: Jogador Guilherme embarca em voo da companhia a\u00e9rea Gol e estranha: \u201cN\u00e3o sei o que significa essa palavra\u201d. \n\ud83d\uddde\ufe0f Alex Bag\u00e9", "id": "1623384842401357824"},{"created_at": "2023-02-08T18:08:53.000Z", "text": "Cantora viajou pela American Airlines quando teve um de seus itens extraviados https://t.co/wzgJKPi21i", "id": "1623383381378564096"},{"created_at": "2023-02-08T17:46:46.000Z", "text": "Eu odeio muito companhia a\u00e9rea https://t.co/HiDN0rG9kT", "id": "1623377816141107209"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:29.000Z", "text": "RT @lagesbru: Jogador Guilherme embarca em voo da companhia a\u00e9rea Gol e estranha: \u201cN\u00e3o sei o que significa essa palavra\u201d. \n\ud83d\uddde\ufe0f Alex Bag\u00e9", "id": "1623373464869474318"},{"created_at": "2023-02-08T17:25:12.000Z", "text": "RT @lagesbru: Jogador Guilherme embarca em voo da companhia a\u00e9rea Gol e estranha: \u201cN\u00e3o sei o que significa essa palavra\u201d. \n\ud83d\uddde\ufe0f Alex Bag\u00e9", "id": "1623372386920763408"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:51.000Z", "text": "Jogador Guilherme embarca em voo da companhia a\u00e9rea Gol e estranha: \u201cN\u00e3o sei o que significa essa palavra\u201d. \n\ud83d\uddde\ufe0f Alex Bag\u00e9", "id": "1623372045395406848"},{"created_at": "2023-02-08T17:09:59.000Z", "text": "@aacatao At\u00e9 o nome da companhia a\u00e9rea incomoda... Boa viagem, Cat\u00e3o!", "id": "1623368559152795649"},{"created_at": "2023-02-08T16:56:47.000Z", "text": "@beetlejuwce @pretadaodonto @jionajoy @ninteressala @RicardoPavao_ @siteptbr A\u00ed tem que entrar em contato antecipado com a companhia a\u00e9rea ou se o voo j\u00e1 der a op\u00e7\u00e3o de escolher lugar na hora da compra, comprar dois juntos ou escolher um outro voo.", "id": "1623365234051121152"},{"created_at": "2023-02-08T16:15:52.000Z", "text": "n\u00e3o acredito que ate nas 48hrs antes do voo a latam me cobra p escolher assento, que porra \u00e9 essa?? a GOL esmurra mt essa companhia a\u00e9rea muquirana", "id": "1623354939870261249"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:33.000Z", "text": "@mlopes @SergioSilvestre Aer lingus \u00e9 uma companhia a\u00e9rea... (https://t.co/FJYPkepJE6)", "id": "1623353096821678081"},{"created_at": "2023-02-08T16:06:48.000Z", "text": "@MelSilva9320 @MilenaAraujoDe5 @MarcosS47985709 Qual companhia a\u00e9rea? Nunca vi cobrar mais caro por janela. Cobran\u00e7a mais cara sempre vi onde h\u00e1 mais espa\u00e7o.", "id": "1623352657199915009"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:49.000Z", "text": "Agentes de aeroporto da Delta Air Lines exigindo que um passageiro despache uma mala de m\u00e3o no port\u00e3o de embarque e prometendo que a companhia a\u00e9rea ser\u00e1 respons\u00e1vel por qualquer dano causado. No entanto, quando a bagagem \u00e9 entregue de volta, ap\u00f3s o voo\u2026 https://t.co/idTyyhUCcu", "id": "1623351654215974912"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:12.000Z", "text": "@siteptbr Rid\u00edculos 360\u00ba . . . \nA companhia a\u00e9rea agradece. https://t.co/fXi21cGHIc", "id": "1623349236157882368"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:59.000Z", "text": "@ninteressala @RicardoPavao_ @siteptbr Piada! Do jeito que fala parece at\u00e9 q avi\u00e3o \u00e9 igual a \u00f4nibus. Reservas s\u00e3o feitas por todos, sem contar q ainda h\u00e1 como avisar a respeito de necessidades especiais a companhia a\u00e9rea. Se os pais s\u00e3o irrespons\u00e1veis, que n\u00e3o pensam no pr\u00f3prio filho, o problema n \u00e9 de quem reservou.", "id": "1623341631209349122"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:47.000Z", "text": "@Hercules___ @RicardoPavao_ @siteptbr Quem tem que ter o bom senso \u00e9 o respons\u00e1vel pela crian\u00e7a de reservar o lugar oi informar a companhia a\u00e9rea com anteced\u00eancia (espa\u00e7o pra isso no site/app, tem)", "id": "1623341580592508928"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:51.000Z", "text": "RT @emoff: Ludmilla vence processo judicial contra companhia\u00a0a\u00e9rea https://t.co/BqGZNwJzPH via @emoff @ig", "id": "1623341343484350465"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:24.000Z", "text": "@_ceciliafranco @siteptbr Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a entregar seu lugar para permitir que uma crian\u00e7a sente ao lado do seu respons\u00e1vel, porque \u00e9 responsabilidade da companhia a\u00e9rea resolver de esse problema.", "id": "1623340726690930689"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:54.000Z", "text": "RT @LucasTurman: @RGottino Trabalho numa companhia a\u00e9rea e se vcs soubessem o tanto de carioca q ta ligando pedindo pra cancelar voo, eu ca\u2026", "id": "1623339090652299265"},{"created_at": "2023-02-08T15:10:27.000Z", "text": "@ManuelaFMorais @cpt340 A vida \u00e9 de escolhas.\nA Luthansa \u00e9 uma excelente companhia a\u00e9rea, fez muito bem. Os Alem\u00e3es, s\u00e3o tamb\u00e9m um dos clientes mais regulares da TAP. Dinheiro que injectam directamente na companhia e na economia Nacional. O seu coment\u00e1rio, n\u00e3o tem objectividade, \u00e9 cr\u00edtica ao servi\u00e7o.", "id": "1623338477961072641"},{"created_at": "2023-02-08T15:07:19.000Z", "text": "@AeroportoD Que foi o desgra\u00e7ado que avisou pra mala como ia ser tratada pela companhia  a\u00e9rea????", "id": "1623337685916999686"},{"created_at": "2023-02-08T15:05:59.000Z", "text": "@4sh3ri @nessielendo @swiftkvrma @siteptbr acho que depende da companhia a\u00e9rea miga, nunca comprei em outro site, mas tem gente falando que tem umas diferen\u00e7as a\u00ed no check-in mesmo, doidera total", "id": "1623337352742506497"},{"created_at": "2023-02-08T15:04:08.000Z", "text": "@RicardoPavao_ @siteptbr Existe uma lei que se voc\u00ea avisar com anteced\u00eancia a companhia a\u00e9rea eles s\u00e3o obrigados a disponibilizar o local, agr esperar no v\u00f4o pra fazer isso \u00e9 irresponsabilidade", "id": "1623336884322574339"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:10.000Z", "text": "@Itsmefalcone @siteptbr Ainda sim \u00e9 responsabilidades dos pais comprar os assentos juntos. Obrigar uma pessoa a trocar por falta de organiza\u00e7\u00e3o deles e da companhia a\u00e9rea \u00e9 rid\u00edculo", "id": "1623335888888516608"},{"created_at": "2023-02-08T14:53:59.000Z", "text": "Companhia a\u00e9rea da Nova Zel\u00e2ndia entrou para o Grupo Consultivo do projeto Energia da Embraer, que prev\u00ea o desenvolvimento de aeronaves comerciais com motoriza\u00e7\u00e3o de baixa e zero emiss\u00e3o. #airnewzealand #embraer \nhttps://t.co/gezO8LaQGc", "id": "1623334330578661377"},{"created_at": "2023-02-08T14:52:58.000Z", "text": "\u00e9 um inferno ter que depender de companhia a\u00e9rea pra viajar pelo Brasil, que \u00f3dio", "id": "1623334075351040001"},{"created_at": "2023-02-08T14:45:35.000Z", "text": "@ninteressala @RicardoPavao_ @siteptbr Quem deveria ser respons\u00e1vel por isso era a Companhia a\u00e9rea n\u00e3o o passageiro que pagou a mais para reservar um assento", "id": "1623332216884412416"},{"created_at": "2023-02-08T14:45:15.000Z", "text": "eu n\u00e3o trocaria com ngm pois pra marcar o assento \u00e9 caro, dependendo do lugar/companhia a\u00e9rea, pode sair por mais de 100 reais. se optou por n\u00e3o pagar, vai sentar onde der https://t.co/fp1WKwgQJj", "id": "1623332136282456065"},{"created_at": "2023-02-08T14:11:04.000Z", "text": "s\u00f3 recebi cupom de anivers\u00e1rio da quem disse. por favor lojas, me mandem mimos, principalmente se for loja de t\u00eanis ou companhia a\u00e9rea", "id": "1623323533295099905"},{"created_at": "2023-02-08T14:08:14.000Z", "text": "@Lucy8_ Concordo contifo. Ela poderia ter notificado a companhia aerea na hora do checkin ou no despacho da mala.", "id": "1623322820129222659"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:27.000Z", "text": "Companhia a\u00e9rea: a mala foi extraviada \nA mala: https://t.co/CIr3iAJdxI", "id": "1623320859296337922"},{"created_at": "2023-02-08T13:55:30.000Z", "text": "Na a\u00e7\u00e3o a ju\u00edza determinou que a cantora fosse indenizada em 10 mil reais.\n#Celebridades #Ludmilla #PortaliG\nhttps://t.co/PsnAI0Kr9Y", "id": "1623319614565371905"},{"created_at": "2023-02-08T13:46:59.000Z", "text": "@AndreCVentura O #PS NUNCA #CONTROLOU OU #FISCALIZOU NADA NA COMPANHIA AEREA \n#TAP ONDE #METIA O NOSSO DINHEIRO !\n\nA PORCARIA ESTA A VIR TODA AO DE CIMA.\n\nNEM #AntonioCOSTA E NEM O #MarioCETENO.\nVALEM NADA !\n\nEST\u00c1 TUDO AQUI #EXPLICADO...\nhttps://t.co/rgtBvroG42", "id": "1623317472454619138"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:39.000Z", "text": "Ludmilla vence processo judicial contra companhia\u00a0a\u00e9rea https://t.co/BqGZNwJzPH via @emoff @ig", "id": "1623317133404037120"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:38.000Z", "text": "Ludmilla vence processo judicial contra companhia\u00a0a\u00e9rea https://t.co/RSyjAouGug via @emoff @IG", "id": "1623317132846174208"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:08.000Z", "text": "@pauladsc E algu\u00e9m precisa dar um sal grosso, \u00e1gua benta ou qualquer coisa que tire o azar dessa companhia a\u00e9rea, pq olha...", "id": "1623315746230083586"},{"created_at": "2023-02-08T13:20:04.000Z", "text": "Ludmilla ser\u00e1 indenizada por companhia a\u00e9rea ap\u00f3s ter mala extraviada: https://t.co/hkWTjTPtON https://t.co/LrCidK0N4A", "id": "1623310698985017348"},{"created_at": "2023-02-08T13:19:36.000Z", "text": "Ludmilla ser\u00e1 indenizada por companhia a\u00e9rea ap\u00f3s ter mala extraviada: https://t.co/2YMmbJF6V3\n\n(via @pfofocalizando) https://t.co/8rzKjklAKM", "id": "1623310579342401537"},{"created_at": "2023-02-08T13:04:54.000Z", "text": "Um avi\u00e3o da companhia a\u00e9rea United precisou fazer um pouso de emerg\u00eancia no aeroporto de San Diego, na Calif\u00f3rnia, pouco depois da decolagem na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (7). \n\nhttps://t.co/A0VewVz348 https://t.co/GvLWZLimid", "id": "1623306881081933824"},{"created_at": "2023-02-08T12:56:41.000Z", "text": "@rodolfobassbat @cpt340 Algu\u00e9m a quem devemos estar agradecidos, pois livrou-nos de uma companhia a\u00e9rea que cronicamente d\u00e1 preju\u00edzos.\n\nE porque motivo \u00e9 que o estado tem de ser dono de uma companhia a\u00e9rea?", "id": "1623304813298450432"},{"created_at": "2023-02-08T12:54:29.000Z", "text": "RT @copaalemdacopa: Mexer com o City n\u00e3o \u00e9 apenas mexer com um clube de futebol, mas com poderosas estatais de Abu Dhabi, como a companhia\u2026", "id": "1623304259855962113"},{"created_at": "2023-02-08T12:28:04.000Z", "text": "@farinhadmandiok Ol\u00e1! Bom dia!\nA gente n\u00e3o cancela a passagem sem a solicita\u00e7\u00e3o do cliente. O que pode ter ocorrido \u00e9 uma altera\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria, por parte da companhia a\u00e9rea.\nPara que possamos te auxiliar, gentileza enviar c\u00f3digo de compra e sua solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da DM.", "id": "1623297610009157633"},{"created_at": "2023-02-08T12:23:34.000Z", "text": "Qual \u00e9 a melhor companhia a\u00e9rea brasileira? https://t.co/vVJYuFWCTM", "id": "1623296476536340482"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:48.000Z", "text": "A companhia a\u00e9rea me manda um email remarcando o v\u00f4o me deixa com apenas 1h de conex\u00e3o kkkkk", "id": "1623296032443445248"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:08.000Z", "text": "cara azul maior e melhor companhia a\u00e9rea que tem, avi\u00e3o confort\u00e1vel e limpinho, lanchinho e suco free, cat\u00e1logo de filmes e ainda wi-fi de gra\u00e7a o voo inteiro", "id": "1623295864830668800"},{"created_at": "2023-02-08T11:52:03.000Z", "text": "@RGottino Trabalho numa companhia a\u00e9rea e se vcs soubessem o tanto de carioca q ta ligando pedindo pra cancelar voo, eu cancelo cantando \"real madrid pode esperar...\"", "id": "1623288545820528640"},{"created_at": "2023-02-08T11:19:51.000Z", "text": "Q @VoeGOLoficial \u00e9 de longe a pior companhia a\u00e9rea!!!! Eles nunca resolvem o problema, sempre jogam a responsabilidade pro cliente.\n\nDe hoje em diante eu prefiro viajar de \u00f4nibus a comprar passagens deles", "id": "1623280442861289472"},{"created_at": "2023-02-08T11:04:24.000Z", "text": "@cnnportugal PPC, Paulo Portas e Lu\u00eds Montenegro foram c\u00famplices deste esquema. Privatizaram uma companhia a\u00e9rea a um empres\u00e1rio sem escrupulos....se isto tudo for verdade, esta gente devia ser acusada de cumplicidade e responder criminalmente por isto. Mais um prego no caix\u00e3o desta gente....", "id": "1623276554762559488"},{"created_at": "2023-02-08T10:27:51.000Z", "text": "David Neeleman era o dono privado da TAP. Foi posto na rua c uns milh\u00f5es no bolso pago por n\u00f3s!\nMetemos 3,2 mil milh\u00f5es na caixa da TAP e fizemos contrato de trabalho com uma mulher cujo curriculum inclui a fal\u00eancia de uma companhia a\u00e9rea.\nVamos investigar o David.\n#Portugal https://t.co/Xaamblfa5o", "id": "1623267359019368448"},{"created_at": "2023-02-08T10:24:38.000Z", "text": "RT @TonyBemAdriano1: @dennesousa1 S\u00f3 uma d\u00favida: essa \u00e9 a mesma que foi obrida a pagar duas passagens de a\u00e9reas por ocupar duas poltronas??\u2026", "id": "1623266549757886464"},{"created_at": "2023-02-08T10:08:11.000Z", "text": "\u2696\ufe0fA responsabilidade civil decorrente de extravio de mercadoria importada objeto de contrato de transporte celebrado entre a importadora e a companhia a\u00e9rea se encontra disciplinada pela Conven\u00e7\u00e3o de Montreal.", "id": "1623262406829899776"},{"created_at": "2023-02-08T10:01:08.000Z", "text": "RT @thaiscaamposs: TODO MUNDO problematizando ceder ou n\u00e3o poltrona de avi\u00e3o para m\u00e3e/pai sentar junto da sua crian\u00e7a. NINGU\u00c9M comenta da C\u2026", "id": "1623260634103119872"},{"created_at": "2023-02-08T09:51:54.000Z", "text": "Retornando \u00e0s fantasias da companhia a\u00e9rea nacional: da lucro? Privatiza! Da preju\u00edzo? Cobre o OE! D\u00e1 ainda mais preju\u00edzo? Nacionaliza!", "id": "1623258308575477761"},{"created_at": "2023-02-08T09:31:30.000Z", "text": "RT @copaalemdacopa: Mexer com o City n\u00e3o \u00e9 apenas mexer com um clube de futebol, mas com poderosas estatais de Abu Dhabi, como a companhia\u2026", "id": "1623253177616281600"},{"created_at": "2023-02-08T08:35:10.000Z", "text": "A TAP estar\u00e1 a pagar cerca de 254 milh\u00f5es de d\u00f3lares acima do valor de mercado\u00a0no\u00a0leasing\u00a0dos novos avi\u00f5es\nO \u201cpr\u00e9mio\u201d que a companhia a\u00e9rea est\u00e1 a pagar situa-se entre os 20% e os 28% face ao cobrado a outras companhias a\u00e9reas, 3% a 13%.", "id": "1623239000277360646"},{"created_at": "2023-02-08T06:29:33.000Z", "text": "A SATA atrav\u00e9s do seu presidente e em declara\u00e7\u00f5es \u00e0 Lusa, informou que vai alugar, durante o ver\u00e3o, um avi\u00e3o Airbus A330 para a liga\u00e7\u00e3o dos A\u00e7ores \u00e0 Am\u00e9rica do Norte.\n\nA A330 ser\u00e1 alugado, em \u2018leasing\u2019, ) \u00e0 companhia a\u00e9rea espanhola Plus Ultra L\u00edneas\n\nhttps://t.co/xo7OGPdhkU https://t.co/djH79BlQ2n", "id": "1623207385324986368"},{"created_at": "2023-02-08T03:06:48.000Z", "text": "@izadochurros necessito p uma companhia a\u00e9rea internacional n\u00e9 \ud83e\udd7a", "id": "1623156362988466176"},{"created_at": "2023-02-08T02:51:30.000Z", "text": "RT @copaalemdacopa: Mexer com o City n\u00e3o \u00e9 apenas mexer com um clube de futebol, mas com poderosas estatais de Abu Dhabi, como a companhia\u2026", "id": "1623152512730648578"},{"created_at": "2023-02-08T01:52:38.000Z", "text": "s\u00f3 vou responder N\u00c3O SEI nem vou falar pra eles perguntarem pra companhia a\u00e9rea", "id": "1623137699619110912"},{"created_at": "2023-02-08T01:48:12.000Z", "text": "Companhia a\u00e9rea: \"Senhor, a sua mala foi extraviada\"\nhttps://t.co/AEGwQTN35D", "id": "1623136585091887105"},{"created_at": "2023-02-08T01:39:45.000Z", "text": "RT @copaalemdacopa: Mexer com o City n\u00e3o \u00e9 apenas mexer com um clube de futebol, mas com poderosas estatais de Abu Dhabi, como a companhia\u2026", "id": "1623134457015283712"},{"created_at": "2023-02-08T01:24:27.000Z", "text": "eh cada famoso que o cara atende com esse negocio de companhia a\u00e9rea meus amigos ja atenderam a pablo e agora a menina aqui do lado ta com a cleo pires kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1623130606040121344"},{"created_at": "2023-02-08T01:22:31.000Z", "text": "@anaraietparvar @AriCarnielli Recentemente fui comprar passagem usando pontos do cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Foram compradas juntas, mas n\u00e3o consigo agendar os assentos (cart\u00e3o manda para companhia a\u00e9rea que manda para programa de pontos que encaminha para uma empresa intermedi\u00e1ria...)", "id": "1623130121182797828"},{"created_at": "2023-02-08T01:20:41.000Z", "text": "@brucedavidrm @becerradasilva @HurbBrasil Agora s\u00f3 aguardar! Talvez seja sorte, talvez seja que ningu\u00e9m vai pra esse lugar! Eu confirmei primeiro com o hotel que eles passaram o c\u00f3digo e depois liguei na companhia a\u00e9rea pra ver se era isso mesmo. Teve in\u00fameras pessoas que viajaram com a hurb tamb\u00e9m\u2026", "id": "1623129660048506881"},{"created_at": "2023-02-08T00:55:22.000Z", "text": "Companhia a\u00e9rea: \u201cSua bagagem foi extraviada\u201d\n\nA Bagagem\u2026 https://t.co/UymiRPY7Yc", "id": "1623123287566962689"},{"created_at": "2023-02-08T00:47:12.000Z", "text": "@amsterdamschers Jetsmart? Sim, \u00e9 companhia a\u00e9rea low cost (daquelas dos voos quase pelados e que tu tem que pagar a mais por qualquer coisa de bagagem, etc)", "id": "1623121231670136833"},{"created_at": "2023-02-08T00:46:10.000Z", "text": "RT @TonyBemAdriano1: @dennesousa1 S\u00f3 uma d\u00favida: essa \u00e9 a mesma que foi obrida a pagar duas passagens de a\u00e9reas por ocupar duas poltronas??\u2026", "id": "1623120973963620355"},{"created_at": "2023-02-08T00:14:49.000Z", "text": "@revistaoeste N\u00e3o \u00e9 essa que processou a companhia a\u00e9rea??? Se for, pelo visto, vai viver do processo !!!!", "id": "1623113083353702402"},{"created_at": "2023-02-08T00:09:23.000Z", "text": "ai t\u00f4 eu l\u00e1 fazendo a contesta\u00e7\u00e3o daquela companhia a\u00e9rea q n\u00e3o pode ser nomeada explicando nos fatos q a mala simplesmente saiu correndo sozinha https://t.co/hRvb8803S2", "id": "1623111715205353477"},{"created_at": "2023-02-07T23:55:38.000Z", "text": "@SargentoFAHUR @nikolas_dm Ela quer arruma dinheiro em cima de quem d\u00e9, companhia a\u00e9rea, por n\u00e3o ter poltrona, pessoas q falam de gordo mas quando ela falou da Gisele , humilhando por ser magra demais pode, at\u00e9 a esquerda tomar partido e come\u00e7ar a fazer gra\u00e7a e fazer uma lei para obeso.", "id": "1623108255311446017"},{"created_at": "2023-02-07T23:26:06.000Z", "text": "A reprivatiza\u00e7\u00e3o da TAP vai mesmo avan\u00e7ar e vai ser apresentada em breve em Conselho de Ministros. S\u00e9rgio Sousa Pinto admite estar perplexo com esta decis\u00e3o e questiona qual o ganho para o pa\u00eds da reprivatiza\u00e7\u00e3o da companhia a\u00e9rea. https://t.co/o7026sBBMd", "id": "1623100822195171331"},{"created_at": "2023-02-07T23:20:22.000Z", "text": "RT @thaiscaamposs: TODO MUNDO problematizando ceder ou n\u00e3o poltrona de avi\u00e3o para m\u00e3e/pai sentar junto da sua crian\u00e7a. NINGU\u00c9M comenta da C\u2026", "id": "1623099377630777347"},{"created_at": "2023-02-07T23:04:17.000Z", "text": "@sunsolshine pior q eu n\u00e3o sei, mas vou tentar entrar em contato com a companhia a\u00e9rea pra saber se pelo menos da p fazer isto", "id": "1623095333625405440"},{"created_at": "2023-02-07T22:47:00.000Z", "text": "@HurbBrasil Oi, aguardei por 6 dias um contato com voc\u00eas. Liguei na companhia a\u00e9rea e eles me informaram o c\u00f3digo de reserva. Pela sorte eu j\u00e1 escolhi os meus assentos no avi\u00e3o e agora \u00e9 s\u00f3 aguardar. Espero que o hotel seja incr\u00edvel. Estou a 1 ano programando minha \ud83c\udf19\ud83c\udf6f com vcs!!", "id": "1623090984304234500"},{"created_at": "2023-02-07T22:34:16.000Z", "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico abriu um inqu\u00e9rito ao caso da compra de avi\u00f5es da TAP pelas anteriores administra\u00e7\u00f5es da companhia a\u00e9rea, ap\u00f3s participa\u00e7\u00e3o do ent\u00e3o ministro das Infraestruturas, Pedro Nuno Santos, e do atual ministro das Finan\u00e7as, Fernando Medina. #JUSTI\u00c7A", "id": "1623087777314111488"},{"created_at": "2023-02-07T22:27:48.000Z", "text": "RT @brasilparalelo: Estreia hoje, no streaming da @brasilparalelo, \u201cVarig: A Caixa-Preta do Brasil\u201d. Um document\u00e1rio que n\u00e3o trata apenas d\u2026", "id": "1623086151996256259"},{"created_at": "2023-02-07T22:17:08.000Z", "text": "@o_politicolico @SexoGratweeto D\u00e1 gosto ver um bom comuna indignado por o estado gastar dinheiro com a sa\u00fade dos portugueses, mesmo q o pr\u00f3prio estado n\u00e3o consiga garantir acesso a sa\u00fade decente no SNS.\nJ\u00e1 se for para nacionalizar uma companhia a\u00e9rea, derreter 4 mil milh\u00f5es \u00e9 na boa e dizem eles q compensa \ud83d\ude02", "id": "1623083466597478400"},{"created_at": "2023-02-07T21:51:13.000Z", "text": "RT @J0rdanPool3: O Gol em Gabigol se refere ao que? Companhia a\u00e9rea?", "id": "1623076945188585472"},{"created_at": "2023-02-07T21:34:26.000Z", "text": "@pdpolev tem assist\u00eancia da companhia a\u00e9rea pra esses casos. mas a bonita acha que o cara que PAGOU, que gastou antecipadamente pra isso, tem que ceder porque ela n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel e quer for\u00e7ar a boa vontade (e o ceder do dinheiro) do pr\u00f3ximo \n\npelamor", "id": "1623072721994235905"},{"created_at": "2023-02-07T21:33:21.000Z", "text": "Piloto que xingou nordestinos \u00e9 condenado a pagar R$ 25 mil \n\nPiloto fez publica\u00e7\u00e3o nas redes sociais ap\u00f3s visita a restaurante da capital paraibana; ele foi demitido pela companhia a\u00e9rea para qual trabalhava\nhttps://t.co/EKinE0niWZ", "id": "1623072446382211075"},{"created_at": "2023-02-07T21:19:16.000Z", "text": "RT @cnnportugal: Com a reprivatiza\u00e7\u00e3o no horizonte, h\u00e1\u00a0dois interessados bem colocados na corrida \u00e0 compra da TAP. Tratam-se dos grupos mai\u2026", "id": "1623068905022320646"},{"created_at": "2023-02-07T21:16:08.000Z", "text": "Com a reprivatiza\u00e7\u00e3o no horizonte, h\u00e1\u00a0dois interessados bem colocados na corrida \u00e0 compra da TAP. Tratam-se dos grupos mais fortes da avia\u00e7\u00e3o europeia, mas h\u00e1 diferen\u00e7as entre os dois: al\u00e9m do pre\u00e7o, que desconhecemos, n\u00e3o d\u00e3o exatamente a... https://t.co/DN9dDMYASz", "id": "1623068113926254600"},{"created_at": "2023-02-07T21:13:21.000Z", "text": "RT @thaiscaamposs: A gente \u00e9 obrigado a informar a idade da crian\u00e7a na hora de comprar a passagem. Por lei, a companhia a\u00e9rea deveria se re\u2026", "id": "1623067412932227076"},{"created_at": "2023-02-07T21:10:26.000Z", "text": "@cb_menezes J\u00e1 comprei, \u00e9 uma empresa portuguesa, o problema que tive foi que a companhia a\u00e9rea alterou meu voo e eles demoraram pra aceitar/mudar do lado deles, ai fiquei apreensivo at\u00e9 uns 2 dias antes do voo pq ainda tava incorreto, mas no final deu tudo certo.", "id": "1623066680715800585"},{"created_at": "2023-02-07T21:10:10.000Z", "text": "RT @thaiscaamposs: TODO MUNDO problematizando ceder ou n\u00e3o poltrona de avi\u00e3o para m\u00e3e/pai sentar junto da sua crian\u00e7a. NINGU\u00c9M comenta da C\u2026", "id": "1623066613363666944"},{"created_at": "2023-02-07T21:09:15.000Z", "text": "RT @thaiscaamposs: TODO MUNDO problematizando ceder ou n\u00e3o poltrona de avi\u00e3o para m\u00e3e/pai sentar junto da sua crian\u00e7a. NINGU\u00c9M comenta da C\u2026", "id": "1623066381729013760"},{"created_at": "2023-02-07T21:04:50.000Z", "text": "New post: \"AirTag revela que bagagem perdida foi doada \u00e0 caridade sem autoriza\u00e7\u00e3o do propriet\u00e1rio\" https://t.co/uwOOzyv1Ey\n\nImagine que vai viajar, chega ao destino, mas a sua bagagem perde-se. Nunca mais a entregam e fica a saber que, como estava perdida, a companhia a\u00e9rea dec\u2026", "id": "1623065272373374982"},{"created_at": "2023-02-07T20:57:21.000Z", "text": "Aerofla pro Brasil,  melhor companhia a\u00e9rea.", "id": "1623063390301089796"},{"created_at": "2023-02-07T20:54:29.000Z", "text": "RT @J0rdanPool3: O Gol em Gabigol se refere ao que? Companhia a\u00e9rea?", "id": "1623062666658074624"},{"created_at": "2023-02-07T20:41:18.000Z", "text": "RT @copaalemdacopa: Mexer com o City n\u00e3o \u00e9 apenas mexer com um clube de futebol, mas com poderosas estatais de Abu Dhabi, como a companhia\u2026", "id": "1623059351060754432"},{"created_at": "2023-02-07T20:40:49.000Z", "text": "@ThiagoSBacelar @yaaynikhalili \u00d3bvio, a galera est\u00e1 falando como se companhia a\u00e9rea fosse nossa amiga", "id": "1623059228821975043"},{"created_at": "2023-02-07T20:34:42.000Z", "text": "RT @thaiscaamposs: A gente \u00e9 obrigado a informar a idade da crian\u00e7a na hora de comprar a passagem. Por lei, a companhia a\u00e9rea deveria se re\u2026", "id": "1623057687515922434"},{"created_at": "2023-02-07T20:34:35.000Z", "text": "RT @thaiscaamposs: TODO MUNDO problematizando ceder ou n\u00e3o poltrona de avi\u00e3o para m\u00e3e/pai sentar junto da sua crian\u00e7a. NINGU\u00c9M comenta da C\u2026", "id": "1623057659027922951"},{"created_at": "2023-02-07T20:34:32.000Z", "text": "RT @thaiscaamposs: TODO MUNDO problematizando ceder ou n\u00e3o poltrona de avi\u00e3o para m\u00e3e/pai sentar junto da sua crian\u00e7a. NINGU\u00c9M comenta da C\u2026", "id": "1623057647321882625"},{"created_at": "2023-02-07T20:34:01.000Z", "text": "O Gol em Gabigol se refere ao que? Companhia a\u00e9rea?", "id": "1623057516908392451"},{"created_at": "2023-02-07T20:26:43.000Z", "text": "RT @thaiscaamposs: TODO MUNDO problematizando ceder ou n\u00e3o poltrona de avi\u00e3o para m\u00e3e/pai sentar junto da sua crian\u00e7a. NINGU\u00c9M comenta da C\u2026", "id": "1623055679698374657"},{"created_at": "2023-02-07T20:21:26.000Z", "text": "RT @thaiscaamposs: TODO MUNDO problematizando ceder ou n\u00e3o poltrona de avi\u00e3o para m\u00e3e/pai sentar junto da sua crian\u00e7a. NINGU\u00c9M comenta da C\u2026", "id": "1623054351270047750"},{"created_at": "2023-02-07T20:19:59.000Z", "text": "RT @thaiscaamposs: TODO MUNDO problematizando ceder ou n\u00e3o poltrona de avi\u00e3o para m\u00e3e/pai sentar junto da sua crian\u00e7a. NINGU\u00c9M comenta da C\u2026", "id": "1623053985975336960"},{"created_at": "2023-02-07T20:16:49.000Z", "text": "@BiaRosenburg eu mesma querendo saber se podia entrar com meu mousse comprimido dentro da mala KKKKKKK se vc realmente precisar levar entra em contato com a companhia a\u00e9rea pra saber. eu sou toda medrosa e entendo total a preocupa\u00e7\u00e3o", "id": "1623053188059512833"},{"created_at": "2023-02-07T20:09:12.000Z", "text": "Financeiro do Flamengo j\u00e1 entrando no site da companhia a\u00e9rea pra adiantar os v\u00f4os", "id": "1623051272847781888"},{"created_at": "2023-02-07T19:55:22.000Z", "text": "Tap \u00e9 a pior companhia aerea ja feita", "id": "1623047788094447617"},{"created_at": "2023-02-07T19:28:12.000Z", "text": "RT @thsouzareis: \u00c9 sempre o mesmo problema, as pessoas indignando-se porque o mundo real conflita com o mundo ideal. Se voc\u00ea \u00e9 m\u00e3e de uma c\u2026", "id": "1623040951928164364"},{"created_at": "2023-02-07T19:22:16.000Z", "text": "RT @thsouzareis: \u00c9 sempre o mesmo problema, as pessoas indignando-se porque o mundo real conflita com o mundo ideal. Se voc\u00ea \u00e9 m\u00e3e de uma c\u2026", "id": "1623039461461266460"},{"created_at": "2023-02-07T19:01:46.000Z", "text": "Companhia a\u00e9rea ir\u00e1 emitir dois t\u00edtulos privados de, ao menos, US$1 bilh\u00e3o, com vencimento em 2028 e juros de 18%\n\nhttps://t.co/2LWJOD3miW\n\n#GOLL4 #Ibovespa #Ibov #Mercados #Not\u00edcias", "id": "1623034302664478735"},{"created_at": "2023-02-07T18:59:44.000Z", "text": "@linpjs Vc pode defender o bem estar do seu filho reservando a poltrona dele com anteced\u00eancia e avisando a companhia a\u00e9rea das necessidades dele, ao inv\u00e9s de contar com a boa vontade dos outros em ceder o que eles pagaram. Isso a\u00ed j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais capacitismo, \u00e9 desorganiza\u00e7\u00e3o e folga.", "id": "1623033789478801422"},{"created_at": "2023-02-07T18:56:09.000Z", "text": "Tem torcida a\u00ed que precisa aprender a comprar passagem de voo internacional com a do Corinthians.\n\nOs caras devem ter se enrolado no site da companhia a\u00e9rea... acontece", "id": "1623032887774744610"},{"created_at": "2023-02-07T18:53:54.000Z", "text": "@RdvVisual @linpjs @dannielmartinss Isso. E das pessoas com defici\u00eancia em prioridade. \u00c9 dever da companhia a\u00e9rea prezar por essa quest\u00e3o", "id": "1623032322919436288"},{"created_at": "2023-02-07T18:38:17.000Z", "text": "@yaaynikhalili Com certeza. O problema \u00e9 que no meio de um monte de loucura que a gente vive, ter que brigar com a companhia a\u00e9rea \u00e1s vezes n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o.", "id": "1623028389907992586"},{"created_at": "2023-02-07T18:31:22.000Z", "text": "Perrengue do dia. V\u00f4o atrasado, mudou a gente para outra companhia a\u00e9rea e novo hor\u00e1rio de v\u00f4o https://t.co/i5xobvICRw", "id": "1623026649317928960"},{"created_at": "2023-02-07T18:23:25.000Z", "text": "RT @DivulgaSandy: @SandyLeah e a Sandy e o Lucas que participaram de uma evento da companhia a\u00e9rea azul \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f e a Adm fica como ? \ud83e\udd70\ud83e\udd70\u2026", "id": "1623024650652422161"},{"created_at": "2023-02-07T18:23:19.000Z", "text": "@SandyLeah e a Sandy e o Lucas que participaram de uma evento da companhia a\u00e9rea azul \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f e a Adm fica como ? \ud83e\udd70\ud83e\udd70\u2764\ufe0f https://t.co/4ZC4xFpWnQ", "id": "1623024622936461322"},{"created_at": "2023-02-07T18:13:44.000Z", "text": "\"Povo escroto, lugar nojento\", disse. Ap\u00f3s a repercuss\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o, ele foi demitido pela companhia a\u00e9rea Avianca, na qual trabalhava, e pediu desculpas publicamente nas redes sociais.\u201d", "id": "1623022213040377859"},{"created_at": "2023-02-07T17:31:20.000Z", "text": "crlh nem fudendo\nLatam \u00e9 a jun\u00e7\u00e3o das companhias a\u00e9reas Lan Chile + Tam Brasil\n\na Latam \u00e9 uma companhia a\u00e9rea Latino Americana\n\nLATino\nAMericana\n\nLATAM\n\nMEU DEUS DO C\u00c9U, n acredito que s\u00f3 percebi isso hoje https://t.co/BeFsQLHRvi", "id": "1623011542659739680"},{"created_at": "2023-02-07T17:31:11.000Z", "text": "Quando a Varig, Transbrasil, Vasp foram \u00e0 falencia ningu\u00e9m prop\u00f4s criar uma estatal (e olha os custos fixos de uma companhia a\u00e9rea). O mercado deu conta do recado. Pq no caso do Uber \u00f1 daria ? 3/n", "id": "1623011504822882304"},{"created_at": "2023-02-07T17:29:03.000Z", "text": "RT @thsouzareis: \u00c9 sempre o mesmo problema, as pessoas indignando-se porque o mundo real conflita com o mundo ideal. Se voc\u00ea \u00e9 m\u00e3e de uma c\u2026", "id": "1623010967226396691"},{"created_at": "2023-02-07T17:01:22.000Z", "text": "@formulalau Foi qual companhia a\u00e9rea? As brasileiras ( tipo Gol Latam e Azul) costumam ser mais respons\u00e1veis com isso, agora se for uma American Airlines da vida boa sorte\u2026", "id": "1623004002425221138"},{"created_at": "2023-02-07T17:00:23.000Z", "text": "@eduardobarao Qual aeromo\u00e7a vc trombou nas companhia a\u00e9rea nos EUA? https://t.co/iFnNvKhzSx", "id": "1623003754919342101"},{"created_at": "2023-02-07T16:49:04.000Z", "text": "@Lazertricolor @mari_fonseca \u2026 sei o quanto seria dif\u00edcil esperarmos que uma companhia a\u00e9rea agisse voluntariamente para salvar uma vida em risco sem retorno financeiro. Vivemos estes tempos de monetiza\u00e7\u00e3o de tudo o que for poss\u00edvel.\nEnfim, foi s\u00f3 mais uma opini\u00e3o - desinteressada e n\u00e3o patrocinada, ali\u00e1s", "id": "1623000907825786881"},{"created_at": "2023-02-07T16:27:40.000Z", "text": "\ud83d\udea8 CONFUS\u00c3O; Homem \u00e9 colocado para fora de avi\u00e3o por agentes da PF\n\nPassageiros de um voo da companhia a\u00e9rea Gol, a princ\u00edpio, o homem embrigado partiu para cima das aeromo\u00e7as, quando chegou inclusive a amea\u00e7ar aplicar um soco em uma das funcion\u00e1rias, sendo retirado do avi\u00e3o. https://t.co/0AaCoPkWbw", "id": "1622995521412407298"},{"created_at": "2023-02-07T16:18:51.000Z", "text": "@aguiarhumbert @gabriellamvt Ent\u00e3o a crian\u00e7a aponta pra um assento na janela aleat\u00f3rio e fala \"quero aquele\" e a pessoa \u00e9 expulsa do lugar que pagou pra atender a suposta crise? kkk Se vai tentar terceirizar a culpa do pai n\u00e3o ter reservado assento na janela pro filho, tente a companhia a\u00e9rea.", "id": "1622993300352270337"},{"created_at": "2023-02-07T16:03:03.000Z", "text": "At\u00e9 agora eu n\u00e3o entendi esse debate sobre o rol\u00ea da crian\u00e7a querer ir na janela no avi\u00e3o porque em quase todos os voos que eu pego eu tenho a possibilidade de escolher o assento na hora do check in.. n\u00e3o \u00e9 assim em todo companhia a\u00e9rea? \ud83e\udd14", "id": "1622989326186434560"},{"created_at": "2023-02-07T16:00:06.000Z", "text": "#331 (ORGANIZACIONAL)\n\nRN | Expert em Intera\u00e7\u00e3o | SAC COMPANHIA A\u00c9REA\n07/02/2023\n\nhttps://t.co/Z5PVELLn6k", "id": "1622988581051547649"},{"created_at": "2023-02-07T16:00:05.000Z", "text": "#330 (ORGANIZACIONAL)\n\nRN | Expert em Intera\u00e7\u00e3o | BACKOFFICE COMPANHIA A\u00c9REA\n07/02/2023\n\nhttps://t.co/33SlV3yC6R", "id": "1622988579281555458"},{"created_at": "2023-02-07T15:52:48.000Z", "text": "VEJA: Comiss\u00e1ria de companhia a\u00e9rea entrega alegria, beleza e simpatia. https://t.co/UIBNmZu14k", "id": "1622986746219700227"},{"created_at": "2023-02-07T15:24:30.000Z", "text": "RT @atono_obliquo: BAD ENDING\n\nTHE ENTIRE WORLD IS NOW COMPANHIA A\u00c9REA", "id": "1622979623645503489"},{"created_at": "2023-02-07T15:00:39.000Z", "text": "A gente \u00e9 obrigado a informar a idade da crian\u00e7a na hora de comprar a passagem. Por lei, a companhia a\u00e9rea deveria se responsabilizar em colocar essa crian\u00e7a ao lado do acompanhante adulto. Cobrar por isso \u00e9 extors\u00e3o.", "id": "1622973621491597314"},{"created_at": "2023-02-07T14:58:20.000Z", "text": "TODO MUNDO problematizando ceder ou n\u00e3o poltrona de avi\u00e3o para m\u00e3e/pai sentar junto da sua crian\u00e7a. NINGU\u00c9M comenta da CANALHICE de companhia a\u00e9rea cobrando extra pra crian\u00e7a ir junto do acompanhante.", "id": "1622973039037100033"},{"created_at": "2023-02-07T14:39:05.000Z", "text": "qual \u00e9 a pior companhia a\u00e9rea e pq \u00e9 a gol", "id": "1622968195089825797"},{"created_at": "2023-02-07T14:31:48.000Z", "text": "RT @copaalemdacopa: Mexer com o City n\u00e3o \u00e9 apenas mexer com um clube de futebol, mas com poderosas estatais de Abu Dhabi, como a companhia\u2026", "id": "1622966363349217285"},{"created_at": "2023-02-07T14:30:41.000Z", "text": "Mexer com o City n\u00e3o \u00e9 apenas mexer com um clube de futebol, mas com poderosas estatais de Abu Dhabi, como a companhia a\u00e9rea Etihad Airways, uma das patrocinadoras do clube.\n\nAl\u00e9m disso, o City \u00e9 o centro de um imp\u00e9rio multiclubes mundial que agora inclui at\u00e9 o Bahia. https://t.co/zc2GJtL8SP", "id": "1622966079327969289"},{"created_at": "2023-02-07T14:29:42.000Z", "text": "RT @24sapo: O Minist\u00e9rio P\u00fablico abriu um inqu\u00e9rito ao caso da compra de avi\u00f5es da TAP pelas anteriores administra\u00e7\u00f5es da companhia a\u00e9rea,\u2026", "id": "1622965833713451010"},{"created_at": "2023-02-07T14:14:20.000Z", "text": "@CarlosH86073858 @77_frota \"a escolha \u00e9 pessoal\"\n\nmas depois ta querendo processar a companhia a\u00e9rea pq n\u00e3o tem banco que caiba", "id": "1622961964346404864"},{"created_at": "2023-02-07T14:09:52.000Z", "text": "++  Abra Group firma compromisso de investimento na Gol (#GOLL4)\n\n++ Com recursos da Abra, US$ 680 milh\u00f5es em bonds ser\u00e3o cancelados e US$ 400 milh\u00f5es investidos na a\u00e9rea\n\n++ Abra ser\u00e1 maior credor de d\u00edvidas garantidas da companhia a\u00e9rea\n\n++ Investiment\u2026 https://t.co/J4u4Fhb6ZE", "id": "1622960839861886976"},{"created_at": "2023-02-07T14:02:37.000Z", "text": "RT @Jeffers78017291: Justi\u00e7a investiga compra de 53 avi\u00f5es na TAP\nNo centro da investiga\u00e7\u00e3o est\u00e1 a suspeita de que a companhia a\u00e9rea ter\u00e1 c\u2026", "id": "1622959015226474496"},{"created_at": "2023-02-07T13:58:19.000Z", "text": "RT @Jeffers78017291: Justi\u00e7a investiga compra de 53 avi\u00f5es na TAP\nNo centro da investiga\u00e7\u00e3o est\u00e1 a suspeita de que a companhia a\u00e9rea ter\u00e1 c\u2026", "id": "1622957935742832641"},{"created_at": "2023-02-07T13:57:52.000Z", "text": "@dennesousa1 S\u00f3 uma d\u00favida: essa \u00e9 a mesma que foi obrida a pagar duas passagens de a\u00e9reas por ocupar duas poltronas??? Ela processou a companhia a\u00e9rea por esse epis\u00f3dio???", "id": "1622957820563062785"},{"created_at": "2023-02-07T13:55:50.000Z", "text": "A TAP n\u00e3o \u00e9 uma companhia a\u00e9rea \u00e9 uma mina para encher o cu dos lamb\u00f5es.", "id": "1622957308283174912"},{"created_at": "2023-02-07T13:48:52.000Z", "text": "@alob_amanda @mari_fonseca @rodrigo_blima advogado tamb\u00e9m faz juramento, n\u00e9? trabalham de gra\u00e7a pra companhia a\u00e9rea?", "id": "1622955556855070726"},{"created_at": "2023-02-07T13:48:51.000Z", "text": "@CNNBrasil Companhia aerea, contrata GORDO? Nao.", "id": "1622955551557828613"},{"created_at": "2023-02-07T13:35:01.000Z", "text": "@pockira Eu entendo que crian\u00e7as devem ser acolhidas e s\u00e3o tbm de responsabilidade coletiva. Tamb\u00e9m cederia o lugar. Mas n\u00e3o me agrada a imposi\u00e7\u00e3o. E pq diabos n\u00e3o buscar o direito pela companhia a\u00e9rea?", "id": "1622952070121951232"},{"created_at": "2023-02-07T13:12:10.000Z", "text": "@gabriellamvt Pagar ali \u00e9 o de menos. Ela poderia ter conseguido o assento solicitando pra companhia a\u00e9rea, mas resolveu arrumar uma treta com outra passageira ocupando o lugar dela sem pedir. Isso \u00e9 o fim da picada! \u00c9 falta de educa\u00e7\u00e3o mesmo!", "id": "1622946322499117057"},{"created_at": "2023-02-07T13:04:38.000Z", "text": "@sentilesbo Ah e sobre a Thais Carla \u00e9 pq ela vive romantizando obesidade e processa at\u00e9 companhia a\u00e9rea por n\u00e3o ter um acento q suporte ela", "id": "1622944425004486657"},{"created_at": "2023-02-07T12:55:50.000Z", "text": "RT @Jeffers78017291: Justi\u00e7a investiga compra de 53 avi\u00f5es na TAP\nNo centro da investiga\u00e7\u00e3o est\u00e1 a suspeita de que a companhia a\u00e9rea ter\u00e1 c\u2026", "id": "1622942209610768384"},{"created_at": "2023-02-07T12:51:11.000Z", "text": "RT @thsouzareis: \u00c9 sempre o mesmo problema, as pessoas indignando-se porque o mundo real conflita com o mundo ideal. Se voc\u00ea \u00e9 m\u00e3e de uma c\u2026", "id": "1622941039664279552"},{"created_at": "2023-02-07T12:41:15.000Z", "text": "@anaraietparvar Que bom que concordamos que favor n\u00e3o \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o. E que tamb\u00e9m concordamos que quem tem que resolver essas situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o os clientes que reservaram seus assentos com anteced\u00eancia e sim a companhia a\u00e9rea. Rest my case.", "id": "1622938541419384832"},{"created_at": "2023-02-07T12:34:12.000Z", "text": "@Lu_Pinheiro Favor pode ser negado sim. Inclusive eu j\u00e1 postei como o ideal \u00e9 pedir media\u00e7\u00e3o pros comiss\u00e1rios nesse caso. At\u00e9 parece que tudo \u00e9 falta de planejamento e n\u00e3o problema com a companhia a\u00e9rea.", "id": "1622936765974585346"},{"created_at": "2023-02-07T12:32:06.000Z", "text": "RT @Jeffers78017291: Justi\u00e7a investiga compra de 53 avi\u00f5es na TAP\nNo centro da investiga\u00e7\u00e3o est\u00e1 a suspeita de que a companhia a\u00e9rea ter\u00e1 c\u2026", "id": "1622936236439613442"},{"created_at": "2023-02-07T12:23:25.000Z", "text": "RT @Jeffers78017291: Justi\u00e7a investiga compra de 53 avi\u00f5es na TAP\nNo centro da investiga\u00e7\u00e3o est\u00e1 a suspeita de que a companhia a\u00e9rea ter\u00e1 c\u2026", "id": "1622934053836955649"},{"created_at": "2023-02-07T12:23:18.000Z", "text": "@VeraAzambuja @tcordeiro @marcosmmarinho @linpjs Sem contar que se era t\u00e3o importante podiam ter conversado com a companhia a\u00e9rea antes.", "id": "1622934022077775872"},{"created_at": "2023-02-07T12:20:08.000Z", "text": "RT @Jeffers78017291: Justi\u00e7a investiga compra de 53 avi\u00f5es na TAP\nNo centro da investiga\u00e7\u00e3o est\u00e1 a suspeita de que a companhia a\u00e9rea ter\u00e1 c\u2026", "id": "1622933225516552193"},{"created_at": "2023-02-07T12:18:06.000Z", "text": "@ATROMBETA3 Esta foi a mesma q criou caso contra a companhia a\u00e9rea em outro pa\u00eds pq n\u00e3o queria pagar a mais?", "id": "1622932713756819456"},{"created_at": "2023-02-07T12:15:32.000Z", "text": "@mari_fonseca @alob_amanda Pra mim a diverg\u00eancia t\u00e1 no seguinte ponto: ao atender algu\u00e9m num v\u00f4o voc\u00ea trabalha para a companhia a\u00e9rea ou para o paciente? Eu n\u00e3o me vejo como prestador da companhia n\u00e3o.", "id": "1622932068609949696"},{"created_at": "2023-02-07T12:13:49.000Z", "text": "@kanalkaveira Pelos vistos preferes ser accionista de uma companhia a\u00e9rea...", "id": "1622931638358269954"},{"created_at": "2023-02-07T12:06:01.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622929673683406852"},{"created_at": "2023-02-07T12:04:46.000Z", "text": "RT @Jeffers78017291: Justi\u00e7a investiga compra de 53 avi\u00f5es na TAP\nNo centro da investiga\u00e7\u00e3o est\u00e1 a suspeita de que a companhia a\u00e9rea ter\u00e1 c\u2026", "id": "1622929360222056449"},{"created_at": "2023-02-07T11:58:54.000Z", "text": "@Juliocolbeich @linpjs A companhia a\u00e9rea n\u00e3o daria e os pais tamb\u00e9m n\u00e3o, pq se eles fossem pagar, teriam o feito antes. Sou m\u00e3e de autista h\u00e1 quase 18 anos, o lugar mais prop\u00edcio para crises \u00e9 aeroporto e avi\u00e3o. Melhor reservar o assento.", "id": "1622927881092358146"},{"created_at": "2023-02-07T11:55:31.000Z", "text": "@tamarahabka @linpjs Eu nem ia querer ressarcimento. Mas se algu\u00e9m quiser os pais ou a companhia a\u00e9rea e depois cobra dos pais. N\u00e3o seria t\u00e3o complicado assim.", "id": "1622927030789541888"},{"created_at": "2023-02-07T11:54:52.000Z", "text": "RT @thsouzareis: \u00c9 sempre o mesmo problema, as pessoas indignando-se porque o mundo real conflita com o mundo ideal. Se voc\u00ea \u00e9 m\u00e3e de uma c\u2026", "id": "1622926869715734530"},{"created_at": "2023-02-07T11:52:17.000Z", "text": "@AffonsoClaudia @niefraim Tamb\u00e9m acho. Companhia a\u00e9rea \u00e9 terra sei lei", "id": "1622926217719447553"},{"created_at": "2023-02-07T11:49:55.000Z", "text": "@VoeGOLoficial , vcs s\u00e3o a pior companhia a\u00e9rea do mundo! Eu pagarei mais caro, com prazer, para nunca mais voar com vcs!", "id": "1622925621742428163"},{"created_at": "2023-02-07T11:30:20.000Z", "text": "RT @thsouzareis: \u00c9 sempre o mesmo problema, as pessoas indignando-se porque o mundo real conflita com o mundo ideal. Se voc\u00ea \u00e9 m\u00e3e de uma c\u2026", "id": "1622920694869725184"},{"created_at": "2023-02-07T11:24:39.000Z", "text": "@linpjs A solu\u00e7\u00e3o para o problema \u00e9 simples: converse com a companhia a\u00e9rea antes de embarcar para que eles j\u00e1 deixem tudo certo para abarcar as necessidades especiais do seu filho. Suas necessidades N\u00c3O est\u00e3o acima das de todas as outras pessoas.", "id": "1622919263357923331"},{"created_at": "2023-02-07T11:19:02.000Z", "text": "RT @thsouzareis: \u00c9 sempre o mesmo problema, as pessoas indignando-se porque o mundo real conflita com o mundo ideal. Se voc\u00ea \u00e9 m\u00e3e de uma c\u2026", "id": "1622917851790163971"},{"created_at": "2023-02-07T11:18:48.000Z", "text": "RT @thsouzareis: \u00c9 sempre o mesmo problema, as pessoas indignando-se porque o mundo real conflita com o mundo ideal. Se voc\u00ea \u00e9 m\u00e3e de uma c\u2026", "id": "1622917792193208321"},{"created_at": "2023-02-07T11:18:26.000Z", "text": "RT @Jeffers78017291: Justi\u00e7a investiga compra de 53 avi\u00f5es na TAP\nNo centro da investiga\u00e7\u00e3o est\u00e1 a suspeita de que a companhia a\u00e9rea ter\u00e1 c\u2026", "id": "1622917701126553600"},{"created_at": "2023-02-07T11:14:12.000Z", "text": "RT @Jeffers78017291: Justi\u00e7a investiga compra de 53 avi\u00f5es na TAP\nNo centro da investiga\u00e7\u00e3o est\u00e1 a suspeita de que a companhia a\u00e9rea ter\u00e1 c\u2026", "id": "1622916632413708288"},{"created_at": "2023-02-07T11:08:08.000Z", "text": "Justi\u00e7a investiga compra de 53 avi\u00f5es na TAP\nNo centro da investiga\u00e7\u00e3o est\u00e1 a suspeita de que a companhia a\u00e9rea ter\u00e1 comprado as aeronaves por um pre\u00e7o 20% acima do mercado. https://t.co/HvL3XiPFRZ", "id": "1622915107998117889"},{"created_at": "2023-02-07T10:53:42.000Z", "text": "RT @alexsandrobisp5: \u00daLTIMA HORA - CEO de uma importante companhia a\u00e9rea que pressionou os mandatos de vacinas COVID-19 \u00e9 atacado durante t\u2026", "id": "1622911473507786752"},{"created_at": "2023-02-07T10:49:49.000Z", "text": "RT @thsouzareis: \u00c9 sempre o mesmo problema, as pessoas indignando-se porque o mundo real conflita com o mundo ideal. Se voc\u00ea \u00e9 m\u00e3e de uma c\u2026", "id": "1622910497208008704"},{"created_at": "2023-02-07T10:49:45.000Z", "text": "Estudante concluinte do ensino m\u00e9dio em Natal ganhou uma a\u00e7\u00e3o judicial ajuizada contra uma companhia a\u00e9rea e ser\u00e1 indenizada no valor de R$ 3 mil, por danos morais, e no valor de R$ 58,80, por danos materiais, em virtude de um cancelamento de voo e https://t.co/GSQk1E8DbX", "id": "1622910480732893184"},{"created_at": "2023-02-07T10:49:26.000Z", "text": "@adriellllle q estranho em casos assim geralmente n\u00e3o tem pouso no meio do caminho n\u00e3o \neles amorda\u00e7am o cara e deixam ele amarrado at\u00e9 chegar no destino (companhia aerea n\u00e3o pode fazer nada alem disso a n\u00e3o ser q ele tenho cometido algum crime)", "id": "1622910402018390017"},{"created_at": "2023-02-07T10:44:15.000Z", "text": "O cara da companhia aerea fez o check in errado e agora eu tenho que esperar pra conseguirem um assento na janela, espero que as cenas do outro voo da Gol n\u00e3o se repitam\n\nOBS: quando voa com animal \u00e9 obrigat\u00f3rio sentar na janela mas aparentemente o atendente n\u00e3o sabia disso", "id": "1622909098701225984"},{"created_at": "2023-02-07T10:44:01.000Z", "text": "RT @fatosdaEstoria: @comunidademc O acidente a\u00e9reo da GOL Transportes A\u00e9reos ocorreu no dia 29 de setembro de 2006, quando um Boeing 737-80\u2026", "id": "1622909038999617542"},{"created_at": "2023-02-07T10:41:59.000Z", "text": "RT @Desiree_Soares: @linpjs Eu acho q \u00e9 necess\u00e1rio cobrar dos verdadeiros respons\u00e1veis, no caso a companhia a\u00e9rea. Pq se eu pago pelo assen\u2026", "id": "1622908527952990208"},{"created_at": "2023-02-07T10:38:21.000Z", "text": "RT @thsouzareis: \u00c9 sempre o mesmo problema, as pessoas indignando-se porque o mundo real conflita com o mundo ideal. Se voc\u00ea \u00e9 m\u00e3e de uma c\u2026", "id": "1622907613351497729"},{"created_at": "2023-02-07T10:35:09.000Z", "text": "\u00c9 sempre o mesmo problema, as pessoas indignando-se porque o mundo real conflita com o mundo ideal. Se voc\u00ea \u00e9 m\u00e3e de uma crian\u00e7a que tem um necessidade especial o seu papel \u00e9 se preparar, avisando a companhia a\u00e9rea com anteced\u00eancia, por ex. O mundo n\u00e3o se ajusta a voc\u00ea, lamento. https://t.co/TQ1OWOvppJ", "id": "1622906808292483072"},{"created_at": "2023-02-07T10:29:13.000Z", "text": "ent\u00e3o se prepare antes eu hein, compra a passagem no lugar que a crian\u00e7a vai achar melhor e avisa a companhia a\u00e9rea (at\u00e9 porque se rolar um acidente eles precisam saber como agir)\nida e volta a poltrona sai 100 conto pra mais\nqm viaja 1x na vida outra na morte n\u00e3o vai ceder https://t.co/hRO1s3FP3C", "id": "1622905314084327431"},{"created_at": "2023-02-07T09:44:24.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz A crian\u00e7a tem autismo. A m\u00e3e podia ter: feito a reserva na janela, entrado em contato com a companhia a\u00e9rea para solicitar janela, arranjado outro v\u00f4o.\nOs pais devem assegurar os direitos da crian\u00e7a autista, mas sem se sobrepor aos direitos dos outros. A culpa \u00e9 dos pais.", "id": "1622894032849453056"},{"created_at": "2023-02-07T09:41:10.000Z", "text": "\u00c9 sobre isso. Como m\u00e3e de crian\u00e7a com necessidade espec\u00edfica, fa\u00e7o o mesmo e nunca tive problema. Minha filha n\u00e3o \u00e9 superior a ningu\u00e9m.\n\nT\u00e1 todo mundo errado nessa hist\u00f3ria e a companhia a\u00e9rea cert\u00edssima em retirar todo mundo do avi\u00e3o. https://t.co/94Cj34yQja", "id": "1622893223327813634"},{"created_at": "2023-02-07T09:23:30.000Z", "text": "RT @zefeleao: Ent\u00e3o, o governo vai privatizar uma companhia a\u00e9rea que o PM disse que n\u00e3o nacionalizou?", "id": "1622888776727928833"},{"created_at": "2023-02-07T08:36:07.000Z", "text": "Justi\u00e7a investiga golpe de milh\u00f5es na TAP\nNo centro da investiga\u00e7\u00e3o est\u00e1 a suspeita de que a companhia a\u00e9rea ter\u00e1 comprado as aeronaves por um pre\u00e7o 20% acima do mercado.", "id": "1622876850929254403"},{"created_at": "2023-02-07T08:27:44.000Z", "text": "RT @NovoaGuilherme: ningu\u00e9m:\nuniversit\u00e1rio \u00e0 m\u00ednima oportunidade: viajar numa companhia a\u00e9rea low cost para uma cidade europeia", "id": "1622874740707807232"},{"created_at": "2023-02-07T06:31:25.000Z", "text": "A companhia a\u00e9rea Air Malta vai iniciar uma opera\u00e7\u00e3o bissemanal Lisboa-Malta-Lisboa, a partir de 26 de junho e at\u00e9 26 de outubro de 2023.\n\nOs voos s\u00e3o efetuados \u00e0s segundas e quintas-feiras, com um A320 configurado em duas classes: Econ\u00f3mica e Business.\n\nhttps://t.co/txbwVrR09N https://t.co/LuBxfCZKft", "id": "1622845468932771841"},{"created_at": "2023-02-07T05:42:42.000Z", "text": "RT @24sapo: O Minist\u00e9rio P\u00fablico abriu um inqu\u00e9rito ao caso da compra de avi\u00f5es da TAP pelas anteriores administra\u00e7\u00f5es da companhia a\u00e9rea,\u2026", "id": "1622833210903101440"},{"created_at": "2023-02-07T05:19:25.000Z", "text": "Essa GOL \u00e9 rid\u00edcula po, pior companhia a\u00e9rea", "id": "1622827348860063744"},{"created_at": "2023-02-07T04:12:29.000Z", "text": "@foquinha Melhor procurar no skyscanner e depois comprar no site da companhia a\u00e9rea.", "id": "1622810506330361856"},{"created_at": "2023-02-07T03:43:24.000Z", "text": "Qual \u00e9 a melhor companhia a\u00e9rea brasileira? https://t.co/vVJYuFXaJk", "id": "1622803185185480704"},{"created_at": "2023-02-07T03:34:54.000Z", "text": "RT @geanjaccoud: Voc\u00eas j\u00e1 foram passados para tr\u00e1s por uma companhia a\u00e9rea?\n\nPois eu j\u00e1! Segue a thread de como estou sendo enrolado pela @\u2026", "id": "1622801047100989442"},{"created_at": "2023-02-07T02:56:28.000Z", "text": "Um monte de gente respondendo essa pondera\u00e7\u00e3o pertinente da Aline falando que \"a m\u00e3e tem que resolver isso antes\" ou que \"tem que reclamar com companhia a\u00e9rea\". Eu imagino que essas pessoas nunca passaram por qualquer imprevisto na vida, nunca tiveram que viajar de \u00faltima hora... https://t.co/wob1w17zq7", "id": "1622791376298471425"},{"created_at": "2023-02-07T02:48:37.000Z", "text": "Ah vai sifud\u00ea dona companhia a\u00e9rea!", "id": "1622789401553129473"},{"created_at": "2023-02-07T02:28:39.000Z", "text": "RT @pliniobatistalb: LATAM se torna primeira companhia a\u00e9rea do Brasil a atender clientes surdos com Central Online de Int\u00e9rpretes de Libra\u2026", "id": "1622784373773807616"},{"created_at": "2023-02-07T02:24:20.000Z", "text": "@Lady_Valette A companhia a\u00e9rea bilion\u00e1ria tem que pagar o m\u00e9dico que presta um servi\u00e7o numa situa\u00e7\u00e3o de lucro pra empresa. N\u00e3o \u00e9 a jurisprud\u00eancia, mas acho errado n\u00e3o ser", "id": "1622783287897862149"},{"created_at": "2023-02-07T02:14:06.000Z", "text": "RT @niefraim: @CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar\u2026", "id": "1622780713085829120"},{"created_at": "2023-02-07T02:12:15.000Z", "text": "RT @geanjaccoud: Voc\u00eas j\u00e1 foram passados para tr\u00e1s por uma companhia a\u00e9rea?\n\nPois eu j\u00e1! Segue a thread de como estou sendo enrolado pela @\u2026", "id": "1622780247652421634"},{"created_at": "2023-02-07T02:05:18.000Z", "text": "@aperigabi Voc\u00ea diz na bagagem de m\u00e3o? Geralmente pode, mas at\u00e9 onde eu sei pode acontecer de uma companhia a\u00e9rea considerar proibido dependendo do tipo e pot\u00eancia (a\u00ed teria que ser na bagagem despachada)", "id": "1622778499680419841"},{"created_at": "2023-02-07T02:02:04.000Z", "text": "Voc\u00eas j\u00e1 foram passados para tr\u00e1s por uma companhia a\u00e9rea?\n\nPois eu j\u00e1! Segue a thread de como estou sendo enrolado pela @LATAM_BRA \n\nSegue o fio:", "id": "1622777682856488960"},{"created_at": "2023-02-07T01:51:53.000Z", "text": "@Danizike @niefraim Eu penso q isso tb \u00e9 constranger o outro a ceder um lugar pago, pq meio q vc se sente \"obrigado\" a ceder. Na vdd, ela deveria ter comunicado a condi\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a \u00e0 companhia a\u00e9rea e deixado ela resolver ou paga a mais, pela reserva do lugar como todo mundo, na hora da compra.", "id": "1622775121915088897"},{"created_at": "2023-02-07T01:36:07.000Z", "text": "Muito chocada que o m\u00e9dico que presta atendimento em voo n\u00e3o recebe nada da companhia a\u00e9rea", "id": "1622771153919004676"},{"created_at": "2023-02-07T01:19:40.000Z", "text": "@soturnonoturno @Gabriela02542 @Jacyra1980 @mari_fonseca Sabe quem sempre se d\u00e1 bem? A companhia a\u00e9rea. Que deveria ter alguma solu\u00e7\u00e3o pra esse problema pelo menos em voos muito longos, mas deixa de desembolsar uma boa grana porque tem imbecil igual voc\u00ea pra passar pano.", "id": "1622767013461458944"},{"created_at": "2023-02-07T00:57:45.000Z", "text": "eu quero saber do processo que vcs vao dar no cu daquela companhia a\u00e9rea https://t.co/2gRqv3tfl2", "id": "1622761497272147968"},{"created_at": "2023-02-07T00:40:07.000Z", "text": "latam se voc\u00ea fosse uma companhia a\u00e9rea qual vc seria?\n\nde novo", "id": "1622757059736346624"},{"created_at": "2023-02-07T00:34:38.000Z", "text": "RT @atono_obliquo: BAD ENDING\n\nTHE ENTIRE WORLD IS NOW COMPANHIA A\u00c9REA", "id": "1622755681290932224"},{"created_at": "2023-02-07T00:17:36.000Z", "text": "RT @tensoativa: @BaceleteLaris @lilesouza O \u00f3dio que j\u00e1 aconteceu comigo 2x essa desgra\u00e7a e o pior que sempre os comiss\u00e1rios de bordo vem a\u2026", "id": "1622751393734967296"},{"created_at": "2023-02-06T23:42:38.000Z", "text": "adivinhem quem vem pronta pra brigar com companhia a\u00e9rea \u00e0s 04 da matina amanh\u00e3??? \n\neu mesma, j\u00e1 at\u00e9 com os casos do Procon salvos por pr\u00e1tica abusiva", "id": "1622742593686609921"},{"created_at": "2023-02-06T23:15:15.000Z", "text": "@mari_fonseca N\u00e3o\n\nNo momento que algu\u00e9m encontra-se sob injuria grave \u00e9 dever \u00e9tico do m\u00e9dico socorrer o indiv\u00edduo. O fato de estar em um avi\u00e3o n\u00e3o o torna responsabilidade da companhia a\u00e9rea, n\u00e3o existe qualquer v\u00ednculo estabelecido, n\u00e3o existe raz\u00e3o para compensa\u00e7\u00e3o, ainda que bem vinda", "id": "1622735702491381760"},{"created_at": "2023-02-06T22:47:11.000Z", "text": "RT @bellexcosta: E olha o que aconteceu com o \u00eddolo Zico, no aeroporto de Guarulhos, domingo: uma idosa numa cadeira de rodas precisava de\u2026", "id": "1622728639296032770"},{"created_at": "2023-02-06T22:39:02.000Z", "text": "@aline_escudeiro @ju_franco_ @linpjs A m\u00e3e da crian\u00e7a tinha q ter informado a companhia a\u00e9rea no ato da compra da passagem.. \u00e9 praxe\u2026 n\u00e3o justifica bater nos outros..", "id": "1622726588335890434"},{"created_at": "2023-02-06T22:38:30.000Z", "text": "Em 1978 e 1979, foi lan\u00e7ado o FW06 que era patrocinado pela companhia a\u00e9rea Saudia Airlines (empresa que na \u00e9poca era do Bin Laden. \nPiloto: Alan Jones e Clay Regazzoni (1979).\nMotor: Ford-Cosworth\nPosi\u00e7\u00e3o final da equipe: 9\u00ba (1978) e 2\u00ba (1979) https://t.co/f6uyUB6XLh", "id": "1622726456949329921"},{"created_at": "2023-02-06T22:36:53.000Z", "text": "@ju_franco_ @linpjs Ela errou por n\u00e3o ter informado q precisava de assist\u00eancia especial para a filha no ato da compra da passagem.. \u00e9 assim q fa\u00e7o com meu filho toda vez q viajo e nunca tive problema. Toda companhia a\u00e9rea disponibiliza esse formul\u00e1rio no ato da compra \u00e9 praxe..", "id": "1622726047694200834"},{"created_at": "2023-02-06T22:30:13.000Z", "text": "como que pode a companhia aerea mais vagabunda desse pais cobrar 2 mil reais em uma unica passagem https://t.co/dwDVClLk7Z", "id": "1622724372115992577"},{"created_at": "2023-02-06T22:22:48.000Z", "text": "@ninguemnoceu @niefraim sim, a companhia a\u00e9rea tem o dever de auxiliar pessoas com defici\u00eancia, independente se seus pais s\u00e3o pessoas respons\u00e1veis ou n\u00e3o.", "id": "1622722502924312579"},{"created_at": "2023-02-06T22:04:50.000Z", "text": "Uma direita inteligente e patri\u00f3tica, hoje estaria com estes estarolas abaixo mencionados e n\u00e3o com as cambalhotas do PS. No fim n\u00e3o vai haver responsabilidade. Neste momento, estou contra a reprivatiza\u00e7\u00e3o:https://t.co/sLS2MpcYmw", "id": "1622717984841105410"},{"created_at": "2023-02-06T22:01:23.000Z", "text": "RT @JornalPoligrafo: Por entre as sucessivas pol\u00e9micas em torno da TAP voltou entretanto a circular nas redes sociais a imagem de uma lista\u2026", "id": "1622717115378589697"},{"created_at": "2023-02-06T21:58:33.000Z", "text": "e trabalho pra companhia a\u00e9rea mais renomada do mundo\u2026 o meu eu do passado, mesmo que persistente, acharia um sonho imposs\u00edvel de acontecer. Obrigada \u00e0 Thayzinha do passado, que sonhava grande, e mesmo duvidando, nunca deixou de persistir", "id": "1622716399960424477"},{"created_at": "2023-02-06T21:49:51.000Z", "text": "RT @bellexcosta: E olha o que aconteceu com o \u00eddolo Zico, no aeroporto de Guarulhos, domingo: uma idosa numa cadeira de rodas precisava de\u2026", "id": "1622714212865769497"},{"created_at": "2023-02-06T21:42:53.000Z", "text": "@_AtRedBar Companhia a\u00e9rea mano", "id": "1622712461278281749"},{"created_at": "2023-02-06T21:26:40.000Z", "text": "@analesnovski Qual a companhia a\u00e9rea ?", "id": "1622708380044328970"},{"created_at": "2023-02-06T21:26:26.000Z", "text": "@linpjs Eu acho q \u00e9 necess\u00e1rio cobrar dos verdadeiros respons\u00e1veis, no caso a companhia a\u00e9rea. Pq se eu pago pelo assento, tudo bem eu sair de l\u00e1, desde q seja ressarcida por isso. E quem tem q fazer isso \u00e9 a companhia, n\u00e3o a m\u00e3e.", "id": "1622708319767986179"},{"created_at": "2023-02-06T21:20:53.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622706921735131137"},{"created_at": "2023-02-06T21:02:11.000Z", "text": "RT @bellexcosta: E olha o que aconteceu com o \u00eddolo Zico, no aeroporto de Guarulhos, domingo: uma idosa numa cadeira de rodas precisava de\u2026", "id": "1622702218594902017"},{"created_at": "2023-02-06T20:57:50.000Z", "text": "RT @bellexcosta: E olha o que aconteceu com o \u00eddolo Zico, no aeroporto de Guarulhos, domingo: uma idosa numa cadeira de rodas precisava de\u2026", "id": "1622701121419575305"},{"created_at": "2023-02-06T20:57:17.000Z", "text": "RT @bellexcosta: E olha o que aconteceu com o \u00eddolo Zico, no aeroporto de Guarulhos, domingo: uma idosa numa cadeira de rodas precisava de\u2026", "id": "1622700985620594700"},{"created_at": "2023-02-06T20:55:55.000Z", "text": "RT @bellexcosta: E olha o que aconteceu com o \u00eddolo Zico, no aeroporto de Guarulhos, domingo: uma idosa numa cadeira de rodas precisava de\u2026", "id": "1622700639246581760"},{"created_at": "2023-02-06T20:54:04.000Z", "text": "RT @bellexcosta: E olha o que aconteceu com o \u00eddolo Zico, no aeroporto de Guarulhos, domingo: uma idosa numa cadeira de rodas precisava de\u2026", "id": "1622700174798880769"},{"created_at": "2023-02-06T20:52:24.000Z", "text": "RT @bellexcosta: E olha o que aconteceu com o \u00eddolo Zico, no aeroporto de Guarulhos, domingo: uma idosa numa cadeira de rodas precisava de\u2026", "id": "1622699753510240265"},{"created_at": "2023-02-06T20:51:02.000Z", "text": "@comunidademc O acidente a\u00e9reo da GOL Transportes A\u00e9reos ocorreu no dia 29 de setembro de 2006, quando um Boeing 737-800 da companhia a\u00e9rea brasileira, matr\u00edcula PR-GTD, caiu ap\u00f3s uma colis\u00e3o com um Legacy 600, matr\u00edcula N600XL, durante um voo entre Manaus e Rio de Janeiro. https://t.co/ONCylSu4I5", "id": "1622699410680422400"},{"created_at": "2023-02-06T20:46:43.000Z", "text": "@ingrweed @mari_fonseca O profissional s\u00f3 presta servi\u00e7o \"volunt\u00e1rio\" no v\u00f4o pq n\u00e3o tem nenhum profissional contratado pela companhia a\u00e9rea pra casos de emerg\u00eancia. Se tivesse um medico/enfermeiro ou mesmo um socorrista contratado pela cia, ningu\u00e9m ia se voluntariar...", "id": "1622698322602430469"},{"created_at": "2023-02-06T20:45:02.000Z", "text": "@brom_elisa Eles querem privatizar tudo... escreve!  N\u00e3o v\u00e3o sobrar ningu\u00e9m... a pr\u00f3xima ser\u00e1 uma companhia a\u00e9rea!", "id": "1622697902308003857"},{"created_at": "2023-02-06T20:43:14.000Z", "text": "RT @atono_obliquo: BAD ENDING\n\nTHE ENTIRE WORLD IS NOW COMPANHIA A\u00c9REA", "id": "1622697449155608576"},{"created_at": "2023-02-06T20:40:46.000Z", "text": "@hortbf @LulaOficial Ele n\u00e3o \u00e9 dono de nenhuma companhia a\u00e9rea.", "id": "1622696826339233792"},{"created_at": "2023-02-06T20:39:48.000Z", "text": "RT @atono_obliquo: BAD ENDING\n\nTHE ENTIRE WORLD IS NOW COMPANHIA A\u00c9REA", "id": "1622696585355268121"},{"created_at": "2023-02-06T20:38:41.000Z", "text": "n\u00e3o acredito que depois de mais de cinco anos com twitter fechado tive que abrir essa porra por causa de companhia aerea", "id": "1622696303984578580"},{"created_at": "2023-02-06T20:38:00.000Z", "text": "Ent\u00e3o, o governo vai privatizar uma companhia a\u00e9rea que o PM disse que n\u00e3o nacionalizou?", "id": "1622696131124953088"},{"created_at": "2023-02-06T20:34:37.000Z", "text": "RT @atono_obliquo: BAD ENDING\n\nTHE ENTIRE WORLD IS NOW COMPANHIA A\u00c9REA", "id": "1622695281073750016"},{"created_at": "2023-02-06T20:26:07.000Z", "text": "S\u00f3 uma coisa ainda com a briga do avi\u00e3o: n\u00e3o estou falando sobre compra de pacotes, em que a escolha \u00e9 dif\u00edcil mesmo. Falo sobre compra de assentos direto da companhia a\u00e9rea. Afinal de contas, a briga foi no avi\u00e3o e as passagens foram compradas diretamente na companhia a\u00e9rea.", "id": "1622693138388389888"},{"created_at": "2023-02-06T20:09:29.000Z", "text": "RT @atono_obliquo: BAD ENDING\n\nTHE ENTIRE WORLD IS NOW COMPANHIA A\u00c9REA", "id": "1622688954762797057"},{"created_at": "2023-02-06T20:07:43.000Z", "text": "RT @24sapo: O Minist\u00e9rio P\u00fablico abriu um inqu\u00e9rito ao caso da compra de avi\u00f5es da TAP pelas anteriores administra\u00e7\u00f5es da companhia a\u00e9rea,\u2026", "id": "1622688508958674964"},{"created_at": "2023-02-06T20:06:02.000Z", "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico abriu um inqu\u00e9rito ao caso da compra de avi\u00f5es da TAP pelas anteriores administra\u00e7\u00f5es da companhia a\u00e9rea, ap\u00f3s participa\u00e7\u00e3o do ent\u00e3o ministro das Infraestruturas, Pedro Nuno Santos, e do atual ministro das Finan\u00e7as, Fernando Medina. https://t.co/OO3IdWh9pd", "id": "1622688086361534464"},{"created_at": "2023-02-06T19:54:49.000Z", "text": "Hoje \u00e9 o \u00faltimo dia da promo\u00e7\u00e3o entre Esfera e Casas Bahia, pontuando 5X1 em telefonia e 6X1 no restante do site. A pontua\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s transferida para a companhia a\u00e9rea, dependendo da categoria do cliente, pode representar um retorno em milhas (desconto indireto) entre 10% e 25% .", "id": "1622685263435599878"},{"created_at": "2023-02-06T19:48:52.000Z", "text": "BAD ENDING\n\nTHE ENTIRE WORLD IS NOW COMPANHIA A\u00c9REA https://t.co/SXmoLpmZui", "id": "1622683767100825600"},{"created_at": "2023-02-06T19:48:26.000Z", "text": "Eu tenho filho e compro a janela para ele.\nN\u00e3o vejo absurdo, a regra da companhia a\u00e9rea \u00e9 essa: compra a janela quem quer.\nSe eu tenho alguma necessidade especial, comunico a cia e/ou comiss\u00e1rio.\nMas n\u00e3o tenho a cara de pau de pedir \u201cgentileza\u201d da janela pra ningu\u00e9m. https://t.co/KSBW7TwL00", "id": "1622683657126219792"},{"created_at": "2023-02-06T19:46:35.000Z", "text": "@sou1fracasso Acho que \u00e9 culpa da Gol, aparentemente todas as viagens feitas por essa companhia a\u00e9rea s\u00e3o amaldi\u00e7oadas", "id": "1622683191185227776"},{"created_at": "2023-02-06T19:42:33.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622682175123357697"},{"created_at": "2023-02-06T19:24:10.000Z", "text": "O principal desses problemas ningu\u00e9m t\u00e1 falando: \u00e9 irresponsabilidade da companhia a\u00e9rea n\u00e3o colocar a fam\u00edlia junto, principalmente no caso de crian\u00e7as autistas. https://t.co/poEsi2XTUH", "id": "1622677548839669763"},{"created_at": "2023-02-06T19:22:42.000Z", "text": "LATAM se torna primeira companhia a\u00e9rea do Brasil a atender clientes surdos com Central Online de Int\u00e9rpretes de Libras. https://t.co/eIoSGw0FZP", "id": "1622677180734967818"},{"created_at": "2023-02-06T19:16:17.000Z", "text": "@gaby17pontes @ivanbaron Eu sou m\u00e3e de autista e jamais colocaria meu filho no lugar da outra pessoa. Ela pagou, o direito \u00e9 dela. A obriga\u00e7\u00e3o seria minha de comprar na janela e informar a companhia a\u00e9rea sobre estar com uma crian\u00e7a especial no v\u00f4o.", "id": "1622675568150937600"},{"created_at": "2023-02-06T19:08:08.000Z", "text": "@megaviation @Damadeferroofic E pq n\u00e3o atenderam?\nImposs\u00edvel  a companhia  n\u00e3o perceber  uma crian\u00e7a autista  e toda m\u00e3e  de crian\u00e7as  com necessidades  especiais  avisa  sim.\nTadinha  da companhia  a\u00e9rea e da  palha\u00e7a preconceituosa n\u00e9!?\nEstou aqui  quase chorando o  advogado  da companhia  a\u00e9rea  kkk", "id": "1622673517157261341"},{"created_at": "2023-02-06T18:50:20.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz Tenho filha autista, n\u00e3o deixaria ningu\u00e9m ceder o lugar para ela no avi\u00e3o pq a companhia a\u00e9rea tem que ser avisada antes e eu pegaria o assento da janela se ela quisesse muito. Esse caso a\u00ed n\u00e3o tem muito cabimento pq se tinha tanta gente da fam\u00edlia pq algum deles n\u00e3o cedeu?", "id": "1622669036197642241"},{"created_at": "2023-02-06T18:42:58.000Z", "text": "@ClownWorld_ CEO de uma companhia a\u00e9rea australiana que obrigou seus funcion\u00e1rios usarem a in\u00fatil da funcieira levou uma tortada KKKKKKKKKKKKKKK\nCorreios\nBNDES", "id": "1622667179962376205"},{"created_at": "2023-02-06T18:42:43.000Z", "text": "@nygaardayla A companhia a\u00e9rea assim \" e l\u00e1 vamos n\u00f3s...\".", "id": "1622667117240754193"},{"created_at": "2023-02-06T18:36:56.000Z", "text": "RT @niefraim: @CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar\u2026", "id": "1622665664107356163"},{"created_at": "2023-02-06T18:32:52.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622664639313059857"},{"created_at": "2023-02-06T18:31:10.000Z", "text": "O l\u00edder social-democrata referiu que, na sua opini\u00e3o, \u201co futuro da TAP \u00e9 ser privada. O futuro da companhia A\u00e9rea Portuguesa \u00e9 poder estar no mercado, com certeza cumprir o interesse estrat\u00e9gico do pa\u00eds, mas atuar como uma empresa privada\u201d https://t.co/LUZik1tQkY", "id": "1622664214211923970"},{"created_at": "2023-02-06T18:27:15.000Z", "text": "RT @niefraim: @CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar\u2026", "id": "1622663226797301784"},{"created_at": "2023-02-06T18:26:14.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622662971645206553"},{"created_at": "2023-02-06T18:23:24.000Z", "text": "Sobre o \u201ccarteira\u00e7o\u201d de pais nas companhias a\u00e9reas, acho que esse tweet resume tudo. \nA companhia a\u00e9rea DEVE resolver a quest\u00e3o dos assentos previamente. \nhttps://t.co/ZcTntMkcuF", "id": "1622662259242672137"},{"created_at": "2023-02-06T18:16:08.000Z", "text": "O l\u00edder social-democrata referiu que, na sua opini\u00e3o, \u201co futuro da TAP \u00e9 ser privada. O futuro da companhia A\u00e9rea Portuguesa \u00e9 poder estar no mercado, com certeza cumprir o interesse estrat\u00e9gico do pa\u00eds, mas atuar como uma empresa privada\u201d https://t.co/PbthxCle2P", "id": "1622660426990231554"},{"created_at": "2023-02-06T18:15:14.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622660201705873421"},{"created_at": "2023-02-06T18:10:22.000Z", "text": "voo atrasou mas como eu sigo o dr fran em todas redes sociais estou extorquindo a companhia a\u00e9rea", "id": "1622658979582156815"},{"created_at": "2023-02-06T18:06:35.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622658026686537728"},{"created_at": "2023-02-06T17:53:33.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz Eu tenhofilhos, a pessoa que vai na janela pagou a mais por isso, eu cederia? Com certeza, mas ningu\u00e9m \u00e9 obrigado.... A m\u00e3e deveria conversado com companhia a\u00e9rea, respeito o espa\u00e7o das pessoas s/ crian\u00e7as pq qd n\u00e3o tinha detestava ser importunada", "id": "1622654746019393537"},{"created_at": "2023-02-06T17:47:14.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622653154096554253"},{"created_at": "2023-02-06T17:39:05.000Z", "text": "tirando a azul qqr outra companhia a\u00e9rea \u00e9 uma merda sinceramente", "id": "1622651104071647249"},{"created_at": "2023-02-06T17:29:25.000Z", "text": "@BaldessarPaola @oithiagoqueiroz O foda \u00e9 que a depender do v\u00f4o e da companhia a\u00e9rea, marcar assento tem que pagar (acho que quase todas as companhias a\u00e9reas do Brasil j\u00e1 est\u00e3o assim)\u2026 o \u00faltimo v\u00f4o que eu fiz era a partir de 200 reais. Ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 de gra\u00e7a n\u00e3o kkkkk", "id": "1622648673321484299"},{"created_at": "2023-02-06T17:26:14.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622647870959517714"},{"created_at": "2023-02-06T17:21:51.000Z", "text": "RT @MimiChiavegato: CEO de companhia a\u00e9rea que pressionou por mandatos \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\n\n#naopassarao #opovoacordou https://t.co/LChXOI2Zyv", "id": "1622646768948084774"},{"created_at": "2023-02-06T17:21:42.000Z", "text": "@lililessa @oithiagoqueiroz Eu n\u00e3o busco por pacotes, sempre vou direto na companhia a\u00e9rea, para n\u00e3o ter nenhum dissabor. E eu sempre escolho o corredor. Lamento muito o ocorrido. Os pacotes fazem muitas arbitrariedades. \ud83d\ude1e", "id": "1622646731727831065"},{"created_at": "2023-02-06T17:16:19.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622645373801050112"},{"created_at": "2023-02-06T17:08:26.000Z", "text": "@mari_fonseca Se os pais tivesse bom senso teriam: comprado o assento que atende \u00e0s necessidades da crian\u00e7a ou pedido ajuda da companhia a\u00e9rea. Constranger outro passageiro n\u00e3o faz nenhum sentido.", "id": "1622643390193053696"},{"created_at": "2023-02-06T17:01:41.000Z", "text": "RT @MimiChiavegato: CEO de companhia a\u00e9rea que pressionou por mandatos \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\n\n#naopassarao #opovoacordou https://t.co/LChXOI2Zyv", "id": "1622641691067809809"},{"created_at": "2023-02-06T16:56:06.000Z", "text": "@Rebecks__ @Sr_Barbarriga @ohpsyduck @SeiErrado no avi\u00e3o cabe uma pessoa obesa, tudo j\u00e1 \u00e9 feito esperando que tenha pessoas mais gordas e mais magras, e se ela n\u00e3o coube, n\u00e3o \u00e9 responsabilidade da companhia a\u00e9rea, do fabricante, \u00e9 responsabilidade dela", "id": "1622640286668029952"},{"created_at": "2023-02-06T16:55:21.000Z", "text": "LATAM se torna primeira companhia a\u00e9rea do Brasil a atender clientes surdos com Central Online de Int\u00e9rpretes de Libras. https://t.co/6CAYlr7QC1", "id": "1622640099870507018"},{"created_at": "2023-02-06T16:48:48.000Z", "text": "Cara \u00e9 isso que eu n\u00e3o entendo, em toda companhia a\u00e9rea tu podes pagar uma taxa e marcar o assento antes do check in\n\nSe vc \u00e9 pai/m\u00e3e pq vai deixar pra marcar NO CHECK IN e correr o risco de n\u00e3o ter lugares perto? https://t.co/PjQ7zRtSUE", "id": "1622638450888278037"},{"created_at": "2023-02-06T16:35:34.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622635118706688012"},{"created_at": "2023-02-06T16:28:51.000Z", "text": "Se o lugar n\u00e3o t\u00e1 dispon\u00edvel, conversa na companhia a\u00e9rea e tenta sim a troca de acento, mas pensando que a pessoa que t\u00e1 naquele lugar pode ter pago por ele e se ela disser n\u00e3o, \u00e9 um direito dela! Eu planejo minhas viagens com meses pq sei que viajar com crian\u00e7a \u00e9 dif\u00edcil", "id": "1622633429019025408"},{"created_at": "2023-02-06T16:28:09.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622633252467970048"},{"created_at": "2023-02-06T16:15:46.000Z", "text": "RT @MimiChiavegato: CEO de companhia a\u00e9rea que pressionou por mandatos \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\n\n#naopassarao #opovoacordou https://t.co/LChXOI2Zyv", "id": "1622630137157271552"},{"created_at": "2023-02-06T16:09:45.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622628624342872065"},{"created_at": "2023-02-06T16:03:47.000Z", "text": "@mudeiporenfim Kkkk amigaaa, n\u00e3o se demita\n\nVc n sabe o que eu fiz kkk esses dias estavam me falando de uma confer\u00eancia latam e eu achei que era a companhia a\u00e9rea hahahahah", "id": "1622627123990069252"},{"created_at": "2023-02-06T16:02:16.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622626739561152515"},{"created_at": "2023-02-06T16:00:57.000Z", "text": "@marcosfleal @Hameruuuuu @GeekSena @BaceleteLaris E j\u00e1 que a culpa \u00e9 da companhia a\u00e9rea que n\u00e3o tem suporte, o problema deveria ser resolvido com a empresa e n\u00e3o com civis aleat\u00f3rios n\u00e3o acha?", "id": "1622626408659927043"},{"created_at": "2023-02-06T15:55:16.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622624980042235906"},{"created_at": "2023-02-06T15:51:43.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622624084902158336"},{"created_at": "2023-02-06T15:43:09.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622621931332673538"},{"created_at": "2023-02-06T15:41:42.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622621562787581953"},{"created_at": "2023-02-06T15:32:38.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622619283082600451"},{"created_at": "2023-02-06T15:32:01.000Z", "text": "\ud83d\udea8 BREAKING - CEO de uma importante companhia a\u00e9rea que pressionou os mandatos de vacinas COVID-19 \u00e9 atacado durante transmiss\u00e3o de not\u00edcias ao vivo https://t.co/vJtI4U59H6", "id": "1622619128916807680"},{"created_at": "2023-02-06T15:25:01.000Z", "text": "Latam se vc fosse uma companhia a\u00e9rea minimamente organizada qual vc seria?", "id": "1622617366436741123"},{"created_at": "2023-02-06T15:20:26.000Z", "text": "precisei trazer minha prima de avi\u00e3o comigo pra cidade q moro e ao inv\u00e9s de contar com a boa vontade de desconhecidos eu simplesmente liguei pra companhia a\u00e9rea, pedi prioridade devido a condi\u00e7\u00e3o especial dela, me forneceram os assentos necess\u00e1rios e toda a estrutura. https://t.co/2bBjmIkzF8", "id": "1622616212072013826"},{"created_at": "2023-02-06T15:16:57.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622615336489975811"},{"created_at": "2023-02-06T15:14:51.000Z", "text": "@10centavo \u201cah mas era uma crian\u00e7a no espectro\u201d sim ent\u00e3o a fam\u00edlia e a companhia a\u00e9rea s\u00e3o respons\u00e1veis.", "id": "1622614805793103874"},{"created_at": "2023-02-06T15:06:36.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622612730241863680"},{"created_at": "2023-02-06T15:00:58.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622611315389865986"},{"created_at": "2023-02-06T14:58:16.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622610633756749824"},{"created_at": "2023-02-06T14:53:55.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622609537676021760"},{"created_at": "2023-02-06T14:51:52.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz Acredito que se h\u00e1 necessidade especial \u00e9 dever dos pais informar a companhia a\u00e9rea e reserve um assento adequado, realmente eu n\u00e3o tenho filho, mas \u00e9 o que eu faria se estivesse nessa situa\u00e7\u00e3o.", "id": "1622609023416651777"},{"created_at": "2023-02-06T14:46:28.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622607664692842500"},{"created_at": "2023-02-06T14:46:10.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622607589027487748"},{"created_at": "2023-02-06T14:44:21.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622607129994559489"},{"created_at": "2023-02-06T14:38:54.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622605760210296832"},{"created_at": "2023-02-06T14:37:51.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622605494408863746"},{"created_at": "2023-02-06T14:36:35.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622605175750897666"},{"created_at": "2023-02-06T14:36:21.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622605118179885058"},{"created_at": "2023-02-06T14:35:11.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622604823064371202"},{"created_at": "2023-02-06T14:35:10.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622604821399207939"},{"created_at": "2023-02-06T14:33:59.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622604521464528897"},{"created_at": "2023-02-06T14:33:51.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622604489717866503"},{"created_at": "2023-02-06T14:33:25.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622604380456222722"},{"created_at": "2023-02-06T14:30:15.000Z", "text": "RT @IrlanSimoes: Comparemos com o Real Madrid, campe\u00e3o de in\u00fameras Champions nos \u00faltimos anos e segundo maior faturamento global em 2022.\u2026", "id": "1622603582854901760"},{"created_at": "2023-02-06T14:25:11.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622602309627781126"},{"created_at": "2023-02-06T14:24:59.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622602257022820355"},{"created_at": "2023-02-06T14:24:41.000Z", "text": "@Pavinatto @LATAM_BRA N\u00e3o me falem isso, vou fazer minha primeira viagem num avi\u00e3o dentro d pouco, e adivinhem qual \u00e9 a companhia a\u00e9rea?\ud83d\ude05", "id": "1622602183639269383"},{"created_at": "2023-02-06T14:23:48.000Z", "text": "RT @MimiChiavegato: CEO de companhia a\u00e9rea que pressionou por mandatos \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\n\n#naopassarao #opovoacordou https://t.co/LChXOI2Zyv", "id": "1622601961672417291"},{"created_at": "2023-02-06T14:21:56.000Z", "text": "RT @MimiChiavegato: CEO de companhia a\u00e9rea que pressionou por mandatos \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\n\n#naopassarao #opovoacordou https://t.co/LChXOI2Zyv", "id": "1622601492275372032"},{"created_at": "2023-02-06T14:17:24.000Z", "text": "Parab\u00e9ns @VoeGOLoficial voc\u00eas tem um dos piores sites de companhia a\u00e9rea que existe \ud83d\udc4f\ud83c\udffe", "id": "1622600348736126978"},{"created_at": "2023-02-06T14:16:57.000Z", "text": "@markus_lian @niefraim Esse \u00e9 o mesmo tipo de mentalidade de ver que seu colega de trabalho ganha mais e, ao inv\u00e9s de ficar bravo com o patr\u00e3o, ficar bravo com o colega.\n\nEnquanto voc\u00eas t\u00e3o bravos com passageiro a companhia a\u00e9rea t\u00e1 l\u00e1 lucrando absurdos sem oferecer assentos adequados.", "id": "1622600237834543104"},{"created_at": "2023-02-06T14:15:08.000Z", "text": "\ud83e\udef5\ud83c\udffbDen\u00fancia de Neglig\u00eancia\n\nCaso a refei\u00e7\u00e3o especial n\u00e3o seja fornecida ou n\u00e3o atenda \u00e0s suas necessidades alimentares, \u00e9 poss\u00edvel fazer uma den\u00fancia para a companhia a\u00e9rea. \u00c9 importante registrar o ocorrido e guardar comprovantes da compra da refei\u00e7\u00e3o especial.", "id": "1622599779535687681"},{"created_at": "2023-02-06T14:11:55.000Z", "text": "@renatodalbo @niefraim So saio do assento que eu compro indenizado pela companhia a\u00e9rea. Se pago extra pela janela e espa\u00e7o extra pras pernas, quero isso no meu voo.", "id": "1622598970286514176"},{"created_at": "2023-02-06T14:11:24.000Z", "text": "CEO de companhia a\u00e9rea que pressionou por mandatos \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\n\n#naopassarao #opovoacordou https://t.co/LChXOI2Zyv", "id": "1622598839843553283"},{"created_at": "2023-02-06T14:10:43.000Z", "text": "Se seu filho tem a necessidade de ir na janela por qualquer tipo de necessidade especial \u00e9 s\u00f3 solicitar p/ companhia a\u00e9rea antes, ponto final. https://t.co/is5btNxYa9", "id": "1622598665859698688"},{"created_at": "2023-02-06T14:10:35.000Z", "text": "@ricardolugon em certos casos at\u00e9 rola pedir pra trocar diretamente com a outra pessoa e se ela n\u00e3o topar vida q segue mas em outros \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o da companhia a\u00e9rea providenciar o bem estar do passageiro mas deixam tudo rolar solto e assim se livram da responsabilidade", "id": "1622598633756545024"},{"created_at": "2023-02-06T14:10:33.000Z", "text": "Comparemos com o Real Madrid, campe\u00e3o de in\u00fameras Champions nos \u00faltimos anos e segundo maior faturamento global em 2022. \n\nA fonte \u00e9 o Deloitte Money League: https://t.co/Gq97Aj8Kg0\n\nNota: o Real Madrid tamb\u00e9m \u00e9 patrocinado por uma empresa emiradense: a companhia a\u00e9rea Emirates. https://t.co/uXccUqwCZy", "id": "1622598624285798400"},{"created_at": "2023-02-06T14:09:35.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622598384254173185"},{"created_at": "2023-02-06T14:08:45.000Z", "text": "@marcioquistao @oithiagoqueiroz E mesmo assim, corremos o risco de a companhia a\u00e9rea n\u00e3o respeitar. Tenho amigos PcDs que foram desrespeitados pelas companhias. Mesmo assim, as regras existem, para que as pessoas possam conviver melhor com as outras.", "id": "1622598173360267266"},{"created_at": "2023-02-06T14:05:27.000Z", "text": "@rcandida81 @oithiagoqueiroz obrigado por esse coment\u00e1rio, Roselene. certos servi\u00e7os devem ser organizados com antecedencia pra evitar problemas. a companhia aerea segue protocolos de seguran\u00e7a tambem. \"quebrar regras\" dessa forma pode virar uma cultura nao deve ser assim.", "id": "1622597343072641025"},{"created_at": "2023-02-06T13:57:26.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622595323607515137"},{"created_at": "2023-02-06T13:55:42.000Z", "text": "eu que paguei mais caro pra marcar a porra de um assento tenho que sair do meu lugar (QUE EU PAGUEI) pq a m\u00e3e ou pai da crian\u00e7a autista n\u00e3o quis escolher assento antes, n\u00e3o solicitou servi\u00e7o de PCD pra companhia a\u00e9rea, n\u00e3o se planejou mesmo tendo um filho especial\u2026", "id": "1622594890814181376"},{"created_at": "2023-02-06T13:52:13.000Z", "text": "\u00e9 s\u00f3 pagar a taxa pra escolher poltrona. achou ruim? reclama com a companhia a\u00e9rea. ningu\u00e9m tem obriga\u00e7\u00e3o com o SEU filho. espero ter ajudado, folgado mala. https://t.co/6Nuhi0vGkA", "id": "1622594012321402881"},{"created_at": "2023-02-06T13:45:20.000Z", "text": "O extravio de bagagem pode te dar direito a uma compensa\u00e7\u00e3o, mesmo que ap\u00f3s um per\u00edodo, a companhia a\u00e9rea tenha localizado seus pertences. \u00c9 dever da empresa prestar um servi\u00e7o de qualidade e n\u00f3s estamos aqui para te ajudar.\n\n#extraviodebagagem #viajar #liberfly https://t.co/akZQo2tjB4", "id": "1622592280006623233"},{"created_at": "2023-02-06T13:39:50.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622590896666558468"},{"created_at": "2023-02-06T13:37:29.000Z", "text": "@lanyta Minha opini\u00e3o sobre o caso todo \u00e9 essa: ter filhos \u00e9 responsabilidade dos pais e essa responsabilidade n\u00e3o pode ser imposta a um terceiro. A m\u00e3e da crian\u00e7a deveria ter tomado as provid\u00eancias necess\u00e1rias ou comunicado a companhia a\u00e9rea sobre a necessidade. Simples assim.", "id": "1622590303654797314"},{"created_at": "2023-02-06T13:33:47.000Z", "text": "@fruteletrica ontem uma mo\u00e7a me explicou todo o protocolo que ela fez com o filho dela na companhia a\u00e9rea, tem que se preparar muito n\u00e3o adianta contar com a sorte e boa vontade dos outros", "id": "1622589373005848579"},{"created_at": "2023-02-06T13:30:07.000Z", "text": "RT @johallack: Quem tem raz\u00e3o \u00e9 o povo e a\u00ed t\u00e1 errado \u00e9 a companhia a\u00e9rea. O problema \u00e9 esse aqui e come\u00e7ou em 2017\nhttps://t.co/CzUwFLuSNA", "id": "1622588449218826240"},{"created_at": "2023-02-06T13:28:37.000Z", "text": "Quem tem raz\u00e3o \u00e9 o povo e a\u00ed t\u00e1 errado \u00e9 a companhia a\u00e9rea. O problema \u00e9 esse aqui e come\u00e7ou em 2017\nhttps://t.co/CzUwFLuSNA", "id": "1622588073824423936"},{"created_at": "2023-02-06T13:19:47.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz As pessoas n\u00e3o sabem mesmo solicitar nada pra comiss\u00e1ria ou pra companhia a\u00e9rea? O problema delas tem que ser de todos?", "id": "1622585852030222339"},{"created_at": "2023-02-06T13:15:54.000Z", "text": "qria saber ql \u00e9 a companhia a\u00e9rea q o uniforme parece q \u00e9 integrante do rebeldes pra eu mandar curr\u00edculo", "id": "1622584871779545088"},{"created_at": "2023-02-06T12:51:34.000Z", "text": "RT @niefraim: @CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar\u2026", "id": "1622578749995614214"},{"created_at": "2023-02-06T12:48:31.000Z", "text": "@CaverinhaFUT @niefraim N\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de empatia. \n\u00c9 chegar na companhia a\u00e9rea, pedir pra divulgarem no microfone \"algu\u00e9m pode trocar com pessoa x por essa raz\u00e3o?\"\nBra\u00e7os se erguer\u00e3o. \nAgora, a pessoa do seu lado joga a probabilidade em 50% n\u00e3o.\nE n\u00e3o \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o dela. Nem de ningu\u00e9m.", "id": "1622577980424724482"},{"created_at": "2023-02-06T12:42:18.000Z", "text": "@VaneSilSill @niefraim Sim querida, geralmente voc\u00ea precisa pesquisar no site da companhia a\u00e9rea pelos termos \"Assist\u00eancia M\u00e9dica\" ou por MEDIF. \n\nVou usar de exemplo a Latam, que possu\u00ed selo  de cuidado t\u00e9cnico com passageiros no Espectro.\n\nhttps://t.co/lXYQHgBj7m\n\nhttps://t.co/zS1Ps5Aln1", "id": "1622576415865544706"},{"created_at": "2023-02-06T12:35:45.000Z", "text": "@fabianopmorais @o_antagonista @VoeGOLoficial Em qualquer companhia a\u00e9rea, \u00e9 muito comum passageiro fdp j\u00e1 chegar no avi\u00e3o ocupando o seu lugar pq n\u00e3o marcou assento com anteced\u00eancia.\nIsso nunca ocorreu comigo at\u00e9 hj. Mas se algum dia rolar, meto bronca \u00e0 vontade mas n\u00e3o cedo minha poltrona e fim de papo.", "id": "1622574769479553027"},{"created_at": "2023-02-06T12:31:58.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622573818270126080"},{"created_at": "2023-02-06T12:27:42.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622572744813473795"},{"created_at": "2023-02-06T12:24:51.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622572027063287810"},{"created_at": "2023-02-06T12:18:51.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622570514534264833"},{"created_at": "2023-02-06T12:17:21.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622570140230467587"},{"created_at": "2023-02-06T12:16:59.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622570044751314944"},{"created_at": "2023-02-06T12:15:16.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622569612133994499"},{"created_at": "2023-02-06T12:14:11.000Z", "text": "RT @likeazombie: a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622569342708613120"},{"created_at": "2023-02-06T12:13:26.000Z", "text": "complicado porque nesse caso caberia aos pais que conhecem sua crian\u00e7a reservar o lugar com anteced\u00eancia ou at\u00e9 mesmo entrar em contato com a companhia a\u00e9rea antes https://t.co/f1gDVz4yZP", "id": "1622569154388582400"},{"created_at": "2023-02-06T12:13:16.000Z", "text": "a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622569109232705537"},{"created_at": "2023-02-06T12:12:10.000Z", "text": "A companhia a\u00e9rea destacou a negocia\u00e7\u00e3o para assinar compromisso de financiamento e o c\u00e2mbio em resposta \u00e0 B3\n\nhttps://t.co/6MMmiqUP7J\n\n#GOLL4 #Mercados #A\u00e7\u00f5es #Investir #Investimentos", "id": "1622568835537596416"},{"created_at": "2023-02-06T12:10:49.000Z", "text": "@lelerizzo Lele, mas tu n\u00e3o acha que faltou planejamento dessa fam\u00edlia? N\u00e3o houve reserva antes, n\u00e3o foi comunicado a empresa que a crian\u00e7a necessitava desse espa\u00e7o (\u00e9 dever da companhia a\u00e9rea resolver nesses casos). Se eu tivesse no lugar, eu cederia o lugar, claro+", "id": "1622568492519022592"},{"created_at": "2023-02-06T12:08:47.000Z", "text": "gol \u00e9 a pior companhia a\u00e9rea do brasil", "id": "1622567983754223621"},{"created_at": "2023-02-06T12:04:42.000Z", "text": "@nichborges LATAM, a companhia a\u00e9rea? Kkkkkk", "id": "1622566955214426113"},{"created_at": "2023-02-06T11:55:18.000Z", "text": "RT @niefraim: @CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar\u2026", "id": "1622564589295620096"},{"created_at": "2023-02-06T11:53:48.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622564213427261441"},{"created_at": "2023-02-06T11:41:09.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz Essas pessoas tem em comum a raz\u00e3o. Os pais/respons\u00e1veis devem comunicar a companhia a\u00e9rea sobre a crian\u00e7a e solicitar o lugar. Um pai comprometido com a sa\u00fade do filho faz isso. Mas preferem n\u00e3o fazer nada, chegar no v\u00f4o e constranger os outros falando de empatia etc. +", "id": "1622561029224902657"},{"created_at": "2023-02-06T11:37:11.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622560029713829888"},{"created_at": "2023-02-06T11:34:55.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622559458772627458"},{"created_at": "2023-02-06T11:29:20.000Z", "text": "Viajo semana que vem e a @VoeGOLoficial simplesmente n\u00e3o libera a compra de assento.\nSe existir companhia a\u00e9rea pior, eu desconhe\u00e7o viu!", "id": "1622558053718536192"},{"created_at": "2023-02-06T11:19:05.000Z", "text": "RT @niefraim: @CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar\u2026", "id": "1622555474783526912"},{"created_at": "2023-02-06T11:17:46.000Z", "text": "RT @niefraim: @CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar\u2026", "id": "1622555143953604608"},{"created_at": "2023-02-06T11:17:27.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz Mas se seu filho tem alguma demanda ou vc se organiza ou vai ter que ajudar a lida-lo com frustra\u00e7\u00e3o/reorganiza-lo \nNo caso de autismo em espec\u00edfico seria de bom tom avisar a companhia a\u00e9rea com anteced\u00eancia e RESERVAR o assento na janela ou da prefer\u00eancia da crian\u00e7a", "id": "1622555062177243139"},{"created_at": "2023-02-06T11:09:29.000Z", "text": "@BaceleteLaris @lilesouza O \u00f3dio que j\u00e1 aconteceu comigo 2x essa desgra\u00e7a e o pior que sempre os comiss\u00e1rios de bordo vem ajudar na importuna\u00e7\u00e3o e ass\u00e9dio ao passageiro pra pedir pra trocar. Numa pr\u00f3xima eu vou meter processo do cliente a companhia a\u00e9rea e foda-se", "id": "1622553058075987969"},{"created_at": "2023-02-06T11:08:31.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622552816697892864"},{"created_at": "2023-02-06T11:08:27.000Z", "text": "RT @niefraim: @CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar\u2026", "id": "1622552799409045506"},{"created_at": "2023-02-06T11:07:59.000Z", "text": "@CaverinhaFUT @niefraim A responsabilidade de ter escolhido um lugar pra sentar que seja bom para a crian\u00e7a \u00e9 dos pais ora. Inclusive eles precisam avisar a companhia a\u00e9rea com anteced\u00eancia para que seja poss\u00edvel que eles recebam atendimento especial", "id": "1622552681582673922"},{"created_at": "2023-02-06T11:05:55.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622552163351240704"},{"created_at": "2023-02-06T11:00:21.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622550760566259712"},{"created_at": "2023-02-06T10:39:50.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz A m\u00e3e deveria ter pontuado anteriormente a companhia a\u00e9rea. N\u00e3o tenho filhos, mas acho. Perdi meu pai e escolhi a janela, chorei a viagem toda virada para ela, n\u00e3o queria que ningu\u00e9m visse. Toda m\u00e3e de filho at\u00edpico precisa (infelizmente) \"prever\" situa\u00e7\u00f5es nesses casos.", "id": "1622545597856116736"},{"created_at": "2023-02-06T10:36:50.000Z", "text": "@niefraim Tais problemas devem ser resolvidos antes do embarque, ou seja, durante a compra das passagens. Com a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, sobre a situa\u00e7\u00e3o da pessoa, \u00e0 companhia a\u00e9rea ela deve resolver a quest\u00e3o. Em hip\u00f3tese alguma tal situa\u00e7\u00e3o deve ser resolvida dentro da aeronave.", "id": "1622544840327151617"},{"created_at": "2023-02-06T10:34:13.000Z", "text": "@niefraim Esse caso do avi\u00e3o tem uma kralhada de erros. Eles teriam q fazer a escolha do assento antes, se n\u00e3o conseguiu, teriam q falar com a companhia a\u00e9rea  como manda a lei, em \u00faltimo caso falar com o agente de bordo, p q esse sim solicite a gentileza de algum passageiro", "id": "1622544184950370306"},{"created_at": "2023-02-06T10:32:24.000Z", "text": "RT @niefraim: @CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar\u2026", "id": "1622543727955673092"},{"created_at": "2023-02-06T10:27:25.000Z", "text": "RT @niefraim: @CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar\u2026", "id": "1622542472743190532"},{"created_at": "2023-02-06T10:21:39.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622541020318650368"},{"created_at": "2023-02-06T10:19:48.000Z", "text": "@LutanoStich @sah_1505 @choquei Kkkkk\nMe diga uma coisa, ser gordo \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o, a pessoa se ver engordando e continua comendo tudo, sim, existe doen\u00e7a que tamb\u00e9m faz engordar mas n\u00e3o \u00e9 o caso da maioria que quer processar uma companhia a\u00e9rea por o avi\u00e3o n\u00e3o aguentar o seu peso", "id": "1622540556034363392"},{"created_at": "2023-02-06T10:16:13.000Z", "text": "@Lufthansa_BR @Lufthansa_DE Fujam dessa companhia a\u00e9rea, fizeram minha fam\u00edlia esperar horas, depois colocaram em voo de conex\u00e3o (2 idosas foram separadas) e ainda por cima queriam cobrar 850 euros por pessoa! Aguardem o processo", "id": "1622539655349473280"},{"created_at": "2023-02-06T10:06:56.000Z", "text": "RT @niefraim: @CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar\u2026", "id": "1622537317905838080"},{"created_at": "2023-02-06T10:06:32.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622537219046006784"},{"created_at": "2023-02-06T10:03:34.000Z", "text": "@juvictoriano A companhia a\u00e9rea d\u00e1 a op\u00e7\u00e3o de voc\u00ea escolher o lugar por 60,00. Se eu viajasse com crian\u00e7a eu usaria essa op\u00e7\u00e3o. \u00c9 o mais sensato.", "id": "1622536472518709249"},{"created_at": "2023-02-06T10:00:47.000Z", "text": "RT @niefraim: @CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar\u2026", "id": "1622535769469468673"},{"created_at": "2023-02-06T09:46:18.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622532125525245952"},{"created_at": "2023-02-06T09:41:10.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622530833486864384"},{"created_at": "2023-02-06T09:40:28.000Z", "text": "@debcriscris @acoroavirus @bicmuller Talvez vcs nunca tiveram contato com uma crian\u00e7a autista e j\u00e1 entendi que vcs n\u00e3o cederiam aquele lugar pra crian\u00e7a. Que a fam\u00edlia se informe  e use seu direito junto a companhia a\u00e9rea.", "id": "1622530655383875586"},{"created_at": "2023-02-06T09:38:12.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622530088351711232"},{"created_at": "2023-02-06T09:37:11.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622529832939667456"},{"created_at": "2023-02-06T09:35:12.000Z", "text": "Falando sobre o atendimento da Latam no territ\u00f3rio brasileiro, como j\u00e1 deve estar imaginando, existe uma forma mais tradicional dos passageiros obterem uma ajuda da companhia a\u00e9rea, isto \u00e9 o N\u00famero de contato da Latam Airlines. https://t.co/IGhRhaDFhb https://t.co/tfuLZ1mqM2", "id": "1622529332920078337"},{"created_at": "2023-02-06T09:12:47.000Z", "text": "RT @niefraim: @CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar\u2026", "id": "1622523690368761859"},{"created_at": "2023-02-06T09:12:34.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622523637738704896"},{"created_at": "2023-02-06T09:09:21.000Z", "text": "@Mari36477832 O pobre que compra por promo\u00e7\u00e3o pra realizar o sonho do filho ir p um Beto carreiro da vida se ferra. A gente briga por um problema que a companhia a\u00e9rea deveria resolver. \ud83e\udd21", "id": "1622522825952092160"},{"created_at": "2023-02-06T08:53:49.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622518915418009600"},{"created_at": "2023-02-06T08:43:37.000Z", "text": "eu sou n1 hater da tap \nfoda-se, que companhia a\u00e9rea de merda", "id": "1622516351687397380"},{"created_at": "2023-02-06T08:37:54.000Z", "text": "@arihzinha @oithiagoqueiroz Ainda assim \u00e9 poss\u00edvel falar com a companhia a\u00e9rea. Em caso de uma crian\u00e7a especial eu cederia o lugar, mas tbm n\u00e3o se sabe como a m\u00e3e do ano falou com a dona do assento.", "id": "1622514913607303168"},{"created_at": "2023-02-06T08:18:10.000Z", "text": "RT @niefraim: @CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar\u2026", "id": "1622509946137939968"},{"created_at": "2023-02-06T08:16:29.000Z", "text": "@yuri_kaaa Depende da companhia a\u00e9rea. Se for pela Emirates, consegue aparecer em iens. Mas precisa ver se o browser que usa n\u00e3o atualiza autom\u00e1tico para real.", "id": "1622509523977269249"},{"created_at": "2023-02-06T08:05:32.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622506764951232512"},{"created_at": "2023-02-06T08:01:45.000Z", "text": "RT @AlextSim80: A @tapairportugal \u00e9 a pior companhia a\u00e9rea a n\u00edvel mundial. N\u00e3o basta o buraco financeiro sem fundo, tratam os passageiros\u2026", "id": "1622505813628551169"},{"created_at": "2023-02-06T05:56:51.000Z", "text": "RT @niefraim: @CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar\u2026", "id": "1622474382454009856"},{"created_at": "2023-02-06T05:56:45.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622474358282153984"},{"created_at": "2023-02-06T05:28:42.000Z", "text": "Tribunal dos EUA aprova plano de restrutura\u00e7\u00e3o da Latam \nLatam quer voltar a voar!\u00a0A companhia a\u00e9rea chileno-brasileira teve seu plano de\u00a0reestrutura\u00e7\u00e3o\u00a0para sair definitivamente De arquivos https://t.co/tGAC4yOdH7", "id": "1622467297750437888"},{"created_at": "2023-02-06T05:26:19.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622466698921095168"},{"created_at": "2023-02-06T05:13:03.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622463360670334978"},{"created_at": "2023-02-06T04:57:51.000Z", "text": "@manotelli o pior de tudo \u00e9 que companhia a\u00e9rea da tal confus\u00e3o, permite marcar assento sem pagar a partir de 48 horas antes do voo\u2026", "id": "1622459534513000448"},{"created_at": "2023-02-06T04:55:24.000Z", "text": "RT @UivoAoLuar2: Um turista americano chegando na Turquia e descobrindo que seus 4 c\u00e3es foram perdidos pela companhia a\u00e9rea e enviados para\u2026", "id": "1622458916075347971"},{"created_at": "2023-02-06T04:33:42.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622453455020228613"},{"created_at": "2023-02-06T04:33:31.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622453411533692928"},{"created_at": "2023-02-06T04:31:09.000Z", "text": "Companhia a\u00e9rea eu te odeio", "id": "1622452813623173120"},{"created_at": "2023-02-06T04:24:54.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622451241656938497"},{"created_at": "2023-02-06T04:13:02.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622448257606500352"},{"created_at": "2023-02-06T04:08:32.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622447124595056640"},{"created_at": "2023-02-06T04:00:28.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622445091708100608"},{"created_at": "2023-02-06T03:57:59.000Z", "text": "@joocarlosteixe6 @niefraim Ah, claro, uma crian\u00e7a com TEA e a companhia a\u00e9rea n\u00e3o deixa avisar das necessidades .  T\u00e1 maluco, meu querido?\n\nFica aqui falando com a minha m\u00e3o que com doido eu n\u00e3o trela n\u00e3o. \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "id": "1622444466605899776"},{"created_at": "2023-02-06T03:50:00.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622442460616990722"},{"created_at": "2023-02-06T03:48:07.000Z", "text": "Inclusive se seu filho \u00e9 pcd a obriga\u00e7\u00e3o de cumprir necessidade dele \u00e9 da companhia a\u00e9rea e n\u00e3o da pessoa que ta do seu lado \ud83e\udee0\u263a\ufe0f https://t.co/fGBLMaZE9A", "id": "1622441985712832512"},{"created_at": "2023-02-06T03:43:52.000Z", "text": "A Taylor Swift completamente perdida com as piadas sobre coisas de pobre imagina ser t\u00e3o rica ao ponto de n\u00e3o saber oque \u00e9 companhia a\u00e9rea sim Taylor Swift seres humanos andam de voos comerciais n\u00e3o sabia https://t.co/o2SA6MmNIE", "id": "1622440915448070144"},{"created_at": "2023-02-06T03:40:30.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622440068911603713"},{"created_at": "2023-02-06T03:32:18.000Z", "text": "@GustavRamski @niefraim Pelo o que tem sido dito, al\u00e9m da fam\u00edlia da crian\u00e7a n\u00e3o ter acionado a companhia a\u00e9rea, ainda foram grossos com a \"dona\" do assento. Gente folgada n\u00e3o merece empatia n\u00e3o", "id": "1622438002969530371"},{"created_at": "2023-02-06T03:25:10.000Z", "text": "@niefraim @sandrajorge10 simm\nmas no caso espec\u00edfico da crian\u00e7a podia ter sido conversado com a companhia a\u00e9rea com uma anteced\u00eancia de 72h\n\nmesmo q a pessoa n\u00e3o tivesse pagado um valor a mais, ainda \u00e9 um favor trocar de lugar...", "id": "1622436211682861056"},{"created_at": "2023-02-06T03:19:49.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622434863474171906"},{"created_at": "2023-02-06T03:09:17.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622432212221140995"},{"created_at": "2023-02-06T02:58:37.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622429526591414274"},{"created_at": "2023-02-06T02:51:14.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622427669508792321"},{"created_at": "2023-02-06T02:41:13.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622425149642346497"},{"created_at": "2023-02-06T02:38:51.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622424554734854144"},{"created_at": "2023-02-06T02:38:29.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622424462346911744"},{"created_at": "2023-02-06T02:34:05.000Z", "text": "@taapolo @poetamatica @oithiagoqueiroz o que uma coisa tem a ver com a outra?\na poltrona \u00e9 algo que se paga para escolher e/ou com 48h no check-in voc\u00ea pode escolher for free. Se ainda assim n\u00e3o for poss\u00edvel a companhia a\u00e9rea tem liberdade para realocar, j\u00e1 foi relatado por diversas pessoas.", "id": "1622423354203308033"},{"created_at": "2023-02-06T02:32:35.000Z", "text": "RT @JornalPoligrafo: Por entre as sucessivas pol\u00e9micas em torno da TAP voltou entretanto a circular nas redes sociais a imagem de uma lista\u2026", "id": "1622422975327731712"},{"created_at": "2023-02-06T02:29:59.000Z", "text": "RT @niefraim: @CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar\u2026", "id": "1622422323159523328"},{"created_at": "2023-02-06T02:24:24.000Z", "text": "RT @niefraim: @CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar\u2026", "id": "1622420917119754240"},{"created_at": "2023-02-06T02:24:10.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622420859250958343"},{"created_at": "2023-02-06T02:21:10.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622420104792182784"},{"created_at": "2023-02-06T02:17:33.000Z", "text": "@markus_lian @niefraim A lei seria voltada para a companhia a\u00e9rea, n\u00e3o para os passageiros", "id": "1622419193198006276"},{"created_at": "2023-02-06T02:16:55.000Z", "text": "@duhardo1 @AeroportoD Ai machuca e a culpa \u00e9 da companhia a\u00e9rea", "id": "1622419034145800192"},{"created_at": "2023-02-06T02:16:04.000Z", "text": "@brandao77 @niefraim A grande quest\u00e3o \u00e9 que o assunto deveria ter sido tratado entre a fam\u00edlia e a companhia a\u00e9rea. se a fam\u00edlia n\u00e3o conseguiu o assento espec\u00edfico com anteced\u00eancia, mas msm assim a crian\u00e7a precisa do lugar especial, deveriam ter comunicado os comiss\u00e1rios de bordo q teriam lidado +", "id": "1622418820127412226"},{"created_at": "2023-02-06T02:15:32.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622418685204774912"},{"created_at": "2023-02-06T02:11:47.000Z", "text": "@CarolLazameth @_oisouweverton @oithiagoqueiroz Mas Carolina, da pra avisar a companhia a\u00e9rea na hora do check-in e eles se viram pra ajudar a resolver a quest\u00e3o. O que n\u00e3o d\u00e1 \u00e9 impor vontade em cima de outra pessoa que n\u00e3o \u00e9 obrigada a aceitar e taxar essa pessoa ou quem pensa igual de vil\u00e3o da hist\u00f3ria.", "id": "1622417740811182080"},{"created_at": "2023-02-06T02:11:03.000Z", "text": "@niefraim Ninguem menciona que a m\u00e3e  n\u00e3o pediu o lugar  ela deixou a crian\u00e7a  l\u00e1, e quando a dona do lugar pediu pra mudar ela flou que n\u00e3o ia tirar pq a crian\u00e7a  gostava da janela. A crian\u00e7a  tem direito a  atendimento especial, mas a companhia aerea tem q ser informada com antecedencia", "id": "1622417559243956227"},{"created_at": "2023-02-06T02:06:36.000Z", "text": "RT @niefraim: @CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar\u2026", "id": "1622416439918432256"},{"created_at": "2023-02-06T02:05:56.000Z", "text": "@anaduarte82 @BaceleteLaris Na verdade n\u00e3o! Fa\u00e7o o check-in sempre 24h antes, assim q abre, e preciso pagar por cada assento, se quiser reservar. Depende da companhia a\u00e9rea, acredito eu. Acontece mto tamb\u00e9m de o voo estar cheio e n\u00e3o ter janela dispon\u00edvel mais, ent\u00e3o nem sempre \u00e9 quest\u00e3o de boa vontade \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1622416270246158337"},{"created_at": "2023-02-06T02:02:24.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622415382865649667"},{"created_at": "2023-02-06T01:51:22.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622412606270062592"},{"created_at": "2023-02-06T01:49:38.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622412168862769153"},{"created_at": "2023-02-06T01:45:41.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622411175488114688"},{"created_at": "2023-02-06T01:38:17.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622409311958847488"},{"created_at": "2023-02-06T01:37:42.000Z", "text": "@niefraim \u00e9 s\u00f3 avisar a companhia a\u00e9rea que precisa de atendimento especial (se a pessoa vive no espectro ou outra situa\u00e7\u00e3o afim)", "id": "1622409166005354496"},{"created_at": "2023-02-06T01:35:37.000Z", "text": "RT @niefraim: Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa\u2026", "id": "1622408642296270848"},{"created_at": "2023-02-06T01:35:05.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622408505477980160"},{"created_at": "2023-02-06T01:34:51.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622408447420416001"},{"created_at": "2023-02-06T01:34:22.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622408325986918401"},{"created_at": "2023-02-06T01:33:16.000Z", "text": "@poetamatica @oithiagoqueiroz mas ai a companhia aerea precisa ser acionada para que ela veja a melhor forma de resolver e n\u00e3o a familia de forma arbitr\u00e1ria decidir que a pessoa precisa dar o lugar dela para a crian\u00e7a", "id": "1622408050983174144"},{"created_at": "2023-02-06T01:31:22.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622407572572590084"},{"created_at": "2023-02-06T01:26:07.000Z", "text": "RT @Pavinatto: A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e co\u2026", "id": "1622406250276290562"}]