[{"tweets_quantity": 483},{"created_at": "2023-02-09T01:57:36.000Z", "text": "minhas cordas vocais j\u00e1 est\u00e3o falando sozinha\n\"Ol\u00e9 ol\u00e1 bragantino t\u00e1 botando pra quebrar\"", "id": "1623501337412476929"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:25.000Z", "text": "@orneliodebrito nossa eu s\u00f3 quero ficar em sil\u00eancio e descansar minhas cordas vocais \ud83e\udee0", "id": "1623501038761177089"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:48.000Z", "text": "btrem profetizou com suas poderosas cordas vocais: VAI FICAR UM MES SEM BUCETA\nParceiro eu pisquei Rabisco j\u00e1 tava dentro de casa, lou\u00e7a lavada, casa limpa, cama arrumada, filho dormindo e marmita feita pra bia trabalhar.\nEu acho FODA o poder que a buceta tem sobre os menino kkkk", "id": "1623500883378962433"},{"created_at": "2023-02-09T01:48:05.000Z", "text": "o mal de voc\u00eas \u00e9 s\u00f3 sentir na a\u00e7\u00e3o, enquanto a pessoa t\u00e1 gastando as energias e as cordas vocais se matando de avisar voc\u00eas n\u00e3o levam f\u00e9\n\npega a visao", "id": "1623498940686471169"},{"created_at": "2023-02-09T01:32:32.000Z", "text": "Como desliga as cordas vocais do Gaybriel?", "id": "1623495028747255809"},{"created_at": "2023-02-09T01:19:06.000Z", "text": "quero MASTIGAR as cordas vocais dele! https://t.co/8mBcw4peVB", "id": "1623491646695374850"},{"created_at": "2023-02-09T01:17:13.000Z", "text": "ouvir o doyoung cantando ao vivo n\u00e3o foi o suficiente queria ser as cordas vocais dele", "id": "1623491172017504258"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:07.000Z", "text": "fazendo skin care nas cordas vocais para poder gritar muitooo no ouvido dos calouros amanh\u00e3", "id": "1623489891358179330"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:04.000Z", "text": "Cordas vocais da Arya s\u00e3o muito bem trabalhadas. Ela grita simplesmente O DIA TODO.", "id": "1623486606043713536"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:23.000Z", "text": "Pqp! Eu ia me acabar numa festa dessas. Chorava, batia a m\u00e3o nos peitos, rasgava as cordas vocais\u2026 S\u00f3 sa\u00eda desmaiada, tenho certeza. #bbb #bbb23 #festabbb23 https://t.co/3kTzxfO1mQ", "id": "1623484170231074819"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:02.000Z", "text": "vey nao ironicamente sou obcecada pela voz do doyoung sei l\u00e1 queria morar nas cordas vocais dele", "id": "1623478294191415298"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:14.000Z", "text": "@portillahrr Em todas an\u00e1lises vocais os especialistas elogiam extremamente ela, mas tbm dizem que o jeito que ela cantava poderia danificar muito as cordas vocais. Hoje em dia vejo que ela canta mais suave. Acho que ainda ter\u00e1 high notes, mas essa rouquid\u00e3o do lir acho que n\u00e3o ter\u00e1 mais.", "id": "1623476835043401730"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:23.000Z", "text": "Estou pronto pra estourar todas minhas cordas vocais cantando um minuto para o fim mundo no 2000 ROCK FEST", "id": "1623471838985654272"},{"created_at": "2023-02-08T23:58:09.000Z", "text": "Veeeei as cordas vocais do Baekhyun no v\u00eddeo miseric\u00f3rdia", "id": "1623471274444967937"},{"created_at": "2023-02-08T23:50:14.000Z", "text": "@prejoaodicado @GossipBritney Voz de quem deteriorou suas cordas vocais pra fazer um registro/tom de voz que o pai e empres\u00e1rios t\u00f3xicos exigiam...", "id": "1623469284310585346"},{"created_at": "2023-02-08T23:47:09.000Z", "text": "@ineedfoodbro @itsranfo pede pra ele trocar de cordas vocais pelo amor de deus", "id": "1623468506388873217"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:24.000Z", "text": "elolideo moskitonho enfia uma pica bem grossa na sua guela pra ver se as suas cordas vocais estiuram e vc faz algo q presta q \u00e9 N\u00c3O SE EXPRESSAR", "id": "1623462280313597954"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:09.000Z", "text": "@daylimns voc\u00ea ja se recuperou dos nodulos nas suas cordas vocais?", "id": "1623460202874916864"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:50.000Z", "text": "@VMlNKOOGl uiuiui vamos falar ate as cordas vocais se esgotarem", "id": "1623459619950542851"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:36.000Z", "text": "@sullypatinha @FrozineaF @npomvtt ela \u00e9 considerada uma das melhores pq ela tem talento, mas ela n\u00e3o tem tanta t\u00e9cnica pra atingir os high notes sem for\u00e7ar as cordas vocais, e pls youtuber sempre elogia pra ganhar view, nunca vi um que fizesse cr\u00edticas reais", "id": "1623430873159696385"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:45.000Z", "text": "@jupiaramtr7 @PlantaaoBaixada N\u00e3o tenha d\u00favidas, todos os vag\u00f5es iriam conhecer minhas cordas vocais kkkkkkkkkkkk", "id": "1623419334000353281"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:13.000Z", "text": "indo gravar meus audios pendentes pq amanha tem grito e eu vou acabar com minhas cordas vocais amo \ud83d\ude08", "id": "1623412406259941378"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:54.000Z", "text": "@kibumaid @eubooseoksoon ele nao usa mais so as cordas vocais pra cantar mas sim todos os ligamentos do corpo \u00e9 por isso", "id": "1623411569106223109"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:52.000Z", "text": "Pprt vou desgastar mt minhas cordas vocais de tanto gritar com crian\u00e7a", "id": "1623408543708717058"},{"created_at": "2023-02-08T19:45:11.000Z", "text": "N\u00e3o entendi pq o Heart n\u00e3o fala (linguagem oral), j\u00e1 que pelo que foi dito a surdez dele \u00e9 algo recente, ser\u00e1 que ele nasceu com algum problema nas cordas vocais? Al\u00e9m do mais, mesmo se ele tivesse nascido surdo, caso ele n\u00e3o tenha um problema nas cordas\n #MoonlightChickenEP1", "id": "1623407614393565184"},{"created_at": "2023-02-08T18:45:30.000Z", "text": "Vou te falar q estou exausta de todas as formas poss\u00edveis, meu calo nas cordas vocais t\u00e1 berrando comigo depois de anos em paz, mas eu t\u00f4 feliz?\n\nQ bizarro. Hahaha", "id": "1623392593529765889"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:21.000Z", "text": "@sungkookstin n\u00e3o \u00e9 normal for\u00e7ar as cordas vocais pra fazer notas altas quando se tem uma voz mais baixa?", "id": "1623389537660444694"},{"created_at": "2023-02-08T18:09:33.000Z", "text": "@FrozineaF @npomvtt lily n\u00e3o tem tanta t\u00e9cnica n\u00e3o, ela tem talento, mas muitos dos high notes dela for\u00e7am as cordas vocais", "id": "1623383548320153601"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:25.000Z", "text": "@jvremains4ever to vendo esse problema nas cordas vocais...", "id": "1623370427954302983"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:44.000Z", "text": "@phmeireles03 entendi mano, agora fez sentido. Os 27 mil torcedores arrancaram as cordas vocais para vender e pagar o ingresso, t\u00e1 explicado o sil\u00eancio. Desculpa!", "id": "1623365979907452931"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:53.000Z", "text": "@arualcrl \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89...\nKKKK bixinha, ela falou q tem problema nas cordas vocais desde smp", "id": "1623362491785875468"},{"created_at": "2023-02-08T16:38:09.000Z", "text": "Dayot Upamecano, defesa-central do Bayern Munique, revelou  em entrevista ao Sport Bild, que est\u00e1 a trabalhar com um cantor de \u00f3pera no sentido de melhorar as cordas vocais, o que lhe permitir\u00e1 ter uma melhor lideran\u00e7a em campo. https://t.co/O84rcsuXoD", "id": "1623360547621154816"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:59.000Z", "text": "acho q se eu espirrar de novo minhas cordas vocais vao estourar", "id": "1623359246967484418"},{"created_at": "2023-02-08T16:12:11.000Z", "text": "muito bom cantar essa quase rasgando as cordas vocais", "id": "1623354013054894081"},{"created_at": "2023-02-08T15:57:44.000Z", "text": "s\u00f3 n\u00e3o grito palavr\u00f5es ao vento hoje porque n\u00e3o faz bem para as cordas vocais", "id": "1623350377155371014"},{"created_at": "2023-02-08T15:45:00.000Z", "text": "Austin Butler precisou regravar m\u00fasica 40 vezes e danificou pr\u00f3pria voz. Entenda:\nhttps://t.co/FyVQwkBk76", "id": "1623347169574125568"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:38.000Z", "text": "\"Melhorei as minhas cordas vocais como se fosse um cantor de \u00f3pera\" https://t.co/iwrcd3nzfV https://t.co/CA3JUBVlrR", "id": "1623344815579754498"},{"created_at": "2023-02-08T15:08:34.000Z", "text": "o primeiro cantor do mundo ele que inventou as cordas vocais as notas musicais\n\ubc31\ud604(Baekhyun)\uc73c\ub85c\ubd80\ud130 \uc628 '\ud3b8\uc9c0' Live (with 'Votiz Band') https://t.co/U3vtZCOX6o via @YouTube", "id": "1623338000510865410"},{"created_at": "2023-02-08T15:07:22.000Z", "text": "Segundo dados do INCA \u2013 Instituto Nacional do C\u00e2ncer, estima-se que em 2023, no Brasil, 7.790 novos casos de c\u00e2ncer de laringe ser\u00e3o diagnosticados. A laringe \u00e9 a parte da garganta localizada entre a base da l\u00edngua e a traqueia, onde est\u00e3o as cordas vocais. https://t.co/iZFX5ZjmGj", "id": "1623337701364715521"},{"created_at": "2023-02-08T14:21:33.000Z", "text": "meu sonho pegar a garganta dele, cortar e arrancar as cordas vocais pra ele parar de falar c essa entona\u00e7\u00e3o fina de interior https://t.co/xWrkpSfOYJ", "id": "1623326169901694977"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:51.000Z", "text": "Lembrando pra galera domingo que gosta de ficar no ZAP ZAP do lado da bateria enquanto os fdp t\u00e3o quase estourando as cordas vocais pra puxar m\u00fasica https://t.co/rVU5RcpGUY", "id": "1623324484957614082"},{"created_at": "2023-02-08T13:58:15.000Z", "text": "samara joy: tem a garganta lapidada por anjos e cordas vocais de diamantes\n\nanitta: tem a garganta recheada de gala de empres\u00e1rios, radialistas e produtores\n\nhttps://t.co/CGKc8Uw4rh", "id": "1623320304767361025"},{"created_at": "2023-02-08T13:26:44.000Z", "text": "O deputado fascistinha Nikolas Ferreira [ @nikolas_dm ] \u00e9 a prova \"viva\" de que magreza n\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de sa\u00fade. Ele mesmo nasceu com a defici\u00eancia de ter o reto e o esf\u00edncter no lugar das cordas vocais e da boca. Todos veem, ele S\u00d3 FALA MERDA\ud83d\udca9.\n\n#Cassass\u00e3oParaNikolasFerreira", "id": "1623312374089322499"},{"created_at": "2023-02-08T13:03:27.000Z", "text": "pqp eu odeio a voz da neves, queria arrancar as cordas vocais dela", "id": "1623306514147450881"},{"created_at": "2023-02-08T12:38:37.000Z", "text": "@vulgoanjos eh um poder em forma de voz como que pode cordas vocais aben\u00e7oadas", "id": "1623300267897765889"},{"created_at": "2023-02-08T12:00:20.000Z", "text": "vontade de gritar todas as minhas cordas vocais ate deixar o brasil inteiro surdo https://t.co/i9zeYGHqoi", "id": "1623290633254326274"},{"created_at": "2023-02-08T11:58:08.000Z", "text": "eu preciso de garganta e cordas vocais novas", "id": "1623290076993126407"},{"created_at": "2023-02-08T11:14:29.000Z", "text": "diferente da anitta a AG canta com as cordas vocais e n\u00e3o com o nariz https://t.co/Y1cHf50QwB", "id": "1623279091376848896"},{"created_at": "2023-02-08T10:39:44.000Z", "text": "Nem acredito que Vivi chega amanh\u00e3, a gente tem tanta fofoca pra por em dia que j\u00e1 vou come\u00e7ar a aquecer minhas cordas vocais hj\u2728", "id": "1623270346861207554"},{"created_at": "2023-02-08T08:32:49.000Z", "text": "@matheusatraente Ele tem cordas vocais u\u00e9", "id": "1623238407404113920"},{"created_at": "2023-02-08T05:31:20.000Z", "text": "@ren4nm Ambas tiveram que fazer cirurgias nas cordas vocais por causa do uso excessivo de cigarro problemas diferentes mas causados pelo mesmo fator: cigarro", "id": "1623192737452371969"},{"created_at": "2023-02-08T05:02:14.000Z", "text": "Eu olho shows antigos do Guns e vejo perfeitamente o pq da voz do Axl estar como est\u00e1 hoje em dia, era um bagulho totalmente sem t\u00e9cnica mas MUITO FODA de ouvir, \u00e9 o que o consagrou e \u00e9 tamb\u00e9m o que o ferrou as suas cordas vocais, teve seu pre\u00e7o mas entrou pra hist\u00f3ria...", "id": "1623185411584536576"},{"created_at": "2023-02-08T04:28:49.000Z", "text": "@aPriReis toma um ch\u00e1zinho pra acalmar as cordas vocais depois desse show que tu deu, amanh\u00e3 vai ta zero bala", "id": "1623177002516611072"},{"created_at": "2023-02-08T03:11:16.000Z", "text": "pq esse gato tem as cordas vocais de uma crian\u00e7a https://t.co/cyZKoJfWQf", "id": "1623157485526740994"},{"created_at": "2023-02-08T03:00:31.000Z", "text": "vou arrancar minhas cordas vocais", "id": "1623154783593938944"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:06.000Z", "text": "@sr_presidiario Neg\u00f3cio \u00e9 usar minha estrat\u00e9gia:\n\nFumar 53 cigarros antes de cantar pra voz estar seca e vc conseguir arranhar todas as cordas vocais pra ter um vislumbre de como \u00e9 cantar com drive", "id": "1623152662991478785"},{"created_at": "2023-02-08T02:16:20.000Z", "text": "com meus 5 dedos grossos e calejados eu agarro o meu p\u00eanis pulsante\na pele fina desliza suavemente, p/ cima e p/ baixo, sob a superf\u00edcie quente, rosada, \u00famida\nconforme acelero o movimento er\u00f3tico, gemidos reverberam de minhas cordas vocais, um som cortante \no gozo sai \u00e0 penumbra", "id": "1623143661826367488"},{"created_at": "2023-02-08T01:43:13.000Z", "text": "@fuckeunhae E ainda sa\u00edmos sem cordas vocais \ud83e\udd21", "id": "1623135330776887296"},{"created_at": "2023-02-08T00:59:04.000Z", "text": "@anagabvs ele \u00e9 gente boa sim mas a voz dele me da dor de cabe\u00e7a mesmo sem meme, sei la ele nao grita mas as cordas vocais dele s\u00e3o altas demais ai ele fica meio insuport\u00e1vel", "id": "1623124218064805889"},{"created_at": "2023-02-08T00:58:33.000Z", "text": "@pourbitch por isso q acho melhor nao ter convidado mas se for pra ter um q seja um q ela tenha muita musica assim ajuda no descanso das cordas vocais", "id": "1623124089492721665"},{"created_at": "2023-02-08T00:47:07.000Z", "text": "Deve ser imposs\u00edvel assistir a um jogo pr\u00f3ximo dessa pessoa que n\u00e3o para de assassinar suas cordas vocais desde o primeiro minuto de jogo.\n\nEu j\u00e1 teria ido embora do est\u00e1dio.", "id": "1623121213051609091"},{"created_at": "2023-02-08T00:29:06.000Z", "text": "@vtnctaylor vei, a professora de qu\u00edmica \u00e9 muito chata, ela fala t\u00e3o devagar, parece que as cordas vocais tao em 0.5x", "id": "1623116675808624640"},{"created_at": "2023-02-08T00:08:52.000Z", "text": "@Mintbiel @i_loham Ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 natural ter uma vida social???\nDesde que n\u00e3o tivesse problemas de desacatos, \u00e9 normal\u00edssimo um jovem beber uns copos com os amigos e fumar... \nE est\u00e1 provado que n\u00e3o lhe estragou as cordas vocais!", "id": "1623111584183721984"},{"created_at": "2023-02-08T00:02:25.000Z", "text": "@randolfeap Para de ser sujo senadorzinho da voz horr\u00edvel... Quer ajuda pra arrumar suas cordas vocais... Manda o pix senador...", "id": "1623109960832897024"},{"created_at": "2023-02-07T23:52:52.000Z", "text": "GRITO\n\nEu quero poder falar.\nN\u00e3o, eu quero poder gritar\nGritar o m\u00e1ximo que eu conseguir, poder gritar tanto q minhas cordas vocais iriam sangrar.\nS\u00e3o tantas hist\u00f3rias e m\u00e1goas que antes eu s\u00f3 queria poder ao menos conseguir chorar.", "id": "1623107558478123008"},{"created_at": "2023-02-07T23:31:12.000Z", "text": "@toguro Hj ele nem tem mais cordas vocais https://t.co/cAWJEldccE", "id": "1623102107648684033"},{"created_at": "2023-02-07T23:27:02.000Z", "text": "@Chefcarolinavi1 As cordas vocais sempre ser\u00e3o maiores que o corpo https://t.co/G40TY89Fi8", "id": "1623101055985762305"},{"created_at": "2023-02-07T23:20:17.000Z", "text": "odeio minha voz nossa senhora quero chorar arrancar minhas cordas vocais na unha", "id": "1623099358299160576"},{"created_at": "2023-02-07T22:37:57.000Z", "text": "@raphaelpalles Desculpa amigo , eu tenho problemas nas cordas vocais", "id": "1623088704276377600"},{"created_at": "2023-02-07T21:35:17.000Z", "text": "Segunda semana sem voz. Deus, s\u00f3 quero ter cordas vocais novamente.", "id": "1623072933898866688"},{"created_at": "2023-02-07T21:35:08.000Z", "text": "@GarmrGarmr @SahgoDN \u00c9 que na academia eles n\u00e3o treinam as cordas vocais", "id": "1623072896468897796"},{"created_at": "2023-02-07T21:20:49.000Z", "text": "Machos possuem a bula hi\u00f3idea bem desenvolvida e globular, enquanto a das f\u00eameas \u00e9 menor e mais achatada dorso-ventralmente. Os machos tamb\u00e9m apresentam a laringe anatomicamente modificada, com longas cordas vocais associadas e tensionadas por uma musculatura bem desenvolvida. https://t.co/Uwr32eDw9t", "id": "1623069294811824128"},{"created_at": "2023-02-07T21:20:47.000Z", "text": "Olha, quando eu digo e resisto tanto pra n\u00e3o ter que pedir nada a qualquer pessoa que, mesmo de bom cora\u00e7\u00e3o me ofere\u00e7a ajuda, \u00e9 por causa de situa\u00e7\u00f5es assim.\nNem quando eu tava perdendo as cordas vocais de tanto tossir eu pedi ajuda, mas me pediram pra me levar no PS.", "id": "1623069285521190913"},{"created_at": "2023-02-07T21:07:31.000Z", "text": "Tem um querido no edif\u00edcio da frente que t\u00e1 pra rasgar as cordas vocais. Povo bobo... Vontade de mandar acender um roj\u00e3o no cool pra gritar com raz\u00e3o.", "id": "1623065945408172037"},{"created_at": "2023-02-07T20:38:48.000Z", "text": "@xxx_niel impressionante como conseguiram cortar as cordas vocais de tantos flamenguistas", "id": "1623058721902411776"},{"created_at": "2023-02-07T20:15:15.000Z", "text": "ansioso pra ver se minhas cordas vocais mudaram alguma coisa depois de 1 ano", "id": "1623052791924006967"},{"created_at": "2023-02-07T20:15:09.000Z", "text": "O cara faz o pr\u00f3prio discurso, utiliza as pr\u00f3prias cordas vocais, caminha at\u00e9 o palco com as pr\u00f3prias pernas, utiliza do pr\u00f3prio c\u00e9rebro. MAS N\u00c3O \u00c9 CULPA DELE https://t.co/u63DBo0fG7", "id": "1623052769883029504"},{"created_at": "2023-02-07T19:22:12.000Z", "text": "mano eu gritei gol tao alto q meu predio fez eco e minhas cordas vocais tremeram tanto q eu tive crise de tosse", "id": "1623039444478529543"},{"created_at": "2023-02-07T18:56:46.000Z", "text": "O mal funcionamento ? Era das cordas vocais https://t.co/8HpN7X9reY", "id": "1623033040753553408"},{"created_at": "2023-02-07T18:40:59.000Z", "text": "Ele j\u00e1 foi diagnosticado com um n\u00f3dulo nas cordas vocais;\nEle tem o h\u00e1bito de dizer \"hyung\" de uma forma fofa;\nEle diz que Minho \u00e9 o hyung mais ador\u00e1vel;\nEle escreve letras e pratica rap at\u00e9 tarde;\nSeu MBTI \u00e9 ENFP. https://t.co/TnnphQ7X43", "id": "1623029069792088075"},{"created_at": "2023-02-07T18:06:58.000Z", "text": "@jhopeminsoul Faz extremamente mal pra voz tbm, pode causar rouquid\u00e3o e machucar as cordas vocais, qualquer choque t\u00e9rmico na verdade", "id": "1623020511721623555"},{"created_at": "2023-02-07T17:49:52.000Z", "text": "Lula mostrou que para ser Presidente de um pa\u00eds , requisito \u00e9 :\nSer presidente de Sindicato\nFundar partido pol\u00edtico \nCordas vocais vibrantes.\nCatedra \u00e9 charme. https://t.co/5oMgtK7ngE", "id": "1623016208218918944"},{"created_at": "2023-02-07T17:44:01.000Z", "text": "@oxicodasilva na garganta, pra perfurar as cordas vocais", "id": "1623014734000754713"},{"created_at": "2023-02-07T17:41:19.000Z", "text": "@AdlerX_01 S\u00f3 vai pra guerra qm n\u00e3o se garante nas cordas vocais", "id": "1623014054921920512"},{"created_at": "2023-02-07T17:38:32.000Z", "text": "Minha imunidade esta baixissima s\u00f3 pode, porque al\u00e9m das cordas vocais inflamadas, a gripe veio com tudo hoje.", "id": "1623013353911201816"},{"created_at": "2023-02-07T17:36:54.000Z", "text": "eu bem assim quase perdendo as cordas vocais com a lux, freen e becky https://t.co/WtyHzPsWtL", "id": "1623012942177349648"},{"created_at": "2023-02-07T17:36:02.000Z", "text": "como perde as cordas vocais, google pesquisar", "id": "1623012724505554944"},{"created_at": "2023-02-07T17:22:16.000Z", "text": "Hoje eu acordei com tanda dor nas cordas vocais, que mal estou conseguindo falar.", "id": "1623009259850956800"},{"created_at": "2023-02-07T17:09:23.000Z", "text": "@FallenMisery00 Eu canto, e o que \u00e9 indicado (Al\u00e9m de 2L de \u00e1gua sempre), fazer exerc\u00edcios vocais simples pra aquecer as cordas (c\u00ea encontra na internet alguns), usar spray de Pr\u00f3polis, ch\u00e1 de gengibre ou ent\u00e3o comer ma\u00e7\u00e3, porque ela ajuda pra porra a limpar as cordas vocais :)", "id": "1623006019281465344"},{"created_at": "2023-02-07T16:56:34.000Z", "text": "@rareoutlaw L\u00fapus e medicamentos fortes podem mudar a estrutura das cordas vocais, hoje em dia ela tem a voz mais anasalada e fraca", "id": "1623002794637635603"},{"created_at": "2023-02-07T16:19:15.000Z", "text": "inferno de cachorro mano tem o latido rouco deve ter ficado rouco de tanto latir tomara q as cordas vocais explodam", "id": "1622993402886336522"},{"created_at": "2023-02-07T15:54:13.000Z", "text": "Wic brinca com esse microfone na m\u00e3o.\nBenza Deus, aben\u00e7oada seja as cordas vocais nessa menina!", "id": "1622987100764221444"},{"created_at": "2023-02-07T15:50:14.000Z", "text": "tao tentando me calar s\u00f3 pq eu arrebentei minhas cordas vocais, V\u00ca SE PODE ISSO BRASIL", "id": "1622986098086404099"},{"created_at": "2023-02-07T15:20:34.000Z", "text": "@aguedescartoon Por mais cordas vocais em evid\u00eancia na m\u00fasica e menos bundas\ud83d\ude4c", "id": "1622978633672413184"},{"created_at": "2023-02-07T14:15:00.000Z", "text": "Austin Butler precisou regravar m\u00fasica 40 vezes e danificou pr\u00f3pria voz. Entenda:\nhttps://t.co/FyVQwkAMhy", "id": "1622962133016223745"},{"created_at": "2023-02-07T13:42:29.000Z", "text": "@vivyeezus o som com problema: o das cordas vocais", "id": "1622953950365335552"},{"created_at": "2023-02-07T13:20:43.000Z", "text": "@ryokunFps @PapyrusBatata Eita, mas tvlz as cordas vocais sejam esmagadas por \u00faltimo, a\u00ed da um tempinho", "id": "1622948470855290881"},{"created_at": "2023-02-07T13:12:59.000Z", "text": "@wallycarvalhoc @GossipBritney Sem estudo e deteriorando sua voz for\u00e7ando as cordas vocais. Mas Britney jogou o fodase por conta da conservadoria \u2639\ufe0f", "id": "1622946526795378691"},{"created_at": "2023-02-07T12:30:57.000Z", "text": "@forjulian22 @forumpandlr Nem aula de canto resolve, as cordas vocais dela viraram pa\u00e7oca depois de tantos anos for\u00e7ando a baby voice, provavelmente foi for\u00e7ada a vida toda.", "id": "1622935950123737088"},{"created_at": "2023-02-07T12:28:08.000Z", "text": "eu cortaria as cordas vocais dessa gente s\u00f3 pelo bem do meu ouvido", "id": "1622935238983749634"},{"created_at": "2023-02-07T12:03:26.000Z", "text": "@CensuradoGlau Sou professor\ud83c\udf1a\ud83c\udf1a\nO m\u00e9dico falou isso:\n\" Tomar \u00e1gua e comer ma\u00e7a.\u00a0A \u00e1gua \u00e9 importante porque hidrata a laringe e, dessa maneira, diminui os riscos de les\u00e3o nas cordas vocais. J\u00e1 a ma\u00e7\u00e3 tem a\u00e7\u00e3o adstringente, que ajuda a limpar a boca e a faringe.\".", "id": "1622929024153526273"},{"created_at": "2023-02-07T11:55:50.000Z", "text": "Se tiver Luan no inter no dia do show se algu\u00e9m quiser me achar basta ir pra frente do palco, estarei la cantando as antigas e perdendo todas as minhas cordas vocais https://t.co/FW02NhbfXO", "id": "1622927112201031685"},{"created_at": "2023-02-07T10:47:35.000Z", "text": "@CamargoDireita O \u00f3dio do bem, a Anitta ao inv\u00e9s de melhorar suas cordas vocais com mel preferiu com outra coisa a\u00ed fica dif\u00edcil n\u00e9 .", "id": "1622909936735862786"},{"created_at": "2023-02-07T10:36:37.000Z", "text": "@cesarcalejon1 Pior que a voz de Lula? Duvido, s\u00f3 sai bosta das cordas vocais do ex-presidi\u00e1rio.", "id": "1622907174341996545"},{"created_at": "2023-02-07T10:32:08.000Z", "text": "@leonardo1opes Hahaha tem uns que nem gastam suas cordas vocais quando vem ao BR", "id": "1622906047277965312"},{"created_at": "2023-02-07T06:03:55.000Z", "text": "@Jokkay_ pior que hoje em dia a voz dela \u00e9 assim justamente por conta da baby voice. for\u00e7ar as cordas vocais por tanto tempo igual ela fez com que isso acontecesse. um vocal coach da ariana antigamente disse pra ela n ficar imitando a brit pois podia danificar as cordas vocais dela", "id": "1622838550541615104"},{"created_at": "2023-02-07T05:56:03.000Z", "text": "@manoelgalvaojr @forumpandlr passou anos for\u00e7ada fazer isso, durante a tutela piorou e passou a usar com mais for\u00e7a ainda, s\u00f3 que essa t\u00e9cnica prejudica e causa danos nas cordas vocais.", "id": "1622836568640585729"},{"created_at": "2023-02-07T04:52:49.000Z", "text": "@annasensations quando essa caralha de escola acabar eu tenho planos de aprender bateria e canto \n\nO DIA QUE EU FIZER UM GUTURAL MINHA AMIGA EU VOU SIMPLESMENTE EXPLODIR MINHAS CORDAS VOCAIS S\u00d3 PRA ME MOSTRAR PROS OUTROS", "id": "1622820656063647744"},{"created_at": "2023-02-07T04:48:16.000Z", "text": "Minhas cordas vocais t\u00e3o sangrando de dor essa semana pqp n\u00e3o quero ter que falar com ningu\u00e9m nos pr\u00f3ximos dias", "id": "1622819508682457088"},{"created_at": "2023-02-07T03:20:49.000Z", "text": "@DudaBenevides15 fala, mexe as cordas vocais e fala", "id": "1622797504508055553"},{"created_at": "2023-02-07T02:44:21.000Z", "text": "@Carlos_Eufrazi0 @PapyrusBatata Teoricamente,n\u00e3o seria poss\u00edvel ouvir os gritos do William na roupa,pois as cordas vocais dele estariam sendo esmagadas pelas molas tamb\u00e9m,ent\u00e3o ele poderia gritar,mas n\u00e3o sairia nada\ud83e\udd19", "id": "1622788325961506817"},{"created_at": "2023-02-07T02:25:49.000Z", "text": "Gente q voz esquisita dessa Paula, a mulher tem um n\u00edvel de rouquid\u00e3o assustador, as cordas vocais implorando por socorro parece q fumou 50 ma\u00e7os de Derby #BBB23", "id": "1622783663040565248"},{"created_at": "2023-02-07T02:09:17.000Z", "text": "[6/2 23:05] Leo: Que isso\n[6/2 23:05] Leo: Que dic\u00e7\u00e3o boa pra falar palavrao\n[6/2 23:05] Leo: Crlh\n[6/2 23:06] Leo: Nem o galvao bueno teria tanta articula\u00e7\u00e3o nas cordas vocais", "id": "1622779499493396486"},{"created_at": "2023-02-07T01:25:09.000Z", "text": "@alessandrovski Obrigado pelo convite, mas eu tive problemas nas minhas cordas vocais, e perdi a voz , hoje eu s\u00f3 sussurro \ud83d\ude0a", "id": "1622768393567838208"},{"created_at": "2023-02-07T01:20:01.000Z", "text": "nao pode se matar nao pode beber nao pode se cortar nao pode berra ate minhas cordas vocais se romperem nao pode xingar ninguem de filha da puta desgra\u00e7ado nao pode matar nao pode chorar pode faze nada", "id": "1622767102510657540"},{"created_at": "2023-02-07T01:12:56.000Z", "text": "@PauloEdoAmaral @TerraBrasilnot https://t.co/7KiIDEn91c\n\n\u261d\ufe0f\u261d\ufe0f\u261d\ufe0f\u261d\ufe0f\u261d\ufe0f\u261d\ufe0f\u261d\ufe0f A \"tatuagem\" aqui t\u00e1 nas cordas vocais, o nome disso \u00e9 DOM!\n#SamaraJoy", "id": "1622765321584013313"},{"created_at": "2023-02-07T00:33:44.000Z", "text": "Gente pq os animais n\u00e3o falam??? S\u00f3 pq eles n\u00e3o tem cordas vocais??? \u00c9 uma d\u00favida mesmo", "id": "1622755453405896710"},{"created_at": "2023-02-06T23:37:41.000Z", "text": "Eu vou dar som natural das cordas vocais", "id": "1622741348364189700"},{"created_at": "2023-02-06T23:04:32.000Z", "text": "Foi uma injusti\u00e7a muito grande a Anita n\u00e3o ganhar o grammy ainda mais ela que mostrou que sabe usar as cordas vocais. https://t.co/ouqSTsFCWY", "id": "1622733006401044482"},{"created_at": "2023-02-06T22:58:58.000Z", "text": "@Biakicis @ZonshineDanny o xand\u00e3o colocou a coleira nas cordas vocais mesmo.", "id": "1622731606753439744"},{"created_at": "2023-02-06T22:23:25.000Z", "text": "@dkyeomeu imagine dodo imagine nao poder cantar consume ate estourar as cordas vocais\nhttps://t.co/b7Yz9jOjTy", "id": "1622722658117771264"},{"created_at": "2023-02-06T22:19:04.000Z", "text": "vontade de estourar minhar cordas vocais mandando todo mundo se fuder e me afogar na praia dps", "id": "1622721565551984642"},{"created_at": "2023-02-06T21:56:13.000Z", "text": "Na vdd toguro pra seu shape falar ele teria q ter cordas vocais https://t.co/2vZ2uJ7cET", "id": "1622715813441536028"},{"created_at": "2023-02-06T21:17:50.000Z", "text": "@TMuquici N\u00e3o entenderam at\u00e9 hoje que cantar, exige TALENTO e habilidade com com cordas vocais e l\u00e1bios da boca. N\u00e3o com l\u00e1bios v@ginai$ e tob@ tatuado! Parece que descobriram tarde...\ud83e\udd2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1622706154047414272"},{"created_at": "2023-02-06T20:59:14.000Z", "text": "Certamente eu vou ter um problema nas minhas cordas vocais, \u00e9 segunda e eu n tenho mais voz", "id": "1622701473757896705"},{"created_at": "2023-02-06T20:56:06.000Z", "text": "@AnticomunismoB Porque ela canta com a boca e cordas vocais e n\u00e3o pelo cu.", "id": "1622700687686610944"},{"created_at": "2023-02-06T20:53:36.000Z", "text": "@JoaquinTeixeira Mas eu confesso que n\u00e3o entendi qual \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o entre dilata\u00e7\u00e3o anal e cordas vocais nessa est\u00f3ria! https://t.co/lymZyTNDmS", "id": "1622700055143612438"},{"created_at": "2023-02-06T20:46:48.000Z", "text": "meu deus se eu fosse num show do Harry eu simplesmente perderia todas as minhas cordas vocais", "id": "1622698345125842965"},{"created_at": "2023-02-06T20:08:10.000Z", "text": "@gossipcarey @tksnextbitch amr eu acho q a m\u00e1scara \u00e9 mais p proteger a garganta e as cordas vocais por conta do frio", "id": "1622688621978390535"},{"created_at": "2023-02-06T19:13:49.000Z", "text": "@cetaconapica s\u00e9rio barb quase torei minhas cordas vocais mas n deixei de cantar uma s\u00edlaba a experi\u00eancia mais deliciosa da minha vida", "id": "1622674944671768576"},{"created_at": "2023-02-06T18:55:05.000Z", "text": "n\u00e3o consigo pronunciar uma m\u00edsera palavra minhas cordas vocais foram com deus estou sendo silenciada", "id": "1622670233025617929"},{"created_at": "2023-02-06T18:39:43.000Z", "text": "Escutando Flowers e pensando como os anos de Marlboro Vermelho fizeram bem para as cordas vocais da nossa querida Miley Cyrus", "id": "1622666365852176385"},{"created_at": "2023-02-06T18:36:21.000Z", "text": "sajdashdJSAGDASJHdh O QUE FOI essa partida de @PuckChampOffic x @cybercatsgg no DPC EEU????\n4 horas, 3 jogos disputados e pra fechar com chave de ouro um **CKING BASE RACE.\nInsano.\n\nTodas as cordas vocais no devido lugar, @JasamCaster? https://t.co/gd6Ro8PDvj", "id": "1622665515058569223"},{"created_at": "2023-02-06T18:30:13.000Z", "text": "@HigorJr_ @Marcelalua3 Ela perdeu pq machucou as cordas vocais no \u00faltimo clipe... fazendo garganta profunda", "id": "1622663971084935177"},{"created_at": "2023-02-06T18:07:46.000Z", "text": "#8. Mariah Carey\n\nquando ela criou essa eu acho que era deus guiando a m\u00e3o e as cordas vocais parece uma cria\u00e7\u00e3o do divino\n\nhttps://t.co/Am5FCrbipZ", "id": "1622658324347985927"},{"created_at": "2023-02-06T17:59:53.000Z", "text": "E qualquer coisa que eu grave pra voc\u00ea \u00e9 me expor demais\nVoc\u00ea conhece as frequ\u00eancias de saudade das minhas cordas vocais https://t.co/fbgsKh85ax", "id": "1622656340505108483"},{"created_at": "2023-02-06T17:35:27.000Z", "text": "@llinomeow KKKKKKKKKKKKKK a gnt perdendo as cordas vocais https://t.co/mEfWhbnfZM", "id": "1622650192062476288"},{"created_at": "2023-02-06T17:17:07.000Z", "text": "dei um arroto aqui que saiu com gosto, tremeu as cordas vocais", "id": "1622645578835406848"},{"created_at": "2023-02-06T17:16:18.000Z", "text": "Hj \u00e9 meu primeiro dia de trabalho na nova escola e j\u00e1 t\u00f4 com ran\u00e7o de uns 3 colegas. Nossa senhora dos calos nas cordas vocais que me proteja!", "id": "1622645371536015361"},{"created_at": "2023-02-06T17:12:24.000Z", "text": "gastei todas as minhas cordas vocais ontem e acordei destru\u00edda pra absolutamente NADA", "id": "1622644390945488909"},{"created_at": "2023-02-06T17:04:28.000Z", "text": "enquanto isso a desafinitta tomando gala nas cordas vocais https://t.co/sF7yphssXH", "id": "1622642392053448706"},{"created_at": "2023-02-06T16:57:43.000Z", "text": "@gabesimas E que a vencedora canta com as cordas vocais, n\u00e3o com as pregas anais.", "id": "1622640694526345227"},{"created_at": "2023-02-06T16:28:14.000Z", "text": "@mateusp0rtella @moreiraviw Eu mesmo guardo o meu nas cordas vocais.", "id": "1622633275264057345"},{"created_at": "2023-02-06T16:22:23.000Z", "text": "*gritando com muita for\u00e7a arranhado * VAI ME ENTERRAR NA AREIA? *quebro minhas cordas vocais desabo num choro compulsivo meus olhos vermelhos as veias saltando no pesco\u00e7o suando muito", "id": "1622631801595232259"},{"created_at": "2023-02-06T16:17:56.000Z", "text": "Hoje estou s\u00f3 na m\u00edmica, porque falar n\u00e3o sai nada.\nM\u00e9dica disse que \u00e9 inflama\u00e7\u00e3o nas cordas vocais.\nMinha era cantora mal chegou e j\u00e1 est\u00e1 no fim.", "id": "1622630681275731971"},{"created_at": "2023-02-06T15:40:41.000Z", "text": "@BaseLadyGaga @VENCELAUGABRIEL acha n\u00e3o, ela canta. operou das cordas vocais e ficou exatamente igual ao que era antes, talvez at\u00e9 mais potente. n\u00e3o \u00e9 atoa que ficou entre as melhores cantoras de todos os tempos, diferente da nariguda da Gaga que teve que se escorar na Ariana pra conseguir um hit.", "id": "1622621309325770752"},{"created_at": "2023-02-06T15:30:16.000Z", "text": "@GuskeyInfos Uai, ele malha o corpo, n\u00e3o as cordas vocais", "id": "1622618686484844551"},{"created_at": "2023-02-06T15:21:27.000Z", "text": "N\u00e3o foi atoa que #AustinButler ganhou pr\u00eamio por ter feito o REI, fez de forma primorosa, se entregou ao papel.\nhttps://t.co/yVC0cpZno5", "id": "1622616469967077377"},{"created_at": "2023-02-06T15:05:21.000Z", "text": "bom dia j\u00e1 descobrindo que to com laringite e n\u00f3dulos nas cordas vocais kkkkkk \ud83e\udee0", "id": "1622612416918953984"},{"created_at": "2023-02-06T14:33:20.000Z", "text": "@cesarcalejon1 Deve ser o efeito da gala quando o mama, as cordas vocais de ser al\u00e9rgica, como quem \u00e9 tolerante a lactose!\n\ud83e\udd14\ud83e\udd28\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1622604358771740672"},{"created_at": "2023-02-06T14:02:12.000Z", "text": "Realmente um absurdo a Anira n\u00e3o ganhar o Grammy de algu\u00e9m que usa as cordas vocais e n\u00e3o as pregas anais pra fazer sucesso https://t.co/01QDh2eGaJ", "id": "1622596523312676865"},{"created_at": "2023-02-06T14:01:30.000Z", "text": "se eu sou cantor e sou indicado pra essa bosta eu fa\u00e7o uma cirurgia pra arrancar as cordas vocais e fujo pro but\u00e3o pra virar monge", "id": "1622596348586467328"},{"created_at": "2023-02-06T13:56:16.000Z", "text": "@cruelgabe13 A soberba do tamanho de um continente e meia d\u00fazia de cordas vocais esfarelando", "id": "1622595030371258372"},{"created_at": "2023-02-06T13:50:23.000Z", "text": "@abrayner_ Algu\u00e9m com talento real nas cordas vocais e n\u00e3o na bunda.", "id": "1622593550327205888"},{"created_at": "2023-02-06T13:32:15.000Z", "text": "Eu grito at\u00e9 minhas cordas vocais se romperem, mas o seu ouvido est\u00e1 distante demais dos meus sons , Por que o meu pedido de socorro pra voc\u00ea \u00e9 visto e n\u00e3o sentido ?", "id": "1622588985435463680"},{"created_at": "2023-02-06T13:11:14.000Z", "text": "@cesarcalejon1 ser\u00e1 resultado da intensa degluti\u00e7\u00e3o de formas f\u00e1licas afetando as cordas vocais?", "id": "1622583700314591233"},{"created_at": "2023-02-06T12:52:53.000Z", "text": "LIBERA ESSAS CORDAS VOCAIS DELEGADOOOOWWW https://t.co/TRVkVqJjnb", "id": "1622579082239131650"},{"created_at": "2023-02-06T12:51:58.000Z", "text": "tinha esquecido o quanto me irrita o fato de que esse mlk tem um alto-falante na garganta em vez de cordas vocais", "id": "1622578851627900932"},{"created_at": "2023-02-06T12:30:00.000Z", "text": "Atua\u00e7\u00e3o de Austin Butler como o rei do rock em 'Elvis' lhe rendeu um Globo de Ouro e um novo trejeito de fala; confira!\nhttps://t.co/d93hQjeBdh", "id": "1622573321031192577"},{"created_at": "2023-02-06T12:10:07.000Z", "text": "crl, eu estou t\u00e3o exausta psicologicamente q minha vontade \u00e9 de gritar at\u00e9 rasgar minhas cordas vocais, estou cansada de ter que aguentar as coisas calada.", "id": "1622568316073025538"},{"created_at": "2023-02-06T12:08:23.000Z", "text": "j\u00e1 n\u00e3o quero mais que ele cante nada hoje, a garganta dele n\u00e3o parece t\u00e1 legal pra for\u00e7ar ainda mais as cordas vocais", "id": "1622567882193354755"},{"created_at": "2023-02-06T11:51:01.000Z", "text": "Eu vou cortar as cordas vocais desse mlk, nossa que mlk insuport\u00e1vel...agorinha eu vou para coordena\u00e7\u00e3o por arrebentar a cara desse mlk.", "id": "1622563509929234434"},{"created_at": "2023-02-06T10:56:11.000Z", "text": "@mpcm @wanessaw0lf O Grammy \u00e9 machista, n\u00e3o sei como ele ainda deu 3 aoty pra Tay (comprados) e pra Adele kkkk muito dif\u00edcil. Ali\u00e1s a Adele est\u00e1 com a voz fraca ultimamente, depois que operou das cordas vocais, e a Beyonc\u00e9 sempre com os 1 mil compositores dela, com batidas ruins.", "id": "1622549713936416772"},{"created_at": "2023-02-06T10:53:44.000Z", "text": "@Higordopovo @FdsVadiaPuta__ @wanessaw0lf Respeita a comunidade viu. Adele est\u00e1 com a voz enfraquecida, depois que ela operou as cordas vocais, a voz j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais a mesma. Ela nem for\u00e7a tanto mais como antes, com medo de ficar sem voz novamente. E a Bey, j\u00e1 teve \u00e1lbuns melhor3s dela, esse n\u00e3o era bom.", "id": "1622549096736202754"},{"created_at": "2023-02-06T10:50:56.000Z", "text": "@guchalamet @VENCELAUGABRIEL Adele precisava desse pr\u00eamio, depois que operou das cordas vocais, a m\u00eddia e muitas pessoas, dizem que a voz dela j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais a mesma, t\u00e1 ficando rouca e sem f\u00f4lego. Especialistas apontam algo diferente. Ent\u00e3o ela precisava ganhar, n\u00e3o se sabe como vai ser com a voz dela.", "id": "1622548388800606208"},{"created_at": "2023-02-06T10:46:31.000Z", "text": "@Arthur333333ant @VENCELAUGABRIEL Pq ela n\u00e3o sabe perder kkkk pensou que levaria mais uma kkkk coitada. O tempo dela j\u00e1 passou, operou as cordas vocais e a voz j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais a mesma, t\u00e1 ficando rouca, vendas caindo a cada novo \u00e1lbum lan\u00e7ado. N\u00e3o tem mais o mesmo hype do 21.", "id": "1622547280191451136"},{"created_at": "2023-02-06T10:37:42.000Z", "text": "@VENCELAUGABRIEL Adele NAO ESTAVA torcendo pra Beyonc\u00e9, parece que vc n\u00e3o conhece as pessoas n\u00e9? Ainda mais Adele que tem o ego l\u00e1 em cima. Acha que canta muito, mas depois que operou das cordas vocais, ficou com a voz diferente", "id": "1622545061639487492"},{"created_at": "2023-02-06T10:35:42.000Z", "text": "no dia que engajamento comprar um par de cordas vocais assim eu mudo meu nome", "id": "1622544555307319302"},{"created_at": "2023-02-06T10:11:24.000Z", "text": "destru\u00ed com as minhas cordas vocais", "id": "1622538440184107010"},{"created_at": "2023-02-06T10:10:36.000Z", "text": "que ele atraia todo energ\u00eda negativa de todos os cantores de vdd que tavam l\u00e1, espero que as cordas vocais dele que j\u00e1 n\u00e3o s\u00e3o nada demais explodam dentro da garganta dele e ele fique mudo pra ngm nunca mais ter que ouvir ele https://t.co/pCNYjq0noQ", "id": "1622538241365647367"},{"created_at": "2023-02-06T09:57:41.000Z", "text": "@britoteus1 @Anitta Algu\u00e9m que tem talento nas cordas vocais e n\u00e3o nos gl\u00fateos.", "id": "1622534991031721990"},{"created_at": "2023-02-06T08:38:19.000Z", "text": "@kaueunnie MEU FILHO ELE GANHOU POP VOCAL ALBUM NEM TENDO CORDAS VOCAIS FAZ ALGO", "id": "1622515016145444864"},{"created_at": "2023-02-06T07:01:42.000Z", "text": "@evanpiters Tao com inveja pq nem rompendo as cordas vocais as gays querem vcs https://t.co/6rjPRv6rkg", "id": "1622490701064814592"},{"created_at": "2023-02-06T04:55:34.000Z", "text": "@missbumbumfake https://t.co/udJ0IXUIJz e a Beyonc\u00e9 sangou as cordas vocais pra perder como sempre", "id": "1622458958966300672"},{"created_at": "2023-02-06T04:45:58.000Z", "text": "vagabundo desse com essas m\u00fasicas de shopping esse prostituto deve ter mamado os 3mil votantes da bancada por isso tava com as cordas vocais esfoladas s\u00f3 assim pra justificar a vit\u00f3ria de um dos artistas mais pat\u00e9tico privelegiado q surgiu bos \u00faltimos anos parab\u00e9ns harry styles", "id": "1622456544175480833"},{"created_at": "2023-02-06T04:44:48.000Z", "text": "isso que da voc\u00eas darem moral pra a bernadete sem cordas vocais", "id": "1622456249471184897"},{"created_at": "2023-02-06T04:27:21.000Z", "text": "steve lacy pisando nas cordas vocais do harr* *tyles #Grammys", "id": "1622451858982768642"},{"created_at": "2023-02-06T03:52:31.000Z", "text": "Adele lutou muito pela sua voz ! Teve varias hemorragias de cordas vocais em seguida, cirurgia de cordas vocais, um tratamento dif\u00edcil, reaprender a cantar sem tensionar tanto, passou por momentos t\u00e9cnicos de ajustes e reequil\u00edbrio vocal,teve paci\u00eancia ate voltar sua voz de antes", "id": "1622443090689593344"},{"created_at": "2023-02-06T03:06:20.000Z", "text": "@augustforever13 acho q mto show ta mexendo com as cordas vocais dele amg", "id": "1622431470705860609"},{"created_at": "2023-02-06T03:01:52.000Z", "text": "@angelinidp1 eu quase estourando minhas cordas vocais tentando fazer o vocal deles", "id": "1622430344262606854"},{"created_at": "2023-02-06T02:51:53.000Z", "text": "@heknowsplaces_ eu acho q o tanto de show q ele t\u00e1 fazendo t\u00e1 deixando ele com sobrecarga nas cordas vocais amg", "id": "1622427833229365251"},{"created_at": "2023-02-06T02:49:18.000Z", "text": "O povo acha que s\u00f3 pq vc \u00e9 f\u00e3 tem que achar tudo lindo quando na vdd \u00e9 preocupante pq ele pode perder a voz e at\u00e9 ter calos nas cordas vocais", "id": "1622427185066672129"},{"created_at": "2023-02-06T02:44:08.000Z", "text": "@illicitsjao e de novas cordas vocais \ud83d\ude0d", "id": "1622425884232765443"},{"created_at": "2023-02-06T02:42:47.000Z", "text": "@bomdiakkg Amg juro nao aguento mais esse homem fazendo show. Se ele ficar 2 anos de f\u00e9rias eu nao reclamo. As cordas vocais pedindo arrego. ALGU\u00c9M PRENDE ELE NUM RESORT ISOLADO ALL INCLUSIVE", "id": "1622425545530085378"},{"created_at": "2023-02-06T02:34:49.000Z", "text": "com certeza foi um misto de nervosismo e desgates das cordas vocais ele t\u00e1 fazendo shows sem parar a quase um ano gente", "id": "1622423538585014274"},{"created_at": "2023-02-06T02:31:58.000Z", "text": "Imagina a press\u00e3o de ganhar melhor album pop vocal\n\nE entregar isso\n\nTadinho.... Mas acho que a voz dele t\u00e1 assim porque ele ta com um show atras do outro \n\nAs cordas vocais tao pedindo socorro https://t.co/DfdflfjxXx", "id": "1622422822822809601"},{"created_at": "2023-02-06T02:28:33.000Z", "text": "@updatecharts Esse menino precisa descansar as cordas vocais uns 2 anos, t\u00e1 morrendo de fazer tour e entregou essa performance cansada", "id": "1622421963477078016"},{"created_at": "2023-02-06T02:25:51.000Z", "text": "Chupou muita pica que machucou as cordas vocais \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1622421283131592705"},{"created_at": "2023-02-06T02:24:21.000Z", "text": "gente esse homem precisa parar de baforar meu deus danos irrevers\u00edveis nas cordas vocais", "id": "1622420903186337792"},{"created_at": "2023-02-06T02:24:00.000Z", "text": "contagem de cordas vocais", "id": "1622420816360087553"},{"created_at": "2023-02-06T02:23:44.000Z", "text": "Caraca ele deve t\u00e1 com as cordas vocais super cansadas por causa da tour.", "id": "1622420750383677442"},{"created_at": "2023-02-06T02:22:41.000Z", "text": "no as cordas vocais do Harry esfarelando n serviu vocais mas o conceito eu curti", "id": "1622420485236572162"},{"created_at": "2023-02-06T02:21:56.000Z", "text": "Meu deus o Harry esqueceu as cordas vocais em casa \ud83e\udd21", "id": "1622420295494651905"},{"created_at": "2023-02-06T02:03:29.000Z", "text": "vou gritar bem alto e n\u00e9 enforcar com as minhas cordas vocais", "id": "1622415652773416960"},{"created_at": "2023-02-06T01:18:41.000Z", "text": "queria ter tido a oportunidade de cantar vapor barato com as minhas cordas vocais tinindo em algum show de gal\ud83e\udd7a", "id": "1622404379079843841"},{"created_at": "2023-02-06T01:14:45.000Z", "text": "Cara.\nO inter ta fodendo com as minhas cordas vocais", "id": "1622403389551165441"},{"created_at": "2023-02-06T00:58:06.000Z", "text": "a anitta t\u00e1 com a voz diferente o boquete estourou as cordas vocais https://t.co/Aqkk8hutO1", "id": "1622399197461860352"},{"created_at": "2023-02-06T00:06:42.000Z", "text": "essa kween tem um megafone no lugar das cordas vocais fico pasma ela deve ser cria da autora do gemidao do zap https://t.co/Q9llipHGOS", "id": "1622386263155216387"},{"created_at": "2023-02-05T23:57:07.000Z", "text": "sons de mulheres gritando berrando chorando estourando suas cordas vocais passando pela minha cabe\u00e7a agr", "id": "1622383850662789120"},{"created_at": "2023-02-05T23:35:11.000Z", "text": "queria dar um beijo no c\u00e9rebro e nas cordas vocais desta querida https://t.co/KcvDzM62FD", "id": "1622378331382448130"},{"created_at": "2023-02-05T23:31:32.000Z", "text": "crl, eu estou t\u00e3o exausta psicologicamente q minha vontade \u00e9 de gritar at\u00e9 rasgar minhas cordas vocais.", "id": "1622377412695580672"},{"created_at": "2023-02-05T23:27:30.000Z", "text": "@choquei Deve t\u00e1 em algum camarim praticando gargarejo e aquecendo as cordas vocais! https://t.co/dmi2htEUzz", "id": "1622376398785581056"},{"created_at": "2023-02-05T22:40:02.000Z", "text": "N\u00e3o sei se minhas cordas vocais sobrevivem a essa tosse n\u00e3o", "id": "1622364452413734912"},{"created_at": "2023-02-05T22:38:04.000Z", "text": "@benedetigusta O que que as cordas vocais tem haver com? \u00c9 muita burrice por parte dessa mulher, muito for\u00e7ada, querendo chamar aten\u00e7\u00e3o em por tudo, sendo que nem joga, n\u00e3o ganha prova, \u00e9 planta, e grossa sem necessidade", "id": "1622363957376831489"},{"created_at": "2023-02-05T22:13:45.000Z", "text": "@rachagbin eu fico possessa com essa galera que n\u00e3o berra o nome dele at\u00e9 estourar as cordas vocais e o t\u00edmpano da pessoa do lado", "id": "1622357839913041920"},{"created_at": "2023-02-05T22:05:30.000Z", "text": "Cantei tanto ontem que minhas cordas vocais deu tilt hoje", "id": "1622355762138718208"},{"created_at": "2023-02-05T22:04:42.000Z", "text": "@benedetigusta \u00c9 \u00c9...  Vai  precisar  \" REVIS\u00c3O  nas  cordas  vocais \u2049\ufe0f\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83d\udde3\ud83d\udde3", "id": "1622355562074603522"},{"created_at": "2023-02-05T21:37:49.000Z", "text": "@rebecorp Adorei a hist\u00f3ria. J\u00e1 estava pensando horrores do dr Get\u00falio. Adoraria ser atendida por ele. Me lembrou de uma vez que fui consultar com um otorrino. Eu, professora, muito rouca por conta de um n\u00f3dulo nas cordas vocais, me contou toda sua vida e ainda mostrou parte do seu livro.", "id": "1622348797517897728"},{"created_at": "2023-02-05T21:07:21.000Z", "text": "minha garganta t\u00e1 doendo e eu t\u00f4 tossindo\n\nt\u00f4 com medo de dar uma tossida e explodir minhas cordas vocais", "id": "1622341131030642688"},{"created_at": "2023-02-05T20:59:35.000Z", "text": "\"Fui sequestrada e presa por outra m\u00e1fia. Eles tentaram me convencer a falar e, quando eu recusei, danificaram minhas cordas vocais.\"\n\nJ\u00e1 quero saber mais sobre a Amara", "id": "1622339174253690880"},{"created_at": "2023-02-05T20:35:37.000Z", "text": "vontade de gritar ate as minhas cordas vocais explodirem e eu entrar em combustao espontanea", "id": "1622333142756376578"},{"created_at": "2023-02-05T19:45:53.000Z", "text": "@nikolas_dm Cara, printa  isso \u00e9 quando vc for maduro e/ou tiver filhos, vc l\u00ea de novo. O problema das redes sociais \u00e9 esse: da voz para pessoas que ainda n\u00e3o tem cordas vocais maduras.", "id": "1622320628396163073"},{"created_at": "2023-02-05T19:44:53.000Z", "text": "me pergunto como as cordas vocais do arteta ainda nao foram de arrasta pra cima", "id": "1622320377144778752"},{"created_at": "2023-02-05T19:07:41.000Z", "text": "gostaria de compartilhar a experi\u00eancia que eu estava cantando com tanta vontade no cinema que teve um momento em que minhas cordas vocais n\u00e3o aguentaram. gelei toda pensei \u201cperdi a garganta\u201d. foi s\u00f3 um susto e continuei cantando.", "id": "1622311012165685259"},{"created_at": "2023-02-05T18:23:57.000Z", "text": "@roseAHAHAHA Jimin best vocal enquanto aquela suas favs tiveram as cordas vocais arrebentadas por pagar b0qu3te toda hora em troca de onomatopeia", "id": "1622300009646493703"},{"created_at": "2023-02-05T18:18:45.000Z", "text": "@jooyalmeida_ @choquei Ele falou que quando ele ela era crian\u00e7a teve uma gripe q afetou as cordas vocais dele.", "id": "1622298700721668098"},{"created_at": "2023-02-05T18:12:50.000Z", "text": "@soujulioneves Estou fazendo express\u00e3o vocal\n E isso pode ocorrer por causa de algum alimento ou exposi\u00e7\u00e3o \nNo caso da emiss\u00e3o, voc\u00ea pode ter abusado dos registros elevado prejudicando as cordas vocais", "id": "1622297209524854791"},{"created_at": "2023-02-05T18:11:49.000Z", "text": "Tava vendo o ensaio tecnico da UPM, cumpadi\u2026\nOs cara botaram clima de desfile, n\u00e3o \u00e9 que a escola tava cantando o samba, estavam GRITANTO com total alegria, papo de arrebentar as cordas vocais, rasgar a camisa e os caralho!  Ta ficando bem feio segurar eles na serie ouro.", "id": "1622296956830613505"},{"created_at": "2023-02-05T17:57:04.000Z", "text": "eu n\u00e3o espero nada do Grammy, mas se eles ganhar eu n\u00e3o vou parar de gritar at\u00e9 minhas cordas vocais se torar https://t.co/qxdVPI5Rl8", "id": "1622293244192202752"},{"created_at": "2023-02-05T16:38:48.000Z", "text": "@PaolaDeboche achei bem desnecess\u00e1rio, as vezes deve ser problema nas cordas vocais", "id": "1622273547530899459"},{"created_at": "2023-02-05T16:28:06.000Z", "text": "Aqui a Fergie abriu as portas do c\u00e9u por 4 min com suas cordas vocais https://t.co/aW2TqaXMOT", "id": "1622270851830763523"},{"created_at": "2023-02-05T16:16:00.000Z", "text": "@toelhita eu bem pensei nisso que fosse um choro confuso, mas e quando as cordas vocais n\u00e3o fazem som? \nvo procurar sobre isso no tiktok obg !!!", "id": "1622267807005024258"},{"created_at": "2023-02-05T16:08:57.000Z", "text": "@jhseokxx parceira at\u00e9 em sil\u00eancio minhas cordas vocais t\u00e3o doendo \ud83d\ude2d me fodi demais", "id": "1622266035247190023"},{"created_at": "2023-02-05T15:30:07.000Z", "text": "Minha gatinha \u00e9 vesga e muda. Sim, ela tem problema nas cordas vocais e quando mia s\u00f3 sai um chiadinho. \u2764\ufe0f https://t.co/YfIBghuLLU", "id": "1622256262237782017"},{"created_at": "2023-02-05T14:55:24.000Z", "text": "@epiliftt mundinho apreciadores das cordas vocais do filipe br", "id": "1622247526840557570"},{"created_at": "2023-02-05T14:53:53.000Z", "text": "Devo ter estourado minhas cordas vocais", "id": "1622247141883219969"},{"created_at": "2023-02-05T14:15:21.000Z", "text": "@beatrizaor Nada de ch\u00e1s de menta, hortel\u00e3 ou quentes em demasia, ressecam as cordas vocais. \nNa altura que andava na m\u00fasica para recuperar bebia ch\u00e1 de gengibre de forma a diminuir a inflama\u00e7\u00e3o e um pouco de mel +", "id": "1622237444312555521"},{"created_at": "2023-02-05T14:00:00.000Z", "text": "O ator Austin Butler revelou que acredita ter danificado as pr\u00f3prias cordas vocais devido \u00e0s filmagens intensas de \"Elvis\", cinebiografia do rei do rock indicada ao Oscar 2023. #MaisLidas #MaisLidasDaSemana\n\nhttps://t.co/uTxq7d3G56", "id": "1622233583996862464"},{"created_at": "2023-02-05T13:54:19.000Z", "text": "QUE RID\u00cdCULA se falasse da voz dela como estrangeira era um Cau\u00ea, isso do Gustavo \u00e9 rouquid\u00e3o causado pelas cordas vocais  ou seja, DOEN\u00c7A. https://t.co/diXb2XXSRu", "id": "1622232153592397824"},{"created_at": "2023-02-05T13:52:33.000Z", "text": "isso do Gustavo chama-se rouquid\u00e3o, fonoaudiologia trata.N\u00c3O TEM NADA DE ENGRA\u00c7ADO \u00c9 UMA DOEN\u00c7A NAS CORDAS VOCAIS. https://t.co/G9F9A6TJ1x", "id": "1622231709457551363"},{"created_at": "2023-02-05T13:43:32.000Z", "text": "S\u00d3 N\u00c3O PODE FALAR DA VOZ DELA \" PORQUE \u00c9 ESTRANGEIRA\" mas pode falar de uma pessoa que pode ter problemas nas cordas vocais que resolve com fonoaudi\u00f3loga \ud83d\ude20 https://t.co/LLqMOXfcVU", "id": "1622229439235891201"},{"created_at": "2023-02-05T13:39:55.000Z", "text": "@heeeyarmy Sim! Cmg tamb\u00e9m... \u00e9 mais pq fazia mto tempo q eu na cantava por tanto tempo seguido... foi quase 2 horas direto, e o som da sala de cinema estava bem alto, ent\u00e3o a vibra\u00e7\u00e3o acaba machucando...\n\nMta gente n\u00e3o sabe, mas mesmo se vc n\u00e3o canta, as cordas vocais vibram junto em show", "id": "1622228530980339712"},{"created_at": "2023-02-05T13:29:57.000Z", "text": "Acho que n\u00e3o conseguir cantar por conta de les\u00e3o nas cordas vocais t\u00e1 sendo uma das PIORES experi\u00eancias da minha vida.", "id": "1622226022509826048"},{"created_at": "2023-02-05T13:20:04.000Z", "text": "@choquei Vou ter que concordar kkkk eu adoro ele, mas parece que as cordas vocais dele tem mais potencial mas tem uma m\u00e3o segurando pra ele n\u00e3o falar grosso \ud83d\ude02", "id": "1622223533962035204"},{"created_at": "2023-02-05T13:09:18.000Z", "text": "eu falo por mim mesmo sairei do show diretamente pra fila de doa\u00e7\u00e3o de novas cordas vocais porque o que eu vou me me ESGUELAR DE CANTAR E GRITAR", "id": "1622220824311726080"},{"created_at": "2023-02-05T12:58:32.000Z", "text": "@jairbolsonaro S\u00f3 sai merda dessa boca....costuraram seu intestino nas cordas vocais\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\u00c9 muita falta de intelig\u00eancia.", "id": "1622218115474915335"},{"created_at": "2023-02-05T12:37:56.000Z", "text": "@rachagbin A gnt dando a vida e as cordas vocais pra exaltar esse homem", "id": "1622212932149907457"},{"created_at": "2023-02-05T12:29:58.000Z", "text": "@beatrizaor N\u00e3o bebas ch\u00e1 muito quente! S\u00f3 morno. Ch\u00e1 muito quente queima-te as cordas vocais e a\u00ed \u00e9 que ficas sem voz durante mais tempo. Mel ajuda, e h\u00e1 pastilhas na farm\u00e1cia n\u00e3o muito caras pr\u00f3prias para isso que tomei depois da Queima", "id": "1622210926333104131"},{"created_at": "2023-02-05T11:46:30.000Z", "text": "Eu perdi minhas cordas vocais de tanto grita quando ele aparecia https://t.co/NVYrbuEt51", "id": "1622199984811659265"},{"created_at": "2023-02-05T04:31:32.000Z", "text": "Nossa ele tem tipo um pedal de delay nas cordas vocais https://t.co/oD84zXU9Cc", "id": "1622090525745496065"},{"created_at": "2023-02-05T04:23:27.000Z", "text": "mano as k-atiny s\u00e3o mto quietas!?!??!?  se eu tivesse num concerto do ateez eu ia gritar at\u00e9 estourar minhas cordas vocais \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "id": "1622088488656031751"},{"created_at": "2023-02-05T03:42:39.000Z", "text": "Minhas cordas vocais ou simplesmente sumir do mundo ao menos eu n\u00e3o incomodaria ningu\u00e9m \ud83d\udc93", "id": "1622078220077080576"},{"created_at": "2023-02-05T03:26:01.000Z", "text": "e essa dor na garganta, ser\u00e1 que \u00e9 covid? queimei? vou gripar? t\u00e1 inflamada e vou morrer sem as cordas vocais?", "id": "1622074034937528321"},{"created_at": "2023-02-05T03:12:55.000Z", "text": "KAKAKSKS o quanto eu hj berrei pelo jungkook meu deus n\u00e3o est\u00e1 nem escrito mas o TAEKOOK MOMENTOOOOOOO me expandiu as cordas vocais O BERRAO DA GATA ter estes papais meus e ainda EM PLENA TELA GRANDE ESTA TOCADA DE MAOSSSSSS como os amo E TANTOO \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a TAEKOOK IN THE HOUSE https://t.co/OCbX2fPYt7 https://t.co/ewDzeUSzXt", "id": "1622070737694597121"},{"created_at": "2023-02-05T02:54:01.000Z", "text": "ESQUENTA PRO #GRAMMYs: Relembre-se de Adele apresentando \u201cRolling in the Deep\u201d durante a cerim\u00f4nia do Grammy Awards de 2012, essa foi a primeira apresenta\u00e7\u00e3o de Adele ap\u00f3s realizar uma cirurgia nas cordas vocais, mostrando que o microfone est\u00e1 sim ligado! \n@Grammy_Awards3K https://t.co/or2SPsqIDk", "id": "1622065981911883778"},{"created_at": "2023-02-05T02:52:06.000Z", "text": "@TiaKets Essa presenciei. O pastor pregando. Um calor daqueles. Ele deu uma paradinha para umedecer as cordas vocais. Mal levou o copo de \u00e1gua \u00e0 boca, cuspiu tudo de volta no p\u00falpito. Ofegante, o anjo falou: \"Gente, d\u00e1 at\u00e9 pra fazer caf\u00e9...\" Kkk", "id": "1622065499730313217"},{"created_at": "2023-02-05T02:47:56.000Z", "text": "@Portirroni_MA @stelaberghetti Essa treta Dulce x anahi \u00e9 t\u00e3o old mas falar que a voz anny cobriu a da Dulce voc\u00ea for\u00e7ou muito kakaka a anny poupava o f\u00f4lego e as cordas vocais para os agudos mas a base das m\u00fasicas eram todas da dul", "id": "1622064453448507392"},{"created_at": "2023-02-05T02:35:57.000Z", "text": "queria morar nas cordas vocais do doyoung e taeil \u00e9 pedir demais?", "id": "1622061436699639810"},{"created_at": "2023-02-05T02:34:18.000Z", "text": "as cordas vocais de Thea Hail #VengeanceDay", "id": "1622061022881226752"},{"created_at": "2023-02-05T02:17:09.000Z", "text": "@Andy_Train25 Sim, isso pq quando a gente escuta a nossa pr\u00f3pria voz, o som e transmitido direto das cordas vocais(acho que pelos ossos), a\u00ed pelo \u00e1udio foi transmitida pelo ar", "id": "1622056704098582528"},{"created_at": "2023-02-05T02:04:52.000Z", "text": "quase faleci, senti minhas cordas vocais arrebentando, quase morri de tanto calor, quase tirei escada a baixo no cinema, mas foi incr\u00edvel", "id": "1622053615954268163"},{"created_at": "2023-02-05T02:04:11.000Z", "text": "Se eu tiver oportunidade pra falar, nossa, mas eu vou hablar tanto que v\u00e3o ter que arrancar minhas cordas vocais do tanto que vou hablar, eoem", "id": "1622053443455123457"},{"created_at": "2023-02-05T02:03:44.000Z", "text": "@meujimico as nossas cordas vocais em uma situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica https://t.co/1jjOFtJtAf", "id": "1622053327155363840"},{"created_at": "2023-02-05T01:39:27.000Z", "text": "ESQUENTA PRO #GRAMMYs: Relembre-se de Adele apresentando \u201cRolling in the Deep\u201d durante a cerim\u00f4nia do Grammy Awards de 2012, essa foi a primeira apresenta\u00e7\u00e3o de Adele ap\u00f3s realizar uma cirurgia nas cordas vocais, mostrando que o microfone est\u00e1 sim ligado! https://t.co/nBxMqdIL3r", "id": "1622047217442865154"},{"created_at": "2023-02-05T01:10:29.000Z", "text": "@erickbang1 Vamos hidratar bem essas cordas vocais \ud83d\ude09\u263a\ufe0f", "id": "1622039927796948993"},{"created_at": "2023-02-05T01:04:02.000Z", "text": "impressionante como quando aparece o hoseok ou o yoongi todo mundo s\u00f3 falta rasgar as cordas vocais eu amo mt nortistas rap line utteds trambiqueiras", "id": "1622038303934451712"},{"created_at": "2023-02-05T00:54:41.000Z", "text": "@evanpiters a cada frase que ele fala, as cordas vocais dele se rompem um pouco https://t.co/mOVlswSmYq", "id": "1622035950388797440"},{"created_at": "2023-02-05T00:22:49.000Z", "text": "mds era mto legal e qd ela dava esses gritos e o rodolffo reclamava pq cantora nao pode arranhar as cordas vocais mkk https://t.co/0lptq1BSGq", "id": "1622027931789758470"},{"created_at": "2023-02-05T00:13:42.000Z", "text": "@evanpiters as cordas vocais morrendo p/ voz sair grossa kkkkkkkk sendo q tem video dele falando e a voz fina", "id": "1622025635991363593"},{"created_at": "2023-02-05T00:11:55.000Z", "text": "At\u00e9 da raiva msm chato daqui a bocado vai ficar sem cordas vocais hahaha", "id": "1622025188966633475"},{"created_at": "2023-02-04T23:00:01.000Z", "text": "eu e o max quebramos todas as cordas vocais de tanto q berramos jogando one block no mine", "id": "1622007093812142080"},{"created_at": "2023-02-04T22:36:14.000Z", "text": "@choquei Depois de esgar\u00e7ar as cordas vocais durante anos com aquele \"falsete\", me surpreende essa menina ainda conseguir falar.", "id": "1622001109429624834"},{"created_at": "2023-02-04T22:28:48.000Z", "text": "Desatei o n\u00f3 da minha garganta pra poder usar melhor minhas cordas vocais", "id": "1621999237075435524"},{"created_at": "2023-02-04T22:02:02.000Z", "text": "O conceito fundamental do canto \u00e9 o ar eas cordas vocais. O se fechar no artesanato faz com que nos tornemos simplistas e rompamos com a t\u00e9cnica. Os extremos s\u00e3o dimplismo-subjetivismo versus objetivismo tecnicista. Vamos transcender; duas matrizes. Subjetividade e Objetividade.", "id": "1621992502654910465"},{"created_at": "2023-02-04T19:22:07.000Z", "text": "a phoebe gritava tanto coitadas das cordas vocais da lisa https://t.co/wbXWkO3m5a", "id": "1621952258673106944"},{"created_at": "2023-02-04T18:52:14.000Z", "text": "@gabiibruna eu com Virgo's Groove vou decretar a morte das minhas cordas vocais cantando tudinho", "id": "1621944738730450946"},{"created_at": "2023-02-04T18:45:40.000Z", "text": "a v\u00e9ia estourando as cordas vocais enquanto a sam pega sua amada e vai para seu carro car\u00edssimo", "id": "1621943084731752451"},{"created_at": "2023-02-04T18:33:04.000Z", "text": "Austin Butler revela que viver Elvis Presley no cinema pode ter danificado cordas vocais\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @Noticiario_BBB. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#bbb #bigbrother #bigbrotherbrasil...\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/RV6axNIzkU", "id": "1621939914802593797"},{"created_at": "2023-02-04T18:04:21.000Z", "text": "tem gente que fuma h\u00e1 leg\u00edtimos 70 anos e nunca teve um catarro no pulm\u00e3o, eu fumo h\u00e1 12 e t\u00f4 com as duas cordas vocais como se eu fizesse gutural", "id": "1621932687563816960"},{"created_at": "2023-02-04T18:01:36.000Z", "text": "Elvis 'provavelmente danificou' cordas vocais de Austin Butler; entenda https://t.co/aD6q9i090G", "id": "1621931994375655425"},{"created_at": "2023-02-04T17:58:34.000Z", "text": "@gothees_ se eu for no show dos gatinhos, eu prometo q vou sair de la sem as cordas vocais de tanto gritar!! muito ansiosa pra eles virem aqui logo\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1621931233788805120"},{"created_at": "2023-02-04T17:54:45.000Z", "text": "Al\u00e9m da atua\u00e7\u00e3o aclamada, a cinebiografia de Elvis trouxe dano irrepar\u00e1vel na vida de Austin Butler, que teve cordas vocais (provavelmente) danificadas. Entenda:\n\nhttps://t.co/FyVQwkAMhy", "id": "1621930271091064840"},{"created_at": "2023-02-04T15:26:18.000Z", "text": "@StateofLipee as cordas vocais quase explodindo de tanto ele for\u00e7ar", "id": "1621892913566294018"},{"created_at": "2023-02-04T15:03:23.000Z", "text": "meu modo de me auto regular e ficar do lado da caixa de som no m\u00e1ximo estourando meus t\u00edmpanos ouvindo as m\u00fasicas que eu gosto e estourando minhas cordas vocais cantando MUITO ALTO", "id": "1621887144611512323"},{"created_at": "2023-02-04T15:00:14.000Z", "text": "taehyun aquecendo suas cordas vocais pronto pra fazer hist\u00f3ria https://t.co/to1fwjonTa", "id": "1621886351539929088"},{"created_at": "2023-02-04T14:56:44.000Z", "text": "@oque_prefere falar 24h por dia , dai eu desenvolvo um dispositivo em que adorme\u00e7a minhas cordas vocais e que re-ative elas novamente quando precisar ou n\u00e3o", "id": "1621885474250817539"},{"created_at": "2023-02-04T14:54:12.000Z", "text": "@StateofLipee as cordas vocais pedindo scrr de tanto for\u00e7ar p/ ficar grossa", "id": "1621884834535587841"},{"created_at": "2023-02-04T14:22:24.000Z", "text": "@AcervoMatoso @mattheusmatoso as cordas vocais da gata pedindo socorro kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1621876834102018049"},{"created_at": "2023-02-04T14:20:57.000Z", "text": "mamou t\u00e3o profundo q ficou com as cordas vocais desse jeito https://t.co/xQLkKukec6", "id": "1621876466257387521"},{"created_at": "2023-02-04T13:33:09.000Z", "text": "Minha colega de trabalho tem problema nas cordas vocais a\u00ed vim toda toda falando pra ela cantar uma m\u00fasica pq quem sabe ela cantava pq os gagos cantam bem e tals, a\u00ed ela: EU N\u00c3O SOU GAGA. \ud83e\udd23\nVou pro inferno, mas eu vou rindo.", "id": "1621864436473405441"},{"created_at": "2023-02-04T12:36:55.000Z", "text": "Quero muito ir ver Luiza Sonza e cantar hotel caro c a Marcella at\u00e9 explodir as cordas vocais", "id": "1621850286712098817"},{"created_at": "2023-02-04T12:13:30.000Z", "text": "esse meu primo n\u00e3o cala a boca mds vou rasgar as cordas vocais desse mlk com um faca", "id": "1621844391835959298"},{"created_at": "2023-02-04T10:26:19.000Z", "text": "Bom dia.\n\n\u00d3timo s\u00e1bado para todos n\u00f3s!\n\nMENGOOOOOOOOOOO\nMENGOOOOOOOOOOO\nMENGOOOOOOOOOOO\n\nAquecendo as cordas vocais...\nColocando as ora\u00e7\u00f5es em dia...\nFazendo minhas promessas...\n\nAben\u00e7oe o Flamengo, S\u00e3o Judas Tadeu!", "id": "1621817419311333379"},{"created_at": "2023-02-04T07:29:22.000Z", "text": "eu gastei os ultimos suspiros das minhas cordas vocais com um unico grito de BOTA O BIGODE NA MINHA XOTA", "id": "1621772888029253634"},{"created_at": "2023-02-04T06:18:05.000Z", "text": "@amofalar ah ela esta usando as cordas vocais pra produzir sons ne", "id": "1621754947976007681"},{"created_at": "2023-02-04T04:06:42.000Z", "text": "@targaryensttan Em mulheres \u00e9 muito n\u00edtido...  As cordas vocais engrossam e nunca mais voltam pra voz de antes da bomba", "id": "1621721884416004097"},{"created_at": "2023-02-04T04:05:59.000Z", "text": "EU N\u00c3O AGUENTO MAIS ESSA PORRA DE VIDA TUDO QUE EU QUERIA ERA PEGAR UM TREM PRA IR PRA CARALHO E GRITAR AT\u00c9 MINHAS CORDAS VOCAIS ESTOURAREM PUTA QUE PARIU", "id": "1621721706124410880"},{"created_at": "2023-02-04T03:38:58.000Z", "text": "@vaidesmaiar A voz dela t\u00e1 rasgada, t\u00e1 for\u00e7ando mais sozinha. Ela canta muito, mas vai dar problema nas cordas vocais logo logo.", "id": "1621714907157725186"},{"created_at": "2023-02-04T02:07:49.000Z", "text": "O pereira mia t\u00e3o baixo acho que as cordas vocais dele sao prec\u00e1rias", "id": "1621691968798527488"},{"created_at": "2023-02-04T01:13:53.000Z", "text": "filho da pita do caralho lixo desgracado minha vontade \u00e9 enfiar meu bra\u00e7o na sua guela e tirar suas cordas vocais pra vc nunca mais falar no meu ouvido dnv", "id": "1621678395527397377"},{"created_at": "2023-02-04T00:29:54.000Z", "text": "tomando uma loura tao gelada sinto meu sangue fluir no corpo minhas cordas vocais trabalhando minha mente aflorando  https://t.co/1bM9QoVeNq", "id": "1621667328504041472"},{"created_at": "2023-02-04T00:26:37.000Z", "text": "se eu continuar tossindo assim vo acabar perdendo minhas cordas vocais \ud83e\udd2a", "id": "1621666502188453888"},{"created_at": "2023-02-04T00:13:06.000Z", "text": "@Jardelgbt @Pink @kellyclarkson @KellyClarksonTV Ela tem que poupar as cordas vocais de ouro amg", "id": "1621663100608065538"},{"created_at": "2023-02-04T00:12:16.000Z", "text": "@arqstudies pra Ele, nada \u00e9 imposs\u00edvel, Ele pode te curar e restaurar todas as tuas cordas vocais ou melhor, pode te capacitar pra cantar dessa forma mesmo! essa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 pra mostrar que tu \u00e9 TOTALMENTE dependente dEle, confia e permane\u00e7a nEle.", "id": "1621662889940598785"},{"created_at": "2023-02-04T00:03:37.000Z", "text": "@claudineiagime3 Isso, v\u00e3o ficar assim por 4 anos...Cuidem das cordas vocais", "id": "1621660712077516800"},{"created_at": "2023-02-03T23:49:16.000Z", "text": "o pessoal da call me conhecendo assim \ud83d\udc78\ud83c\udffd e eu aparecendo assim hoje \ud83d\udc79\n\nterr\u00edvel ter problema nas cordas vocais", "id": "1621657101205491712"},{"created_at": "2023-02-03T23:08:54.000Z", "text": "esgotei de todas as formas minhas cordas vocais cantando complicated . delicia (nao. nao estou bem", "id": "1621646942303408129"},{"created_at": "2023-02-03T23:06:49.000Z", "text": "N\u00e3o havia cordas vocais o suficiente pro tanto que eu gritei nessa cena aqui https://t.co/74pQcC6OrT", "id": "1621646417126199297"},{"created_at": "2023-02-03T23:05:23.000Z", "text": "se eu algum dia ficar sem cordas vocais por BERRAR vai ser por causa desta m\u00fasica on god", "id": "1621646056185266176"},{"created_at": "2023-02-03T22:55:53.000Z", "text": "@sentomesmo existe um espectro que me cerca q a Ivete botava c\u00e1psula de coca\u00edna no cu pra reduzir os danos nas cordas vocais", "id": "1621643668313489409"},{"created_at": "2023-02-03T22:37:26.000Z", "text": "Como, como, como...\n\nComo tantas pessoas preferem destruir suas cordas vocais e mand\u00edbulas, a simplesmente serem mudas? Twitter \u00e9 doente https://t.co/3e5JUDsi2W", "id": "1621639022840844292"},{"created_at": "2023-02-03T21:39:49.000Z", "text": "@Tripp7724 @siteptbr claro q todo mundo pode cantar mo, talvez por que ela tenha cordas vocais que funcionem?? lkkkkkkkkta achando ruim n ouve https://t.co/HKyocmga72", "id": "1621624523446419457"},{"created_at": "2023-02-03T21:32:34.000Z", "text": "Se lembram do pessoal insuport\u00e1vel da reuni\u00e3o de condom\u00ednio? O \"vamos cortar cordas vocais para pararem de fazer barulho uma cl\u00e1usula?\". A chefia dessa galera (ex-sindica) fez uma treta gigante e literalmente tentou dar um GOLPE na S\u00edndica!", "id": "1621622700329340928"},{"created_at": "2023-02-03T20:17:36.000Z", "text": "e o que as cordas vocais tem a ver com esse sotaque bosta que ele ta for\u00e7ando ate hoje https://t.co/FheSr5BKXo", "id": "1621603834719084544"},{"created_at": "2023-02-03T20:17:14.000Z", "text": "pov: suas cordas vocais choravam de t\u00e3o alto que tu cantava esse hit\nhttps://t.co/7l7kM6BkAp", "id": "1621603741597040640"},{"created_at": "2023-02-03T20:15:24.000Z", "text": "Austin Butler sobre ter ficado com o sotaque caracter\u00edstico de Elvis Presley:\n\n\"Vou me livrar dele, mas acho que danifiquei minhas cordas vocais cantando no set. Cada m\u00fasica levou 40 takes para ser filmada\", comentou no Graham Norton Show. https://t.co/4VoNtkajqk", "id": "1621603281897144320"},{"created_at": "2023-02-03T20:08:18.000Z", "text": "@edgarextreme1 EU VOU LHE ARRANCAR AS CORDAS VOCAIS COM AS MINHAS PR\u00d3PRIAS M\u00c3OS", "id": "1621601494880473088"},{"created_at": "2023-02-03T19:36:43.000Z", "text": "@ofcjuniorsousa Total, vibes de metr\u00f4 \u00e9 se poupar, toco na maioria das vezes tudo um tom a baixo, minhas cordas vocais agradecem kk", "id": "1621593544510029824"},{"created_at": "2023-02-03T19:33:32.000Z", "text": "@HirokibaKiba ce abre a boca e vibra suas cordas vocais, \u00e9 a tecnica definitiva", "id": "1621592743515496450"},{"created_at": "2023-02-03T19:19:24.000Z", "text": "@aespepita pelo menos a rose e a jisoo n estao gordolas do jeito q a jeong ta a ponto da banha dela se acumular ate nas cordas vocais fazendo com que ela fique com aquela voz de pata\nhttps://t.co/AJHz5mKIG1", "id": "1621589185286094848"},{"created_at": "2023-02-03T19:00:01.000Z", "text": "O ator revelou que chegou a filmar a mesma m\u00fasica 40 vezes, e toda a cantoria pode ter estragado suas cordas vocais https://t.co/E4xGJZ8kZp", "id": "1621584308870987776"},{"created_at": "2023-02-03T18:59:02.000Z", "text": "acho que se ela e a polacheck vierem eu vou me fundir \u00e0 grade e perder minhas cordas vocais em um dia de tanto gritar\u2026 https://t.co/BMq3hxqAwQ", "id": "1621584062094647296"},{"created_at": "2023-02-03T18:31:57.000Z", "text": "@CarollRMelo Os q eu tive antes n faziam. Enfim gatos com problemas nas cordas vocais.", "id": "1621577246606491648"},{"created_at": "2023-02-03T18:31:11.000Z", "text": "@KatisFPS KAKAAKKAAKAKKAKAKA esse a\u00ed me inspirou eu vou ser o pr\u00f3ximo, vou mandar um Jaj\u00e1, t\u00f4 treinando aqui minhas cordas vocais", "id": "1621577052309671937"},{"created_at": "2023-02-03T18:06:40.000Z", "text": "o Braga com este numero de adeptos em termos de adeptos da Claque n\u00f3s ganhavamos QUALQUER JOGO\n\nPorque o que eu e muito gritamos pelo braga \u00e9 BRINCADEIRA, s\u00f3 falta mm sair nos as cordas vocais porque eu grito com tanta vontade pelo meu clube e a maioria dos bracarenses tamb\u00e9m https://t.co/KJcfKS0q8q", "id": "1621570883025248257"},{"created_at": "2023-02-03T18:02:21.000Z", "text": "O ator acredita ter danificado cordas vocais durante as filmagens da cinebiografia de Elvis Presley:\n\nhttps://t.co/65Bml0V5k2", "id": "1621569794834038786"},{"created_at": "2023-02-03T17:31:13.000Z", "text": "@soobolha euto a um ponto de estourar as minhas cordas vocais", "id": "1621561962071998464"},{"created_at": "2023-02-03T17:13:12.000Z", "text": "@sidrtears as cordas vocais entre as narinas", "id": "1621557426070724611"},{"created_at": "2023-02-03T16:30:20.000Z", "text": "@RomeroWeed666 tudo que ela tinha era cordas vocais e um sonho", "id": "1621546639138643971"},{"created_at": "2023-02-03T16:27:42.000Z", "text": "Acho que vou arrancar minhas cordas vocais, pq se eu abro a boca s\u00f3 falo coisa errada", "id": "1621545977671729152"},{"created_at": "2023-02-03T15:49:16.000Z", "text": "@oque_prefere No final vc ia ficar mudo de qualquer jeito pq suas cordas vocais iriam se desgastar", "id": "1621536303677427713"},{"created_at": "2023-02-03T15:44:50.000Z", "text": "amanh\u00e3 vou acabar com minhas cordas vocais cantando ma city reparem", "id": "1621535188634198016"},{"created_at": "2023-02-03T15:31:12.000Z", "text": "Tirando a ferrugem das cordas vocais com \u201cDeep Silent Complet\u201d by @NightwishBand \n\nV\u00eddeo completo no Instagram: @felipecolombariart https://t.co/XMtUlOi5Vf", "id": "1621531760461848577"},{"created_at": "2023-02-03T15:06:17.000Z", "text": "Sdd de um show pra pular at\u00e9 nn aguentar mais minhas pernas e gritar at\u00e9 minhas cordas vocais arrebentarem, uhum.", "id": "1621525487138000901"},{"created_at": "2023-02-03T15:00:05.000Z", "text": "O ator Austin Butler revelou que, devido \u00e0s filmagens intensas de \"Elvis\", acredita ter danificado as pr\u00f3prias cordas vocais. Saiba mais em: \n\nhttps://t.co/uTxq7d4dUE", "id": "1621523925816717313"},{"created_at": "2023-02-03T14:52:34.000Z", "text": "Amo meus colegas de trabalho, mas da vontade de cortar as cordas vocais", "id": "1621522034374381569"},{"created_at": "2023-02-03T14:49:59.000Z", "text": "@Mizzyricordia Aquecendo as cordas vocais", "id": "1621521386660573186"},{"created_at": "2023-02-03T14:36:57.000Z", "text": "Austin Butler diz que finalmente est\u00e1 se livrando do sotaque de Elvis \ud83d\udc40 \n\n\u201cProvavelmente danifiquei minhas cordas vocais com toda aquela cantoria. Uma m\u00fasica levou 40 tomadas.\u201d\n\nFonte: Entertainment Weekly https://t.co/e9tlsMUzBW", "id": "1621518107453054981"},{"created_at": "2023-02-03T14:35:04.000Z", "text": "Austin Butler disse que finalmente est\u00e1 se livrando do sotaque de Elvis\n\n\u201cProvavelmente danifiquei minhas cordas vocais com toda aquela cantoria. Uma m\u00fasica levou 40 tomadas.\u201d\n\n\ud83d\uddde\ufe0f@EW https://t.co/NYpTY1aFxC", "id": "1621517630799761416"},{"created_at": "2023-02-03T13:45:38.000Z", "text": "@lypisjm Prepara as cordas vocais tbm kkkkk pq eu achei q n\u00e3o ia grita e me ferrei.", "id": "1621505191492177921"},{"created_at": "2023-02-03T13:31:25.000Z", "text": "@Josi_scr Eu j\u00e1 corri pra ouvir alguma m\u00fasica antiga pra saber se estava ouvindo certo e pesquisei no Google se ouve algo nas cordas vocais. Deve ter sido um resfriado ou exagerou e perdeu a voz (espero). To esperando o GLAMUROSAAAAA, RAINHA DO FUNK... #Encontro", "id": "1621501614006697984"},{"created_at": "2023-02-03T13:16:51.000Z", "text": "stray kids venham pra c\u00e1 pois seu filho est\u00e1 pronto pra acabar com as pr\u00f3prias cordas vocais pra cantar esse rapzao inteiro e alto https://t.co/8n6HU16FmO", "id": "1621497948889571329"},{"created_at": "2023-02-03T13:00:19.000Z", "text": "@FilhaDeYaba N amiga. T\u00f4 com um p\u00f3lipo nas cordas vocais e vou precisar operar. Mas at\u00e9 operar \u00e9 open bar de rouquid\u00e3o e eventualmente dor por for\u00e7ar a voz pra conseguir vocalizar. Foda.", "id": "1621493789192863745"},{"created_at": "2023-02-03T12:49:45.000Z", "text": "Austin Butler promete que vai se livrar do sotaque de #Elvis, mas diz que suas cordas vocais foram \"danificadas\" nas filmagens: https://t.co/Sfi0cxci8J", "id": "1621491128833826820"},{"created_at": "2023-02-03T12:48:17.000Z", "text": "se eu vejo isso ao vivo perco todas as minhas cordas vocais e uso todo o meu vocabul\u00e1rio de xingamentos https://t.co/UcLQsLB6YH", "id": "1621490759168819206"},{"created_at": "2023-02-03T12:14:24.000Z", "text": "GRITANDO ATE ESTOURAR MINHAS CORDAS VOCAIS https://t.co/Ws4D3nHZjh", "id": "1621482233872760832"},{"created_at": "2023-02-03T12:09:07.000Z", "text": "@_owmaria \u201cNEM S\u00d3 DE AMOR SE VIVE UMA RELA\u00c7\u00c3OOO\u2026\u201d o foda que minhas cordas vocais s\u00e3o t\u00e3o fracas que na terceira m\u00fasica j\u00e1 vou estar rouco KKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1621480904697724928"},{"created_at": "2023-02-03T12:09:00.000Z", "text": "@sea_hlm ikkkkk n lembrei da exist\u00eancia de cordas vocais", "id": "1621480872917491712"},{"created_at": "2023-02-03T11:07:56.000Z", "text": "#bdc hoje Nat\u00e1lia Assis \u00e9  dia de Sao Br\u00e1s o protetor das cordas vocais!", "id": "1621465507214893056"},{"created_at": "2023-02-03T10:25:17.000Z", "text": "@AbacateSolitar1 @tacarpus @oque_prefere calmae filho da puta, me esqueci q tem pessoas q nascem com problemas unicamente nas cordas vocais", "id": "1621454773357527040"},{"created_at": "2023-02-03T10:17:39.000Z", "text": "@Arygriaa Pse. Tem gente que parece que tem um megaphone nas cordas vocais pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel. Ran\u00e7o.", "id": "1621452851800145922"},{"created_at": "2023-02-03T10:11:26.000Z", "text": "@oque_prefere poha galerinha me esqueci que tem como nascer unicamente mudo por problemas nas cordas vocais, desculpae", "id": "1621451288461336576"},{"created_at": "2023-02-03T08:54:02.000Z", "text": "@LouNek71 Bom dia, Nelson \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b ch\u00e1 de gengibre \u00e9 muito bom para as cordas vocais e aquece o resto do corpo \ud83d\ude0f", "id": "1621431810180714497"},{"created_at": "2023-02-03T05:07:59.000Z", "text": "@oque_prefere Se eu ficar mudo, eu ainda vou conseguir sussurrar, j\u00e1 que as cordas vocais n\u00e3o s\u00e3o usadas pra isso? Porque se for assim, \u00e9 basicamente o que eu fa\u00e7o o tempo todo.", "id": "1621374922923687937"},{"created_at": "2023-02-03T05:02:39.000Z", "text": "@batbatucci vou romper todas as cordas vocais", "id": "1621373577193820162"},{"created_at": "2023-02-03T04:47:45.000Z", "text": "odeio minha voz pra caralho ser\u00e1 q tem tipo uma cirugia nas cordas vocais pra mudar ela?eu genuinamente faria", "id": "1621369828832313346"},{"created_at": "2023-02-03T03:50:37.000Z", "text": "@oque_prefere No final todos v\u00e3o iriam ficar mudo mesmo.\nPq falar 24h vai destruir suas cordas vocais.\nEscolher ser mudo j\u00e1, faz vc pular a etapa de dor e sofrimento de ter arrebentado as cordas vocais.", "id": "1621355450615664640"},{"created_at": "2023-02-03T03:41:38.000Z", "text": "@joaozk12 @oque_prefere u\u00e9 vc pode s\u00f3 ter algum problema nas cordas vocais ou sla", "id": "1621353189378326530"},{"created_at": "2023-02-03T03:15:17.000Z", "text": "@fcktheusma Voc\u00ea n\u00e3o tem cordas vocais, tem uma esta\u00e7\u00e3o de r\u00e1dio viu KKKKKKKKKKKK", "id": "1621346560989712384"},{"created_at": "2023-02-03T03:13:08.000Z", "text": "mas eu amei porque minhas cordas vocais ainda estavam boas pude cantar sem cansar muito", "id": "1621346018565525509"},{"created_at": "2023-02-03T03:00:23.000Z", "text": "to pensando eu n posso ir em show eu vou  rasga minhas cordas vocais", "id": "1621342811084685313"},{"created_at": "2023-02-03T02:47:42.000Z", "text": "@oque_prefere Acho q vc literalmente morre de ficar falando 24 horas por dia, tipo, como vc vai beber \u00e1gua, respirar, comer...? Al\u00e9m de for\u00e7ar as cordas vocais pra krl, se for realmente sem parar mesmo de falar, n vai ficar vivo mas nem fudendo", "id": "1621339615494868994"},{"created_at": "2023-02-03T02:19:44.000Z", "text": "o tae dando tudo de si nas suas cordas vocais arrasou querido", "id": "1621332578719485957"},{"created_at": "2023-02-03T01:57:21.000Z", "text": "@joaozk12 @oque_prefere Q oxi se vc tiver nascido sla sem cordas vocais e tals vc n fala mas ouve", "id": "1621326946117246978"},{"created_at": "2023-02-03T01:56:13.000Z", "text": "Djonga vai vim pra c\u00e1, vou ficar sem cordas vocais \ud83d\ude0d\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "id": "1621326662259335168"},{"created_at": "2023-02-03T01:19:18.000Z", "text": "@oque_prefere prefiro ser mudo da pra aprender libras, e tals conversar a todo o momento provavelmente fara mal pras cordas vocais e tals e deve ser cansativo tambem kkk", "id": "1621317372672884738"},{"created_at": "2023-02-03T01:03:53.000Z", "text": "@AnaCarlaFerraz7 Ela era, morreu de besteira, foi operar varizes e n\u00e3o quis entubar, pra n\u00e3o machucar as cordas vocais, teve choque anafil\u00e1tico e morreu com falta de ar.", "id": "1621313491410862082"},{"created_at": "2023-02-03T00:35:47.000Z", "text": "GRITEI PRATICAMENTE SOZINHA NA MINHA SESS\u00c3O MAS FODASE EH O BTS POR ELES EU ESTOURO AS CORDAS VOCAIS", "id": "1621306419109576705"},{"created_at": "2023-02-03T00:21:21.000Z", "text": "E eu que estou com neg\u00f3cio nas cordas vocais que me deixa rouca r\u00e1pido..", "id": "1621302788163620864"},{"created_at": "2023-02-03T00:19:51.000Z", "text": "@joaozk12 @oque_prefere Surdez de nascimento q deixa mudo, a pessoa pode ser muda por um problema nas cordas vocais por exemplo, e n no aparelho auditivo", "id": "1621302408553848833"},{"created_at": "2023-02-02T23:57:27.000Z", "text": "eu vou voltar do show sem cordas vocais https://t.co/VMUK95K4F1", "id": "1621296774500552704"},{"created_at": "2023-02-02T23:51:16.000Z", "text": "tinky winky\n- achei essa dai na rua a catei p mim, uma querida\n- NUNCA VI um gato miar tanto igual essa rata, acho que as cordas vocais dela se regeneram pq n eh poss\u00edvel ainda existirem\n- nao dorme, vc acha que ta dormindo mas na vdd so ta piscando em camera lenta https://t.co/IsCgyinsLN", "id": "1621295214655668224"},{"created_at": "2023-02-02T23:42:16.000Z", "text": "@oque_prefere Vermelho \u00e9 o azul disfar\u00e7ado, uma hora vc vai estragar suas cordas vocais de tanto falar (acaba sendo bem mais sofrido). Azul \u00e9 o mais sensato", "id": "1621292953212682240"},{"created_at": "2023-02-02T23:34:25.000Z", "text": "@Noah_addicted_ Vamos de transplante de cordas vocais", "id": "1621290974449221634"},{"created_at": "2023-02-02T23:20:45.000Z", "text": "@oque_prefere quem clicou na vermelha \u00e9 um idiota, uma hora sua cordas vocais iam de f, sla o nome dessa porra, mas ia desgastar tanto q uma hora tu ia ficar mudo", "id": "1621287537225437187"},{"created_at": "2023-02-02T23:12:38.000Z", "text": "A maior tristeza de descobrir esse problema nas cordas vocais \u00e9 ter q se segurar p n cantar \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1621285496142942209"},{"created_at": "2023-02-02T22:34:29.000Z", "text": "@taumgui entrar com processo coletivo pra retirar as cordas vocais dele ou s\u00f3 proibir n\u00f3s streeming diz tua opini\u00e3o taum gui", "id": "1621275891820072960"},{"created_at": "2023-02-02T22:26:50.000Z", "text": "eu quero berrar at\u00e9 nao sobrar mais cordas vocais na minha garganta", "id": "1621273966223433728"},{"created_at": "2023-02-02T22:25:06.000Z", "text": "Esse gol eu quase perdi as cordas vocais de tanto que eu gritei\u20262026 valer\u00e1 a pena. https://t.co/fLXE7bOtpI", "id": "1621273533090340864"},{"created_at": "2023-02-02T21:50:41.000Z", "text": "@submissax Mas s\u00f3 de ouvir tua voz \u00e9 t\u00e3o gostoso, mds tudo em vc \u00e9 incr\u00edvel, aben\u00e7oado seja suas cordas vocais \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "id": "1621264869197488131"},{"created_at": "2023-02-02T21:48:57.000Z", "text": "@ludkenga O problema \u00e9 que Anitta n\u00e3o tem voz \u00e9 pq ela mamou muito no becos e vielas favela, criou calos nas cordas vocais dela.", "id": "1621264433820336130"},{"created_at": "2023-02-02T20:11:21.000Z", "text": "arrebento as cordas vocais dessa desgra\u00e7ada na unha https://t.co/jkxfSfYemb", "id": "1621239871611224064"},{"created_at": "2023-02-02T19:56:38.000Z", "text": "o jeito q eu berrei essa musica especialmente essa parte DOIS DIAS nao sei como nao rasguei minhas cordas vocais", "id": "1621236169114533890"},{"created_at": "2023-02-02T19:29:03.000Z", "text": "Vc conhece as frequ\u00eancias de saudade das minhas cordas vocais", "id": "1621229225763119106"},{"created_at": "2023-02-02T19:09:52.000Z", "text": "queria que * as cordas vocais do jay pq se n fosse por isso ele n debutava https://t.co/Db5dqsxAj8", "id": "1621224399083823104"},{"created_at": "2023-02-02T18:47:19.000Z", "text": "Indo ver o filme dos meninos sem armybomb, sem blusa, sem arquinho, sem bottom, sem a pulseira roxa, sem card... Apenas levando meu amor e minhas cordas vocais \ud83e\udd32", "id": "1621218725792825346"},{"created_at": "2023-02-02T18:13:15.000Z", "text": "sera que o haechan viu a fancam daquela querida arrombando as cordas vocais pra cantar favorite?", "id": "1621210152538882051"},{"created_at": "2023-02-02T17:59:51.000Z", "text": "que saudade das minhas cordas vocais", "id": "1621206778959564803"},{"created_at": "2023-02-02T17:39:16.000Z", "text": "@fibonacci__1 @travisyuu @notvinicin Sim, voc\u00ea est\u00e1 dando opini\u00e3o kkk\nAt\u00e9 mesmo os economistas mais renomados do mundo d\u00e3o opini\u00e3o (geralmente s\u00e3o pagos pra isso), mas o alecrim dourado formado a 3 anos produz apenas fatos com as cordas vocais", "id": "1621201599262515201"},{"created_at": "2023-02-02T17:26:33.000Z", "text": "quando essa aqui come\u00e7ar a tocar no show eu to com d\u00f3 das minhas cordas vocais\n\nhttps://t.co/2EKBWiyKmE", "id": "1621198399352590340"},{"created_at": "2023-02-02T16:57:06.000Z", "text": "Falei que queria bater minha cabe\u00e7a t\u00e3o forte na mesa pra desmaiar e ir pro hospital e deram risadas\nFalei que queria gritar t\u00e3o alto a ponto de estourar minhas cordas vocais e riram\n\nSer\u00e1 se ningu\u00e9m t\u00e1 vendo meu pedido de ajuda? ??m?m?m?m?", "id": "1621190987505606657"},{"created_at": "2023-02-02T15:41:50.000Z", "text": "@saveaspose ao contr\u00e1rio da mc loirinha que \u00e9 safada e tem um piercing nas cordas vocais de ganso rouco", "id": "1621172046439792649"},{"created_at": "2023-02-02T14:18:23.000Z", "text": "@lttlblckdress eu sai dos shows sem um pingo de voz existente nas minhas cordas vocais, minha voz voltou na semana do ano novo kkkkkk", "id": "1621151043865423881"},{"created_at": "2023-02-02T14:06:50.000Z", "text": "as cordas vocais de um anjo https://t.co/vfUh9B4MmW", "id": "1621148138131329026"},{"created_at": "2023-02-02T13:56:21.000Z", "text": "@lala0ps3 @opaIandre KDKDKKD \nMa\u00e7\u00e3 fz bem pras cordas vocais aparentemente \nEnt\u00e3o cm eu sou cantora eu deveria comer ma\u00e7\u00e3", "id": "1621145499490484224"},{"created_at": "2023-02-02T13:29:26.000Z", "text": "Sera que eh de mal tom desejar que algu\u00e9m sofra um acidente e perca as cordas vocais https://t.co/MUWJpp6Mo4", "id": "1621138725744029698"},{"created_at": "2023-02-02T13:29:23.000Z", "text": "dicas p os migs que v\u00e3o apresentar tcc, comam ma\u00e7\u00e3, fernando disse q ajuda nas cordas vocais", "id": "1621138713454714880"},{"created_at": "2023-02-02T13:12:57.000Z", "text": "j\u00e1 me preparando que amanh\u00e3 \u00e9 dia de estourar as cordas vocais cantando Total Eclipse of the Heart no Babi", "id": "1621134578667900929"},{"created_at": "2023-02-02T09:05:16.000Z", "text": "to mt mal de nao ter gravado cypher pt 3 ontem juro tava tao engracado 20 pessoas na sala e eu quase virando cambalhota estourando minhas cordas vocais", "id": "1621072248894541824"},{"created_at": "2023-02-02T08:54:37.000Z", "text": "eu prefiro ser cego e que arranque minhas cordas vocais https://t.co/ZhKfqEyAeJ", "id": "1621069565848608768"},{"created_at": "2023-02-02T04:46:53.000Z", "text": "Cosmo, O Vigia \ud83d\udc40\n\no cosmo \u00e9 nasceu sem as cordas vocais e infelizmente n\u00e3o fala 99% das calls, mas ele \u00e9 engra\u00e7ado \n\n8/10 https://t.co/RjqVyjK9TO", "id": "1621007225081806849"},{"created_at": "2023-02-02T03:56:30.000Z", "text": "pq eu abro a boca pq eu falo sem maldd meu deus qro rasga minha garganta tirar minhas cordas vocais cm a mao", "id": "1620994545780670464"},{"created_at": "2023-02-02T03:46:44.000Z", "text": "eu \u2026kkkk  morro de medo de aranha e kkkk uma subiu em mim\u2026.. eu dei um grito t\u00e3o alto que minhas cordas vocais t\u00e3o doendo", "id": "1620992086354059270"},{"created_at": "2023-02-02T03:37:08.000Z", "text": "@Diogo74723459 @gabrilamorim Pq a\u00ed ele ficaria sem voz e teria um problema cr\u00f4nico nas cordas vocais kkkkkkk", "id": "1620989668232757249"},{"created_at": "2023-02-02T02:59:03.000Z", "text": "Era uma vez cordas vocais \ud83e\udd23 https://t.co/XGZRMvcqGK", "id": "1620980087750549505"},{"created_at": "2023-02-02T02:59:00.000Z", "text": "Serio fazer musica de 2min \u00e9 assinar atesrado de desespero pra hitar, euhein mete um bridge ai carai as cordas vocais n\u00e3o v\u00e3o cair n\u00e3o https://t.co/BuWi1mqXqU", "id": "1620980074265845761"},{"created_at": "2023-02-02T02:57:24.000Z", "text": "@mxneetaem Menina se eu vejo essa performance  pessoalmente, eu desmaiava l\u00e1 mesmo e ia romper as cordas vocais de tanto gritar de surto kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1620979671432142849"},{"created_at": "2023-02-02T02:27:00.000Z", "text": "@luccat28 AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA (voc\u00ea \u00e9 um merda, agora t\u00f4 curiosa pelo motivo e preocupada de at\u00e9 quando ficaremos gritando, minhas cordas vocais est\u00e3o cansando mas sou competitiva\ud83d\ude2d", "id": "1620972021906808833"},{"created_at": "2023-02-02T02:22:52.000Z", "text": "coitada das minhas cordas vocais hj", "id": "1620970978363973637"},{"created_at": "2023-02-02T01:43:42.000Z", "text": "@omelhorRafael As roupas acabam irritando as cordas vocais, entendeu?", "id": "1620961122030612481"},{"created_at": "2023-02-02T01:24:14.000Z", "text": "sou ufscarzete come\u00e7ou a tocar hino na bagun\u00e7a s\u00e1bado eu me s\u00f3 faltava cuspi minhas cordas vocais", "id": "1620956223897214977"},{"created_at": "2023-02-02T01:09:14.000Z", "text": "@novelasmaiis O seguro das cordas vocais t\u00e1 em dia.", "id": "1620952448763572224"},{"created_at": "2023-02-02T00:35:57.000Z", "text": "@lucas_noleto1 Meu Deus se eu ouvir a voz dessa mulher ao vivo acho que desmaio, e provavelmente n\u00e3o conseguirei falar mais por estourar as cordas vocais", "id": "1620944072985935872"},{"created_at": "2023-02-01T21:09:55.000Z", "text": "eu quero gritar at\u00e9 n\u00e3o ter mais cordas vocais", "id": "1620892224702779393"},{"created_at": "2023-02-01T20:59:28.000Z", "text": "MEU DEUS EO GRITANDO MACHUQUEI MINHAS CORDAS VOCAIS EU YO GRITANDO ELE CANTOU UM TRECHO DE ANTI HERO", "id": "1620889592177238016"},{"created_at": "2023-02-01T20:28:13.000Z", "text": "o filho dos meus vizinhos \u00e9 a crian\u00e7a mais barulhenta q existe, eu n\u00e3o aguento mais!!!! O menino grita e chora o dia IN-TEI-RO, eu sinceramente n\u00e3o sei como ele n\u00e3o fica sem voz, como q ainda n\u00e3o deu um problema nas cordas vocais, pq o tanto q essa crian\u00e7a berra \u00e9 fora do normal", "id": "1620881731095240704"},{"created_at": "2023-02-01T19:38:11.000Z", "text": "Meu Deeeus... Eu acabei de descobrir que tem gente que manda tirar as cordas vocais do cachorro pra ele n\u00e3o latir. Meu Deeeus que absurdo!", "id": "1620869136170782720"},{"created_at": "2023-02-01T19:25:00.000Z", "text": "EU QUERO GRITAR ATE MINHAS CORDAS VOCAIS VIRAREM P\u00d3", "id": "1620865820766408707"},{"created_at": "2023-02-01T18:33:52.000Z", "text": "@ATROMBETA3 A popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 se desgastou demais tentando reverter a situa\u00e7\u00e3o. Muita gente teve problema nas cordas vocais implorando ajuda as FA, que s\u00f3 assistiam de camarote e na hora H, tra\u00edram o povo.  Agora se quiserem mudan\u00e7as, v\u00e3o ter q agirem por conta pr\u00f3pria em prol deles e do pa\u00eds.", "id": "1620852950477463552"},{"created_at": "2023-02-01T17:43:00.000Z", "text": "ta tocando simplesmente Cruel Summer no fone e eu n\u00e3o posso cantar essa m\u00fasica at\u00e9 estourar as minhas cordas vocais pq to na rua, que vida triste mds", "id": "1620840152649330688"},{"created_at": "2023-02-01T17:28:37.000Z", "text": "o som das cordas vocais dele \u00e9 o meu favorito do mundo inteiro, poderia ouvir meu amor cantar pra sempre :(", "id": "1620836532872695808"},{"created_at": "2023-02-01T17:24:50.000Z", "text": "as cordas vocais mais a\u00e7ucaradas que existem", "id": "1620835578773393408"},{"created_at": "2023-02-01T17:19:39.000Z", "text": "quero gritar at\u00e9 minhas cordas vocais arrebentarem.", "id": "1620834275930116125"},{"created_at": "2023-02-01T17:18:49.000Z", "text": "ele aquecendo as cordas vocais crise vou chorar", "id": "1620834064122130432"},{"created_at": "2023-02-01T17:00:29.000Z", "text": "@peehkaabooh cordas vocais de um rouxinol", "id": "1620829450538717189"},{"created_at": "2023-02-01T16:49:34.000Z", "text": "seria perigoso vc saber q eu to fudendo minhas cordas vocais pra tocar essa m\u00fasica pra voc\u00ea", "id": "1620826702887927811"},{"created_at": "2023-02-01T16:18:15.000Z", "text": "Vou parar de fumar hoje pra minhas cordas vocais n\u00e3o arrebentarem daqui pro show da lana", "id": "1620818823833350146"},{"created_at": "2023-02-01T15:31:21.000Z", "text": "Eu gostaria de arrancar as cordas vocais da minha m\u00e3e PQP Q VOZ INSUPORT\u00c1VEL", "id": "1620807019807772672"},{"created_at": "2023-02-01T14:21:51.000Z", "text": "j\u00e1 pensei isso mas tem algums bem fodoes na 4th gen, obvio que falta mais rigor tecnico mas eu fico feliz que n\u00e3o v\u00e3o machucar as cordas vocais como aconteceu com mt gente mt boa das gera\u00e7\u00f5es anteriores https://t.co/rvv81MfIST", "id": "1620789531460116480"},{"created_at": "2023-02-01T14:13:51.000Z", "text": "@FKAMASUTRAtwigs VAMOS FRITAR NOSSAS CORDAS VOCAIS NA GRADE QUANDO ELA COME\u00c7AR A CANTAR CHURCH GIRL https://t.co/5L3Qb4iOMP", "id": "1620787518307459072"},{"created_at": "2023-02-01T12:09:12.000Z", "text": "me recuso a utilizar minhas cordas vocais hoje a n\u00e3o ser quando tiver dentro do cinema gritando igual uma desgra\u00e7ada pelos meus meninos", "id": "1620756146826121217"},{"created_at": "2023-02-01T11:15:48.000Z", "text": "eu sinto tanta raiva q eu n\u00e3o consigo de forma ALGUMA expressar da maneira q eu gostaria. \neu tenho vontade de arrancar o cabelo da minha pr\u00f3pria cabe\u00e7a, puxar a unha dos meus dedos uma por uma. e gritar at\u00e9 estourar o pulm\u00e3o e rasgar as cordas vocais. https://t.co/Yb9r9prJPB", "id": "1620742711094693888"},{"created_at": "2023-02-01T06:40:40.000Z", "text": "@zSenshi_Sama Perdi as minhas cordas vocais e ainda n\u00e3o entendi essa maldi\u00e7\u00e3o", "id": "1620673468068139008"},{"created_at": "2023-02-01T06:19:26.000Z", "text": "essas gringa precisa ter emo\u00e7\u00e3o p come\u00e7ar a gritar plmdd acham q vao estragar as cordas vocais? https://t.co/qorQagKDlM", "id": "1620668126382952448"},{"created_at": "2023-02-01T03:37:02.000Z", "text": "@B_hundred_Hyun aten\u00e7ao j\u00e1 come\u00e7a a aquecer suas cordas vocais meu amorrrr", "id": "1620627254891155456"},{"created_at": "2023-02-01T03:33:56.000Z", "text": "minha voz esta evoluindo ou o cigarro est\u00e1 destruindo minhas cordas vocais?", "id": "1620626477124550657"},{"created_at": "2023-02-01T02:10:29.000Z", "text": "meu tio \u00e9 um verdadeiro sigma, levou um tiro na nuca sobreviveu e ta com as cordas vocais intactas n ficou com nenhuma sequela aparente", "id": "1620605474063417345"},{"created_at": "2023-02-01T01:25:22.000Z", "text": "\"movimentar o jogo\".. tu mal movimenta tuas cordas vocais.. olha essa voz arrastada, garoto.. #RedeBBB", "id": "1620594121584050177"},{"created_at": "2023-02-01T00:48:28.000Z", "text": "EU VOU GRITAR ATE RASGAR MINHAS CORDAS VOCAIS E ESTRA\u00c7ALHAR ELAS EM MIL PEDACINHOS PRA NUNCA MAIS CONSEGUIR FALAR DE NOVO https://t.co/RF2g9tlZxo", "id": "1620584835944431617"},{"created_at": "2023-02-01T00:39:36.000Z", "text": "@luvspabllo N\u00e3o acho mt que ela tenha problema nas cordas vocais! Ela s\u00f3 n\u00e3o explora muito a voz dela ela n\u00e3o domina. Mas se o problema for o caso tem tratamento sim", "id": "1620582604260122624"},{"created_at": "2023-02-01T00:36:45.000Z", "text": "sinto vontade de gritar horrores ate minhas cordas vocais c romperem", "id": "1620581886065262592"},{"created_at": "2023-02-01T00:36:19.000Z", "text": "@pradofvck Se ela n\u00e3o tivesse problemas nas cordas vocais, provavelmente teria bastante pot\u00eancia na voz:( Isso pode ser tratado?", "id": "1620581778707873792"},{"created_at": "2023-02-01T00:34:01.000Z", "text": "@aguedescartoon Enquanto vc pensar que os politicos ou o estado vao melhorar sua vida \nVc vai continuar fazendo videos zuando o governo e vai continuar com calo nas cordas vocais\n\nSe vc quer o seu melhor s\u00f3 depende de vc e dane-se o governo", "id": "1620581199772282881"},{"created_at": "2023-02-01T00:26:39.000Z", "text": "@taerizy Essa dai eu que j\u00e1 tava muda perdi at\u00e9 as cordas vocais depois", "id": "1620579344241545220"},{"created_at": "2023-02-01T00:23:04.000Z", "text": "@aguedescartoon Relaxa. J\u00e1 vai treinando as cordas vocais, pois v\u00e3o ser 8 anos.", "id": "1620578444743675906"},{"created_at": "2023-02-01T00:22:25.000Z", "text": "Quatro anos de Lula v\u00e3o me dar calo nas cordas vocais", "id": "1620578280016609280"},{"created_at": "2023-01-31T23:49:46.000Z", "text": "Eu conhe\u00e7o uma pessoa que ficou quase muda por conta dessa porra. As cordas vocais quase foram de arrasta pra cima e a fala nunca mais  voltou a normalidade, ficou muito prejudicada. https://t.co/hCXyOz5WCA", "id": "1620570064876601345"},{"created_at": "2023-01-31T23:43:47.000Z", "text": "@namodoaiden Eu com certeza mandaria um \u00e1udio gritando histericamente at\u00e9 perder a for\u00e7a nas cordas vocais e depois outro \u00e1udio desejando todas as coisas ruins do universo \ud83d\ude0a \nObs: tinha que ser RV shape, essas a\u00ed s\u00e3o umas estranhas", "id": "1620568556969820163"},{"created_at": "2023-01-31T23:36:51.000Z", "text": "fazendo nebuliza\u00e7\u00e3o e fonoterapia pras cordas vocais por falar muito alto \ud83e\udd21 a m\u00e9dica falando seriamente q vou ter q achar outra forma pra chamar as crian\u00e7as \n\naiaiaiaiaaiai", "id": "1620566812512624640"},{"created_at": "2023-01-31T23:22:36.000Z", "text": "Mano e inexplic\u00e1vel oq eu to sentindo parece q meu cora\u00e7\u00e3o vai explodir, minhas cordas vocais v\u00e3o estourar,e eu nao consigo nem explicar a sensa\u00e7\u00e3o horr\u00edvel em q meu corpo est\u00e1", "id": "1620563225866821633"},{"created_at": "2023-01-31T22:58:45.000Z", "text": "Falando perde \nCalado perde \nSem cordas vocais tbm perde", "id": "1620557225369690112"},{"created_at": "2023-01-31T22:58:00.000Z", "text": "@nogdbyes Bicho, nem fala isso imagina a revolta do povo. Esqueceram como \u00e9 cansativo rotina de show. Anah\u00ed vivia com calo nas cordas vocais s\u00f3 quero ver akakakak", "id": "1620557035871047681"},{"created_at": "2023-01-31T22:17:18.000Z", "text": "Raise Me Up (So You Can Watch Me Fall)\n\n\u2022Neil est\u00e1 sozinho depois que sua m\u00e3e morreu e suas cordas vocais est\u00e3o danificadas mas isso n\u00e3o o impede de perseguir seus sonhos e se tornar um animador de torcida em Palmetto State.\n\n[https://t.co/olsbkRQCIy\u2026] https://t.co/7rboqjTTy3", "id": "1620546792214642689"},{"created_at": "2023-01-31T22:13:54.000Z", "text": "quero gritar at\u00e9 as minhas cordas vocais rasgarem, chorar at\u00e9 desidratar, quebrar uma casa inteira e depois morrer", "id": "1620545937126088706"},{"created_at": "2023-01-31T22:11:07.000Z", "text": "@EdRaposoBrasil Seria bom ouvir da boca dele que quer A ou B, a vota\u00e7\u00e3o tem que ser aberta temos que ter o direito de saber como realmente est\u00e1 a conscientiza\u00e7\u00e3o dos 81 senadores, nada melhor que o ouvir, pois como diz o ditado uma vez a palavra saindo das cordas vocais  n\u00e3o tem mais volta....", "id": "1620545238963220480"},{"created_at": "2023-01-31T21:56:19.000Z", "text": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\nBuona Notte~~\nTive um mal-estar hoje e acabei por passar o dia todinho ao lado de Mulyo planejando minhas aulas, por isso, aos meus alunos amanh\u00e3 ter\u00e1 li\u00e7\u00f5es em dobro, preparem bem suas cordas vocais!\n... mas se cuidem tamb\u00e9m~~\n\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164 https://t.co/afMjlsQyp9", "id": "1620541512764497921"},{"created_at": "2023-01-31T21:43:38.000Z", "text": "@sasx__ PODREEE aquela bomba partiu minhas cordas vocais em 4 peda\u00e7os", "id": "1620538321209544704"},{"created_at": "2023-01-31T20:35:38.000Z", "text": "Preciso fazer um exame das cordas vocais porque o meu agudo sai muito rouco e eu preciso fazer muito esfor\u00e7o pra ele sair. Ficou assim dps d eu gritar mt em um parque de divers\u00f5es quando crian\u00e7a, mas nunca pedi um exame.", "id": "1620521208063365120"},{"created_at": "2023-01-31T20:28:06.000Z", "text": "@pcyfucks @marlbae_ Se isso \u00e9 a voz de uma mulher l\u00e9sbica ela precisa parar de fumar urgentemente e consultar um m\u00e9dico de cordas vocais, ah n\u00e3o, \u00e9 omi kkkkk", "id": "1620519310992248833"},{"created_at": "2023-01-31T20:09:55.000Z", "text": "@BundesInsider Esse maluco s\u00f3 fala groselha ! Impressionante, algu\u00e9m tem q levar esse cidad\u00e3o pro hospital urgente, de algum jeito engoliu as cordas vocais e devem estar presas no reto pq esse a\u00ed s\u00f3 fala merda\u2026", "id": "1620514734570373126"},{"created_at": "2023-01-31T18:42:05.000Z", "text": "operar as cordas vocais para ter voz de fumante", "id": "1620492632752541696"},{"created_at": "2023-01-31T18:39:03.000Z", "text": "O m\u00ednimo sussurro, a m\u00ednima possibilidade, um simples rumor que surgir de ter AC/dc no Brasil  eu vendo minha alma, pra descer cantando Highway to hell ate estourar as cordas vocais com Brian Johnson com os chifrim na cabe\u00e7a https://t.co/xuUOiZsHCy", "id": "1620491870404239360"},{"created_at": "2023-01-31T17:46:34.000Z", "text": "Faltam menos de 2 meses pro show do Paramore e eu t\u00f4 trabalhando e ouvindo o show de Austin e pensando o quanto eu vou estragar minhas cordas vocais nesse rol\u00ea.", "id": "1620478661953748994"},{"created_at": "2023-01-31T17:08:40.000Z", "text": "Cara eu n\u00e3o entendo pq cantores usam vape pq j\u00e1 saiu v\u00e1rias not\u00edcias de como isso afeta as cordas vocais e eles t\u00e3o l\u00e1 como se o trabalho deles n\u00e3o dependesse disso", "id": "1620469123498262528"},{"created_at": "2023-01-31T16:45:51.000Z", "text": "@joaodamoedo Tem certeza que seu reto que n\u00e3o \u00e9 ligado nas cordas vocais? Rapaz, n\u00e3o tem l\u00f3gica falar tanta bosta assim", "id": "1620463381378375681"},{"created_at": "2023-01-31T16:43:44.000Z", "text": "o homem merece seu m\u00e9rito... lindas cordas vocais https://t.co/PTaG7A5Wz5", "id": "1620462850446880768"},{"created_at": "2023-01-31T15:52:34.000Z", "text": "Foi a primeira coisa que pensei....\nQuando as cordas vocais come\u00e7arem a doer quero \u00e9 v\u00ea https://t.co/0Qaedw3h9W", "id": "1620449971232448512"},{"created_at": "2023-01-31T15:20:49.000Z", "text": "Cada dia q passa eu fico mais incr\u00e9dula ainda em como esse corno teve a coragem de sugerir pra minha m\u00e3e mandar cortar as cordas vocais da Fiona pra ela n latir mais V\u00c9I COMO Q SEM NO\u00c7\u00c3O", "id": "1620441982748483585"},{"created_at": "2023-01-31T15:15:15.000Z", "text": "vontade de enfiar minha cabe\u00e7a num travesseiro e gritar ate criar 57 calos nas cordas vocais", "id": "1620440579757981696"},{"created_at": "2023-01-31T14:17:29.000Z", "text": "@ErlanJesus7 T\u00f4 sem voz at\u00e9 hoje acabei com as cordas vocais esse dia e com amizade dos vizinhos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1620426042640039936"},{"created_at": "2023-01-31T14:05:59.000Z", "text": "@OC_DucksBR Se o cara n\u00e3o consegue escutar cordas vocais\u2026 Hockey \u00e9 o maior n\u00edvel de mind games que existe. Se voc\u00ea n\u00e3o tem psic\u00f3logo e n\u00e3o consegue escutar pessoas vibrando suas cordas vocais, vai jogar basquete que \u00e9 mais leve. Trash talk deve ser liberado", "id": "1620423147521736718"},{"created_at": "2023-01-31T12:08:02.000Z", "text": "a head full of moonlight, por good tiger, \u00e9 o album que marcou minha \u00e9poca de estagiario. minha rotina era uma bagun\u00e7a.\n\nessa capa que me ganhou na hora, com esse tigrinho feio pra porra. por\u00e9m, que banda meus amigos! tudo nela \u00e9 lindo: cordas, vocais, bateria (especialmente). https://t.co/xttb6qRFLG", "id": "1620393465749315584"},{"created_at": "2023-01-31T11:57:10.000Z", "text": "@vxtakaki As cordas vocais arrebentaram n\u00e9?", "id": "1620390730224271362"},{"created_at": "2023-01-31T06:30:59.000Z", "text": "\u00c9 UM ANJO? N\u00c3O, \u00c9 S\u00d3 A ANAH\u00cd EMITINDO OS MAIS BELOS SONS COM SUAS ABEN\u00c7OADAS CORDAS VOCAIS!!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/5Cs4tsA8Tb", "id": "1620308643429388291"},{"created_at": "2023-01-31T05:38:19.000Z", "text": "@mesmosdubsbr Mumifica\u00e7\u00e3o N faz bem pras cordas vocais poh", "id": "1620295391882379264"},{"created_at": "2023-01-31T04:42:31.000Z", "text": "N\u00c3O PASSO NADA BEM DEPOIS DESSE EDIT. QUERO ARRANCAR MEUS OLHOS COM UM GARFO, TACAR MINHAS CORDAS VOCAIS NO LIXO E SUMIR! https://t.co/3aCF5zssK3", "id": "1620281349742694403"},{"created_at": "2023-01-31T04:32:33.000Z", "text": "aonde o padre estava com a cabe\u00e7a, quando colocou os cerimoniarios para cantar as laudes no dia da padroeira. Por causa disso, t\u00f4 \u00e0s 01:30 da manh\u00e3 ensaiando o canto, e minhas cordas vocais est\u00e3o indo com Deus", "id": "1620278839267168258"},{"created_at": "2023-01-31T04:01:25.000Z", "text": "minhas cordas vocais est\u00e3o atrofiando fui ler um texto em voz alta e quase n\u00e3o saia nenhuma palavra", "id": "1620271006488354816"},{"created_at": "2023-01-31T02:15:27.000Z", "text": "@kravlaar @lldelima Existe tamb\u00e9m um inalador que os cantores usam para hidratar as cordas vocais. Mas n\u00e3o d\u00e1 para comparar com o vape fitness kkkkkkkk.", "id": "1620244338843467778"},{"created_at": "2023-01-31T02:13:10.000Z", "text": "\u201cSuas cordas vocais podem ser afetadas\u201d e agora aqui estou eu sem conseguir falar por conta da dor", "id": "1620243761237458947"},{"created_at": "2023-01-31T02:10:43.000Z", "text": "@ScreamingVenith No no n\u00e3o pode gritar Veni vai estragar suas cordas vocais", "id": "1620243145270362114"},{"created_at": "2023-01-31T02:06:13.000Z", "text": "Manda foto de agora\nSe eu te mando esses olhos\nVermelhos, a\u00ed ce comemora\nE qualquer coisa que eu grave pra voc\u00ea\nE me expor demais, voc\u00ea conhece \nAs frequ\u00eancias de saudade das minhas cordas vocais\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "id": "1620242013701677056"},{"created_at": "2023-01-31T01:45:55.000Z", "text": "@FernandoHoliday Perdeu as cordas vocais? Fez curso de controle emocional? Por que n\u00e3o respondeu gritando descontroladamente?", "id": "1620236904401883136"},{"created_at": "2023-01-31T01:33:48.000Z", "text": "Vontade de * as cordas vocais dessa imund\u00edcie voz nojenta da porra", "id": "1620233858108227585"},{"created_at": "2023-01-31T01:13:43.000Z", "text": "@cIauzinha aquele acidente que deixou ele cadeirante tambem atingiu a regi\u00e3o das cordas vocais...deus o aben\u00e7oe", "id": "1620228803422486528"},{"created_at": "2023-01-31T00:42:44.000Z", "text": "\ud835\ude77\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude84\n\nRegi\u00e3o: Hyogo, Jap\u00e3o \nData de nascimento: 18 de fevereiro de 2006\nAltura: 1.68 cm\nEmpresa: Trainee individual \nHobby: Gag, m\u00edmica vocal (imita\u00e7\u00e3o)\nEspecialidade: Imita\u00e7\u00e3o de cordas vocais https://t.co/0e5c1bfa9Q", "id": "1620221004592353281"},{"created_at": "2023-01-31T00:02:46.000Z", "text": "\u201cVc conhece as frequ\u00eancias de saudades\nDas minhas cordas vocais\u201d\ud83d\ude2d", "id": "1620210947611832321"},{"created_at": "2023-01-30T23:59:12.000Z", "text": "\u00c9 poss\u00edvel eu estar com um calo nas cordas vocais??????", "id": "1620210051523964928"},{"created_at": "2023-01-30T23:05:23.000Z", "text": "Quero ela contra o Black Bolt. quero ver ela explodir as cordas vocais dele, mas tamb\u00e9m seria interessante ela vs o avalanche. uma luta de manipuladores de terremoto pra variar https://t.co/AggJu43TnC", "id": "1620196507839520769"},{"created_at": "2023-01-30T22:59:16.000Z", "text": "@loreecvz vou fazer vasectomia na tuas cordas vocais pra n\u00e3o fala merda", "id": "1620194964947746816"},{"created_at": "2023-01-30T22:19:32.000Z", "text": "@victorreisc @Fabiofernandesk @luccasanitto quero ver essa ai fazer metade desse vocal sem estourar as cordas vocais \nhttps://t.co/uECDtyUulR", "id": "1620184966574522368"},{"created_at": "2023-01-30T21:52:34.000Z", "text": "dei uma desenferrujada nas cordas vocais este fds pq jaja tem lacre vindo de foguete https://t.co/Ks2sRHMDdz", "id": "1620178180870127619"},{"created_at": "2023-01-30T21:50:20.000Z", "text": "PERDEU TUDO !!!!\n\nDrama de Lucas Silveira \u00e9 tratado com naturalidade em suas redes sociais, ap\u00f3s um cachorro comer seu p\u00eanis e perder suas cordas vocais em um grito ensurdecedor. https://t.co/x3NJcZX6Q2", "id": "1620177620209123331"}]