[{"tweets_quantity": 496},{"created_at": "2023-02-09T02:18:08.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623506505138941953"},{"created_at": "2023-02-09T02:12:41.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623505133320683520"},{"created_at": "2023-02-09T02:09:07.000Z", "text": "RT @JisooBrasil: \ud83d\udcdd De acordo com a WWD, a @Dior ficou em 2\u00ba lugar na semana de alta-costura com um MIV de US$ 36,8M, mais do que o dobro qu\u2026", "id": "1623504233008857090"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:03.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623503964573667331"},{"created_at": "2023-02-09T02:04:25.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623503051574181889"},{"created_at": "2023-02-09T02:00:26.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623502049190240256"},{"created_at": "2023-02-09T01:59:59.000Z", "text": "@dlp722 El 6 de marzo caigo con alta costura hecha con ese papel", "id": "1623501938082951168"},{"created_at": "2023-02-09T01:49:14.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623499232974970880"},{"created_at": "2023-02-09T01:48:49.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623499125185564672"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:56.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623497395743952897"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:49.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623497114419449857"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:10.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623496192834301953"},{"created_at": "2023-02-09T01:33:47.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623495343605153794"},{"created_at": "2023-02-09T01:33:30.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623495271022723072"},{"created_at": "2023-02-09T01:33:11.000Z", "text": "RT @FianceeBodas: \u201cVersalles\u201d, la nueva propuesta de la l\u00ednea exclusiva y de alta costura Atelier Pronovias, se inspira en el dramatismo y\u2026", "id": "1623495191591272448"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:05.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623493907790106624"},{"created_at": "2023-02-09T01:26:25.000Z", "text": "RT @PortalSHK: \ud83c\udfa5 | A atriz #SongHyeKyo #\uc1a1\ud61c\uad50 com Kim Jones, diretor Art\u00edstico da Dior Men's e de moda feminina e alta costura da marca Fendi\u2026", "id": "1623493489513357312"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:45.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623488036523634689"},{"created_at": "2023-02-09T01:01:13.000Z", "text": "Simplesmente amo o universo da alta costura. \u2728", "id": "1623487147121467392"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:03.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623486853260144641"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:47.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623485778566467585"},{"created_at": "2023-02-09T00:53:57.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623485316530073600"},{"created_at": "2023-02-09T00:53:30.000Z", "text": "RT @JisooBrasil: \ud83d\udcdd De acordo com a WWD, a @Dior ficou em 2\u00ba lugar na semana de alta-costura com um MIV de US$ 36,8M, mais do que o dobro qu\u2026", "id": "1623485204064092162"},{"created_at": "2023-02-09T00:52:38.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623484986065309696"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:33.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623484714253455362"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:10.000Z", "text": "RT @JisooBrasil: \ud83d\udcdd De acordo com a WWD, a @Dior ficou em 2\u00ba lugar na semana de alta-costura com um MIV de US$ 36,8M, mais do que o dobro qu\u2026", "id": "1623484619185344512"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:15.000Z", "text": "@dazt123HP Uy panita \nEso es alta Costura", "id": "1623484136932495361"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:23.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623483664129753089"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:27.000Z", "text": "RT @OswaldoCotija78: Que hay prendas finas y de alta costura que le van solo a algunas personas independientemente de su g\u00e9nero. En el 99 %\u2026", "id": "1623482674072649729"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:34.000Z", "text": "RT @JisooBrasil: \ud83d\udcdd De acordo com a WWD, a @Dior ficou em 2\u00ba lugar na semana de alta-costura com um MIV de US$ 36,8M, mais do que o dobro qu\u2026", "id": "1623481699354152961"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:44.000Z", "text": "@yrotsevol93 me gusta la alta costura y ella la est\u00e1 rompiendo, como modelo es indiscutible", "id": "1623481239293263875"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:46.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623480492954726400"},{"created_at": "2023-02-09T00:32:04.000Z", "text": "RT @JisooBrasil: \ud83d\udcdd De acordo com a WWD, a @Dior ficou em 2\u00ba lugar na semana de alta-costura com um MIV de US$ 36,8M, mais do que o dobro qu\u2026", "id": "1623479809384026112"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:15.000Z", "text": "RT @JisooBrasil: \ud83d\udcdd De acordo com a WWD, a @Dior ficou em 2\u00ba lugar na semana de alta-costura com um MIV de US$ 36,8M, mais do que o dobro qu\u2026", "id": "1623479355539353600"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:34.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623477421373640705"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:40.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623476439231201281"},{"created_at": "2023-02-09T00:11:32.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623474645818044418"},{"created_at": "2023-02-09T00:08:35.000Z", "text": "Que hay prendas finas y de alta costura que le van solo a algunas personas independientemente de su g\u00e9nero. En el 99 % de los casos; se ve R I D \u00ed C U L O. Aqu\u00ed un ejemplo. Esperemos ver alg\u00fan d\u00eda ese 1 %. https://t.co/y1fLahTMfT", "id": "1623473901895573504"},{"created_at": "2023-02-09T00:08:13.000Z", "text": "@Sublevados_ Que hay prendas finas y de alta costura que le van solo a algunas personas independientemente de su g\u00e9nero. En el 99 % de los casos; se ve R I D \u00ed C U L O. Aqu\u00ed un ejemplo. Esperemos ver alg\u00fan d\u00eda ese 1 %.", "id": "1623473808203202560"},{"created_at": "2023-02-09T00:08:08.000Z", "text": "Cheapass Gafas de sol Alta Protecci\u00f3n Lentes de una Pieza con protecci\u00f3n UV400 Mujeres Alta Costura\nhttps://t.co/YYBTNuuIRx", "id": "1623473787319775232"},{"created_at": "2023-02-09T00:05:09.000Z", "text": "RT @Arakookie_97: \u2014 \ud83d\udcf0| #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Verano 2023\u2026", "id": "1623473038518890497"},{"created_at": "2023-02-09T00:04:30.000Z", "text": "RT @JisooBrasil: \ud83d\udcdd De acordo com a WWD, a @Dior ficou em 2\u00ba lugar na semana de alta-costura com um MIV de US$ 36,8M, mais do que o dobro qu\u2026", "id": "1623472875087732736"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:29.000Z", "text": "RT @Vantaegi95: INFO | \ud83d\udcf0\n\n#Yoongi es uno de los 10 mejores vestidos en el Show de Alta Costura de Valentino en el PFW, seg\u00fan W Korea.\n\n#SUG\u2026", "id": "1623472115511861248"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:51.000Z", "text": "Gabrielle Chanel, conocida profesionalmente como Coco Chanel, \u200b Dise\u00f1adora de alta costura francesa y fundadora de la marca Chanel, es la \u00fanica dise\u00f1adora de moda que figura en la lista de las cien personas m\u00e1s influyentes del siglo XX de la revista Time. #datos #genero #equidad https://t.co/RhOpo04Gdw", "id": "1623471201657008130"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:53.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623470202523471872"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:44.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623469660510511104"},{"created_at": "2023-02-08T23:50:29.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623469348059848704"},{"created_at": "2023-02-08T23:50:18.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623469301326921813"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:07.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623469004441505792"},{"created_at": "2023-02-08T23:46:08.000Z", "text": "RT @JisooBrasil: \ud83d\udcdd De acordo com a WWD, a @Dior ficou em 2\u00ba lugar na semana de alta-costura com um MIV de US$ 36,8M, mais do que o dobro qu\u2026", "id": "1623468252025298946"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:55.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623468199370018816"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:41.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623467886080626690"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:58.000Z", "text": "Ahorita si fuera dise\u00f1ado por una casa de alta costura todos lo desear\u00edan. En fin quien los entiende. La dominicanidad debes llevarlo por dentro sin que un simple dise\u00f1o te haga cuestionar tu orgullo patri\u00f3tico. https://t.co/yaFjcnTu6O", "id": "1623466700447383552"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:35.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623465095664742401"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:05.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623464717158334466"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:02.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623463698428833793"},{"created_at": "2023-02-08T23:24:39.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623462846938943489"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:51.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623462393584943105"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:27.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623461786799288321"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:07.000Z", "text": "RT @PortalSHK: \ud83c\udfa5 | A atriz #SongHyeKyo #\uc1a1\ud61c\uad50 com Kim Jones, diretor Art\u00edstico da Dior Men's e de moda feminina e alta costura da marca Fendi\u2026", "id": "1623461705107005440"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:19.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623461251367182338"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:26.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623459772522528768"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:30.000Z", "text": "RT @JisooBrasil: \ud83d\udcdd De acordo com a WWD, a @Dior ficou em 2\u00ba lugar na semana de alta-costura com um MIV de US$ 36,8M, mais do que o dobro qu\u2026", "id": "1623459536924286980"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:22.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623459503143264257"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:49.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623458355829256192"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:00.000Z", "text": "RT @sergiofreire: \u00c9 triste ver pessoas se agarrando em fiapos de informa\u00e7\u00f5es tortas para exercer a alta-costura de seu preconceito.", "id": "1623458152812249092"},{"created_at": "2023-02-08T23:03:32.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623457531623534593"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:47.000Z", "text": "RT @JisooBrasil: \ud83d\udcdd De acordo com a WWD, a @Dior ficou em 2\u00ba lugar na semana de alta-costura com um MIV de US$ 36,8M, mais do que o dobro qu\u2026", "id": "1623457089908768770"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:41.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623456814892482560"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:09.000Z", "text": "RT @JisooBrasil: \ud83d\udcdd De acordo com a WWD, a @Dior ficou em 2\u00ba lugar na semana de alta-costura com um MIV de US$ 36,8M, mais do que o dobro qu\u2026", "id": "1623456677839405056"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:26.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623456501041074176"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:15.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623456454324936704"},{"created_at": "2023-02-08T22:58:05.000Z", "text": "RT @JisooBrasil: \ud83d\udcdd De acordo com a WWD, a @Dior ficou em 2\u00ba lugar na semana de alta-costura com um MIV de US$ 36,8M, mais do que o dobro qu\u2026", "id": "1623456160673062912"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:55.000Z", "text": "\ud83d\udcdd De acordo com a WWD, a @Dior ficou em 2\u00ba lugar na semana de alta-costura com um MIV de US$ 36,8M, mais do que o dobro que a marca gerou na \u00faltima temporada.\n\nA apari\u00e7\u00e3o na primeira fila de #JISOO, uma das integrantes do BLACKPINK, rendeu \u00e0 Dior US$ 4,2 milh\u00f5es em MIV.\n\n\u00a0#\uc9c0\uc218 https://t.co/hanrYfW7rS", "id": "1623455613836730369"},{"created_at": "2023-02-08T22:51:29.000Z", "text": "@ximesodio ella no sabe de alta costura", "id": "1623454500571987968"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:19.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623436587697844224"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:06.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623436285036859393"},{"created_at": "2023-02-08T21:31:01.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623434249121722369"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:33.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623434130674384897"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:22.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623434083694170112"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:09.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623434030678147074"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:23.000Z", "text": "RT @PortalSHK: \ud83c\udfa5 | A atriz #SongHyeKyo #\uc1a1\ud61c\uad50 com Kim Jones, diretor Art\u00edstico da Dior Men's e de moda feminina e alta costura da marca Fendi\u2026", "id": "1623433836343459842"},{"created_at": "2023-02-08T21:27:35.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623433384453185538"},{"created_at": "2023-02-08T21:26:09.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623433022346338308"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:53.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623432955225059328"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:13.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623432787884736515"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:33.000Z", "text": "RT @Arakookie_97: \u2014 \ud83d\udcf0| #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Verano 2023\u2026", "id": "1623432368936849413"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:39.000Z", "text": "RT @PortalSHK: \ud83c\udfa5 | A atriz #SongHyeKyo #\uc1a1\ud61c\uad50 com Kim Jones, diretor Art\u00edstico da Dior Men's e de moda feminina e alta costura da marca Fendi\u2026", "id": "1623432143065214976"},{"created_at": "2023-02-08T21:18:37.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623431128513404931"},{"created_at": "2023-02-08T21:18:11.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623431020254228480"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:55.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623430699339378689"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:31.000Z", "text": "RT @Arakookie_97: \u2014 \ud83d\udcf0| #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Verano 2023\u2026", "id": "1623430597887524865"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:14.000Z", "text": "@HUGGABLE_BEN En ese caso te ayudar\u00e9 encantado, y no me tienes que agradecer nada, adem\u00e1s, yo te pienso pedir ayuda con lo de la alta costura.", "id": "1623430526962122753"},{"created_at": "2023-02-08T21:11:55.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623429441434308608"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:14.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623429019646455811"},{"created_at": "2023-02-08T21:09:32.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623428842097631233"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:33.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623428595136753666"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:11.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623428500785864708"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:05.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623428476815523843"},{"created_at": "2023-02-08T21:07:13.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623428260385153025"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:11.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623428000493576192"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:46.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623427643881279489"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:30.000Z", "text": "RT @PortalJisoo_: [INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a\u2026", "id": "1623427574071283715"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:08.000Z", "text": "[INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a marca gerou na \u00faltima temporada.\n\nA apari\u00e7\u00e3o da embaixadora global, #JISOO, na primeira fila do desfile rendeu \u00e0 Dior US$ 4,2 milh\u00f5es em MIV. \ud83d\udc78\ud83c\udffb\ud83e\udd0d https://t.co/jXPa51tA0b", "id": "1623427485286166529"},{"created_at": "2023-02-08T20:58:01.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623425943808221184"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:46.000Z", "text": "RT @FerranRenalias: Aquest any veur\u00e0 la llum \"La batalla de Versalles\", un card-driven game per a dues persones que recrea una lluita entre\u2026", "id": "1623425879165530112"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:10.000Z", "text": "Est\u00e1 m\u00e1s que claro que la alta costura ya no est\u00e1 m\u00e1s dirigida a Europa y eeuu si no al mercado asiatico https://t.co/nrMiJEkA8j", "id": "1623425730792116228"},{"created_at": "2023-02-08T20:55:42.000Z", "text": "RT @PortalSHK: \ud83c\udfa5 | A atriz #SongHyeKyo #\uc1a1\ud61c\uad50 com Kim Jones, diretor Art\u00edstico da Dior Men's e de moda feminina e alta costura da marca Fendi\u2026", "id": "1623425360363749376"},{"created_at": "2023-02-08T20:54:25.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623425037414924294"},{"created_at": "2023-02-08T20:52:51.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623424644597313536"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:02.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623424187908890624"},{"created_at": "2023-02-08T20:47:34.000Z", "text": "Flash Curitiba: Marca paulista de alta costura, Est\u00fadio Cena chega... https://t.co/qAzwtHIBPy", "id": "1623423313178402817"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:30.000Z", "text": "RT @PortalSHK: \ud83c\udfa5 | A atriz #SongHyeKyo #\uc1a1\ud61c\uad50 com Kim Jones, diretor Art\u00edstico da Dior Men's e de moda feminina e alta costura da marca Fendi\u2026", "id": "1623422795215523840"},{"created_at": "2023-02-08T20:44:00.000Z", "text": "@Mortimer_Fu La alta costura, que tanto le gusta al pijer\u00edo, es violencia o decoro? https://t.co/1Ez1fYSQuX", "id": "1623422417824522251"},{"created_at": "2023-02-08T20:35:09.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623420189495754755"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:25.000Z", "text": "@HUGGABLE_BEN \u2014 As\u00ed que te gusta la alta costura, lo digo porque me interesa pero no s\u00e9 por donde empezar. Respecto a mi, me gustan la jardiner\u00eda y la reposter\u00eda como lo que m\u00e1s.", "id": "1623420003549691908"},{"created_at": "2023-02-08T20:33:17.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Gran momento de moda. No por la \u201caprobaci\u00f3n de la corona\u201d sino porque ver esta pieza de alta costura de Robert Wun con\u2026", "id": "1623419720606130190"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:36.000Z", "text": "\ud83d\udc83\ud83c\udffb Pelo Poder do Cristal Lunar! \n\nou pela alta costura da Jimmy Choo, agora a sua transforma\u00e7\u00e3o para Sailor Moon est\u00e1 cada vez mais pr\u00f3xima! https://t.co/ZGEthcFst4", "id": "1623419044044103680"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:06.000Z", "text": "@WyrdBrxther Ya, pues... igual deber\u00eda parecerme algo m\u00e1s a ti, en ese sentido. Eh, la verdad es que me encanta la moda y el estilismo en general; la vida as\u00ed de alta costura, el amor idealizado... Vamos, uno que se va a meter una buena pi\u00f1a en unos a\u00f1os, \u00bfy t\u00fa?", "id": "1623418919158714369"},{"created_at": "2023-02-08T20:27:39.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623418300884475906"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:11.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Gran momento de moda. No por la \u201caprobaci\u00f3n de la corona\u201d sino porque ver esta pieza de alta costura de Robert Wun con\u2026", "id": "1623417430830911488"},{"created_at": "2023-02-08T20:22:31.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623417010313986049"},{"created_at": "2023-02-08T20:18:02.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623415880930721792"},{"created_at": "2023-02-08T20:17:07.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623415652370497536"},{"created_at": "2023-02-08T20:16:04.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623415386585571333"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:22.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623415210089357313"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:15.000Z", "text": "RT @sergiofreire: \u00c9 triste ver pessoas se agarrando em fiapos de informa\u00e7\u00f5es tortas para exercer a alta-costura de seu preconceito.", "id": "1623414931566501889"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:23.000Z", "text": "RT @PortalSHK: \ud83c\udfa5 | A atriz #SongHyeKyo #\uc1a1\ud61c\uad50 com Kim Jones, diretor Art\u00edstico da Dior Men's e de moda feminina e alta costura da marca Fendi\u2026", "id": "1623414710510194688"},{"created_at": "2023-02-08T20:12:48.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623414566255222785"},{"created_at": "2023-02-08T20:10:25.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623413964339126273"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:46.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623413045614546950"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:25.000Z", "text": "Descubre la impresionante colecci\u00f3n de alta costura de la empresaria y celebrity espa\u00f1ola @Carmen_Lomana \nhttps://t.co/L35ZqdnlIt https://t.co/6a9I82mtJq", "id": "1623412956682915840"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:15.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623412917214277636"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:55.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623412076441133058"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:36.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623411997415989254"},{"created_at": "2023-02-08T20:01:53.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623411818822598660"},{"created_at": "2023-02-08T20:01:21.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623411685250695177"},{"created_at": "2023-02-08T19:59:22.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623411184660512772"},{"created_at": "2023-02-08T19:57:56.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623410821899632642"},{"created_at": "2023-02-08T19:56:29.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623410457003589632"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:59.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623409828667469824"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:53.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Gran momento de moda. No por la \u201caprobaci\u00f3n de la corona\u201d sino porque ver esta pieza de alta costura de Robert Wun con\u2026", "id": "1623409803958579200"},{"created_at": "2023-02-08T19:52:48.000Z", "text": "RT @PortalSHK: \ud83c\udfa5 | A atriz #SongHyeKyo #\uc1a1\ud61c\uad50 com Kim Jones, diretor Art\u00edstico da Dior Men's e de moda feminina e alta costura da marca Fendi\u2026", "id": "1623409532931280897"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:29.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623409201513897987"},{"created_at": "2023-02-08T19:50:12.000Z", "text": "\u2705 Tejidos Olga \ud83d\udd1d Alta costura. Cortinas, decoraci\u00f3n textil...\n\ud83c\udf10 Estamos en: Plaza de San Pedro n\u00ba 12 #Almer\u00eda\n\ud83d\udecd\ufe0f Compra en Tejidos Olga y participa en el Sorteo \ud83c\udf81 de una Cesta de la Compra \ud83d\uded2 \nApoyo al #ComercioLocal de #Almer\u00eda en https://t.co/F3gTJmURpN\n#YoComproEnMiBarrio https://t.co/0jfAlwg4Lm", "id": "1623408877457887233"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:13.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623408379656826882"},{"created_at": "2023-02-08T19:43:44.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623407249761701897"},{"created_at": "2023-02-08T19:43:31.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623407196942831618"},{"created_at": "2023-02-08T19:43:31.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623407194497597443"},{"created_at": "2023-02-08T19:42:56.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623407047290003459"},{"created_at": "2023-02-08T19:38:28.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623405924852408320"},{"created_at": "2023-02-08T19:38:28.000Z", "text": "RT @PortalSHK: \ud83c\udfa5 | A atriz #SongHyeKyo #\uc1a1\ud61c\uad50 com Kim Jones, diretor Art\u00edstico da Dior Men's e de moda feminina e alta costura da marca Fendi\u2026", "id": "1623405923111673866"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:21.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623405642185678858"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:58.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623405546404515847"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:26.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623405411700207621"},{"created_at": "2023-02-08T19:34:38.000Z", "text": "RT @FerranRenalias: Aquest any veur\u00e0 la llum \"La batalla de Versalles\", un card-driven game per a dues persones que recrea una lluita entre\u2026", "id": "1623404960258965506"},{"created_at": "2023-02-08T19:33:33.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623404686324772864"},{"created_at": "2023-02-08T19:31:35.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623404190364999680"},{"created_at": "2023-02-08T19:31:28.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623404162313605123"},{"created_at": "2023-02-08T19:31:14.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623404103412989955"},{"created_at": "2023-02-08T19:30:36.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623403945572835332"},{"created_at": "2023-02-08T19:30:33.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623403933388492801"},{"created_at": "2023-02-08T19:29:52.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623403758637006848"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:29.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623403414062243842"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:11.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623403338212540417"},{"created_at": "2023-02-08T19:27:13.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623403092346564610"},{"created_at": "2023-02-08T19:27:07.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623403066715250688"},{"created_at": "2023-02-08T19:25:46.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623402730231410688"},{"created_at": "2023-02-08T19:25:35.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623402682869334017"},{"created_at": "2023-02-08T19:25:34.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623402680038182912"},{"created_at": "2023-02-08T19:25:11.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623402582541467649"},{"created_at": "2023-02-08T19:24:46.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623402475041574912"},{"created_at": "2023-02-08T19:24:00.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623402283126996992"},{"created_at": "2023-02-08T19:23:00.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623402033238749185"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:50.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623401991329267712"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:28.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 | A atriz #SongHyeKyo #\uc1a1\ud61c\uad50 com Kim Jones, diretor Art\u00edstico da Dior Men's e de moda feminina e alta costura da marca Fendi.\nhttps://t.co/CzAUvh7YXK", "id": "1623401899138465792"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:14.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623401840439095296"},{"created_at": "2023-02-08T19:21:59.000Z", "text": "RT @portalblackpink: [INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na s\u2026", "id": "1623401776878608387"},{"created_at": "2023-02-08T19:21:41.000Z", "text": "[INFO] A www relatou que de acordo com o Launchemetrics a @Dior obteve um total de 36.8 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV na semana de Alta Costura! \nA embaixadora global da marca, #JISOO, gerou 4.2 milh\u00f5es de d\u00f3lares em MIV para a marca, gra\u00e7as a sua apari\u00e7\u00e3o. \n\ud83d\udd17https://t.co/80RPy0YUMh https://t.co/hJ9i6UqVPX", "id": "1623401701603418112"},{"created_at": "2023-02-08T19:21:18.000Z", "text": "RT @CosasMichel: Aqu\u00ed,en la semana de la alta costura de Par\u00eds https://t.co/pco6L6NnZf", "id": "1623401605293801472"},{"created_at": "2023-02-08T19:20:23.000Z", "text": "RT @FerranRenalias: Aquest any veur\u00e0 la llum \"La batalla de Versalles\", un card-driven game per a dues persones que recrea una lluita entre\u2026", "id": "1623401375420784642"},{"created_at": "2023-02-08T19:16:11.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623400315516243968"},{"created_at": "2023-02-08T19:12:13.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623399318185992195"},{"created_at": "2023-02-08T19:10:31.000Z", "text": "RT @BastillaJenner: Buenos d\u00edas solo a Skin de la banda Skunk Anansie, por usar la Alta Costura de Robert Wun para recibir su condecoraci\u00f3n\u2026", "id": "1623398890723594241"},{"created_at": "2023-02-08T19:07:38.000Z", "text": "Zara vuelve a inspirarse en la alta costura: este es el dos piezas que arrasa entre las famosas porque es femenino y muy\u00a0elegante https://t.co/wHt9rQ7NrV", "id": "1623398166849519616"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:06.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623396267454869504"},{"created_at": "2023-02-08T18:59:31.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623396121300111362"},{"created_at": "2023-02-08T18:55:46.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623395179230285825"},{"created_at": "2023-02-08T18:54:47.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623394930595856384"},{"created_at": "2023-02-08T18:49:41.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623393647243718660"},{"created_at": "2023-02-08T18:42:57.000Z", "text": "RT @BastillaJenner: Buenos d\u00edas solo a Skin de la banda Skunk Anansie, por usar la Alta Costura de Robert Wun para recibir su condecoraci\u00f3n\u2026", "id": "1623391952095019008"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:32.000Z", "text": "@AreautilClaudia @vengaledigo07 3 m\u00e1s, la forma de vestir de los \u00f1eros como tu los dices ser\u00e1 rid\u00edcula pero es su forma de vestir rid\u00edcula y parte de su identidad, que no te guste es diferente, para muchos tu forma de vestir acorde a la moda y alta costura, as\u00ed como de forma correcta igual es rid\u00edcula para", "id": "1623391095097794570"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:06.000Z", "text": "RT @Oye897: \u00a1Siempre brillando! Min Yoongi de @BTS_twt asisti\u00f3 como embajador de Valentino a su desfile de alta costura. Estuvo al lado de\u2026", "id": "1623390985677066240"},{"created_at": "2023-02-08T18:34:06.000Z", "text": "@L3LISSET1 @Daniiwar Mi mejor amigo trabaja como mesero en una discoteca de alto target y me comenta algunos reglas que tienen los vigilantes en puerta:\n\n-Dejan pasar a personas que vengan con carros/camionetas del a\u00f1o o de a\u00f1os recientes\n\n-Detectan ropa de alta costura, tel\u00e9fonos caros y as\u00ed.", "id": "1623389724856516608"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:49.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623389655872811008"},{"created_at": "2023-02-08T18:23:00.000Z", "text": "Despu\u00e9s de las semanas de la moda masculina y la semana de la alta costura de Par\u00eds, comienzan los desfiles de las colecciones Pr\u00eat \u00e0 porter de oto\u00f1o - invierno 2023/2024. \n\nAqu\u00ed ten\u00e9is un hilo con las fechas y algunos detalles de las firmas. https://t.co/Jv7ICG8DcR", "id": "1623386934725713933"},{"created_at": "2023-02-08T18:15:24.000Z", "text": "Zelensky sale de su pa\u00eds con uniforme de campa\u00f1a \ud83e\ude96 a Guaid\u00f3 a qui\u00e9n nadie eligi\u00f3 se mueve por el pa\u00eds y en exterior con ropa de alta costura que valen miles de d\u00f3lares, 2 pa\u00edses en crisis humanitaria, 2 l\u00edderes completamente distintos.", "id": "1623385021082918912"},{"created_at": "2023-02-08T18:05:26.000Z", "text": "Un dise\u00f1o de Alta Costura a precio asequible total. https://t.co/Ku1hJ4VmTv", "id": "1623382512171995136"},{"created_at": "2023-02-08T18:03:47.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623382098290655233"},{"created_at": "2023-02-08T18:03:22.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623381993344868353"},{"created_at": "2023-02-08T18:02:40.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623381816055934977"},{"created_at": "2023-02-08T18:02:36.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623381799949959170"},{"created_at": "2023-02-08T18:02:11.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623381694144192525"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:59.000Z", "text": "@Fernanda_CidL Esses s\u00e3o, mas a alta costura infelizmente est\u00e1 infestada pela agenda, o que tem de refer\u00eancia ao coisa ruim, brux@ria e outras barb\u00e1ries n\u00e3o \u00e9 brincadeira. \ud83d\ude16", "id": "1623381393202880520"},{"created_at": "2023-02-08T17:57:28.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623380507542134784"},{"created_at": "2023-02-08T17:57:24.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623380491763171328"},{"created_at": "2023-02-08T17:57:04.000Z", "text": "RT @CentralKimJisoo: A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que\u2026", "id": "1623380407570800674"},{"created_at": "2023-02-08T17:56:27.000Z", "text": "A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a marca gerou na \u00faltima temporada.\n\nA apari\u00e7\u00e3o de JISOO, integrante do grupo feminino sul-coreano BLACKPINK, rendeu \u00e0 Dior US$ 4,2 milh\u00f5es em MIV!\n\n#JISOO #\uc9c0\uc218 https://t.co/eowl13KjQj", "id": "1623380249890238464"},{"created_at": "2023-02-08T17:51:40.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Gran momento de moda. No por la \u201caprobaci\u00f3n de la corona\u201d sino porque ver esta pieza de alta costura de Robert Wun con\u2026", "id": "1623379049480392704"},{"created_at": "2023-02-08T17:49:23.000Z", "text": "Sim*\nEnfim a \u00fanica tend\u00eancia que me agradou no alta costura desse ano foram os bordados", "id": "1623378472532905989"},{"created_at": "2023-02-08T17:43:00.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Gran momento de moda. No por la \u201caprobaci\u00f3n de la corona\u201d sino porque ver esta pieza de alta costura de Robert Wun con\u2026", "id": "1623376864772296707"},{"created_at": "2023-02-08T17:37:22.000Z", "text": "RT @BoliviaBangtan: [INFO ] \ud83d\udcf0\n\n #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Ve\u2026", "id": "1623375450234884113"},{"created_at": "2023-02-08T17:37:07.000Z", "text": "RT @BastillaJenner: Buenos d\u00edas solo a Skin de la banda Skunk Anansie, por usar la Alta Costura de Robert Wun para recibir su condecoraci\u00f3n\u2026", "id": "1623375385650991131"},{"created_at": "2023-02-08T17:36:01.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Gran momento de moda. No por la \u201caprobaci\u00f3n de la corona\u201d sino porque ver esta pieza de alta costura de Robert Wun con\u2026", "id": "1623375109607067674"},{"created_at": "2023-02-08T17:33:16.000Z", "text": "RT @CosasMichel: Aqu\u00ed,en la semana de la alta costura de Par\u00eds https://t.co/pco6L6NnZf", "id": "1623374418197024787"},{"created_at": "2023-02-08T17:32:44.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623374283115270148"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:51.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Gran momento de moda. No por la \u201caprobaci\u00f3n de la corona\u201d sino porque ver esta pieza de alta costura de Robert Wun con\u2026", "id": "1623371797398753296"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:38.000Z", "text": "@brandemia_ Puede ser que las marcas de alta costura est\u00e9n compitiendo en el mismo espacio que Nike y Adidas??", "id": "1623371741333491725"},{"created_at": "2023-02-08T17:18:33.000Z", "text": "RT @BastillaJenner: Buenos d\u00edas solo a Skin de la banda Skunk Anansie, por usar la Alta Costura de Robert Wun para recibir su condecoraci\u00f3n\u2026", "id": "1623370712525246464"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:16.000Z", "text": "RT @BoliviaBangtan: [INFO ] \ud83d\udcf0\n\n #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Ve\u2026", "id": "1623369132333998081"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:15.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Gran momento de moda. No por la \u201caprobaci\u00f3n de la corona\u201d sino porque ver esta pieza de alta costura de Robert Wun con\u2026", "id": "1623368624021901329"},{"created_at": "2023-02-08T17:09:10.000Z", "text": "RT @BoliviaBangtan: [INFO ] \ud83d\udcf0\n\n #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Ve\u2026", "id": "1623368350624542721"},{"created_at": "2023-02-08T17:06:48.000Z", "text": "[INFO ] \ud83d\udcf0\n\n #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Verano 2023' de acuerdo con W Korea. \ud83d\udc4f\ud83d\udd25\n\n\u00a9 MINSUGAHQ | @BTS_twt #BTSArmy https://t.co/ZVdvChA94M", "id": "1623367756035895297"},{"created_at": "2023-02-08T17:00:04.000Z", "text": "RT @FerranRenalias: Aquest any veur\u00e0 la llum \"La batalla de Versalles\", un card-driven game per a dues persones que recrea una lluita entre\u2026", "id": "1623366062568796160"},{"created_at": "2023-02-08T16:56:34.000Z", "text": "RT @FerranRenalias: Aquest any veur\u00e0 la llum \"La batalla de Versalles\", un card-driven game per a dues persones que recrea una lluita entre\u2026", "id": "1623365180447985688"},{"created_at": "2023-02-08T16:46:07.000Z", "text": "RT @fiajeans: Saiu o croquizinho do conjunto que Beyonc\u00e9 usou pro #GRAMMYs, como falei, um Schiaparelli de alta costura da casa baseado na\u2026", "id": "1623362553035227137"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:51.000Z", "text": "RT @BastillaJenner: Buenos d\u00edas solo a Skin de la banda Skunk Anansie, por usar la Alta Costura de Robert Wun para recibir su condecoraci\u00f3n\u2026", "id": "1623362482424188929"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:04.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623362288928362502"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:23.000Z", "text": "@dbadl7 @krncita7 @SoylaBeba24 jajajaja claro. xq masturbarse frente a una c\u00e1mara es lo mismo que llevar ropa de alta costura. \nsi, se les notan la calidad moral.", "id": "1623361106616979467"},{"created_at": "2023-02-08T16:25:06.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Gran momento de moda. No por la \u201caprobaci\u00f3n de la corona\u201d sino porque ver esta pieza de alta costura de Robert Wun con\u2026", "id": "1623357262533099524"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:54.000Z", "text": "RT @BastillaJenner: Buenos d\u00edas solo a Skin de la banda Skunk Anansie, por usar la Alta Costura de Robert Wun para recibir su condecoraci\u00f3n\u2026", "id": "1623356707161219073"},{"created_at": "2023-02-08T16:21:37.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Gran momento de moda. No por la \u201caprobaci\u00f3n de la corona\u201d sino porque ver esta pieza de alta costura de Robert Wun con\u2026", "id": "1623356383688069125"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:23.000Z", "text": "RT @Arakookie_97: \u2014 \ud83d\udcf0| #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Verano 2023\u2026", "id": "1623354563666272262"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:28.000Z", "text": "RT @BastillaJenner: Buenos d\u00edas solo a Skin de la banda Skunk Anansie, por usar la Alta Costura de Robert Wun para recibir su condecoraci\u00f3n\u2026", "id": "1623353580701773824"},{"created_at": "2023-02-08T16:07:42.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Gran momento de moda. No por la \u201caprobaci\u00f3n de la corona\u201d sino porque ver esta pieza de alta costura de Robert Wun con\u2026", "id": "1623352884300746755"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:37.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623351353539002368"},{"created_at": "2023-02-08T15:52:15.000Z", "text": "\ud83d\udcdd\u00a1Inscr\u00edbete ahora!\ud83d\udcdd\nAprende a elaborar prendas de alta costura, siguiendo el proceso de trazo, corte, ensamble y acabado, para que las prendas cumplan con los est\u00e1ndares de la alta costura.\n\u260e\ufe0f222 241 1200\n\ud83d\udcf2 v\u00eda inbox\n\u2705 22 17 28 65 35\n#CursosQueCambiaVidas https://t.co/AIxquOqYnG", "id": "1623348994037665794"},{"created_at": "2023-02-08T15:51:51.000Z", "text": "@BETELPULPITOS Brech\u00f3 de alta costura??", "id": "1623348895026671618"},{"created_at": "2023-02-08T15:51:21.000Z", "text": "RT @BastillaJenner: Buenos d\u00edas solo a Skin de la banda Skunk Anansie, por usar la Alta Costura de Robert Wun para recibir su condecoraci\u00f3n\u2026", "id": "1623348770401402880"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:24.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Gran momento de moda. No por la \u201caprobaci\u00f3n de la corona\u201d sino porque ver esta pieza de alta costura de Robert Wun con\u2026", "id": "1623348528851435527"},{"created_at": "2023-02-08T15:45:48.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Gran momento de moda. No por la \u201caprobaci\u00f3n de la corona\u201d sino porque ver esta pieza de alta costura de Robert Wun con\u2026", "id": "1623347370342719490"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:45.000Z", "text": "RT @Arakookie_97: \u2014 \ud83d\udcf0| #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Verano 2023\u2026", "id": "1623346856817205250"},{"created_at": "2023-02-08T15:34:27.000Z", "text": "RT @Arakookie_97: \u2014 \ud83d\udcf0| #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Verano 2023\u2026", "id": "1623344515640590338"},{"created_at": "2023-02-08T15:34:13.000Z", "text": "RT @iSaBeLIiFaKe1: WOMEN'S SECRET.\nSaben m\u00e1s de copas que el Bar\u00e7a, y de ligas m\u00e1s que el Madrid. De un vistazo saben tu talla y si el pez\u00f3\u2026", "id": "1623344457608306689"},{"created_at": "2023-02-08T15:33:29.000Z", "text": "Tiempo de moda \u27a1\ufe0f La alta costura que se vuelve tendencia. \ud83d\udc57\ud83d\ude0d\nhttps://t.co/K5dvKvjRdz", "id": "1623344270487740417"},{"created_at": "2023-02-08T15:27:23.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Gran momento de moda. No por la \u201caprobaci\u00f3n de la corona\u201d sino porque ver esta pieza de alta costura de Robert Wun con\u2026", "id": "1623342735640887301"},{"created_at": "2023-02-08T15:24:23.000Z", "text": "RT @Arakookie_97: \u2014 \ud83d\udcf0| #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Verano 2023\u2026", "id": "1623341980620136452"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:00.000Z", "text": "Gran momento de moda. No por la \u201caprobaci\u00f3n de la corona\u201d sino porque ver esta pieza de alta costura de Robert Wun con cristales bordados a mano para parecer un abrigo mojado es UNA EXPERIENCIA \ud83d\ude31 https://t.co/DP07Uza7Lm", "id": "1623340879158161410"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:40.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623340794399674372"},{"created_at": "2023-02-08T15:15:48.000Z", "text": "Nueva vida solo alta costura no le llegan esto es one of one", "id": "1623339821912453121"},{"created_at": "2023-02-08T15:10:42.000Z", "text": "Meu professor acabou de dizer que moda e alta costura n\u00e3o s\u00e3o arte, e principalmente, jogos e arte digitais tbm n\u00e3o s\u00e3o arte segundo ele.  Detalhe: ele \u00e9 professor de arte.", "id": "1623338540862955523"},{"created_at": "2023-02-08T15:09:32.000Z", "text": "Zara vuelve a inspirarse en la alta costura: este es el dos piezas que arrasa entre las famosas porque es femenino y muy elegante https://t.co/xPFGuYDiPy", "id": "1623338244862533632"},{"created_at": "2023-02-08T15:07:26.000Z", "text": "RT @FerranRenalias: Aquest any veur\u00e0 la llum \"La batalla de Versalles\", un card-driven game per a dues persones que recrea una lluita entre\u2026", "id": "1623337717626183680"},{"created_at": "2023-02-08T15:06:45.000Z", "text": "RT @sergiofreire: \u00c9 triste ver pessoas se agarrando em fiapos de informa\u00e7\u00f5es tortas para exercer a alta-costura de seu preconceito.", "id": "1623337545193910273"},{"created_at": "2023-02-08T15:05:04.000Z", "text": "RT @sergiofreire: \u00c9 triste ver pessoas se agarrando em fiapos de informa\u00e7\u00f5es tortas para exercer a alta-costura de seu preconceito.", "id": "1623337121762185219"},{"created_at": "2023-02-08T14:37:57.000Z", "text": "RT @MinDSyTrabajo: \ud83c\udfd6\ufe0f #ArteYOficios2023: talleres de verano \u2600\ufe0f\n\n\ud83e\udea1Est\u00e1n abiertas las inscripciones para el curso de satrer\u00eda de alta costura\u2026", "id": "1623330297759629315"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:17.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623328366823673856"},{"created_at": "2023-02-08T14:28:53.000Z", "text": "RT @FerranRenalias: Aquest any veur\u00e0 la llum \"La batalla de Versalles\", un card-driven game per a dues persones que recrea una lluita entre\u2026", "id": "1623328016767021060"},{"created_at": "2023-02-08T14:28:48.000Z", "text": "RT @CosasMichel: Aqu\u00ed,en la semana de la alta costura de Par\u00eds https://t.co/pco6L6NnZf", "id": "1623327992670814213"},{"created_at": "2023-02-08T14:26:22.000Z", "text": "@pascualruizar Despu\u00e9s de la de este a\u00f1o me parece alta costura", "id": "1623327383431380992"},{"created_at": "2023-02-08T14:26:03.000Z", "text": "@twerkinghyuk_ Vieron a Siwon paseando en la Plaza de Armas tapizao en alta costura y dijeron \"AQU\u00cd EST\u00c1 LA MANO FAMILIA HOY SE COME\"", "id": "1623327304184102914"},{"created_at": "2023-02-08T14:24:01.000Z", "text": "alta costura para toda a fam\u00edlia :D https://t.co/rbZ7tdTBnJ", "id": "1623326790381961219"},{"created_at": "2023-02-08T14:19:37.000Z", "text": "RT @FerranRenalias: Aquest any veur\u00e0 la llum \"La batalla de Versalles\", un card-driven game per a dues persones que recrea una lluita entre\u2026", "id": "1623325685015105536"},{"created_at": "2023-02-08T14:16:54.000Z", "text": "\ud83c\udfd6\ufe0f #ArteYOficios2023: talleres de verano \u2600\ufe0f\n\n\ud83e\udea1Est\u00e1n abiertas las inscripciones para el curso de satrer\u00eda de alta costura \ud83d\udc57\n\nInscribiste en: https://t.co/2er1JebAW1\n\n#JuntosPodemosM\u00e1s #Neuqu\u00e9n https://t.co/xdFT0fjlLe", "id": "1623325001620357121"},{"created_at": "2023-02-08T14:11:27.000Z", "text": "RT @Oye897: \u00a1Siempre brillando! Min Yoongi de @BTS_twt asisti\u00f3 como embajador de Valentino a su desfile de alta costura. Estuvo al lado de\u2026", "id": "1623323627772051456"},{"created_at": "2023-02-08T14:05:28.000Z", "text": "RT @FerranRenalias: Aquest any veur\u00e0 la llum \"La batalla de Versalles\", un card-driven game per a dues persones que recrea una lluita entre\u2026", "id": "1623322122822066178"},{"created_at": "2023-02-08T14:03:04.000Z", "text": "Buenos d\u00edas solo a Skin de la banda Skunk Anansie, por usar la Alta Costura de Robert Wun para recibir su condecoraci\u00f3n OBE (Oficial de la Orden del Imperio Brit\u00e1nico), de Carlos III en el castillo de Windsor, por servicios prestados a la cultura inglesa, a trav\u00e9s de la m\u00fasica. https://t.co/UBZuKUNf4j", "id": "1623321516749332481"},{"created_at": "2023-02-08T13:59:37.000Z", "text": "RT @FerranRenalias: Aquest any veur\u00e0 la llum \"La batalla de Versalles\", un card-driven game per a dues persones que recrea una lluita entre\u2026", "id": "1623320650797514753"},{"created_at": "2023-02-08T13:58:15.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623320305492959234"},{"created_at": "2023-02-08T13:52:17.000Z", "text": "RT @FerranRenalias: Aquest any veur\u00e0 la llum \"La batalla de Versalles\", un card-driven game per a dues persones que recrea una lluita entre\u2026", "id": "1623318803118534656"},{"created_at": "2023-02-08T13:44:03.000Z", "text": "RT @dequemeolook: Chiara Ferragni de Dior Alta-Costura. #Sanremo2023 #ChiaraFerragni #Dior \n\nStyling e Art direction @fabiomariadamato\nAbit\u2026", "id": "1623316733833404416"},{"created_at": "2023-02-08T13:38:40.000Z", "text": "RT @FIMLM: Estudia programas profesionales de Dise\u00f1o (Textil, Gr\u00e1fico, Interiores, Alta Costura), Animaci\u00f3n y Fotograf\u00eda en la Corporaci\u00f3n\u2026", "id": "1623315380037877760"},{"created_at": "2023-02-08T13:37:30.000Z", "text": "RT @FerranRenalias: Aquest any veur\u00e0 la llum \"La batalla de Versalles\", un card-driven game per a dues persones que recrea una lluita entre\u2026", "id": "1623315085799178240"},{"created_at": "2023-02-08T13:36:35.000Z", "text": "RT @dianalunareja: Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano par\u2026", "id": "1623314851987595267"},{"created_at": "2023-02-08T13:35:53.000Z", "text": "RT @beyoncebrasil: \u201cBem-vindos \u00e0 alta costura renascentista.\u201d\n\nGENTE, VAI SER BABADO!", "id": "1623314675478761473"},{"created_at": "2023-02-08T13:35:17.000Z", "text": "Aquest any veur\u00e0 la llum \"La batalla de Versalles\", un card-driven game per a dues persones que recrea una lluita entre modistes francesos i americans per liderar l'alta costura mundial.\n\n\ud83d\udee0 amb @eloipujadas \n\ud83d\udd8c @itsmalenco \n\ud83d\udce6 @SaltPeppergames https://t.co/STWGiTRwUm", "id": "1623314528556417027"},{"created_at": "2023-02-08T13:33:13.000Z", "text": "Necesito que entiendan la maravilla que es esta prenda de Robert Wun.\nM\u00e1s de 3000 cristales Swarovski cosidos a mano para simular el brillo de la lluvia derram\u00e1ndose sobre una capa en la noche.\n\nM\u00e1s de 600 horas de trabajo manual. Esto es la alta costura. https://t.co/zy5lABsrZP https://t.co/w77a6YJdbE", "id": "1623314006080425985"},{"created_at": "2023-02-08T13:22:07.000Z", "text": "Vestido de noiva para 2023: 4 tend\u00eancias de moda casamento da Alta-Costura de Paris para dizer 'sim' https://t.co/7y1Ju1ANTv", "id": "1623311212326043648"},{"created_at": "2023-02-08T13:14:42.000Z", "text": "@bogolhota5 mas o que eu quis dizer da c\u00f3pia eh da alta costura pra fast fashion etc", "id": "1623309344463900672"},{"created_at": "2023-02-08T13:09:14.000Z", "text": "RT @Arakookie_97: \u2014 \ud83d\udcf0| #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Verano 2023\u2026", "id": "1623307972758708228"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:56.000Z", "text": "RT @Arakookie_97: \u2014 \ud83d\udcf0| #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Verano 2023\u2026", "id": "1623305882963529731"},{"created_at": "2023-02-08T12:58:41.000Z", "text": "RT @Oye897: \u00a1Siempre brillando! Min Yoongi de @BTS_twt asisti\u00f3 como embajador de Valentino a su desfile de alta costura. Estuvo al lado de\u2026", "id": "1623305313842761731"},{"created_at": "2023-02-08T12:53:28.000Z", "text": "RT @sergiofreire: \u00c9 triste ver pessoas se agarrando em fiapos de informa\u00e7\u00f5es tortas para exercer a alta-costura de seu preconceito.", "id": "1623304004586405888"},{"created_at": "2023-02-08T12:43:08.000Z", "text": "RT @Iseabailvs: @Ana9Lisa Otra prueba de la que esta sociedad aplasta a las mujeres. Se\u00f1ores mayores, con canas, arrugas, gorditos, qu\u00e9 int\u2026", "id": "1623301402972807169"},{"created_at": "2023-02-08T12:36:21.000Z", "text": "RT @Arakookie_97: \u2014 \ud83d\udcf0| #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Verano 2023\u2026", "id": "1623299695937191936"},{"created_at": "2023-02-08T12:31:45.000Z", "text": "\u201cBem-vindos \u00e0 alta costura renascentista.\u201d\n\nGENTE, VAI SER BABADO!", "id": "1623298539278241793"},{"created_at": "2023-02-08T12:31:10.000Z", "text": "RT @Arakookie_97: \u2014 \ud83d\udcf0| #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Verano 2023\u2026", "id": "1623298390737002497"},{"created_at": "2023-02-08T12:25:24.000Z", "text": "RT @Oye897: \u00a1Siempre brillando! Min Yoongi de @BTS_twt asisti\u00f3 como embajador de Valentino a su desfile de alta costura. Estuvo al lado de\u2026", "id": "1623296938224529408"},{"created_at": "2023-02-08T12:24:45.000Z", "text": "RT @Arakookie_97: \u2014 \ud83d\udcf0| #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Verano 2023\u2026", "id": "1623296775443345408"},{"created_at": "2023-02-08T12:24:24.000Z", "text": "RT @Arakookie_97: \u2014 \ud83d\udcf0| #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Verano 2023\u2026", "id": "1623296688977809408"},{"created_at": "2023-02-08T12:19:30.000Z", "text": "RT @sergiofreire: \u00c9 triste ver pessoas se agarrando em fiapos de informa\u00e7\u00f5es tortas para exercer a alta-costura de seu preconceito.", "id": "1623295454812274688"},{"created_at": "2023-02-08T12:15:26.000Z", "text": "RT @VogueMexico: Te convertir\u00e1s en la invitada mejor vestida con estos dise\u00f1os en tendencia de Primavera-Verano 2023. https://t.co/vZIlCSnt\u2026", "id": "1623294430391451649"},{"created_at": "2023-02-08T12:11:12.000Z", "text": "RT @sergiofreire: \u00c9 triste ver pessoas se agarrando em fiapos de informa\u00e7\u00f5es tortas para exercer a alta-costura de seu preconceito.", "id": "1623293365662908416"},{"created_at": "2023-02-08T12:09:55.000Z", "text": "RT @sergiofreire: \u00c9 triste ver pessoas se agarrando em fiapos de informa\u00e7\u00f5es tortas para exercer a alta-costura de seu preconceito.", "id": "1623293043917967367"},{"created_at": "2023-02-08T12:07:55.000Z", "text": "RT @sergiofreire: \u00c9 triste ver pessoas se agarrando em fiapos de informa\u00e7\u00f5es tortas para exercer a alta-costura de seu preconceito.", "id": "1623292538881703937"},{"created_at": "2023-02-08T12:06:26.000Z", "text": "RT @sergiofreire: \u00c9 triste ver pessoas se agarrando em fiapos de informa\u00e7\u00f5es tortas para exercer a alta-costura de seu preconceito.", "id": "1623292165236424707"},{"created_at": "2023-02-08T12:06:03.000Z", "text": "Te convertir\u00e1s en la invitada mejor vestida con estos dise\u00f1os en tendencia de Primavera-Verano 2023. https://t.co/vZIlCSntyo", "id": "1623292072269578243"},{"created_at": "2023-02-08T12:03:39.000Z", "text": "RT @sergiofreire: \u00c9 triste ver pessoas se agarrando em fiapos de informa\u00e7\u00f5es tortas para exercer a alta-costura de seu preconceito.", "id": "1623291468042338305"},{"created_at": "2023-02-08T12:01:45.000Z", "text": "\u00c9 triste ver pessoas se agarrando em fiapos de informa\u00e7\u00f5es tortas para exercer a alta-costura de seu preconceito.", "id": "1623290989350727684"},{"created_at": "2023-02-08T11:58:48.000Z", "text": "RT @Arakookie_97: \u2014 \ud83d\udcf0| #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Verano 2023\u2026", "id": "1623290245536948224"},{"created_at": "2023-02-08T11:43:26.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623286377193394176"},{"created_at": "2023-02-08T11:37:11.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623284804111286273"},{"created_at": "2023-02-08T11:26:36.000Z", "text": "\u2014 \ud83d\udcf0| #SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Valentino Primavera/Verano 2023' de acuerdo con W Korea. \ud83d\udc4f\ud83d\udd25\n\n\u00a9 MINSUGAHQ | @BTS_twt https://t.co/fZWKPwygf2", "id": "1623282142368133123"},{"created_at": "2023-02-08T11:13:33.000Z", "text": "@angelxhells janelle \u00e9 um doce, mas quando ela pegava pra errar era um show de horrores ent prefiro o atual q s\u00f3 veste ela cm alta costura", "id": "1623278857926082565"},{"created_at": "2023-02-08T10:45:18.000Z", "text": "descobrir os motivos para esse sumi\u00e7o, e porque foi deixado um cachecol em sua porta com o nome de min yoongi, estilista da alta costura francesa.\n\n(at\u00e9 q eu t\u00f4 gostando desses plots envolvendo investiga\u00e7\u00f5es)", "id": "1623271750757765120"},{"created_at": "2023-02-08T10:32:16.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623268468475789314"},{"created_at": "2023-02-08T09:57:39.000Z", "text": "RT @dipuAlicante: Homenaje al gran dise\u00f1ador @Hannibal_Laguna \ud83d\udc57\n\nUltimamos los preparativos de una exposici\u00f3n in\u00e9dita para conmemorar el 35\u2026", "id": "1623259758428839936"},{"created_at": "2023-02-08T09:34:56.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623254042011893768"},{"created_at": "2023-02-08T09:15:46.000Z", "text": "@Ana9Lisa Otra prueba de la que esta sociedad aplasta a las mujeres. Se\u00f1ores mayores, con canas, arrugas, gorditos, qu\u00e9 interesantes. Se\u00f1oras, t\u00e1pense, cu\u00eddense, op\u00e9rense, maqu\u00edllense, no se pasen, adelgacen... Un \u00eddolo de la alta costura al que aborrezco (Karl Lagerfeld) lleg\u00f3 a decir +", "id": "1623249216322650112"},{"created_at": "2023-02-08T09:06:53.000Z", "text": "RT @dipuAlicante: Homenaje al gran dise\u00f1ador @Hannibal_Laguna \ud83d\udc57\n\nUltimamos los preparativos de una exposici\u00f3n in\u00e9dita para conmemorar el 35\u2026", "id": "1623246981542948864"},{"created_at": "2023-02-08T08:14:13.000Z", "text": "Homenaje al gran dise\u00f1ador @Hannibal_Laguna \ud83d\udc57\n\nUltimamos los preparativos de una exposici\u00f3n in\u00e9dita para conmemorar el 35 aniversario de esta firma de alta costura \u2702\ufe0f\n\n\u00a1Esta primavera te esperamos en el #PalacioProvincial!\n\n@JuliaParra73 @CarlosMazon40 https://t.co/2BEgxGTZSG", "id": "1623233728527974401"},{"created_at": "2023-02-08T07:35:46.000Z", "text": "Par\u00eds: Los secretos de la alta costura | https://t.co/r3urBEVEsm Documentales https://t.co/1sutlmimbs v\u00eda @YouTube", "id": "1623224050381123584"},{"created_at": "2023-02-08T07:09:31.000Z", "text": "RT @tori_ort: Es un  atentado contra la alta costura.\nUna expresi\u00f3n m\u00e1s de la irrealidad en la que progresivamente nos van metiendo.", "id": "1623217445598003200"},{"created_at": "2023-02-08T06:47:20.000Z", "text": "RT @VogueSpain: El movimiento cultural que surgi\u00f3 a finales de los 70 en Gran Breta\u00f1a y que llev\u00f3 a la alta costura Vivienne Westwood vive\u2026", "id": "1623211862165794816"},{"created_at": "2023-02-08T05:43:53.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623195895142522880"},{"created_at": "2023-02-08T05:23:27.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623190751919190016"},{"created_at": "2023-02-08T04:50:26.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623182443644612608"},{"created_at": "2023-02-08T04:20:35.000Z", "text": "Si solo vistiera alta costura mi fantas\u00eda de ser Monet de Haan estar\u00eda completa", "id": "1623174932615118854"},{"created_at": "2023-02-08T04:05:50.000Z", "text": "@angelxhells Ele \u00e9 babadeiro mesmo, s\u00f3 alta costura pra mami", "id": "1623171218860900354"},{"created_at": "2023-02-08T03:49:56.000Z", "text": "Nossa agr q eu entendi o conceito da cole\u00e7\u00e3o da schiaparelli e da doja toda de vermelho na semana de alta costura, mds q foda s\u00e9rio incr\u00edvel", "id": "1623167217708814337"},{"created_at": "2023-02-08T03:20:02.000Z", "text": "Se a Tina n\u00e3o estampar a capa da Elle amanh\u00e3 e n\u00e3o for uma modelo gigante n\u00edvel semana de alta costura eu vou destruir esse pa\u00eds.", "id": "1623159695073484802"},{"created_at": "2023-02-08T03:15:12.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623158479484604417"},{"created_at": "2023-02-08T03:01:23.000Z", "text": "El lente de focal fija NIKKOR Z 85mm f/1.2 S ayuda a los profesionales a fotografiar retratos, bodas, maternidad, alta costura y boudoir, gracias a su compresi\u00f3n maravillosamente favorecedora y a su preciso auto enfoque \ud83d\udc49\nhttps://t.co/sVUFwNLtBY", "id": "1623155000242319362"},{"created_at": "2023-02-08T02:59:12.000Z", "text": "@aleatorio446 Modelo de alta costura, n\u00e3o \u00e9 qualquer coisa n\u00e3o", "id": "1623154450478116864"},{"created_at": "2023-02-08T02:53:36.000Z", "text": "@enzitoo_uwu @ultragreatest Ivan de Pineda si, julieta siendo como es no te camina en pasarela de alta costura ni como limpia pisos.", "id": "1623153042571796482"},{"created_at": "2023-02-08T02:46:33.000Z", "text": "@adilsonesp Alta costura para damas do baixo clero\u2026.", "id": "1623151266321899520"},{"created_at": "2023-02-08T02:38:37.000Z", "text": "@DominusMundi3 \u00d3sea ya va \ud83d\ude31esto es alta costura \ud83d\ude36 y de verdad alguien en su sano juicio sale  con algo as\u00ed \ud83d\ude44 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23aqu\u00ed no ay creatividad sino ridiculez", "id": "1623149272836308997"},{"created_at": "2023-02-08T02:15:10.000Z", "text": "RT @FIMLM: Estudia en el 2023 programas profesionales de Animaci\u00f3n, \nFotograf\u00eda y Dise\u00f1o (Textil, Gr\u00e1fico, Interiores y Alta Costura) en Ta\u2026", "id": "1623143371563835393"},{"created_at": "2023-02-08T01:36:42.000Z", "text": "@stuartdois Bostejou atoa irm\u00e3o at\u00e9 pq isso da\u00ed \u00e9 alta costura e s\u00f3 \u00e9 usado em desfile, a pessoa do print deixou claro que ela tava falando da forma como algu\u00e9m se veste", "id": "1623133689528872962"},{"created_at": "2023-02-08T01:34:13.000Z", "text": "@blackcastel27 Amg @omardilima eu acredito e quero ver voc\u00ea do piruzao assim, destilando com roupa de alta costura, fazendo car\u00e3o desse jeito.", "id": "1623133064044978182"},{"created_at": "2023-02-08T01:31:30.000Z", "text": "@eliane_varella A mais alta costura \u201ccapa de buj\u00e3o\u201d", "id": "1623132381132513283"},{"created_at": "2023-02-08T01:28:05.000Z", "text": "@angelxhells o \u00faltimo \u00e9 alta costura perto dos demais KKKKKKKKKK", "id": "1623131521023414273"},{"created_at": "2023-02-08T01:27:20.000Z", "text": "Es un  atentado contra la alta costura.\nUna expresi\u00f3n m\u00e1s de la irrealidad en la que progresivamente nos van metiendo. https://t.co/x0NA7Zdhm3", "id": "1623131333450153987"},{"created_at": "2023-02-08T01:26:55.000Z", "text": "RT @maricotinha_mb: Maria Beth\u00e2nia in Paris \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\nsimplesmente a voz de Beth\u00e2nia recitando \u201cPrece\u201d, de Fernando Pessoa, e cantando \u201cVoc\u00ea\u201d, no\u2026", "id": "1623131226402947072"},{"created_at": "2023-02-08T01:24:32.000Z", "text": "RT @Rocio_DiazJ: La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como\u2026", "id": "1623130626541907969"},{"created_at": "2023-02-08T01:21:07.000Z", "text": "@anitterpazeamor @jbneiva_ A que passou foi a de alta costura , agora tem outra do dia 27 de fevereiro a 7 de mar\u00e7o", "id": "1623129765505892352"},{"created_at": "2023-02-08T01:09:36.000Z", "text": "mano se eu fosse mulher de jogador de nba pprto o que eu ia servir de alta costura em literalmente todos os jogos era PUTARIA https://t.co/w8dSdoUxlh", "id": "1623126870521704448"},{"created_at": "2023-02-08T01:08:56.000Z", "text": "Mi hermana me dijo que me compr\u00f3 un perfume de mi marca favorita de alta costura. \ud83e\udef6", "id": "1623126701893947398"},{"created_at": "2023-02-08T01:02:57.000Z", "text": "RT @GobSanNicolas: #AgendaSN\ud83d\uddd3\ufe0f | Capac\u00edtate con nosotros en nuestro cl\u00faster de alta costura.\n\nComenzamos el lunes 13 de febrero. \u00a1Es comple\u2026", "id": "1623125195186733056"},{"created_at": "2023-02-08T00:53:01.000Z", "text": "el d\u00eda que yo presentaba mi colecci\u00f3n de alta costura kanye se volv\u00eda loco en saint pablo tour", "id": "1623122695897456641"},{"created_at": "2023-02-08T00:52:03.000Z", "text": "Chiara Ferragni de Dior Alta-Costura. #Sanremo2023 #ChiaraFerragni #Dior \n\nStyling e Art direction @fabiomariadamato\nAbito custom made di @mariagraziachiuri per @dior\nFoto @giampaolosgura\nMake up @manuelemameli\nHair @pattibussa\nHanno collaborato: @mariasheilamiani @sasy_pezz\u2026 https://t.co/Nm1gAQh5A9", "id": "1623122452791296002"},{"created_at": "2023-02-08T00:52:00.000Z", "text": "Chiara Ferragni de Dior Alta-Costura. #Sanremo2023 #ChiaraFerragni #Dior \n\nStyling e Art direction @fabiomariadamato\nAbito custom made di @mariagraziachiuri per @dior\nFoto @giampaolosgura\nMake up @manuelemameli\nHair @pattibussa\nHanno collaborato: @mariasheilamiani @sasy_pezz\u2026 https://t.co/FGZlD7rup7", "id": "1623122439076032519"},{"created_at": "2023-02-08T00:51:07.000Z", "text": "@ohannaranzato @guixmas Foi num desfile dessa temporada! Na Alta costura, eu passei mal de rir como era igual.", "id": "1623122216081625089"},{"created_at": "2023-02-08T00:28:22.000Z", "text": "@VickyLecter Esta me la muerdo doblada al principio pero luego ya cuesta abajo .. es muy pesada si estaba para lucir tramo delos de alta costura lo hace bastante mal aparte de que esta chepada parece una cig\u00fce\u00f1a jajaja", "id": "1623116490680545280"},{"created_at": "2023-02-08T00:22:06.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623114916579229697"},{"created_at": "2023-02-08T00:16:44.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623113563509235712"},{"created_at": "2023-02-07T23:47:08.000Z", "text": "amo todo mundo usando alta costura!! https://t.co/lj9khmbjG6", "id": "1623106114471571458"},{"created_at": "2023-02-07T23:44:34.000Z", "text": "sei que eles n tem catwalk ou experi\u00eancia mas queria mto alguns jogadores em algum desfile de alta costura https://t.co/5qklC2hAx6", "id": "1623105470759149569"},{"created_at": "2023-02-07T23:18:13.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623098838142656512"},{"created_at": "2023-02-07T23:12:41.000Z", "text": "RT @MxMinSuga: \ud83d\udcd1 | INFO\n\n#SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Primavera/Verano 2023' de acu\u2026", "id": "1623097446564876288"},{"created_at": "2023-02-07T23:11:37.000Z", "text": "RT @MxMinSuga: \ud83d\udcd1 | INFO\n\n#SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Primavera/Verano 2023' de acu\u2026", "id": "1623097179064750080"},{"created_at": "2023-02-07T23:02:09.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623094794124771335"},{"created_at": "2023-02-07T22:40:22.000Z", "text": "@NerinaSchiro El mejor \"carpetazo\" \ud83e\udd2d podr\u00edas haber sido modelo de alta costura \u00bfExistir\u00e1 una Nerina top model en el Multiverso de las Nerinas?", "id": "1623089314610483200"},{"created_at": "2023-02-07T22:37:57.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623088703152222208"},{"created_at": "2023-02-07T22:27:57.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623086189254258689"},{"created_at": "2023-02-07T22:25:01.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623085449819443200"},{"created_at": "2023-02-07T22:20:36.000Z", "text": "@em0peep quero logo adquirir minha alta costura da Su Entre Linhas https://t.co/PS7Veion64", "id": "1623084340044234753"},{"created_at": "2023-02-07T22:20:07.000Z", "text": "Adoraria um twitter focado em alta costura masculina eu preciso me inspirar tamb\u00e9m", "id": "1623084217079943171"},{"created_at": "2023-02-07T22:14:53.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623082898784919553"},{"created_at": "2023-02-07T22:13:53.000Z", "text": "RT @CosasMichel: Aqu\u00ed,en la semana de la alta costura de Par\u00eds https://t.co/pco6L6NnZf", "id": "1623082650507309058"},{"created_at": "2023-02-07T22:04:58.000Z", "text": "a zara jura que \u00e9 alta costura n\u00e9, uma brusinha por 339,00 \u00e9 piada", "id": "1623080402620502016"},{"created_at": "2023-02-07T21:59:19.000Z", "text": "RT @MxMinSuga: \ud83d\udcd1 | INFO\n\n#SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Primavera/Verano 2023' de acu\u2026", "id": "1623078982005432321"},{"created_at": "2023-02-07T21:56:16.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623078213319815168"},{"created_at": "2023-02-07T21:55:51.000Z", "text": "La ropa de alta costura siempre va con forros, y eso la diferencia de los trapillos. Ser\u00e1 por algo\u2026 https://t.co/8FgK5bzE8s", "id": "1623078112442613760"},{"created_at": "2023-02-07T21:52:07.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623077170930151424"},{"created_at": "2023-02-07T21:45:32.000Z", "text": "&gt;Quise empezar las clases de alta costura para no sentirme TAN inutil\n&gt;Me pas\u00f3 mal la direcci\u00f3n el profe y ya voy 1hs tarde a la primer clase", "id": "1623075515891318784"},{"created_at": "2023-02-07T21:30:20.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623071688438030336"},{"created_at": "2023-02-07T21:27:26.000Z", "text": "@Idril_Susurra claro! alta costura sin'dorei ajaja \ud83d\udc95 seguro que te queda genial", "id": "1623070958713028615"},{"created_at": "2023-02-07T21:13:41.000Z", "text": "RT @CosasMichel: Aqu\u00ed,en la semana de la alta costura de Par\u00eds https://t.co/pco6L6NnZf", "id": "1623067498651308032"},{"created_at": "2023-02-07T21:09:36.000Z", "text": "RT @maricotinha_mb: Maria Beth\u00e2nia in Paris \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\nsimplesmente a voz de Beth\u00e2nia recitando \u201cPrece\u201d, de Fernando Pessoa, e cantando \u201cVoc\u00ea\u201d, no\u2026", "id": "1623066473219387393"},{"created_at": "2023-02-07T21:02:46.000Z", "text": "RT @CosasMichel: Aqu\u00ed,en la semana de la alta costura de Par\u00eds https://t.co/pco6L6NnZf", "id": "1623064749540839424"},{"created_at": "2023-02-07T20:57:44.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623063484819730434"},{"created_at": "2023-02-07T20:56:24.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623063149632016384"},{"created_at": "2023-02-07T20:54:39.000Z", "text": "RT @CosasMichel: Aqu\u00ed,en la semana de la alta costura de Par\u00eds https://t.co/pco6L6NnZf", "id": "1623062707141484546"},{"created_at": "2023-02-07T20:52:23.000Z", "text": "Aqu\u00ed,en la semana de la alta costura de Par\u00eds https://t.co/pco6L6NnZf", "id": "1623062138934685702"},{"created_at": "2023-02-07T20:46:37.000Z", "text": "RT @harryciottoz: \u00c9 VINTAGE! SS 2003 de alta-costura. pensei que a Donatella tinha refeito esse look iconico, mas \u00e9 direto dos arquivos. GI\u2026", "id": "1623060687076614147"},{"created_at": "2023-02-07T20:46:33.000Z", "text": "RT @harryciottoz: SS 2003 de alta-costura: Donatella trabalhou com elementos de assinatura da casa para o m\u00e1ximo impacto, criando uma sensa\u2026", "id": "1623060669963833345"},{"created_at": "2023-02-07T20:46:33.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623060668990775296"},{"created_at": "2023-02-07T20:45:42.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623060458482860037"},{"created_at": "2023-02-07T20:45:09.000Z", "text": "El movimiento cultural que surgi\u00f3 a finales de los 70 en Gran Breta\u00f1a y que llev\u00f3 a la alta costura Vivienne Westwood vive un nuevo resurgimiento.\nhttps://t.co/ZNUkZcjqIu", "id": "1623060317512036355"},{"created_at": "2023-02-07T20:43:09.000Z", "text": "RT @CahRamRam: Garotes, ainda n\u00e3o to sabendo lidar com o Apo no ensaio par Vogue. Isso \u00e9 beleza e alta costura, sinceramente \ud83e\udd75\n\n#ApoNattawi\u2026", "id": "1623059816829816833"},{"created_at": "2023-02-07T20:34:05.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623057532414484480"},{"created_at": "2023-02-07T20:33:38.000Z", "text": "RT @Rocio_DiazJ: La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como\u2026", "id": "1623057421202784261"},{"created_at": "2023-02-07T20:33:01.000Z", "text": "RT @Rocio_DiazJ: La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como\u2026", "id": "1623057262746173441"},{"created_at": "2023-02-07T20:28:34.000Z", "text": "Para que gente que sabe algo de moda, la Alta Costura s\u00f3lo existe en Par\u00eds, estos dise\u00f1adores est\u00e1n hasta las cuiflas", "id": "1623056144427266051"},{"created_at": "2023-02-07T20:28:33.000Z", "text": "Sobre el programa de la Carlota y Maria P\u00eda, hija, pero aburrido. Hoy tratan de levantar los puntos con la Ciro Taipe y la otra argentina en disfuerzos. Intragable el programa chica, mejor veo RuPaul temporada 2\nComo se les ocurre hacer un disque programa de Alta Costura...", "id": "1623056141889724416"},{"created_at": "2023-02-07T20:25:01.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623055253397446663"},{"created_at": "2023-02-07T20:21:18.000Z", "text": "@VlogdoLisboa Manequins n\u00e3o ajudaram na divulga\u00e7\u00e3o da alta costura.", "id": "1623054315970777088"},{"created_at": "2023-02-07T20:16:03.000Z", "text": "Como en cada semana de la moda, en Vogue buscamos los mejores dise\u00f1os de u\u00f1as. https://t.co/nwW6aohK1o", "id": "1623052996224360454"},{"created_at": "2023-02-07T20:10:38.000Z", "text": "RT @gabeferreira_s: @jainemissio Pior \u00e9 gente vendo desfile de alta costura falando \u201cnossa jamais usaria isso\u201d a vontade \u00e9 falar \u201cjamais me\u2026", "id": "1623051630596726787"},{"created_at": "2023-02-07T20:06:58.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623050709766905857"},{"created_at": "2023-02-07T20:06:14.000Z", "text": "RT @Rocio_DiazJ: La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como\u2026", "id": "1623050524080881669"},{"created_at": "2023-02-07T19:54:21.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623047532581625856"},{"created_at": "2023-02-07T19:53:51.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623047407842779136"},{"created_at": "2023-02-07T19:53:05.000Z", "text": "Le hice un aseo impecable a la caba\u00f1a, por si te apetece culiar como burro o vomitar como modelo de alta costura a todo ritmo. Pero con la condici\u00f3n de que me limpies bien el ba\u00f1o despu\u00e9s. No seas cara dura. Contamos con buenas instalaciones y con le\u00f1a para las fogatas rituales\u2b07\ufe0f https://t.co/2Zm22P3pIx", "id": "1623047213134843904"},{"created_at": "2023-02-07T19:51:59.000Z", "text": "@jainemissio Pior \u00e9 gente vendo desfile de alta costura falando \u201cnossa jamais usaria isso\u201d a vontade \u00e9 falar \u201cjamais mesmo, pq n\u00e3o \u00e9 esse o intuito\u201d", "id": "1623046937996828747"},{"created_at": "2023-02-07T19:44:49.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623045135092031518"},{"created_at": "2023-02-07T19:42:46.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623044617980547072"},{"created_at": "2023-02-07T19:39:48.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623043873172820002"},{"created_at": "2023-02-07T19:33:42.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623042338309214227"},{"created_at": "2023-02-07T19:33:29.000Z", "text": "RT @Rocio_DiazJ: La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como\u2026", "id": "1623042283317694506"},{"created_at": "2023-02-07T19:31:55.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623041888231034903"},{"created_at": "2023-02-07T19:27:42.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623040827609034753"},{"created_at": "2023-02-07T19:27:07.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623040679315210241"},{"created_at": "2023-02-07T19:16:37.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623038038161952793"},{"created_at": "2023-02-07T19:09:00.000Z", "text": "RT @SoyGerardCortez: Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. h\u2026", "id": "1623036122413531136"},{"created_at": "2023-02-07T19:06:54.000Z", "text": "Wow que hermosa Florence Pugh vistiendo algo directo de la colecci\u00f3n debut alta costura de Robert Wun \u2665\ufe0f Perfecci\u00f3n. https://t.co/Ur0wWOaYaW", "id": "1623035591712509962"},{"created_at": "2023-02-07T19:02:35.000Z", "text": "\u00bfAlguien quiere una bota #SailorMoon de Jimmy Choo? \nhttps://t.co/Yfyi7c2ifW", "id": "1623034507434594334"},{"created_at": "2023-02-07T18:59:27.000Z", "text": "Agora embestaram de novo q para ser digno de concorrer concurso cosplay tu tem que ser picasso da alta costura \ud83e\udd21", "id": "1623033716275568640"},{"created_at": "2023-02-07T18:54:46.000Z", "text": "@mspbra Duas jecas. Canja \u00e9 \"destronchada\", n\u00e3o tem alta costura que d\u00ea jeito... Qualquer que seja o traje, parece sempre mal arrumada...", "id": "1623032538418610178"},{"created_at": "2023-02-07T18:46:29.000Z", "text": "RT @GobSanNicolas: #AgendaSN\ud83d\uddd3\ufe0f | Capac\u00edtate con nosotros en nuestro cl\u00faster de alta costura.\n\nComenzamos el lunes 13 de febrero. \u00a1Es comple\u2026", "id": "1623030454545747974"},{"created_at": "2023-02-07T18:31:39.000Z", "text": "@ignaciadepano Pero f\u00edjese, mientras no est\u00e9n mirando hacia el suelo, puede darse ese lujo. \nMi opini\u00f3n. \nSi las modelos de alta costura lo hacen\u2026", "id": "1623026722634403888"},{"created_at": "2023-02-07T18:13:30.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623022153737043969"},{"created_at": "2023-02-07T18:08:08.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623020804936986629"},{"created_at": "2023-02-07T18:03:31.000Z", "text": "@makad0k @skain24 Tweet de alta costura intelectual", "id": "1623019643437735937"},{"created_at": "2023-02-07T18:02:50.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623019469353193489"},{"created_at": "2023-02-07T17:55:57.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623017737751502854"},{"created_at": "2023-02-07T17:53:19.000Z", "text": "RT @CahRamRam: Garotes, ainda n\u00e3o to sabendo lidar com o Apo no ensaio par Vogue. Isso \u00e9 beleza e alta costura, sinceramente \ud83e\udd75\n\n#ApoNattawi\u2026", "id": "1623017073076240384"},{"created_at": "2023-02-07T17:50:59.000Z", "text": "RT @anitta_video: O look de #Anitta para o #GRAMMYs \u00e9 costoum made Versace, tirado diretamente dos arquivos da marca.\n\nO vestido desenhado\u2026", "id": "1623016488893353994"},{"created_at": "2023-02-07T17:44:07.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623014758126391306"},{"created_at": "2023-02-07T17:31:53.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623011679310163977"},{"created_at": "2023-02-07T17:28:48.000Z", "text": "Esto es el verdugo d cuando era peque\u00f1a. Me encantaba.Todo calentito, hasta nariz y orejitas La pena es q los q pueda tener, si los tengo, ser\u00e1n chiquitos. A tejer uno \ud83d\udcaaBalaclava, el pasamonta\u00f1as que nunca te pondr\u00edas pero que arrasa en el 'street style' https://t.co/tyLlfQUz0Y", "id": "1623010905670787072"},{"created_at": "2023-02-07T17:24:15.000Z", "text": "Garotes, ainda n\u00e3o to sabendo lidar com o Apo no ensaio par Vogue. Isso \u00e9 beleza e alta costura, sinceramente \ud83e\udd75\n\n#ApoNattawin #Nattawin #VogueThailandFeb2023 https://t.co/0VXuVSh5n5", "id": "1623009758335709208"},{"created_at": "2023-02-07T17:17:09.000Z", "text": "@ariskony Alta costura desperdiciada", "id": "1623007971381837824"},{"created_at": "2023-02-07T17:11:01.000Z", "text": "isto \u00e9 t\u00e3o pr\u00e1tico no quotidiano quanto a alta costura https://t.co/5TodeHoYcd", "id": "1623006429190795289"},{"created_at": "2023-02-07T17:10:38.000Z", "text": "Ojal\u00e1 que cuando me re\u00fana con el, me tenga listo un vestido de alta costura como ese. https://t.co/XM1BaApTj3", "id": "1623006331262185495"},{"created_at": "2023-02-07T17:06:19.000Z", "text": "@forumpandlr vai servir alta costura pan", "id": "1623005244950032386"},{"created_at": "2023-02-07T17:00:14.000Z", "text": "Tony Ward, el \u201carquitecto de los detalles\u201d que supo construirse a s\u00ed mismo https://t.co/uzMNGaKug1 https://t.co/TLfeHnC2Hp", "id": "1623003717619310592"},{"created_at": "2023-02-07T16:52:07.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623001671595966469"},{"created_at": "2023-02-07T16:50:18.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1623001218237755392"},{"created_at": "2023-02-07T16:48:17.000Z", "text": "Estrella del K-Pop que  se visti\u00f3 mejor en la Semana de la Moda de Alta Costura de Par\u00eds 2023\nClaro quien mas que mi \ud83d\ude3a hermoso \ud83d\udc9c https://t.co/ti1K4vLMKf", "id": "1623000709624111104"},{"created_at": "2023-02-07T16:45:00.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1622999884092567552"},{"created_at": "2023-02-07T16:34:57.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1622997354591797251"},{"created_at": "2023-02-07T16:33:36.000Z", "text": "RT @dipuAlicante: Homenaje al gran dise\u00f1ador @Hannibal_Laguna \ud83d\udc57\n\nUltimamos los preparativos de una exposici\u00f3n in\u00e9dita para conmemorar el 35\u2026", "id": "1622997015192907785"},{"created_at": "2023-02-07T16:27:24.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1622995453083017217"},{"created_at": "2023-02-07T16:24:20.000Z", "text": "RT @dipuAlicante: Homenaje al gran dise\u00f1ador @Hannibal_Laguna \ud83d\udc57\n\nUltimamos los preparativos de una exposici\u00f3n in\u00e9dita para conmemorar el 35\u2026", "id": "1622994680441888768"},{"created_at": "2023-02-07T16:22:32.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1622994229923389440"},{"created_at": "2023-02-07T16:20:35.000Z", "text": "RT @ianquesnel: Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costur\u2026", "id": "1622993736845217792"},{"created_at": "2023-02-07T16:17:58.000Z", "text": "Imag\u00ednense un Alemania vs Francia en Dos Bocas. Europeos millonarios tratando de escalar el tobog\u00e1n. Modelos de alta costura usando un ba\u00f1o sin luz. Mbapp\u00e9 siendo escupido sacando un lateral. Ser\u00e1 un espect\u00e1culo digno de los mejores partidos mundialistas. Hazlo, @fifacom_es. https://t.co/nKGz9yEILB", "id": "1622993080293986306"},{"created_at": "2023-02-07T16:09:30.000Z", "text": "\ud83d\udcdd\u00a1Inscr\u00edbete ahora!\ud83d\udcdd\nAprende a elaborar prendas de alta costura, siguiendo el proceso de trazo, corte, ensamble y acabado, para que las prendas cumplan con los est\u00e1ndares de la alta costura.\n\u260e\ufe0f222 241 1200\n\ud83d\udcf2 v\u00eda inbox\n\u2705 22 17 28 65 35\n#CursosQueCambiaVidas https://t.co/6h7NVWrCmy", "id": "1622990949608480769"},{"created_at": "2023-02-07T15:58:43.000Z", "text": "\u2014Gwah... demasiado cool. \u2014No sabe si es parte de alguna actividad de la unidad de 00:00der el portar alta costura tan extravagante como la que viste Mizuki. \u00bfPor qu\u00e9 Poker Fake no realiza algo similar? Cierto matiz de desconcierto se plasm\u00f3 en sus facciones. \u2014Nhhh.. \u00a1Hola!", "id": "1622988233704349699"},{"created_at": "2023-02-07T15:26:41.000Z", "text": "RT @MxMinSuga: \ud83d\udcd1 | INFO\n\n#SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Primavera/Verano 2023' de acu\u2026", "id": "1622980171908145153"},{"created_at": "2023-02-07T15:13:03.000Z", "text": "Un dise\u00f1o de Alta Costura a precio asequible total. https://t.co/iTWK5Tc2dR", "id": "1622976743677067267"},{"created_at": "2023-02-07T15:04:03.000Z", "text": "Quem entende o m\u00ednimo de moda sabe que \u00e9 preciso ter muito peso e influ\u00eancia l\u00e1 fora pra usar uma pe\u00e7a dessas, pra marcar querer vestir, eles n\u00e3o deixam qualquer um. \u00c9 Versace Alta Costura de 2003, vintage, pe\u00e7as extremamente exclusivas que ficam no arquivo deles. \ud83e\udd79 https://t.co/sj3oSyxwHF", "id": "1622974479424004097"},{"created_at": "2023-02-07T15:02:37.000Z", "text": "Quem entende o m\u00ednimo de moda sabe que \u00e9 preciso ter muito peso e influ\u00eancia l\u00e1 fora pra usar uma pe\u00e7a dessas, pra marcar querer vestir, eles n\u00e3o deixam qualquer um. \u00c9 Versace Alta Costura de 2003, vintage, pe\u00e7as extremamente exclusivas que ficam no arquivo deles. \ud83e\udd79 https://t.co/sj3oSyxwHF", "id": "1622974118529318918"},{"created_at": "2023-02-07T15:01:42.000Z", "text": "RT @Rocio_DiazJ: La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como\u2026", "id": "1622973887624499200"},{"created_at": "2023-02-07T14:57:12.000Z", "text": "@guuwzz @jbneiva_ @Bluejensen32 os big 4 s\u00e3o Paris, Mil\u00e3o, Nova York e Londres, semana de alta costura \u00e9 outra coisa, que aconteceu em janeiro, existe sim desfiles de alta costura nos fw, mas a semana dedicada a isso ja foi, agora eles dividem as esta\u00e7\u00f5es do ano e fazem agora em fevereiro e em setembro", "id": "1622972753899839490"},{"created_at": "2023-02-07T14:48:55.000Z", "text": "@anittaforum @jbneiva_ @Bluejensen32 mana n\u00e3o, alta costura e Fashion Week s\u00e3o coisas diferentes realmente, mas os desfiles de alta costura acontecem na semana de moda que se torna a mesma coisa... termina em mar\u00e7o mas a mais importante \u00e9 a que ja teve que \u00e9 em paris e a que vai ter agora no carnval a de londres", "id": "1622970669091749892"},{"created_at": "2023-02-07T14:44:25.000Z", "text": "@Bolsonaroare Divulgar a arte da alta costura em manequins como esses \u00e9 falir na profiss\u00e3o.", "id": "1622969536004628481"},{"created_at": "2023-02-07T14:42:12.000Z", "text": "@guuwzz @jbneiva_ @Bluejensen32 n\u00e3o \u00e9, alta costura \u00e9 uma coisa em janeiro, ai tem o de outono/inverno que vai ser agora final de fevereiro ate dia 7 de mar\u00e7o, e no segundo semestre tem o primavera/ver\u00e3o", "id": "1622968977491218434"},{"created_at": "2023-02-07T14:38:26.000Z", "text": "RT @dipuAlicante: Homenaje al gran dise\u00f1ador @Hannibal_Laguna \ud83d\udc57\n\nUltimamos los preparativos de una exposici\u00f3n in\u00e9dita para conmemorar el 35\u2026", "id": "1622968029318631428"},{"created_at": "2023-02-07T14:33:53.000Z", "text": "@Domingus1Josue Eu acho as das cole\u00e7\u00f5es de fast fashion muuuuito b\u00e1sicas. Isso sim, mas as de alta costura acho bem bonitas", "id": "1622966885586272256"},{"created_at": "2023-02-07T14:28:55.000Z", "text": "Homenaje al gran dise\u00f1ador @Hannibal_Laguna \ud83d\udc57\n\nUltimamos los preparativos de una exposici\u00f3n in\u00e9dita para conmemorar el 35 aniversario de esta firma de alta costura \u2702\ufe0f\n\n\u00a1Esta primavera te esperamos en el #PalacioProvincial! https://t.co/jDMzaXGTRV", "id": "1622965637348749313"},{"created_at": "2023-02-07T14:22:56.000Z", "text": "mi sue\u00f1o frustrado siempre fue ser modelo de alta costura, pero mido 1.56 \ud83e\udd72\ud83d\udd2b", "id": "1622964129982996481"},{"created_at": "2023-02-07T14:22:26.000Z", "text": "@ripdatpussyei @sofippp__ bueno el m\u00ednimo para una modelo d alta costura es 1,74 as\u00ed q asumo yo q a partir de ah\u00ed uno se considera alto o no\ud83e\udee3", "id": "1622964006045581312"},{"created_at": "2023-02-07T14:17:20.000Z", "text": "RT @MxMinSuga: \ud83d\udcd1 | INFO\n\n#SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Primavera/Verano 2023' de acu\u2026", "id": "1622962722693431302"},{"created_at": "2023-02-07T14:12:27.000Z", "text": "@mspbra A alta costura francesa vai arrepiar!", "id": "1622961493783334913"},{"created_at": "2023-02-07T14:02:59.000Z", "text": "@Bluejensen32 N\u00e3o, aquele \u00e9 alta costura, o Paris Fashion Week mesmo \u00e9 em mar\u00e7o", "id": "1622959108574830592"},{"created_at": "2023-02-07T13:48:53.000Z", "text": "RT @NTunav: \u00abCuriosa mezcla de drama glamuroso y cine social. La pel\u00edcula ahonda en la relaci\u00f3n entre Esther, la jefa de costureras del tal\u2026", "id": "1622955562643095553"},{"created_at": "2023-02-07T13:29:40.000Z", "text": "RT @fiajeans: Saiu o croquizinho do conjunto que Beyonc\u00e9 usou pro #GRAMMYs, como falei, um Schiaparelli de alta costura da casa baseado na\u2026", "id": "1622950725914329092"},{"created_at": "2023-02-07T13:26:53.000Z", "text": "Las \u00e9lites, los Dem\u00f3cratas, los cantantes de pop y las marcas de ropa de alta costura nos han robado el maravilloso privilegio de aterrar a los sectores m\u00e1s conservadores y delicados de la sociedad con el satanismo, hay que reclamar nuestros derechos! https://t.co/B2VR9MTTpR", "id": "1622950026141114369"},{"created_at": "2023-02-07T13:20:46.000Z", "text": "@ABarcellares @revistaoeste Amada, se voc\u00ea for pesquisar. O mercado da alta costura \u00e9 podre! Pouqu\u00edssimos se salvam. Recentemente teve o caso da balenciaga que n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico esc\u00e2ndalo.", "id": "1622948483442286592"},{"created_at": "2023-02-07T13:07:37.000Z", "text": "RT @Rocio_DiazJ: La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como\u2026", "id": "1622945175625408513"},{"created_at": "2023-02-07T13:05:08.000Z", "text": "RT @777CARMONA777: \u00a1 M\u00e1s todo lo que le sale gratis... Que es mucho... Como todas las rojas que han cambiado su pa\u00f1uelo palestino por los m\u2026", "id": "1622944552532299780"},{"created_at": "2023-02-07T12:48:42.000Z", "text": "RT @Rocio_DiazJ: La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como\u2026", "id": "1622940414578761729"},{"created_at": "2023-02-07T12:48:11.000Z", "text": "RT @Rocio_DiazJ: La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como\u2026", "id": "1622940286438580227"},{"created_at": "2023-02-07T12:45:53.000Z", "text": "Casa de Paco Rabanne \u00e9 assaltada dois dias ap\u00f3s morte de estilista\n\nResid\u00eancia foi invadida por ladr\u00f5es no domingo (5). Segundo autoridades, \u2018os danos foram pequenos e n\u00e3o houve pris\u00f5es\u2019. Paco Rabanne em 1999 durante a Semana de Alta Costura de Paris Fre\u2026 https://t.co/gZSN2vWuW3", "id": "1622939707226087424"},{"created_at": "2023-02-07T12:32:01.000Z", "text": "\u00a1 M\u00e1s todo lo que le sale gratis... Que es mucho... Como todas las rojas que han cambiado su pa\u00f1uelo palestino por los modelitos de alta costura gracias al sudor del sufrido pueblo espa\u00f1ol ! #S\u00f3loQuedaVOX \u270b\ud83d\ude0e\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2721\ufe0f\u271d\ufe0f\u2721\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6 https://t.co/cEBJYnTBif https://t.co/xLsaVdFtCF", "id": "1622936218517340161"},{"created_at": "2023-02-07T12:20:56.000Z", "text": "RT @Rocio_DiazJ: La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como\u2026", "id": "1622933426599862273"},{"created_at": "2023-02-07T12:12:59.000Z", "text": "RT @Rocio_DiazJ: La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como\u2026", "id": "1622931426227224577"},{"created_at": "2023-02-07T12:11:38.000Z", "text": "Quer\u00eda enfocarme en la ropa urbana pero Definitivamente la plata est\u00e1 en la alta costura.", "id": "1622931088073957379"},{"created_at": "2023-02-07T11:59:20.000Z", "text": "RT @Rocio_DiazJ: La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como\u2026", "id": "1622927993764036611"},{"created_at": "2023-02-07T11:51:11.000Z", "text": "RT @Rocio_DiazJ: La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como\u2026", "id": "1622925940127932416"},{"created_at": "2023-02-07T11:49:47.000Z", "text": "RT @Rocio_DiazJ: La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como\u2026", "id": "1622925587923845120"},{"created_at": "2023-02-07T11:47:15.000Z", "text": "RT @Rocio_DiazJ: La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como\u2026", "id": "1622924949689192451"},{"created_at": "2023-02-07T11:46:51.000Z", "text": "RT @Rocio_DiazJ: La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como\u2026", "id": "1622924851060129792"},{"created_at": "2023-02-07T11:46:49.000Z", "text": "RT @Rocio_DiazJ: La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como\u2026", "id": "1622924843162251264"},{"created_at": "2023-02-07T11:46:43.000Z", "text": "RT @Rocio_DiazJ: La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como\u2026", "id": "1622924817438498817"},{"created_at": "2023-02-07T11:45:09.000Z", "text": "La revista Vogue decidi\u00f3 en 1968 hacer un reportaje de la Alta Costura de #Espa\u00f1a en la #Alhambra, y con Henry Clarke como fot\u00f3grafo. \n\n55 a\u00f1os despu\u00e9s, evocaremos ese reportaje que dio la vuelta al mundo. \n\n\ud83d\udccdA partir de marzo, en el Palacio de Carlos V. \n\n#HenryClarkeAlhambra https://t.co/i0YBiCe0pC", "id": "1622924422150602752"},{"created_at": "2023-02-07T11:43:27.000Z", "text": "Evangeline Lilly de Giambattista Valli Alta-Costura Inverno 2022 na pr\u00e9-estreia de 'Homem-Formiga e a Vespa: Quantumania', em Los Angeles. #Quantumania #EvangelineLilly #GiambattistaValli \ud83d\udcf8 Getty Images / Vogue Runway https://t.co/a3iBGo4FVP", "id": "1622923995891830788"},{"created_at": "2023-02-07T10:50:05.000Z", "text": "motomami power mais uma vez se mostrando em cole\u00e7\u00f5es de alta costura https://t.co/8vRTBl1sb8", "id": "1622910565562691584"},{"created_at": "2023-02-07T10:32:23.000Z", "text": "@leletlet_ @pijamakills_ T\u00e1 a\u00ed exaltada por nada. Ok pode ser alta costura, mas o pre\u00e7o \u00e9 superfaturado sim. Pra um modelo que vc encontra por 15 euros numa Zara, Bershka etc... E vcs ainda passam pano pra marca que faz o m\u00ednimo kkkkkk pior que isso s\u00f3 a colabora\u00e7\u00e3o da Nike com a Tiffany \ud83e\udd23", "id": "1622906111518027776"},{"created_at": "2023-02-07T10:15:27.000Z", "text": "@fontanaluiza5 @pijamakills_ Q aceitar migalha maluca, nem de sailor moon eu gosto, so achei burro vc falar sapato da shoppee sendo que o acabamento \u00e9 de alta costura, impec\u00e1vel. E dai q tu n gostou? Tu tinha dinheiro pra comprar? Hahahaha", "id": "1622901849132044288"},{"created_at": "2023-02-07T10:08:04.000Z", "text": "RT @iSaBeLIiFaKe1: WOMEN'S SECRET.\nSaben m\u00e1s de copas que el Bar\u00e7a, y de ligas m\u00e1s que el Madrid. De un vistazo saben tu talla y si el pez\u00f3\u2026", "id": "1622899990195568640"},{"created_at": "2023-02-07T09:57:51.000Z", "text": "RT @MxMinSuga: \ud83d\udcd1 | INFO\n\n#SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Primavera/Verano 2023' de acu\u2026", "id": "1622897418923548672"},{"created_at": "2023-02-07T09:55:24.000Z", "text": "@revistaoeste Do Grammy eu j\u00e1 n\u00e3o esperava mais nada de bom.  O pior para mim foi saber que a Maison Valentino \"criou\" as roupas do Sam Smith! R.I.P. alta-costura!", "id": "1622896803409539073"},{"created_at": "2023-02-07T09:49:48.000Z", "text": "La Reina del Rap Ganadora del Grammy, Cardi B, Deslumbr\u00f3 con un Vestido de Vanguardia de Alta Costura de Gaurav Gupta Azul Real Que Abrazaba las Curvas. https://t.co/XElK5udKGW", "id": "1622895394282962945"},{"created_at": "2023-02-07T08:31:48.000Z", "text": "RT @lovemarielately: SPOTTED ON @voguebrasil: Heart Evangelista\u2019s Schiaparelli accessories as some of the trending pieces at #HauteCoutureW\u2026", "id": "1622875766257225728"},{"created_at": "2023-02-07T08:03:43.000Z", "text": "@alexlavaquita @gabrielrufian @PabloIglesias Claro Rufi, tu es que ibas para modelo de alta costura.", "id": "1622868698531786752"},{"created_at": "2023-02-07T08:01:37.000Z", "text": "10 cuentas de Instagram ex\u00e8rtas en dise\u00f1o de bordados: desde lentejuelas, hilo en 3D hasta moda de alta costura https://t.co/QHR1N9oUUF #Dise\u00f1oGr\u00e1fico #ilustraci\u00f3n #moda", "id": "1622868167407161344"},{"created_at": "2023-02-07T07:56:38.000Z", "text": "RT @MxMinSuga: \ud83d\udcd1 | INFO\n\n#SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Primavera/Verano 2023' de acu\u2026", "id": "1622866913385754627"},{"created_at": "2023-02-07T07:45:42.000Z", "text": "RT @lovemarielately: SPOTTED ON @voguebrasil: Heart Evangelista\u2019s Schiaparelli accessories as some of the trending pieces at #HauteCoutureW\u2026", "id": "1622864164111908864"},{"created_at": "2023-02-07T07:43:58.000Z", "text": "SPOTTED ON @voguebrasil: Heart Evangelista\u2019s Schiaparelli accessories as some of the trending pieces at #HauteCoutureWeek \u2728\n\n\ud83d\udd17: https://t.co/eOGlMmk98B\n\n@heart021485 #Schiaparelli #hautecouture https://t.co/kobWzmSqYr", "id": "1622863728269041664"},{"created_at": "2023-02-07T07:34:39.000Z", "text": "RT @MxMinSuga: \ud83d\udcd1 | INFO\n\n#SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Primavera/Verano 2023' de acu\u2026", "id": "1622861382520643585"},{"created_at": "2023-02-07T07:34:10.000Z", "text": "RT @MxMinSuga: \ud83d\udcd1 | INFO\n\n#SUGA fue una de las '10 Celebridades Mejores Vestidas en el Desfile de Alta Costura Primavera/Verano 2023' de acu\u2026", "id": "1622861260311130114"},{"created_at": "2023-02-07T07:06:11.000Z", "text": "RT @telediario_tve: Ha muerto el dise\u00f1ador Paco Rabanne, un genio de la alta costura que visti\u00f3 a estrellas como Audrey Hepburn o Brigitte\u2026", "id": "1622854219685408769"}]