[{"tweets_quantity": 186},{"created_at": "2023-02-09T00:38:58.000Z", "text": "Nadie sito a la carrio se acuerdan cuando dijo en tn  santiago esta como waldisney que quiso decir que el cuerpo fue plantado en el r\u00edo despu\u00e9s de estar en una camara fria por que de loca no tiene nada y nadie le dio importancia #TerrorismoEconomico", "id": "1623481547121651715"},{"created_at": "2023-02-08T19:29:35.000Z", "text": "@_L0bera esses dias pedi pro pia novo ligar o aquecedor da c\u00e2mara fria", "id": "1623403689003065346"},{"created_at": "2023-02-08T12:27:56.000Z", "text": "S\u00e9rio que o povo t\u00e1 achando isso m\u00f3rbido? Sei l\u00e1, achei t\u00e3o foda-se. Ser\u00e1 que \u00e9 porque eu j\u00e1 estive no IML e j\u00e1 vi corpos dentro de c\u00e2mara fria e um corpo fresco morto pela pol\u00edcia? https://t.co/e58MEN2otL", "id": "1623297575641051137"},{"created_at": "2023-02-07T22:08:55.000Z", "text": "Eu plena na c\u00e2mara fria a -20\u00baC https://t.co/wCGBqo6KEk", "id": "1623081399371681796"},{"created_at": "2023-02-07T22:01:03.000Z", "text": "RT @DNIToficial: A Instala\u00e7\u00e3o Portu\u00e1ria possui rampa de atraca\u00e7\u00e3o e rampa de acesso para ve\u00edculos com 30 metros, al\u00e9m de um p\u00e1tio de estaci\u2026", "id": "1623079418477387780"},{"created_at": "2023-02-07T21:13:47.000Z", "text": "RT @DNIToficial: A Instala\u00e7\u00e3o Portu\u00e1ria possui rampa de atraca\u00e7\u00e3o e rampa de acesso para ve\u00edculos com 30 metros, al\u00e9m de um p\u00e1tio de estaci\u2026", "id": "1623067521896120320"},{"created_at": "2023-02-07T21:02:20.000Z", "text": "Num tempo desse eu tenho sdds de trabalhar dentro de uma c\u00e2mara fria \ud83d\ude10\ud83e\udd75", "id": "1623064643865571330"},{"created_at": "2023-02-07T20:40:31.000Z", "text": "A Instala\u00e7\u00e3o Portu\u00e1ria possui rampa de atraca\u00e7\u00e3o e rampa de acesso para ve\u00edculos com 30 metros, al\u00e9m de um p\u00e1tio de estacionamento e uma c\u00e2mara fria. Saiba mais https://t.co/oB5kD2O3wL", "id": "1623059152640811013"},{"created_at": "2023-02-07T19:07:41.000Z", "text": "RT @BandJornalismo: Olha essa hist\u00f3ria, desvio de leite de um programa social criado para ajudar pessoas que mais precisam. A pol\u00edcia inves\u2026", "id": "1623035790753206295"},{"created_at": "2023-02-07T19:00:04.000Z", "text": "RT @BandJornalismo: Olha essa hist\u00f3ria, desvio de leite de um programa social criado para ajudar pessoas que mais precisam. A pol\u00edcia inves\u2026", "id": "1623033873566257152"},{"created_at": "2023-02-07T15:13:43.000Z", "text": "RT @STARNOON: @PepeMunoz1 @GabySillerP No hay agentes aduanales en AIFA salvo tr\u00e1mite extraordinario! La Aduana es una (SAT) y tienen salas\u2026", "id": "1622976911688302592"},{"created_at": "2023-02-07T14:19:47.000Z", "text": "RT @KlingerEriceira: O LIXO HUMANO E A FAMIL\u00cdCIA DEPENARAM O PAL\u00c1CIO DA ALVORADA! N\u00e3o bastassem os gastos no MAMATACARD de R$ 51.000 por di\u2026", "id": "1622963338635255810"},{"created_at": "2023-02-07T14:09:29.000Z", "text": "RT @BandJornalismo: Olha essa hist\u00f3ria, desvio de leite de um programa social criado para ajudar pessoas que mais precisam. A pol\u00edcia inves\u2026", "id": "1622960746031116288"},{"created_at": "2023-02-07T13:54:23.000Z", "text": "parece que t\u00f4 dentro de uma c\u00e2mara fria", "id": "1622956944960139264"},{"created_at": "2023-02-07T13:51:33.000Z", "text": "Vou passar 30min na c\u00e2mara fria, porra que calor do cacete", "id": "1622956231542407169"},{"created_at": "2023-02-07T13:46:35.000Z", "text": "fiquei doente p porra por causa da mudan\u00e7a bruta de temperatura do trabalho de ficar em lugar quente e dps enttar em c\u00e2mara fria dpa hospital frio ai agr to no onibus peganfo fogo p depois entrar no metro gelado desgra\u00e7a eu vo morrer", "id": "1622954980335407104"},{"created_at": "2023-02-07T13:25:25.000Z", "text": "N\u00e3o vejo a hora de ir na c\u00e2mara fria", "id": "1622949655645388800"},{"created_at": "2023-02-07T09:48:13.000Z", "text": "RT @KlingerEriceira: O LIXO HUMANO E A FAMIL\u00cdCIA DEPENARAM O PAL\u00c1CIO DA ALVORADA! N\u00e3o bastassem os gastos no MAMATACARD de R$ 51.000 por di\u2026", "id": "1622894993827368960"},{"created_at": "2023-02-07T08:15:46.000Z", "text": "depois que comecei a trabalhar em c\u00e2mara fria minhas gripes nao duraram mais que um dia \n\ncorpo adaptou r\u00e1pido demais", "id": "1622871727935000576"},{"created_at": "2023-02-07T03:04:48.000Z", "text": "RT @BandJornalismo: Olha essa hist\u00f3ria, desvio de leite de um programa social criado para ajudar pessoas que mais precisam. A pol\u00edcia inves\u2026", "id": "1622793474050338816"},{"created_at": "2023-02-07T02:14:45.000Z", "text": "RT @KlingerEriceira: O LIXO HUMANO E A FAMIL\u00cdCIA DEPENARAM O PAL\u00c1CIO DA ALVORADA! N\u00e3o bastassem os gastos no MAMATACARD de R$ 51.000 por di\u2026", "id": "1622780875149549569"},{"created_at": "2023-02-07T02:14:21.000Z", "text": "RT @KlingerEriceira: O LIXO HUMANO E A FAMIL\u00cdCIA DEPENARAM O PAL\u00c1CIO DA ALVORADA! N\u00e3o bastassem os gastos no MAMATACARD de R$ 51.000 por di\u2026", "id": "1622780776235298817"},{"created_at": "2023-02-07T02:11:36.000Z", "text": "RT @KlingerEriceira: O LIXO HUMANO E A FAMIL\u00cdCIA DEPENARAM O PAL\u00c1CIO DA ALVORADA! N\u00e3o bastassem os gastos no MAMATACARD de R$ 51.000 por di\u2026", "id": "1622780085211222016"},{"created_at": "2023-02-07T01:10:41.000Z", "text": "achei q ia congelar dentro daquela c\u00e2mara fria hoje", "id": "1622764754296004608"},{"created_at": "2023-02-07T00:15:16.000Z", "text": "RT @KlingerEriceira: O LIXO HUMANO E A FAMIL\u00cdCIA DEPENARAM O PAL\u00c1CIO DA ALVORADA! N\u00e3o bastassem os gastos no MAMATACARD de R$ 51.000 por di\u2026", "id": "1622750808482750464"},{"created_at": "2023-02-07T00:15:05.000Z", "text": "RT @KlingerEriceira: O LIXO HUMANO E A FAMIL\u00cdCIA DEPENARAM O PAL\u00c1CIO DA ALVORADA! N\u00e3o bastassem os gastos no MAMATACARD de R$ 51.000 por di\u2026", "id": "1622750762819371014"},{"created_at": "2023-02-07T00:09:17.000Z", "text": "RT @BandJornalismo: Olha essa hist\u00f3ria, desvio de leite de um programa social criado para ajudar pessoas que mais precisam. A pol\u00edcia inves\u2026", "id": "1622749302916362243"},{"created_at": "2023-02-07T00:00:31.000Z", "text": "Dor nos m\u00fasculos estilo contra\u00e7\u00e3o/choque. Ser\u00e1 que foi porque eu entrei e sa\u00ed umas 5 vezes da c\u00e2mara fria a -15 graus ? N\u00e3o, acho que n\u00e3o", "id": "1622747095479246848"},{"created_at": "2023-02-06T23:42:30.000Z", "text": "RT @KlingerEriceira: O LIXO HUMANO E A FAMIL\u00cdCIA DEPENARAM O PAL\u00c1CIO DA ALVORADA! N\u00e3o bastassem os gastos no MAMATACARD de R$ 51.000 por di\u2026", "id": "1622742560018952197"},{"created_at": "2023-02-06T23:03:49.000Z", "text": "RT @KlingerEriceira: O LIXO HUMANO E A FAMIL\u00cdCIA DEPENARAM O PAL\u00c1CIO DA ALVORADA! N\u00e3o bastassem os gastos no MAMATACARD de R$ 51.000 por di\u2026", "id": "1622732828290035718"},{"created_at": "2023-02-06T22:59:28.000Z", "text": "O LIXO HUMANO E A FAMIL\u00cdCIA DEPENARAM O PAL\u00c1CIO DA ALVORADA! N\u00e3o bastassem os gastos no MAMATACARD de R$ 51.000 por dia (75 milh\u00f5es em 1460 dias), eles FURTARAM carnes nobres da c\u00e2mara fria, parte do mobili\u00e1rio hist\u00f3rico e at\u00e9 as moedas do espelho d\u2019\u00e1gua.\nhttps://t.co/ylgNxJZLUG", "id": "1622731733677363201"},{"created_at": "2023-02-06T22:57:58.000Z", "text": "RT @BandJornalismo: Olha essa hist\u00f3ria, desvio de leite de um programa social criado para ajudar pessoas que mais precisam. A pol\u00edcia inves\u2026", "id": "1622731353052651520"},{"created_at": "2023-02-06T22:54:32.000Z", "text": "RT @BandJornalismo: Olha essa hist\u00f3ria, desvio de leite de um programa social criado para ajudar pessoas que mais precisam. A pol\u00edcia inves\u2026", "id": "1622730491559305216"},{"created_at": "2023-02-06T22:48:14.000Z", "text": "Olha essa hist\u00f3ria, desvio de leite de um programa social criado para ajudar pessoas que mais precisam. A pol\u00edcia investiga como 23 embalagens foram encontradas dentro da c\u00e2mara fria de uma padaria em S\u00e3o Bernardo, pertinho de S\u00e3o Paulo. https://t.co/3U2JhviT0h", "id": "1622728904745136131"},{"created_at": "2023-02-06T20:33:54.000Z", "text": "Motivos pra eu t\u00e1 resfriada, sair do banho quente pra dormir no ar condicionado, chegar com o corpo quente no trabalho e ficar toda hora entrando na c\u00e2mara fria, fora o liga e desliga de ar condicionado aqui na loja \ud83e\udd21", "id": "1622695098931879936"},{"created_at": "2023-02-06T20:23:36.000Z", "text": "@PepeMunoz1 @GabySillerP No hay agentes aduanales en AIFA salvo tr\u00e1mite extraordinario! La Aduana es una (SAT) y tienen salas de revisi\u00f3n: p\u00fablico/carga. C\u00e1mara fr\u00eda es la de Sanidad y clima cuarentena animales y AIFA: energ\u00eda solar y CFE. Pagan/rentan/refrigeraci\u00f3n usuarios! C\u00f3digo IATA del AIFA es NLU", "id": "1622692506176733184"},{"created_at": "2023-02-06T18:00:01.000Z", "text": "O LIXO HUMANO E A FAMIL\u00cdCIA DEPENARAM O PAL\u00c1CIO DA ALVORADA! N\u00e3o bastassem os gastos no MAMATACARD de R$ 51.000 por dia (75 milh\u00f5es em 1460 dias), eles FURTARAM carnes nobres da c\u00e2mara fria, parte do mobili\u00e1rio hist\u00f3rico e at\u00e9 as moedas do espelho d\u2019\u00e1gua.\nhttps://t.co/umNyi5jCvo", "id": "1622656373749350400"},{"created_at": "2023-02-05T15:03:24.000Z", "text": "@jojo_fraga eu queria fazer isso ai mas eu JAMAIS ia usar como algo limitador, pra falar a verdade eu s\u00f3 queria aprender a usar cores clarinhas/pastel, beges e brancos sem parecer um cad\u00e1ver p\u00e1lido que ja passou 5 semanas numa c\u00e2mara fria do necrot\u00e9rio", "id": "1622249537711575041"},{"created_at": "2023-02-05T13:57:23.000Z", "text": "C\u00e2mara Fria tem novidade, uma Session IPA feito com F\u00e1brica ICB https://t.co/YeKZdcCaRL #cerveja #cervejaartesanal #beer #craftbeer", "id": "1622232923763007488"},{"created_at": "2023-02-05T03:23:32.000Z", "text": "S\u00f3 lembro do grito que dei ontem quando fui entrar na c\u00e2mara fria com a mari. Do nada um corpo de jacar\u00e9 no ch\u00e3o s\u00f3 com a cabe\u00e7a tampada, perdi 10 anos de vida s\u00f3 ali", "id": "1622073409826873344"},{"created_at": "2023-02-04T21:28:49.000Z", "text": "Quantos mais v\u00e3o cair\nPelo po\u00e7o do matadouro 18, da c\u00e2mara fria \u00e9 imposs\u00edvel sair", "id": "1621984145424400384"},{"created_at": "2023-02-04T19:15:57.000Z", "text": "@paulocesarCRF Kkkkkk , meteu uma c\u00e2mara fria KKK", "id": "1621950708223279105"},{"created_at": "2023-02-04T12:22:12.000Z", "text": "@folha Em vez de ficar falando da vida do Bolsonaro gasta o seu dinheiro pagando curso de l\u00edngua Piortuguesa p seus funcion\u00e1rios. N\u00e3o \u00e9 c\u00e2mera fria (tira foto ou filma) \u00e9 C\u00e2mara fria (geladeira, conserva alimentos e bebidas). Esta no Facebook essa vergonha de voc\u00eas https://t.co/BvlMIruFdL", "id": "1621846581908578307"},{"created_at": "2023-02-04T12:17:54.000Z", "text": "@folha Falar do Bolsonaro \u00e9 f\u00e1cil. Vai aprender l\u00edngua portuguesa  para n\u00e3o passar vergonha. N\u00e3o \u00e9 c\u00e2mera fria \u00e9 C\u00e2mara fria. https://t.co/jYB57XG6RW", "id": "1621845500746924032"},{"created_at": "2023-02-04T12:16:36.000Z", "text": "@folha Voc\u00eas elogiam tanto o ensino do Paulo Freire agora entendi o Porqu\u00ea.  Aprenderam certinho com ele. Em vez de ser C\u00e2mara fria, voc\u00eas fizeram um erro grotesco. Escrevendo na reportagem c\u00e2mera fria. A c\u00e2mera qdo filma ou bate foto a imagem sai congelada? Faz o L. https://t.co/w0wsYzhBTc", "id": "1621845174295863298"},{"created_at": "2023-02-04T07:04:35.000Z", "text": "Auxiliar de C\u00e2mara Fria - Contagem(MG) https://t.co/jL5rrwpjM0 #emprego #vagas #cadernonacional", "id": "1621766652491870210"},{"created_at": "2023-02-04T06:43:13.000Z", "text": "@hopehoba18 Me ten\u00edan encerrada en la c\u00e1mara fr\u00eda", "id": "1621761273577803777"},{"created_at": "2023-02-04T02:15:40.000Z", "text": "@juliovschneider U\u00e9 a tua turma roubou at\u00e9 as picanhas guardadas na camara fria, at\u00e9 cama consumiram.  Lula precisa dormir bem pra reconstruir o pa\u00eds. Mas, por onde anda teu mito afinal? T\u00e1 na Disney ainda?", "id": "1621693942788931586"},{"created_at": "2023-02-04T01:39:37.000Z", "text": "@HENRIQU74010618 @lazarorosa25 @CNNBrasil Aquelas picanhas que os assessores da micheque roubaram da c\u00e2mara fria do alvorada no dia 31/12?", "id": "1621684871729975297"},{"created_at": "2023-02-03T23:57:35.000Z", "text": "Quemar en la camara fr\u00eda del restaurant es mi pasi\u00f3n", "id": "1621659195614412802"},{"created_at": "2023-02-03T20:48:45.000Z", "text": "@guiipedrinho @Ique_GM c\u00e2mara fria \u00e9 tudo de bom, as vezes quando to no pique tiro a japona sem problemas", "id": "1621611673277681666"},{"created_at": "2023-02-03T19:37:32.000Z", "text": "@Ique_GM Trabalhei em c\u00e2mara fria, congelado era -20/-18, foda que depois que acostumei odiava sair de l\u00e1 de dentro kkkkk", "id": "1621593750077145094"},{"created_at": "2023-02-03T18:03:08.000Z", "text": "Entrei em uma c\u00e2mara fria de -18\u00b0c com o corpo quente, juro que me deu um choque louco, quase morri \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1621569995632246786"},{"created_at": "2023-02-03T16:51:13.000Z", "text": "@Guilh3rmeAnes C\u00e2mara fria sempre atrasando a vida do cara ksjsksjsksks", "id": "1621551895281123330"},{"created_at": "2023-02-03T16:16:11.000Z", "text": "Frio e dor de garganta \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 obrigado c\u00e2mara fria do keppler", "id": "1621543078505889792"},{"created_at": "2023-02-03T14:17:58.000Z", "text": "RT @infojobsRH: WECANBR oferece vaga para S\u00e3o Paulo-SPExpedidor C\u00e2mara Fria https://t.co/5LPSwFIl4H", "id": "1621513329452920835"},{"created_at": "2023-02-03T14:17:56.000Z", "text": "RT @infojobsADM: WECANBR oferece vaga para S\u00e3o Paulo-SPExpedidor C\u00e2mara Fria https://t.co/5E1CLgodlp", "id": "1621513319910879232"},{"created_at": "2023-02-03T13:31:56.000Z", "text": "WECANBR oferece vaga para S\u00e3o Paulo-SPExpedidor C\u00e2mara Fria https://t.co/5E1CLgodlp", "id": "1621501744944500736"},{"created_at": "2023-02-03T13:31:56.000Z", "text": "WECANBR oferece vaga para S\u00e3o Paulo-SPExpedidor C\u00e2mara Fria https://t.co/5LPSwFIl4H", "id": "1621501742675279872"},{"created_at": "2023-02-03T10:56:56.000Z", "text": "problemas com c\u00e2mara fria.......\nme traz p\u00e9ssimas lembran\u00e7as kkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1621462735664947200"},{"created_at": "2023-02-03T05:41:40.000Z", "text": "@carlosc77156809 @CapLaloVargas Aaacesa ya anda all\u00e1, pero sin c\u00e1mara fr\u00eda a\u00fan", "id": "1621383395795423233"},{"created_at": "2023-02-03T03:36:43.000Z", "text": "A C\u00e2mara fria parou, uma cliente esbarrou em um dos meninos e quebrou o vidro com toda geleia. Meus amores, hj eu chego em casa e \u00e9 banho de alfazema com toda certeza", "id": "1621351951060422659"},{"created_at": "2023-02-02T21:39:38.000Z", "text": "Hoje entrei na c\u00e2mara fria que armazena camar\u00e3o l\u00e1 na empresa e pude ver o para\u00edso de perto", "id": "1621262088298455041"},{"created_at": "2023-02-02T21:03:29.000Z", "text": "Operador de C\u00e2mara Fria \u2013 Santa Cruz\nhttps://t.co/at4kKDlppo", "id": "1621252994535755777"},{"created_at": "2023-02-02T18:43:19.000Z", "text": "\u00c9 complicado nesse calor do caraio, trabalhar em uma cozinha. As vezes da vontade de se esconder dentro da c\u00e2mara fria.", "id": "1621217716487987201"},{"created_at": "2023-02-02T16:49:16.000Z", "text": "Di\u00e1logos avulsos que tenho por trabalhar com meu melhor amigo:\n\nEu: negr\u00e3o vou p\u00f4r uma m\u00fasica aqui para a gente ouvir enquanto arruma a c\u00e2mara fria\n\nEle: de boa p\u00f4\n\nEu: vou por m\u00fasica triste\n\nEle: pode p\u00f4r a\u00ed\n* Come\u00e7a Luiz Lins *\n\nEle tmb: perai p\u00f4 essas n\u00e3o kkkkkj", "id": "1621189017017384963"},{"created_at": "2023-02-02T13:47:34.000Z", "text": "Se busca saber onde comprar c\u00e2mara fria, saiba que o Portal Solu\u00e7\u00f5es Industriais \u00e9 o lugar ideal para identificar os melhores fornecedores do mercado. Por isso, venha cotar conosco ou em nossa plataforma: https://t.co/v2I4ueocie\n#camarafria #or\u00e7amento #industrial #marketing https://t.co/jxG5Kfv3wk", "id": "1621143291852115968"},{"created_at": "2023-02-02T12:29:19.000Z", "text": "que \"C\u00c2MARAS\" seriam essas? Camara fria, Camara de Gas, Camara de Pneu???  estou perdido agora  //  \nDani Alves afirma que as c\u00e2maras da discoteca negam a vers\u00e3o da sua alegada v\u00edtima e pede a sua liberta\u00e7\u00e3o https://t.co/tNEx1lCC5U", "id": "1621123596624994305"},{"created_at": "2023-02-02T10:03:35.000Z", "text": "gosto de trabalhar sozinha no Pit stop olhando pro estacionamento e falando sozinha, at\u00e9 que aparece algum querido querendo que eu tire quinze caixas de cerveja da c\u00e2mara fria e acaba com a minha alegria", "id": "1621086923904192512"},{"created_at": "2023-02-02T02:19:34.000Z", "text": "me prender numa c\u00e2mara fria pra ver se esfrio desse fogo", "id": "1620970151121412096"},{"created_at": "2023-02-02T00:25:03.000Z", "text": "Corpo quente + c\u00e2mara fria = estiramento muscular \ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "id": "1620941329701257217"},{"created_at": "2023-02-01T22:28:40.000Z", "text": "@perhsuades M\u00e3e tem o poder de castigar, tranca dentro da c\u00e2mara fria!", "id": "1620912039777681411"},{"created_at": "2023-02-01T21:53:22.000Z", "text": "O menino falando q quer trocar de trampo cmg pq eu fa\u00e7o 12x36! T\u00e1 bom, entao! S\u00f3 n vale desistir no 1\u00b0 \u00f3bito! Qnd tiver q enfiar rec\u00e9m-nascido dentro do saco pl\u00e1stico e na c\u00e2mara fria e, depois, voltar pro setor pq vc ainda tem mais outo RN pra dar conta at\u00e9 o fim do plant\u00e3o!", "id": "1620903158015995904"},{"created_at": "2023-02-01T18:50:59.000Z", "text": "vou me esconder dentro da c\u00e2mara fria pra ningu\u00e9m me chamar at\u00e9 as 16:30", "id": "1620857259629895681"},{"created_at": "2023-02-01T18:02:05.000Z", "text": "presente de hoje: \nqueimaduras de frio nas m\u00e3os por passar mais de 2 horas dentro da c\u00e2mara fria mensurando pH de carca\u00e7a\n\no glamour da ci\u00eancia \ud83e\udd70", "id": "1620844952271069185"},{"created_at": "2023-02-01T16:13:27.000Z", "text": "Camara fria ou vag\u00e3o do metr\u00f4? A hist\u00f3ria de um ar-condicionado no talo e uma travesti com sinusite.", "id": "1620817614292541441"},{"created_at": "2023-02-01T10:12:20.000Z", "text": "meu patr\u00e3o n\u00e3o tirou os p\u00e3es da c\u00e2mara fria ontem de noite e hoje de manh\u00e3 o mercado n\u00e3o vai ter p\u00e3o \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "id": "1620726737746423808"},{"created_at": "2023-02-01T00:47:51.000Z", "text": "Aproveitando a c\u00e2mara fria do bar pra pegar um vento https://t.co/umDNj52KQy", "id": "1620584678897111040"},{"created_at": "2023-01-31T19:09:25.000Z", "text": "Eu j\u00e1 vi o caboclo tirando um saco com a carne de dentro de um bueiro. Era a 'c\u00e2mara fria' dele. Obviamente que isso dava um tempero n\u00e9 ?! haha\n\nE o suc\u00e3o gr\u00e1tis era \u00e1gua, anilina e a\u00e7\u00facar. E podia pagar com passe de \u00f4nibus! Oto patamar de business \ud83d\ude0b https://t.co/SSuqsUEPJB", "id": "1620499511297847301"},{"created_at": "2023-01-31T17:17:04.000Z", "text": "@vivicostapinto \u00c9 uma geladeira ou uma camara fria com projeto de interiores? Kkk https://t.co/WdKRPSuOg0", "id": "1620471236357922817"},{"created_at": "2023-01-31T15:30:49.000Z", "text": "Operador de C\u00e2mara Fria | Teresina \u2013 PI | 01 vaga(s) \n\nhttps://t.co/lOr6UfYBx8", "id": "1620444498789814272"},{"created_at": "2023-01-30T21:17:34.000Z", "text": "Todo ver\u00e3o a mesma incomoda\u00e7\u00e3o na c\u00e2mara fria", "id": "1620169371867054080"},{"created_at": "2023-01-30T20:40:09.000Z", "text": "Os policiais, ap\u00f3s investiga\u00e7\u00f5es na regi\u00e3o, identificaram um caminh\u00e3o, com c\u00e2mara fria, que estaria sendo carregado com entorpecentes no domingo (29/01) e sairia na segunda-feira com...\n\nLeia mais acessando o link abaixo:\n\nhttps://t.co/AdEqpWQO1W\n\n#CGN #Cascavel #Paran\u00e1 #Not\u00edcia", "id": "1620159955063001088"},{"created_at": "2023-01-30T19:58:58.000Z", "text": "@cindereelie Pede pro a\u00e7ougueiro moer na hora pra voce ver, ele te olha com cara feia, entra na camara fria, pega a carne passa no saco pisa e cospe em cima, depois te entrega bem moidinha \ud83d\ude01", "id": "1620149593152557057"},{"created_at": "2023-01-30T11:36:09.000Z", "text": "Incr\u00edvel como o ar condicionado do metr\u00f4 tem s\u00f3 duas temperaturas: c\u00e2mara fria de a\u00e7ougue ou sauna chilli pepper 269 https://t.co/P8S9UyjYsf", "id": "1620023055266512896"},{"created_at": "2023-01-29T22:11:52.000Z", "text": "Pra responder mensagem urgente \u00e9 um gatinho\nmas pra mandar fechar c\u00e2mara fria e postar status \u00e9 um le\u00e3o", "id": "1619820649425555456"},{"created_at": "2023-01-29T15:32:25.000Z", "text": "nesse calor da vontade de fugir e ficar na camara fria", "id": "1619720127284670465"},{"created_at": "2023-01-29T11:36:15.000Z", "text": "C\u00e2mara fria de banana \u00e9 pika\n\n#Globorural", "id": "1619660692810006531"},{"created_at": "2023-01-28T01:39:45.000Z", "text": "N\u00e3o posso nem tomar um iogurte na camara fria do supermercado que j\u00e1 querem me d\u00e1 justa causa bixo!!", "id": "1619148190531588099"},{"created_at": "2023-01-27T17:20:55.000Z", "text": "Em expectativa de chuva ou de entrar na camara fria.", "id": "1619022652789903362"},{"created_at": "2023-01-27T09:48:43.000Z", "text": "Momento de desconforto do dia: eu e minha colega estrangeira zoando sobre palavras alem\u00e3s e no caso a palavra era: \u201cc\u00e2mara fria ou c\u00e2mara \u00famida\u201d em alem\u00e3o e o \u201ccomo soa macabro hahaha\u201d. Da\u00ed a colega alem\u00e3 lembra que vcs t\u00e3o na Alemanha e sim, \u00e9 meio macabro sim \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1618908855165132800"},{"created_at": "2023-01-27T06:44:32.000Z", "text": "Quase morro congelada presa na c\u00e2mara fria, gritei tanto at\u00e9 que abriram meia hora depois kkkk", "id": "1618862504456904704"},{"created_at": "2023-01-27T04:05:06.000Z", "text": "EU ESQUECI 3kg DE CARNE NA C\u00c2MARA FRIA DESLIGADA POR 6 MESES. Minha cozinha em SP t\u00e1 insuport\u00e1vel de fedida.", "id": "1618822380549476352"},{"created_at": "2023-01-27T02:10:57.000Z", "text": "Aline e eu fomos comer torresmo escondido dentro da c\u00e2mara fria e ela quebrou um braquet do aparelho KKKKK mas eu ri tanto", "id": "1618793652398227456"},{"created_at": "2023-01-26T23:33:10.000Z", "text": "meu corpo vai ser encontrado amanh\u00e3 na c\u00e2mara fria da loja traumatizando todo mundo que trabalha", "id": "1618753947711471616"},{"created_at": "2023-01-26T23:31:04.000Z", "text": "Eu tava quase em casa ai lembrei que eu n\u00e3o tinha ligado a c\u00e2mara fria, a\u00ed voltei at\u00e9 a fruteira, e \u00e9 longe, e tava ligada a merda", "id": "1618753419615023104"},{"created_at": "2023-01-26T21:22:26.000Z", "text": "2 horas na c\u00e2mara fria organizando a quarentena, agora t\u00f4 doente morrendo em casa", "id": "1618721044302540800"},{"created_at": "2023-01-26T19:56:27.000Z", "text": "Uma coisa que acontece todos os dias \u00e9 eu esbravejando EU S\u00d3 POSSO FALAR GREGO MESMO na c\u00e2mara fria pq alguem fez algo totalmente ao contr\u00e1rio do que eu pedi TODOS OS DIAS", "id": "1618699408056664065"},{"created_at": "2023-01-26T14:27:38.000Z", "text": "Trabalhar em bar sem c\u00e2mara fria era foda, n\u00e3o tinha como esconder ou tirar um intervalinho pra berrar em paz sem atrapalhar ningu\u00e9m", "id": "1618616660113625088"},{"created_at": "2023-01-26T12:53:45.000Z", "text": "@Plaka_yy Ahahah....agora v\u00e3o mandar os supermercados ter uma c\u00e2mara fria s\u00f3 para os ovos e depois temos que lev\u00e1-los para casa em bolsas t\u00e9rmicas.\nEstamos a chegar no c\u00famulo do rid\u00edculo.", "id": "1618593030956777472"},{"created_at": "2023-01-26T11:21:54.000Z", "text": "As\u00ed que es el mediodia y estoy sin ilusi\u00f3n inicial, preocupada por mi c\u00e1ncer inexistente y con una mano izquierda inutilizada... sigamos \ud83e\udd72\n\nLuego tuve que ir a la c\u00e1mara fr\u00eda a por unas placas. \nComo no las encontraba met\u00ed la cabeza entre unas estanter\u00edas para ver mejor.", "id": "1618569917359599617"},{"created_at": "2023-01-26T01:55:11.000Z", "text": "@souza_stepha eu s\u00f3 queria ter um amigo que tem uma c\u00e2mara fria cheia de a\u00e7ai em casa", "id": "1618427296255471616"},{"created_at": "2023-01-25T21:31:49.000Z", "text": "Inventei de entrar na c\u00e2mara fria,agora t\u00f4 urrando de dor de dente...\ud83d\ude13\ud83d\ude13", "id": "1618361020812251139"},{"created_at": "2023-01-25T18:22:48.000Z", "text": "@0iSakura Em um supermercado aqui onde moro ficou encalhado na c\u00e2mara fria.", "id": "1618313451029549056"},{"created_at": "2023-01-25T18:00:41.000Z", "text": "fiquei 2 min na c\u00e2mara fria da empresa e foi o suficiente p me deixar tonta por 10 min\ud83e\udee0\ud83e\udee0", "id": "1618307884512837632"},{"created_at": "2023-01-25T17:21:40.000Z", "text": "@ViralesSexuales En la c\u00e1mara fr\u00eda de un Oxxo \ud83d\ude1c\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83e\udd2d", "id": "1618298066725134337"},{"created_at": "2023-01-25T05:42:15.000Z", "text": "@mrlbrmk aqui \u00e9 calor pra porra quando quer, mas tb quando chega o frio, meu quarto vira uma c\u00e2mara fria de t\u00e3o frio q fica", "id": "1618122052493533185"},{"created_at": "2023-01-25T02:23:43.000Z", "text": "Dormindo de pijama comprido e meia com o edredom mais grosso que eu tenho, e o meu quarto t\u00e1 uma c\u00e2mara fria caindo neve", "id": "1618072090682490883"},{"created_at": "2023-01-25T01:22:14.000Z", "text": "Se Mateus\u00e3o e jogador eu sou camara fria do Guanabara!!! Que moleque horr\u00edvel!", "id": "1618056616498327552"},{"created_at": "2023-01-24T17:19:37.000Z", "text": "Mano o maluco/maluca queimou o p\u00e9 em camara fria??", "id": "1617935163056619526"},{"created_at": "2023-01-24T03:56:26.000Z", "text": "O barulho da c\u00e2mara fria ligada,s\u00f3 saudades das correrias fazendo entrega na regi\u00e3o metropolitana", "id": "1617733037965606914"},{"created_at": "2023-01-23T22:02:42.000Z", "text": "Trabalhando com gelo percebi que uma gigantesca parte das pessoas n\u00e3o sabe diferenciar a palavra \"c\u00e2mara\" de \"c\u00e2mera\" quando falam de c\u00e2mara fria. Tem mais gente que confunde isso do que o famoso \"mas\" e \"mais\"", "id": "1617644014215499784"},{"created_at": "2023-01-23T17:06:43.000Z", "text": "Sexta 27/Jan \nlan\u00e7amento direto da nossa c\u00e2mara fria a @BeatsOficial CaipiBeats na pista mais fervo do Recife #Clubmetropole \nIngressos ;\nEstudante 10\nInteira 20 \n\nhttps://t.co/x3VKmuNMNG https://t.co/j35QmxFoRh", "id": "1617569527507697666"},{"created_at": "2023-01-22T09:45:07.000Z", "text": "Estas mem\u00f3rias seriam retratadas como um imenso dep\u00f3sito que fosse ao mesmo tempo uma esp\u00e9cie de c\u00e2mara fria...\nProcura daqui, procura dali, ele acha umas coisas interessantes, mas deixo a pergunta:", "id": "1617096010555183104"},{"created_at": "2023-01-22T01:59:56.000Z", "text": "Peleas en la c\u00e1mara fr\u00eda, t\u00edpico \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1616978943168446465"},{"created_at": "2023-01-21T04:42:31.000Z", "text": "Eu devo ter TACADO FOGO na santa ceia pra ter q aguenta essa merda de barulho de camara fria a noite toda E TODA NOITE, n\u00e3o conseguir pregar o olho pro conta disso e ainda ter q finjir q t\u00f4 \u00f3tima pq meus pais n t\u00e3o nem a\u00ed pra isso mesmo sabendo q isso acontece\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1616657468028866560"},{"created_at": "2023-01-20T23:11:19.000Z", "text": "Entro na c\u00e2mara fria parece que fico meio surda de tanto frio l\u00e1 dentro", "id": "1616574121646723073"},{"created_at": "2023-01-20T22:35:31.000Z", "text": "C\u00e2mara Fria tem novidade, uma Session IPA feito com F\u00e1brica ICB https://t.co/2q6I9npTZB #cerveja #cervejaartesanal", "id": "1616565110004219908"},{"created_at": "2023-01-20T21:06:13.000Z", "text": "Un d\u00eda laborar dentro de la c\u00e1mara fria haciendo sistema PEPS y valoro , abrazo y amo a  los poderosisisisimos 6\u00b0C matutinos", "id": "1616542636227149824"},{"created_at": "2023-01-20T20:16:51.000Z", "text": "@pksschulz O de la c\u00e1mara fr\u00eda. \ud83d\ude02", "id": "1616530213382533121"},{"created_at": "2023-01-20T18:16:27.000Z", "text": "entrei na c\u00e2mara fria hj \npesadelo", "id": "1616499915957407751"},{"created_at": "2023-01-20T18:06:46.000Z", "text": "@guilhermezanina Chegando pelo P\u00eder 1 do lado esquerdo, s\u00f3 c\u00e2mara fria foi uma nota\u2026", "id": "1616497478093934592"},{"created_at": "2023-01-20T15:09:09.000Z", "text": "amo que meu trabalho sempre me coloca em lugares inesperados, hoje fotografei uma c\u00e2mara fria que estava 16 graus negativos", "id": "1616452779593322496"},{"created_at": "2023-01-20T12:24:11.000Z", "text": "pov: arrancar a porta da c\u00e2mara fria toda vez que estiver estressado \ud83d\ude0b https://t.co/TimW5FyorF", "id": "1616411264527503362"},{"created_at": "2023-01-20T12:14:03.000Z", "text": "Devia ser proibido por lei trabalhista ar condicionado com a temperatura abaixo de 20 para um ambiente compartilhado. \n\nS\u00f3 quem vai ter que tratar de enxaqueca por causa de ar condicionado sabe o quanto \u00e9 terr\u00edvel trabalhar numa c\u00e2mara fria, sem nem querer.", "id": "1616408715879452673"},{"created_at": "2023-01-20T06:48:10.000Z", "text": "minha m\u00e3e me xingando por que t\u00f4 resfriada vs minha chefe mandando eu trabalhar numa c\u00e2mara fria hoje: as duas a 200km", "id": "1616326704833744898"},{"created_at": "2023-01-19T23:35:59.000Z", "text": "Quase consegui quebrar meu dedinho do p\u00e9 na c\u00e2mara fria, tenho que me parabenizar \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "id": "1616217939929178114"},{"created_at": "2023-01-19T13:12:59.000Z", "text": "Esqueci minha faca na camara fria a noite toda \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\nRIP", "id": "1616061158972071940"},{"created_at": "2023-01-19T10:07:45.000Z", "text": "@delucca Repositor da c\u00e2mara fria \nIsolado numa caixa forte", "id": "1616014539790712835"},{"created_at": "2023-01-19T07:08:26.000Z", "text": "Isso \u00e9 o b\u00e1sico do processo log\u00edstico, TODO FUCKING CAMARA FRIA TEM QUE TER UM BOT\u00d5A DO P\u00c2NICO https://t.co/l7lEOWMRDK", "id": "1615969416407126017"},{"created_at": "2023-01-19T03:12:46.000Z", "text": "@kinhomugiwara Ela disse que o seu poder \u00e9 tempor\u00e1rio em SERES VIVOS, talvez o tesouro que o Doffy disse, seja um corpo que est\u00e1 na camara fria onde tem o chap\u00e9u gigante, talvez ele precise ser conservado pra existir, como o Doffy falou antes, ele se deteriora. A fruta da Boney deve ajudar", "id": "1615910107849674752"},{"created_at": "2023-01-19T02:16:19.000Z", "text": "O tampoco tenes una c\u00e1mara fr\u00eda que te quiere asesinar porque LA MANIJA PARA ABRIR DE ADENTRO EST\u00c1 ROTA", "id": "1615895902329217032"},{"created_at": "2023-01-18T22:01:21.000Z", "text": "@azucenau 90 d\u00edas para crear infraestructura, almacenes, c\u00e1mara fria y encontrar talento necesario", "id": "1615831737254256652"},{"created_at": "2023-01-18T21:56:53.000Z", "text": "esses cara tudo d blusa mano porra eh essa tao num ar condicionado de c\u00e2mara fria ne so pode", "id": "1615830613537480704"},{"created_at": "2023-01-18T18:52:16.000Z", "text": "Novo medo desbloqueado: ficar presa na c\u00e2mara fria da loja, esquecerem de mim e eu morrer de hipotermia", "id": "1615784154150354955"},{"created_at": "2023-01-18T17:37:37.000Z", "text": "o povo tudo se refrescando em uma praia ou numa piscina, e eu aqui na c\u00e2mara fria que tem no servi\u00e7o\ud83e\udd21\ud83e\udd79\ud83e\udee0", "id": "1615765365866352640"},{"created_at": "2023-01-18T02:41:39.000Z", "text": "1\u00b0 dia e j\u00e1 entrei na c\u00e2mara fria s\u00f3 pra tranquilizar a mente. T\u00e1 tudo normal por aqui.", "id": "1615539890921390083"},{"created_at": "2023-01-18T00:34:27.000Z", "text": "Pro mlk que me fechou na camara fria do mercado, vai se fudE", "id": "1615507879364071424"},{"created_at": "2023-01-18T00:26:53.000Z", "text": "Lorran \u00e9 muito doente, tava trocando id\u00e9ia de boa, do nada entrou na c\u00e2mara fria \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1615505973678080000"},{"created_at": "2023-01-17T17:53:14.000Z", "text": "Soando ate na c\u00e2mara fria", "id": "1615406909401534467"},{"created_at": "2023-01-17T14:43:29.000Z", "text": "Nossa t\u00f4 numa tristeza com esse rol\u00ea da C\u00e2mara fria e do Milho... meu PC t\u00e1 desde ontem numa maldita restaura\u00e7\u00e3o... n\u00e3o deveria \u00e9 ter voltado da praia...", "id": "1615359154570371073"},{"created_at": "2023-01-17T12:49:42.000Z", "text": "eu odeio entrar na c\u00e2mara fria, n\u00e3o estou sentindo nem meu nariz mais \ud83e\udd2c", "id": "1615330521491410944"},{"created_at": "2023-01-17T11:49:47.000Z", "text": "@hey_clei Numa c\u00e2mara fria !!", "id": "1615315443538862080"},{"created_at": "2023-01-17T11:48:29.000Z", "text": "fui chorar dentro da c\u00e2mara fria e minhas l\u00e1grimas congelaram kkkkkkkkkk", "id": "1615315117436026880"},{"created_at": "2023-01-17T10:34:44.000Z", "text": "Igual que t\u00e3o me conservando numa c\u00e2mara fria", "id": "1615296555283628039"},{"created_at": "2023-01-17T04:47:29.000Z", "text": "Trabalhei  desde das 7h no supermercado e s\u00f3 larguei \u00e0s  23h30 (s\u00f3 tive 30 min. de intervalo), direto em p\u00e9, carregando palete pra cima e pra baixo e passando mais de horas dentro da c\u00e2mara fria, t\u00f4 destru\u00eddo, DESTRU\u00cdDO \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1615209166821543938"},{"created_at": "2023-01-16T21:52:15.000Z", "text": "@PinguimNanico @Medhusa_ @musadosmeme Melhor momento do dia era as dan\u00e7as na c\u00e2mara fria, saudades.", "id": "1615104671638593556"},{"created_at": "2023-01-16T19:52:22.000Z", "text": "@nomegustaelcoco Luego estoy yo que como llego andando con el fresquito al entrar al edificio me muero de calor y empiezo a sudar y me meto en la c\u00e1mara fr\u00eda para estar fresquita \ud83d\ude02", "id": "1615074501288513536"},{"created_at": "2023-01-16T16:38:32.000Z", "text": "Top lugares para chorar: c\u00e2mara fria", "id": "1615025720979226633"},{"created_at": "2023-01-16T15:26:37.000Z", "text": "Aroma de dep\u00f3sito e camara fria t\u00e1 me afetando hoje", "id": "1615007623077834754"},{"created_at": "2023-01-16T11:16:48.000Z", "text": "A procura de uma \u00e1gua de coco na c\u00e2mara fria", "id": "1614944756391362566"},{"created_at": "2023-01-16T11:00:45.000Z", "text": "E vamos de ressaca limpar a c\u00e2mara fria", "id": "1614940715942924289"},{"created_at": "2023-01-16T06:11:54.000Z", "text": "03:12 e eu aqui rolando na cama pq a camara fria do vizinho n\u00e3o me deixa dormir \ud83e\udd21\ud83d\ude24", "id": "1614868023629991938"},{"created_at": "2023-01-16T04:37:28.000Z", "text": "N\u00e3o sei o que aconteceu com meu ar condicionado, ele ta T\u00c3O forte, ta do 24 e meu quarto ta parecendo uma camara fria (to amando", "id": "1614844260494311425"},{"created_at": "2023-01-15T19:04:12.000Z", "text": "@rodrigoagost Parab\u00e9ns e boa sorte a frente do Ibama...\nPF cuida do Pantanal. Muito abuso. Empres\u00e1rios da pesca mandam chalanas com c\u00e2mara fria e 10 pescadores. Peixes dentro e fora da medida. A cota semanal exigida \u00e9 de uma ton. Era assim ha 20 anos atr\u00e1s. Imagina  como estar\u00e1 atualmente?", "id": "1614699992442077190"},{"created_at": "2023-01-15T11:41:14.000Z", "text": "O empregado de um frigor\u00edfico, no final do dia,foi realizar a \u00faltima inspe\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara fria...", "id": "1614588516503101440"},{"created_at": "2023-01-15T11:28:49.000Z", "text": "queria viver dentro de uma geladeira ou c\u00e2mara fria. Muito bom o friozinho", "id": "1614585391360737280"},{"created_at": "2023-01-14T16:24:37.000Z", "text": "a saia de descanso t\u00e1 parecendo uma c\u00e2mara fria, frio do carai vtnc a pessoa nem descansa", "id": "1614297444602286083"},{"created_at": "2023-01-14T12:11:48.000Z", "text": "@WaldinoJoao @EstevesMaurilio @Tenente_Coimbra N\u00e9 n\u00e3o? Imagina a c\u00e2mara fria desse restaurante.", "id": "1614233821049917440"},{"created_at": "2023-01-14T01:27:18.000Z", "text": "RT @diogo_mmz: @Marcelodedois Esse fumacinha j\u00e1 nem pensa mais, \u00e9 uma c\u00e2mara fria o cr\u00e2nio dessa mula \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 Por\u00e9m, vamos nos reunir no s\u00edtio\u2026", "id": "1614071625867038721"},{"created_at": "2023-01-14T01:19:24.000Z", "text": "https://t.co/hPEgfqATaz https://t.co/r2srK0fwC7", "id": "1614069639708921857"},{"created_at": "2023-01-14T01:06:16.000Z", "text": "a J\u00e9ssica entrando na c\u00e2mara fria na f\u00e1brica e soltando do nada \n\naqui \u00e9 um lugar bom pra dar o cu KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK???????KKKKKKKKKK", "id": "1614066334890868739"},{"created_at": "2023-01-14T00:50:10.000Z", "text": "@Marcelodedois Esse fumacinha j\u00e1 nem pensa mais, \u00e9 uma c\u00e2mara fria o cr\u00e2nio dessa mula \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 Por\u00e9m, vamos nos reunir no s\u00edtio ou no triplex dos amigos pra comer uma picanha com uma cervejinha..      https://t.co/JL2s8PR5kt", "id": "1614062282857938944"},{"created_at": "2023-01-13T23:45:59.000Z", "text": "@otaldoperoneto Respira igual um caminh\u00e3o c\u00e2mara fria", "id": "1614046129196511233"},{"created_at": "2023-01-13T22:18:07.000Z", "text": "Realmente ficar entrando e saindo da c\u00e2mara fria \u00e9 horr\u00edvel", "id": "1614024017958109184"},{"created_at": "2023-01-13T16:54:23.000Z", "text": "conhe\u00e7o um &gt;patriota&lt; que mamava o colega de trabalho na c\u00e2mara fria do bk \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude2d", "id": "1613942546098524173"},{"created_at": "2023-01-13T14:21:16.000Z", "text": "entrei na c\u00e2mara fria e esqueci do casaco \ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76 t\u00f4 assim", "id": "1613904014168440834"},{"created_at": "2023-01-13T04:12:58.000Z", "text": "e hoje que fiquei presa na camara fria achei q ia morrer congelada juro me deu um puta ataque de panico", "id": "1613750931094659074"},{"created_at": "2023-01-12T23:34:16.000Z", "text": "Operador de C\u00e2mara Fria | Teresina \u2013 PI | 01 vaga(s)\n\nhttps://t.co/I19YsafFPd", "id": "1613680794714902528"},{"created_at": "2023-01-12T21:38:41.000Z", "text": "simplesmente tava morto de gripado, fui trabalhar e passei o dia na c\u00e2mara fria, peguei chuva d noite, hj peguei mais chuva e n\u00e3o fa\u00e7o a menor ideia de como n\u00e3o t\u00f4 gripado eu fiz foi ficar bom", "id": "1613651706788585472"},{"created_at": "2023-01-12T14:16:32.000Z", "text": "\u00c9 muito perigoso ouvir conversas fora de contexto aqui na BR\nPassei na porta e escutei \u201cna c\u00e2mara fria sobrou um pouco de sangue no barril\u201d\n\nSangue= sangue no zoio (red ipa)", "id": "1613540435460243456"},{"created_at": "2023-01-12T11:18:30.000Z", "text": "Supermercado Ideal contrata Operador de C\u00e2mara Fria ( Fund\u00e3o-ES) https://t.co/Yf9WzxNkp1", "id": "1613495631783378946"},{"created_at": "2023-01-12T02:31:27.000Z", "text": "@f6lip KKKKKKKKKKKKKKKKKKK TRANSAR NA C\u00c2MARA FRIA", "id": "1613362994523836418"},{"created_at": "2023-01-11T16:01:43.000Z", "text": "Operador de C\u00e2mara Fria - Supermercados Guanabara - Vila Isabel - \nConfira nossos destaques: https://t.co/tTrp8nGIQ0\nhttps://t.co/jV21I71u5L", "id": "1613204517557788674"},{"created_at": "2023-01-11T16:01:03.000Z", "text": "Operador de C\u00e2mara Fria - Supermercados Guanabara - Vila Isabel - \nCompartilhe com seus amigos!\nConfira nossos destaques: https://t.co/tEfyZzOC2i\nhttps://t.co/1dTpPozPj5", "id": "1613204347596247042"},{"created_at": "2023-01-11T16:00:43.000Z", "text": "Operador de C\u00e2mara Fria - Supermercados Guanabara - Piedade - \nConfira nossos destaques: https://t.co/tTrp8nGIQ0\nhttps://t.co/8YVqmz5oAX", "id": "1613204265639575553"},{"created_at": "2023-01-11T15:59:43.000Z", "text": "Operador de C\u00e2mara Fria - Supermercados Guanabara - Piedade - \nCompartilhe com seus amigos!\nConfira nossos destaques: https://t.co/tEfyZzOC2i\nhttps://t.co/nzH9iNAWeZ", "id": "1613204015562592257"},{"created_at": "2023-01-11T15:58:43.000Z", "text": "Operador de C\u00e2mara Fria - Supermercados Guanabara - Paci\u00eancia - \nConfira nossos destaques: https://t.co/tTrp8nGIQ0\nhttps://t.co/aNeUvORnEi", "id": "1613203762427973632"},{"created_at": "2023-01-11T15:57:51.000Z", "text": "Operador de C\u00e2mara Fria - Supermercados Guanabara - Paci\u00eancia - \nCompartilhe com seus amigos!\nConfira nossos destaques: https://t.co/tEfyZzOC2i\nhttps://t.co/fNBPGTDHD5", "id": "1613203543594340359"},{"created_at": "2023-01-11T15:56:43.000Z", "text": "Operador de C\u00e2mara Fria - Supermercados Guanabara - Itagua\u00ed - \nConfira nossos destaques: https://t.co/tTrp8nGIQ0\nhttps://t.co/3ao3u0ez4p", "id": "1613203259753127937"},{"created_at": "2023-01-11T15:55:43.000Z", "text": "Operador de C\u00e2mara Fria - Supermercados Guanabara - Itagua\u00ed - \nCompartilhe com seus amigos!\nConfira nossos destaques: https://t.co/tEfyZzOC2i\nhttps://t.co/lNwIe8Spk6", "id": "1613203008820584450"},{"created_at": "2023-01-11T10:05:56.000Z", "text": "Todo dia minha m\u00e3e entrando no meu quarto e falando: esse quarto ta parecendo uma camara fria, n\u00e3o sei como vc dorme assim", "id": "1613114980957667329"},{"created_at": "2023-01-11T04:52:02.000Z", "text": "Sequestro. Buriti Shopping. V\u00e3o Vupt. C\u00e2mara Fria. Computador.", "id": "1613035986048667649"},{"created_at": "2023-01-11T00:30:23.000Z", "text": "@solangesad @FlavioBolsonaro Pede o patr\u00e3o ajuda kd a tonelada de carne j\u00e1 comeram pede pra o agro negociu mandar mais uma tonelada agora tem c\u00e2mara fria pra n\u00e3o estragar q moral", "id": "1612970139208617984"},{"created_at": "2023-01-10T16:36:22.000Z", "text": "@noelnurb Daqui uns dias o pr\u00f3ximo animal morto que v\u00e3o levar para c\u00e2mara fria sou eu", "id": "1612850847733501963"},{"created_at": "2023-01-10T01:24:09.000Z", "text": "@LulaOficial O dia que vc descer a c\u00e2mara fria vai dar conta das suas palavras diante do grande juiz , l\u00e1 n\u00e3o haver\u00e1 suborno .", "id": "1612621282348072961"}]