[{"tweets_quantity": 493},{"created_at": "2023-02-09T02:18:04.000Z", "text": "Ando en un c\u00edrculo vicioso!", "id": "1623506487745163266"},{"created_at": "2023-02-09T02:17:51.000Z", "text": "Que ganas de decirle a mi yo de 14 a\u00f1os q no se metiera a ese c\u00edrculo vicioso porque ahora siento que no puedo salir", "id": "1623506432120262657"},{"created_at": "2023-02-09T02:15:12.000Z", "text": "@calioknoticias como las de cuello blanco, que ser\u00eda bueno darles bala, donde por culpa de ellos, padres corruptos de la patria, ni educaci\u00f3n, ni trabajo, ni salud, ni calidad de vida, ni vida, que queda en un espejo.\nTodo un c\u00edrculo vicioso!!!", "id": "1623505767859978240"},{"created_at": "2023-02-09T02:10:58.000Z", "text": "Cada d\u00eda m\u00e1s podrida, agotada y saturada de los mismos problemas de hace 15 a\u00f1os. Parece imposible salir de este c\u00edrculo vicioso", "id": "1623504699642023936"},{"created_at": "2023-02-09T02:09:26.000Z", "text": "Claro que el metro subterr\u00e1neo es mejor pero en esta exposici\u00f3n la representante le da c\u00e1tedra al presidente y deja claro que el capricho de Petro solo pondr\u00e1 al proyecto del metro en un c\u00edrculo vicioso. Las obras del metro deben empezar ya por el bien de la ciudadan\u00eda. https://t.co/4HTFYprn0c", "id": "1623504315678658564"},{"created_at": "2023-02-09T02:06:30.000Z", "text": "RT @depresspaula: aveces siento que nunca voy a poder salir de este c\u00edrculo vicioso de reca\u00eddas", "id": "1623503577137160192"},{"created_at": "2023-02-09T02:06:18.000Z", "text": "O tempo me fez ser esperan\u00e7oso\nMas se o nosso fim \u00e9 o certo, \u00e9 um c\u00edrculo vicioso\nP\u00e3o e circo at\u00e9 redescobrirmos fogo\nE apagar a cultura quando voltarmos ao jogo\n\nsant \u00e9 ligeiramente poeta, que cara bom", "id": "1623503525631168512"},{"created_at": "2023-02-09T02:02:27.000Z", "text": "RT @YelitzaMRP: @SonPolemicas @alvaryan Creo que pueden haber soluciones en lo econ\u00f3mico  pero antes de aplicarlas ya las condenan y seguim\u2026", "id": "1623502558265237505"},{"created_at": "2023-02-09T02:02:02.000Z", "text": "RT @somos3millones: Lo peor es que la gente de Artigas, lo sabe, no busca cambiarlo, y votan lo mismo. Es un c\u00edrculo vicioso de nunca acaba\u2026", "id": "1623502453780905984"},{"created_at": "2023-02-09T01:58:59.000Z", "text": "@jesyrosales @ComisionSPC @FGECoahuila @SSPCMonterrey As\u00ed es, quiero pensar o considero que se vuelve algo as\u00ed como un c\u00edrculo vicioso, en el que la v\u00edctima confunde agresi\u00f3n con amor, no se c\u00f3mo lo veas tu?", "id": "1623501683857756160"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:38.000Z", "text": "Acaricio un c\u00edrculo y se vuelve un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623501095233536000"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:39.000Z", "text": "RT @f3rcho0: El c\u00edrculo vicioso de tw es que me traigan al tl a chxz t4n0 cada dos semanas \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1623500845361909764"},{"created_at": "2023-02-09T01:51:29.000Z", "text": "RT @mirandoenmi: Abandonar un c\u00edrculo vicioso duele, duele, duele un poco m\u00e1s y luego deja de doler, permanecer en un c\u00edrculo vicioso... ma\u2026", "id": "1623499797125627906"},{"created_at": "2023-02-09T01:51:24.000Z", "text": "RT @piIarcita: no puedo creer lo aburrido que est\u00e1 todo voy de tiktok a twitter de twitter a instagram y de instagram a youtube es un c\u00edrcu\u2026", "id": "1623499778343464960"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:50.000Z", "text": "El c\u00edrculo vicioso de tw es que me traigan al tl a chxz t4n0 cada dos semanas \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1623499634386644995"},{"created_at": "2023-02-09T01:49:00.000Z", "text": "RT @PatoNintendista: @1SousaQlqr O problema \u00e9 que o simples fato de voc\u00eas sairem consumindo qualquer merda com a fachada de \"me divirto\" al\u2026", "id": "1623499172543332357"},{"created_at": "2023-02-09T01:44:46.000Z", "text": "@Rox9116 Es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623498105772548096"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:12.000Z", "text": "Si Cocca se confirma para M\u00e9xico ni crean que va a jugar bonito. Todo lo contrario.\n\nSi no gana uno de los dos torneos en verano (Nations League o Copa de Oro) volveremos al c\u00edrculo vicioso de quererlo echar.", "id": "1623497713617711108"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:43.000Z", "text": "c\u00edrculo vicioso que me tiene mirando al techo", "id": "1623496586524516355"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:48.000Z", "text": "RT @depresspaula: aveces siento que nunca voy a poder salir de este c\u00edrculo vicioso de reca\u00eddas", "id": "1623496355183308800"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:28.000Z", "text": "Primer d\u00eda de este circulo vicioso al que denomin\u00f3 rutina: quiero fallecer.", "id": "1623496018808414208"},{"created_at": "2023-02-09T01:34:54.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623495623335968771"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:53.000Z", "text": "mi vida es un circulo vicioso, incre\u00edble como me sigue perturbando el mismo wn", "id": "1623494360909094914"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:40.000Z", "text": "@futtmais @mariliaruiz @UOLEsporte Ah n\u00e3o, j\u00e1 come\u00e7ou essa merda de pedir Jorge Jesus. 4 anos de um c\u00edrculo vicioso", "id": "1623493048951877632"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:22.000Z", "text": "@10InfoBlaugrana El problema es mental y por la alta (y falsa) expectativa que cre\u00f3 el club y los fans. Debut\u00f3 por emergencia de lesiones del equipo. Jug\u00f3 con Messi. Agarr\u00f3 confianza. Luego se lesion\u00f3, y se fichan mejores jugadores = a pocos minutos = a ca\u00edda mental. C\u00edrculo vicioso.", "id": "1623492974133870595"},{"created_at": "2023-02-09T01:23:18.000Z", "text": "#DatoChing\u00f3n \nIsaac Asimov\u00a0formul\u00f3 sus\u00a0Tres Leyes de la Rob\u00f3tica (una serie ideal de instrucciones que deber\u00eda darse a los robots para reducir el peligro que estos representaban para los humanos) que se introdujeron por primera vez en su relato corto de 1942\u00a0C\u00edrculo Vicioso. https://t.co/p1oqOtoHGF", "id": "1623492706549784578"},{"created_at": "2023-02-09T01:19:35.000Z", "text": "@MARIZA67 @miseleccionmx Es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623491768863055872"},{"created_at": "2023-02-09T01:15:43.000Z", "text": "Estuve todo el d\u00eda viendo fanarts de Albedo, alguien ay\u00fademe es un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623490794723377153"},{"created_at": "2023-02-09T01:10:28.000Z", "text": "@revistavistazo Un circulo vicioso que parte del gobierno, pasa por la fiscalia y termina en los jueces, muchos temporales para presionarlos seg\u00fan las circunstancias. Ya lo dijeron los gringos y el presidente reci\u00e9n reacciona con el golpe a su consulta que no iba a llevar a ninguna parte.", "id": "1623489473446129664"},{"created_at": "2023-02-09T01:10:14.000Z", "text": "@AlfieGabrl @ragna52 @FelipRichi @lalupa_pe Es un circulo vicioso y si hay responsabilidad de los diligentes del Per\u00fa en ello: sistema de elecciones que acomoda a politicos basado en la ignorancia -&gt; se eligen pol\u00edticas para mantener un paup\u00e9rrimo sistem educativo -&gt; se mantiene el sistema y as\u00ed.", "id": "1623489418102460416"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:34.000Z", "text": "@otraparte Nada en contra de Otraparte, al contrario; pero es un c\u00edrculo vicioso eso de dar m\u00e1s micr\u00f3fonos a gente que se mantiene en la boca p\u00fablica por su agresividad, por su transfobia, y no por sus libros. Es una estrategia perversa para mantenerse vigente, y le funciona", "id": "1623488495313453063"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:33.000Z", "text": "Estudiar est\u00e1 eterno leo y leo y no entiendo una palabra y leo su significado y no entiendo otra palabra y as\u00ed un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623488238630338560"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:52.000Z", "text": "RT @diogodantas: O trabalho do departamento de futebol \u00e9 bom, mas h\u00e1 um c\u00edrculo vicioso que precisa ser quebrado", "id": "1623488065825120259"},{"created_at": "2023-02-09T01:03:14.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623487653046878209"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:45.000Z", "text": "@MarioMo92973141 Todos estos seudo economistas de izquierda son muy malos economistas precisamente por ser de izquierda. Si es un c\u00edrculo vicioso que solo ha creado en el mundo POBREZA gracias a estos ignorantes de izquierda.\nEjemplos en Chile hay muchos: @nico_grau @mariomarcelc\nNo + IZQUIERDA https://t.co/VQ9rkeBAb5", "id": "1623486777041248258"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:38.000Z", "text": "RT @diogodantas: O trabalho do departamento de futebol \u00e9 bom, mas h\u00e1 um c\u00edrculo vicioso que precisa ser quebrado", "id": "1623486497935572992"},{"created_at": "2023-02-09T00:52:30.000Z", "text": "@rinacapitu @libreenUSA @Bolsa1616 @UnknownDeusDev @eduardomenoni La mesa redonda sobre el c\u00edrculo vicioso. Tu \u00fanica respuesta a cualquier argumento es esa, la misma. Intentar denigrar a tu oponente con tonter\u00edas y haci\u00e9ndote la iluminada.  El wokismo es una enfermedad mental, tu deber\u00edas saberlo. https://t.co/6iKMECOmvF", "id": "1623484951617318913"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:22.000Z", "text": "@NANANROJA As\u00ed es, es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623484667583250432"},{"created_at": "2023-02-09T00:48:58.000Z", "text": "Est\u00e1 noche volvemos a leer porque s\u00ed; quiero despejar mi mente y no volver a pensar el mismo c\u00edrculo vicioso que tanto da\u00f1o me hace... \ud83d\ude43", "id": "1623484065444765696"},{"created_at": "2023-02-09T00:48:09.000Z", "text": "S\u00e1nchez, prisionero en su c\u00edrculo vicioso https://t.co/D66S4Jlqhd", "id": "1623483859445637122"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:28.000Z", "text": "@EmisorasABC @Venturaediaz @MinTransporteCo @alcaldiaptocol Y cuando baje la marea vuelven a lo mismo, es un c\u00edrculo vicioso donde se burlan del pueblo.", "id": "1623483185483980801"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:54.000Z", "text": "@dass_gmm Nadie se burl\u00f3 de usted y relaci\u00f3n, fue lo primero que dijimos, creo que a\u00f1os atr\u00e1s vivimos todo este c\u00edrculo vicioso y lo primero que yo quer\u00eda evitar era que se repitieraaa, pero mi esfuerzo fue en vano porque mientras usted nos tira o nos tiramos pues, alguien por ah\u00ed", "id": "1623482034747318272"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:35.000Z", "text": "Seguro que van en aumento las tarifas en el a\u00f1o,en conjunto del camaderismo del gobierno, y sus inflaciones ,siempre  \"pro-ciudadanas\" y \"pro-economicas\" \ud83d\udcb8\u2728\ud83e\udd17\ud83d\udca5\ud83d\udca5\nNetflix ya entr\u00f3 al c\u00edrculo vicioso.\nPorque si no entras en el c\u00edrculo te llueve, y no eres Robocopttt \ud83d\ude39\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83e\udd17 https://t.co/3ZFGFfsytD https://t.co/HsG0dxIear https://t.co/prFi0SE9jR", "id": "1623481703925796865"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:01.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623481562388914178"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:46.000Z", "text": "@MargaritaRepo \u00abSi no es auxiliado oportunamente (el aranero), sus mentiras aumentar\u00e1n en progresi\u00f3n geom\u00e9trica, si\u00e9ndolo unas necesarias para \u201ctapar\u201d las otras. De esta suerte se establece en \u00e9l un terrible c\u00edrculo vicioso: minti\u00f3 para no sentir m\u00e1s miedo y tiene m\u00e1s miedo por haber mentido\u00bb.", "id": "1623480993377034241"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:38.000Z", "text": "\"Describe un c\u00edrculo, despu\u00e9s acar\u00edcialo \ny se convertir\u00e1 en un c\u00edrculo vicioso\"\n- Eug\u00e8ne Ionesco, teatro del absurdo", "id": "1623480710018265093"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:44.000Z", "text": "\u00e9 como se fosse um c\u00edrculo vicioso que se repete em numeras vezes bem na minha frente e eu sem poder fazer absolutamente nada p fugir dele", "id": "1623480482846351360"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:22.000Z", "text": "muito ruim quando voc\u00ea tem uma fam\u00edlia totalmente desestruturada e eles s\u00f3 trazem problemas horr\u00edveis pra voc\u00ea. N\u00e3o tem amor, companheirismo, cumplicidade e empatia. \u00c9 um c\u00edrculo vicioso de m\u00e1goa, problemas e ego\u00edsmo. \n\nou eu queria ter outra fam\u00edlia, ou eu n\u00e3o queria ver ningu\u00e9m", "id": "1623480389208530944"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:16.000Z", "text": "M\u00e1s pendejo es el que publica esta mierda ya que todo es un c\u00edrculo vicioso a conveniencia los unos roban los otros tambi\u00e9n y ninguno te sacan de la pobreza.\nBOBOTE. https://t.co/YnKjmhavIL", "id": "1623480364667662336"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:00.000Z", "text": "@mermainseyes NDNFKFJFJF es un c\u00edrculo vicioso lawea", "id": "1623480046181576706"},{"created_at": "2023-02-09T00:29:50.000Z", "text": "\u201ctenho andado em um c\u00edrculo vicioso de me achar insuficiente sempre que chego do trabalho as oito e meia da noite\u201d\nT\u00e1, me pegou forte", "id": "1623479248961904640"},{"created_at": "2023-02-09T00:29:35.000Z", "text": "Loco para q me habla si me deja d contestar, desp me clava el visto, desp me habla de vuelta y asi todo un circulo vicioso odio a los varones", "id": "1623479187062366209"},{"created_at": "2023-02-09T00:29:30.000Z", "text": "@DimeFred2 T hay raza que dice apoyen al peque\u00f1o empresario \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude08\ud83d\ude08 inches estafadores que explotan hasta sus hijos con el \u00fanico fin de proseguir con el circulo vicioso.", "id": "1623479165633830913"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:30.000Z", "text": "@sasori0330 @miranda_zxp @MauUfrj @patrick_1972 @maurocezar Continuem nesse c\u00edrculo vicioso de achar que a culpa \u00e9 de domenec, Ceni, renatos, Paulo, dorival e V\u00edtor Pereira\u2026 enquanto continuarem achando que jogadores 4 anos mais velhos v\u00e3o produzir mesma coisa\u2026.. venderam \u00fanico cara que corri no meio\u2026. A mas a culpa \u00e9 do V\u00edtor Pereira.", "id": "1623478409870417922"},{"created_at": "2023-02-09T00:14:36.000Z", "text": "RT @13c_Radio: \"In the Ghetto\" y la visi\u00f3n de Elvis Presley sobre la marginalidad en las grandes ciudades\ud83c\udf06\n\nEn #LetraYM\u00fasica, @alfaxis te c\u2026", "id": "1623475416265523200"},{"created_at": "2023-02-09T00:13:40.000Z", "text": "@Javier_Alarcon_ Tanto alboroto despu\u00e9s del mundial de Qatar,para terminar en el mismo c\u00edrculo vicioso de siempre.", "id": "1623475180734406656"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:36.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623473656071348226"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:06.000Z", "text": "RT @circulovicioso8: EN VIVO\u2b55\ufe0f| 21.00 H (GMT-3) \nCirculo Vicioso #122 - Comunidad Coto\n\nhttps://t.co/rghSYtJYJb", "id": "1623472018774544389"},{"created_at": "2023-02-08T23:58:36.000Z", "text": "RT @LaBelgrana: @GabyRubinstein @hernanlacunza @LaspinaL @rlopezmurphy @eduardoyeyati el priemer objetivo es derrotar al personismo. Cueste\u2026", "id": "1623471387963793408"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:11.000Z", "text": "Que dif\u00edcil salir del c\u00edrculo vicioso que te mantiene en la mierda... aunque lo peor es estar consciente de eso y no encontrar la manera de salir.", "id": "1623471033498980355"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:27.000Z", "text": "RT @J_ose_Bravo: Qu\u00e9 va hacer Maduro cuando el d\u00f3lar llegue a 130bs, o sea 1$ de salario.\nSubir el sueldo nuevamente a 30$ y luego a espera\u2026", "id": "1623469840718520320"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:37.000Z", "text": "@donfelixSPM eso lo dejo implantado larata de leonel fernandez. luis nada mas es una marioneta del circulo vicioso", "id": "1623469631686967298"},{"created_at": "2023-02-08T23:46:22.000Z", "text": "RT @J_ose_Bravo: Qu\u00e9 va hacer Maduro cuando el d\u00f3lar llegue a 130bs, o sea 1$ de salario.\nSubir el sueldo nuevamente a 30$ y luego a espera\u2026", "id": "1623468308782542850"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:49.000Z", "text": "RT @LaBelgrana: @GabyRubinstein @hernanlacunza @LaspinaL @rlopezmurphy @eduardoyeyati el priemer objetivo es derrotar al personismo. Cueste\u2026", "id": "1623463137709023232"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:33.000Z", "text": "RT @J_ose_Bravo: Qu\u00e9 va hacer Maduro cuando el d\u00f3lar llegue a 130bs, o sea 1$ de salario.\nSubir el sueldo nuevamente a 30$ y luego a espera\u2026", "id": "1623462567623507968"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:05.000Z", "text": "RT @J_ose_Bravo: Qu\u00e9 va hacer Maduro cuando el d\u00f3lar llegue a 130bs, o sea 1$ de salario.\nSubir el sueldo nuevamente a 30$ y luego a espera\u2026", "id": "1623461948841988096"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:24.000Z", "text": "lo clich\u00e9 que suena \"todo va a estar bien\" \"son etapas\" no sabemos lo que te puede ayudar o afecta, pero seguimos en el mismo c\u00edrculo vicioso de intentar arreglar algo que no provocamos por compasi\u00f3n https://t.co/HRsI9toP1h", "id": "1623461525510926337"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:48.000Z", "text": "RT @J_ose_Bravo: Qu\u00e9 va hacer Maduro cuando el d\u00f3lar llegue a 130bs, o sea 1$ de salario.\nSubir el sueldo nuevamente a 30$ y luego a espera\u2026", "id": "1623461121775501312"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:06.000Z", "text": "RT @LaBelgrana: @GabyRubinstein @hernanlacunza @LaspinaL @rlopezmurphy @eduardoyeyati el priemer objetivo es derrotar al personismo. Cueste\u2026", "id": "1623460945589678080"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:07.000Z", "text": "RT @cesar_capistran: Entiendo la depresi\u00f3n colectiva de djs, m\u00fasicos y promotores por subsistir en este pa\u00eds pero pues ese circulo vicioso\u2026", "id": "1623460697576206337"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:44.000Z", "text": "RT @J_ose_Bravo: Qu\u00e9 va hacer Maduro cuando el d\u00f3lar llegue a 130bs, o sea 1$ de salario.\nSubir el sueldo nuevamente a 30$ y luego a espera\u2026", "id": "1623459844651986945"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:41.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623458070566408192"},{"created_at": "2023-02-08T23:03:55.000Z", "text": "Hola @TwitterEspana @TwitterSupport me hab\u00e9is bloqueado mi anterior cuenta @R_berrr y no hay forma de seguir los pasos que indic\u00e1is para recuperarla. \nEs un c\u00edrculo vicioso donde no se llega a ning\u00fan sitio\nTampoco encuentro manera de contactar con nadie", "id": "1623457629464047616"},{"created_at": "2023-02-08T23:02:08.000Z", "text": "rocket league d mierda, entro para relajarme y salgo enojado, es un circulo vicioso", "id": "1623457177108365313"},{"created_at": "2023-02-08T22:52:40.000Z", "text": "RT @LaBelgrana: @GabyRubinstein @hernanlacunza @LaspinaL @rlopezmurphy @eduardoyeyati el priemer objetivo es derrotar al personismo. Cueste\u2026", "id": "1623454797549666305"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:22.000Z", "text": "RT @J_ose_Bravo: Qu\u00e9 va hacer Maduro cuando el d\u00f3lar llegue a 130bs, o sea 1$ de salario.\nSubir el sueldo nuevamente a 30$ y luego a espera\u2026", "id": "1623436096393871360"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:43.000Z", "text": "@CesarChavezP29 Es muy simple, ac\u00e1 Reyna la informalidad, porque hay pocos beneficios sociales al formalizarse, y como hay pocos formales, eso dificulta que los beneficios sociales sean de calidad, es un c\u00edrculo vicioso que lamentable esta impuesto en nuestro pa\u00eds", "id": "1623435685016539138"},{"created_at": "2023-02-08T21:33:40.000Z", "text": "Qu\u00e9 va hacer Maduro cuando el d\u00f3lar llegue a 130bs, o sea 1$ de salario.\nSubir el sueldo nuevamente a 30$ y luego a esperar que llegue a 1$?\n\nUn c\u00edrculo vicioso de explotaci\u00f3n a los trabajadores p\u00fablicos y privados en general.", "id": "1623434914485141506"},{"created_at": "2023-02-08T21:31:26.000Z", "text": "RT @Mela_Svelarde: Seguimos en el c\u00edrculo vicioso de #corrupci\u00f3n en #Piura por falta de integridad de funcionarios. Que en estos informes #\u2026", "id": "1623434353949696000"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:58.000Z", "text": "@realidadamerica @ClubAmerica M. Herrera a Xolos, se cumple un ciclo, vuelve al Ame solicitado por su compadre el Inepto de Ba\u00f1os, un c\u00edrculo vicioso que ojal\u00e1 JAM\u00c1S vuelva a suceder, pero el club est\u00e1 tan prostituido administrativamente hablando que cualquier cosa puede suceder mientras Emilio no haga nada.", "id": "1623434234072535040"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:31.000Z", "text": "Eres t\u00fa mi c\u00edrculo vicioso", "id": "1623434124009607169"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:27.000Z", "text": "vuelvo al mismo circulo vicioso de siempre, donde estoy triste y no salgo de la cama, gasto en esceso y busco cualquier vicio malo para poder hacerme da\u00f1o, vuelvo a abandonar los estudios y no veo salida a nada", "id": "1623433854869737472"},{"created_at": "2023-02-08T21:26:37.000Z", "text": "Nota: Dejen el vicio o sino entrar\u00e1n en un c\u00edrculo vicioso \ud83d\ude14", "id": "1623433140969562113"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:48.000Z", "text": "@Gustavo21475719 @AlexSchwartsman ...mercado deseja justamente isso, emprestar ao governo. Voltamos ao c\u00edrculo vicioso que n\u00e3o se resolve por essa vis\u00e3o de apenas redu\u00e7\u00e3o de gastos", "id": "1623432934933037057"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:04.000Z", "text": "@cmoltedo2 Hay la cantidad de casos es aterrador ,ahora estoy viendo en TN un cado horrible tambi\u00e9n ...drogas ,golpes ...c\u00edrculo vicioso y las v\u00edctimas son los chicos ...me supera", "id": "1623432751700672512"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:14.000Z", "text": "@Osandrobarboza Cada povo tem o governo que merece. Simples assim. Eu adotei uma regra imut\u00e1vel:\"n\u00e3o voto em candidato do Executivo e Legislativo que j\u00e1 foi eleito\". O Brasil precisa romper o c\u00edrculo vicioso e corrupto do poder.", "id": "1623431786251317248"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:28.000Z", "text": "tiendo a comer impulsivamente porque la comida me ayuda a distraer mi mente y me hace sentir \"mejor\", pero despu\u00e9s el sentimiento de culpa no me deja, es un c\u00edrculo vicioso que no solo me da\u00f1a mentalmente tambi\u00e9n f\u00edsicamente \ud83d\udc94", "id": "1623431593665724422"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:32.000Z", "text": "RT @FelipeMQuintas: N\u00e3o admira que, quanto mais liberal o regime, mais temido e odiado seja o Estado, o que, por sua vez, refor\u00e7a o apelo l\u2026", "id": "1623430604296450052"},{"created_at": "2023-02-08T21:14:46.000Z", "text": "@Inspectorvalle2 En este pa\u00eds el personaje que lograr llegar a la c\u00e1mara ...sea cual sea tiene un manto de impunidad, inmediatamente afloran los poderes facticos ...hay mucho en juego dentro de este circulo vicioso..llamada Pol\u00edtica...", "id": "1623430160572882944"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:47.000Z", "text": "RT @LaBelgrana: @GabyRubinstein @hernanlacunza @LaspinaL @rlopezmurphy @eduardoyeyati el priemer objetivo es derrotar al personismo. Cueste\u2026", "id": "1623429158255706112"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:48.000Z", "text": "Me duele la cabeza y me da bronca y cuanta m\u00e1s bronca me da, m\u00e1s me duele la cabeza. Es un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623428152520220673"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:40.000Z", "text": "RT @SanchoPanza_arg: @FalladoAR Tenemos que romper el circulo vicioso de cambiar votos por planes sociales.", "id": "1623428120752652290"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:59.000Z", "text": "RT @LaBelgrana: @GabyRubinstein @hernanlacunza @LaspinaL @rlopezmurphy @eduardoyeyati el priemer objetivo es derrotar al personismo. Cueste\u2026", "id": "1623427696276475904"},{"created_at": "2023-02-08T20:59:30.000Z", "text": "Y es un c\u00edrculo vicioso que tambi\u00e9n se alimenta del consumo f\u00e1cil de noticias falsas. Un tema amplio que es bueno no dejar de poner sobre la mesa, como lo hace el buen @gonyz. https://t.co/orxk8eqo4h", "id": "1623426316224679938"},{"created_at": "2023-02-08T20:43:43.000Z", "text": "RT @sebastianareyn2: @AliciaDosReis @AnaLuciaAugust5 \u00c9 um c\u00edrculo vicioso.Brancos,ricos, homens ,sempre estiveram no topo da cadeia de coma\u2026", "id": "1623422346957672449"},{"created_at": "2023-02-08T20:39:29.000Z", "text": "RT @LaBelgrana: @GabyRubinstein @hernanlacunza @LaspinaL @rlopezmurphy @eduardoyeyati el priemer objetivo es derrotar al personismo. Cueste\u2026", "id": "1623421278504861698"},{"created_at": "2023-02-08T20:38:44.000Z", "text": "RT @piIarcita: no puedo creer lo aburrido que est\u00e1 todo voy de tiktok a twitter de twitter a instagram y de instagram a youtube es un c\u00edrcu\u2026", "id": "1623421092042768384"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:42.000Z", "text": "no puedo creer lo aburrido que est\u00e1 todo voy de tiktok a twitter de twitter a instagram y de instagram a youtube es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623420829794025474"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:26.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623420511370739716"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:22.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623417977197527041"},{"created_at": "2023-02-08T20:25:09.000Z", "text": "Operar, ser stopado, ficar com raiva, entrar errado, stopar de novo, virar a m\u00e3o, ser stopado, em um c\u00edrculo vicioso sem resultados", "id": "1623417671118094336"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:29.000Z", "text": "+ Un resoplido escap\u00f3 de sus labios. Si hab\u00eda algo que odiaba todav\u00eda m\u00e1s que escuchar c\u00f3mo le llevaban la contraria era encerrarse en un c\u00edrculo vicioso de contradicciones. Por lo tanto, finaliz\u00f3 aquel t\u00f3pico con unas secas palabras:\n\n\u2e3b No estoy enfadado.\n\nY tampoco ment\u00eda. +", "id": "1623417504444911627"},{"created_at": "2023-02-08T20:22:36.000Z", "text": "A corrida dos ratos precisa acabar. O c\u00edrculo vicioso de sair de lugar nenhum e ir pra lugar nenhuma precisa em algum momento acabar. O esfor\u00e7o pra resultados in\u00fateis n\u00e3o pode se prolongar indefinidamente \nSe voc\u00ea opera na bolsa de valores, n\u00e3o pode ser um rato correndo", "id": "1623417029112856576"},{"created_at": "2023-02-08T20:18:51.000Z", "text": "@Busmil @Doctor_Soto me mata, ahora los que bancamos la fiestita no podemos opinar \ud83e\udd23, esto se va a terminar cuando se les prenda la \ud83d\udca1y salgan del c\u00edrculo vicioso de depender del Estado, pero no, siguen siendo ignorantes antiempresa hace d\u00e9cadas", "id": "1623416087508295680"},{"created_at": "2023-02-08T20:18:14.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623415933984456704"},{"created_at": "2023-02-08T20:12:47.000Z", "text": "Un c\u00edrculo vicioso. https://t.co/ZjOvETAdZf", "id": "1623414561922756609"},{"created_at": "2023-02-08T20:10:29.000Z", "text": "RT @fedubi3: Les presento la segunda edici\u00f3n de mi libro:\n\n\u00abMi misi\u00f3n es desenmascarar al Populismo. Exponer a los pol\u00edticos y explicar com\u2026", "id": "1623413982601125890"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:43.000Z", "text": "@CharlesFustaken @FinanzasArgy Gallinas , cerdos , fed lot , polenta \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f le pegas un balazo a la industria , en 2 meses tenes desabastecimiento y te estalla la inflacion , como la paras ? Importando ? Con que dolares ? Es un circulo vicioso", "id": "1623413035070066696"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:52.000Z", "text": "RT @Mela_Svelarde: Seguimos en el c\u00edrculo vicioso de #corrupci\u00f3n en #Piura por falta de integridad de funcionarios. Que en estos informes #\u2026", "id": "1623412063413616640"},{"created_at": "2023-02-08T19:59:40.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623411259868606465"},{"created_at": "2023-02-08T19:59:31.000Z", "text": "RT @FelipeMQuintas: N\u00e3o admira que, quanto mais liberal o regime, mais temido e odiado seja o Estado, o que, por sua vez, refor\u00e7a o apelo l\u2026", "id": "1623411220169605120"},{"created_at": "2023-02-08T19:57:24.000Z", "text": "N\u00e3o admira que, quanto mais liberal o regime, mais temido e odiado seja o Estado, o que, por sua vez, refor\u00e7a o apelo liberal difuso por \"menos Estado\", gerando um c\u00edrculo vicioso de crescente amorda\u00e7amento social em nome da \"liberdade\". 5/5", "id": "1623410689594347521"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:04.000Z", "text": "5- Conversaciones positivas.\n\nEst\u00e1 bien hablar de lo que sientes y desahogarte, pero si lo haces todo el tiempo crear\u00e1s un c\u00edrculo vicioso. A\nsu vez, priorizar conversaciones sobre ideas, proyectos, metas, futuro que anhelas y cosas maravillosas te har\u00e1 sentir mucho mejor.", "id": "1623410100223283204"},{"created_at": "2023-02-08T19:52:06.000Z", "text": "Pura pinche gente hip\u00f3crita en ese c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623409357105860611"},{"created_at": "2023-02-08T19:50:31.000Z", "text": "RT @MarioRuiSVicen1: @FBenidio V Exa faz parte tamb\u00e9m deste \u201cc\u00edrculo vicioso\u201d, dos populistas demagogos, um maniqueismo que quase sempre ro\u2026", "id": "1623408957007233024"},{"created_at": "2023-02-08T19:46:13.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623407875904180226"},{"created_at": "2023-02-08T19:45:42.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623407744538578944"},{"created_at": "2023-02-08T19:42:11.000Z", "text": "RT @Mela_Svelarde: Seguimos en el c\u00edrculo vicioso de #corrupci\u00f3n en #Piura por falta de integridad de funcionarios. Que en estos informes #\u2026", "id": "1623406858005348355"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:39.000Z", "text": "@tagliabf ya es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623406224380141569"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:16.000Z", "text": "RT @josecmarind: Da el r\u00e9gimen un bono e inmediatamente se dispara al alza el d\u00f3lar criminal del BCV. Pareciera que la devaluaci\u00f3n es para\u2026", "id": "1623406127831478275"},{"created_at": "2023-02-08T19:29:53.000Z", "text": "@barvak @josemachaves Es que siempre lo arreglan y dura un tiempo bueno, luego llegan los climas normales de la zona (aguaceros de 100 a 200 mm por hora) y colapsa nuevamente. El CONAVI interviene y vuelve a repararlo, c\u00edrculo vicioso eterno que los que somos de la zona hemos visto por a\u00f1os \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623403766488629248"},{"created_at": "2023-02-08T19:29:25.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623403646212775943"},{"created_at": "2023-02-08T19:29:01.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623403548401704962"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:41.000Z", "text": "@polwasx As\u00ed es hermosa por eso los hombres consiguen amiguitas aparte de las novias es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623403461621567492"},{"created_at": "2023-02-08T19:27:04.000Z", "text": "RT @HispanoMindset: @PoderEstoico Preocuparte por anticipado puede llevarte a la ansiedad.\n\nLa ansiedad puede conducirte a la par\u00e1lisis.\n\nL\u2026", "id": "1623403055776468994"},{"created_at": "2023-02-08T19:21:21.000Z", "text": "RT @mrbaptista: Circulo vicioso. https://t.co/qHiBKcQ82P", "id": "1623401615188283394"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:48.000Z", "text": "@CamiloZ162 @Duque_48 @Sxtx777 El c\u00edrculo vicioso de Armenia", "id": "1623400723651170308"},{"created_at": "2023-02-08T19:15:21.000Z", "text": "Y si no ten\u00e9s movilidad propia no te cierran los horarios para agarrar varias escuelas, y hasta que no tomes muchas horas no vas a poder tener movilidad propia...en fin, el maldito circulo vicioso del suplente. https://t.co/z5WQP7S5jW", "id": "1623400108216799233"},{"created_at": "2023-02-08T19:14:47.000Z", "text": "RT @LaBelgrana: @GabyRubinstein @hernanlacunza @LaspinaL @rlopezmurphy @eduardoyeyati el priemer objetivo es derrotar al personismo. Cueste\u2026", "id": "1623399964045897731"},{"created_at": "2023-02-08T19:14:47.000Z", "text": "@09kcaIs yo estoy con ganas de dejar los laxantes pero el estre\u00f1imiento no me ayuda, te juro q me la paso comiendo banana, fruta, cosas asi con mucha fibra y no me ayuda nada, no me queda de otra que recurrir a los laxantes, es como un circulo vicioso, q bronca", "id": "1623399963844567040"},{"created_at": "2023-02-08T19:12:11.000Z", "text": "RT @IgualdadPartido: Las leyes son blandas porque los que tienen que legislar militan en los mismos partidos de los alcaldes corruptos. Es\u2026", "id": "1623399310674038784"},{"created_at": "2023-02-08T19:06:29.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623397876175978498"},{"created_at": "2023-02-08T19:05:51.000Z", "text": "Seguimos en el c\u00edrculo vicioso de #corrupci\u00f3n en #Piura por falta de integridad de funcionarios. Que en estos informes #Contralor\u00eda  identifique a las instituciones, a los funcionarios y a los contratistas. As\u00ed sabremos qui\u00e9nes ocupan el ranking de corrupci\u00f3n. @VigiliaCiudadana https://t.co/INI7Fm2sQh", "id": "1623397716737810433"},{"created_at": "2023-02-08T19:04:38.000Z", "text": "Faz tempo que falo isso...jogadores JOGAM QUANDO QUEREM, c\u00edrculo vicioso, fica muito f\u00e1cil e c\u00f4modo  para muitos bater no t\u00e9cnico, pior cego \u00e9 aquele que n\u00e3o quer ver mas tem tempo que esse elenco s\u00f3 faz as coisas de boa vontade quando est\u00e1 afim! https://t.co/DBw2xNzjQO", "id": "1623397410679492608"},{"created_at": "2023-02-08T19:02:05.000Z", "text": "@SaverioVivas2 Muy simple, generar escasez,para reducir la oferta y como todo lo escaso, incluyendo el $ sube, por ende el precio sube d todo sube,El.Regimen es feliz con la escasez,vuelve a someter a los Comercios a reducir sus precios y el c\u00edrculo vicioso continua", "id": "1623396768334372868"},{"created_at": "2023-02-08T19:02:04.000Z", "text": "RT @circulovicioso8: EN VIVO\u2b55\ufe0f| 21.00 H (GMT-3) \nCirculo Vicioso #122 - Comunidad Coto\n\nhttps://t.co/rghSYtJYJb", "id": "1623396762898628608"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:07.000Z", "text": "@TimmyBurch2 Ahi se genera el lio de que el Estado central recauda por medio del combustible y noble sirve ese arreglo... Entonces entras en un circulo vicioso dificil de cortar, sin voluntad politica y sin voluntad de hacer las cosas bien y mejorar el todo, no una parte", "id": "1623396272244764672"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:01.000Z", "text": "\"In the Ghetto\" y la visi\u00f3n de Elvis Presley sobre la marginalidad en las grandes ciudades\ud83c\udf06\n\nEn #LetraYM\u00fasica, @alfaxis te cuenta sobre la canci\u00f3n de 1969 que refiere al c\u00edrculo vicioso de los barrios negros en Chicago.\n\n\ud83c\udfa7 Escucha ac\u00e1: https://t.co/joVKhA7kiJ https://t.co/DzLTEYvjVg", "id": "1623396249440509953"},{"created_at": "2023-02-08T18:57:49.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623395696492568579"},{"created_at": "2023-02-08T18:55:06.000Z", "text": "noticias_tierra: Calentamiento global causado por el hombre, variabilidad clim\u00e1tica natural en un c\u00edrculo vicioso https://t.co/lCTTbzP4qi a trav\u00e9s de @noticias_tierra", "id": "1623395010338062340"},{"created_at": "2023-02-08T18:53:21.000Z", "text": "se que nunca dejare de ser la misma mierda que soy ahora, porque siempre vuelvo al mismo circulo vicioso", "id": "1623394571173482496"},{"created_at": "2023-02-08T18:52:14.000Z", "text": "@GabyRubinstein @hernanlacunza @LaspinaL @rlopezmurphy @eduardoyeyati el priemer objetivo es derrotar al personismo. Cueste lo q cueste. O jam\u00e1s romperemos el c\u00edrculo vicioso de tratar de arreglar sus desastres con ellos boicoteando al pa\u00eds. Sin piedad. Cadena perpetua x ellos y sus c\u00f3mplices.", "id": "1623394288531898369"},{"created_at": "2023-02-08T18:51:25.000Z", "text": "RT @angeldanielleon: @claudioefermin Hay que denunciar la estrategia que hoy se viste de participar en primaria y que solo esperan que los\u2026", "id": "1623394084055404545"},{"created_at": "2023-02-08T18:50:30.000Z", "text": "RT @elida_graziane: Minha contribui\u00e7\u00e3o ao debate sobre duas pontas grandes, mas opacas do impasse fiscal brasileiro. Tais pontas se encontr\u2026", "id": "1623393853142102024"},{"created_at": "2023-02-08T18:46:30.000Z", "text": "RT @DanteNicotina: @SensaHealth \u00a1QUE NO! que La procrastinaci\u00f3n puede ser de varios factores, la pereza es 1 s\u00edntoma m\u00e1s NO el origen del m\u2026", "id": "1623392847817846790"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:48.000Z", "text": "RT @circulovicioso8: EN VIVO\u2b55\ufe0f| 21.00 H (GMT-3) \nCirculo Vicioso #122 - Comunidad Coto\n\nhttps://t.co/rghSYtJYJb", "id": "1623392168575369217"},{"created_at": "2023-02-08T18:41:56.000Z", "text": "RT @circulovicioso8: EN VIVO\u2b55\ufe0f| 21.00 H (GMT-3) \nCirculo Vicioso #122 - Comunidad Coto\n\nhttps://t.co/rghSYtJYJb", "id": "1623391695827083266"},{"created_at": "2023-02-08T18:41:09.000Z", "text": "EN VIVO\u2b55\ufe0f| 21.00 H (GMT-3) \nCirculo Vicioso #122 - Comunidad Coto\n\nhttps://t.co/rghSYtJYJb", "id": "1623391500628369409"},{"created_at": "2023-02-08T18:40:33.000Z", "text": "es un c\u00edrculo vicioso\ud83d\ude05", "id": "1623391348077240333"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:33.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623391098990219267"},{"created_at": "2023-02-08T18:32:06.000Z", "text": "@gabrielmario143 @tetienzoh @johnsundaybigch @antogrizzu Con suerte las letras garpan, eso si te lo voy a reconocer. Pero lo dem\u00e1s... Puro 4/4 con 4 acordes, el saxo de fondo y el mismo esquema musical en todas las canciones. El mismo c\u00edrculo vicioso de cualquier bandita de rnr nacional", "id": "1623389220822736896"},{"created_at": "2023-02-08T18:28:09.000Z", "text": "@PioIin @Javi_Gutierrez_ Tenemos un circulo vicioso con eso.\n\nQue a ver, si ma\u00f1ana el gobierno dice que se pone a expropiar propiedades de baja densidad a mansalva y a forrar las urbes de vivienda publica de calidad yo aplaudo con las orejas, es lo mas efectivo. Pero creo que estas cosas pueden ayudar.", "id": "1623388230002278403"},{"created_at": "2023-02-08T18:24:55.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623387413954306059"},{"created_at": "2023-02-08T18:23:53.000Z", "text": "@ViceVenezuela M\u00e1s de lo mismo un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623387153311928320"},{"created_at": "2023-02-08T18:22:44.000Z", "text": "RT @Tio_Politico: Los chapines debemos de tener claro qu\u00e9 es lo que Guatemala necesita.\n\nSi no tenemos eso, con datos y planes concretos, v\u2026", "id": "1623386864706285570"},{"created_at": "2023-02-08T18:20:36.000Z", "text": "RT @Tio_Politico: Los chapines debemos de tener claro qu\u00e9 es lo que Guatemala necesita.\n\nSi no tenemos eso, con datos y planes concretos, v\u2026", "id": "1623386327096893465"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:37.000Z", "text": "@caue_nascim se torna um c\u00edrculo vicioso,desanda,pq a\u00ed a gente aproveita o dia que d\u00e1 preguicinha de cozinhar e segue comendo junk food.", "id": "1623386082766102543"},{"created_at": "2023-02-08T18:18:48.000Z", "text": "El circulo vicioso https://t.co/HdH3GHlLkx", "id": "1623385874376392707"},{"created_at": "2023-02-08T18:15:02.000Z", "text": "En 1942, el escritor Isaac Asimov public\u00f3 un relato llamado \"C\u00edrculo vicioso\", en d\u00f3nde dec\u00eda que sus robots estaban programados para cumplir las Tres Leyes de la Rob\u00f3tica.\n\nLas leyes que se usan en casi todas las peliculas basadas en reveliones de IA. https://t.co/FH7c2x2DRO", "id": "1623384926807531523"},{"created_at": "2023-02-08T18:14:59.000Z", "text": "RT @okdiario: S\u00e1nchez, prisionero en su c\u00edrculo vicioso https://t.co/88gnmjkJJE", "id": "1623384915344498689"},{"created_at": "2023-02-08T18:14:44.000Z", "text": "RT @okdiario: S\u00e1nchez, prisionero en su c\u00edrculo vicioso https://t.co/88gnmjkJJE", "id": "1623384853809954818"},{"created_at": "2023-02-08T18:12:30.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623384290586140675"},{"created_at": "2023-02-08T18:12:13.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623384218653925376"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:57.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623383898922143747"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:00.000Z", "text": "\ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve la participaci\u00f3n https://t.co/MbtJDIQNX8 https://t.co/TYeDp0zV1Q", "id": "1623383659922481155"},{"created_at": "2023-02-08T18:05:10.000Z", "text": "S\u00e1nchez, prisionero en su c\u00edrculo vicioso https://t.co/88gnmjkJJE", "id": "1623382444194799616"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:19.000Z", "text": "Una vez que te las haces no sal\u00eds m\u00e1s de ah\u00ed,es un c\u00edrculo vicioso por m\u00e1s exagerado que parezca \ud83d\ude2d https://t.co/GFFhZUiZyh", "id": "1623381225577521163"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:00.000Z", "text": "Calentamiento global causado por el hombre, variabilidad clim\u00e1tica natural en un c\u00edrculo vicioso https://t.co/eFtiOLfXfm a trav\u00e9s de @noticias_tierra", "id": "1623381145436954625"},{"created_at": "2023-02-08T17:52:44.000Z", "text": "@edelamadrid @adn40 @ADNOpinion Econom\u00eda del \u201ccirculo vicioso\u201d ?", "id": "1623379314266742809"},{"created_at": "2023-02-08T17:46:22.000Z", "text": "@jungla_insider @siniestro_8814 No es su plata sabiondo. Ellos trabajan con prestamos bancarios. Que son otros que les quitan sus ganancias, dejandoles solo lo necesario para sobrevivir y empezar de nuevo ese circulo vicioso llamado sistema exobomico.", "id": "1623377711698743318"},{"created_at": "2023-02-08T17:46:03.000Z", "text": "@claudioefermin Hay que denunciar la estrategia que hoy se viste de participar en primaria y que solo esperan que los republicanos regresen a la presidencia de USA, para regresar al c\u00edrculo vicioso de la confrontaci\u00f3n y la abstenci\u00f3n q tanto da\u00f1o hace al pa\u00eds", "id": "1623377633466585106"},{"created_at": "2023-02-08T17:43:43.000Z", "text": "Este es el c\u00edrculo vicioso de @TeleCentroAr @TeleCentroAyuda vino el t\u00e9cnico, mir\u00f3 el m\u00f3dem y los cables (literalmente mir\u00f3), dijo que las intermitencias es por tener 5 o 6 tel\u00e9fonos conectados, soluci\u00f3n: contratar un pack mejor de m\u00e1s de 100 megas.", "id": "1623377048096935957"},{"created_at": "2023-02-08T17:39:26.000Z", "text": "RT @LuisPabloAngel: @LaListanews @lopezobrador_ @INEMexico Opino que ya deben parar ese c\u00edrculo vicioso:\n\n---el presidente calumnia---los m\u2026", "id": "1623375967044640768"},{"created_at": "2023-02-08T17:35:25.000Z", "text": "@DelgadoJ1640 Los politicos que tenemos de cualquier bando solo les interesa el poder para llevar su parte ellos y sus panas. Por eso estaremos en un circulo vicioso de derecha a izquierda por quien sabe cuanto tiempo. Hasta q llegue alguien neutral, q por ahora no existe en este pais.", "id": "1623374957827788834"},{"created_at": "2023-02-08T17:32:35.000Z", "text": "@bandidodiamante @adrianm10 O sea s\u00ed est\u00e1 chido, pero luego caen una c\u00edrculo vicioso de succionarse el miembro entre Adri\u00e1n Marcelo y t\u00fa. Ya de jodido besense pero con los ojos abiertos para que no caiga en morbo.", "id": "1623374244708028429"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:34.000Z", "text": "@EstefanUpegui @campocontreras2 \u00a1\u00a1\u00a1 Cuidemos nuestras palabras y mensajes, oportunidad \u00fanica de Colombia para lograr un mejor pais, necesitamos empat\u00eda, verdad y transmitir comfiamza y F\u00e9.\nRomper el circulo vicioso de la.violencia verbal y la defensa de intereses particulares por encima de lo com\u00fan y social.", "id": "1623373987127431169"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:53.000Z", "text": "@pabloalboran puedes venir a Valencia? No para de llover, seguro que apareces y sale el sol \ud83d\ude22tengo que tender Pablo, que mi secadora s\u00ed seca , pero luego el recibo de la luz me seca a m\u00ed y eso es un c\u00edrculo vicioso que no para,no para", "id": "1623373566539444229"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:10.000Z", "text": "@LaListanews @lopezobrador_ @INEMexico Opino que ya deben parar ese c\u00edrculo vicioso:\n\n---el presidente calumnia---los medios lo difunden tal cual---el presidente calumnia---los medios lo difunden tal cual---\n\nComo si los medios fueran tan ingenuos y no se dieran cuenta de que son calumnias.\n\nGracias", "id": "1623373131808182278"},{"created_at": "2023-02-08T17:20:06.000Z", "text": "RT @felipebini: N\u00e3o sei se a tara por engajamento (quando a pessoa para de falar coisas que realmente pensa e resolve s\u00f3 jogar pra galera,\u2026", "id": "1623371104164118528"},{"created_at": "2023-02-08T17:18:52.000Z", "text": "N\u00e3o sei se a tara por engajamento (quando a pessoa para de falar coisas que realmente pensa e resolve s\u00f3 jogar pra galera, seja exaltando ou atacando alguma coisa) \u00e9 pior no jornalismo esportivo ou no entretenimento, mas me tira do s\u00e9rio demais pelo c\u00edrculo vicioso que cria", "id": "1623370793290792960"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:28.000Z", "text": "RT @NietoOP: Cuando fue alcalde de Bogot\u00e1 se unieron todas esas clases pol\u00edticas y medios para hacerle traspi\u00e9s a su administraci\u00f3n, ahora\u2026", "id": "1623370438721081350"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:24.000Z", "text": "RT @petrogustavo: Sucre se encuentra entre los herederos de la Gata, de una parte, y el cartel de los Char que estuvieron a punto de hundir\u2026", "id": "1623370424951181334"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:15.000Z", "text": "@linney_mtzc Un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623370385633775644"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:55.000Z", "text": "q malo tener q lidiar con personas q son un atraso y un c\u00edrculo vicioso cabr\u00f3n.", "id": "1623369800041828358"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:36.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623369721260216333"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:35.000Z", "text": "@markogar @karivit No hablar\u00e1 por qu\u00e9 si lo hace matar\u00edan tambi\u00e9n a su familia, esto es un c\u00edrculo vicioso \ud83e\udd37 por eso piensen bien con qui\u00e9n y d\u00f3nde se meten \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f", "id": "1623368961592098817"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:09.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623368850061332480"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:23.000Z", "text": "RT @Dani2001_: Nuestro c\u00edrculo vicioso @anlugofer", "id": "1623368657077211143"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:45.000Z", "text": "RT @CualquieraOnvre: ...y c\u00f3mo el elegir mal provoca malas experiencias que hacen que la mujer inhiba los rasgos de masculinidad de sus hij\u2026", "id": "1623367239826014208"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:37.000Z", "text": "@SonPolemicas @alvaryan Creo que pueden haber soluciones en lo econ\u00f3mico  pero antes de aplicarlas ya las condenan y seguimos en este c\u00edrculo vicioso. El bloqueo afecta pero las politicas aplicadas no funcionan para el pueblo.", "id": "1623367207072763921"},{"created_at": "2023-02-08T17:02:30.000Z", "text": "@MashiRafael Lo denunciamos siempre, lo suspenden, lo bloquean y vuelve a aparecer cada y cuando a vomitar sus tropas y as\u00ed otras vez bloqueado o suspendido un c\u00edrculo vicioso vomitivo. Es mejor ignorarlo como excremento de perro en la acera!!", "id": "1623366673368551430"},{"created_at": "2023-02-08T17:01:19.000Z", "text": "@myrnariasg @la_go_mess Noo, labello no es como carmex o eos que te crean el c\u00edrculo vicioso, es muy bueno", "id": "1623366374893719553"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:56.000Z", "text": "RT @depresspaula: aveces siento que nunca voy a poder salir de este c\u00edrculo vicioso de reca\u00eddas", "id": "1623366029593219098"},{"created_at": "2023-02-08T16:57:24.000Z", "text": "Nuestro c\u00edrculo vicioso @anlugofer https://t.co/siVoD1dhqb", "id": "1623365388963663872"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:58.000Z", "text": "@marcel_andy @_ryo_hermoso Ser\u00e1 dif\u00edcil romper ese c\u00edrculo vicioso por los intereses que se mueven.", "id": "1623365031705382912"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:57.000Z", "text": "@labicivoladora Circulo Vicioso is my religion https://t.co/xFWRau9hgm", "id": "1623365025606893568"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:14.000Z", "text": "...y c\u00f3mo el elegir mal provoca malas experiencias que hacen que la mujer inhiba los rasgos de masculinidad de sus hijos pensando que ser\u00e1 violento, lo cual es castrante para el hijo, lo amarga y genera conductas violentas en otras mujeres, volvi\u00e9ndose un c\u00edrculo vicioso. 2/2 https://t.co/1TzQBR2C7Y", "id": "1623362328908406785"},{"created_at": "2023-02-08T16:44:58.000Z", "text": "RT @mrbaptista: Circulo vicioso. https://t.co/qHiBKcQ82P", "id": "1623362263233994752"},{"created_at": "2023-02-08T16:44:31.000Z", "text": "Estoy en ese momento del \ud83e\udd30\ud83c\udffc donde amo mi panza, pero a la vez ya quiero tener a mi bebe en brazos y as\u00ed me encuentro en este c\u00edrculo vicioso. Me abrazo.", "id": "1623362147001503746"},{"created_at": "2023-02-08T16:38:55.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623360737384009747"},{"created_at": "2023-02-08T16:38:09.000Z", "text": "cualquier situaci\u00f3n que no sea la de esa temperatura concreta ya que al vivir con exceso de calor el cuerpo se acostumbra a esto y cualquier temperatura que est\u00e9 por debajo de esta la detecta como fr\u00edo. Entonces esto se convierte en un c\u00edrculo vicioso:", "id": "1623360545402327054"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:20.000Z", "text": "Estoy gorda porque tengo ansiedad o tengo ansiedad porque estoy gorda?\n Un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623357068383031298"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:35.000Z", "text": "No coincido ni un poquito, el ahorro es el principal motor de la econom\u00eda, sean 10, 20, 200 o mil d\u00f3lares al mes. Los cambios grandes se dan por las peque\u00f1as acciones que hacemos. Gesti\u00f3n de riego / cartera diversificada / inter\u00e9s compuesto.\nSi no, como sal\u00eds del c\u00edrculo vicioso? https://t.co/mlLxigRfYw", "id": "1623356628446617605"},{"created_at": "2023-02-08T16:21:55.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623356462083833857"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:33.000Z", "text": "RT @CsarDiazVela1: @MaxiPatriota @victora86621867 Lo que dices es muy cierto, la corrupci\u00f3n se ha diseminado en todos los niveles de la soc\u2026", "id": "1623356118717145089"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:26.000Z", "text": "5/8 los que ten\u00edan acceso a la tierra y los que no. Las familias que no ten\u00edan tierras o las que ten\u00edan en cantidades peque\u00f1as eran los pobres extremos, cuya condici\u00f3n la he visto reproducirse a lo largo del tiempo como en un c\u00edrculo vicioso. Pocos han escapado a esa trampa...", "id": "1623356085783433217"},{"created_at": "2023-02-08T16:19:55.000Z", "text": "Con ultim\u00e1tum o sanciones no se repara el da\u00f1o, en tal sentido, cuando el error es evidente y comprobado, tendr\u00eda que revertirse el resultado, de lo contrario estaremos en un c\u00edrculo vicioso beneficiando a unos y perjudicando a otros https://t.co/KAZc42o07o", "id": "1623355959916601344"},{"created_at": "2023-02-08T16:17:47.000Z", "text": "@Pam_Angela_ @radioeuskadi \u00bf si la ley s\u00ed solo s\u00ed puede hacerse de nuevo si UP entra en el nuevo gobierno \u201824 significar\u00e1 eso q de nuevo los jueces rebajar\u00e1n las penas a los delincuentes sexuales ? \u00bf no es un c\u00edrculo vicioso en el que al final siempre ganan los delincuentes sexuales ? \ud83e\udd14", "id": "1623355422844354562"},{"created_at": "2023-02-08T16:15:44.000Z", "text": "@hilario_brioso @ListinDiario Es un c\u00edrculo vicioso donde algunas  mujeres solo buscan quien las mantenga y el hombre sin principios busca que mujer puede \"comprar\". As\u00ed no se crea ni mantiene una relaci\u00f3n.", "id": "1623354905548169216"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:02.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623353472270622720"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:35.000Z", "text": "@Seli_SBS No te rayes por esas movidas q al final ellos seguramente est\u00e9n pensando lo mismo y al final te metes en un c\u00edrculo vicioso q te deja la cabeza loca", "id": "1623353107374567424"},{"created_at": "2023-02-08T16:06:57.000Z", "text": "El mismo c\u00edrculo vicioso, ya me canse.", "id": "1623352695942701058"},{"created_at": "2023-02-08T16:04:44.000Z", "text": "@MaxiPatriota @victora86621867 Lo que dices es muy cierto, la corrupci\u00f3n se ha diseminado en todos los niveles de la sociedad y la carcome d\u00eda a d\u00eda. Si no educamos a las nuevas generaciones, si no las formamos en principios y valores seguiremos en el mismo c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623352138003804161"},{"created_at": "2023-02-08T16:03:18.000Z", "text": "RT @TeddyKara: China despu\u00e9s de WW2 no logra salir del c\u00edrculo vicioso de aumento de pobreza, con hiperinflaci\u00f3n en el 47.\nLa ideolog\u00eda man\u2026", "id": "1623351777151049731"},{"created_at": "2023-02-08T16:00:47.000Z", "text": "@marcel_andy @_ryo_hermoso Ni a cual irle. Esta lo malo y lo peor. Crees que estemos condenados a este c\u00edrculo vicioso?", "id": "1623351141093326848"},{"created_at": "2023-02-08T15:58:59.000Z", "text": "@GHaterface @camisiitaaa principal, hasta la locura descontrolada que te lleva a hacer gilipolleces metida en un c\u00edrculo vicioso que no sabes como frenar, tampoco ayuda la egolatr\u00eda de walter, en el que maquilla su porfin reconocimiento y \"hacer algo m\u00e1s que dar clases\" con darle un futuro a su hijo", "id": "1623350690847268866"},{"created_at": "2023-02-08T15:57:42.000Z", "text": "En Per\u00fa vivimos en el mismo c\u00edrculo vicioso de quitar y poner autoridades p\u00fablicas como el presidente o el congreso. No saben elegir bien porque no se informan y cuando van a votar, votan por quien les regalo algo en su campa\u00f1a. Dan verg\u00fcenza como pa\u00eds.", "id": "1623350365428101122"},{"created_at": "2023-02-08T15:54:20.000Z", "text": "RT @labiografia3: Yo creo que el Estado es un c\u00edrculo vicioso que se retroalimenta a s\u00ed mismo a base de ir quit\u00e1ndole a alguien para d\u00e1rsel\u2026", "id": "1623349520334569477"},{"created_at": "2023-02-08T15:54:15.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623349500264710145"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:51.000Z", "text": "RT @LuisMiguelReal4: La calidad de sue\u00f1o es uno de los mejores indicadores de la salud mental de una persona. Casi todos los trastornos psi\u2026", "id": "1623349398779437062"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:38.000Z", "text": "C\u00edrculo vicioso del sufrimiento", "id": "1623349342781206528"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:34.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623349327790759936"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:42.000Z", "text": "La plantilla y el c\u00edrculo vicioso @LibreDirectoSER @RadioSevilla https://t.co/idRSNvBqpX", "id": "1623348605397438466"},{"created_at": "2023-02-08T15:46:06.000Z", "text": "@diariocorreo ya lo dijo en reiteradas ocasiones que no renunciar\u00e1 !! \nahora solo queda trabajar y analizar a cada uno de los postulantes tanto presidenciales y congresales en el 2026.\npara no estar en este c\u00edrculo vicioso \"no me representa, usurpadora , traicionera ,etc. etc .etc. \"", "id": "1623347445546602504"},{"created_at": "2023-02-08T15:40:37.000Z", "text": "Si no tienen ni para el taxi que las traiga a valoraci\u00f3n, porque quieren tener m\u00e1s hijos, es un c\u00edrculo vicioso que puede romperse, SI, pero en la mayor\u00eda de los casos no es as\u00ed\u2026", "id": "1623346068372045830"},{"created_at": "2023-02-08T15:36:51.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623345121512116225"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:37.000Z", "text": "@Urubudailha O Flamengo \u00e0s vezes cansa, \u00e9 um c\u00edrculo vicioso", "id": "1623344808126210048"},{"created_at": "2023-02-08T15:33:49.000Z", "text": "@JPGramajoC @hugonovales Y sabemos que eso es consecuencia de... O se rompe el c\u00edrculo vicioso o no se avanza.", "id": "1623344355518939136"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:17.000Z", "text": "RT @GirassoisNossos: conheci outras pessoas. me apaixonei por uma delas porque ela me lembrava voc\u00ea. tenho andado em um c\u00edrculo vicioso de\u2026", "id": "1623343719465291776"},{"created_at": "2023-02-08T15:28:51.000Z", "text": "RT @ONUMujeresArg: \ud83d\uddde\ufe0f\ud83d\udcac \"La inversi\u00f3n en cuidados permite romper con el c\u00edrculo vicioso de cuidados, pobreza, desigualdad y exclusi\u00f3n, trans\u2026", "id": "1623343106937462784"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:22.000Z", "text": "@LaEnfermera99 @kidlapicera Olv\u00eddate que es as\u00ed, el negro vive del pol\u00edtico y viceversa...es un c\u00edrculo vicioso, el \u00fanico boludo que queda afuera es el laburante", "id": "1623341221400682496"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:18.000Z", "text": "@TeleCentroAyuda La ayuda ya me la mandaron. solo miro y me dijo que los dispositivos conectados generaban las intermitencias. La soluci\u00f3n es contratar un plan mejor, mayor a los 100 megas que tengo. Quieren que reinicie el m\u00f3dem? Entrar en el c\u00edrculo vicioso en que meten a los clientes?", "id": "1623340955578388481"},{"created_at": "2023-02-08T15:08:33.000Z", "text": "RT @opinionalmeria: In\u00e9s Santaulalia (@isantaeulalia), en El Pa\u00eds, sobre Per\u00fa: \"La gente quiere elecciones, pero cuando se le pregunta por\u2026", "id": "1623337999277727745"},{"created_at": "2023-02-08T15:08:10.000Z", "text": "Al programa le interesa que vuelvan a estar juntos para mostrarles im\u00e1genes y que peleen nuevamente. Un c\u00edrculo vicioso. #oriele", "id": "1623337903299473409"},{"created_at": "2023-02-08T15:05:42.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623337280084508672"},{"created_at": "2023-02-08T15:04:55.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623337081526157317"},{"created_at": "2023-02-08T14:57:35.000Z", "text": "@KarollaN2 Ciertamente!\n\nY al aplicar el aumento, disminuye el precio (valor) del Bol\u00edvar y aumenta la inflaci\u00f3n.\n\nUn c\u00edrculo vicioso altamente perjudicial.", "id": "1623335238850998272"},{"created_at": "2023-02-08T14:53:32.000Z", "text": "Un c\u00edrculo vicioso que lo llamo visa. https://t.co/3AnEPKWt2o", "id": "1623334217277968387"},{"created_at": "2023-02-08T14:51:01.000Z", "text": "@bta_Demian Sin distinci\u00f3n de partidos ante una sociedad que sabe y acepta que las cosas son as\u00ed, en un c\u00edrculo vicioso .\ud83e\udee3", "id": "1623333584965890050"},{"created_at": "2023-02-08T14:47:26.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623332682229858309"},{"created_at": "2023-02-08T14:44:52.000Z", "text": "RT @opinionalmeria: In\u00e9s Santaulalia (@isantaeulalia), en El Pa\u00eds, sobre Per\u00fa: \"La gente quiere elecciones, pero cuando se le pregunta por\u2026", "id": "1623332036139155456"},{"created_at": "2023-02-08T14:44:41.000Z", "text": "@im_isaacp @BillyCherokee el problema es que las drogas te consumen la serotonina, en el momento te sentis genial, pero despues NO tenes serotonina entonces la vida te parece una m1erda y ahi empieza el circulo vicioso de la adiccion.\nLa solucion NUNCA es la droga NI el alcohol.", "id": "1623331993080545280"},{"created_at": "2023-02-08T14:44:38.000Z", "text": "Todos tenemos una etapa en la que no comprendemos si es rabia, impotencia o frustraci\u00f3n porque no salen las cosas y no puedes explicar las molestias como tal y para acabar el destino conspira para medir tu paciencia y voluntad pero yo s\u00e9 que voy a salir de este c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623331980552069123"},{"created_at": "2023-02-08T14:44:02.000Z", "text": "@_Janoninho Eu votei no Lula, para que ele encare os oligarcas financeiros, e  quebre este c\u00edrculo vicioso dos banqueiros, e liberte nosso povo.", "id": "1623331826096918528"},{"created_at": "2023-02-08T14:42:49.000Z", "text": "@AcaFlora Los que buscamos salir de este c\u00edrculo vicioso de mentiras y populismo queremos cambios radicales. El resto parasitario prefiere correcci\u00f3n pol\u00edtica y gradualismo deficitario. En alg\u00fan momento deberemos usar salvavidas.", "id": "1623331520801869825"},{"created_at": "2023-02-08T14:42:27.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623331427461865474"},{"created_at": "2023-02-08T14:42:03.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623331330770575361"},{"created_at": "2023-02-08T14:37:27.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623330172127551488"},{"created_at": "2023-02-08T14:36:24.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623329907232079872"},{"created_at": "2023-02-08T14:35:04.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623329569569665027"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:47.000Z", "text": "@LuisCardenasMx @MVStvOficial @JuanIZavala @HernanGomezB Normalizar como cotidiano y universal el tr\u00e1fico de dinero p\u00fablico o de influencias, de armas, de drogas, de personas, de cualquier bien robado o pirateado nos hace c\u00f3mplices y nos encierra en un maldito c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623328492547874816"},{"created_at": "2023-02-08T14:29:48.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623328246925254657"},{"created_at": "2023-02-08T14:28:23.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623327889838993409"},{"created_at": "2023-02-08T14:27:07.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623327569159327745"},{"created_at": "2023-02-08T14:26:11.000Z", "text": "Presidente Samper ud tiene mucho de raz\u00f3n eso se volvi\u00f3 un c\u00edrculo vicioso de conveniencias pol\u00edticas y econ\u00f3micas.. https://t.co/ptuGO3wOus", "id": "1623327335863681026"},{"created_at": "2023-02-08T14:24:26.000Z", "text": "@LSalamandra23 Y luego te das m\u00e1s ansiedad y culpa porque est\u00e1s consiente de que comiendo de esa forma vas a subir de peso y as\u00ed, un c\u00edrculo vicioso, te entiendo amiga y te sugiero que cuando pasen esos atracones toma agua con gas\ud83e\udd0d, todo va mejorar Lau.", "id": "1623326895549911041"},{"created_at": "2023-02-08T14:24:25.000Z", "text": "RT @aloMecha: Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicios\u2026", "id": "1623326892077072387"},{"created_at": "2023-02-08T14:23:20.000Z", "text": "@ElNacionalWeb Se parece al \" negocio\" de las vacunas..te enferman y luego te san \" la cura\" y sigue el c\u00edrculo vicioso.donde el perdedor es EL CIUDADANO!!", "id": "1623326617895411712"},{"created_at": "2023-02-08T14:22:48.000Z", "text": "@BodyRollingCarm @PabloEchenique La etiqueta que usted quiera. Tienen tan normalizada la violencia que les sorprende que alguien pida a un pol\u00edtico que haga su trabajo y se deje de insultar en p\u00fablico. Es un c\u00edrculo vicioso que hacen unos y otros y nos perjudica a todos.", "id": "1623326484029968389"},{"created_at": "2023-02-08T14:22:47.000Z", "text": "Sen olvidar a s\u00faa inacci\u00f3n para cubrir as baixas de longa duraci\u00f3n, o cal tendo un cadro tan reducido, crea un c\u00edrculo vicioso no que os que quedan te\u00f1en que facer as horas dos compa\u00f1eiros que faltan, o que os leva ao l\u00edmite psicol\u00f3xico, creando posibles novas incapacidades.", "id": "1623326482243231746"},{"created_at": "2023-02-08T14:21:03.000Z", "text": "RT @IgualdadPartido: Las leyes son blandas porque los que tienen que legislar militan en los mismos partidos de los alcaldes corruptos. Es\u2026", "id": "1623326044315963393"},{"created_at": "2023-02-08T14:20:51.000Z", "text": "RT @IgualdadPartido: Las leyes son blandas porque los que tienen que legislar militan en los mismos partidos de los alcaldes corruptos. Es\u2026", "id": "1623325994651119618"},{"created_at": "2023-02-08T14:18:44.000Z", "text": "Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicioso.Basta de usar los fondos q aportan los trabajadores a Anses para regalar dineros a quienes no trabajaron o no han aportado nunca\nEl ANSES est\u00e1 en ROJO", "id": "1623325462096228356"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:00.000Z", "text": "La activaci\u00f3n de estas creencias incide en que tales pensamientos se experimenten con ansiedad y, a partir de aqu\u00ed, es muy posible que la persona se esfuerce por eliminarlas, lo que llevar\u00eda a un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623324270540754944"},{"created_at": "2023-02-08T14:11:42.000Z", "text": "@OzzyCHML N\u00e3o tem esse neg\u00f3cio de ser aceito e mudar por isso, aqui eu falei que trabalho cm artes e msm querendo faculdade eu falei que esse era meu trabalho, e assim fui Aceita de vdd, se vc ficar mudando pq os outros quer vc nunca vai ser vc, fica esse c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623323690904477697"},{"created_at": "2023-02-08T14:10:45.000Z", "text": "RT @maleeetobal: Vieja esa gente que se queja por todo, que son re pesimistas \u00f1, que siempre una p\u00e1lida..  que garronn! pero si uno no camb\u2026", "id": "1623323452303106049"},{"created_at": "2023-02-08T14:04:37.000Z", "text": "Las leyes son blandas porque los que tienen que legislar militan en los mismos partidos de los alcaldes corruptos. Es un c\u00edrculo vicioso, eventualmente incluso una asociaci\u00f3n il\u00edcita para delinquir.", "id": "1623321909608734722"},{"created_at": "2023-02-08T14:03:36.000Z", "text": "@GaMirandafilho @sueli_st O aparelho de ar foi roubado e a energia el\u00e9trica est\u00e1 no gato.  \u00c9 assim que muitos levam a vida no Brasil, s\u00f3 embuchando as mulheres e depois largam os filhos nas ruas para vender balinhas, pedir dinheiro e mais tarde passam a fazer assaltos. \u00c9 um c\u00edrculo vicioso sem fim.", "id": "1623321651113852928"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:37.000Z", "text": "RT @Kevinjdav: Aqu\u00ed en Guatemala la pol\u00edtica y el circo es un c\u00edrculo vicioso\u2026 termina uno, inmediatamente inicia otro.", "id": "1623320900685770752"},{"created_at": "2023-02-08T13:58:29.000Z", "text": "@cazalboradas3 @CucaMbac @RosP7821 @May_Pipi_ @La_Nusky_ @luzamaranta @brokentotxa ah vale. o sea que no se puede hacer una lista con circulo vicioso cerrado?", "id": "1623320365924483078"},{"created_at": "2023-02-08T13:57:43.000Z", "text": "RT @Tio_Politico: Los chapines debemos de tener claro qu\u00e9 es lo que Guatemala necesita.\n\nSi no tenemos eso, con datos y planes concretos, v\u2026", "id": "1623320170411266048"},{"created_at": "2023-02-08T13:56:12.000Z", "text": "@TeleCentroAyuda La ayuda ya me la mandaron. solo miro y me dijo que los dispositivos conectados generaban las intermitencias. La soluci\u00f3n es contratar un plan mejor, mayor a los 100 megas que tengo. Quieren que reinicie el m\u00f3dem? Entrar en el c\u00edrculo vicioso en que meten a los clientes?", "id": "1623319790512218112"},{"created_at": "2023-02-08T13:54:35.000Z", "text": "Esa es la palabra @gusgomez1701 \"un circulo vicioso\" nada cambia @CaracolRadio", "id": "1623319381999484937"},{"created_at": "2023-02-08T13:50:35.000Z", "text": "@fsa202120 @a_urizio @SergioChouza @MarinaGlezer estoy de acuerdo con ir hacia 8 ministerios eh\n\npero eso no lo podes hacer el primer d\u00eda ni el primer mes\n\nvas a entrar en el circulo vicioso del 'gradualismo'\n\ntenes que tener medidas de shock para el primer d\u00eda", "id": "1623318378147446784"},{"created_at": "2023-02-08T13:49:36.000Z", "text": "RT @hamp89: @InformeMundo @omarhummm Es un c\u00edrculo vicioso donde el pueblo espera por los militares, y los militares esperan por el pueblo.\u2026", "id": "1623318130599550978"},{"created_at": "2023-02-08T13:43:10.000Z", "text": "@TeleCentroAyuda La ayuda ya me la mandaron. solo miro y me dijo que los dispositivos conectados generaban las intermitencias. La soluci\u00f3n es contratar un plan mejor, mayor a los 100 megas que tengo. Quieren que reinicie el m\u00f3dem? Entrar en el c\u00edrculo vicioso en que meten a los clientes?", "id": "1623316510839128064"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:51.000Z", "text": "@TeleCentroAyuda La ayuda ya me la mandaron. solo miro y me dijo que los dispositivos conectados generaban las intermitencias. La soluci\u00f3n es contratar un plan mejor, mayor a los 100 megas que tengo. Quieren que reinicie el m\u00f3dem? Entrar en el c\u00edrculo vicioso en que meten a los clientes?", "id": "1623316431952650242"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:38.000Z", "text": "@TeleCentroAyuda La ayuda ya me la mandaron. solo miro y me dijo que los dispositivos conectados generaban las intermitencias. La soluci\u00f3n es contratar un plan mejor, mayor a los 100 megas que tengo. Quieren que reinicie el m\u00f3dem? Entrar en el c\u00edrculo vicioso en que meten a los clientes?", "id": "1623316377850241024"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:09.000Z", "text": "@TeleCentroAyuda La ayuda ya me la mandaron. solo miro y me dijo que los dispositivos conectados generaban las intermitencias. La soluci\u00f3n es contratar un plan mejor, mayor a los 100 megas que tengo. Quieren que reinicie el m\u00f3dem? Entrar en el c\u00edrculo vicioso en que meten a los clientes?", "id": "1623316253132656649"},{"created_at": "2023-02-08T13:41:53.000Z", "text": "La falta de educaci\u00f3n a la que ha sido sometido nuestro pueblo es un c\u00edrculo vicioso el cual no hace m\u00e1s que convertir al propio pueblo en el art\u00edfice de su propia desgracia. https://t.co/8k8PugXrvS", "id": "1623316189475749888"},{"created_at": "2023-02-08T13:41:49.000Z", "text": "@mafervalles_ si igual el carmex, es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623316168646729728"},{"created_at": "2023-02-08T13:36:40.000Z", "text": "Sino sanas antes de entras a una relacion vas a estar repitiendo el mismo c\u00edrculo vicioso", "id": "1623314872552366082"},{"created_at": "2023-02-08T13:36:32.000Z", "text": "@NadiraASMR @SirGrefu Pero con eso estas generalizando mucho... de todos modos ignora a esa gente, si le das bola m\u00e1s pesados se van a poner y es un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623314841162186761"},{"created_at": "2023-02-08T13:33:36.000Z", "text": "Moreira confunde c\u00edrculo vicioso con c\u00edrculo virtuoso, ahora todo tiene sentido\u2026", "id": "1623314102947917825"},{"created_at": "2023-02-08T13:30:48.000Z", "text": "@jarizabaletaf Y se dejaron joder para que se jodieran ellos . El c\u00edrculo vicioso perverso.", "id": "1623313399324049408"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:51.000Z", "text": "@VLlinas Es mi gran frustraci\u00f3n. Nunca pude mantener una viva y siempre me tiento y compro una para seguir en el c\u00edrculo vicioso de fracasar rotundamente.", "id": "1623312654134566913"},{"created_at": "2023-02-08T13:24:02.000Z", "text": "RT @ONUMujeresArg: \ud83d\uddde\ufe0f\ud83d\udcac \"La inversi\u00f3n en cuidados permite romper con el c\u00edrculo vicioso de cuidados, pobreza, desigualdad y exclusi\u00f3n, trans\u2026", "id": "1623311694800777222"},{"created_at": "2023-02-08T13:21:21.000Z", "text": "@Grisando @MissMalefica17 Es importante saber la diferencia entre un c\u00edrculo vicioso y una adicci\u00f3n para entender la gravedad del problema que tiene esta persona. Y que no tiene nada que ver con \"fuerza de voluntad\".", "id": "1623311021623373825"},{"created_at": "2023-02-08T13:09:07.000Z", "text": "RT @GAMG1961: @frattigiovanni M\u00e1s ministerios sin\u00f3nimo de contrataci\u00f3n de mas personal innecesario debe contar con su presupuesto m\u00e1s corru\u2026", "id": "1623307940470968320"},{"created_at": "2023-02-08T13:08:21.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623307748849975305"},{"created_at": "2023-02-08T13:07:33.000Z", "text": "@capmtavares Por que \u00e9 fun\u00e7\u00e3o dele seguir as expectativas, e como o Gov est\u00e1 inflamando o processo sem mostrar o caminho que vai seguir, as expectativas se deterioram mais, e entra no circulo vicioso.\nSe o Gov mostrar um m\u00ednimo comprometimento com a responsabilidade os juros futuros desabam", "id": "1623307547863048192"},{"created_at": "2023-02-08T13:07:28.000Z", "text": "Leyendo \u00e9sta propuesta desarrollista para salir del circulo vicioso de m\u00e1s impuestos, menos inversi\u00f3n privada, menos empleo privado...que implica m\u00e1s desocupaci\u00f3n, m\u00e1s empleo p\u00fablico, m\u00e1s planes sociales y m\u00e1s pobreza. https://t.co/RqOHat8yQL", "id": "1623307527239745537"},{"created_at": "2023-02-08T13:05:26.000Z", "text": "@EvaDeMetal El a\u00f1o  pasado yo pas\u00e9  por lo mismo. Se exactamente como se siente, el dolor. La tristeza, el miedo, la negaci\u00f3n. Ese circulo vicioso q parece no tiene fin. Pero puedo decirte que si hay una salida. Af\u00e9rrate a ti misma,a tu hijo, a lo que m\u00e1s ames, da la vuelta sin mirar atr\u00e1s.", "id": "1623307014293127168"},{"created_at": "2023-02-08T13:02:09.000Z", "text": "@frattigiovanni M\u00e1s ministerios sin\u00f3nimo de contrataci\u00f3n de mas personal innecesario debe contar con su presupuesto m\u00e1s corrupcion m\u00e1s burocracia en el futuro m\u00e1s carga tributaria para los guatemaltecos porque no alcanza y seguimos en c\u00edrculo vicioso al contrario el gobierno deber\u00eda de reducirse", "id": "1623306186547159041"},{"created_at": "2023-02-08T12:58:26.000Z", "text": "@JuanGom34142415 @JuanPabloCalvas Es un c\u00edrculo vicioso. Nunca para porque siguen trayendo m\u00e1s pobres a vivir su misma situaci\u00f3n. Por eso digo que el gobierno (el que sea) los quiere ignorantes. \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\nY no hablo de pobreza simplemente, sino de miseria.", "id": "1623305254728044545"},{"created_at": "2023-02-08T12:52:25.000Z", "text": "@indusbionon @NuestroDiario Despu\u00e9s del il\u00f3gico aumento de salario m\u00ednimo los empresarios siempre le suben a TODO es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623303739703545856"},{"created_at": "2023-02-08T12:51:33.000Z", "text": "RT @depresspaula: aveces siento que nunca voy a poder salir de este c\u00edrculo vicioso de reca\u00eddas", "id": "1623303518558777344"},{"created_at": "2023-02-08T12:47:53.000Z", "text": "Cuando ve mi reacci\u00f3n muy impulsiva y llena de rabia, me dice que no quiere que no le creer\u00e1n, a lo que me emputo m\u00e1s diciendo que se debe denunciar, luego de un tiempo en el c\u00edrculo vicioso, me dice: \"ahhh bueno ya, la verdad es que no quiero que me toque\" y no sab\u00eda c\u00f3mo...", "id": "1623302599825817601"},{"created_at": "2023-02-08T12:39:38.000Z", "text": "@victoria_bm1 Qu\u00e9 bronca ese c\u00edrculo vicioso que existe cuando uno no est\u00e1 bien emocionalmente para limpiar/ ordenar y luego ese desorden alimenta el baj\u00f3n, pero no estas bien para limpiar y ese desorden.....", "id": "1623300520369594372"},{"created_at": "2023-02-08T12:39:12.000Z", "text": "RT @depresspaula: aveces siento que nunca voy a poder salir de este c\u00edrculo vicioso de reca\u00eddas", "id": "1623300413708443649"},{"created_at": "2023-02-08T12:36:54.000Z", "text": "@QuasiDixit Me leo a mi misma! Es tal cual\u2026la parte en que entras en un c\u00edrculo vicioso de pagos y responsabilidades que ya no puedes salir\u2026llevo desde el Covid intentando cerrar y no hay manera. Lo planeo pero siempre algo sale mal. S\u00f3lo intento pensar que en 5 a\u00f1os lo podr\u00e9 hacer..", "id": "1623299833011339266"},{"created_at": "2023-02-08T12:35:59.000Z", "text": "@nieldebrito Qto se encajou na Camp.Eltrl do Candidato que era melhorp vc em 2018?\nEleitor brasileiro est\u00e1 se enganando desde 2006. Um C\u00edrculo Vicioso esperando *Salvadorr da P\u00e1tria.  BDia.", "id": "1623299603251462144"},{"created_at": "2023-02-08T12:23:06.000Z", "text": "RT @NietoOP: Cuando fue alcalde de Bogot\u00e1 se unieron todas esas clases pol\u00edticas y medios para hacerle traspi\u00e9s a su administraci\u00f3n, ahora\u2026", "id": "1623296359490101248"},{"created_at": "2023-02-08T12:22:04.000Z", "text": "@mortadelacacho @danielvagon @soyalbertosamid En el \u00e1rea econ\u00f3mica defendamos lo que nos corresponde; No permitamos que las multinacionales se lleven regalados nuestros recursos en dicho c\u00edrculo vicioso. Generemos industria nacional que pueda convertir esas mat. primas en productos (litio=\ud83d\udd0b) fortalezcamos esos aspectos.", "id": "1623296101032857601"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:47.000Z", "text": "RT @opinionalmeria: In\u00e9s Santaulalia (@isantaeulalia), en El Pa\u00eds, sobre Per\u00fa: \"La gente quiere elecciones, pero cuando se le pregunta por\u2026", "id": "1623296031470284801"},{"created_at": "2023-02-08T12:15:31.000Z", "text": "RT @LuisMiguelReal4: La calidad de sue\u00f1o es uno de los mejores indicadores de la salud mental de una persona. Casi todos los trastornos psi\u2026", "id": "1623294451727716352"},{"created_at": "2023-02-08T12:02:40.000Z", "text": "RT @PabloMoreyraAlm: @informateperu @IvonneSosaSanM1 Deber\u00eda renunciar, pero despu\u00e9s de pacificar el pa\u00eds (no puede irse en mitad del caos\u2026", "id": "1623291219089543168"},{"created_at": "2023-02-08T12:00:04.000Z", "text": "RT @LuisMiguelReal4: La calidad de sue\u00f1o es uno de los mejores indicadores de la salud mental de una persona. Casi todos los trastornos psi\u2026", "id": "1623290564912480259"},{"created_at": "2023-02-08T11:58:54.000Z", "text": "@GuilleDeCarli @TraductorTeAma Mmm, y se vuelve un c\u00edrculo vicioso, en 10 a\u00f1os estas en la misma de Nuevo, si tu sistema depende exclusivamente de que un pol\u00edtico haga bien las cosas, vas a esperar toda la vida, el problema es el sistema, las figuritas van y vienen", "id": "1623290272065982466"},{"created_at": "2023-02-08T11:43:31.000Z", "text": "RT @gabrielgriffi14: @spitta1969 Para que ellos, nuevamente, se erijan en salvadores, mientras aseguran que solamente el peronismo \u201cpuede g\u2026", "id": "1623286398911451137"},{"created_at": "2023-02-08T11:39:12.000Z", "text": "@Silviasueiro Es 1 c\u00edrculo vicioso interminable.El asistencialismo estatal no puede desaparecer para ese \u00e1rea social.Esa gente no quiere insertarse en el \u00e1mbito laboral y ese es el problema m\u00e1s importante.Son los que si contratas,hacen tiempo en el ba\u00f1o,salen a fumar,piden m\u00e9dico,hacen juicio", "id": "1623285311676510209"},{"created_at": "2023-02-08T11:37:48.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623284959749238784"},{"created_at": "2023-02-08T11:35:17.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623284328795893761"},{"created_at": "2023-02-08T11:31:22.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623283341947543552"},{"created_at": "2023-02-08T11:25:23.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623281835932262403"},{"created_at": "2023-02-08T11:19:41.000Z", "text": "Circulo vicioso. https://t.co/qHiBKcQ82P", "id": "1623280402092761088"},{"created_at": "2023-02-08T11:13:11.000Z", "text": "@buscaideas1 @SEFutbolFem Aqu\u00ed el tiempo no juega. Imaginemos que con esta selecci\u00f3n se pierde , \u00bf damos carta libre a las caprichosas? Iniciaremos un c\u00edrculo vicioso donde la selecci\u00f3n o un club est\u00e9 en manos de las veleidades de las \"estrellitas\".", "id": "1623278767954186240"},{"created_at": "2023-02-08T11:08:49.000Z", "text": "@AdriRM33 El circulo vicioso de Florentino", "id": "1623277666936782848"},{"created_at": "2023-02-08T11:02:15.000Z", "text": "RT @kjchammer: O maior conselho que posso dar para voc\u00eas \u00e9: Em nenhuma hip\u00f3tese assistam v\u00eddeos adultos, ou reajam a estes v\u00eddeos, isso \u00e9 u\u2026", "id": "1623276014792056832"},{"created_at": "2023-02-08T11:01:22.000Z", "text": "@JSnotario Eu diria c\u00edrculo vicioso, mas ok!\n\nQuanto ao resto, tens raz\u00e3o.", "id": "1623275791894163465"},{"created_at": "2023-02-08T11:00:11.000Z", "text": "C\u00edrculo Vicioso na Economia\u00a0Brasileira https://t.co/LQ2MV9Iy0p", "id": "1623275495780499458"},{"created_at": "2023-02-08T11:00:01.000Z", "text": "\ud83d\uddde\ufe0f\ud83d\udcac \"La inversi\u00f3n en cuidados permite romper con el c\u00edrculo vicioso de cuidados, pobreza, desigualdad y exclusi\u00f3n, transform\u00e1ndolo en un c\u00edrculo virtuoso que genera m\u00faltiples r\u00e9ditos sociales y econ\u00f3micos\u201d, @AlemanyCecilia @ONUMujeres v\u00eda @elDiarioAR \n\nhttps://t.co/xUTlhTYwnC", "id": "1623275454332272642"},{"created_at": "2023-02-08T10:59:16.000Z", "text": "RT @YonNibba: Quiero volver al gym pero me da pena ser el gordo del gym, lo que me pone en un circulo vicioso xd", "id": "1623275263890010112"},{"created_at": "2023-02-08T10:58:40.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623275113838780418"},{"created_at": "2023-02-08T10:44:45.000Z", "text": "@Alejoberme0 Si y paracos van a ser  siempre paracos y los pol\u00edticos siempre robaran y los contratistas los ayudar\u00e1n hacerlo y as\u00ed sucesivamente ese es el c\u00edrculo vicioso de este pa\u00eds", "id": "1623271611477512199"},{"created_at": "2023-02-08T10:44:33.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623271559883259910"},{"created_at": "2023-02-08T10:37:10.000Z", "text": "RT @YonNibba: Quiero volver al gym pero me da pena ser el gordo del gym, lo que me pone en un circulo vicioso xd", "id": "1623269700040814592"},{"created_at": "2023-02-08T10:34:55.000Z", "text": "@spitta1969 Para que ellos, nuevamente, se erijan en salvadores, mientras aseguran que solamente el peronismo \u201cpuede gobernar este pa\u00eds\u201d.\n\nEs historia vieja y se repite. Pero los gobiernos de la oposici\u00f3n TAMPOCO han estado a la altura, permitiendo que este c\u00edrculo vicioso se repita en loop", "id": "1623269135659544576"},{"created_at": "2023-02-08T10:31:18.000Z", "text": "@frankiearrocha Mis respetos!!!! Felicidades 1. X contar la historia, 2. X hablar de terapeutas cn normalidad 3. X haber salido dep circulo vicioso cn el panadero y su toxica", "id": "1623268227605315586"},{"created_at": "2023-02-08T10:23:30.000Z", "text": "RT @AQ241015: @katygondola2087 Y viven siempre entre conflictos.\nY as\u00ed mismo cr\u00edan a sus hijos.\nSe vuelve un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623266264641597449"},{"created_at": "2023-02-08T10:13:35.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623263767415951360"},{"created_at": "2023-02-08T10:04:33.000Z", "text": "RT @AQ241015: @katygondola2087 Y viven siempre entre conflictos.\nY as\u00ed mismo cr\u00edan a sus hijos.\nSe vuelve un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623261493813731328"},{"created_at": "2023-02-08T10:03:49.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623261309612568577"},{"created_at": "2023-02-08T10:03:44.000Z", "text": "RT @kjchammer: O maior conselho que posso dar para voc\u00eas \u00e9: Em nenhuma hip\u00f3tese assistam v\u00eddeos adultos, ou reajam a estes v\u00eddeos, isso \u00e9 u\u2026", "id": "1623261287743467521"},{"created_at": "2023-02-08T09:44:10.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623256365580918784"},{"created_at": "2023-02-08T09:40:56.000Z", "text": "In\u00e9s Santaulalia (@isantaeulalia), en El Pa\u00eds, sobre Per\u00fa: \"La gente quiere elecciones, pero cuando se le pregunta por qui\u00e9n votar\u00eda un porcentaje mayor al 70 % dice que por ninguno. Es un c\u00edrculo vicioso que lleva a la gente a no esperar nada del Estado e ir a lo suyo\". https://t.co/3a9fGRgJdh", "id": "1623255548698173442"},{"created_at": "2023-02-08T09:35:14.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623254117224263681"},{"created_at": "2023-02-08T09:31:29.000Z", "text": "RT @AldoComparini: Circulo vicioso\n\nMalos candidatos = personas con intereses personales que los financian= son los mas conocidos y que lle\u2026", "id": "1623253172369395713"},{"created_at": "2023-02-08T09:30:42.000Z", "text": "@undivaga Es una loter\u00eda. Los claustros llegan al acuerdo de subir entre dos y tres puntos la nota en todas las asignaturas de 2\u00ba de bachillerato, el centro que no lo hace perjudica a su alumnado, por lo que es un c\u00edrculo vicioso del que hay que salir con urgencia.", "id": "1623252976629415937"},{"created_at": "2023-02-08T09:29:50.000Z", "text": "@eletragic esa es la otra para cerrar este circulo vicioso \ud83d\udecc", "id": "1623252756982034432"},{"created_at": "2023-02-08T09:21:37.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623250690909917187"},{"created_at": "2023-02-08T09:20:39.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623250446524510208"},{"created_at": "2023-02-08T09:12:21.000Z", "text": "@PaisaEstereoCom El MARN se llen\u00f3 de corruptos, nada m\u00e1s con tener a Miguel Esteban Piedrasanta como Viceministro no saldremos del c\u00edrculo vicioso de la corrupci\u00f3n.", "id": "1623248356247052295"},{"created_at": "2023-02-08T09:01:36.000Z", "text": "RT @NietoOP: Cuando fue alcalde de Bogot\u00e1 se unieron todas esas clases pol\u00edticas y medios para hacerle traspi\u00e9s a su administraci\u00f3n, ahora\u2026", "id": "1623245650916696064"},{"created_at": "2023-02-08T09:00:52.000Z", "text": "Ciertamente yo no quer\u00eda volver a ese c\u00edrculo vicioso en d\u00f3nde me dan ganas de escribir km y quedar en flop, pero son las seis en punto con noche de insomnio, \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s puedo esperar de mi? nada. https://t.co/thoRzsx19t", "id": "1623245465197113344"},{"created_at": "2023-02-08T08:43:30.000Z", "text": "RT @SanchoPanza_arg: @FalladoAR Tenemos que romper el circulo vicioso de cambiar votos por planes sociales.", "id": "1623241098821763073"},{"created_at": "2023-02-08T08:38:58.000Z", "text": "RT @NietoOP: Cuando fue alcalde de Bogot\u00e1 se unieron todas esas clases pol\u00edticas y medios para hacerle traspi\u00e9s a su administraci\u00f3n, ahora\u2026", "id": "1623239957258067968"},{"created_at": "2023-02-08T08:15:38.000Z", "text": "RT @kjchammer: O maior conselho que posso dar para voc\u00eas \u00e9: Em nenhuma hip\u00f3tese assistam v\u00eddeos adultos, ou reajam a estes v\u00eddeos, isso \u00e9 u\u2026", "id": "1623234082749513728"},{"created_at": "2023-02-08T08:07:18.000Z", "text": "O maior conselho que posso dar para voc\u00eas \u00e9: Em nenhuma hip\u00f3tese assistam v\u00eddeos adultos, ou reajam a estes v\u00eddeos, isso \u00e9 um c\u00edrculo vicioso, tira a sua confian\u00e7a e lhe transforma em um incapaz.", "id": "1623231988294381646"},{"created_at": "2023-02-08T07:34:57.000Z", "text": "Jajajajja bien Ari, volviendo a tu circulo vicioso q te hace mal", "id": "1623223843971076096"},{"created_at": "2023-02-08T07:28:35.000Z", "text": "RT @angelmartin_nc: Qu\u00e9 bonito fue descubrir al mismo tiempo que igual hay un c\u00edrculo vicioso que nos mantiene atados a una emoci\u00f3n que es\u2026", "id": "1623222243072348161"},{"created_at": "2023-02-08T07:24:12.000Z", "text": "mi circulo vicioso https://t.co/vlkCzNqCVF", "id": "1623221142189121541"},{"created_at": "2023-02-08T06:46:31.000Z", "text": "De verdad q no pretendo empezar ninguna guerra contra la industria cosm\u00e9tica o farmac\u00e9utica pero estoy (casi) convencida de que (casi) todos los cacaos y b\u00e1lsamos labiales resecan los labios generando un c\u00edrculo vicioso q te lleva a usarlos cada vez m\u00e1s.", "id": "1623211655474606082"},{"created_at": "2023-02-08T06:46:19.000Z", "text": "RT @acastilloDC: \"El gobierno cada vez tiene menos ingresos por el petr\u00f3leo y con bajo o nulo crecimiento econ\u00f3mico recauda menos impuestos\u2026", "id": "1623211606216941569"},{"created_at": "2023-02-08T06:23:36.000Z", "text": "RT @angelmartin_nc: Qu\u00e9 bonito fue descubrir al mismo tiempo que igual hay un c\u00edrculo vicioso que nos mantiene atados a una emoci\u00f3n que es\u2026", "id": "1623205888705150977"},{"created_at": "2023-02-08T06:19:03.000Z", "text": "RT @Tio_Politico: Los chapines debemos de tener claro qu\u00e9 es lo que Guatemala necesita.\n\nSi no tenemos eso, con datos y planes concretos, v\u2026", "id": "1623204743852990465"},{"created_at": "2023-02-08T06:11:56.000Z", "text": "como salgo del circulo vicioso de patear finales\u00bf???\u00bf?", "id": "1623202953308909570"},{"created_at": "2023-02-08T06:06:57.000Z", "text": "Yo crec\u00ed viendo a Eva, siento que lo que vivi\u00f3 es como si me lo contar\u00e1 una amiga cercana, obviamente ella est\u00e1 contando su versi\u00f3n, pero con PRUEBAS de que Jano es una mierda, ojal\u00e1 pueda salir de ese c\u00edrculo vicioso, que sane su vida y reciba mucho apoyo y amor\u2639\ufe0f", "id": "1623201698582827008"},{"created_at": "2023-02-08T05:49:12.000Z", "text": "Ya no quiero volver a ese mismo c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623197233347952640"},{"created_at": "2023-02-08T05:42:13.000Z", "text": "@melibustos__ no Meli, basta de ese c\u00edrculo vicioso \ud83d\ude21\ud83d\ude21", "id": "1623195475984715776"},{"created_at": "2023-02-08T05:39:47.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623194863960305665"},{"created_at": "2023-02-08T05:37:43.000Z", "text": "y justamente es un circulo vicioso de omisi\u00f3n que supone servicios deficientes para los ciudadanos pero tambi\u00e9n condiciones insalubres o precarias para las personas que realizan lo que las autoridades no", "id": "1623194344193769473"},{"created_at": "2023-02-08T05:31:06.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623192676198764544"},{"created_at": "2023-02-08T05:30:25.000Z", "text": "@EvaDeMetal Es muy doloroso lo que vives, no tiene que justificarte con nadie. Es muy importante que denuncies, necesitas hacerlo para tener pruebas del maltrato, acudir alg\u00fan tipo de instituto que te pueda ayudar y salirte del c\u00edrculo vicioso que has construido con este hombre", "id": "1623192507629678596"},{"created_at": "2023-02-08T05:29:20.000Z", "text": "RT @PabloMoreyraAlm: @informateperu @IvonneSosaSanM1 Deber\u00eda renunciar, pero despu\u00e9s de pacificar el pa\u00eds (no puede irse en mitad del caos\u2026", "id": "1623192233422749697"},{"created_at": "2023-02-08T05:25:39.000Z", "text": "@SensaHealth \u00a1QUE NO! que La procrastinaci\u00f3n puede ser de varios factores, la pereza es 1 s\u00edntoma m\u00e1s NO el origen del mal. Procrastinar puede deberse a estr\u00e9s, ansiedad e incluso depresi\u00f3n, y procrastinar genera estr\u00e9s y ansiedad... es un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623191304820629505"},{"created_at": "2023-02-08T05:21:06.000Z", "text": "@FalladoAR Tenemos que romper el circulo vicioso de cambiar votos por planes sociales.", "id": "1623190160161533958"},{"created_at": "2023-02-08T05:15:31.000Z", "text": "RT @NietoOP: Cuando fue alcalde de Bogot\u00e1 se unieron todas esas clases pol\u00edticas y medios para hacerle traspi\u00e9s a su administraci\u00f3n, ahora\u2026", "id": "1623188755745067014"},{"created_at": "2023-02-08T05:14:56.000Z", "text": "@XAlfieMedinaX @Pitufogrunion_ Es un c\u00edrculo vicioso. Crecen en ambientes similares y repiten patrones. Sanar eso es muy, muy dif\u00edcil", "id": "1623188609342881794"},{"created_at": "2023-02-08T05:10:51.000Z", "text": "Circulo vicioso\n\nMalos candidatos = personas con intereses personales que los financian= son los mas conocidos y que llevan a\u00f1os intentand \n\nBuenas opciones = no se prestan a un financiamiento con trasfondo personal = nadie los llega a conocer por el poco presupuesto para campa\u00f1a", "id": "1623187579867738113"},{"created_at": "2023-02-08T05:07:27.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623186724598718466"},{"created_at": "2023-02-08T05:02:40.000Z", "text": "No pudieron ni rescatar a #Maradona de las garras de la droga, muy complicado lo tiene #angiejibaja y mientras exista #PrensaBasuraYGolpista que la consume tambi\u00e9n como droga peor...es un c\u00edrculo vicioso, nunca mejor dicho...vicioso...\ud83d\ude44", "id": "1623185521089323008"},{"created_at": "2023-02-08T04:54:42.000Z", "text": "Circulo vicioso", "id": "1623183517134774273"},{"created_at": "2023-02-08T04:54:16.000Z", "text": "@atvpe @magalyperu el drogadicto siempre recae, necesita de apoyo y sobre todo voluntad sino todo se vuelve circulo vicioso, y termina loco, y muerto con sobredosis, siendo madre debi\u00f3 priorizar a sus hijos y por ellos dejar esa basura, lastima por ella.", "id": "1623183408053596161"},{"created_at": "2023-02-08T04:52:23.000Z", "text": "RT @DJSonbi: No debemos cansarnos de se\u00f1alar el absoluto cinismo de quienes fueron responsables directos o indirectos de las pol\u00edticas que\u2026", "id": "1623182932448890881"},{"created_at": "2023-02-08T04:46:12.000Z", "text": "Aqu\u00ed es donde entremos en el eterno c\u00edrculo vicioso de \u201cSi dice que lo est\u00e1 haciendo bien en su pa\u00eds, es un jalabola porque no piensa como yo\u201d. Hermano, reconocer m\u00e9ritos es v\u00e1lido. Ese pensamiento, de si no piensa como yo es jalabola, es muy chavista d\u00e9jame decirte. https://t.co/QrFADekbpn", "id": "1623181379486752770"},{"created_at": "2023-02-08T04:45:07.000Z", "text": "@geaswinger El error en el k se cae una vez k alguien tiene celos es de tratar de dar celos tambi\u00e9n, buscar la manera de k el otro sienta celos tambi\u00e9n y es horrible porke se cae en un juego de poderes k no lleva a ning\u00fan lado, es un c\u00edrculo vicioso, son horribles los celos,", "id": "1623181107289026571"},{"created_at": "2023-02-08T04:41:03.000Z", "text": "hoy reflexionaba sobre los nombramientos al dedazo. Estos obedecen a un c\u00edrculo vicioso corrupto en el que corren a una persona para nombrarte a ti y t\u00fa aceptas tal encargo sabiendo que m\u00e1s temprano que tarde sabiendo que te har\u00e1n lo mismo a ti.", "id": "1623180081119076352"},{"created_at": "2023-02-08T04:39:13.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623179621498859520"},{"created_at": "2023-02-08T04:30:04.000Z", "text": "mi karma y el tuyo en el mismo circulo vicioso", "id": "1623177318918135808"},{"created_at": "2023-02-08T04:27:16.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623176611905388545"},{"created_at": "2023-02-08T04:24:35.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623175936467210243"},{"created_at": "2023-02-08T04:13:24.000Z", "text": "@TributariaYa Las diferencias de ingresos s\u00f3lo siguen las diferencias de productividad. Si no elevamos la@productividad de los m\u00e1s pobres nunca saldremos de este c\u00edrculo vicioso de baja productividad, bajos ingresos, pobreza.", "id": "1623173124962365448"},{"created_at": "2023-02-08T04:13:23.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623173120151506944"},{"created_at": "2023-02-08T04:12:35.000Z", "text": "@ALBERTOACOSTAB Es el cumulo de errores de los mismos protagonistas..es un c\u00edrculo vicioso que atrap\u00f3 a quienes merec\u00edan!! La incapacidad mata!!", "id": "1623172916408975361"},{"created_at": "2023-02-08T04:12:23.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623172866467299331"},{"created_at": "2023-02-08T04:11:58.000Z", "text": "@ManiacCSM Otra persona que parec\u00eda \"buena\" dentro del furry fandom que result\u00f3 estar implicado en un c\u00edrculo vicioso de grooming y otras cosas m\u00e1s.", "id": "1623172761404203009"},{"created_at": "2023-02-08T04:11:04.000Z", "text": "RT @Vaendrys: Es medio que un circulo vicioso, son boludos porque no la ponen, no la ponen porque son boludos, que tortura boludo", "id": "1623172534886707200"},{"created_at": "2023-02-08T04:10:28.000Z", "text": "RT @cesar_capistran: Entiendo la depresi\u00f3n colectiva de djs, m\u00fasicos y promotores por subsistir en este pa\u00eds pero pues ese circulo vicioso\u2026", "id": "1623172385305202688"},{"created_at": "2023-02-08T04:10:03.000Z", "text": "@jd_puello problemas de salud mental deben ser \"m\u00e1s crueles\". Literalmente es comentario es lo m\u00e1s inhumano posible tanto en respeto, empat\u00eda. Recaer en el circulo vicioso de fueron crueles conmigo y yo debo ser peor, en vez de buscar un avance como ser un humano.", "id": "1623172280686616577"},{"created_at": "2023-02-08T04:09:15.000Z", "text": "RT @cristinabarcoo: Que estr\u00e9s todo ese c\u00edrculo vicioso de dramas, chisme y problemas", "id": "1623172081230790659"},{"created_at": "2023-02-08T04:09:03.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623172030630707201"},{"created_at": "2023-02-08T04:03:30.000Z", "text": "veh\u00edculo.\n\nLa respuesta a eso ha sido m\u00e1s pico y placa y ante eso la gente va y paga la tasa por congesti\u00f3n. A mejorar el sistema si no se hace sencillamente volveremos al mismo c\u00edrculo vicioso y la ciudad seguir\u00e1 llena de trancones. \n\nParece que nos falta visi\u00f3n.", "id": "1623170632920834053"},{"created_at": "2023-02-08T04:03:00.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623170506836025344"},{"created_at": "2023-02-08T04:00:40.000Z", "text": "RT @NietoOP: Cuando fue alcalde de Bogot\u00e1 se unieron todas esas clases pol\u00edticas y medios para hacerle traspi\u00e9s a su administraci\u00f3n, ahora\u2026", "id": "1623169920186957824"},{"created_at": "2023-02-08T03:57:44.000Z", "text": "RT @NietoOP: Cuando fue alcalde de Bogot\u00e1 se unieron todas esas clases pol\u00edticas y medios para hacerle traspi\u00e9s a su administraci\u00f3n, ahora\u2026", "id": "1623169183256117249"},{"created_at": "2023-02-08T03:56:45.000Z", "text": "@Gatopzu @pe87tumb @ebelinortiz Creo que ya es hora de madurar ..tanto derecha como izquierda y parar de actuar de esta manera. Estamos presos en un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623168935595061248"},{"created_at": "2023-02-08T03:55:41.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623168665909616642"},{"created_at": "2023-02-08T03:48:43.000Z", "text": "@KMarisolG_ Ay no quiero entrar en ese c\u00edrculo vicioso jajajajaj", "id": "1623166911885324288"},{"created_at": "2023-02-08T03:45:59.000Z", "text": "RT @turk154: Hay que ser rigurosos. Las plantaciones de pino y eucaliptos consumen 4 o 5 veces m\u00e1s agua que otras especies. Son pirofitas,a\u2026", "id": "1623166225185374209"},{"created_at": "2023-02-08T03:44:37.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623165880002662401"},{"created_at": "2023-02-08T03:41:55.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623165202601586689"},{"created_at": "2023-02-08T03:40:48.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623164920748560384"},{"created_at": "2023-02-08T03:39:14.000Z", "text": "RT @GirassoisNossos: conheci outras pessoas. me apaixonei por uma delas porque ela me lembrava voc\u00ea. tenho andado em um c\u00edrculo vicioso de\u2026", "id": "1623164523875115008"},{"created_at": "2023-02-08T03:38:45.000Z", "text": "RT @cesar_capistran: Entiendo la depresi\u00f3n colectiva de djs, m\u00fasicos y promotores por subsistir en este pa\u00eds pero pues ese circulo vicioso\u2026", "id": "1623164406040346628"},{"created_at": "2023-02-08T03:38:44.000Z", "text": "@RobertoRamonCC @drcumana @MP_Honduras Que la limpiasen y luego trabajasen por el bien del pa\u00eds, pero se vuelve al mismo c\u00edrculo vicioso: la delincuencia y corrupci\u00f3n est\u00e1 en el DNA del partido como instituci\u00f3n y lo siembran en su gente. Definitivamente, grandes criminales.  No tienen perd\u00f3n.", "id": "1623164399505575937"},{"created_at": "2023-02-08T03:38:15.000Z", "text": "RT @PERU_LIBRE1: Nuevas elecciones con refer\u00e9ndum para Asamblea Constituyente, sino caemos en un c\u00edrculo vicioso. Sec Gral Vladimir Cerr\u00f3n.\u2026", "id": "1623164279204753409"},{"created_at": "2023-02-08T03:38:11.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623164260636393474"},{"created_at": "2023-02-08T03:37:47.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623164161332060161"},{"created_at": "2023-02-08T03:37:39.000Z", "text": "@andr3oid Es super complicado (en lo personal) balancear la superaci\u00f3n  de un fracaso y la confianza y seguridad  en s\u00ed mismo\ud83e\udd72 siento que son dos caminos que recorrer siempre, y se vuelve un circulo vicioso", "id": "1623164125374300160"},{"created_at": "2023-02-08T03:33:11.000Z", "text": "O trabalho do departamento de futebol \u00e9 bom, mas h\u00e1 um c\u00edrculo vicioso que precisa ser quebrado", "id": "1623163002399727618"},{"created_at": "2023-02-08T03:31:32.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623162588509995009"},{"created_at": "2023-02-08T03:31:25.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623162558352949250"},{"created_at": "2023-02-08T03:30:28.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623162318531043331"},{"created_at": "2023-02-08T03:30:27.000Z", "text": "@lahoragt Sandra NO TE TOCA SANDRA es un c\u00e1ncer para Guatemala ella forma parte de este c\u00edrculo vicioso llamado corrupci\u00f3n e impunidad por 3 veces quiere probar suerte no le vasto gobernar solapadamente detr\u00e1s de su ex marido hoy difunto Colom", "id": "1623162314802229248"},{"created_at": "2023-02-08T03:27:16.000Z", "text": "@MissMalefica17 Es un c\u00edrculo vicioso del cual nunca sali\u00f3 y tampoco quiere salir, siempre se excusa y supongo que esta vez ser\u00e1 igual \ud83e\udd37\ud83c\udffb\ud83e\udd37\ud83c\udffb y as\u00ed ped\u00eda la tenencia de sus hijos.", "id": "1623161515992907778"},{"created_at": "2023-02-08T03:24:16.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623160761114820611"},{"created_at": "2023-02-08T03:22:24.000Z", "text": "RT @YonNibba: Quiero volver al gym pero me da pena ser el gordo del gym, lo que me pone en un circulo vicioso xd", "id": "1623160290157252608"},{"created_at": "2023-02-08T03:20:33.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623159824832770052"},{"created_at": "2023-02-08T03:20:29.000Z", "text": "Entiendo la depresi\u00f3n colectiva de djs, m\u00fasicos y promotores por subsistir en este pa\u00eds pero pues ese circulo vicioso de \"si no me ayudas, te tiro mierda\" debe de terminar con esta generaci\u00f3n.", "id": "1623159805618659328"},{"created_at": "2023-02-08T03:18:04.000Z", "text": "RT @gabrielasp23_: Esta gente jura que obr\u00f3 en buena fe contando las masacres y haciendo ruido y bulla con la muerte de otros durante 4 a\u00f1o\u2026", "id": "1623159200539987969"},{"created_at": "2023-02-08T03:17:32.000Z", "text": "claro q estoy cansada de ser la Lisa de \u201ceste sistema esta mal\u201d, i mean, un semestre malo en la FQ te condena de x vida y es un c\u00edrculo vicioso de inscribir malos maestros y tener un mal semestre q te va a generar otro mal semestre", "id": "1623159064833171456"},{"created_at": "2023-02-08T03:17:16.000Z", "text": "RT @NietoOP: Cuando fue alcalde de Bogot\u00e1 se unieron todas esas clases pol\u00edticas y medios para hacerle traspi\u00e9s a su administraci\u00f3n, ahora\u2026", "id": "1623158995925057537"},{"created_at": "2023-02-08T03:16:49.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623158884088029184"},{"created_at": "2023-02-08T03:16:09.000Z", "text": "El mismo circulo vicioso quiero q acabe ya", "id": "1623158718496907264"},{"created_at": "2023-02-08T03:13:28.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623158042882723840"},{"created_at": "2023-02-08T03:13:18.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623158000612478976"},{"created_at": "2023-02-08T03:13:11.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623157969536880642"},{"created_at": "2023-02-08T03:12:04.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623157687193141248"},{"created_at": "2023-02-08T03:11:02.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623157428794675201"},{"created_at": "2023-02-08T03:11:01.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623157423190974465"},{"created_at": "2023-02-08T03:09:50.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623157127148601344"},{"created_at": "2023-02-08T03:08:53.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623156889574858752"},{"created_at": "2023-02-08T03:07:18.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623156489492856833"},{"created_at": "2023-02-08T03:03:21.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623155494121529344"},{"created_at": "2023-02-08T03:03:19.000Z", "text": "@PetroDivisa Y a quienes se lo vendieron los bancos...?\nSorpresa o Complicidad en el sostenimiento impune del C\u00edrculo vicioso del blanqueo de capitales...?", "id": "1623155486383124482"},{"created_at": "2023-02-08T03:01:46.000Z", "text": "RT @NietoOP: Cuando fue alcalde de Bogot\u00e1 se unieron todas esas clases pol\u00edticas y medios para hacerle traspi\u00e9s a su administraci\u00f3n, ahora\u2026", "id": "1623155097294237696"},{"created_at": "2023-02-08T03:01:13.000Z", "text": "@carolina_rocha_ Una vez alguien dijo: \u201clos clientes de la Polic\u00eda no somos los que diario nos levantamos a trabajar y regresamos por la tarde a nuestro hogar.. puesto quienes los mantienen en un c\u00edrculo vicioso no son gente de bien..\u201d (y si eh! )", "id": "1623154956734799872"},{"created_at": "2023-02-08T03:00:57.000Z", "text": "Aqu\u00ed en Guatemala la pol\u00edtica y el circo es un c\u00edrculo vicioso\u2026 termina uno, inmediatamente inicia otro.", "id": "1623154890028482560"},{"created_at": "2023-02-08T02:56:49.000Z", "text": "otra vez los maltratos innecesarios dios como se nota que al final todo si es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623153849451134981"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:17.000Z", "text": "@MelanieMorfin Esta bien cabr\u00f3n ese c\u00edrculo vicioso y lo peor de todo es que no saben cuando parar \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "id": "1623152710965927938"},{"created_at": "2023-02-08T02:51:31.000Z", "text": "@azucenau Llega ya que la mesa est\u00e1 servida \u00bfverdad?, creen que ya cuentan con los votos de la oposici\u00f3n y empiezan a meter a su gente de siempre, a los cuates. Y ah\u00ed vamos de nuevo en el c\u00edrculo vicioso, del partido que ganando terreno va con disimulo preparando su agenda de siempre", "id": "1623152517755416577"},{"created_at": "2023-02-08T02:50:22.000Z", "text": "@TheProudestLion \u00ab c\u00edrculo vicioso nada agradable, y menos que menos, sano\u2014.", "id": "1623152228872687617"},{"created_at": "2023-02-08T02:50:00.000Z", "text": "RT @acastilloDC: \"El gobierno cada vez tiene menos ingresos por el petr\u00f3leo y con bajo o nulo crecimiento econ\u00f3mico recauda menos impuestos\u2026", "id": "1623152134148730881"},{"created_at": "2023-02-08T02:44:29.000Z", "text": "RT @LiberLudens: La venta de libros es un c\u00edrculo vicioso muy gratificante. En la medida que facilitas libros a otros aparecen los que t\u00fa n\u2026", "id": "1623150749164109827"},{"created_at": "2023-02-08T02:42:53.000Z", "text": "RT @PabloMoreyraAlm: @informateperu @IvonneSosaSanM1 Deber\u00eda renunciar, pero despu\u00e9s de pacificar el pa\u00eds (no puede irse en mitad del caos\u2026", "id": "1623150346653556736"},{"created_at": "2023-02-08T02:41:19.000Z", "text": "trae mala suerte ser superticioso, acaricio un circulo y se vuelve un circulo vicioso, soy cauteloso y juro seguro que todo es dudosooo", "id": "1623149948438036481"},{"created_at": "2023-02-08T02:39:02.000Z", "text": "RT @Tio_Politico: Los chapines debemos de tener claro qu\u00e9 es lo que Guatemala necesita.\n\nSi no tenemos eso, con datos y planes concretos, v\u2026", "id": "1623149375978459136"},{"created_at": "2023-02-08T02:36:50.000Z", "text": "@sabriipersa Claro, entiendo pero tambi\u00e9n OJO que no se vuelva un c\u00edrculo vicioso esa comodidad, a veces hay que mandarse y tratar de domar esa ansiedad, lo importante es trabajar sobre ello tambi\u00e9n", "id": "1623148823617982464"},{"created_at": "2023-02-08T02:34:44.000Z", "text": "RT @Maraca2: Esto se vuelve un c\u00edrculo vicioso porque deja de haber dinero para la inversi\u00f3n p\u00fablica y esto frena a\u00fan m\u00e1s la econom\u00eda: en e\u2026", "id": "1623148291885092864"},{"created_at": "2023-02-08T02:34:30.000Z", "text": "@amorxmexico2050 Desde ah\u00ed estamos mal. Tu pensamiento solo genera ese c\u00edrculo vicioso.\nLos partidos no son necesarios, hay muchos que solo han estado de comod\u00edn y as\u00ed se la viven, \u00bfQu\u00e9 han aportado? Nada!!!\nSi queremos ser potencia hay que eliminar esas malas pr\u00e1cticas.", "id": "1623148234183962624"},{"created_at": "2023-02-08T02:34:12.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623148159424729089"},{"created_at": "2023-02-08T02:33:47.000Z", "text": "\u00faltimamente le agarr\u00e9 gustito a alejarme de personas que me hacen sentir inc\u00f3moda, me cost\u00f3 casi dos a\u00f1os, pero creo que mi c\u00edrculo vicioso termin\u00f3 al fin.", "id": "1623148054537805826"},{"created_at": "2023-02-08T02:32:32.000Z", "text": "@vainillitwa Es que a veces agarran esos meses en los que no dan ganas de entrar viste? Despu\u00e9s se vuelve jjjajjaj y as\u00ed un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623147741391069185"},{"created_at": "2023-02-08T02:31:13.000Z", "text": "@futpicante Este se\u00f1or est\u00e1 m\u00e1s caduco del f\u00fatbol que nada. \n\nSiempre cobro a sus jugadores por jugar, no creo que esas viejas pr\u00e1cticas ya se las haya quitado. \n\nAdem\u00e1s de llegar a dirigir equipos v\u00eda promotores eternos. \n\nEl f\u00fatbol mexicano siempre ser\u00e1 un c\u00edrculo vicioso de corrupci\u00f3n.", "id": "1623147408799539200"},{"created_at": "2023-02-08T02:27:55.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623146579866648579"},{"created_at": "2023-02-08T02:27:43.000Z", "text": "que asco cuando te das cuenta de que entraste a un c\u00edrculo vicioso nada sano y no sabes como salir \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab necesito tirar el celu lejos", "id": "1623146527345573889"},{"created_at": "2023-02-08T02:27:11.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623146395296272384"},{"created_at": "2023-02-08T02:26:53.000Z", "text": "Que loco como siempre caigo en el mismo c\u00edrculo vicioso", "id": "1623146320184717314"},{"created_at": "2023-02-08T02:26:01.000Z", "text": "RT @acastilloDC: \"El gobierno cada vez tiene menos ingresos por el petr\u00f3leo y con bajo o nulo crecimiento econ\u00f3mico recauda menos impuestos\u2026", "id": "1623146101611319296"},{"created_at": "2023-02-08T02:25:40.000Z", "text": "RT @NietoOP: Cuando fue alcalde de Bogot\u00e1 se unieron todas esas clases pol\u00edticas y medios para hacerle traspi\u00e9s a su administraci\u00f3n, ahora\u2026", "id": "1623146013778124802"},{"created_at": "2023-02-08T02:24:53.000Z", "text": "@JoFalkenhorst_ Y es que es un c\u00edrculo vicioso, en el que no sabes por d\u00f3nde romperlo :/\n\nUna cosa es la falta de alternativas de movilidad, que sean m\u00e1s o menos eficientes, accesibles y seguras. Eso lleva a la necesidad de veh\u00edculos privados que, adem\u00e1s, se convierten en s\u00edmbolos de estatus...", "id": "1623145814011875330"},{"created_at": "2023-02-08T02:22:30.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623145214398406658"},{"created_at": "2023-02-08T02:22:29.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623145209461723141"},{"created_at": "2023-02-08T02:19:17.000Z", "text": "@Hrd27348676 @karememontes @UCIQMX Falta mucha concientizaci\u00f3n, y romper el c\u00edrculo vicioso de: Infraestructura s\u00f3lo para autos - pocos ciclistas rif\u00e1ndosela - el conductor se cree con todo el derecho y prioridad y es ciego a otro tipo de movilidad - exige m\u00e1s infraestructura por ser insostenible", "id": "1623144406143610881"},{"created_at": "2023-02-08T02:13:52.000Z", "text": "RT @NietoOP: Cuando fue alcalde de Bogot\u00e1 se unieron todas esas clases pol\u00edticas y medios para hacerle traspi\u00e9s a su administraci\u00f3n, ahora\u2026", "id": "1623143041010745349"},{"created_at": "2023-02-08T02:12:44.000Z", "text": "@iJLSY91 @iCNYMN @itsD3lay vos me lo das a mi y yo a luna y entramos en un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623142756116824064"},{"created_at": "2023-02-08T02:12:36.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623142725238259713"},{"created_at": "2023-02-08T02:06:36.000Z", "text": "M\u00e1s idiota usted que adora los otros asesinos, el acuerdo de paz se hizo no por amor sino para salir del c\u00edrculo vicioso del odio y la guerra. https://t.co/E99CUhQ74N", "id": "1623141215142133762"},{"created_at": "2023-02-08T02:04:40.000Z", "text": "Aveces el problema no es la gente, el problema eres t\u00fa que no quieres salir de tu c\u00edrculo vicioso", "id": "1623140727436763137"},{"created_at": "2023-02-08T02:04:17.000Z", "text": "RT @TeddyKara: China despu\u00e9s de WW2 no logra salir del c\u00edrculo vicioso de aumento de pobreza, con hiperinflaci\u00f3n en el 47.\nLa ideolog\u00eda man\u2026", "id": "1623140628782632960"},{"created_at": "2023-02-08T02:03:39.000Z", "text": "@Sandra14061961 Algo infinitamente m\u00e1s destructivo: el c\u00edrculo vicioso de peronistas e ignorantes que los votan.", "id": "1623140470762217474"},{"created_at": "2023-02-08T02:02:39.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623140219540148225"},{"created_at": "2023-02-08T01:55:34.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623138435300044800"},{"created_at": "2023-02-08T01:55:33.000Z", "text": "ayer dorm\u00ed como por 2 horas y me despert\u00e9 a media noche con un insomnio muy pesado hasta las 4:30, 2 horas antes de iniciar trabajo\npense por ese momento en lo descuidado q he sido con mi salud, teniendo en cuenta q tengo una enfermedad cr\u00f3nica\nsalir del circulo vicioso es muy hp", "id": "1623138434704371714"},{"created_at": "2023-02-08T01:55:17.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623138366026915840"},{"created_at": "2023-02-08T01:55:02.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623138304194486272"},{"created_at": "2023-02-08T01:52:42.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623137716572459009"},{"created_at": "2023-02-08T01:51:17.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623137357669990401"},{"created_at": "2023-02-08T01:50:50.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623137244897857536"},{"created_at": "2023-02-08T01:50:08.000Z", "text": "Mi \u00fanico c\u00edrculo vicioso es con el tinte negro", "id": "1623137071601799172"},{"created_at": "2023-02-08T01:49:35.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623136931893714946"},{"created_at": "2023-02-08T01:48:30.000Z", "text": "@iGirliCode La tuve que traducir al ingl\u00e9s, cuando lo hice la optimice ahora la necesitaba en espa\u00f1ol e hice el mismo chiste.\nEs un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623136659121356800"},{"created_at": "2023-02-08T01:47:52.000Z", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve l\u2026", "id": "1623136499276386304"},{"created_at": "2023-02-08T01:47:07.000Z", "text": "\ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve la participaci\u00f3n https://t.co/MbtJDIQg7A https://t.co/uSwpSYewXu", "id": "1623136312294354946"},{"created_at": "2023-02-08T01:46:28.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623136145402998784"},{"created_at": "2023-02-08T01:45:04.000Z", "text": "RT @LiberLudens: La venta de libros es un c\u00edrculo vicioso muy gratificante. En la medida que facilitas libros a otros aparecen los que t\u00fa n\u2026", "id": "1623135795866480641"},{"created_at": "2023-02-08T01:44:03.000Z", "text": "La venta de libros es un c\u00edrculo vicioso muy gratificante. En la medida que facilitas libros a otros aparecen los que t\u00fa necesitas. Cada ejemplar bajo su l\u00f3gica azarosa llega para recordarnos todo lo que nos falta. Ratonear es una gimnasia de la paciencia. Un juego de memoria. https://t.co/GJ4d1zPaWP", "id": "1623135537363144704"},{"created_at": "2023-02-08T01:37:19.000Z", "text": "@Jhovo @JuanYcaza1 Deber\u00eda ser un delito que los pobres tengan hijos. Es un circulo vicioso de pobreza, ci deficientes, problemas sociales, familiares y del fisco en todos los pa\u00edses del planeta.", "id": "1623133845255069697"},{"created_at": "2023-02-08T01:36:36.000Z", "text": "RT @NietoOP: Cuando fue alcalde de Bogot\u00e1 se unieron todas esas clases pol\u00edticas y medios para hacerle traspi\u00e9s a su administraci\u00f3n, ahora\u2026", "id": "1623133665101332481"},{"created_at": "2023-02-08T01:34:08.000Z", "text": "RT @FrederKamen: @CoelhoDedez A desconfian\u00e7a gera um estresse que leva as pessoas a serem mais agressivas, menos cordiais, mais propensas a\u2026", "id": "1623133043773825027"},{"created_at": "2023-02-08T01:31:21.000Z", "text": "RT @DerriteSP: Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam q\u2026", "id": "1623132340900794369"},{"created_at": "2023-02-08T01:29:18.000Z", "text": "harta del pinche mismo circulo vicioso", "id": "1623131825177759744"}]