[{"tweets_quantity": 497},{"created_at": "2023-02-09T01:32:47.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623495090286084097"},{"created_at": "2023-02-09T00:48:09.000Z", "text": "RT @SalvadOrellana: Sr. @LassoGuillermo inyecte a la econom\u00eda del pa\u00eds 3 o 4 mil millones en 2023, y similar en 2024.\nDos motivos potentes\u2026", "id": "1623483859831595008"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:35.000Z", "text": "Igual NO ense\u00f1ar\u00e1n absolutamente nada, porque ellos NUNCA fueron ense\u00f1ados a aprender, ser\u00e1n el cierre del c\u00edrculo virtuoso de la siembra de pobreza estructurada establecida con el sistema educativo corrupto, idiotizante y feligr\u00e9s que funcion\u00f3 en Vzla desde los '80 bien conocido https://t.co/7LgHai9tIC", "id": "1623474152509145089"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:07.000Z", "text": "RT @cynsol: Circulo virtuoso usando #ChatGPT:\n\nEl usuario es experto en su materia y automatiza ciertos procesos gracias a la herramienta y\u2026", "id": "1623474036511584257"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:05.000Z", "text": "RT @cynsol: Circulo virtuoso usando #ChatGPT:\n\nEl usuario es experto en su materia y automatiza ciertos procesos gracias a la herramienta y\u2026", "id": "1623474027103649796"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:51.000Z", "text": "@TributariaYa La desigualdad no es mala, lo malo es la pobreza y la pobreza extrema. Lo que debe hacer un pa\u00eds ante esa desigualdad es lograr que la riqueza en exceso de los ma ricos se inviertan en el pa\u00eds y no fuera, as\u00ed se genera m\u00e1s trabajo y menos pobreza, se genera un c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1623472708758474753"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:18.000Z", "text": "RT @cynsol: Circulo virtuoso usando #ChatGPT:\n\nEl usuario es experto en su materia y automatiza ciertos procesos gracias a la herramienta y\u2026", "id": "1623472321792200704"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:31.000Z", "text": "@MartnPeiretti1 Tiene raz\u00f3n como todos sabemos el endeudamiento es pedos no se paga .. imprimimos billetes pagamos 107% de tasa de inter\u00e9s de fabricamos m\u00e1s pobres .les damos planes y votan peronismo ..c\u00f3mo evn un c\u00edrculo virtuoso", "id": "1623467591812501504"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:28.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623463806947958787"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:24.000Z", "text": "Circulo virtuoso usando #ChatGPT:\n\nEl usuario es experto en su materia y automatiza ciertos procesos gracias a la herramienta y posteriormente v\u00e1lida o audita el resultado.", "id": "1623463789751422977"},{"created_at": "2023-02-08T21:27:21.000Z", "text": "@aramosc Ejemplo el alto costo social de una CCSS que no rebaja sus gastos operativos buscando ser eficiente, pudiendo lograr v\u00eda Ley reducir cargas obrero-patronales (en lugar de subirlas) y hacer m\u00e1s atractiva la inversi\u00f3n y creaci\u00f3n de empresas. Circulo virtuoso.", "id": "1623433327721201664"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:31.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623428081519144960"},{"created_at": "2023-02-08T20:52:26.000Z", "text": "Los 3 que necesit\u00e1bamos que marcasen lo han hecho.\n\nEmpieza un c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1623424539534282752"},{"created_at": "2023-02-08T18:41:25.000Z", "text": "A medida que ampliamos nuestra oferta, estamos creando un c\u00edrculo virtuoso para todo el negocio. Selecci\u00f3n&gt; Experiencia del cliente&gt; Trafico&gt; Ventas&gt; Crecimiento https://t.co/BNMGIDYcxd", "id": "1623391566508294145"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:43.000Z", "text": "A medida que ampliamos nuestra oferta, estamos creando un c\u00edrculo virtuoso para todo el negocio. Selecci\u00f3n&gt; Experiencia del cliente&gt; Trafico&gt; Ventas&gt; Crecimiento", "id": "1623389627779260439"},{"created_at": "2023-02-08T18:32:47.000Z", "text": "4)C\u00cdRCULO VIRTUOSO \nCada nuevo producto y servicio que ofrecemos aumenta la importancia que tenemos para un grupo m\u00e1s amplio de clientes y puede incrementar la frecuencia con que visitan nuestra tienda.", "id": "1623389395200929792"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:15.000Z", "text": "@NoemiMagram El caf\u00e9 es riqu\u00edsimo y forma parte del c\u00edrculo virtuoso de mi d\u00eda a d\u00eda", "id": "1623383722094473217"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:58.000Z", "text": "RT @SalvadOrellana: Sr. @LassoGuillermo inyecte a la econom\u00eda del pa\u00eds 3 o 4 mil millones en 2023, y similar en 2024.\nDos motivos potentes\u2026", "id": "1623367547906056192"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:51.000Z", "text": "RT @SalvadOrellana: Sr. @LassoGuillermo inyecte a la econom\u00eda del pa\u00eds 3 o 4 mil millones en 2023, y similar en 2024.\nDos motivos potentes\u2026", "id": "1623353172231131136"},{"created_at": "2023-02-08T16:04:54.000Z", "text": "RT @SalvadOrellana: Sr. @LassoGuillermo inyecte a la econom\u00eda del pa\u00eds 3 o 4 mil millones en 2023, y similar en 2024.\nDos motivos potentes\u2026", "id": "1623352177023483907"},{"created_at": "2023-02-08T15:28:51.000Z", "text": "RT @ONUMujeresArg: \ud83d\uddde\ufe0f\ud83d\udcac \"La inversi\u00f3n en cuidados permite romper con el c\u00edrculo vicioso de cuidados, pobreza, desigualdad y exclusi\u00f3n, trans\u2026", "id": "1623343106937462784"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:19.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623338696081563649"},{"created_at": "2023-02-08T14:07:05.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623322527547248640"},{"created_at": "2023-02-08T13:35:29.000Z", "text": "@dardogasparre Lo que se dice \u201c un c\u00edrculo virtuoso \u201c para los piqueteros claro", "id": "1623314575440416770"},{"created_at": "2023-02-08T13:33:36.000Z", "text": "Moreira confunde c\u00edrculo vicioso con c\u00edrculo virtuoso, ahora todo tiene sentido\u2026", "id": "1623314102947917825"},{"created_at": "2023-02-08T13:24:02.000Z", "text": "RT @ONUMujeresArg: \ud83d\uddde\ufe0f\ud83d\udcac \"La inversi\u00f3n en cuidados permite romper con el c\u00edrculo vicioso de cuidados, pobreza, desigualdad y exclusi\u00f3n, trans\u2026", "id": "1623311694800777222"},{"created_at": "2023-02-08T13:17:10.000Z", "text": "RT @dirkjanjanssen: 25% de los kil\u00f3metros recorridos en bici en las ciudades holandesas son hacia/desde una estaci\u00f3n de tren. La mitad de l\u2026", "id": "1623309966328184833"},{"created_at": "2023-02-08T13:05:45.000Z", "text": "RT @_jorgezarco: Fotovoltai e-movilidad y bater\u00edas: c\u00edrculo virtuoso se expande https://t.co/npOWzlY609 @BMW @BMWMotorrad_Mx @BMWUSA @AHKMe\u2026", "id": "1623307096040124418"},{"created_at": "2023-02-08T12:56:07.000Z", "text": "RT @SalvadOrellana: Sr. @LassoGuillermo inyecte a la econom\u00eda del pa\u00eds 3 o 4 mil millones en 2023, y similar en 2024.\nDos motivos potentes\u2026", "id": "1623304669110861824"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:34.000Z", "text": "Ontem eu falei sobre o c\u00edrculo virtuoso - que eu chamo de vicioso - de Dados no meu curso de Data Product Management, que \u00e9 basicamente o modelo de neg\u00f3cio usado por grandes empresas de tecnologia, Google, Amazon, Apple, Meta, etc. https://t.co/VdocSs0HJ0", "id": "1623295975442857984"},{"created_at": "2023-02-08T12:15:38.000Z", "text": "RT @SalvadOrellana: Sr. @LassoGuillermo inyecte a la econom\u00eda del pa\u00eds 3 o 4 mil millones en 2023, y similar en 2024.\nDos motivos potentes\u2026", "id": "1623294480286621696"},{"created_at": "2023-02-08T11:51:40.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623288448600748032"},{"created_at": "2023-02-08T11:42:33.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623286154953883652"},{"created_at": "2023-02-08T11:24:58.000Z", "text": "RT @TheSalsaest: Quer\u00e9is apoyar a la pe\u00f1a gorda para que est\u00e9 m\u00e1s sana?\nLo primero de todo, revisaos la asociaci\u00f3n mental \"en normopeso = s\u2026", "id": "1623281729891868672"},{"created_at": "2023-02-08T11:00:01.000Z", "text": "\ud83d\uddde\ufe0f\ud83d\udcac \"La inversi\u00f3n en cuidados permite romper con el c\u00edrculo vicioso de cuidados, pobreza, desigualdad y exclusi\u00f3n, transform\u00e1ndolo en un c\u00edrculo virtuoso que genera m\u00faltiples r\u00e9ditos sociales y econ\u00f3micos\u201d, @AlemanyCecilia @ONUMujeres v\u00eda @elDiarioAR \n\nhttps://t.co/xUTlhTYwnC", "id": "1623275454332272642"},{"created_at": "2023-02-08T10:49:49.000Z", "text": "RT @TheSalsaest: Quer\u00e9is apoyar a la pe\u00f1a gorda para que est\u00e9 m\u00e1s sana?\nLo primero de todo, revisaos la asociaci\u00f3n mental \"en normopeso = s\u2026", "id": "1623272886566809600"},{"created_at": "2023-02-08T10:43:24.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623271268916101121"},{"created_at": "2023-02-08T10:40:18.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623270492000993280"},{"created_at": "2023-02-08T10:37:16.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623269725336641542"},{"created_at": "2023-02-08T10:35:37.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623269310113239040"},{"created_at": "2023-02-08T10:27:36.000Z", "text": "Esto es un verdadero c\u00edrculo virtuoso !! https://t.co/AnT8OAA29c", "id": "1623267295127560193"},{"created_at": "2023-02-08T10:21:18.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623265710473453569"},{"created_at": "2023-02-08T10:17:25.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623264729702473791"},{"created_at": "2023-02-08T10:07:00.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623262110376509440"},{"created_at": "2023-02-08T09:58:48.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623260045335986178"},{"created_at": "2023-02-08T09:53:47.000Z", "text": "Me parece a m\u00ed que con @JoanLaportaFCB se va a cumplir la estabilidad que con el siempre hay. Xavi 1o que al igual que Rikjard le cost\u00f3 y con el de inicio el c\u00edrculo virtuoso. Rafa M\u00e1rquez despu\u00e9s cada vez que lo veo , hay Mister para la sucesi\u00f3n \ud83d\ude0d https://t.co/N5kzN2UM12", "id": "1623258782145908736"},{"created_at": "2023-02-08T09:43:54.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623256297528340481"},{"created_at": "2023-02-08T09:27:14.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623252103278755843"},{"created_at": "2023-02-08T09:24:40.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623251458824052738"},{"created_at": "2023-02-08T09:20:06.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623250308531990528"},{"created_at": "2023-02-08T09:10:53.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623247989585084416"},{"created_at": "2023-02-08T08:49:15.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623242545110155265"},{"created_at": "2023-02-08T08:05:08.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623231440262512642"},{"created_at": "2023-02-08T05:34:44.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623193593388179456"},{"created_at": "2023-02-08T05:04:24.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623185959461302273"},{"created_at": "2023-02-08T04:49:03.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623182096838586369"},{"created_at": "2023-02-08T04:41:42.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623180247075024897"},{"created_at": "2023-02-08T04:38:06.000Z", "text": "@Maite_ct Me siento como un trapo en una lavadora, empujado por la fuerza centr\u00edfuga fuera del c\u00edrculo virtuoso", "id": "1623179339104718849"},{"created_at": "2023-02-08T04:16:06.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623173802203963394"},{"created_at": "2023-02-08T04:13:01.000Z", "text": "@josetorohardy El crecimiento de la producci\u00f3n de coca\u00edna durante el gobierno de Iv\u00e1n Duque y el incremento de su consumo en Estados Unidos significa entonces que ese c\u00edrculo virtuoso y progresivo benefici\u00f3 al narcotr\u00e1fico.", "id": "1623173026790486017"},{"created_at": "2023-02-08T03:49:24.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623167082933243905"},{"created_at": "2023-02-08T03:16:18.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623158754932916225"},{"created_at": "2023-02-08T03:07:58.000Z", "text": "RT @SalvadOrellana: Sr. @LassoGuillermo inyecte a la econom\u00eda del pa\u00eds 3 o 4 mil millones en 2023, y similar en 2024.\nDos motivos potentes\u2026", "id": "1623156657730584579"},{"created_at": "2023-02-08T03:06:08.000Z", "text": "RT @SalvadOrellana: Sr. @LassoGuillermo inyecte a la econom\u00eda del pa\u00eds 3 o 4 mil millones en 2023, y similar en 2024.\nDos motivos potentes\u2026", "id": "1623156196680118273"},{"created_at": "2023-02-08T03:00:56.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623154888812249095"},{"created_at": "2023-02-08T02:37:10.000Z", "text": "RT @raugustom: @rlopezaliaga1 Nueva  narratva comunista Y CAVIAR  , \"el campo produce  para tenerlo de adornos\" . NO ES ASI ; ENTIENDAN  AM\u2026", "id": "1623148907847987201"},{"created_at": "2023-02-08T02:34:44.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623148294682583045"},{"created_at": "2023-02-08T02:14:36.000Z", "text": "RT @_jorgezarco: Fotovoltai e-movilidad y bater\u00edas: c\u00edrculo virtuoso se expande https://t.co/npOWzlY609 @BMW @BMWMotorrad_Mx @BMWUSA @AHKMe\u2026", "id": "1623143228105977856"},{"created_at": "2023-02-08T01:29:39.000Z", "text": "Sr. @LassoGuillermo inyecte a la econom\u00eda del pa\u00eds 3 o 4 mil millones en 2023, y similar en 2024.\nDos motivos potentes para hacer lo que le sugiero:\n1. Que la micro econom\u00eda necesita esa inyecci\u00f3n de flujo para generar empleo y m\u00e1s circulante, c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1623131913815748609"},{"created_at": "2023-02-08T01:28:51.000Z", "text": "La inversi\u00f3n, es el elemento que inicia un c\u00edrculo virtuoso de la econom\u00eda, de cualquier pa\u00eds. https://t.co/0ooUJrCqy9", "id": "1623131712917209088"},{"created_at": "2023-02-08T00:56:32.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623123579574317056"},{"created_at": "2023-02-08T00:42:24.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623120023542718468"},{"created_at": "2023-02-08T00:26:59.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623116142297419776"},{"created_at": "2023-02-08T00:26:01.000Z", "text": "@julianyosovitch Es el famoso c\u00edrculo virtuoso inflacionario\ud83d\ude44", "id": "1623115899401080832"},{"created_at": "2023-02-08T00:10:54.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623112095637045248"},{"created_at": "2023-02-08T00:04:51.000Z", "text": "RT @pvmagmexico: Fotovoltaica, electromovilidad y bater\u00edas: el c\u00edrculo virtuoso se expande: A trav\u00e9s de su sistema de paneles solares en op\u2026", "id": "1623110572714905602"},{"created_at": "2023-02-08T00:02:41.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623110030126882818"},{"created_at": "2023-02-07T23:40:02.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623104326926229509"},{"created_at": "2023-02-07T23:32:43.000Z", "text": "\ud83d\udcc8 Esta iniciativa se inserta dentro de una pol\u00edtica integral y un c\u00edrculo virtuoso para la econom\u00eda nacional, donde el objetivo es aumentar la recaudaci\u00f3n de divisas por servicios de exportaci\u00f3n no registrados, evitar la informalidad y fomentar el registro en el sist. tributario https://t.co/Zg2qYyIUHe", "id": "1623102489221378050"},{"created_at": "2023-02-07T23:16:05.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623098299820675074"},{"created_at": "2023-02-07T23:06:39.000Z", "text": "@rlopezaliaga1 Nueva  narratva comunista Y CAVIAR  , \"el campo produce  para tenerlo de adornos\" . NO ES ASI ; ENTIENDAN  AMIGOS PERUANOS LA PRODUCCION  AGRARIA ES PARA EL CONSUMO POR  PERUANOS Y EXTRANJEROS  es el circulo virtuoso de la economia agraria  \u00a1NO SE DEJEN ENGA\u00d1AR\u00a1", "id": "1623095927463415808"},{"created_at": "2023-02-07T22:53:05.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623092512360394753"},{"created_at": "2023-02-07T22:45:23.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623090576378691584"},{"created_at": "2023-02-07T22:23:32.000Z", "text": "@czerjyo @MalBicho_O Van a hacer un c\u00edrculo virtuoso \ud83d\ude09", "id": "1623085078157971460"},{"created_at": "2023-02-07T22:19:31.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623084064327573505"},{"created_at": "2023-02-07T22:17:55.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623083663012290565"},{"created_at": "2023-02-07T21:51:03.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623076900762529792"},{"created_at": "2023-02-07T21:46:23.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623075729465389056"},{"created_at": "2023-02-07T21:25:04.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623070364187123712"},{"created_at": "2023-02-07T20:50:12.000Z", "text": "RT @_jorgezarco: Fotovoltai e-movilidad y bater\u00edas: c\u00edrculo virtuoso se expande https://t.co/npOWzlY609 @BMW @BMWMotorrad_Mx @BMWUSA @AHKMe\u2026", "id": "1623061591016239107"},{"created_at": "2023-02-07T20:38:37.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623058675924344845"},{"created_at": "2023-02-07T20:27:27.000Z", "text": "Fotovoltai e-movilidad y bater\u00edas: c\u00edrculo virtuoso se expande https://t.co/npOWzlY609 @BMW @BMWMotorrad_Mx @BMWUSA @AHKMexikoCAMEXA @mucko @delriojantonio @marthadelgado @m_ebrard @RGC_Mx @GobEdoSLP @xAudiMx @VW @AmiaMexico @CANACINTRA_SLP @SLP @CONCAMIN @canamemx @CdeMovilidad", "id": "1623055864071323648"},{"created_at": "2023-02-07T20:06:11.000Z", "text": "RT @pvmagmexico: Fotovoltaica, electromovilidad y bater\u00edas: el c\u00edrculo virtuoso se expande: A trav\u00e9s de su sistema de paneles solares en op\u2026", "id": "1623050511770390530"},{"created_at": "2023-02-07T20:02:05.000Z", "text": "Fotovoltaica, electromovilidad y bater\u00edas: el c\u00edrculo virtuoso se expande: A trav\u00e9s de su sistema de paneles solares en operaci\u00f3n, BMW en Villa de Reyes, San Luis Potos\u00ed, est\u00e1 armando sus autos el\u00e9ctricos que\u2026 https://t.co/JYfK0DATn6 #energ\u00edasolar #fotovoltaica #sostenibilidad https://t.co/fYUiwmbNVe", "id": "1623049478084395008"},{"created_at": "2023-02-07T19:43:21.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623044765934559278"},{"created_at": "2023-02-07T19:29:46.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623041346591199255"},{"created_at": "2023-02-07T19:28:21.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623040989936947236"},{"created_at": "2023-02-07T19:26:50.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623040608452415528"},{"created_at": "2023-02-07T19:23:10.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623039687290982423"},{"created_at": "2023-02-07T19:07:12.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623035666916380674"},{"created_at": "2023-02-07T19:03:35.000Z", "text": "@RicardoBSalinas Coincido! El Estado debe garantizar Salud, Educaci\u00f3n, condiciones propicias para Empleo y crecimiento econ\u00f3mico.\nUn c\u00edrculo virtuoso que el actual gobierno no le importa.\nCreo que se equivoc\u00f3 al apoyar al \u201cmovimiento\u201d actual", "id": "1623034757314449427"},{"created_at": "2023-02-07T19:00:52.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623034075643518976"},{"created_at": "2023-02-07T18:54:43.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623032528641658904"},{"created_at": "2023-02-07T18:48:24.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623030935993126927"},{"created_at": "2023-02-07T18:47:36.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623030737166376960"},{"created_at": "2023-02-07T18:31:26.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623026665768079361"},{"created_at": "2023-02-07T18:25:25.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623025152740012033"},{"created_at": "2023-02-07T18:22:17.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623024363040653317"},{"created_at": "2023-02-07T18:22:01.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623024297273970689"},{"created_at": "2023-02-07T18:03:16.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623019579437113345"},{"created_at": "2023-02-07T18:03:05.000Z", "text": "RT @larryyumibandam: \ud83d\udfe1 C\u00edrculo virtuoso de la Econom\u00eda Social de Mercado https://t.co/vEbtO1IUTS", "id": "1623019533396021255"},{"created_at": "2023-02-07T17:58:27.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623018367555719175"},{"created_at": "2023-02-07T17:53:39.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623017158799130624"},{"created_at": "2023-02-07T17:52:34.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623016885036937227"},{"created_at": "2023-02-07T17:44:34.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623014874660933635"},{"created_at": "2023-02-07T17:33:40.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623012130793435147"},{"created_at": "2023-02-07T17:32:06.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623011734507204616"},{"created_at": "2023-02-07T17:31:07.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623011486200213526"},{"created_at": "2023-02-07T17:29:59.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623011200849137664"},{"created_at": "2023-02-07T17:29:28.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623011074369892365"},{"created_at": "2023-02-07T17:22:35.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623009339605716992"},{"created_at": "2023-02-07T17:17:29.000Z", "text": "@alberto_velde @Patrici11638621 Tienen que disminuir gradualmente, apuntando a cero.\nMientras cobran deben cumplir alguna tarea y no tienen derecho a votar!!!\n\nC\u00edrculo Virtuoso mata a C\u00edrculo Vicioso!!!", "id": "1623008057985839127"},{"created_at": "2023-02-07T17:05:57.000Z", "text": "Quer\u00e9is apoyar a la pe\u00f1a gorda para que est\u00e9 m\u00e1s sana?\nLo primero de todo, revisaos la asociaci\u00f3n mental \"en normopeso = sano\". Porque no. Put\u00edsimo no.\nApoyad los peque\u00f1os gestos por nimios que os parezcan, tanto porque suman por s\u00ed solos, como porque generan un c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1623005155732905984"},{"created_at": "2023-02-07T16:54:57.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623002386225672196"},{"created_at": "2023-02-07T16:48:58.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623000881745518594"},{"created_at": "2023-02-07T16:47:33.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1623000526110556160"},{"created_at": "2023-02-07T16:41:07.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622998905687314434"},{"created_at": "2023-02-07T16:34:52.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622997332823355403"},{"created_at": "2023-02-07T16:19:05.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622993361010294793"},{"created_at": "2023-02-07T16:11:31.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622991457391894529"},{"created_at": "2023-02-07T16:08:31.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622990700651462657"},{"created_at": "2023-02-07T16:02:24.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622989162033946625"},{"created_at": "2023-02-07T15:58:59.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622988304009293825"},{"created_at": "2023-02-07T15:57:37.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622987956205109248"},{"created_at": "2023-02-07T15:46:08.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622985066891694080"},{"created_at": "2023-02-07T15:43:14.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622984339901321217"},{"created_at": "2023-02-07T15:25:33.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622979887421173761"},{"created_at": "2023-02-07T15:22:55.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622979224062636039"},{"created_at": "2023-02-07T15:22:53.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622979216521195522"},{"created_at": "2023-02-07T15:22:00.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622978995389169664"},{"created_at": "2023-02-07T15:21:02.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622978750840274947"},{"created_at": "2023-02-07T15:04:08.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622974498709569541"},{"created_at": "2023-02-07T15:03:40.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622974382678343683"},{"created_at": "2023-02-07T14:58:23.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622973053033648134"},{"created_at": "2023-02-07T14:57:52.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622972920820826114"},{"created_at": "2023-02-07T14:56:25.000Z", "text": "RT @pao_maldo: Se necesita una re-educaci\u00f3n y una re-culturizaci\u00f3n a la abundancia. \n\nUna cultura de empat\u00eda real. D\u00f3nde lo que yo hago afe\u2026", "id": "1622972554960048131"},{"created_at": "2023-02-07T14:53:32.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622971829416771585"},{"created_at": "2023-02-07T14:51:19.000Z", "text": "RT @pao_maldo: Se necesita una re-educaci\u00f3n y una re-culturizaci\u00f3n a la abundancia. \n\nUna cultura de empat\u00eda real. D\u00f3nde lo que yo hago afe\u2026", "id": "1622971272811671554"},{"created_at": "2023-02-07T14:20:52.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622963608849203202"},{"created_at": "2023-02-07T14:07:51.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622960335647907842"},{"created_at": "2023-02-07T14:04:21.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622959454252855297"},{"created_at": "2023-02-07T14:04:14.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622959426205528066"},{"created_at": "2023-02-07T14:00:41.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622958532038631430"},{"created_at": "2023-02-07T13:55:23.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622957195234263040"},{"created_at": "2023-02-07T13:53:05.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622956620019011584"},{"created_at": "2023-02-07T13:46:06.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622954862261731328"},{"created_at": "2023-02-07T13:40:57.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622953565999493120"},{"created_at": "2023-02-07T13:38:39.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622952984123674626"},{"created_at": "2023-02-07T13:36:17.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622952389874708483"},{"created_at": "2023-02-07T13:34:26.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622951923061071873"},{"created_at": "2023-02-07T13:32:17.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622951384156090368"},{"created_at": "2023-02-07T13:31:44.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622951247056896000"},{"created_at": "2023-02-07T13:23:53.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622949271761743872"},{"created_at": "2023-02-07T13:22:26.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622948906018521088"},{"created_at": "2023-02-07T13:21:50.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622948754805473280"},{"created_at": "2023-02-07T13:02:53.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622943986833887234"},{"created_at": "2023-02-07T13:01:53.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622943733284052993"},{"created_at": "2023-02-07T12:53:20.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622941583480856579"},{"created_at": "2023-02-07T12:51:17.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622941066369417216"},{"created_at": "2023-02-07T12:49:00.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622940492274040834"},{"created_at": "2023-02-07T12:47:40.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622940155383279623"},{"created_at": "2023-02-07T12:46:40.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622939905042137089"},{"created_at": "2023-02-07T12:38:59.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622937969827913730"},{"created_at": "2023-02-07T12:33:44.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622936648852856839"},{"created_at": "2023-02-07T12:32:42.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622936388764160002"},{"created_at": "2023-02-07T12:31:13.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622936014628036609"},{"created_at": "2023-02-07T12:26:01.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622934708421099523"},{"created_at": "2023-02-07T12:25:58.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622934692621164544"},{"created_at": "2023-02-07T12:25:28.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622934570457870339"},{"created_at": "2023-02-07T12:23:57.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622934187580747777"},{"created_at": "2023-02-07T12:19:12.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622932989746315267"},{"created_at": "2023-02-07T12:18:22.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622932782681935874"},{"created_at": "2023-02-07T12:15:33.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622932074754613248"},{"created_at": "2023-02-07T12:13:36.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622931582808883202"},{"created_at": "2023-02-07T12:09:40.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622930591929843715"},{"created_at": "2023-02-07T12:06:03.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622929682474606592"},{"created_at": "2023-02-07T12:04:28.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622929284120690691"},{"created_at": "2023-02-07T12:00:49.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622928363512860675"},{"created_at": "2023-02-07T11:58:03.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622927669556903936"},{"created_at": "2023-02-07T11:57:48.000Z", "text": "RT @dirkjanjanssen: 25% de los kil\u00f3metros recorridos en bici en las ciudades holandesas son hacia/desde una estaci\u00f3n de tren. La mitad de l\u2026", "id": "1622927605056909312"},{"created_at": "2023-02-07T11:57:47.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622927600061480961"},{"created_at": "2023-02-07T11:53:20.000Z", "text": "El \u201cc\u00edrculo virtuoso\u201d de cr\u00e9ditos mutuales que estudia el gobierno https://t.co/lxbdFfr2EJ", "id": "1622926481985871874"},{"created_at": "2023-02-07T11:49:13.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622925445187481600"},{"created_at": "2023-02-07T11:47:42.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622925064252293121"},{"created_at": "2023-02-07T11:46:41.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622924807472807936"},{"created_at": "2023-02-07T11:45:19.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622924466681421826"},{"created_at": "2023-02-07T11:44:56.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622924368778076161"},{"created_at": "2023-02-07T11:44:49.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622924339845758977"},{"created_at": "2023-02-07T11:44:47.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622924329267724288"},{"created_at": "2023-02-07T11:44:28.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622924251647864833"},{"created_at": "2023-02-07T11:43:54.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622924108429201410"},{"created_at": "2023-02-07T11:43:48.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622924082181246979"},{"created_at": "2023-02-07T11:43:26.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622923989394812929"},{"created_at": "2023-02-07T11:43:23.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622923978791690241"},{"created_at": "2023-02-07T11:43:01.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622923886676389890"},{"created_at": "2023-02-07T11:42:37.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622923785178431488"},{"created_at": "2023-02-07T11:41:09.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622923416088064002"},{"created_at": "2023-02-07T11:40:42.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622923304129466368"},{"created_at": "2023-02-07T11:40:09.000Z", "text": "RT @josetorohardy: Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salari\u2026", "id": "1622923162823303169"},{"created_at": "2023-02-07T11:39:26.000Z", "text": "Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salarios y el consumo, produci\u00e9ndose un c\u00edrculo virtuoso y progresivo que a todos beneficia. Cuando no las hay tambi\u00e9n funciona a la inversa.", "id": "1622922982497701888"},{"created_at": "2023-02-07T09:30:21.000Z", "text": "Sabemos que el Aprendizaje- Servicio es una pedagog\u00eda activa reconocida mundialmente que busca vincular los aprendizajes con un servicio solidario transformador. Y cuando se realizan proyectos de A-S, se produce un \u201cCirculo virtuoso\u201d con muchos beneficios, \u00a1segu\u00ed el hilo! \ud83d\ude4c https://t.co/bRm58P0j5W", "id": "1622890499697790977"},{"created_at": "2023-02-07T08:48:06.000Z", "text": "@Blancamo2013 @wartful @dearIightsx_ Entras en el c\u00edrculo virtuoso", "id": "1622879864666595328"},{"created_at": "2023-02-07T08:28:11.000Z", "text": "@Cucus87 Yo tb lo espero. Sobre todo por lo que dec\u00edas antes: intangibles, c\u00edrculo virtuoso. Pero tiene que ser ya, porque como jugador no se va a apreciar.", "id": "1622874855325544448"},{"created_at": "2023-02-07T07:44:55.000Z", "text": "@feriurgo Al final el dinero en caja solamente te sirve si tienes una idea clara de lo que quieres hacer con el. Hacer una SA a\u00fan se puede hacer si la situaci\u00f3n...Ejem...Tebas...Ejem..empeora. Crear el circulo virtuoso roto es lo m\u00e1s importante y parece que esto est\u00e1 encaminado.", "id": "1622863967059156992"},{"created_at": "2023-02-07T03:37:40.000Z", "text": "RT @mariabibibotero: \u201c\u00bfPuede salir del temor una ciudad que fue considerada hace una d\u00e9cada entre las m\u00e1s violentas del mundo? \u00bfPuede reemp\u2026", "id": "1622801745410772993"},{"created_at": "2023-02-07T01:41:12.000Z", "text": "RT @yTuArteMaria: Agradecer es un c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1622772432787447809"},{"created_at": "2023-02-06T21:35:54.000Z", "text": "@KrvLaurinha @Fredkrepe @Glauber_Braga D\u00edvida \u00e9 problema pessoal.\nMas se o pa\u00eds gera emprego e renda isso n\u00e3o \u00e9 sensa\u00e7\u00e3o, \u00e9 real.\nPovo com dinheiro no bolso vai gerar demanda, o empres\u00e1rio vai investir pra atender essa demanda e consequentemente vai gerar empregos. \u00c9 um c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1622710702606614534"},{"created_at": "2023-02-06T21:11:51.000Z", "text": "@JefersonEstaci2 Si escribes con errores ortogr\u00e1ficos es una se\u00f1al que eres un pobre lector.\nLo dicen los expertos.\nEl circulo virtuoso de lectura-escritura-habla.\nYa con eso.", "id": "1622704650221748235"},{"created_at": "2023-02-06T18:40:31.000Z", "text": "@Ives__gandra Parece um precioso circulo virtuoso. Para a humildade, o autoconhecimento. Para o autoconhecimento, alem da medita\u00e7\u00e3o continuada, uma boa dose da verdadeira humildade( daquele que sabe e busca o que Nao tem e n\u00e3o se vangloria do que tem . Filos. Perene -A. Huxley)", "id": "1622666564192411659"},{"created_at": "2023-02-06T17:59:45.000Z", "text": "@ElingeEmma @RicardoBSalinas Y los trabajadores generan riqueza con el dinero que arriesgan los ricos. Es un c\u00edrculo virtuoso. La cuesti\u00f3n es que los gobiernos deben ofrecerles a ambos las mejores condiciones para generar seguridad y bienestar en sus respectivas tareas.", "id": "1622656307508482050"},{"created_at": "2023-02-06T16:09:09.000Z", "text": "Se necesita una re-educaci\u00f3n y una re-culturizaci\u00f3n a la abundancia. \n\nUna cultura de empat\u00eda real. D\u00f3nde lo que yo hago afecta mi pa\u00eds y si afecta mi pa\u00eds afecta mi mundo. \n\nY as\u00ed se vuelve un c\u00edrculo virtuoso d\u00f3nde genero cosas positivas y mi pa\u00eds me genera cosas positivas.", "id": "1622628473243152387"},{"created_at": "2023-02-06T16:06:46.000Z", "text": "RT @DeporteTotal780: \"Se debe forman un c\u00edrculo virtuoso que beneficie al club\".\n\n\"Es prioridad pagarle al plantel\".\n\n\ud83c\udf99Miguel Cardona, Pres\u2026", "id": "1622627873055027202"},{"created_at": "2023-02-06T15:44:50.000Z", "text": "@Metropoles Se o Lula tirar 30 dias de f\u00e9rias, qdo voltar o d\u00f3lar vai estar em 4,50 e o c\u00edrculo virtuoso de um novo governo ter\u00e1 reduzido o pre\u00e7o dos combust\u00edveis,\nda energia e a taxa de juros estar\u00e1 come\u00e7ando a cair. Mas ele n\u00e3o quer isso. Ele quer palco e precisa de tema para falar\u2026", "id": "1622622351874576385"},{"created_at": "2023-02-06T15:33:19.000Z", "text": "\"Se debe forman un c\u00edrculo virtuoso que beneficie al club\".\n\n\"Es prioridad pagarle al plantel\".\n\n\ud83c\udf99Miguel Cardona, Presidente del Club Olimpia \n\n#DeporteTotal #780AM", "id": "1622619455560855559"},{"created_at": "2023-02-06T14:11:00.000Z", "text": "La electrificaci\u00f3n es un proceso que se ha ido acelerando en Chile, generando un c\u00edrculo virtuoso que hoy te lo explica nuestro asociado @EnelXGlobal\n\n#EmpresasEl\u00e9ctricas https://t.co/1gCaiPJxTi", "id": "1622598737846738946"},{"created_at": "2023-02-06T07:11:09.000Z", "text": "como la legislaci\u00f3n ambiental est\u00e1 inspirada en el ordeno y mando del ecologismo nada q pueda ser positivo y reconocedor del mundo rural tiene cabida: q diferencia respecto del enfoque costarricense d pago por servicios ambientales q ha generado un c\u00edrculo virtuoso precisamente", "id": "1622493079910379531"},{"created_at": "2023-02-06T02:34:28.000Z", "text": "@laubaan Que buena chamba han hecho Juan Manuel Chain Igor en Orizaba un c\u00edrculo virtuoso y cordoba \ud83d\ude1e", "id": "1622423452329119745"},{"created_at": "2023-02-06T01:22:02.000Z", "text": "De c\u00edrculo vicioso a c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1622405222076239874"},{"created_at": "2023-02-06T01:09:20.000Z", "text": "@SeekingTheValue Por lo tanto creas un c\u00edrculo virtuoso, donde adem\u00e1s  permite gestionar/mejorar y expandir  tus entradas de ingresos .\n\nCapital llama y crea capital \n\nCada vez m\u00e1s recursos y menos tiempo para generar otros .", "id": "1622402027375714304"},{"created_at": "2023-02-05T20:53:51.000Z", "text": "RT @CronicaPuebla_: #Opini\u00f3n\ud83c\udf0e \u00bfPodemos dar por terminada la globalizaci\u00f3n tal como la conoc\u00edamos? Del circulo virtuoso que tuvo expansi\u00f3n d\u2026", "id": "1622337732834893824"},{"created_at": "2023-02-05T18:36:31.000Z", "text": "RT @aventuritas: Quiero caf\u00e9 con medialunas. Me da culpa. Corro 6km para ganarme (?) esas calor\u00edas. Me da pena gastarlas. Me como una fruta\u2026", "id": "1622303169521786885"},{"created_at": "2023-02-05T18:28:46.000Z", "text": "#Opini\u00f3n\ud83c\udf0e \u00bfPodemos dar por terminada la globalizaci\u00f3n tal como la conoc\u00edamos? Del circulo virtuoso que tuvo expansi\u00f3n democr\u00e1tica y capitalista, todo indica que pasamos a una era de gran incidencia de intereses geopol\u00edticos\n\ud83d\udcf1 @carlosfara \n\nhttps://t.co/gyoxZxOd19", "id": "1622301220101554182"},{"created_at": "2023-02-05T17:38:13.000Z", "text": "@gkatopodis @alferdez @cnnradioarg @sinurrieta \u2026y volver siempre al \u201cPARA QUE PEDIMOS EL VOTO\u201d. Para reafirmar el constante aumento de la pobreza.Nunca abandonar la estrategia q ha dado tan buenos resultados: A + pobres, + votos. A + votos, + Poder. A + Poder, + pobres.El c\u00edrculo virtuoso q no x antiguo dejar de ser efectivo", "id": "1622288500727971841"},{"created_at": "2023-02-05T17:32:11.000Z", "text": "Me entiendo un poco m\u00e1s,vengo de un feminismo activo y consciente que comenz\u00f3 con mi 1er. Abuela. No busca erradicar a ning\u00fan hombre pero si reaprender el significado de respeto  x humanidad. Ser un c\u00edrculo virtuoso como el \u262f\ufe0f c/u con su energ\u00eda que lo hace ser lo que es. Sumando", "id": "1622286979676209153"},{"created_at": "2023-02-05T14:36:55.000Z", "text": "Quiero caf\u00e9 con medialunas. Me da culpa. Corro 6km para ganarme (?) esas calor\u00edas. Me da pena gastarlas. Me como una fruta. Este es el famoso c\u00edrculo virtuoso o es un c\u00edrculo pelotudo?", "id": "1622242873956614144"},{"created_at": "2023-02-05T13:28:29.000Z", "text": "RT @DivinoBlog: C\u00edrculo virtuoso!", "id": "1622225649988521986"},{"created_at": "2023-02-05T11:52:41.000Z", "text": "C\u00edrculo virtuoso! https://t.co/zdXjRqfzT6", "id": "1622201544606097408"},{"created_at": "2023-02-05T11:42:22.000Z", "text": "@cristina_saraiv @_AlessandroSE A not\u00edcia \u00e9 important\u00edssima, 27 fam\u00edlias que ser\u00e3o impactadas,positivamente, transformando essa realidade em um c\u00edrculo virtuoso.\nFa\u00e7o eco \u00e0s suas palavras , o Senador parece ter esquecido quem \u00e9 Rog\u00e9rio Marinho.S\u00f3 falta dizer que Marcos do Val \u00e9 um defensor da democracia.", "id": "1622198947757301762"},{"created_at": "2023-02-05T10:36:52.000Z", "text": "@EmmaRincon @nayibbukele Pensamiento sistemico:\nCirculo virtuoso, exito, cuanto mas gira mas exito.\nCirculo vicioso, fracaso, cuanto mas gira mas fracaso.\nQuien comprende un sistema puede ver todo claro.", "id": "1622182462322348037"},{"created_at": "2023-02-05T09:19:29.000Z", "text": "@elmundoes La subida de precios es una se\u00f1al que manda el mercado para que se aumente la oferta. Eso conduce a un exceso de oferta que hace bajar los precios. Para que funcione ese c\u00edrculo virtuoso, la clave est\u00e1 en que la administraci\u00f3n no frene el aumento de la oferta.", "id": "1622162990706335744"},{"created_at": "2023-02-05T05:32:30.000Z", "text": "@socioconspirano Empezar un c\u00edrculo virtuoso:\nTrabaja en La pir\u00e1mide de la fuerza vital\nEl 85% de tu concentraci\u00f3n en: alimentarte bien, dormir y hacer ejercicio, no pienses en nada m\u00e1s, da igual que el resto de tu vida sea un desastre. Eso es lo primero. \n\nMira esta peli\nhttps://t.co/8RkAIHFmFm", "id": "1622105868140482560"},{"created_at": "2023-02-05T04:45:03.000Z", "text": "@aquilesalvarez \u00bf\"C\u00edrculo Virtuoso\"?....\n\u00bfCu\u00e1l es la garant\u00eda de que va a funcionar?\n\u00bfC\u00f3mo te largamos del municipio si NO funciona?", "id": "1622093926810132482"},{"created_at": "2023-02-05T04:03:07.000Z", "text": "RT @Casingenieri: El humano dej\u00f3 de ser vegano hace miles de a\u00f1os para ser omnivoro\nCome la carne de much\u00edsimos animales veganos ah\u00ed se cie\u2026", "id": "1622083371009540098"},{"created_at": "2023-02-05T02:43:29.000Z", "text": "Entre el entrenamiento de piernas y ejercicio cardiovascular existe un c\u00edrculo virtuoso. \ud83d\udcaf", "id": "1622063332126588929"},{"created_at": "2023-02-05T01:11:35.000Z", "text": "El humano dej\u00f3 de ser vegano hace miles de a\u00f1os para ser omnivoro\nCome la carne de much\u00edsimos animales veganos ah\u00ed se cierra el c\u00edrculo virtuoso de la evoluci\u00f3n.\nEl veganismo es opcional,\nVegano famoso Adolf Hitler.", "id": "1622040204792971267"},{"created_at": "2023-02-05T01:02:49.000Z", "text": "RT @PaddyTuit: #GestionEsProduccion\n#GeneracionDeEmpleo\nFormaci\u00f3n de cuadros para sost\u00e9n y propalacion ciudadana. C\u00edrculo virtuoso de acomp\u2026", "id": "1622037996647194625"},{"created_at": "2023-02-04T23:06:11.000Z", "text": "@nayibbukele Pensamiento sistemico: circulo virtuoso, el exito, cuanto mas gira mas exito.\nCirculo vicioso, fracaso, cuanto mas gira mas fracaso.\nQuien no lo comprenda esta en un serio problema.", "id": "1622008648321859586"},{"created_at": "2023-02-04T20:31:25.000Z", "text": "@fabio_sormani57 O aumento do n\u00b0 de torcedores \u00e9 diretamente proporcional \u00e0s conquistas. Mais conquistas mais torcedores, mais p\u00fablico nos est\u00e1dios, mais renda, mais conquistas. \u00c9 um c\u00edrculo virtuoso. Por\u00e9m a gest\u00e3o \u00e9 a parte mais importante e nesse quesito o Santos deixa muito a desejar. .", "id": "1621969699104821250"},{"created_at": "2023-02-04T19:11:03.000Z", "text": "RT @Observe48331347: Los emprendedores de USA crearon 517000 nuevos empleos en enero. Es el c\u00edrculo virtuoso del capitalismo que CFK persig\u2026", "id": "1621949473478873089"},{"created_at": "2023-02-04T18:52:56.000Z", "text": "RT @Observe48331347: Los emprendedores de USA crearon 517000 nuevos empleos en enero. Es el c\u00edrculo virtuoso del capitalismo que CFK persig\u2026", "id": "1621944915071537153"},{"created_at": "2023-02-04T17:30:20.000Z", "text": "RT @PaddyTuit: #GestionEsProduccion\n#GeneracionDeEmpleo\nFormaci\u00f3n de cuadros para sost\u00e9n y propalacion ciudadana. C\u00edrculo virtuoso de acomp\u2026", "id": "1621924129090818050"},{"created_at": "2023-02-04T17:09:47.000Z", "text": "@PhjacquelineGo1 @Santiago_Oria @JMilei Ten\u00e9s ser mog\u00f3lico para decir que la obra p\u00fablica genera un circulo virtuoso. Y solo los retrasados mentales pueden adherir a esa idea.", "id": "1621918957287383045"},{"created_at": "2023-02-04T16:48:25.000Z", "text": "@ClauSorucopress No lo justifica pero no solo es responsabilidad de los docentes o las U sino, tambi\u00e9n de los alumnos, las mejores universidades seleccionan a los mejores estudiantes y se produce un c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1621913579409620993"},{"created_at": "2023-02-04T15:50:22.000Z", "text": "1.\nY creo que no solo aplica a hombres y mujeres, sino tambi\u00e9n a la relaci\u00f3n profesor-alumnos. Sustituid en este p\u00e1rrafo \"man\" por \"profesor\" y  \"woman\" por alumnos... En mi experiencia, se crea un c\u00edrculo virtuoso en la clase que favorece el proceso de aprendizaje. https://t.co/o6X62AhW1o", "id": "1621898968346001412"},{"created_at": "2023-02-04T15:47:09.000Z", "text": "RT @dirkjanjanssen: 25% de los kil\u00f3metros recorridos en bici en las ciudades holandesas son hacia/desde una estaci\u00f3n de tren. La mitad de l\u2026", "id": "1621898159365537798"},{"created_at": "2023-02-04T15:41:40.000Z", "text": "@EducacionSV \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \u201cNinguno de los modelos implementados en 200 a\u00f1os de vida republicana ha sido capaz de crear bases s\u00f3lidas para establecer un c\u00edrculo virtuoso de desarrollo humano y crecimien\u00adto econ\u00f3mico\": William Pleites. @EducacionSV\n Lea \ud83d\udc47\nhttps://t.co/wNK667zaR6", "id": "1621896778810363908"},{"created_at": "2023-02-04T15:40:24.000Z", "text": "RT @willaxtv: @camaracanadape: Hace 15 a\u00f1os #Peru lleva solo al @the_PDAC solo 10 empresas y hoy somos 394 ejecutivos mineros \n\nEl #PDAC es\u2026", "id": "1621896460898914310"},{"created_at": "2023-02-04T15:40:03.000Z", "text": "@camaracanadape: Hace 15 a\u00f1os #Peru lleva solo al @the_PDAC solo 10 empresas y hoy somos 394 ejecutivos mineros \n\nEl #PDAC es un c\u00edrculo virtuoso donde proveedores mineros e inversionistas se re\u00fanen\n\n#Mineria #Inversion #RumboMineroTV", "id": "1621896372457725952"},{"created_at": "2023-02-04T15:40:00.000Z", "text": "@camaracanadape: Hace 15 a\u00f1os #Peru lleva solo al @the_PDAC solo 10 empresas y hoy somos 394 ejecutivos mineros \n\nEl #PDAC es un c\u00edrculo virtuoso donde proveedores mineros e inversionistas se re\u00fanen\n\n#Mineria #Inversion #RumboMineroTV @rumbominero @JLEONBENAVIDES @camcesar", "id": "1621896359791177728"},{"created_at": "2023-02-04T15:04:12.000Z", "text": "@LicTraviata Esto ser\u00eda lo que se conoce como \"c\u00edrculo virtuoso\"?", "id": "1621887351529111554"},{"created_at": "2023-02-04T14:43:16.000Z", "text": "@ferdiaze @reaIwiIdchiId @Lanacata ...y el del incienso el del asadero, es un c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1621882084695461892"},{"created_at": "2023-02-04T14:14:04.000Z", "text": "jauajauajajauj... \u00a1buena idea, parodia zurda, con bomberos del Estado y \"primera l\u00ednea\" incendi\u00e1ndolo todo (tambi\u00e9n financiados por el Estado), se crea el c\u00edrculo virtuoso de la econom\u00eda circular: unos producen las llamas y otros las apagan, con los mismos impuestos!  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/HtxFovSt9i", "id": "1621874736186773505"},{"created_at": "2023-02-04T13:52:48.000Z", "text": "#GestionEsProduccion\n#GeneracionDeEmpleo\nFormaci\u00f3n de cuadros para sost\u00e9n y propalacion ciudadana. C\u00edrculo virtuoso de acompa\u00f1amiento al Gobierno Nacional elegido para transformar el desmantelamiento de JXC de la industria y ca\u00edda del empleo registrado. https://t.co/p8CtXHwjBa", "id": "1621869381373333504"},{"created_at": "2023-02-04T09:54:54.000Z", "text": "RT @Des_Sostenible: Frente al c\u00edrculo vicioso de usar y tirar \ud83d\udc49 el c\u00edrculo virtuoso de reutilizar y reciclar\n\n\u274c Acabemos con el modelo line\u2026", "id": "1621809512427520001"},{"created_at": "2023-02-04T09:24:08.000Z", "text": "Si interesara a la IMM la basura en barrios perif\u00e9ricos, limpiar\u00eda y multar\u00eda a los infractores, que, como no pueden pagar la multa, se los conminar\u00eda a prestar serv. comunitario, que ser\u00eda levantar basura.\nUn c\u00edrculo virtuoso que no se le ocurre a la reina ni a sus alcahuetes.", "id": "1621801769268383745"},{"created_at": "2023-02-04T09:15:00.000Z", "text": "Frente al c\u00edrculo vicioso de usar y tirar \ud83d\udc49 el c\u00edrculo virtuoso de reutilizar y reciclar\n\n\u274c Acabemos con el modelo lineal cl\u00e1sico: producir, consumir y tirar\n\n\u2705 Apostemos por el modelo circular: producir, consumir, reutilizar y reciclar\n\n#CierraelC\u00edrculo https://t.co/vNWR2wIK5W", "id": "1621799472048275456"},{"created_at": "2023-02-04T09:13:44.000Z", "text": "@ManuelRuizAdame C\u00edrculo virtuoso.", "id": "1621799153620877312"},{"created_at": "2023-02-04T08:16:18.000Z", "text": "RT @nachrusconi: \"Un c\u00edrculo virtuoso\" = Keynesianimo puro = Estafa piramidal = Ponzi\n\nAs\u00ed te roba el Estado.\n\nEl poder se lo das con tu vo\u2026", "id": "1621784700250365954"},{"created_at": "2023-02-04T05:51:19.000Z", "text": "solo me falta aprender a bailar bachata para completar mi c\u00edrculo virtuoso de la felicidad", "id": "1621748215250059266"},{"created_at": "2023-02-04T04:03:02.000Z", "text": "RT @Triandafila2013: Bonita noche! para el 4 de Febrero! Ch\u00e1vez no muri\u00f3 en Vano. CIVIR  Circulo virtuoso del infinito retorno. No lo van a\u2026", "id": "1621720961924960257"},{"created_at": "2023-02-04T04:00:40.000Z", "text": "Bonita noche! para el 4 de Febrero! Ch\u00e1vez no muri\u00f3 en Vano. CIVIR  Circulo virtuoso del infinito retorno. No lo van a parar \"se\u00f1ores del Poder\" idolatras penosos de su F\u00e9. https://t.co/0VHWMmoFe3", "id": "1621720367264923650"},{"created_at": "2023-02-04T03:49:15.000Z", "text": "@Donvix Las sociedades maduras de CIUDADANOS capaces eligen gobiernos competentes a los que se les exigen resultados. El efecto es un c\u00edrculo virtuoso de desarrollo y mejora. Quer\u00e9taro es lo que es porque est\u00e1 lleno de gente de bien. Un oasis en este desierto que es el M\u00e9xico de L\u00f3pez.", "id": "1621717496863821824"},{"created_at": "2023-02-04T02:22:42.000Z", "text": "@Santiago_Oria Lo primero que pienso cuando lo escucho decir \"se genera un circulo virtuoso\" es, vos sos pelotudo? @horaciorlarreta la concha de tu madre larreta deberia ser el nuevo \"la concha de tu madre all boys\"", "id": "1621695711933861890"},{"created_at": "2023-02-04T02:00:22.000Z", "text": "@ximenostra @salvemosatacama @pcayuqueo Y sin trabajadores no tendr\u00edan utilidades, la teor\u00eda econ\u00f3mica dice que el trabajador oferta su trabajo y no demanda de el. Al fina debe ser un c\u00edrculo virtuoso es hora de q empiece a cambiar la forma de pensar", "id": "1621690092657033219"},{"created_at": "2023-02-04T00:16:18.000Z", "text": "RT @FredyArhrfr: @Mike_Oviedo @SergioSarmiento No quiere que les desv\u00eden sus rutas a sus jefes y negocios. Pero el c\u00edrculo virtuoso tiene q\u2026", "id": "1621663903133433859"},{"created_at": "2023-02-03T23:30:10.000Z", "text": "El c\u00edrculo virtuoso del emprendimiento se genera al mantener una actitud positiva, creando lazos con gente que aporte valores destacados y al establecer relaciones de confianza con un feedback sano. \ud83d\udc47 https://t.co/FzRXSjy6RM", "id": "1621652292905893889"},{"created_at": "2023-02-03T22:05:30.000Z", "text": "@PierreCurieD Por supuesto, a pesar de los deseos de Bachelet y los comunistas de hacerla desaparecer..La Concertaci\u00f3n en el marco de #30A\u00f1osDeDemocracia fue un c\u00edrculo virtuoso de acuerdos con oposici\u00f3n y desarrollo para Chile que redujeron pobreza estructural. Boric trajo odio,caos y pobreza", "id": "1621630989393870849"},{"created_at": "2023-02-03T21:19:16.000Z", "text": "@Mike_Oviedo @SergioSarmiento No quiere que les desv\u00eden sus rutas a sus jefes y negocios. Pero el c\u00edrculo virtuoso tiene que seguir avanzando carreteras, puertos, aeropuertos m\u00e1s adelante trenes.", "id": "1621619353119514624"},{"created_at": "2023-02-03T18:30:03.000Z", "text": "@TortuZ_ @chanito73 @teledeporte @ASOBAL @ADEMARLEON @bmguadalajara @FcoJoseCaro M\u00e1s que llenar pabellones lo que cambia las cosas es tener grandes audiencias de TV. Eso hace que los patrocinadores y medios se interesen y genera un c\u00edrculo virtuoso como el que hay en Francia o Alemania", "id": "1621576767508025345"},{"created_at": "2023-02-03T18:15:08.000Z", "text": "RT @nachrusconi: \"Un c\u00edrculo virtuoso\" = Keynesianimo puro = Estafa piramidal = Ponzi\n\nAs\u00ed te roba el Estado.\n\nEl poder se lo das con tu vo\u2026", "id": "1621573014990082048"},{"created_at": "2023-02-03T17:55:17.000Z", "text": "RT @ElSol_America: RD \ud83c\udde9\ud83c\uddf4-\u00a0Presidente Abinader @luisabinader\ndijo que el\u00a0Programa Burocracia Cero\u00a0busca\u00a0\u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subd\u2026", "id": "1621568018231730176"},{"created_at": "2023-02-03T17:25:18.000Z", "text": "Armando Gallegos: \u00abEl tema de desarrollo territorial es una gran oportunidad para el pa\u00eds, pero es un c\u00edrculo virtuoso que est\u00e1 trabado\u00bb \n@IIMPOficial \nhttps://t.co/xN31hdKFOL", "id": "1621560473224155136"},{"created_at": "2023-02-03T17:10:36.000Z", "text": "RT @Punksolid: Es un c\u00edrculo virtuoso que debemos cuidar, m\u00e1s bicis en las calles se convierte en m\u00e1s seguridad y m\u00e1s seguridad atrae a m\u00e1s\u2026", "id": "1621556773839675392"},{"created_at": "2023-02-03T16:55:00.000Z", "text": "RT @ArielPuy: Adem\u00e1s, avanzamos en la posibilidad de licitar 458 nuevas viviendas para Patqu\u00eda, Villa Uni\u00f3n, Aminga, Anjull\u00f3n, Milagro, Vil\u2026", "id": "1621552845899038731"},{"created_at": "2023-02-03T15:47:51.000Z", "text": "\"Un c\u00edrculo virtuoso\" = Keynesianimo puro = Estafa piramidal = Ponzi\n\nAs\u00ed te roba el Estado.\n\nEl poder se lo das con tu voto, yo votar\u00eda por el que te lo quiere devolver a vos ;) https://t.co/qJR8o0Hlog", "id": "1621535950474985473"},{"created_at": "2023-02-03T15:47:38.000Z", "text": "@Santiago_Oria \"Un c\u00edrculo virtuoso\" = Keynesianimo puro = Estafa piramidal = Ponzi\n\nAs\u00ed te roba el Estado.", "id": "1621535893940047872"},{"created_at": "2023-02-03T15:40:08.000Z", "text": "Radio Francia Internacional se suma a Medios Extranjeros que Destacan el c\u00edrculo virtuoso del Reciclaje entre los Vecinos y Municipio de La Pintana. \nAunque dentro de la comuna parece algo normal, el Reciclaje que realiza La DIGA sorprende a todos los expertos que lo conocen. https://t.co/4Uz4dz5qSL", "id": "1621534007375568897"},{"created_at": "2023-02-03T15:38:02.000Z", "text": "@ovictormarques eliminando o burn in acaba o burnout um circulo virtuoso", "id": "1621533478742368256"},{"created_at": "2023-02-03T14:34:03.000Z", "text": "RT @GuzaOjero: @Mariellangsaez Ahorrar es fundamental. Es por donde empieza la acumulaci\u00f3n de activos para luego invertir y crecer \ud83d\udc47\n\nEs lo\u2026", "id": "1621517378323632129"},{"created_at": "2023-02-03T13:59:55.000Z", "text": "Los emprendedores de USA crearon 517000 nuevos empleos en enero. Es el c\u00edrculo virtuoso del capitalismo que CFK persigui\u00f3 y ahuyent\u00f3 aca. Combatiendo al Capital fabricaron pobres sin empleos, para as\u00ed comprarle los votos v\u00eda Planes. Perversa chorra sentenciada.", "id": "1621508787688333312"},{"created_at": "2023-02-03T13:38:54.000Z", "text": "@Ricamconsult O fato de aparecer \u00e9 tamb\u00e9m positivo pois inspiraria outros a imit\u00e1-lo, criando um c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1621503496561491969"},{"created_at": "2023-02-03T13:30:15.000Z", "text": "@BrenaElric cria-se um c\u00edrculo virtuoso. principalmente pra quem vende vitamina", "id": "1621501319990366210"},{"created_at": "2023-02-03T11:28:18.000Z", "text": "@carlosbardem Ser MILLONARIO y declararte PROGRESISTA ha de ser, claro, la consumaci\u00f3n de los Tiempos y de la Felicidad, ad, ad, ad, ad, \u00bfno? Y la cuadratura del c\u00edrculo virtuoso, eso. La sal de la tierra, a m\u00e1s a m\u00e1s. \u00a1Qu\u00e9 guay!", "id": "1621470631475789825"},{"created_at": "2023-02-03T10:33:42.000Z", "text": "@Carlos_macht @CarmenAgustin @ANECAinfo El c\u00edrculo virtuoso de la endogamia.\nSe critica mucho a los alumnos y sus cualidades acad\u00e9micas cuando llegan a la universidad, habr\u00eda que abrir el mel\u00f3n de las cualidades reales acad\u00e9micas de muchos profesores en la universidad.", "id": "1621456891892097029"},{"created_at": "2023-02-03T09:54:46.000Z", "text": "@TatiCRF1895 Na verdade \u00e9 um c\u00edrculo virtuoso. No meu caso se quebra porque \u00e0s vezes n\u00e3o durmo de novo. \ud83e\udd23", "id": "1621447094392291329"},{"created_at": "2023-02-03T09:24:49.000Z", "text": "RT @GuzaOjero: @Mariellangsaez Ahorrar es fundamental. Es por donde empieza la acumulaci\u00f3n de activos para luego invertir y crecer \ud83d\udc47\n\nEs lo\u2026", "id": "1621439556791767041"},{"created_at": "2023-02-03T08:42:41.000Z", "text": "03. A pasar de sentirme sin rumbo a empezar a retomarlo \ud83e\udef6\ud83c\udffc y a crear o al menos intentar crear mi c\u00edrculo virtuoso \u26a1\ufe0f", "id": "1621428953733816320"},{"created_at": "2023-02-03T07:43:50.000Z", "text": "RT @_FPalazon: Hay un c\u00edrculo vicioso entre #sindicalismo e #investigaci\u00f3n (t\u00edpicamente #postdocs) que es bastante f\u00e1cil de romper y hacer\u2026", "id": "1621414142203551744"},{"created_at": "2023-02-03T05:59:49.000Z", "text": "RT @_FPalazon: Hay un c\u00edrculo vicioso entre #sindicalismo e #investigaci\u00f3n (t\u00edpicamente #postdocs) que es bastante f\u00e1cil de romper y hacer\u2026", "id": "1621387966538027009"},{"created_at": "2023-02-03T04:07:02.000Z", "text": "Armando Gallegos, presidente de GERENS, presenta en el Jueves Minero el tema de desarrollo territorial como una gran oportunidad para el pa\u00eds, como un c\u00edrculo virtuoso, pero que est\u00e1 trabado.\n\n#Miner\u00eda #IIMP\n\ud83d\udcccSigue #ENVIVO en:\n\ud83d\udd34https://t.co/PFemBYw7yF", "id": "1621359582424584192"},{"created_at": "2023-02-03T02:30:03.000Z", "text": "@AlvaroVargasLl Excelente hilo para explicar una tradici\u00f3n y un c\u00edrculo virtuoso de pensamiento, reflexi\u00f3n y debate. Felicitaciones #MarioVargasLlosa.", "id": "1621335176306462722"},{"created_at": "2023-02-03T01:49:09.000Z", "text": "@AmdNicolas Yo conoci esos tipos de personajes, lo que han echo y todo lo que les resta por acer, es    todo lo que son capaces de hacer.\nExigirles m\u00e1s es entrar en un c\u00edrculo virtuoso.\n\u00c9so es todo y fin del asunto.", "id": "1621324883589201920"},{"created_at": "2023-02-03T00:20:20.000Z", "text": "@rodrigo_logan Gran circulo virtuoso, tb se obligo a deficit fiscal q permitio el ahorro e inversion fiscal, regla hoy extinta con grandes deficit producto del clientismo politico", "id": "1621302533116334080"},{"created_at": "2023-02-02T20:41:01.000Z", "text": "@danieloso @EmbNorMexCA @m_ebrard @SRE_mx Les sobra se cierra el c\u00edrculo virtuoso, \ud83d\ude2c.", "id": "1621247340291170304"},{"created_at": "2023-02-02T19:51:15.000Z", "text": "\ud83d\udcccLos organismos garantes del #DAI y la #PDP, nos asumimos como agentes que podemos impulsar el c\u00edrculo virtuoso que se requiere alimentar de manera continua, para mantener la confianza en las instituciones y consolidar nuestra democracia, @bl_ibarra", "id": "1621234813385539586"},{"created_at": "2023-02-02T19:44:07.000Z", "text": "Es un c\u00edrculo virtuoso que debemos cuidar, m\u00e1s bicis en las calles se convierte en m\u00e1s seguridad y m\u00e1s seguridad atrae a m\u00e1s usuarios de la bici. Por eso hablar de los peligros pudiera tener efectos negativos si no se comunica bien y lo que se desea es m\u00e1s gente en bicicleta.", "id": "1621233017703497728"},{"created_at": "2023-02-02T19:15:23.000Z", "text": "@AngMariscal4T El Dinero va y viene\n\nEn Circulo Virtuoso\n\nAl Mercado y beneficio\n\nNacional...", "id": "1621225789738946560"},{"created_at": "2023-02-02T18:10:54.000Z", "text": "RT @Comunicaciondo: El Presidente @LuisAbinader manifest\u00f3 que el\u00a0Programa Burocracia Cero\u00a0busca\u00a0\u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrol\u2026", "id": "1621209558499606532"},{"created_at": "2023-02-02T16:43:49.000Z", "text": "@Mariellangsaez Ahorrar es fundamental. Es por donde empieza la acumulaci\u00f3n de activos para luego invertir y crecer \ud83d\udc47\n\nEs lo que llamo el c\u00edrculo virtuoso de las finanzas:\n\nAhorro \u2192 Inversi\u00f3n \u2192 Gasto\n\nhttps://t.co/ME8QSg3yOd", "id": "1621187644003700736"},{"created_at": "2023-02-02T16:21:38.000Z", "text": "@efimero2020 @mauriciotabe Eso sin considerar los fuertes ingresos de Predial que la ciudad tendr\u00e1 por ello. Si no fueran tranzas esos ingresos se deber\u00edan de usar para dotar de infraestructura a la zona (agua, drenaje, transporte p\u00fablico) etc es un c\u00edrculo virtuoso la densidad (repito si no son tranzas)", "id": "1621182063163342849"},{"created_at": "2023-02-02T16:17:51.000Z", "text": "En otras palabras, se ha generado un c\u00edrculo virtuoso donde se producen autopartes que surten a los pa\u00edses vecinos, de los cuales provienen la mayor cantidad de automotores importados en el pa\u00eds.\ud83e\uddf5", "id": "1621181108896276482"},{"created_at": "2023-02-02T15:33:07.000Z", "text": "@martinezdolom @DiputadosAR Una medida absolutamente necesaria que genera un c\u00edrculo virtuoso entre trabajadores y PYMES", "id": "1621169852395454464"},{"created_at": "2023-02-02T15:13:29.000Z", "text": "Ahorra -&gt; Invierte -&gt; Gasta\n\nEl c\u00edrculo virtuoso de la gesti\u00f3n financiera personal.\n\n#EducacionFinanciera", "id": "1621164914135162883"},{"created_at": "2023-02-02T13:14:00.000Z", "text": "La manera de entender el #packaging en el mundo cambi\u00f3. Hay nuevos desaf\u00edos junto a una creciente #demanda de las necesidades del #consumidor y de los #proveedores. #Paclife es parte de este c\u00edrculo virtuoso https://t.co/9oklAgPhKf #innovaci\u00f3n #tecnolog\u00eda #negocios https://t.co/aVq5zQAJ8f", "id": "1621134844855029761"},{"created_at": "2023-02-02T13:09:29.000Z", "text": "RT @_FPalazon: Hay un c\u00edrculo vicioso entre #sindicalismo e #investigaci\u00f3n (t\u00edpicamente #postdocs) que es bastante f\u00e1cil de romper y hacer\u2026", "id": "1621133704444915712"},{"created_at": "2023-02-02T12:25:12.000Z", "text": "#Libra En el \u00e1rea profesional se producir\u00e1 un c\u00edrculo virtuoso, ascender\u00e1s posiciones haciendo lo que m\u00e1s te gusta. Lograr\u00e1s enfocarte en tus objetivos.", "id": "1621122562401964032"},{"created_at": "2023-02-02T11:15:26.000Z", "text": "RT @ArielPuy: Adem\u00e1s, avanzamos en la posibilidad de licitar 458 nuevas viviendas para Patqu\u00eda, Villa Uni\u00f3n, Aminga, Anjull\u00f3n, Milagro, Vil\u2026", "id": "1621105004278054912"},{"created_at": "2023-02-02T11:10:23.000Z", "text": "RT @_FPalazon: Hay un c\u00edrculo vicioso entre #sindicalismo e #investigaci\u00f3n (t\u00edpicamente #postdocs) que es bastante f\u00e1cil de romper y hacer\u2026", "id": "1621103731969523713"},{"created_at": "2023-02-02T11:09:11.000Z", "text": "RT @_FPalazon: Hay un c\u00edrculo vicioso entre #sindicalismo e #investigaci\u00f3n (t\u00edpicamente #postdocs) que es bastante f\u00e1cil de romper y hacer\u2026", "id": "1621103431086936064"},{"created_at": "2023-02-02T11:08:19.000Z", "text": "RT @RosanaBertone: \u25b6\ufe0fEsta iniciativa busca sumar al sector registrado a cientos de talentos del sector de la econom\u00eda del conocimiento, una\u2026", "id": "1621103213255745536"},{"created_at": "2023-02-02T10:54:05.000Z", "text": "RT @_FPalazon: Hay un c\u00edrculo vicioso entre #sindicalismo e #investigaci\u00f3n (t\u00edpicamente #postdocs) que es bastante f\u00e1cil de romper y hacer\u2026", "id": "1621099631945072640"},{"created_at": "2023-02-02T10:53:15.000Z", "text": "RT @_FPalazon: Hay un c\u00edrculo vicioso entre #sindicalismo e #investigaci\u00f3n (t\u00edpicamente #postdocs) que es bastante f\u00e1cil de romper y hacer\u2026", "id": "1621099422947082242"},{"created_at": "2023-02-02T10:47:13.000Z", "text": "RT @_FPalazon: Hay un c\u00edrculo vicioso entre #sindicalismo e #investigaci\u00f3n (t\u00edpicamente #postdocs) que es bastante f\u00e1cil de romper y hacer\u2026", "id": "1621097903539486722"},{"created_at": "2023-02-02T10:28:42.000Z", "text": "RT @_FPalazon: Hay un c\u00edrculo vicioso entre #sindicalismo e #investigaci\u00f3n (t\u00edpicamente #postdocs) que es bastante f\u00e1cil de romper y hacer\u2026", "id": "1621093244405948416"},{"created_at": "2023-02-02T09:52:33.000Z", "text": "RT @_FPalazon: Hay un c\u00edrculo vicioso entre #sindicalismo e #investigaci\u00f3n (t\u00edpicamente #postdocs) que es bastante f\u00e1cil de romper y hacer\u2026", "id": "1621084146289487872"},{"created_at": "2023-02-02T09:51:36.000Z", "text": "RT @_FPalazon: Hay un c\u00edrculo vicioso entre #sindicalismo e #investigaci\u00f3n (t\u00edpicamente #postdocs) que es bastante f\u00e1cil de romper y hacer\u2026", "id": "1621083909072076801"},{"created_at": "2023-02-02T09:45:56.000Z", "text": "RT @_FPalazon: Hay un c\u00edrculo vicioso entre #sindicalismo e #investigaci\u00f3n (t\u00edpicamente #postdocs) que es bastante f\u00e1cil de romper y hacer\u2026", "id": "1621082481746407424"},{"created_at": "2023-02-02T09:45:15.000Z", "text": "Hay un c\u00edrculo vicioso entre #sindicalismo e #investigaci\u00f3n (t\u00edpicamente #postdocs) que es bastante f\u00e1cil de romper y hacer c\u00edrculo virtuoso. Ahora mayormente es:\n1\u20e3 Yo como postdoc no veo que los sindicatos luchen por lo m\u00edo \u27a1\ufe0f 2\u20e3 As\u00ed que paso de meterme en un sindicato \u27a1\ufe0f3\u20e3 As\u00ed", "id": "1621082307632467968"},{"created_at": "2023-02-02T08:12:32.000Z", "text": "@mmilagros2209 @adrianatudelag Y el pol\u00edtico como figura p\u00fablica volver\u00e1 a recuperar parte del prestigio que alguna vez tuvo, por lo menos en m\u00e1s espacios de la sociedad, como en d\u00e9cadas pasadas. Me parece, por estos motivos, q la reelecci\u00f3n estimula un c\u00edrculo virtuoso de hacer pol\u00edtica, y le da adem\u00e1s [10/x]", "id": "1621058975344234496"},{"created_at": "2023-02-02T07:34:37.000Z", "text": "@abilio_diniz @Leonek_ Sobre Robin Hood: se o pobre tiver um sal\u00e1rio decente para consumir mais (educa\u00e7\u00e3o, moradia, alimenta\u00e7\u00e3o) o dinheiro circula. Haver\u00e1 mais consumo. Move-se e economia. Cresce a produ\u00e7\u00e3o. Um c\u00edrculo virtuoso.\n\"\u00c9 a economia, est\u00fapido.\"", "id": "1621049435592749056"},{"created_at": "2023-02-02T04:10:05.000Z", "text": "@vidalcvale @ValdebenitoNata Pero si la Valdebenito est\u00e1 en s c\u00edrculo virtuoso,para ella: \nHace su rutina-&gt;recibe el pago-&gt;habla de feminismo-&gt;hace su rutina-&gt;recibe el pago-&gt;habla de feminismo-&gt;hace su rutina-recibe el pago-&gt;habla de feminismo\nO la has visto crear alguna fundaci\u00f3n u organizar alguna marcha?", "id": "1620997962863370240"},{"created_at": "2023-02-02T02:45:34.000Z", "text": "@CarmenAravenaA1 El libre mercado es una condicion natural, un milagro de trabajo colaborativo, la mejor manifestaci\u00f3n de altruismo. La riqueza no es dinero, son solo medios de produccion que da trabajo a muchos la \"plusvalia\" se reinvierte creando un circulo virtuoso en el que Chile dio c\u00e1tedra.", "id": "1620976693270937605"},{"created_at": "2023-02-02T02:19:34.000Z", "text": "\"desculpe discordar\" bom se n\u00e3o tivesse discordado n\u00e3o precisaria estar nessa situa\u00e7\u00e3o de pedir desculpas evite discordar pq a\u00ed a reboque n\u00e3o tem que se desculpar vc entra num circulo virtuoso", "id": "1620970150978781185"},{"created_at": "2023-02-02T00:35:50.000Z", "text": "RT @Antonio04987717: Como iniciar o c\u00edrculo virtuoso da efici\u00eancia Tribut\u00e1ria https://t.co/t66MuoD9d7 \n#economia #Noticias #news", "id": "1620944045240614913"},{"created_at": "2023-02-01T23:50:10.000Z", "text": "RT @Mim_erra: Sai correndo de Goi\u00e2nia para Itaberai porque o gatinho da minha amiga morreu e ela precisava de um abra\u00e7o. Meu amigo teve que\u2026", "id": "1620932553870905345"},{"created_at": "2023-02-01T23:49:13.000Z", "text": "Sai correndo de Goi\u00e2nia para Itaberai porque o gatinho da minha amiga morreu e ela precisava de um abra\u00e7o. Meu amigo teve que ir l\u00e1 em casa pegar meu carro levar para oficina e ir embora de uber pra resolver meu dia\u2026 A amizade \u00e9 esse c\u00edrculo virtuoso de apoios rec\u00edprocos.", "id": "1620932311658242049"},{"created_at": "2023-02-01T22:49:15.000Z", "text": "RT @rryanguas: \u27a1\ufe0f c\u00edrculo virtuoso porque genera inercias positivas en el consumo interno y el ahorro, aumentando la renta disponible.  \n\nY\u2026", "id": "1620917221148221441"},{"created_at": "2023-02-01T21:40:39.000Z", "text": "\ud83d\udcc8 Esta iniciativa se inserta dentro de una\u00a0pol\u00edtica integral y un c\u00edrculo virtuoso para la econom\u00eda nacional. Por eso, esperamos poder avanzar con este proyecto para incorporar al mercado formal a muchxs profesionales con una visi\u00f3n integradora e inclusiva que ampl\u00ede derechos. https://t.co/mrt5JAqpPB", "id": "1620899958051471361"},{"created_at": "2023-02-01T20:54:59.000Z", "text": "\u25b6\ufe0fEsta iniciativa busca sumar al sector registrado a cientos de talentos del sector de la econom\u00eda del conocimiento, una pol\u00edtica que busca contribuir un c\u00edrculo virtuoso para toda la econom\u00eda nacional.", "id": "1620888463485857793"},{"created_at": "2023-02-01T19:44:56.000Z", "text": "Como iniciar o c\u00edrculo virtuoso da efici\u00eancia Tribut\u00e1ria https://t.co/t66MuoD9d7 \n#economia #Noticias #news", "id": "1620870837804101634"},{"created_at": "2023-02-01T19:16:55.000Z", "text": "RT @ArielPuy: Adem\u00e1s, avanzamos en la posibilidad de licitar 458 nuevas viviendas para Patqu\u00eda, Villa Uni\u00f3n, Aminga, Anjull\u00f3n, Milagro, Vil\u2026", "id": "1620863785383890953"},{"created_at": "2023-02-01T18:07:18.000Z", "text": "RT @ArielPuy: Adem\u00e1s, avanzamos en la posibilidad de licitar 458 nuevas viviendas para Patqu\u00eda, Villa Uni\u00f3n, Aminga, Anjull\u00f3n, Milagro, Vil\u2026", "id": "1620846265981603840"},{"created_at": "2023-02-01T18:03:10.000Z", "text": "Dicen por ah\u00ed que el amor es un c\u00edrculo virtuoso. Que todo lo que das, vuelve. Se acerca el d\u00eda de los enamorados. Crea tu propia historia de amor.\n#Adolfodom\u00ednguez https://t.co/5AaKmBJzaA", "id": "1620845225525608450"},{"created_at": "2023-02-01T17:42:57.000Z", "text": "RT @ArielPuy: Adem\u00e1s, avanzamos en la posibilidad de licitar 458 nuevas viviendas para Patqu\u00eda, Villa Uni\u00f3n, Aminga, Anjull\u00f3n, Milagro, Vil\u2026", "id": "1620840136773873664"},{"created_at": "2023-02-01T17:38:10.000Z", "text": "RT @ArielPuy: Adem\u00e1s, avanzamos en la posibilidad de licitar 458 nuevas viviendas para Patqu\u00eda, Villa Uni\u00f3n, Aminga, Anjull\u00f3n, Milagro, Vil\u2026", "id": "1620838934304665600"},{"created_at": "2023-02-01T17:36:58.000Z", "text": "RT @ArielPuy: Adem\u00e1s, avanzamos en la posibilidad de licitar 458 nuevas viviendas para Patqu\u00eda, Villa Uni\u00f3n, Aminga, Anjull\u00f3n, Milagro, Vil\u2026", "id": "1620838634646810624"},{"created_at": "2023-02-01T17:34:14.000Z", "text": "RT @ArielPuy: Adem\u00e1s, avanzamos en la posibilidad de licitar 458 nuevas viviendas para Patqu\u00eda, Villa Uni\u00f3n, Aminga, Anjull\u00f3n, Milagro, Vil\u2026", "id": "1620837943224172545"},{"created_at": "2023-02-01T17:33:29.000Z", "text": "RT @ArielPuy: Adem\u00e1s, avanzamos en la posibilidad de licitar 458 nuevas viviendas para Patqu\u00eda, Villa Uni\u00f3n, Aminga, Anjull\u00f3n, Milagro, Vil\u2026", "id": "1620837754870595586"},{"created_at": "2023-02-01T17:30:48.000Z", "text": "RT @ArielPuy: Adem\u00e1s, avanzamos en la posibilidad de licitar 458 nuevas viviendas para Patqu\u00eda, Villa Uni\u00f3n, Aminga, Anjull\u00f3n, Milagro, Vil\u2026", "id": "1620837082372653056"},{"created_at": "2023-02-01T17:29:17.000Z", "text": "RT @ArielPuy: Adem\u00e1s, avanzamos en la posibilidad de licitar 458 nuevas viviendas para Patqu\u00eda, Villa Uni\u00f3n, Aminga, Anjull\u00f3n, Milagro, Vil\u2026", "id": "1620836699025870848"},{"created_at": "2023-02-01T17:25:51.000Z", "text": "Adem\u00e1s, avanzamos en la posibilidad de licitar 458 nuevas viviendas para Patqu\u00eda, Villa Uni\u00f3n, Aminga, Anjull\u00f3n, Milagro, Villa Castelli y Capital.\nHay un compromiso de Provincia y Naci\u00f3n para fortalecer este c\u00edrculo virtuoso q genera la construcci\u00f3n, con pleno empleo en La Rioja https://t.co/pRkhXiuonQ", "id": "1620835833392795648"},{"created_at": "2023-02-01T17:21:13.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f c\u00edrculo virtuoso porque genera inercias positivas en el consumo interno y el ahorro, aumentando la renta disponible.  \n\nY s\u00ed, en Noruega hay salarios m\u00ednimos sectoriales conseguidos por la acci\u00f3n sindical. Y el estado garantiza una renta m\u00ednima vital para mantener el sistema.", "id": "1620834668223557634"},{"created_at": "2023-02-01T16:56:45.000Z", "text": "@DavidRodGar @pabloorf22 @trunksRM Segun la grafica cobrar 10m mas suponia casi doblar los ingresos para la mitad de los equipos de la epoca. Eso permite atraer mas talento, hacer los equipos mas atractivos, los partidos mas entretenidos y entrar en un circulo virtuoso que, de sostenerse, genera mas ingresos.", "id": "1620828510507143169"},{"created_at": "2023-02-01T11:57:29.000Z", "text": "@Falcaismo Y en esos 18 a\u00f1os todos los que pasaron por la sub 20 campeones y ganadores?\n\nLlev\u00e1bamos 18 a\u00f1os de goleadores y t\u00edtulos y vino caraballo a romper el c\u00edrculo virtuoso en el 2023?\n\nSolo falta pedir al suplente del Rayo Vallecano en la selecci\u00f3n  mayor para entender su logica", "id": "1620753199736188929"},{"created_at": "2023-02-01T10:21:00.000Z", "text": "RT @maguilarbenitez: Vista \u00e1rea Granja Porcina, Feedlot, Biodigestor, Destiler\u00eda Alcohol y Pta balanceados producen c\u00edrculo virtuoso #econo\u2026", "id": "1620728916712521728"},{"created_at": "2023-02-01T07:12:29.000Z", "text": "@elmozo7 Pero riqueza atrae riqueza ,si meten los duelos ricos mucho dinero ,m\u00e1s contrato de TV , mejores jugadores ,m\u00e1s \u00e9xitos deportivos  ,y asi un c\u00edrculo virtuoso ,\n\u00bfQui\u00e9n va a pagar por las dem\u00e1s ligas ?\nNo se si est\u00e1 de acuerdo ,( no es como el Barcelona de Bartomeu )", "id": "1620681477267787776"},{"created_at": "2023-02-01T03:35:36.000Z", "text": "@mef_Uruguay Los q piensan q la obra p\u00fablica genera un c\u00edrculo virtuoso \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1620626897553199104"},{"created_at": "2023-02-01T01:32:44.000Z", "text": "@latercera Ahora en crisis la plata y problema es de todos, cuando ten\u00edan super\u00e1vit de 75.000 millones de pesos era plata de ellos y su c\u00edrculo virtuoso no?", "id": "1620595973880975360"},{"created_at": "2023-02-01T00:31:14.000Z", "text": "@EnacArgentina Con la simple decisi\u00f3n de regionalizar y liberar partidas para micro cr\u00e9ditos no bancarios se disparar\u00eda un circulo virtuoso de desarrollo regional, descentralizaci\u00f3n y desmonopolizaci\u00f3n.", "id": "1620580497322835970"},{"created_at": "2023-01-31T22:28:21.000Z", "text": "@santicalvicidad O c\u00edrculo virtuoso y 'lo sab\u00edamos ' como el a\u00f1o pasado, o 'sab\u00edamos que el a\u00f1o ser\u00eda dif\u00edcil...' y ning\u00fan t\u00edtulo.", "id": "1620549572388098049"},{"created_at": "2023-01-31T21:45:44.000Z", "text": "RT @dirkjanjanssen: 25% de los kil\u00f3metros recorridos en bici en las ciudades holandesas son hacia/desde una estaci\u00f3n de tren. La mitad de l\u2026", "id": "1620538850102890496"},{"created_at": "2023-01-31T21:35:00.000Z", "text": "@pauloguedesfc Claro nada vai mudar e todos n\u00f3s somos@conscientes do que voc\u00eas fizeram pelo Brasil, infelizmente este ano come\u00e7aria um c\u00edrculo virtuoso no Brasil, mas como temos a tend\u00eancia de subdesenvolvimento, nos arrancaram disso, paci\u00eancia", "id": "1620536146316099584"},{"created_at": "2023-01-31T19:42:42.000Z", "text": "@alejodorowsky Saltar de vuelta al yo, analizar los nuevos aprendizajes extra\u00eddos de los otros y configurar, as\u00ed, un c\u00edrculo virtuoso. (Respuesta en colaboraci\u00f3n con mi esposa)", "id": "1620507886941257729"},{"created_at": "2023-01-31T18:27:58.000Z", "text": "RT @GuzaOjero: @JesusBarrena Ahorra -&gt; Invierte -&gt; Gasta\n\nEl c\u00edrculo virtuoso de la gesti\u00f3n financiera.", "id": "1620489079929602048"},{"created_at": "2023-01-31T18:27:37.000Z", "text": "@DeusTraining @JesusBarrena Tal cual.\nAhorra -&gt; Invierte -&gt; Gasta\n\nEl c\u00edrculo virtuoso de la gesti\u00f3n financiera.\n\nPor eso, como yo, mucha gente est\u00e1 en Twitter intentando transmitir estos principios b\u00e1sicos \ud83d\udcaa", "id": "1620488989940805632"},{"created_at": "2023-01-31T18:26:43.000Z", "text": "@JesusBarrena Ahorra -&gt; Invierte -&gt; Gasta\n\nEl c\u00edrculo virtuoso de la gesti\u00f3n financiera.", "id": "1620488765008674818"},{"created_at": "2023-01-31T17:32:33.000Z", "text": "@SaraVen78610427 As\u00ed es Sara, tod@s podemos sumarnos y contribuir al c\u00edrculo virtuoso del reciclaje, \u00a1cada acci\u00f3n individual cuenta! \ud83d\ude4c\u267b\ufe0f\ud83d\udeae", "id": "1620475135315832833"},{"created_at": "2023-01-31T16:51:33.000Z", "text": "RT @jorgeferraresi: Actualmente tenemos proyectadas m\u00e1s de 3 mil viviendas en todo Avellaneda en articulaci\u00f3n con el @MinHabitatAR. Cada un\u2026", "id": "1620464816652689408"},{"created_at": "2023-01-31T16:43:34.000Z", "text": "RT @plandejuegoNFL: \"Lo que estamos buscando es que haya un c\u00edrculo virtuoso.  \u00bfA qu\u00e9 nos referimos?  Uno, pues que las empresas de televis\u2026", "id": "1620462806012411905"},{"created_at": "2023-01-31T16:39:03.000Z", "text": "RT @plandejuegoNFL: \"Lo que estamos buscando es que haya un c\u00edrculo virtuoso.  \u00bfA qu\u00e9 nos referimos?  Uno, pues que las empresas de televis\u2026", "id": "1620461671692242945"},{"created_at": "2023-01-31T15:36:15.000Z", "text": "Podes leerla completa en \ud83d\udc49 https://t.co/rahcI1FKIv https://t.co/PO3VPeTj18", "id": "1620445864438403074"},{"created_at": "2023-01-31T15:36:05.000Z", "text": "RT @MarioAccorsi: Esto deben hacer aquellos que quieran salvar a la Patria y lo deben hacer con fuerza y decisi\u00f3n\ud83e\uddf5\n\n- Reforma del Estado \n-\u2026", "id": "1620445824760320000"},{"created_at": "2023-01-31T14:37:56.000Z", "text": "RT @notidigitalrd1: Presidente Abinader: Burocracia Cero Busca Cambiar El C\u00edrculo Vicioso Del Subdesarrollo Por El C\u00edrculo Virtuoso Del Des\u2026", "id": "1620431189873168391"},{"created_at": "2023-01-31T14:13:07.000Z", "text": "@17medranlouis pero ella vende sus productos para los que usan esos negocios los consuman , es un c\u00edrculo virtuoso \u2026. me vienes ha hablar de hace 200 a\u00f1os .. pareces a mi abuelita siempre recordando el pasado .", "id": "1620424943908589568"},{"created_at": "2023-01-31T13:55:02.000Z", "text": "C\u00cdRCULO VIRTUOSO En ingl\u00e9s virtuoso circle. Medidas de pol\u00edtica cambiaria para apuntalar una moneda y minimizar sus fluctuaciones mediante el implante temporal de tipo https://t.co/8NZ1DkpqYN", "id": "1620420394867118080"},{"created_at": "2023-01-31T12:48:05.000Z", "text": "@alienacionismo @inmasu62 @JuankiDT96 @CapitanBitcoin @Gonzalobalbas Si en Espa\u00f1a hubiera m\u00e1s emprendedores y empresarios, habr\u00eda m\u00e1s competencia y demanda de personal cualificado. Por ende, los sueldos subir\u00edan para atraer a ese personal. Lo que genera un c\u00edrculo virtuoso de sueldos altos y empleos de calidad. Pero no, sigamos robando s Facundo", "id": "1620403544385032193"},{"created_at": "2023-01-31T12:35:47.000Z", "text": "Interactuando, as\u00ed me saldr\u00e1s m\u00e1s en la TL, te responder\u00e9 y se vuelve un circulo virtuoso\nAlgunas personas las conoc\u00ed por DM, pero suelo tardar mucho en mirar las solicitudes y a veces tardo mucho en responder DMs\nhttps://t.co/Ybmjh2IaI9 https://t.co/1WLEt2SLQi", "id": "1620400451958231040"},{"created_at": "2023-01-31T10:47:35.000Z", "text": "@CronistaOscar Pensamiento sistemico: circulo virtuoso. Cuanto mas gira mas exito.\nCirculo vicioso. Cuanto mas gira mas fracaso .", "id": "1620373218514317312"},{"created_at": "2023-01-31T09:00:23.000Z", "text": "RT @recuperausera: @inurrieta @HoyPorHoy Precisamente lo comentamos ayer: el c\u00edrculo virtuoso econ\u00f3mico que cre\u00f3 Od\u00f3n Elorza en San Sebasti\u2026", "id": "1620346243062059008"},{"created_at": "2023-01-31T07:58:27.000Z", "text": "@inurrieta @HoyPorHoy Precisamente lo comentamos ayer: el c\u00edrculo virtuoso econ\u00f3mico que cre\u00f3 Od\u00f3n Elorza en San Sebasti\u00e1n protegiendo el peque\u00f1o comercio.", "id": "1620330658622246912"},{"created_at": "2023-01-31T06:49:39.000Z", "text": "RT @plandejuegoNFL: \"Lo que estamos buscando es que haya un c\u00edrculo virtuoso.  \u00bfA qu\u00e9 nos referimos?  Uno, pues que las empresas de televis\u2026", "id": "1620313341888696320"},{"created_at": "2023-01-31T06:28:59.000Z", "text": "Estamos trabajando para generar ese c\u00edrculo virtuoso donde la liga sea tan atractiva que tenga suficientes recursos e ingresos para que empiece a ser un negocio.\"", "id": "1620308142352650242"},{"created_at": "2023-01-31T06:28:59.000Z", "text": "pues esto va generando una bolsa, un dinero que va ingresando a los equipos y a la liga, y esto hace que se puedan pagar mejores sueldos, que se puedan tener mejores condiciones, traer mejores jugadores, y eso es a lo que llamo un c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1620308140251320321"},{"created_at": "2023-01-31T06:28:57.000Z", "text": "\"Lo que estamos buscando es que haya un c\u00edrculo virtuoso.  \u00bfA qu\u00e9 nos referimos?  Uno, pues que las empresas de televisi\u00f3n empiecen a voltear a ver, o vean que el producto, es decir, el deporte, es un producto vendible, y entonces podamos empezar a.... https://t.co/rVS2vnUdjx", "id": "1620308132831596551"},{"created_at": "2023-01-31T03:44:22.000Z", "text": "Es q vos tenis q decirle as\u00ed: vecino, su hijo trabajar\u00e1 40 a\u00f1os, y sus estudios le costar\u00e1n 1.5 o 2 a\u00f1os de su futuro trabajo. Q estudie con cr\u00e9dito y pague, as\u00ed otros j\u00f3venes podr\u00e1n repetir el c\u00edrculo virtuoso. Entendi\u00f3? D\u00e9jese de weviar ahora, vecino. https://t.co/dMqGoWWuVd", "id": "1620266715602120704"},{"created_at": "2023-01-31T03:25:13.000Z", "text": "RT @MarioAccorsi: Esto deben hacer aquellos que quieran salvar a la Patria y lo deben hacer con fuerza y decisi\u00f3n\ud83e\uddf5\n\n- Reforma del Estado \n-\u2026", "id": "1620261895239503872"},{"created_at": "2023-01-31T02:08:29.000Z", "text": "RT @DemocraciaTVrd: Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del des\u2026", "id": "1620242584500310017"},{"created_at": "2023-01-31T01:51:23.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo. https://t.co/Oxw3WdB52T", "id": "1620238281966497793"},{"created_at": "2023-01-31T00:26:07.000Z", "text": "Esto deben hacer aquellos que quieran salvar a la Patria y lo deben hacer con fuerza y decisi\u00f3n\ud83e\uddf5\n\n- Reforma del Estado \n- Reforma Impositiva \n- Reforma laboral y previsional \n- Reforma pol\u00edtica y judicial \n- Reforma educativa\n\nDe ah\u00ed comenzar\u00e1 el circulo virtuoso:", "id": "1620216824079187969"},{"created_at": "2023-01-30T23:44:08.000Z", "text": "RT @cmussari: @sergioonocko @StaLuziaEsteio Viste qu\u00e9 desarollo... Al costado de la ruta se ven plantas de silo en montaje o nuevas, frigor\u2026", "id": "1620206256689651713"},{"created_at": "2023-01-30T23:07:33.000Z", "text": "RD \ud83c\udde9\ud83c\uddf4-\u00a0Presidente Abinader @luisabinader\ndijo que el\u00a0Programa Burocracia Cero\u00a0busca\u00a0\u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso de desarrollo\u201d,\u00a0puesto que\u00a0la calidad de servicio del Gobierno para los ciudadanos\u00a0debe ser el objetivo de toda administraci\u00f3n", "id": "1620197049374507010"},{"created_at": "2023-01-30T22:00:24.000Z", "text": "@DiscoloApolonio C\u00edrculo virtuoso.", "id": "1620180151102476288"},{"created_at": "2023-01-30T21:41:29.000Z", "text": "A medida que ampliamos nuestra oferta, estamos creando un c\u00edrculo virtuoso para todo el negocio. Selecci\u00f3n&gt; Experiencia del cliente&gt; Trafico&gt; Ventas&gt; Crecimiento https://t.co/okCEz30WyH", "id": "1620175390638751745"},{"created_at": "2023-01-30T21:41:25.000Z", "text": "4)C\u00cdRCULO VIRTUOSO \nCada nuevo producto y servicio que ofrecemos aumenta la importancia que tenemos para un grupo m\u00e1s amplio de clientes y puede incrementar la frecuencia con que visitan nuestra tienda.", "id": "1620175376654938112"},{"created_at": "2023-01-30T19:07:35.000Z", "text": "RT @jorgeferraresi: Actualmente tenemos proyectadas m\u00e1s de 3 mil viviendas en todo Avellaneda en articulaci\u00f3n con el @MinHabitatAR. Cada un\u2026", "id": "1620136661027004417"},{"created_at": "2023-01-30T18:54:05.000Z", "text": "RT @Comunicaciondo: El Presidente @LuisAbinader manifest\u00f3 que el\u00a0Programa Burocracia Cero\u00a0busca\u00a0\u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrol\u2026", "id": "1620133264597090304"},{"created_at": "2023-01-30T18:52:00.000Z", "text": "@EusebiaJimeno Incre\u00edble, solo le falta para completar el c\u00edrculo virtuoso ser el premium membership en Open  Arms.", "id": "1620132742007496718"},{"created_at": "2023-01-30T18:17:25.000Z", "text": "RT @jorgeferraresi: Actualmente tenemos proyectadas m\u00e1s de 3 mil viviendas en todo Avellaneda en articulaci\u00f3n con el @MinHabitatAR. Cada un\u2026", "id": "1620124035052097537"},{"created_at": "2023-01-30T18:00:39.000Z", "text": "@dianaclp Mucho m\u00e1s baratos que los #Stanley, excelente calidad y la plata de los trabajadorxs argentinxs queda en los bolsillos de otrxs trabajadorxs argentinxs. Circulo virtuoso, mercado interno. #ActitudScaloneta #CampeonxsMundiales", "id": "1620119815737442304"},{"created_at": "2023-01-30T17:58:41.000Z", "text": "RT @jorgeferraresi: Actualmente tenemos proyectadas m\u00e1s de 3 mil viviendas en todo Avellaneda en articulaci\u00f3n con el @MinHabitatAR. Cada un\u2026", "id": "1620119321652625408"},{"created_at": "2023-01-30T17:55:06.000Z", "text": "RT @jorgeferraresi: Actualmente tenemos proyectadas m\u00e1s de 3 mil viviendas en todo Avellaneda en articulaci\u00f3n con el @MinHabitatAR. Cada un\u2026", "id": "1620118420934266880"},{"created_at": "2023-01-30T17:50:09.000Z", "text": "Actualmente tenemos proyectadas m\u00e1s de 3 mil viviendas en todo Avellaneda en articulaci\u00f3n con el @MinHabitatAR. Cada una de estas casas se traduce en puestos de empleo, fortaleciendo el c\u00edrculo virtuoso de la econom\u00eda. \n\nCuando el Estado interviene la realidad se transforma. https://t.co/rZZWgdTE5H", "id": "1620117175561523200"},{"created_at": "2023-01-30T17:22:00.000Z", "text": "\ud83d\ude80 @flixxo_official , el #Netflix #cripto que premia a espectadores y productores de contenidos con su \"c\u00edrculo virtuoso\" | v\u00eda @iProfesional \nhttps://t.co/rXe69zTa4l", "id": "1620110089788002315"},{"created_at": "2023-01-30T16:07:05.000Z", "text": "RT @GUASABARAeditor: Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del de\u2026", "id": "1620091235477381120"},{"created_at": "2023-01-30T16:06:23.000Z", "text": "RT @Alejandro_9306: Ahora q se habla de #plandesalvamento pal @MIOusuarios @METROCALI, podr\u00eda contemplarse c\u00f3mo la integraci\u00f3n y ampliaci\u00f3n\u2026", "id": "1620091060897878019"},{"created_at": "2023-01-30T15:54:46.000Z", "text": "El Presidente Luis Abinader manifest\u00f3 que el Programa Burocracia Cero busca \u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso de desarrollo\u201d, puesto que la calidad de servicio del Gobierno para los ciudadanos debe ser el objetivo de toda administraci\u00f3n.", "id": "1620088138214539266"},{"created_at": "2023-01-30T15:54:46.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo\nhttps://t.co/pPU8qVD7pC \n#BurocraciaCero #Competitividad @luisabinader @PresidenciaRD @pprazmowski @compiterd | Presidencia de la Rep\u00fablica Dominicana", "id": "1620088136109006848"},{"created_at": "2023-01-30T15:54:45.000Z", "text": "@El_peronchoo Lo cambio el capitaliamo que tanto critican. Al producir mas y haber competencia los precios bajaron y mas gente los puede adquirir y mejora su calidad de vida. Ese es el circulo virtuoso que se genero desde la revoluci\u00f3n industrial.", "id": "1620088134162870273"},{"created_at": "2023-01-30T15:19:06.000Z", "text": "RT @Vertov14: \"La segunda estrategia es facilitar la creaci\u00f3n de empleo formal sin perjudicar a los trabajadores. La elevada informalidad l\u2026", "id": "1620079160675954688"},{"created_at": "2023-01-30T15:17:12.000Z", "text": "RT @notidigitalrd1: Presidente Abinader: Burocracia Cero Busca Cambiar El C\u00edrculo Vicioso Del Subdesarrollo Por El C\u00edrculo Virtuoso Del Des\u2026", "id": "1620078684299489281"},{"created_at": "2023-01-30T15:16:30.000Z", "text": "#growth #value \n#startups #marketing #positioning\u00a0\nGenial para dar claridad y foco \ud83d\udca1 al c\u00edrculo virtuoso de la experimentaci\u00f3n \nAwesome \ud83d\udc4f\ud83c\udffd \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n#shapeup #shaping https://t.co/wuTA6wIp3l", "id": "1620078509057007616"},{"created_at": "2023-01-30T15:03:02.000Z", "text": "RT @notidigitalrd1: Presidente Abinader: Burocracia Cero Busca Cambiar El C\u00edrculo Vicioso Del Subdesarrollo Por El C\u00edrculo Virtuoso Del Des\u2026", "id": "1620075118365126656"},{"created_at": "2023-01-30T14:38:12.000Z", "text": "RT @ZetaOrlando: \"La recompra de deuda externa que anunci\u00f3 el ministro @SergioMassa genera un c\u00edrculo virtuoso que impacta en el resto de l\u2026", "id": "1620068869892341760"},{"created_at": "2023-01-30T14:16:53.000Z", "text": "\"La segunda estrategia es facilitar la creaci\u00f3n de empleo formal sin perjudicar a los trabajadores. La elevada informalidad laboral es un obst\u00e1culo de primer orden para crear un c\u00edrculo virtuoso de mayor productividad y mayor equidad\"", "id": "1620063506434523137"},{"created_at": "2023-01-30T13:53:10.000Z", "text": "@alesalomon @SergioChouza @AnalogiasOk En cambio para el empleado 20 mil s\u00ed es mucho dado el contexto y sobre un salario de pobreza que paga una pyme. Y esos 20 mil van a consumo con lo cual es un circulo virtuoso. El problema ac\u00e1 es que se quiere bajar la inflaci\u00f3n haciendo lo contrario.", "id": "1620057535842754560"},{"created_at": "2023-01-30T12:57:04.000Z", "text": "\u201c\u2026 el ikigai, un concepto que dice que ten\u00e9s que encontrar lo que m\u00e1s te gusta, y preguntarte qu\u00e9 pod\u00e9s hacer con eso para hacerte bien a vos y a los dem\u00e1s. Es decir: algo que, al hacerte bien a vos, le haga bien al resto, como un c\u00edrculo virtuoso constante\u2026\u201d. Hern\u00e1n Catt\u00e1neo", "id": "1620043418482397187"},{"created_at": "2023-01-30T12:56:56.000Z", "text": "RT @G_GomezJ: Durante la #participaci\u00f3n del #Presidente @luisabinader en #Miami-#Florida expres\u00f3 que el Programa #BurocraciaCero busca camb\u2026", "id": "1620043385041203200"},{"created_at": "2023-01-30T12:05:55.000Z", "text": "RT @G_GomezJ: Durante la #participaci\u00f3n del #Presidente @luisabinader en #Miami-#Florida expres\u00f3 que el Programa #BurocraciaCero busca camb\u2026", "id": "1620030544036904963"},{"created_at": "2023-01-30T12:05:14.000Z", "text": "RT @G_GomezJ: Durante la #participaci\u00f3n del #Presidente @luisabinader en #Miami-#Florida expres\u00f3 que el Programa #BurocraciaCero busca camb\u2026", "id": "1620030374641569792"},{"created_at": "2023-01-30T11:38:04.000Z", "text": "\"La recompra de deuda externa que anunci\u00f3 el ministro @SergioMassa genera un c\u00edrculo virtuoso que impacta en el resto de la econom\u00eda\".\n\n\u260e\ufe0f El secretario de Producci\u00f3n, @dmvasco, en @NoblezaHormiga. https://t.co/Pp2ld2Fd7z", "id": "1620023536676139010"},{"created_at": "2023-01-30T09:48:52.000Z", "text": "Flixxo, el Netflix cripto que premia a espectadores y productores de contenidos con su \"c\u00edrculo virtuoso\" https://t.co/kn4fRs1fUu", "id": "1619996054614872064"},{"created_at": "2023-01-30T08:49:06.000Z", "text": "https://t.co/iimSGapVhW Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/Xq4FOT5xLS", "id": "1619981016717991936"},{"created_at": "2023-01-30T07:17:00.000Z", "text": "Conoce los pasos que las grandes organizaciones deben implementar en su cartera de aplicaciones y equipos para establecer un c\u00edrculo virtuoso s\u00f3lido. Aprende m\u00e1s aqu\u00ed:https://t.co/UG5YXTNXBK #cloudmigration #applicationmodernization #legacysoftware #cloudreadiness #cloudnative", "id": "1619957835911102464"},{"created_at": "2023-01-30T05:52:27.000Z", "text": "RT @dirkjanjanssen: 25% de los kil\u00f3metros recorridos en bici en las ciudades holandesas son hacia/desde una estaci\u00f3n de tren. La mitad de l\u2026", "id": "1619936559750610950"},{"created_at": "2023-01-30T04:57:42.000Z", "text": "Flixxo, el Netflix cripto que premia a espectadores y productores de contenidos con su \"c\u00edrculo virtuoso\" https://t.co/5fRBxyCuPH https://t.co/vpccNUvROA", "id": "1619922782220943361"},{"created_at": "2023-01-30T03:38:39.000Z", "text": "RT @G_GomezJ: Durante la #participaci\u00f3n del #Presidente @luisabinader en #Miami-#Florida expres\u00f3 que el Programa #BurocraciaCero busca camb\u2026", "id": "1619902887295094784"},{"created_at": "2023-01-30T03:19:26.000Z", "text": "RT @notidigitalrd1: Presidente Abinader: Burocracia Cero Busca Cambiar El C\u00edrculo Vicioso Del Subdesarrollo Por El C\u00edrculo Virtuoso Del Des\u2026", "id": "1619898052873170950"},{"created_at": "2023-01-30T02:17:05.000Z", "text": "@JulietDelrio Una virtud es que adem\u00e1s de las v\u00edas formales de contacto\ud83d\udcc4\ud83d\udcc2las y los servidores p\u00fablicos utilicen las Redes Sociales \ud83d\udcf2 para publicar y defender su toma de decisiones, sin duda beneficia al c\u00edrculo virtuoso \ud83d\udfe2 de la #RendicionDeCuentas \u00a1Enhorabuena! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd", "id": "1619882360773672960"},{"created_at": "2023-01-30T01:36:27.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo - v\u00eda @PaginaUnoDo -https://t.co/8XSe3AyPUa \n\n#PaginaUnoDo #Actualidad #BurocraciaCero #CompiteRD @cncgobdo", "id": "1619872134049980416"},{"created_at": "2023-01-30T01:24:22.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo - V\u00eda @PaginaUnoDo -https://t.co/6AHgZ7UiO1 \n\n#EstoEsCambioDo #EstoEsCambio #BurocraciaCero @LuisAbinader @PRM_Oficial @LaVozDelPRM @cncgobdo #CompiteRD", "id": "1619869096136544257"},{"created_at": "2023-01-30T01:06:12.000Z", "text": "* EN un c\u00edrculo virtuoso cultural", "id": "1619864521283354624"},{"created_at": "2023-01-30T00:52:27.000Z", "text": "@sergioonocko @StaLuziaEsteio Viste qu\u00e9 desarollo... Al costado de la ruta se ven plantas de silo en montaje o nuevas, frigor\u00edficos, ampliaci\u00f3n de los ferrocarriles, carretones con cosechadoras y tractores 0 Km... Los dejan ganar $$ y la reinvierten y reinvierten... Es un c\u00edrculo virtuoso", "id": "1619861061431365634"},{"created_at": "2023-01-30T00:42:14.000Z", "text": "otras estrellas medi\u00e1ticas invitaban a Borges, Sabato, Mujica, Lynch, Bullrich, Guido... muchos de sus libros se filmaban y llegaban al cine o la televisi\u00f3n un c\u00edrculo virtuoso cultural que por supuesto ten\u00eda que ver con otras cosas que hoy no est\u00e1n, pero que nos permiten pensar+", "id": "1619858492441108483"},{"created_at": "2023-01-30T00:10:06.000Z", "text": "@LuciaAlvites El martirologio y la victimizaci\u00f3n en su cl\u00edmax.\nFaltan los dos muchachos de la \u00e9poca de Merino y se completa el c\u00edrculo virtuoso de los m\u00e1rtires de la protestas\n de los l\u00edderes SUBVERSIVOS cumpliendo con lo estipulado en su manual de accionar rojimiso.\nDestruir y tomar el poder!", "id": "1619850402593406976"},{"created_at": "2023-01-29T22:37:44.000Z", "text": "El Presidente Luis Abinader manifest\u00f3 que el Programa Burocracia Cero busca \u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso de desarrollo\u201d, puesto que la calidad de servicio del Gobierno para los ciudadanos debe ser el objetivo de toda administraci\u00f3n", "id": "1619827160579203072"},{"created_at": "2023-01-29T22:37:44.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo: Santo Domingo.- https://t.co/pPU8qVD7pC", "id": "1619827158859546624"},{"created_at": "2023-01-29T19:36:39.000Z", "text": "#HechosNews Programa Burocracia Cero tiene como objetivo cambiar el c\u00edrculo vicioso en el subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo\n LEA M\u00c1S \ud83d\udc49https://t.co/iUPSVjPlym  @cncgobdo https://t.co/6IeWVWW49T", "id": "1619781587696242688"},{"created_at": "2023-01-29T17:21:14.000Z", "text": "#ElFronterizo Primer Mandatario Luis Abinader exhibe Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo\nM\u00c1S\ud83d\udc49https://t.co/sV13fsZay4\nCc: @luisabinader @PresidenciaRD @Comunicaciondo https://t.co/Nv8NMKIR4m", "id": "1619747511081779200"},{"created_at": "2023-01-29T17:19:19.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/kh7FUO1jtx\n\n#RepublicaDominicana #dominicanrepublic #santodomingo #dominicanoss #Abinader #noticias #economia #felizdomingo https://t.co/9ifIgD3OnW", "id": "1619747029353373698"},{"created_at": "2023-01-29T17:18:06.000Z", "text": "@carinasmiljan @marcelogioffre Las ayudas sociales , existen porque sobra estado, y esa plata ingresa de m\u00e1s impuestos, generas m\u00e1s pobres y el circulo virtuoso es el trabajo genuino y en blanco", "id": "1619746722963664903"},{"created_at": "2023-01-29T17:16:14.000Z", "text": "@Joseph53933750 @marcelogioffre Es m\u00e1s vos no vivir\u00edas sin los subsidios estatales\nQue se recauda v\u00eda IVA que pagan hasta un sin casa\nLas ayudas sociales son el c\u00edrculo virtuoso que hace mover el comercio interno que vuelve al estado\nLa evasion es una manguera que desagua fuera y seca la econom\u00eda interna", "id": "1619746251553271808"},{"created_at": "2023-01-29T16:40:46.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/lQFGZEmF82", "id": "1619737327328444417"},{"created_at": "2023-01-29T16:40:10.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/lg8JaFYYJa", "id": "1619737174437683200"},{"created_at": "2023-01-29T16:29:26.000Z", "text": "RT @notidigitalrd1: Presidente Abinader: Burocracia Cero Busca Cambiar El C\u00edrculo Vicioso Del Subdesarrollo Por El C\u00edrculo Virtuoso Del Des\u2026", "id": "1619734473909866496"},{"created_at": "2023-01-29T15:50:02.000Z", "text": "RT @Comunicaciondo: El Presidente @LuisAbinader manifest\u00f3 que el\u00a0Programa Burocracia Cero\u00a0busca\u00a0\u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrol\u2026", "id": "1619724558214524930"},{"created_at": "2023-01-29T15:35:00.000Z", "text": "@EriicCartmaan @DeportesKC Lo curioso es que esta pasando lo mismo que su \u00faltimo a\u00f1o en Dortmund. Ahora falta  que se decida por abandonar Anfield para completar el circulo virtuoso.", "id": "1619720777234006016"},{"created_at": "2023-01-29T14:55:02.000Z", "text": "@luisabinader: \u201cBurocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo\u201d\n\nhttps://t.co/vLKh3IeNOz v\u00eda @RDahoramas\n\n#ahoram\u00e1sRD #CadaMinutoUnaVerdad #GobiernoRD #LuisAbinader", "id": "1619710718768713729"},{"created_at": "2023-01-29T14:46:09.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero Busca Cambiar El C\u00edrculo Vicioso Del Subdesarrollo Por El C\u00edrculo Virtuoso Del Desarrollo Notidigital RD https://t.co/bd5BI9D6Qe @luisabinader @HomeroFigueroaG @monicarbaje @MonikaVegaG1 @RafaelBalague14 @JuanCruz1927 @IsabelAlmonte16 https://t.co/IkGULPBojo", "id": "1619708482877534208"},{"created_at": "2023-01-29T14:16:51.000Z", "text": "Durante la #participaci\u00f3n del #Presidente @luisabinader en #Miami-#Florida expres\u00f3 que el Programa #BurocraciaCero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso de desarrollo https://t.co/UuVRsOIVGJ", "id": "1619701109848956929"},{"created_at": "2023-01-29T14:10:16.000Z", "text": "Durante la #participaci\u00f3n del #Presidente @luisabinader en #Miami-#Florida expres\u00f3 que el Programa #BurocraciaCero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso de desarrollo https://t.co/maymgiHD3m", "id": "1619699450422898689"},{"created_at": "2023-01-29T13:19:16.000Z", "text": "en 1989 Java Alberstein ofrec\u00eda una versi\u00f3n original y contundente de Jad Gadia (Pesaj) sobre el c\u00edrculo VICIOSO de la violencia: \"\u00bfqu\u00e9 ha cambiado este a\u00f1o? YO he cambiado este a\u00f1o\". \n\u00bfAlguien ser\u00e1 capaz de iniciar el c\u00edrculo VIRTUOSO?\nhttps://t.co/ugHkgTelDn", "id": "1619686615248703491"},{"created_at": "2023-01-29T13:09:06.000Z", "text": "#Nacionales\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/LJ7qhJG7jS\n\n#ConcienciaRD https://t.co/IR1AxtdjUv", "id": "1619684058338070534"},{"created_at": "2023-01-29T12:47:45.000Z", "text": "#PrensaUnica\nMandatario Luis Abinader manifiesta que el Programa Burocracia Cero busca \u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso de desarrollo\u201d\nLEA M\u00c1S\ud83d\udc49https://t.co/Ug4IAlRfm5 https://t.co/oJ6Tz3y7dz", "id": "1619678686126682116"},{"created_at": "2023-01-29T11:51:23.000Z", "text": "Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/l3oN3AqkGm\n#ElPregoneroRD", "id": "1619664500113944577"},{"created_at": "2023-01-29T11:51:19.000Z", "text": "Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/g1TjT4PXhV\n#ElPregoneroRD", "id": "1619664484985090048"},{"created_at": "2023-01-29T11:51:15.000Z", "text": "Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/WME905woC0\n#ElPregoneroRD", "id": "1619664468388245504"},{"created_at": "2023-01-29T11:41:24.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el circulo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/WRw8vJfcRk a trav\u00e9s de @Orbitainformat4", "id": "1619661987927199744"},{"created_at": "2023-01-29T11:41:01.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el circulo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del\u00a0desarrollo https://t.co/HNNXxRRmlh", "id": "1619661892787777536"},{"created_at": "2023-01-29T10:47:46.000Z", "text": "El c\u00edrculo virtuoso de la generosidad (contribuir-ayudar-impulsar) -felicidad-prosperidad. https://t.co/I5cCgYcUHK", "id": "1619648492506583041"},{"created_at": "2023-01-29T06:30:57.000Z", "text": "RT @claudiocagliani: @juanangelmeran1 Coincido en el inventario, pero no en el tiempo para mejorar la econom\u00eda\nS\u00ed, socialmente, siempre que\u2026", "id": "1619583858797846531"},{"created_at": "2023-01-29T05:58:00.000Z", "text": "@StichTamitoSnow Cuanto hay inversi\u00f3n y crecimiento es un circulo virtuoso, mas empleo, mejores empleos, oportunidades hasta para los mas viejos. Pero la mayor\u00eda no lo entiende y vota por el vago de turno que vive a costa del impuesto de todos, con una buena oratoria para que caigan.", "id": "1619575567246036992"},{"created_at": "2023-01-29T05:06:50.000Z", "text": "RT @Comunicaciondo: El Presidente @LuisAbinader manifest\u00f3 que el\u00a0Programa Burocracia Cero\u00a0busca\u00a0\u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrol\u2026", "id": "1619562690439151616"},{"created_at": "2023-01-29T05:05:29.000Z", "text": "La Transparencia es uno de los pilares de la Democracia y al mismo tiempo uno de sus resultados. \n\nUn c\u00edrculo virtuoso.\n\nY ambos, fundamentales para ejercer y defender LA LIBERTAD.", "id": "1619562354211164162"},{"created_at": "2023-01-29T03:21:28.000Z", "text": "RT @Comunicaciondo: El Presidente @LuisAbinader manifest\u00f3 que el\u00a0Programa Burocracia Cero\u00a0busca\u00a0\u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrol\u2026", "id": "1619536175034933249"},{"created_at": "2023-01-29T03:04:02.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del\u00a0desarrollo https://t.co/um7ogFPwXR", "id": "1619531788761829377"},{"created_at": "2023-01-29T02:44:57.000Z", "text": "Presidente Abinader asegura \u201cBurocracia Cero\u201d busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del\u00a0desarrollo https://t.co/P1RhnP5HBV", "id": "1619526984589053952"},{"created_at": "2023-01-29T02:24:08.000Z", "text": "Quando o Brasil estava come\u00e7ando a entrar nos trilhos (c\u00edrculo virtuoso), tombaram a locomotiva! https://t.co/hh2sWeTDjT", "id": "1619521746985680897"},{"created_at": "2023-01-29T01:35:10.000Z", "text": "El Pdte Luis Abinader manifest\u00f3 que el Programa Burocracia Cero busca \u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso de desarrollo.\n\n@GarciaArchibald\n@NilianReynoso https://t.co/1qSDRIR26I", "id": "1619509425118785536"},{"created_at": "2023-01-29T00:41:02.000Z", "text": "RD FIRMA AUTORIZADA C.POLANCO: Presidente @luisabinader: Burocracia Cero busca cambiar el circulo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo: https://t.co/ccaqFPzkTn\n@PresidenciaRD \n#rdfirmaautorizada \n#rdfirmaautorizada https://t.co/Hje8h5v7dk", "id": "1619495800438161409"},{"created_at": "2023-01-29T00:41:00.000Z", "text": "Abinader: Burocracia Cero cambiar\u00eda c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por c\u00edrculo virtuoso del desarrollo\nhttps://t.co/zV70uGbqSS\n@PresidenciaRD @luisabinader https://t.co/WinMWMM15k", "id": "1619495791235837952"},{"created_at": "2023-01-29T00:37:00.000Z", "text": "Presidente @LuisAbinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del\u00a0desarrollo https://t.co/o34GPi1RiV", "id": "1619494788214001664"},{"created_at": "2023-01-29T00:25:32.000Z", "text": "RT @Comunicaciondo: El Presidente @LuisAbinader manifest\u00f3 que el\u00a0Programa Burocracia Cero\u00a0busca\u00a0\u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrol\u2026", "id": "1619491900024852481"},{"created_at": "2023-01-29T00:19:19.000Z", "text": "RT @EJBRACHE: Me gusto mucho esta expresion de @luisabinader hoy en Miami.\nRefiriendose a modernizar nuestras instituciones:\n\u201cPasar de un c\u2026", "id": "1619490337470427136"},{"created_at": "2023-01-29T00:13:59.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el circulo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo\n\nDetalles en:\nhttps://t.co/Xm7YuR6KJl\n\n@luisabinader https://t.co/BDfeQAIny5", "id": "1619488993430888449"},{"created_at": "2023-01-28T23:57:18.000Z", "text": "A\u00ed quando sai da cabe\u00e7a, o @palmeiras vem e ganha outro t\u00edtulo. \u00c9 um c\u00edrculo virtuoso! https://t.co/FOndhSBp3d", "id": "1619484795125522432"},{"created_at": "2023-01-28T23:34:07.000Z", "text": "RT @Comunicaciondo: El Presidente @LuisAbinader manifest\u00f3 que el\u00a0Programa Burocracia Cero\u00a0busca\u00a0\u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrol\u2026", "id": "1619478962207588353"},{"created_at": "2023-01-28T23:33:39.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/Go6vaP5Bm7", "id": "1619478845257814017"},{"created_at": "2023-01-28T23:23:04.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/2PEqE2w3xx a trav\u00e9s de @PORTADA DOMINICANA", "id": "1619476180339691520"},{"created_at": "2023-01-28T23:20:31.000Z", "text": "@luisabinader: \u201cBurocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo\u201d\n\nAmpl\u00ede aqu\u00ed: https://t.co/JP1anJERAv\n\n#EstrellasyRedes #LuisAbinader #GobiernoRD", "id": "1619475537013125120"},{"created_at": "2023-01-28T23:12:13.000Z", "text": "RT @Comunicaciondo: El Presidente @LuisAbinader manifest\u00f3 que el\u00a0Programa Burocracia Cero\u00a0busca\u00a0\u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrol\u2026", "id": "1619473449109553152"},{"created_at": "2023-01-28T23:10:28.000Z", "text": "El Presidente @LuisAbinader manifest\u00f3 que el\u00a0Programa Burocracia Cero\u00a0busca\u00a0\u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso de desarrollo\u201d.\nhttps://t.co/4MB28tulSN\n\n#ComunicacionesDO https://t.co/f7QTvsuh6A", "id": "1619473007969468416"},{"created_at": "2023-01-28T23:03:48.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el circulo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo\n\nDetalles en:\nhttps://t.co/Xm7YuR6KJl\n\n@luisabinader https://t.co/Si4xUdQbVC", "id": "1619471329933299713"},{"created_at": "2023-01-28T23:02:00.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el circulo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/WuogL8ijQg\n@luisabinader @PresidenciaRD #miami @raquelarbaje", "id": "1619470878747795456"},{"created_at": "2023-01-28T22:57:27.000Z", "text": "Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el circulo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/mayVUyK6q5", "id": "1619469732175806465"},{"created_at": "2023-01-28T22:22:33.000Z", "text": "Presidente @luisabinader : Burocracia Cero busca cambiar el circulo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo  https://t.co/fMzLRbV7eG", "id": "1619460953015476224"},{"created_at": "2023-01-28T22:14:55.000Z", "text": "@luisabinader: Burocracia Cero busca cambiar el circulo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/6i9aRF4M2y", "id": "1619459031009198080"},{"created_at": "2023-01-28T21:52:38.000Z", "text": "Flixxo, el Netflix cripto que premia a espectadores y productores de contenidos con su \"c\u00edrculo virtuoso\" https://t.co/9d4KRaLmRK https://t.co/gAtSERdngB", "id": "1619453422784086018"},{"created_at": "2023-01-28T21:00:16.000Z", "text": "RT @UGT_FICA: \ud83d\udfe2@mc_castilla SG @UGT_Andalucia interviene en el acto de clausura de La transformaci\u00f3n del sistema productivo se\u00f1alando que l\u2026", "id": "1619440242142109696"},{"created_at": "2023-01-28T20:34:00.000Z", "text": "RT @claudiocagliani: @juanangelmeran1 Coincido en el inventario, pero no en el tiempo para mejorar la econom\u00eda\nS\u00ed, socialmente, siempre que\u2026", "id": "1619433633844174848"},{"created_at": "2023-01-28T19:27:47.000Z", "text": "RT @BlackSingle_CCS: @ismorenogomez7 Ya quisieran ustedes y, parad\u00f3jicamente, son ustedes las culpables de que ocurra todo lo contrario.\n\nA\u2026", "id": "1619416969538859009"},{"created_at": "2023-01-28T18:29:22.000Z", "text": "RT @BlackSingle_CCS: @ismorenogomez7 Ya quisieran ustedes y, parad\u00f3jicamente, son ustedes las culpables de que ocurra todo lo contrario.\n\nA\u2026", "id": "1619402267412799489"},{"created_at": "2023-01-28T17:48:49.000Z", "text": "RT @Mercede70052457: @LauraFalconOK Che mira la foto intervenida que pones de Cfk !al menos disimulen!! A ELLA la elijo. Siempre, me dignif\u2026", "id": "1619392063094804480"},{"created_at": "2023-01-28T17:30:04.000Z", "text": "@jazarzalejos Es incre\u00edble. Si ella insulta, le da votos. Si se los devuelven, tambi\u00e9n. Est\u00e1 en el c\u00edrculo virtuoso del insulto o qu\u00e9?", "id": "1619387343840096257"},{"created_at": "2023-01-28T17:18:25.000Z", "text": "\"Trabajando desde un C\u00edrculo Vicioso Hacia un C\u00edrculo VIRTUOSO. Aut. Abinader", "id": "1619384414974410753"},{"created_at": "2023-01-28T17:16:34.000Z", "text": "Me gusto mucho esta expresion de @luisabinader hoy en Miami.\nRefiriendose a modernizar nuestras instituciones:\n\u201cPasar de un circulo vicioso a un circulo virtuoso\u201d.", "id": "1619383946533548032"},{"created_at": "2023-01-28T15:30:25.000Z", "text": "RT @dirkjanjanssen: 25% de los kil\u00f3metros recorridos en bici en las ciudades holandesas son hacia/desde una estaci\u00f3n de tren. La mitad de l\u2026", "id": "1619357236148699138"},{"created_at": "2023-01-28T15:27:41.000Z", "text": "@FilipeCosta1979 E \u00e9 preciso tamb\u00e9m comprar bem para que o plantel seja mais competitivo e se valorizem v\u00e1rios jogadores. Reentrar no c\u00edrculo virtuoso em que parec\u00edamos estar nas duas \u00e9pocas anteriores.", "id": "1619356544675774466"}]