[{"tweets_quantity": 498},{"created_at": "2023-02-09T02:14:24.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f ENCURRALADO\n\nA Procuradoria Regional Eleitoral em S\u00e3o Paulo pediu a desaprova\u00e7\u00e3o das contas eleitorais do deputado federal Ricardo Salles (PL-SP), ex-ministro de Meio Ambiente do governo de Jair Bolsonaro.", "id": "1623505565241552896"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:44.000Z", "text": "DEPUTADO FEDERAL NIKOLAS FERREIRA CRIA PROJETO DE LEI PARA PROIBIR OS SEGUINTES ARTISTAS DE TOCAR EM ACADEMIAS:\n- ZE VAQUEIRO\n- JOAO GOMES\n- JAO\n- ROGERINHO\n- LEO SANTANA\n- WESLEY SAFADAO\ndepois de abaixar o pre\u00e7o dos suplementos, a direita contribuiu mais uma vez com os fit\ud83d\ude4c\ud83d\ude2d", "id": "1623504892819124226"},{"created_at": "2023-02-09T02:00:42.000Z", "text": "\u00c9 para isso que um deputado federal \u00e9 eleito  ???\nQuanta incoer\u00eancia...o bananinha  est\u00e1 preocupado demais fazendo lobby pr\u00f3 armas...por qu\u00ea ser\u00e1??\nGaranto que n\u00e3o \u00e9 pela seguran\u00e7a do povo...pois o cidad\u00e3o assalariado n\u00e3o tem grana para comprar...s\u00f3 para comer e olhe l\u00e1...ser\u00e1\ud83d\udcb8? https://t.co/xUywGpFw3Q", "id": "1623502118597414912"},{"created_at": "2023-02-09T02:00:19.000Z", "text": "@crisrochapv @DelboniEleasar @DudaSalabert Ambos acabaram de assumir o cargo de deputado federal. Contudo o resultado da equa\u00e7\u00e3o \u00e9 o mesmo.\n\nO ocorrido foi no per\u00edodo em que eram vereadores. \nA queixa-crime foi apresentada em dez/2020 mas o tribunal s\u00f3 agora acolheu a den\u00fancia. A justi\u00e7a tem 30 dias pra aceitar ou n\u00e3o.", "id": "1623502020287074305"},{"created_at": "2023-02-09T01:58:02.000Z", "text": "Algu\u00e9m sabe dizer quantas vezes o deputado federal Mauricio Marcon esteve no Haiti?", "id": "1623501443649925120"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:34.000Z", "text": "Vote Deputado Federal Gustavo Cowboy em 2024 https://t.co/R7Tn9OQTXJ", "id": "1623501328788910080"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:03.000Z", "text": "Parab\u00e9ns ao nosso Deputado Federal @deltanmd seja a nossa voz na c\u00e2mara dos deputados \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/jeBdaCRzd4", "id": "1623500192262639616"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:38.000Z", "text": "@nikolas_dm Leu a listinha da desinforma\u00e7\u00e3o e da mentira.\n\u00c9 pra isso que um DEPUTADO FEDERAL recebe seu dinheiro?\nPra dar showzinho e espet\u00e1culo no plen\u00e1rio da C\u00e2mara?\nEsse ai tem destino certo: \u00e9 o novo ZAMBELLINHO.\n\n\u201cMUITO BARULHO, NENHUM TRABALHO.\u201d", "id": "1623499581924204544"},{"created_at": "2023-02-09T01:47:23.000Z", "text": "@moura_101 @nikolas_dm O insignificante falando do deputado federal mais votado de MG,dor de cotovelo mata Nando trouxa", "id": "1623498765708435461"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:58.000Z", "text": "o deputado reprovou a covarde decis\u00e3o de colocar sob sigilo as imagens dos atos do dia 8\nhttps://t.co/DDNbDbRjX7\n\nDa tribuna da C\u00e2mara, o deputado federal Luiz Philippe de Orl\u00e9ans e Bragan\u00e7a detonou o presidente Lula por suas posturas antidemocr\u00e1ticas e a... https://t.co/yPQsBINmo4", "id": "1623497904391442437"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:25.000Z", "text": "deputado federal brasileiro mais votado do pa\u00eds \u00e9 processado por inj\u00faria racial porque chamou um homem que virou mulher de ele e os nomeados pelos comunistas para o supremo decidiram que isto \u00e9 um caso de racismo porque \u00e9 como se ela que j\u00e1 foi ele fosse de outra ra\u00e7a https://t.co/rGaqyYCuUZ", "id": "1623497013093359617"},{"created_at": "2023-02-09T01:39:58.000Z", "text": "Dr Marcos Polon j\u00e1 respondeu \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Colega de profiss\u00e3o de Deputado Federal. Mato Grosso do Sul bem representado.", "id": "1623496900702879744"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:50.000Z", "text": "Recebi um boletim de ocorr\u00eancia de uma dentista aqui de slz, no qual a mesma detalha que sofre viol\u00eancia dom\u00e9stica e psicol\u00f3gica do atual namorado.\n\nSegundo o boletim, o namorado \u00e9 um ex-candidato a deputado federal e ex-candidato a prefeito da regi\u00e3o metropolitana. https://t.co/Xbu6NNKKJX", "id": "1623496111120912384"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:22.000Z", "text": "\u00c9 uma vergonha para o RS ter um deputado federal como o Mauricio Marcon", "id": "1623495741556621319"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:00.000Z", "text": "Program 62 Minutos - entrevista com o Deputado Federal @rsallesmma\nLink:\nhttps://t.co/F9LGsiqnCw", "id": "1623495647151128584"},{"created_at": "2023-02-09T01:32:26.000Z", "text": "Em entrevista \u00e0 CNN nesta quarta-feira (8), o deputado federal Reginaldo Lopes (PT-MG), coordenador do Grupo de Trabalho da Reforma Tribut\u00e1ria, se disse otimista com a aprova\u00e7\u00e3o do projeto na C\u00e2mara #CNNBrasilPrimeTime https://t.co/mpSipkedAc", "id": "1623495003489161216"},{"created_at": "2023-02-09T01:32:19.000Z", "text": "Em entrevista \u00e0 CNN nesta quarta-feira (8), o deputado federal Reginaldo Lopes (PT-MG), coordenador do Grupo de Trabalho da Reforma Tribut\u00e1ria, se disse otimista com a aprova\u00e7\u00e3o do projeto na C\u00e2mara #CNNBrasilPrimeTime https://t.co/EFufJmzxtG", "id": "1623494975508951040"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:25.000Z", "text": "@drhelio12 Dr. o Carlos, popular Carluxo, \u00e9 vereador pela cidade do RJ;\n\nO Fl\u00e1vio \u00e9 senador pelo Estado do RJ.\n\nQuem se elegeu Deputado Federal por SP \u00e9 o Eduardo Bolsonaro, vulgo Bananinha.", "id": "1623494242722086912"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:18.000Z", "text": "@Marina92011959 @AleMarchi9 Maur\u00edcio do V\u00f4lei. Deputado federal.", "id": "1623493962198654976"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:27.000Z", "text": "@Maubmarcon Seu estado anda meio falido, por sinal. E o agro na Bahia vai muito bem\u2026somente para te dar uma no\u00e7\u00e3o. E tem mais, a regi\u00e3o \u00e9 muito diversa. Mas vc \u00e9 ignorante. Deputado federal\u2026.baixo clero \u201csulista\u201d\u2026mas baixo clero\u2026germ\u00e2nico?! Austro-h\u00fangaro? J\u00e1 sei, Habsburgo? Jeca.", "id": "1623493748901421056"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:13.000Z", "text": "@choquei Acho que um deputado federal deve se preocupar em elaborar leis ben\u00e9ficas para o povo , esse tipo de comportamento me parece desculpa para falta de imagina\u00e7\u00e3o", "id": "1623493690944618498"},{"created_at": "2023-02-09T01:26:15.000Z", "text": "@Hedilbe49136857 Sabe que vivo de recorda\u00e7\u00f5es e \u00e9 t\u00e3o bonito uma fam\u00edlia \ud83d\udc6a unida vejam: Eduardo \u00e9 deputado federal, o Fl\u00e1vio \u00e9 Senador, Carlos \u00e9 vereador e o pai deles \u00e9 o presidente da Rep\u00fablica.", "id": "1623493448799076354"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:43.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos O cidad\u00e3o \u00e9 eleito deputado federal e s\u00f3 tem duas pautas:  criticar o governo anterior e bajular Lula...... assim n\u00e3o d\u00e1, fa\u00e7a algo \u00fatil.", "id": "1623493311754387457"},{"created_at": "2023-02-09T01:24:58.000Z", "text": "@pploversystems @tabataamaralsp @DudaSalabert absurdo desmedido \u00e9 um \"moleque de merda\" ser o mais votado deputado federal dessa na\u00e7\u00e3o sem ter feito patavinas pelo Municipio que ele trabalhava! sempre esteve envolvido nesse tipo de treta", "id": "1623493122331222018"},{"created_at": "2023-02-09T01:23:09.000Z", "text": "M\u00e9dico, empres\u00e1rio, defensor do garimpo em terra Yanomami e deputado federal do centr\u00e3o vai ser ministro do TCU e poder\u00e1 fica na cadeira pelos pr\u00f3ximos 36 anos. \n\nLament\u00e1vel! https://t.co/OB0UPCCeie", "id": "1623492667467235328"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:22.000Z", "text": "#SemAnistia   Parab\u00e9ns meu Deputado Federal Chico Alencar!!! Apoiado!!! https://t.co/OWVZR9mkPm", "id": "1623491965928230914"},{"created_at": "2023-02-09T01:19:36.000Z", "text": "@PapoAnalitico @GugaNoblat N\u00e3o fez nada como vereador! Uma vergonha ter esse cidad\u00e3o como deputado federal!", "id": "1623491774244179970"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:02.000Z", "text": "@wander_m70 @nikolas_dm Esse processo \u00e9 antigo mano, ele nem era deputado federal", "id": "1623490875492909056"},{"created_at": "2023-02-09T01:13:47.000Z", "text": "@BolsonaroSP @carlosjordy V\u00e1 procurar coisas melhor pra fazer cargo de deputado federal agora virou brincadeira guerrinha de menino revoltado", "id": "1623490309463371778"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:54.000Z", "text": "O deputado federal Mauricio Marcon (Podemos-RS) disse que a minha Bahia \u00e9 suja e pichada. O C U dele, moro em Juazeiro Bahia e desafio qualquer um a achar uma loja se quer pichada cidade limpa e cheirosa vc seu estupido n\u00e3o sabe o que fala s\u00f3 pode ser Bolsonarista", "id": "1623489082302124038"},{"created_at": "2023-02-09T01:07:46.000Z", "text": "@NOVAISROGERIO Vejam a imund\u00edcie que o Sul elegeu para deputado federal, mais um coliforme fecal.", "id": "1623488794732404736"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:05.000Z", "text": "senhor grande doutor excelent\u00edssimo mestre vossa majestade ilustrissimo vossa excelencia deputado federal Mamae Falei", "id": "1623488372940627968"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:13.000Z", "text": "Crime de \u00f3dio e discrimina\u00e7\u00e3o por xenofobia. Deputado federal do Rio Grande do Sul \u00e9 um criminoso!\nDeputado do RS compara Bahia ao Haiti | Gal\u00e3s Feios https://t.co/NMyCegw3sC via @YouTube", "id": "1623488154669051905"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:03.000Z", "text": "Vice-l\u00edder do Governo, o deputado federal Emanuelzinho (MDB) endossou o discurso do presidente Lula (PT) contra a alta taxa de juros do pa\u00eds, em 13,75% ao ano, definida pelo Banco Central, presidido por Roberto Campos Neto. # # # # # # # # # #\n\nhttps://t.co/A80UkXO3lO", "id": "1623485594964721664"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:49.000Z", "text": "@AlencarBraga13 @governonacamara @LulaOficial Vice-lideran\u00e7a do Governo na C\u00e2mara Deputado Federal Alencar Santana (PT-SP) - reconstruir o Brasil \u270a\u2b50\ud83c\udf40\ud83d\udc4f", "id": "1623484279794679808"},{"created_at": "2023-02-09T00:48:23.000Z", "text": "Pessoal vamos compartilhar, viralizar esse v\u00eddeo como pedido de SOCORRO as autoridades competentes para que solucionem esse problema. \nO C\u00c2NCER j\u00e1 \u00e9 por si s\u00f3 avassalador... \nGOVERNADOR @paulodantasal\nDEPUTADO FEDERAL @ArthurLira_\nDEPUTADA ESTADUAL CARLA DANTAS https://t.co/W2feGrkQTK", "id": "1623483917796769794"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:55.000Z", "text": "Deputado j\u00e1 tem quase 100 assinaturas para pedido de CPI do Abuso de Autoridade. Reeleito, novamente empossado, o deputado federal Marcel van Hattem est\u00e1 outra vez em busca de assinaturas para o pedido de CPI do abuso de autoridade. @marcelvanhattem\n https://t.co/WQi4UZ3Bip", "id": "1623483296188358656"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:25.000Z", "text": "O PT definiu que o deputado federal Rui Falc\u00e3o ser\u00e1 o pr\u00f3ximo presidente da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a da C\u00e2mara, colegiado mais importante da Casa. Rui Falc\u00e3o \u00e9 um comunista hist\u00f3rico, ex-dirigente do POC - Partido Oper\u00e1rio Comunista, de linha trotskista.", "id": "1623483172410298370"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:29.000Z", "text": "O Dep tem que ser cassado, n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de ser um Deputado Federal. https://t.co/dhuTqNgLod", "id": "1623482935595638791"},{"created_at": "2023-02-09T00:41:41.000Z", "text": "Ali\u00e1s, o ministro pediu para eu anunciar a destina\u00e7\u00e3o de uma emenda parlamentar de R$ 200 mil para a unidade b\u00e1sica de sa\u00fade do bairro que ele, como deputado federal, aprovou dentro do Or\u00e7amento Federal para este ano.", "id": "1623482231984463874"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:01.000Z", "text": "@artally_ e quando menos esperar DEPUTADO FEDERAL", "id": "1623481560132362240"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:35.000Z", "text": "Essas merdas nem deveriam existir... Igual deputado federal, senador. E por ai vai https://t.co/nkYk53ksib", "id": "1623481450010910720"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:15.000Z", "text": "Deputado federal contesta projeto de engorda nas praias de Jo\u00e3o Pessoa https://t.co/Rk9crTXOPv", "id": "1623481369329385474"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:55.000Z", "text": "\ud83d\udcf2 BRAS\u00cdLIA | O deputado federal por Roraima Jhonatan de Jesus (Republicanos) assume a vaga deixada com a aposentadoria da ministra\u00a0Ana\u00a0Arraes.\n\nSaiba mais\u2935\nhttps://t.co/QS1YWOGp27\n\n#Noticia #RevistaCenarium #CenariumAmaz\u00f4nia #Roraima #garimpo #TCU #deputadofederal", "id": "1623480778653945856"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:32.000Z", "text": "Fraga pede contagem de emas do Alvorada: \u201cLula levou at\u00e9 os pav\u00f5es\u201d: O deputado federal Alberto Fraga (PL-DF)\u00a0 afirmou que pediu a contagem das emas.", "id": "1623480684324048897"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:00.000Z", "text": "Ex-ministro do STF rebate deputado federal Mauricio Marcon ap\u00f3s declara\u00e7\u00e3o que comparou Bahia a Haiti\nhttps://t.co/bAXZ3XAWwE", "id": "1623479291454578689"},{"created_at": "2023-02-09T00:28:26.000Z", "text": "@Teteangelapires Porque n\u00e3o tem mais as regalias de Deputado Federal", "id": "1623478898217426945"},{"created_at": "2023-02-09T00:27:16.000Z", "text": "Deputado federal Maur\u00edcio marcon, voc\u00ea \u00e9 uma alma sebosa.\n\nRESPEITA O NORDESTE.\nRESPEITA O NORDESTINOS https://t.co/92qJjvdbvK", "id": "1623478604381278210"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:03.000Z", "text": "Fraga pede contagem de emas do Alvorada: \u201cLula levou at\u00e9 os pav\u00f5es\u201d: O deputado federal Alberto Fraga (PL-DF)\u00a0 afirmou que pediu a contagem das emas que vivem\u2026 https://t.co/ENonQE8N9g #DiariodoPoder", "id": "1623476785269846016"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:27.000Z", "text": "thread de todas as merdas q o maur\u00edcio marcon falou/fez e falar\u00e1/far\u00e1 como deputado federal", "id": "1623476635595943936"},{"created_at": "2023-02-09T00:13:48.000Z", "text": "ENTREVISTA: Deputado Federal Pompeo de Mattos (Reajuste Salarial + Impos... https://t.co/pA5mjgUaGw via @YouTube", "id": "1623475214402068480"},{"created_at": "2023-02-09T00:13:48.000Z", "text": "@DudaSalabert Voc\u00ea \u00e9 ELE, querendo ou n\u00e3o. Nasceu homem e vai morrer homem. N\u00e3o h\u00e1 como mudar isso. Tu \u00e9s deputado federal.", "id": "1623475213118627840"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:45.000Z", "text": "Marcos Br\u00e1s, estranho \u00f1 ter se elegido a Deputado Federal, o que seria bom para o Flamengo ele se incumbir de outras tarefas, deixar o futebol do Clube para pessoa mais nova, mais moderna ... https://t.co/nFEH7MiE1D", "id": "1623474446156587011"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:38.000Z", "text": "V\u00cdDEO: Joaquim Barbosa rebate deputado federal ga\u00facho que chamou a Bahia de suja; veja o que o parlamentar falou\n\nSaiba tudo: https://t.co/Yryn5GV9oC", "id": "1623474417186533377"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:32.000Z", "text": "N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que esse cara \u00e9 deputado federal. Olha os papo desse maluco. https://t.co/2aOQpHLJvP", "id": "1623474140580614148"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:14.000Z", "text": "@fredsonferreira Desde dos antigos que a popula\u00e7\u00e3o gosta \u00e9 do circo.\n Aqui em Parna\u00edba estamos precisando de v\u00e1rias obras de urg\u00eancia e a gest\u00e3o nem a\u00ed, e agora Parna\u00edba tem 1 deputado federal governista e dois deputados estaduais, vamos esperar oq eles v\u00e3o ajudar aqui em phb.", "id": "1623474065401864192"},{"created_at": "2023-02-09T00:08:19.000Z", "text": "@BolsonaroSP Olhem o n\u00edvel desse Deputado Federal...Nojo dessa gente do bem!\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1623473835910520832"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:54.000Z", "text": "Joaquim Barbosa rebate deputado federal ga\u00facho que chamou a Bahia de suja: \u201cEduque-se\u201d https://t.co/9Hxbrt772B https://t.co/4o22BC6kx4", "id": "1623472724965203972"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:04.000Z", "text": "Por favor,@luizcoutopt deputado federal da Para\u00edba, amadas deputadas @todandara @gleisi @natbonavides @erikakokay, nos ajudem!", "id": "1623472513542938625"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:40.000Z", "text": "@UOLNoticias Tem que avisar para esse fascista eleito deputado federal pelo Rio Grande do Sul, Mauricio Marcon (Podemos-RS) que o estado dele est\u00e1 QUEBRADO, renegociando d\u00edvidas. Mas a Bahia n\u00e3o est\u00e1. Como ele \u00e9 uma besta quadrada que n\u00e3o sabe hist\u00f3ria e geografia, tampouco sabe matem\u00e1tica.\ud83e\udd2e", "id": "1623472414528098306"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:38.000Z", "text": "@_marcilenobruno @siteptbr Isso, pq \u00e9 assim que determina a lei. Caso voc\u00ea esteja insatisfeito voc\u00ea pode se candidatar na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o pra deputado federal e apresentar uma pec pra alterar a lei.", "id": "1623472405648637952"},{"created_at": "2023-02-08T23:58:09.000Z", "text": "Faleceu hoje, aos noventa anos, a senhora Darcy Rocha, esposa de Nabor J\u00fanior, ex deputado federal, ex governador e ex senador do Acre, um dos pol\u00edticos mais relevantes do nosso Estado. https://t.co/PJgL8nML39", "id": "1623471276848209920"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:17.000Z", "text": "Deputado Federal Eli Borges lamenta falecimento de ex-prefeito de Brasil\u00e2ndia e ex-presidente da ATM https://t.co/ESofthLPke", "id": "1623471056802525187"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:51.000Z", "text": "@siteptbr Ela cometeu menos crimes que o deputado federal nikolas ferreira", "id": "1623470948270604288"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:50.000Z", "text": "@Lucas10791202 @LibertarianGabs Gra\u00e7as a s\u00e3o Paulo ganhou no segundo kkkkk, mais presidente e outra historia as 2 op\u00e7\u00f5es eram ruins , agora deputado federal mds , tinha muitas op\u00e7\u00f5es boas que n\u00e3o se elegeram", "id": "1623470944495800322"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:33.000Z", "text": "@GayerGus Isso \u00e9 deputado federal, esse pa\u00eds \u00e9 uma piada.", "id": "1623470623665127425"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:24.000Z", "text": "@nikolas_dm QUERO SABER QUAIS OS SEUS PROJETOS COMO DEPUTADO FEDERAL QUE GANHA 42 MIL PRA AJUDAR O POVO.\nE pelo que vejo s\u00f3 preocupado em desinformar a popula\u00e7\u00e3o. Quero te lembrar que o LULA tem esposa e da vida dele \u00e9 ele que cuida e a esposa dele!!", "id": "1623470330265186304"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:44.000Z", "text": "@dw030461 @xicograziano U\u00e9 manda proposta para o congresso mudar a legisla\u00e7\u00e3o e pare de criticar criando um fato nada relacionado ao texto do Graziano. Seria s\u00f3 pedir ao seu deputado federal mudar a lei do ITR...", "id": "1623470164447576064"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:19.000Z", "text": "@aleferreirarb Gabinete de deputado federal! Kkkkkkkkkkkkkk", "id": "1623467796758659072"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:11.000Z", "text": "Pelo mesmo princ\u00edpio, devo esclarecer que o autor dos adendos na lei 12.844 de 2013 foi o deputado federal Odair Cunha, do PT de Minas Gerais. Esses adendos na lei foram incorporados pelo relator da MP no Congresso, senador Eun\u00edcio Oliveira (PMDB-CE)\n\n2013: gov Dilma \ud83e\udd78\ud83e\udd78\ud83e\udd78\ud83e\udd78\ud83e\udd78 https://t.co/w0eLmTMVBy", "id": "1623467257501302784"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:44.000Z", "text": "Cheque encontrado em cofre pela PF tem assinatura similar a de deputado federal no verso; veja a vers\u00e3o dele https://t.co/eEnvJ2x2ow", "id": "1623467144754208768"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:27.000Z", "text": "Saindo do contexto de estudos s\u00f3 um pouquinho... S\u00e9rio, pessoal de Minas Gerais, como voc\u00eas tiveram a coragem de eleger N1col4s F3rre1r4 como deputado federal? \n\nObs: Sim, fevereiro de 2023 e eu ainda n\u00e3o superei isso", "id": "1623466568649740289"},{"created_at": "2023-02-08T23:38:15.000Z", "text": "@mspbra N\u00e3o sei se vc sabe, ele ou ela \ud83e\udd14 tbm foi eleito deputado federal por Minas.", "id": "1623466266865422336"},{"created_at": "2023-02-08T23:38:02.000Z", "text": "@ResistenciaLi E oque tem pra falar? O cara \u00e9 governador do estado, quem acha ruim um deputado federal ter dialogo com o governador do seu estado tem que ir se tratar...\u00e9 diferente de outras pessoas que tiram foto ao lado dele pra se promover, tipo a zambelli ao lado do Bolsonaro.", "id": "1623466215334092802"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:08.000Z", "text": "@marcelorenzof @nikolas_dm Basta vc tirar o foco dos militantes lacradores,que vc vai ver os projetos e propostas do @nikolas_dm,justamente por sua competencia foi o o deputado federal MAIS eleito do BRASIL .Vai se informar na fonte certa e para de falar asneira.", "id": "1623465733622579200"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:19.000Z", "text": "https://t.co/Ovt10DybNR politica.ANDRE TRIGEIRO,O POL\u00cdTICO QUE VOC\u00ca FALOU SOBRE AG\u00caNCIAS REGULADORAS,QUERO LHE DIZER ANDRE,EU ESTUDEI COM ESSE DEPUTADO FEDERAL NESSA \u00c9POCA SECUND\u00c1RIO H\u00c1 40ANOS ATR\u00c1S,COL\u00c9GIO CEARENSE FORTALEZA, DEPUTADO FEDERAL \u00c9 UM RAPAZ OPORTUNISTA IDIOTA ANDRE.", "id": "1623465278725144576"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:03.000Z", "text": "Menor de 13 anos \u00e9 apreendido sob a suspeita de ter participado do assassinato do sobrinho do deputado federal Samuel\u00a0Moreira https://t.co/X5nKvMTuRN", "id": "1623465211226095616"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:46.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 Nik chupetinha s\u00f3 precisa fazer uma coisa: incluir a palavra RESPEITO no dicion\u00e1rio dele. Sendo \"deputado federal\" (ohhh) teria ter isso coko princ\u00edpio b\u00e1sico.", "id": "1623465141328044035"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:16.000Z", "text": "@BolsonaroSP @carlosjordy Noooosa que coisa mais importante pra um deputado federal se ocupar. Vai trabalhar... ops! N\u00e3o gosta de trabalhar, como o pai.", "id": "1623464763920351232"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:39.000Z", "text": "Esse Nicolas me representa!Esse \u00e9 dos bons! N\u00e3o \u00e9 pr\u00e1 menos que foi o Deputado Federal mais votado no Brasil! \ud83d\udc4d\ud83d\ude09\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/MVoLaNKf36", "id": "1623464605107224576"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:00.000Z", "text": "Deputado federal Jhonatan de Jesus \u00e9 o novo ministro do TCU. Apadrinhado pelo presidente reeleito da C\u00e2mara dos Deputados, Arthur Lira (PP-AL), a indica\u00e7\u00e3o do nome do deputado recebeu 239 votos favor\u00e1veis. https://t.co/HgfQuRsf9h", "id": "1623464190361980929"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:58.000Z", "text": "@onixhy @Alessan17007579 @Cah_ralho_ @RamadanNathan @choquei maior vergonha \u00e9 ter o Nikolas Ferreira como Deputado Federal", "id": "1623464182229204993"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:50.000Z", "text": "https://t.co/tRAnrL6y7R", "id": "1623463647098945539"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:22.000Z", "text": "@carlossampaio_ @tarcisiogdf Dupla de ouro da Pol\u00edtica do Brasil Governador Governo do Estado de S\u00e3o Paulo Tarc\u00edsio Gomes de Freitas e Deputado Federal Carlos Sampaio @tarcisiogdf @carlossampaio_ @governosp", "id": "1623463024852967424"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:13.000Z", "text": "@Maubmarcon Me desculpe L\u00eddice! Mas ele \u00e9 um deputado federal...! N\u00e3o foi elegante e nem educado! Desculpas n\u00e3o aceita.", "id": "1623462231810748418"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:55.000Z", "text": "Com a chagada do @diegocastroba e do @VouComLeandro na Assembleia Legislativa da Bahia, com certeza, a TV ALBA ganhar\u00e1 mais audi\u00eancia!!!\nEstamos apenas come\u00e7ando!!!\nFruto do nosso Deputado Federal @DepCapitaoalden !! \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623461654330503169"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:43.000Z", "text": "S\u00f3 podia ser de Caxias do Sul! Cada vez mais tenho vergonha dessa cidade, bando de ignorantes, preconceituosos, que nojo dessa gente! Parab\u00e9ns Caxias do Sul por ter votado e elegido esse burro fascista e criminoso para deputado federal! https://t.co/waRiGZx3WZ", "id": "1623461353393455106"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:59.000Z", "text": "@cercato @demori Parece muito com um deputado federal que ficou nacionalmente conhecido por aparecer no Super Pop e CQC dando decla\u00e7\u00f5es absurdas", "id": "1623461167430569987"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:10.000Z", "text": "DEPUTADO FEDERAL HELDER SALOM\u00c3O AFIRMA QUE EST\u00c1\nJUNTO DO SINDIPETRO. SENADOR FABIANO CONTARATO MARCA\nREUNI\u00c3O PARA DISCUTIR O TEMA COM OS PETROLEIROS https://t.co/JIsIrj8XBL", "id": "1623459953703809024"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:33.000Z", "text": "@Thiago_M79 @BolsonaroSP @carlosjordy Quem sabe informar quantos projetos de lei o deputado federal Jair Bolsonaro conseguiu aprovar em 28 anos  ?", "id": "1623458792204832772"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:11.000Z", "text": "Deputado Federal Kim Kataguiri  - \nN\u00e3o se fa\u00e7a de v\u00edtima, Lula! O mercado reagiu ao rombo das Lojas Americanas, sim! https://t.co/fbEdcQgzpU", "id": "1623457945945264131"},{"created_at": "2023-02-08T23:02:47.000Z", "text": "Deputado Federal RS https://t.co/K0lBK6HjWg", "id": "1623457342934376448"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:48.000Z", "text": "\ud83d\udea9 INVESTIGA\u00c7\u00c3O | Em transmiss\u00e3o ao vivo, Mauricio Marcon (Podemos) afirmou ter visitado o Estado e o classificou como 'um Haiti'; caso deve ser apurado pela PF.\n\nhttps://t.co/rfBMB6Vr48", "id": "1623455583658733568"},{"created_at": "2023-02-08T22:17:51.000Z", "text": "Reivindica\u00e7\u00e3o havia sido feita pelo atual deputado federal Beto Preto enquanto era prefeito de Apucarana https://t.co/DpDq1ulFH5", "id": "1623446035178692609"},{"created_at": "2023-02-08T22:00:21.000Z", "text": "No Frente a Frente de hoje, Denise Rothenburg e Z\u00e9 Maria convidam o Deputado Federal do PT de Minas Gerais, Rog\u00e9rio Correia para uma conversa sobre pol\u00edtica.\nHoje, a partir das 22h, na tela da REDEVIDA.\nN\u00e3o perca!\n.\n.\n#pol\u00edtica #redevida #brasilia https://t.co/dA3QDeIauw", "id": "1623441630316429317"},{"created_at": "2023-02-08T21:44:12.000Z", "text": "mp-eleitoral-pede-cassacao-do-diploma-de-dr-victor-deputado-federal-eleito-pelo-es\n@camaradeputados \nhttps://t.co/avXJauCXIy", "id": "1623437566958800897"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:37.000Z", "text": "Que coisa boa ver meu voto pra deputado federal, @alielmachado, conversando com o Prof. @silviolual.\n\nN\u00e3o errei, defendi o voto em Aliel na elei\u00e7\u00e3o passada. Ponta Grossa, mesmo sendo lugar de voto conservador, tem um deputado federal do campo progressista no parlamento.", "id": "1623435658311376902"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:15.000Z", "text": "@DudaSalabert Mesmo sendo Deputado Federal? N\u00e3o tem imunidade parlamentar? For\u00e7a Duda! Tem meu apoio!", "id": "1623435313019514881"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:23.000Z", "text": "Tem que desfiliar tamb\u00e9m o Roberto Jeferson.\nhttps://t.co/uBkz5gm3OL", "id": "1623434593637392385"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:10.000Z", "text": "Deputado federal do Rio Grande do Sul diz que Bahia \u00e9 lugar sujo e de pobreza - https://t.co/YsdtIgPwDD", "id": "1623434034901843969"},{"created_at": "2023-02-08T21:26:59.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Que fixa\u00e7\u00e3o doentia!! Vai trabalhar pois foi eleito deputado federal que a gente paga seu sal\u00e1rio.", "id": "1623433232095105024"},{"created_at": "2023-02-08T21:26:30.000Z", "text": "Alberto Fraga j\u00e1 era deputado federal naquela \u00e9poca e subiu na tribuna para dizer que Lula havia roubado sete pav\u00f5es do Alvorada para levar ao s\u00edtio de Atibaia.\nhttps://t.co/jMc7efQDYX", "id": "1623433110032375812"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:22.000Z", "text": "PARA ALGUNS QUE \u00c9 AMIGO E PENSA IGUAL AO  DEPUTADO FEDERAL.   \nMAURICIO MARCON (PODEMOS-RS) QUE FALOU MAU DA MINHA BAHIA E DA MINHA SALVADOR AQUI S\u00d3 VAI QUE TEM NEG\u00d3CIO E N\u00c3O \u00c9 PARA QUALQUER UM N\u00c3O. https://t.co/XalaZOV3rN", "id": "1623432826686431233"},{"created_at": "2023-02-08T21:24:42.000Z", "text": "@motta0909 Todo Flamenguista sabe quem Foi o culpado por isso que aconteceu,o respons\u00e1vel Hoje est\u00e1 com cargo pol\u00edtico como Deputado Federal,9 Familias j\u00e1 entraram num acordo com o clube,mas isso e o De menos", "id": "1623432660243578882"},{"created_at": "2023-02-08T21:24:00.000Z", "text": "Agora falar a verdade, o \u00f3bvio \u00e9 motivo pra processo. Ah, meu filho, vai ca\u00e7ar algo de \u00fatil pelo bem comum dos brasileiros pra fazer por favor. N\u00e3o errei meu voto ao escolher o @nikolas_dm para deputado federal. \ud83d\ude0a https://t.co/Z5F8F5AEbB", "id": "1623432482552008717"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:51.000Z", "text": "@drhelio12 Se engana, tem outro: Eduardo Bananinha. Foi eleito deputado federal - vergonhosamente - por SP. Quase emplacou como embaixador nos EUA. \u00c9 quem faz a ponte do fascismo lorpa brasileiro com a extrema direita internacional.", "id": "1623431689044099072"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:03.000Z", "text": "Bahia \u00e9 um \u201clugar sujo e de pobreza\u201d, diz deputado federal ga\u00facho - https://t.co/m44mJadWwS \n\n#PNot\u00edcias #News #\u00faltimasnot\u00edcias #EmpurraPiat\u00e3 #Piat\u00e3FM #Pol\u00edtica #Bahia #Deputado https://t.co/MMv8j4pZax", "id": "1623431235602186241"},{"created_at": "2023-02-08T21:15:04.000Z", "text": "Olha a fala do infausto Maur\u00edcio Marcon\nDeputado Federal pelo Rio Grande do Sul\u2026 https://t.co/Qcw0UXaBG8", "id": "1623430236770557956"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:38.000Z", "text": "@nikolas_dm Ele vai cair mais cedo que eu imagino!!\nS\u00f3 continua achando que ser Deputado Federal \u00e9 brincadeira de moleque", "id": "1623428111420342276"},{"created_at": "2023-02-08T21:02:12.000Z", "text": "Esse \u00e9 meu compromisso com o Brasil!\n\nNossa miss\u00e3o \u00e9 cuidar de voc\u00ea!\n\nMessias Donato \nDeputado Federal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/t1bQYRzm3j", "id": "1623426997824241665"},{"created_at": "2023-02-08T20:58:20.000Z", "text": "O deputado federal Keniston Braga (MDB/PA), que morou no Amap\u00e1, foi recebido pelo ministro Waldez G\u00f3es, do MDR. Ele indicou necessidades do munic\u00edpio de Abaetetura, solicitando apoio para a execu\u00e7\u00e3o de obras e a implementa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de ordenamento territorial na regi\u00e3o.", "id": "1623426024494051330"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:21.000Z", "text": "@rsallesmma Parece que quer se candidatar a Prefeito de S\u00e3o Paulo.  Ent\u00e3o pra que se elegeu Deputado Federal. Pergunto pq votei  em vc. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623425776254177282"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:41.000Z", "text": "O deputado federal Benes Leoc\u00e1dio (Uni\u00e3o Brasil) foi reconduzido \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o da bancada federal do Rio Grande do Norte. O nome do parlamentar foi ratificado, por unanimidade, durante reuni\u00e3o na tarde desta quarta-feira (8), em Bras\u00edlia. https://t.co/Mubymr3Epw", "id": "1623424098285023238"},{"created_at": "2023-02-08T20:42:12.000Z", "text": "@senadorhumberto Ser\u00e1 que os deputados federais baianos v\u00e3o ficar calados?\nLembrando que um Deputado Federal \u00e9 eleito pelo seu estado mas serve a na\u00e7\u00e3o.", "id": "1623421964181291008"},{"created_at": "2023-02-08T20:41:35.000Z", "text": "@futebol_info @bellexcosta Ano de elei\u00e7\u00e3o, Marcos Br\u00e1s querendo se eleger deputado federal e os caras acreditando nas mentiras do diretor de futebol do Flamengo.", "id": "1623421809398800388"},{"created_at": "2023-02-08T20:39:49.000Z", "text": "@GugaNoblat Ele se refere ao mesmo sudeste que elegeu como Deputado Federal o nordestino Tiririca, com a 5\u00aa maior vota\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria, com mais de 1,3 milh\u00f5es de votos ?", "id": "1623421365784088578"},{"created_at": "2023-02-08T20:38:38.000Z", "text": "@revistaoeste O Nikolas acha que est\u00e1 no gin\u00e1sio ainda. Talvez n\u00e3o tenha entendido o que \u00e9 ser deputado federal...\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623421064976932865"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:08.000Z", "text": "Nesse dia 08 de fevereiro sinto imenso orgulho de testemunhar a Tomada de Posse de meu pai, Coronel Telhada, como Deputado Federal, desejando muito sucesso na jornada, e que Deus aben\u00e7oe muito sua caminhada @coroneltelhada", "id": "1623420689490276353"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:45.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos @LulaOficial @ricardostuckert Boulos como voc\u00ea conseguiu um encontro com o Presidente Lula? Eu lembro de voc\u00ea tentando sair com seu partido em S\u00e3o Paulo para deputado federal, n\u00e3o sabia nem o que falar e agora vai ver o Presidente do Brasil. Como isso \u00e9 poss\u00edvel Boulos?", "id": "1623420592224366600"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:25.000Z", "text": "Em reportagem publicada nesta quarta-feira (8), a @InfoAmazoniaBR denunciou que um grupo liderado por Rodrigo Cataratas, empres\u00e1rio bolsonarista e ex-candidato a deputado federal pelo PL, \u00e9 acusado de manter frota a\u00e9rea milion\u00e1ria em \u00e1reas de garimpo. (+)\n\nhttps://t.co/XYLeuUgnLe", "id": "1623419501269188611"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:51.000Z", "text": "@nikolas_dm Defesa dos Direitos Humanos: um deputado federal \u00e9 respons\u00e1vel por promover e defender os direitos humanos, a justi\u00e7a social e a igualdade de oportunidades para todos os cidad\u00e3os.\n+", "id": "1623418604426346496"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:28.000Z", "text": "@nikolas_dm 4- Controle de Poderes: um deputado federal tem o poder de fiscalizar o Executivo, o Judici\u00e1rio e o Minist\u00e9rio P\u00fablico e de instaurar processos de investiga\u00e7\u00e3o para apurar poss\u00edveis irregularidades.\n+", "id": "1623418507869278215"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:10.000Z", "text": "@KimKataguiri @tarcisiogdf KIMMMMMMM, ISSO AIIII CARAAAAAAAAAA. \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 MELHOR DEPUTADO FEDERAL DO PAIS. PARABENS POR HONRAR CADA VOTO", "id": "1623418432052920320"},{"created_at": "2023-02-08T20:27:49.000Z", "text": "@nikolas_dm 3 - Fiscaliza\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: um deputado federal \u00e9 respons\u00e1vel por aprovar o or\u00e7amento nacional e controlar a execu\u00e7\u00e3o do gasto p\u00fablico.\n+", "id": "1623418344895352835"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:55.000Z", "text": "@nikolas_dm Elabora\u00e7\u00e3o de leis: um deputado federal tem a responsabilidade de elaborar e apresentar projetos de lei que visem a melhoria das condi\u00e7\u00f5es sociais, econ\u00f4micas e pol\u00edticas do pa\u00eds.\n+", "id": "1623418118067322880"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:28.000Z", "text": "@nikolas_dm 1 - Representa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica: um deputado federal representa seu estado ou distrito e trabalha para atender \u00e0s necessidades e preocupa\u00e7\u00f5es de sua base eleitoral.\n+", "id": "1623418002560495616"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:02.000Z", "text": "@nikolas_dm Po Nikolas, o tempo q tu t\u00e1 perdendo com essa hist\u00f3ria tu podia estar criando projetos que v\u00e3o melhorar a vida do Brasileiro, ou pelo menos que v\u00e3o proteger nossa liberdade.\nAcho que passou da hora de amadurecer e entender que vc \u00e9 deputado federal cara.", "id": "1623417895706365954"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:22.000Z", "text": "Vc sabia? Jair Bolsonaro manteve funcion\u00e1rios fantasmas em seu gabinete enquanto era deputado federal \n https://t.co/hs9MrAajR2", "id": "1623417477467176960"},{"created_at": "2023-02-08T20:19:40.000Z", "text": "@denisespessoa Acompanho seu \u00f3timo trabalho, mas gostaria de ter lido nem que fosse uma notinha de rep\u00fadio ao coment\u00e1rio xenof\u00f3bico do seu ex colega vereador e atual colega deputado federal Maur\u00edcio Marcon.", "id": "1623416294069661698"},{"created_at": "2023-02-08T20:18:27.000Z", "text": "@DaniMYGonzalez O deputado federal, se n\u00e3o for cancelado na internet some! Agora, qual ser\u00e1 a linha de trabalho do deputado? Pois \u00e9, chamar gordo de gordo!", "id": "1623415985205088258"},{"created_at": "2023-02-08T20:17:19.000Z", "text": "O advogado J\u00falio C\u00e9sar Santos (@juliosantos), diretor do Instituto Luiz Gama, conversou com a jornalista Dhayane Santos, da TV 247, sobre os coment\u00e1rios gordof\u00f3bicos, discriminat\u00f3rios e desrespeitosos do deputado federal Nik*las Ferreira contra a influenciadora Thais Carla. https://t.co/V3CAS58mZx", "id": "1623415699610943489"},{"created_at": "2023-02-08T20:17:04.000Z", "text": "https://t.co/NuCIguOMGy", "id": "1623415636989968384"},{"created_at": "2023-02-08T20:16:59.000Z", "text": "@coroneltelhada A popula\u00e7\u00e3o confia em voc\u00ea, se poss\u00edvel, poste o que voc\u00ea tem feito, pra gente poder acompanhar e ficar por dentro de como \u00e9 o trabalho de um deputado federal que trabalha para o cidad\u00e3o, tor\u00e7o muito pra que tudo d\u00ea certo, voc\u00ea sempre teve o meu respeito \ud83e\udee1", "id": "1623415616018481152"},{"created_at": "2023-02-08T20:16:31.000Z", "text": "e o Presidente do clube diretamente respons\u00e1vel virou Deputado Federal. https://t.co/pHAbPasPi4", "id": "1623415501945806849"},{"created_at": "2023-02-08T20:12:29.000Z", "text": "Faltando a assinatura dos representantes de MG.\nN\u00edcolas Ferreira -Deputado Federal mais votado\nCleitinho -Senador.\nN\u00f3s mineiros, votamos n\u00f3s senhores para isso, ta okay??? https://t.co/OuyC5pO5Mv", "id": "1623414483736739840"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:38.000Z", "text": "@KimKataguiri Garoto malvado, que tal avaliar as contas apresentada pelo BC. Fa\u00e7a teu papel de deputado federal e n\u00e3o de garoto tuiteiro.", "id": "1623414269776723968"},{"created_at": "2023-02-08T20:09:47.000Z", "text": "Como pode um deputado federal, um baita cargo desse ficar no twitter falando bosta sobre corpos alheios e cometendo crimes contra pessoas trans, esse boqueteiro n\u00e3o tem mais o que fazer? parece um \u201csigma\u201d de 12 anos na internet. Nikolas vc eh uma piada", "id": "1623413804397899776"},{"created_at": "2023-02-08T20:09:46.000Z", "text": "Assumi o cargo de Deputado Federal nessa tarde em Bras\u00edlia. Continuo a disposi\u00e7\u00e3o de todos os cidad\u00e3os para trabalhar sempre por um S\u00e3o Paulo mais seguro, forte e em pleno desenvolvimento. Conto com o apoio de todos amigos para continuar na batalha. Grande abra\u00e7o a todos.", "id": "1623413799637098498"},{"created_at": "2023-02-08T20:09:30.000Z", "text": "@GugaNoblat Uma porra dessa foi eleito deputado federal..... vergonha nacional e internacional.", "id": "1623413732612141060"},{"created_at": "2023-02-08T20:08:48.000Z", "text": "Marcus Kalume integra o grupo pol\u00edtico do deputado federal Francisco Costa (PT)\n https://t.co/APh9dOC3hc", "id": "1623413557483241475"},{"created_at": "2023-02-08T20:08:33.000Z", "text": "@DCM_online \u00c9 gente desse naipe que elegem pra deputado federal, senador.. \ud83d\ude44", "id": "1623413496489598976"},{"created_at": "2023-02-08T20:08:22.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Sugest\u00e3o ao estimado Nikolas :\nagora, como deputado federal, seria melhor se ater a temas pol\u00edticos,  e n\u00e3o desgastar ou comprometer sua imagem com outros temas que n\u00e3o t\u00eam relev\u00e2ncia.\nDesejo sucesso em seu mandato !", "id": "1623413450180263939"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:57.000Z", "text": "Dif\u00edcil \u00e9 tolerar um Deputado Federal que se diz muito religioso mas comum comportamento de um pingu\u00e7o frequentador do bar Z\u00e9 copo sujo. Pol\u00edtica \u00e9 coisa s\u00e9ria e quem ocupa um cargo p\u00fablico necessita ser mais respeitoso com os cidad\u00e3os https://t.co/gtoL2ajn1N", "id": "1623412839540051974"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:48.000Z", "text": "Deputado @SigaPepeVargas repudia falas xenof\u00f3bicas de deputado federal caxiense https://t.co/GA0rWlTkjw", "id": "1623412802613350403"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:16.000Z", "text": "O deputado federal Mauricio Marcon, do RS, fez essa fala abjeta em suas redes sociais, destilando preconceito contra o povo da Bahia, falando que \u00e9 um \"lugar sujo\" e criticando eleitores do Lula.\n\nLave a boca para falar do povo nordestino, seu imbecil!\n\nhttps://t.co/I02C4cVisP", "id": "1623412668827684864"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:38.000Z", "text": "@BolsonaroSP O @BolsonaroSP \u00e9 deputado FEDERAL ou estilista?? .. Est\u00e1 tudo bem em S\u00e3o Paulo??. N\u00e3o est\u00e3o precisando de nada?...", "id": "1623412510056493056"},{"created_at": "2023-02-08T20:01:32.000Z", "text": "@nikolas_dm Est\u00e1 na hora de amadurecer e parar de participar nesse tipo de tretas, aceitando qualquer provoca\u00e7\u00e3o... voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 celebridade instant\u00e2nea da internet, \u00e9 deputado federal!", "id": "1623411731178442754"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:00.000Z", "text": "O vereador do Rio de Janeiro usou cart\u00e3o corporativo do pai, o ex-presidente, e est\u00e1 sendo acionado na Justi\u00e7a pelo deputado federal\nhttps://t.co/xgpF0wcqM0 \n#Resistencia1769Dias\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste", "id": "1623411342836383745"},{"created_at": "2023-02-08T19:50:37.000Z", "text": "@77_frota Interessante...Vc foi deputado federal por S\u00e3o Paulo por 4 anos e s\u00f3 depois que deixou o cargo come\u00e7ou a reparar nas mazelas sofrida pelos paulistas??? Porque s\u00f3 agora?", "id": "1623408983112396801"},{"created_at": "2023-02-08T19:50:17.000Z", "text": "@brasil247 Ser\u00e1 assim sempre. Esse moleque n\u00e3o tem proposi\u00e7\u00e3o que n\u00e3o seja espezinhar pessoas vulner\u00e1veis pra ganhar like de outros deturpados.\n\u00c9 um Bully do fund\u00e3o que foi eleito deputado federal porque \u00e9 o palha\u00e7o da turma. Uma esp\u00e9cie de mix de Tiririca com Chucky, o boneco assassino.", "id": "1623408897439543296"},{"created_at": "2023-02-08T19:50:14.000Z", "text": "Por @iuripitta: Presidente do Uni\u00e3o Brasil e deputado federal, Luciano Bivar (PE) descarta que a legenda v\u00e1 fazer \u201coposi\u00e7\u00e3o radical\u201d a Luiz In\u00e1cio Lula da Silva (PT) #CNNBrasil360 https://t.co/UN6guFTU23", "id": "1623408887595401219"},{"created_at": "2023-02-08T19:47:14.000Z", "text": "@DanielaAF Esse cara \u00e9 deputado federal ou estadual?", "id": "1623408131857424393"},{"created_at": "2023-02-08T19:42:09.000Z", "text": "@centralpolitcs Ele est\u00e1 muito bem agora como deputado federal se arriscar e se queimar mais ainda pra que, ele sabe que perdeu man\u00e9 kkk", "id": "1623406850254286850"},{"created_at": "2023-02-08T19:41:15.000Z", "text": "Deputado federal mineiro responder\u00e1 por inj\u00faria\u00a0racial https://t.co/sPoGqjz7tR via @diario_do_aco", "id": "1623406623690575873"},{"created_at": "2023-02-08T19:41:02.000Z", "text": "N\u00e3o toleramos o racismo e a discrimina\u00e7\u00e3o! \ud83d\udeab A defesa da democracia e da igualdade \u00e9 uma das bandeiras do Mandato Antifascista. Por isso, denunciamos o Deputado Federal @mauriciomarcon (Podemos) pelas suas falas racistas contra o estado da Bahia e o povo nordestino. Lutamos\ud83d\udc47", "id": "1623406568845852674"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:46.000Z", "text": "Tomou posse do mandato de deputado federal, hoje (8), @CharlesFederal, do PSD da #Bahia. Ele foi eleito suplente com 99.815 votos em 2022, e passa a ocupar a vaga do nosso deputado S\u00e9rgio Brito, que se licencia para exercer o cargo de secret\u00e1rio estadual de Infraestrutura. https://t.co/rHngnw4qjT", "id": "1623406505071452162"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:38.000Z", "text": "O deputado federal @GuilhermeBoulos acusa a Prefeitura de S\u00e3o Paulo de planejar medidas mais duras contra a popula\u00e7\u00e3o de rua, e busca Minist\u00e9rio P\u00fablico para evitar a retirada de pertences de quem vive pelas vias da Capital https://t.co/xF6XAj6BFU", "id": "1623406467842801667"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:32.000Z", "text": "@phabelha @FernandoHoliday Cara \u00e9 vereador (por enquanto) e fica pagando de deputado federal.\nBora trabalhar pela Cidade de S\u00e3o Paulo ??\nOntem a cidade estava um caos em raz\u00e3o das chuvas e o pensamento dele s\u00f3 est\u00e1 no Lula.", "id": "1623405688947896325"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:34.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ O deputado federal Nicolas n\u00e3o pode da mas nem um peido qu\u00ea \u00e9 processado", "id": "1623405193760067585"},{"created_at": "2023-02-08T19:31:16.000Z", "text": "Vamos trabalhar para que o COB revise a mudan\u00e7a e, novamente, insira o futsal nos Jogos da Juventude. #PauloLitro #deputado #federal #futsal #esporte #jogosdajuventude #cob #brasil", "id": "1623404112837582850"},{"created_at": "2023-02-08T19:30:42.000Z", "text": "Acredito que hoje o @GuilhermeBoulos seja o principal deputado federal que luta para aumentar a pobreza e jogar o pa\u00eds no buraco.\n\nO n\u00edvel de barbaridade econ\u00f4mica que ele fala \u00e9 inacredit\u00e1vel.\n\nAssim fica dif\u00edcil o Brasil crescer https://t.co/IjbNxOdC1J", "id": "1623403971804033024"},{"created_at": "2023-02-08T19:30:39.000Z", "text": "@GayerGus Parab\u00e9ns deputado federal Gustavo Gayer eu creio q vai sobrar assinaturas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "id": "1623403956310360066"},{"created_at": "2023-02-08T19:29:17.000Z", "text": "@nikolas_dm Mas o problema \u00e9 a relev\u00e2ncia do tema\u2026 como deputado federal se tornou pessoa p\u00fablica.. e ser\u00e1 acompanhado de perto\u2026 boa sorte e boa legislatura!! Lute por n\u00f3s e por temas realmente importantes para a maioria de n\u00f3s", "id": "1623403613254033410"},{"created_at": "2023-02-08T19:26:32.000Z", "text": "O presidente da C\u00e2mara,\u00a0Arthur Lira, pretende retomar o debate sobre o projeto de lei relatado pelo deputado federal Orlando Silva, que trata sobre fake news e busca regular as big techs. (ContraFatos) https://t.co/Axiwinoyxi", "id": "1623402922087268353"},{"created_at": "2023-02-08T19:20:42.000Z", "text": "@UOLNoticias ESSE \u00c9 O DEPUTADO FEDERAL MAUR\u00cdCIO MARCON, DO PODEMOS RS (a @folha \"esqueceu\" de identificar a figura na chamada).", "id": "1623401455053930496"},{"created_at": "2023-02-08T19:18:04.000Z", "text": "Preconceito \u00e9 ignor\u00e2ncia! Repudiamos as declara\u00e7\u00f5es do deputado federal Maur\u00edcio Marcon (Podemos-RS), que parece desconhecer a Bahia e o nosso povo baiano.\n\nhttps://t.co/CaAWpunvOP", "id": "1623400788679700482"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:22.000Z", "text": "Repudio a fala do deputado federal Maur\u00edcio Marcon, (Podemos-RS) direcionado a nossa Bahia. Um estado gigante em todos os sentidos, que tem seu peso, parcela importante, hist\u00f3rica e significativa na exist\u00eancia dessa na\u00e7\u00e3o.\nExigimos respeito!", "id": "1623400614951616514"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:16.000Z", "text": "@jessicarafs Somos dois!!\n\n\u00c9 deprimente pensar que essa crian\u00e7a mimada de 10 anos foi o deputado federal mais votado do Brasil!", "id": "1623400588925972482"},{"created_at": "2023-02-08T19:16:31.000Z", "text": "Olha que legal isso, @alexandre . Quer dizer que um Senador manipulou a opini\u00e3o p\u00fablica num caso de tentativa de golpe de um Presidente e um Deputado Federal contra um Ministro do STF?!\n\nN O R M A L https://t.co/rjOEQSkcIB", "id": "1623400400400396298"},{"created_at": "2023-02-08T19:15:00.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f Deputado registra B.O. contra parlamentar que comparou Bahia ao Haiti.\n\nAs declara\u00e7\u00f5es xenof\u00f3bicas foram feitas nas redes sociais do deputado federal acusado, na segunda-feira (6/2).\n\nLeia: https://t.co/lDHla3gR0d https://t.co/FUsKoVJjxq", "id": "1623400018446016514"},{"created_at": "2023-02-08T19:14:53.000Z", "text": "@nikolas_dm Como n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do que faz um deputado federal sua ocupa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 a gera\u00e7\u00e3o de pol\u00eamicas", "id": "1623399990386098176"},{"created_at": "2023-02-08T19:11:50.000Z", "text": "Conforme a coluna De Olho no Poder mostrou mais cedo, o deputado federal @depdavitoria foi reeleito para coordenar a bancada federal capixaba. Releia aqui: \nhttps://t.co/NAKjIkHXnM https://t.co/Oqr1qk1d9B", "id": "1623399222283214849"},{"created_at": "2023-02-08T19:10:04.000Z", "text": "\u2705 Projeto do deputado federal @RogerioCorreia_ pode garantir pagamento do piso da educa\u00e7\u00e3o.\n\n\u26a0\ufe0f Proposta pretende penalizar estados e munic\u00edpios que n\u00e3o cumprirem a lei. \n\nSaiba mais em: https://t.co/8KGin6qjPx\n\n#pt #ptdeminas #ptmg #educa\u00e7\u00e3o https://t.co/0G2YcAcYl6", "id": "1623398777888423938"},{"created_at": "2023-02-08T19:08:30.000Z", "text": "Nikolas Ferreira responder\u00e1 por inj\u00faria racial por se referir a deputada trans como 'ele'.\n\nDeputado federal\u00a0responder\u00e1 por inj\u00faria racial contra a deputada Duda Salabert (PDT-MG), que \u00e9 transg\u00eanero, isto \u00e9, um homem biol\u00f3gico que se autodeclara mulher. https://t.co/uSFTaviMLF", "id": "1623398383489540098"},{"created_at": "2023-02-08T19:07:46.000Z", "text": "pejorativamente apelidado \u201cchupetinha\u201d por seus desafetos (e eu n\u00e3o fa\u00e7o a menor ideia do porqu\u00ea), contumaz infrator de direitos humanos e golpista assumido, atualmente deputado federal por MG\u2013 que vergonha, MG! -, eleito por cerca de 1.5 milh\u00e3o de votos, voltou a \u201ccausar\u201d", "id": "1623398199443464202"},{"created_at": "2023-02-08T19:06:55.000Z", "text": "@lpbragancabr O senhor no papel de deputado federal est\u00e1 fazendo oque a respeito disso dign\u00edssimo?", "id": "1623397984229593091"},{"created_at": "2023-02-08T19:03:54.000Z", "text": "@JoseMedeirosMT @MichelTemer Belo primeiro emprego deputado federal", "id": "1623397223953203201"},{"created_at": "2023-02-08T19:03:24.000Z", "text": "@choquei @nikolas_dm estamos pagando o sal\u00e1rio pra brincar de ser deputado federal q s\u00f3 est\u00e1 fazendo M\ud83d\udc7f pra cima chupetinha meliciano\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "id": "1623397100636577793"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:00.000Z", "text": "\u2018PARA QUE N\u00c3O HAJA FURTOS\u2019\nO deputado federal Alberto Fraga (PL-DF) afirmou que pediu a contagem das emas do Pal\u00e1cio da Alvorada ap\u00f3s o presidente Lula (PT) se mudar para a resid\u00eancia oficial na \u00faltima segunda-feira (6/2).\n \nhttps://t.co/kfpdFAKjL4", "id": "1623396243962744832"},{"created_at": "2023-02-08T18:58:23.000Z", "text": "Darth Vader\n\n\u00c9 surreal, uma bofetada na cara do povo brasileiro: o deputado federal Ricardo \u2018Deixa Passar a Boiada\u2019 Salles pode ser indicado para a Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da C\u00e2mara. No governo do Capit\u00e3o Corona, o Fuj\u00e3o, o ex-ministro Salles foi coroado o rei dos madeireiros", "id": "1623395838511685632"},{"created_at": "2023-02-08T18:57:45.000Z", "text": "@KimKataguiri Vc fez campanha para um Presidente que aprovou 2 projetos de autoria , em 27 anos de mandatos como deputado federal.\nPresidente de um banco \u00e9 de boa pra Dilma .", "id": "1623395677526020097"},{"created_at": "2023-02-08T18:56:41.000Z", "text": "surpresa nenhuma que o incompetente do Ab\u00edlio n\u00e3o saiba oque faz um deputado federal. Esse a\u00ed se n\u00e3o fosse o av\u00f4 influente estaria vendendo baguncinha no centro https://t.co/7VQJDaqONP", "id": "1623395411326107648"},{"created_at": "2023-02-08T18:55:33.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Ele \u00e9 deputado Federal.. quem faz as leis s\u00e3o eles...", "id": "1623395126084075522"},{"created_at": "2023-02-08T18:49:56.000Z", "text": "Um \u00fanico deputado federal ainda tem as redes sociais bloqueadas pelo ministro Alexandre de Moraes.\n\n Trata-se de Otoni de Paula, do MDB.\n https://t.co/RyJFILzKaB", "id": "1623393709927571458"},{"created_at": "2023-02-08T18:48:45.000Z", "text": "O deputado federal afirmou, enquanto ambos eram vereadores de Minas Gerais, que n\u00e3o se iria respeitar o pronome 'ela', com o qual Duda se identifica.\n\n#NikolasFerreira #Transfobia #PortaliG \n\nhttps://t.co/rEktsF4gk3", "id": "1623393413054844929"},{"created_at": "2023-02-08T18:48:40.000Z", "text": "'Lugar Sujo': Deputado Federal do RS compara Bahia ao Haiti e vira alvo de cr\u00edticas https://t.co/jxjtiyWRoL", "id": "1623393390833332224"},{"created_at": "2023-02-08T18:46:44.000Z", "text": "Ao contr\u00e1rio do pai, deputado federal Otoni de Paula estar\u00e1 na oposi\u00e7\u00e3o ao governador Cl\u00e1udio Castro https://t.co/DJCmC1NHIC via @JornalExtra", "id": "1623392907406221312"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:04.000Z", "text": "@FernandoHoliday Vereador, minha vizinha foi assaltada de novo saindo do metr\u00f4 da S\u00e9. Seguran\u00e7a p\u00fablica, vereador! Voc\u00ea pode deixar o governo federal pra quem foi eleito deputado federal e cuidar da cidade? Pela aten\u00e7\u00e3o, obrigado.", "id": "1623391982889361408"},{"created_at": "2023-02-08T18:38:41.000Z", "text": "@capitaotelhada @coroneltelhada Parab\u00e9ns Deputado Federal Coronel Telhada, o Estado de SP ganhou um refor\u00e7o de peso no Congresso, na defesa dos projetos u\u00e9 ir\u00e3o fazer a diferen\u00e7a na vida dos brasileiros.", "id": "1623390879867146241"},{"created_at": "2023-02-08T18:36:34.000Z", "text": "@BolsonaroSP @carlosjordy Pow Bananinha, n\u00e3o foi pra isso que voc\u00ea foi eleito deputado federal...isso a\u00ed \u00e9 coisa de eleito pra representante de turma no ensino fundamental...vai trabalhar PeloamordeDeus", "id": "1623390347639267346"},{"created_at": "2023-02-08T18:35:30.000Z", "text": "maur\u00edcio marcon\ndeputado federal pelo Rio Grande do Sul, um RACISTA! https://t.co/cC0qMk3KMX", "id": "1623390080239804422"},{"created_at": "2023-02-08T18:35:24.000Z", "text": "@terraplaneco Que bonito um deputado federal questionando a compet\u00eancia do BC pra alguma coisa, a culpa disso tudo \u00e9 majoritariamente de quem est\u00e1 h\u00e1 16 anos no poder e desde ent\u00e3o n\u00e3o fez nada para melhorar o pa\u00eds, cad\u00ea o teto de gastos? cad\u00ea a reforma administrativa? cad\u00ea a industrializa\u00e7\u00e3o?", "id": "1623390051487850500"},{"created_at": "2023-02-08T18:30:43.000Z", "text": "@Maubmarcon https://t.co/nMpS36648D", "id": "1623388872859164672"},{"created_at": "2023-02-08T18:30:29.000Z", "text": "@Maubmarcon https://t.co/nMpS36648D", "id": "1623388817293033472"},{"created_at": "2023-02-08T18:29:55.000Z", "text": "@nikolas_dm AL\u00c9M DE TER SIDO O DEPUTADO MAIS BEM VOTADO DO BRASIL; TAMB\u00c9M SER\u00c1 O DEPUTADO FEDERAL QUE APRESENTAR\u00c1 MAIS PROJETOS E MAIS FISCALIZAR\u00c1 \"OS MALFEITOS DO GOVERNO LULA E SEUS MINISTROS\" E TUDO SER\u00c1 DENUNCIADO PARA OS SUPREMOS DO STF, TSE, PGR E NAS REDES SOCIAIS; DESDE QUE TENHA PV.", "id": "1623388671465365511"},{"created_at": "2023-02-08T18:29:42.000Z", "text": "@crisdemarchii @nikolas_dm Magn\u00edfico esse jovem Deputado Federal !", "id": "1623388617346260998"},{"created_at": "2023-02-08T18:29:27.000Z", "text": "Deputado federal bolsonarista do RS @Maubmarcon  diz que Bahia \u00e9 lugar sujo e de pobreza e \u00e9 alvo de cr\u00edticas; V\u00cdDEO | Rio Grande do Sul | G1 https://t.co/oO7nc9ciCA", "id": "1623388556088541186"},{"created_at": "2023-02-08T18:29:01.000Z", "text": "@Dantinhas O pessoa fica dando voz pra essa lagartixa albina jaja ele vira deputado federal do PL", "id": "1623388448844353536"},{"created_at": "2023-02-08T18:27:38.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Perdemos o Brasil   \nDeputado  Federal   Nikolas  t\u00e1 fazendo sucesso   \nA inveja t\u00e1 grande em cima do rapaz   #PerdemosOBrasil", "id": "1623388099915948038"},{"created_at": "2023-02-08T18:27:33.000Z", "text": "Qual a diferen\u00e7a de Nicar\u00e1gua, Cuba, Venezuela e Brasil  ????\nhttps://t.co/mKDlld0ZP1 https://t.co/y4mZnViYfQ", "id": "1623388077832937479"},{"created_at": "2023-02-08T18:27:33.000Z", "text": "@UOLNoticias Uma pessoa deste naipe vira Deputado Federal...", "id": "1623388077363167232"},{"created_at": "2023-02-08T18:27:33.000Z", "text": "\u00c9 REAL - Deputado federal ter\u00e1 que respnder por inj\u00faria racial \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffbSaiba mais\ud83d\udc47\ud83c\udffb  \n\nhttps://t.co/NpiJ9MWZqK", "id": "1623388075945500672"},{"created_at": "2023-02-08T18:24:18.000Z", "text": "Agora passando por Cruz Alta. Sem condi\u00e7\u00f5es o asfalto no trevo de acesso principal a cidade. E olha que a cidade tem deputado federal\u2026", "id": "1623387261168394240"},{"created_at": "2023-02-08T18:22:17.000Z", "text": "@JANI_VALVERD E foi o Nordeste que votou, em Moro, Damares chupetinha, Deltan Dallagnol\nDeputado federal, A espanhola tudo foi o Nordeste, hahaha etc\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03", "id": "1623386753062019076"},{"created_at": "2023-02-08T18:21:10.000Z", "text": "O Deputado Federal Nikolas Ferreira (PL-MG) ir\u00e1 responder \u00e0 justi\u00e7a por inj\u00faria racial ap\u00f3s desrespeitar o uso do pronome neutro de Duda Salabert https://t.co/Hc2HGQERsm", "id": "1623386471678746633"},{"created_at": "2023-02-08T18:17:14.000Z", "text": "Quem \u00e9 o deputado federal do RS que disse que a Bahia \u00e9 suja e pobre?\nO cara faz live pra isso.\nTrabalhar vagabundooooo!", "id": "1623385483219726336"},{"created_at": "2023-02-08T18:14:32.000Z", "text": "\u25b6\ufe0f Coluna de Pol\u00edtica | Rosiene Carvalho\n\n\ud83d\udccc V\u00ednculos do deputado federal Jhonatan de Jesus com funcion\u00e1rios que negligenciaram os yanomami passam \u00e0 margem da indica\u00e7\u00e3o dele ao TCU\n\n#JhonatanDeJesus #Yanomamis #TCU #Pol\u00edtica #BandNewsManaus\nhttps://t.co/0jh1vYLhni", "id": "1623384801414619144"},{"created_at": "2023-02-08T18:12:42.000Z", "text": "@nikolas_dm At\u00e9 descobri a exist\u00eancia da pessoa. Afinal, quem \u00e9 o deputado federal mais votado da hist\u00f3ria de MG, vc Nivkolas e ela dizem o mesmo", "id": "1623384340766900224"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:13.000Z", "text": "Fonte-&gt;monark: \"Estamos ao vivo com Fernando Chiarelli!\n\nFernando Chiarelli \u00e9 Deputado Federal\n\nhttps://t.co/gX97nqDI4h https://t.co/gHN1dG5umd\" https://t.co/i24RzE0eXR", "id": "1623383716599848962"},{"created_at": "2023-02-08T18:07:24.000Z", "text": "@holmcross @PauloUrruth @cesarcalejon1 @LulaOficial Infelizmente, \u00e9 a lei que temos.\n\nSe quiser mud\u00e1-la, vire deputado federal ou senador e tente aprovar uma diferente.", "id": "1623383008148434949"},{"created_at": "2023-02-08T18:06:47.000Z", "text": "O deputado federal Maur\u00edcio Marcon, do Rio Grande do Sul, gerou pol\u00eamica ao comparar a Bahia a um \"Haiti\" em uma live em seu perfil no Face...... \u2b07\ufe0f\n #Bahia #carnaval #DeputadoFederalMarioJunior #DeputadoMaur\u00edcioMarcon #ofensa\nhttps://t.co/zy2sJASbhg", "id": "1623382851897946113"},{"created_at": "2023-02-08T18:06:23.000Z", "text": "@monark's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "id": "1623382751775694856"},{"created_at": "2023-02-08T18:04:44.000Z", "text": "@SMgestor \u00c9 inadmiss\u00edvel o sujeito chegar a um cargo de deputado federal e continuar pensando que aumento do juros \u00e9 \u00fanico e exclusivamente para beneficiar rentistas, \u00e9 desonesto", "id": "1623382335482650624"},{"created_at": "2023-02-08T18:04:13.000Z", "text": "N\u00e3o toleramos o racismo e a discrimina\u00e7\u00e3o! \ud83d\udeab A defesa da democracia e da igualdade \u00e9 uma das bandeiras do Mandato Antifascista. Por isso, denunciamos o Deputado Federal @Maubmarcon  (Podemos) pelas suas falas racistas contra o estado da Bahia e o povo nordestino. https://t.co/ePPHgPjsD7", "id": "1623382204616155137"},{"created_at": "2023-02-08T18:02:20.000Z", "text": "@ssocorrosantoss @deltanmd Resposta brilhante de @deltanmd  a uma jornalista, que n\u00e3o quer saber porque um deputado federal est\u00e1 tomando determinada provid\u00eancia, mas sim desmotaliza- lo. N\u00c3O CONSEGUI!! Ficou rid\u00edculo \"jornalista\" !!!", "id": "1623381729917509632"},{"created_at": "2023-02-08T17:59:40.000Z", "text": "@nikolas_dm Nikolas preste aten\u00e7\u00e3o ao deputado federal eleito , Deltan Dallagnol, tome ele como exemplo.Ele ao inv\u00e9s de ficar perdendo tempo , com vulgaridades ou pessoas problem\u00e1ticas\n, j\u00e1 apresentou propostas inteligentes \u00e9 necess\u00e1rias.", "id": "1623381060179398656"},{"created_at": "2023-02-08T17:58:36.000Z", "text": "Almo\u00e7ando com meu amigo Deputado Federal Dorinaldo Malafaia do Amap\u00e1, que ficou conhecido como o \u201ccara da vacina\u201d https://t.co/LoY5skV2Se", "id": "1623380794201743380"},{"created_at": "2023-02-08T17:58:36.000Z", "text": "O TJ de MG decidiu que o deputado federal, Nikolas Ferreira, do PL, vai responder por inj\u00faria racial contra a tamb\u00e9m deputada federal, Duda Salabert, do PDT. Duda, que \u00e9 uma mulher transexual, apresentou a queixa-crime em 2020: https://t.co/8HKOgEDLBp #JH https://t.co/5vYnwnLtT7", "id": "1623380791353810945"},{"created_at": "2023-02-08T17:57:29.000Z", "text": "Globeleza, Lacradora e da turma do L Thais Carla est\u00e1 pedindo uma indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 52 mil reais ao deputado federal Nikolas Ferreira (PL). https://t.co/jUpS3yt95O", "id": "1623380511048474635"},{"created_at": "2023-02-08T17:52:07.000Z", "text": "@GayerGus S\u00f3 tem idiota que foi eleito para o cargo de deputado federal Bolsonaristas que acham que oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 continuar espalhando mentiras para o povo e deputados quero dizer a voc\u00eas que voc\u00eas deveriam elaborarem projetos que favorecem os pobres,o povo precisa comer e n\u00e3o de mentiras.", "id": "1623379161053011969"},{"created_at": "2023-02-08T17:50:55.000Z", "text": "Deputado federal pode ser preso por chamar um homem de homem, \u00e9 o fim do mundo. Obs.: o homem se considera uma mulher trans", "id": "1623378857511231488"},{"created_at": "2023-02-08T17:50:28.000Z", "text": "OLHA O OUTRO FELIPE PETER NETO A\u00cd. O DEPUTADO FEDERAL\nMAIS VOTADO POR UMA LEGI\u00c3O \nDE MAN\u00c9S DO S\u00c9CULO XXI .\nACOMPANHEM  SUA TRAJET\u00d3RIA \nPARA VEREM QUE N\u00c3O FAR\u00c1 ABSOLUTAMENTE NADA A N\u00c3O SER SE DIVERTIR E FAZER CAGADAS. https://t.co/tCNsPa27un https://t.co/Tx447m9DdN", "id": "1623378744730652676"},{"created_at": "2023-02-08T17:48:19.000Z", "text": "Vc sabia? Jair Bolsonaro manteve funcion\u00e1rios fantasmas em seu gabinete enquanto era deputado federal \n https://t.co/Mt0H1MrhBS", "id": "1623378205334769702"},{"created_at": "2023-02-08T17:47:19.000Z", "text": "@Oanta_gonista @choquei realmente, um deputado federal fazendo inj\u00faria racial, o mundo est\u00e1 perdido mesmo", "id": "1623377951273193482"},{"created_at": "2023-02-08T17:46:34.000Z", "text": "@DoraKramer O que cola com \u00e0 imprensa \u00e9 um juiz golpista; condenando a pol\u00edtica e os pol\u00edticos; se auto intitulando o Salvador da P\u00e1tria. De prefer\u00eancia eleger para presidente um deputado federal com + de 30 anos de congresso, jurando n\u00e3o ser pol\u00edtico. Voc\u00eas adoram esse enredo!", "id": "1623377763041218582"},{"created_at": "2023-02-08T17:46:00.000Z", "text": "Alfredo Gaspar \u00e9 contra a linguagem neutra nas escolas\n\nO deputado federal publicou um v\u00eddeo em suas redes sociais, falando sobre um processo que STF ir\u00e1 julgar sobre o uso de linguagem neutra nas escolas e o parlamentar disse ser 'totalmente contra' o uso nas escolas.\n\n#br104 https://t.co/CNUrwbnium", "id": "1623377622846607362"},{"created_at": "2023-02-08T17:44:55.000Z", "text": "@sensacionao @tabataamaralsp @DudaSalabert S\u00f3 o sal\u00e1rio de deputado federal \u00e9 41K", "id": "1623377347729625125"},{"created_at": "2023-02-08T17:43:57.000Z", "text": "Globeleza, Lacradora e da turma do L Thais Carla est\u00e1 pedindo uma indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 52 mil reais ao deputado federal Nikolas Ferreira (PL). \ud83e\udd26 https://t.co/ekEen1jUfh", "id": "1623377104761982995"},{"created_at": "2023-02-08T17:43:35.000Z", "text": "Absurdos em live\nDeputado do RS diz que Bahia \u00e9 lugar 'sujo e de pobreza'\nhttps://t.co/JYjfvGpI32", "id": "1623377013149995042"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:19.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Vergonha pro Brasil \u00e9 o Deputado federal mais votado de SP falar que nem man\u00e9 na Tribuna. Se l\u00ea-se no m\u00ednimo o G1 e a ata do Copom n\u00e3o falaria tanta asneiras p/ ser facilmente refutado no debate pol\u00edtico !!! Kkkkkkkkkkk", "id": "1623376696559734803"},{"created_at": "2023-02-08T17:36:48.000Z", "text": "O cirurgi\u00e3o e deputado federal conta detalhes sobre a vida pol\u00edtica e a carreira m\u00e9dica\n\nhttps://t.co/L4xo0hbF8x", "id": "1623375306793840640"},{"created_at": "2023-02-08T17:34:28.000Z", "text": "@SergioAJBarrett @suzispin Recentemente,\nhouve um deputado federal que, em vota\u00e7\u00e3o de impeachment de uma Presidente da Rep\u00fablica, homenageou publicamente um torturador.\nN\u00e3o foi preso em flagrante nem respondeu processo disciplinar ou criminal.\nPior: virou presidente da rep\u00fablica.\nE o resultado est\u00e1 a\u00ed\u2026", "id": "1623374717032796175"},{"created_at": "2023-02-08T17:34:21.000Z", "text": "@mspbra Vc duvidaria? A Manuela D'\u00c1vila e o Fernando Haddad, ateus, comungaram da \u00f3stia sagrada numa missa. Ali\u00e1s, o PSOL tem um deputado federal que \u00e9 pastor protestante. Nunca duvide da capacidade de mentir de um Comunista https://t.co/CcexyF14X3", "id": "1623374689115508764"},{"created_at": "2023-02-08T17:33:34.000Z", "text": "Vou expor meu pensamento: ACHO QUE NENHUM DEPUTADO FEDERAL OU SENADOR DA ESQUERDA EVANG\u00c9LICO, DEVERIA FAZER PARTE DESSE GRUPO CHAMADO \u201cBANCADA DA B\u00cdBLIA\u201d partindo do princ\u00edpio que a B\u00edblia Sagrada nada tem a ver com a Pol\u00edtica.", "id": "1623374491421184012"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:44.000Z", "text": "@rachidcrf Fora a bagun\u00e7a em 2021 sem comiss\u00e3o t\u00e9cnica, os profissionais que tinha era personal trainer na prepara\u00e7\u00e3o f\u00edsica e o elenco todo machucado porque n\u00e3o tinha M\u00e9dico e nem Fisiologista. Desde 2021 que ele passa dos limites, fora a campanha pra Deputado Federal ano passado q perdeu", "id": "1623374032220393473"},{"created_at": "2023-02-08T17:30:54.000Z", "text": "Reunido com o deputado federal @LuizNishimori , presidente da Frente Parlamentar da Pesca na @camaradeputados , e representantes das maiores empresas de conservas de pescados do Brasil, representados pela  Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Ind\u00fastrias de Pescados (@AscomAbipesca ). + https://t.co/RB5uXafLOO", "id": "1623373820508704799"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:59.000Z", "text": "@Lauraxs15 @simeone_lula ** O mais triste de tudo \u00e9 saber que o sujeito \u00e9 deputado federal do Brasil por MG.\n** ???????????????????????????", "id": "1623373591898120192"},{"created_at": "2023-02-08T17:27:17.000Z", "text": "@DelegadoSaraiva Jorginho Mello era deputado federal na \u00e9poca ? Que corja n\u00e9 !!embrulha o est\u00f4mago !!\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1623372911145848840"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:02.000Z", "text": "PTB desfilia ex-deputado federal Daniel Silveira do partido - #Agora, no https://t.co/uXaNTzLBGU! - https://t.co/qkLNOhvAsi https://t.co/9SSUozDwGY", "id": "1623372092270907392"},{"created_at": "2023-02-08T17:21:59.000Z", "text": "SIM&amp;N\u00c3O | Informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pelo deputado federal Sidney Leite (PSD), que se reuniu com o ministro e mais tr\u00eas deputados, em Bras\u00edlia.\n\nLeia mais \ud83d\udcf2\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/5mgjcq9QjV", "id": "1623371576782557199"},{"created_at": "2023-02-08T17:15:58.000Z", "text": "DO BBB PARA A POL\u00cdTICA\nO ex-participante do BBB 17 Ilmar Renato Granja Fonseca, conhecido como Mam\u00e3o, foi nomeado como assessor do deputado federal Washington Quaqu\u00e1 (PT-RJ), e receber\u00e1 sal\u00e1rio mensal bruto de R$ 5.105,24 mil. \n\nhttps://t.co/yjmu2syJER", "id": "1623370061980307462"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:44.000Z", "text": "...demandas estaduais, regionais e nacionais. Conosco, o deputado federal @CoronelAssis , representantes da Para\u00edba, Mato Grosso,  Amazonas e Cear\u00e1, al\u00e9m da secret\u00e1ria de Turismo e Lazer de #Recife, @CacaudePaula .\ud83e\udd1d https://t.co/h8olVK2LCn", "id": "1623368999571492867"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:23.000Z", "text": "Nikolas Ferreira (PL), deputado federal de Minas Gerais, responder\u00e1 por inj\u00faria racial contra a deputada Duda Salabert (PDT). O Tribunal de...... \u2b07\ufe0f\n #inj\u00fariaracial #nikolasferreira\nhttps://t.co/41WCGZNQOO", "id": "1623368658834624520"},{"created_at": "2023-02-08T17:09:49.000Z", "text": "O deputado federal @nikolas_dm tem todo meu aplauso...este vai ser dif\u00edcil de calar, acredito que outros novos tamb\u00e9m... https://t.co/q6o5GLR88K", "id": "1623368517545299970"},{"created_at": "2023-02-08T17:09:16.000Z", "text": "@DudaSalabert Que o \"rapazinho\" Deputado Federal aprenda! Ele ultrapassa todos os limites da toler\u00e2ncia. Ele \u00e9 preconceituoso, machista, mis\u00f3gino.... E acha \"bonito\", legal... E tem quem goste e vote.", "id": "1623368377275121666"},{"created_at": "2023-02-08T17:08:01.000Z", "text": "@nikolas_dm A\u00ed que t\u00e1 o bichinho da goiaba...Se o Deputado Federal mais votado do Brasil conseguiu se eleger, como que o Presidente n\u00e3o conseguiu? Uma pergunta que n\u00e3o quer calar \u00e9, todos que votaram em ti, tamb\u00e9m votaram no Messias, ent\u00e3o que bruxaria \u00e9 essa que a contagem n\u00e3o est\u00e1 batendo?", "id": "1623368061158887427"},{"created_at": "2023-02-08T17:07:20.000Z", "text": "@MarceloFeijo @ghduarte_ \u2026depois sai livre e se candidata a deputado federal! E Ganha! \ud83d\ude05", "id": "1623367892489146374"},{"created_at": "2023-02-08T17:06:09.000Z", "text": "A visita do Presidente da C\u00e2mara Federal ao Show Rural de Cascavel acontece a convite do Deputado Federal Nelson Padovani e tem como objetivo fortalecer as...\n\nLeia mais acessando o link abaixo:\n\nhttps://t.co/FyWppYafCl\n\n#CGN #Cascavel #Paran\u00e1 #Not\u00edcia", "id": "1623367593565294611"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:22.000Z", "text": "Acusado de inj\u00faria racial contra Duda Salabert, o deputado federal bolsonarista Nikolas Ferreira pode ser preso se for condenado pela Justi\u00e7a.\n\nhttps://t.co/hnJcMVSBiO", "id": "1623367396797911052"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:53.000Z", "text": "Presidente da C\u00e2mara, Arthur Lira (PP), vai retomar debate sobre o projeto, relatado pelo deputado federal comunista Orlando Silva (PCdoB), que trata sobre fake news e busca regular as m\u00eddias sociais.\n \n\u00c9 o sonho de td bandido regular as m\u00eddias, para meter a m\u00e3o no dinheiro.", "id": "1623367273808334859"},{"created_at": "2023-02-08T17:02:51.000Z", "text": "Segundo o deputado federal Amom Mandel, o secret\u00e1rio especial para reforma tribut\u00e1ria do desgoverno Lula, quer acabar com os benef\u00edcios da Zona Franca de Manaus, e agora? Vamos fazer o \u201cL\u201d? Onde est\u00e1 a nossa bancada federal para protestar e agir em defesa do nosso modelo? Selva!", "id": "1623366760467509248"},{"created_at": "2023-02-08T17:02:05.000Z", "text": "\ud83d\udea8JUSTI\u00c7A\n\nO deputado federal Nikolas Ferreira (PL-MG) vai responder por inj\u00faria racial contra a tamb\u00e9m deputada Duda Salabert (PDT-MG).\n\nEm 2020, Nikolas deu entrevista a um ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o e se referiu \u00e0 Duda, uma mulher transexual, com pronome masculino. https://t.co/WBbYDgzfDJ", "id": "1623366567466569735"},{"created_at": "2023-02-08T17:01:46.000Z", "text": "@igor_araujo_bc Cara ser sensato, coerente e defender valores hoje \u00e9 ser maluco. Voc\u00ea est\u00e1 no caminho certo, seria bom conversar com seus eleitos Deputado Federal e Senador para engajar esse projeto.", "id": "1623366491205779456"},{"created_at": "2023-02-08T17:00:07.000Z", "text": "Em Bras\u00edlia prefeito de Jo\u00e3o C\u00e2mara \u00e9 recebido em audi\u00eancia pelo deputado federal Jo\u00e3o Maia https://t.co/9wK193CSDr #local", "id": "1623366075390779392"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:42.000Z", "text": "@BolsonaroSP Que tristeza!\nUm deputado federal, pago com dinheiro p\u00fablico, diante da demonstra\u00e7\u00e3o  est\u00e1 dando calote, destinando seu tempo a fazer fofoca.\nUma pergunta, os pen-drives j\u00e1 foram todos entregues?\nVc \u00e9 simplesmente rid\u00edculo.", "id": "1623365717105025025"},{"created_at": "2023-02-08T16:57:02.000Z", "text": "@newscolina E no caso Maracan\u00e3 n\u00e3o falou com nenhum desembargador ou deputado federal?", "id": "1623365299390095361"},{"created_at": "2023-02-08T16:54:39.000Z", "text": "@DrBrunoGino Cuidado q aqui no Rio Grande do Norte ganhou pra deputado federal um hom\u00f4nimo pelo uni\u00e3o Brasil!", "id": "1623364698019139598"},{"created_at": "2023-02-08T16:46:21.000Z", "text": "O argumento de nove deputados, encabe\u00e7ados pelo deputado federal Deltan Dallagnol (Podemos-PR) \u00e9 de que Prates, nomeado pelo presidente Lula, tem liga\u00e7\u00f5es com ao menos duas empresas que atuam no setor de \u00f3leo, g\u00e1s e petr\u00f3leo:", "id": "1623362607997501440"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:54.000Z", "text": "@BolsonaroSP Voc\u00ea \u00e9 deputado federal, seu verme. Vai trabalhar inv\u00e9s de ficar vagabundeando igual a puta do seu pai que fugiu pro exterior", "id": "1623362496856834051"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:17.000Z", "text": "@Paran33420839 Ci\u00eancia e Tecnologia - Luciana Santos (PCdoB), vice-governadora em fim de mandato de Pernambuco; Secretaria-Geral da Presid\u00eancia - M\u00e1rcio Macedo (PT), deputado federal por Sergipe.... - Veja mais em https://t.co/4iRJMAWu7p", "id": "1623362340061061120"},{"created_at": "2023-02-08T16:44:54.000Z", "text": "\u201cEsqueceram\u201d de comentar, mas trata-se do deputado federal Mauricio Marcon (Podemos-RS). Mandem Twitter pra ele: @Maubmarcon https://t.co/WDvgbCW1u9", "id": "1623362246985277442"},{"created_at": "2023-02-08T16:44:13.000Z", "text": "Globo: Deputado federal do RS diz que Bahia \u00e9 lugar sujo e de pobreza e \u00e9 alvo de cr\u00edticas; V\u00cdDEO.\nhttps://t.co/v7g08TdF9W\n\nvia @GoogleNews", "id": "1623362073005592580"},{"created_at": "2023-02-08T16:43:04.000Z", "text": "Tamb\u00e9m \u00e0 tarde, 07/02, estivemos na Secretaria de Estado de Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento de Goi\u00e1s, onde assinei o Termo Aditivo para o recebimento de uma Grade Aradora, destinada pelo Deputado Federal Jos\u00e9 Nelto (PP/GO), que em breve ser\u00e1 entregue ao nosso Munic\u00edpio. \ud83d\ude9c https://t.co/JSAJ5Z52iL", "id": "1623361785007833088"},{"created_at": "2023-02-08T16:42:47.000Z", "text": "@LeoMaranhao22 pelas centenas de projetos de lei de sua autoria nos 27 anos como deputado federal que beneficiou milhares de brasileiros.", "id": "1623361710697418754"},{"created_at": "2023-02-08T16:42:20.000Z", "text": "mas que sujeitinho asqueroso \na prova de que o rs vai entrando num buraco \u00e9 esse tipo gente conseguir chegar ao cargo de deputado federal https://t.co/PPAXDPJcrG", "id": "1623361601003741184"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:43.000Z", "text": "@mauro_bfilho Voc\u00ea \u00e9 deputado federal. Abra m\u00e3o dos privil\u00e9gios, benesses e alto sal\u00e1rio. Seu e de seus comparsas no CN.", "id": "1623360941919244296"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:11.000Z", "text": "@TiagoFMLacerda @nikolas_dm Ent\u00e3o tchau! E para de passar vergonha, mas vergonha mesmo \u00e9 ter esse rapaz como deputado federal", "id": "1623359046433574928"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:07.000Z", "text": "Quem diria...\n\n\u201cLemann, Telles e Sicupira, que est\u00e3o por tr\u00e1s das Americanas, s\u00e3o s\u00f3cios da cervejaria. E tamb\u00e9m est\u00e3o envolvidos no rolo da privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras. Meritocracia ou cleptocracia?\u201d, recorda o deputado federal Alencar Santana:\n\nhttps://t.co/CpwLgZwS6z", "id": "1623358523957551104"},{"created_at": "2023-02-08T16:29:20.000Z", "text": "O QUE ?  https://t.co/1FFVHca94H", "id": "1623358327957725185"},{"created_at": "2023-02-08T16:27:01.000Z", "text": "O deputado federal de Minas Gerais Nikolas Ferreira (PL) vai responder por inj\u00faria racial contra a tamb\u00e9m deputada mineira Duda Salabert (PDT).\n\nO Tribunal de Justi\u00e7a de Minas Gerais (TJMG) acolheu umpedido do Minist\u00e9rio P\u00fablico e determinou que a 5\u00aa\n\nhttps://t.co/SCYbSttpoz https://t.co/DSHQot5pEW", "id": "1623357743099744259"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:25.000Z", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8 Urgente: o Deputado federal que n\u00e3o sabe o que \u00e9 uma decis\u00e3o e uma senten\u00e7a https://t.co/MHTbc77wta", "id": "1623356839239745536"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:11.000Z", "text": "O presidente da C\u00e2mara, Arthur Lira (PP-AL), pretende retomar o debate sobre o projeto de lei (PL), relatado pelo deputado federal Orlando Silva (PCdoB-SP), que trata sobre \u201cfake news\u201d e busca regular as \u201cbig techs\u201d.\n\nhttps://t.co/yw14MjRuTT https://t.co/FesZqnomzD", "id": "1623356527162626056"},{"created_at": "2023-02-08T16:21:07.000Z", "text": "@DudaSalabert Todo nosso apoio \u00e0 sua causa.  N\u00e3o \u00e9 admissivel a postura de um deputado federal desrespeitar as mulheres obesas ( gordofobia), muito menos as mulheres trans, numa posi\u00e7\u00e3o cada vez mais desrespeitosa para com todos.  Principalmente na C\u00e2mara .", "id": "1623356258240561153"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:33.000Z", "text": "Ao contr\u00e1rio do pai, deputado federal Otoni de Paula estar\u00e1 na oposi\u00e7\u00e3o ao governador Cl\u00e1udio Castro https://t.co/gXCP28HMhf", "id": "1623356116704071680"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:17.000Z", "text": "Na \u00faltima semana, o deputado federal Weliton Prado apresentou requerimento para retomar as atividades da Comiss\u00e3o Especial de Combate ao C\u00e2ncer no Brasil na C\u00e2mara dos Deputados, grupo com o qual a SBOC contribuiu nos \u00faltimos dois anos. Saiba mais: https://t.co/y54rqX7Pg4. https://t.co/zLfbtf1HzM", "id": "1623356049158770693"},{"created_at": "2023-02-08T16:19:30.000Z", "text": "Deputado federal ga\u00facho diz que Bahia \u00e9 lugar \u201csujo e de\u00a0pobreza\u201d https://t.co/Le88K8IsRe", "id": "1623355851447607296"},{"created_at": "2023-02-08T16:19:04.000Z", "text": "A XENOFOBIA N\u00c3O VAI PASSAR! A fala absurda do deputado federal Maur\u00edcio Marcon sobre o estado da Bahia s\u00e3o problem\u00e1ticas em diversas esferas!\n\nAfirmar que a Bahia \u00e9 um estado sujo e que seu povo \u201ccobra menos\u201d dos pol\u00edticos por causa da pobreza \u00e9 absurda e n\u00e3o pode ficar impune!", "id": "1623355744543248386"},{"created_at": "2023-02-08T16:16:58.000Z", "text": "@DudaSalabert Tomara. Ser\u00e1 um sonho realizado. Vergonha um ser desse deputado federal. N\u00e3o entendo como tiveram coragem de votar em um picareta desse n\u00edvel", "id": "1623355216669057030"},{"created_at": "2023-02-08T16:15:46.000Z", "text": "Sou baiano, com muito amor! Inaceit\u00e1veis s\u00e3o os ataques do deputado federal do RS, que me recuso a citar nome! Conhe\u00e7a a nossa hist\u00f3ria, o nosso continuo legado para a forma\u00e7\u00e3o cultural e educacional do nosso pa\u00eds. Viva a Bahia, viva o povo baiano!", "id": "1623354914817597440"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:33.000Z", "text": "-Diretor-presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hemocentro de Bras\u00edlia, Osnei Okumoto;\n-Deputado federal Fred Linhares;\n-Deputado distrital Jo\u00e3o Cardoso.\n\nEntrevistas:\n-Governadora em exerc\u00edcio Celina Le\u00e3o;\n-Secret\u00e1ria de Sa\u00fade do DF, Lucilene Flor\u00eancio;\n\n2/4", "id": "1623354608612438018"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:23.000Z", "text": "Meu rep\u00fadio ao deputado federal @Maubmarcon que destilou preconceito, \u00f3dio e falta de conhecimento sobre o estado da Bahia. Precisa buscar os livros e conhecer, verdadeiramente, o estado que tem forte contribui\u00e7\u00e3o para a nacionalidade brasileira. Sua fala \u00e9 racista e n\u00f3s sabemos.", "id": "1623354567361527808"},{"created_at": "2023-02-08T16:12:51.000Z", "text": "N\u00e3o merece ser Deputado Federal, Maur\u00edcio Marcon! https://t.co/8Htg22T749", "id": "1623354180491481090"},{"created_at": "2023-02-08T16:11:14.000Z", "text": "Absurdo!!! \ud83d\ude11\n\nO nome do deputado federal \u00e9 Mauricio Marcon (Podemos-RS) https://t.co/yf0Zp8M1j2", "id": "1623353774252097539"},{"created_at": "2023-02-08T16:11:04.000Z", "text": "@reinaldoazevedo ex-vereador de Caxias do Sul pelo Novo, deputado federal em primeiro mandato pelo Podemos....", "id": "1623353730270724096"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:58.000Z", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: Aquele moleque irrespons\u00e1vel, sem postura e sem respeito por ningu\u00e9m, eleito Deputado Federal (PL) por MG, ir\u00e1 responder \u00e0 justi\u00e7a por inj\u00faria racial ap\u00f3s desrespeitar o uso do pronome neutro de Duda Salabert.", "id": "1623353705591459841"},{"created_at": "2023-02-08T16:05:54.000Z", "text": "https://t.co/J6Dz1gIwK4\n\nDo partido PODEMOS", "id": "1623352429424123905"},{"created_at": "2023-02-08T16:03:55.000Z", "text": "@leandromdp22 @choquei Esse playboy in\u00fatil se elegeu vereador por falar asneiras e defender pautas in\u00fateis, n\u00e3o tem um \u00fanico projeto relevante como vereador,mesmo  assim se torna o deputado federal mais votado, para n\u00e3o ter, nenhum projeto relevante e votar sempre contra o interesse do povo trabalhador", "id": "1623351929756688386"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:13.000Z", "text": "Carro para ele. Abuso desse dubl\u00ea de deputado federal \n@nikolas_dm https://t.co/E7IPozja9M", "id": "1623351501602058240"},{"created_at": "2023-02-08T16:00:07.000Z", "text": "Muita revolta nas redes. O deputado federal bolsonarista Maur\u00edcio Marcon (Podemos/RGS) chamou a Bahia de suja e pichada, um Haiti, numa live. Culpou os eleitores baianos que \"votam por R$ 50 Reais\". Ele pensa exatamente como o racista bozzo.", "id": "1623350976835948544"},{"created_at": "2023-02-08T16:00:02.000Z", "text": "O deputado federal Ubiratan Sanderson (PL) defendeu, nesta ter\u00e7a-feira, 7, a autonomia do Banco Central. O parlamentar fez a declara\u00e7\u00e3o um dia depois de o presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva criticar a decis\u00e3o do Comit\u00ea de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria de manter a Selic em 13,75% ao ano. https://t.co/o7W5JaiZhU", "id": "1623350953737846785"},{"created_at": "2023-02-08T15:57:04.000Z", "text": "Deputado federal do RS diz que Bahia \u00e9 lugar sujo e de pobreza e \u00e9 alvo de cr\u00edticas; V\u00cdDEO | Rio Grande do Sul | G1 https://t.co/LNNWTmrrAM Deputado fedral gaucho \u00e9 um moleque, respeite a Bahia!", "id": "1623350206740762626"},{"created_at": "2023-02-08T15:56:15.000Z", "text": "@BeccariSam @g1 U\u00e9, por que fofoca? T\u00e1 relatando um processo que um DEPUTADO FEDERAL vai responder, u\u00e9! \n\nE com todo o respeito, mas o congresso ultimamente t\u00e1 parecendo o fund\u00e3o da 5\u00aa s\u00e9rie B. S\u00f3 os engra\u00e7ad\u00e3o querendo causar e atrapalhando o andamento da aula.", "id": "1623350000582262786"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:08.000Z", "text": "O grupo \u00e9 liderado por Rodrigo Cataratas, empres\u00e1rio bolsonarista e ex-candidato a deputado federal pelo PL, \u00e9 acusado de manter frota a\u00e9rea milion\u00e1ria em \u00e1reas de garimpo https://t.co/80cN80XaOe", "id": "1623348460979204099"},{"created_at": "2023-02-08T15:49:48.000Z", "text": "https://t.co/mj8cJtqcnR", "id": "1623348378796019712"},{"created_at": "2023-02-08T15:47:24.000Z", "text": "Deputado federal do Rio Grande Sul diz que Bahia \u00e9 \u2018suja\u2019 e \u2018pobre\u2019 e \u00e9 alvo de\u00a0cr\u00edticas https://t.co/s1Ku04BDWS", "id": "1623347776812638210"},{"created_at": "2023-02-08T15:46:19.000Z", "text": "E um deputado federal dizer isso numa live oficial s\u00f3 mostra que esse pessoal nem se importa mais em demostrar esse pensamento racista/xenof\u00f3bico por mais p\u00fablica que a pessoal seja. Bagulho nojento.", "id": "1623347503411126274"},{"created_at": "2023-02-08T15:45:49.000Z", "text": "https://t.co/kKWk0quiTN Deputado Federal Mauricio Marcon(Podemos-RS) diz que o estado da Bahia \u00e9 \u201csujo e pichado\u201d e o compara com o Haiti https://t.co/xD04OnGtmJ", "id": "1623347377359802369"},{"created_at": "2023-02-08T15:44:59.000Z", "text": "Deputado federal do RS diz que Bahia \u00e9 lugar sujo e de pobreza e \u00e9 alvo de cr\u00edticas; V\u00cdDEO | Rio Grande do Sul | G1 https://t.co/aGogc4au5g", "id": "1623347167682338816"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:33.000Z", "text": "Deputado federal do RS diz que Bahia \u00e9 lugar sujo e de pobreza e \u00e9 alvo de cr\u00edticas; V\u00cdDEO | Rio Grande do Sul | G1 https://t.co/HD77gecbBm", "id": "1623346805025939456"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:25.000Z", "text": "@ceimuitatreta Saudades, inclusive votei nele para deputado federal.", "id": "1623346770452312066"},{"created_at": "2023-02-08T15:42:31.000Z", "text": "@nikolas_dm Tamo fudido isso e um deputado federal vai pro caralho ainda tem um livro crist\u00e3o mata peixe roubar moedas e e desviar do Encino p\u00fablico eu pagando um deputado de merda cara tinha que ser velho para bancar essa porra puta que pariu eu pago vc ent\u00e3o toma isso \ud83d\udd95\ud83c\udffe\ud83d\udd95\ud83c\udffe\ud83d\udd95\ud83c\udffe", "id": "1623346547231432710"},{"created_at": "2023-02-08T15:41:02.000Z", "text": "Bem empregado o dubl\u00ea de deputado federal na mira da Justica fora @nikolas_dm nojo define https://t.co/ORWFMlMTc7", "id": "1623346173472870406"},{"created_at": "2023-02-08T15:39:30.000Z", "text": "@beatrizprey A m\u00e1quina do estado usada como instrumento para um genoc\u00eddio numa pandemia n\u00e3o fez desistir do Brasil, mas o tweet de um deputado federal est\u00e1 quase fazendo.\n\nEconomistas sempre deixam claro suas prioridades.", "id": "1623345786393137156"},{"created_at": "2023-02-08T15:38:30.000Z", "text": "@nikolas_dm Deus aben\u00e7oe esse garoto \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\nDeputado federal e se Deus quiser presidente da Rep\u00fablica do Brasil....", "id": "1623345536794255361"},{"created_at": "2023-02-08T15:37:23.000Z", "text": "@entony_maxwell n\u00e3o, n\u00e3o\nsegue assim: \n35 - Presidente, Vice-Presidente, e Senador\n30 - Governador e Vice-Governador \n21 - Deputado Federal, Deputado Estadual, Prefeito e Vice. \n18 - Vereador", "id": "1623345252122722305"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:24.000Z", "text": "@jovemleee ele \u00e9 deputado federal j\u00e1 mano kkkjjkk tava numa caverna \u00e9??", "id": "1623344755936567297"},{"created_at": "2023-02-08T15:33:24.000Z", "text": "Que vergonha para o Rio Grande e Caxias do Sul. Deputado local falando improp\u00e9rios e ofendendo a Bahia. Quanta infelicidade. Depois de anos sem deputado federal \u00e9 isso que estamos presenciando.Gostaria de ver as entidades repudiar tal atitude. O RS e Caxias n\u00e3o merece essa pecha.", "id": "1623344251735007234"},{"created_at": "2023-02-08T15:33:10.000Z", "text": "@nikolas_dm Tu t\u00e1 mais pra influ\u00eancier digital, que pra deputado federal, daqui a pouco vai ter mais processo que o Lula.", "id": "1623344194369556481"},{"created_at": "2023-02-08T15:32:42.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Nesse pa\u00eds? o cachorro abana o rabo, o Boulos virou deputado federal \u00e9 brincadeira.", "id": "1623344077293887490"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:26.000Z", "text": "um deputado federal do PT de minas me seguiu no instagram, agora porque eu n\u00e3o sei", "id": "1623343758581399552"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:06.000Z", "text": "@CARLOSR86493600 https://t.co/aCGXYtJ5vf", "id": "1623343674246545410"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:30.000Z", "text": "ENTREVISTA\nDeputado Federal @enioverri (PT/PR), novo Diretor Geral da Itaipu Binacional participou da programa\u00e7\u00e3o\n\nOu\u00e7a aqui \u27a1 https://t.co/0k3fEYAfQh\n\n#NoArNaCBN #cbnpontagrossa", "id": "1623343270653730816"},{"created_at": "2023-02-08T15:28:43.000Z", "text": "@nikolas_dm Vossa excel\u00eancia, deputado federal, Chupetinha da Mil\u00edcia.", "id": "1623343074754678784"},{"created_at": "2023-02-08T15:28:21.000Z", "text": "#Tino sei n\u00e3o vou mas mandar mensagens mas isto nunca vai mudar porque o brasileiro n\u00e3o se toca que vai entrar Veriado,Prefeito,Deputado Estadual,Governado,Deputado Federal,Senador,Presidente e nada vai mudar sabe porque eles s\u00f3 ligam para o pr\u00f3prio bem estar deles. GeralRJ", "id": "1623342980177309699"},{"created_at": "2023-02-08T15:28:05.000Z", "text": "@te_comuniquei https://t.co/aCGXYtJ5vf", "id": "1623342913445822466"},{"created_at": "2023-02-08T15:27:34.000Z", "text": "Deputado federal do RS diz que Bahia \u00e9 lugar sujo e de pobreza e \u00e9 alvo de cr\u00edticas; V\u00cdDEO | Rio Grande do Sul | G1 https://t.co/0gEoppau4T", "id": "1623342782457733120"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:40.000Z", "text": "PTB decide desfiliar Daniel Silveira, ex-deputado preso por amea\u00e7as antidemocr\u00e1ticas\n\nhttps://t.co/zxU1mjl19p", "id": "1623342304013475840"},{"created_at": "2023-02-08T15:23:48.000Z", "text": "Retweetem muito esse babaca deputado federal ga\u00facho, quase ningu\u00e9m o conhece aqui no RS e ele conta com voc\u00ea, esquerda aterrorizada, para publicizar a causa e a cara do vagabundo.\nMete o dedo at\u00e9 sangrar, t\u00e1?\nGosto \u00e9 gosto, dizia uma velha que comia sab\u00e3o e dizia que era queijo.", "id": "1623341833999855617"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:31.000Z", "text": "Voc\u00ea deveria respeitar a Bahia e o povo baiano. O povo ga\u00facho elegeu errado a sua pessoa. A maioria do povo ga\u00facho n\u00e3o iria concordar com essa sua fala preconceituosa.\n\nhttps://t.co/p2s0jZUFGn", "id": "1623341511826964483"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:07.000Z", "text": "Essa figura\"ESCROTA\" foi eleito Deputado Federal , como VEREADOR poucas coisas fez pelo Rio de Janeiro. Por isso \u00e9 outras que nosso Rio est\u00e1 \"MERDA \". https://t.co/gLl5YG5q6x", "id": "1623341410983321601"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:00.000Z", "text": "Galera da Bahia tem que gravar a cara do vagabundo pra dar uma boa recep\u00e7\u00e3o pra ele na pr\u00f3xima vez que pisar l\u00e1\n\nhttps://t.co/oJ1WVNTGHY", "id": "1623340879997026305"},{"created_at": "2023-02-08T15:14:45.000Z", "text": "Deputado federal Mauricio Marcon (Podemos-RS)... - Veja fala do trouxa em: https://t.co/RWLTyPjsgh https://t.co/CyQPKvJ3WP", "id": "1623339558703079424"},{"created_at": "2023-02-08T15:13:50.000Z", "text": "Ap\u00f3s o deputado federal Maur\u00edcio Marcon (Podemos-RS) utilizar suas redes p/ atacar a Bahia por ter dado a Lula a maior diferen\u00e7a de votos contra Bolsonaro, o ex-ministro do STF, Joaquim Barbosa, declarou q falta ao parlamentar educa\u00e7\u00e3o e conhecimento hist\u00f3rico sobre o estado.", "id": "1623339326720380930"},{"created_at": "2023-02-08T15:13:07.000Z", "text": "Deputado federal bolsonarista Mauricio Marcon (Podemos-RS) associou a Bahia em live ao Haiti: pobre, pichado e sujo. Atacou os eleitores de Lula. Levou carraspana de Joaquim Barbosa. A baba emana racismo e reacionarismo. Minha prioridade segue sendo combate a fascistoides. https://t.co/LIigp3l6Gu", "id": "1623339148332396546"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:59.000Z", "text": "https://t.co/fl0jxamH6Y\nO @podemos19 est\u00e1 com mais um lixo na @camaradeputados !\nRepugnante!", "id": "1623339112865333248"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:13.000Z", "text": "Um deputado federal disse que quem \u00e9 do sul e sudeste n\u00e3o consegue entender o que acontece no norte e nordeste e que a Bahia parece um haiti, uma pobreza. Quero saber qual Bahia ele foi, tem suas dificuldades? Sim, mas haiti ele for\u00e7ou demais. \ud83d\ude12", "id": "1623338666968993793"},{"created_at": "2023-02-08T15:10:26.000Z", "text": "O Senado vota nesta quarta-feira (8) a indica\u00e7\u00e3o do deputado federal Jhonatan de Jesus, filho do senador pr\u00f3-garimpo Mecias de Jesus, ambos do Republicanos de Roraima, para uma vaga de ministro vital\u00edcio do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU). + https://t.co/MTI7FqkZeE", "id": "1623338473548554240"},{"created_at": "2023-02-08T15:08:01.000Z", "text": "Deputado federal ga\u00facho diz que Bahia \u00e9 lugar \"sujo e de pobreza\" https://t.co/Z8iIJiw6v4", "id": "1623337865500565504"},{"created_at": "2023-02-08T15:04:03.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Voc\u00ea \u00e9 um comediante, grave \u00e9 voc\u00ea ter sido eleito deputado federal https://t.co/ToPGvBp2dB", "id": "1623336864357969920"},{"created_at": "2023-02-08T15:01:47.000Z", "text": "CR\u00cdTICAS AO BANCO CENTRAL\nBoulos critica autonomia do BC e dispara contra Campos Neto: 'Infiltrado'. O deputado federal refor\u00e7ou as falas de Lula contra a autonomia do Banco Central e afirmou que vai protocolar um projeto de lei contra a autonomia do \u00f3rg\u00e3o\nhttps://t.co/h96cO3hKXl https://t.co/VsZGXqSzKk", "id": "1623336293185748993"},{"created_at": "2023-02-08T15:01:31.000Z", "text": "@nikolas_dm Uau, vc j\u00e1 age como um deputado federal de baix\u00edssimo n\u00edvel: comemora mais um inqu\u00e9rito, agora em vara criminal. Parab\u00e9ns aos envolvidos que votaram num chorume igual a vc. Legislar que \u00e9 bom, nada!!!!!", "id": "1623336226446012421"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:00.000Z", "text": "[Gordo-I] (16) Thais Carla processa o deputado Federal  Nicolas Ferreira em mais de 50 mil reais por \"gordofobia\" devido a ele ter chamado ela de feia e gorda. https://t.co/puEwKLLPhe", "id": "1623335846782050304"},{"created_at": "2023-02-08T14:58:44.000Z", "text": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f TRANSF\u00d3BICO VAI TER QUE RESPONDER!\n\nO deputado federal Nikolas Ferreira vai responder por inj\u00faria racial por desrespeitar o pronome e desrespeitar a tamb\u00e9m deputada federal Duda Salabert. Os atos de transfobia aconteceram quando ambos eram vereadores em Belo Horizonte.", "id": "1623335529256308741"},{"created_at": "2023-02-08T14:56:42.000Z", "text": "Bom dia\nTMJ deputado federal @SargentoFAHUR\nMesmo eu n\u00e3o sendo do Paran\u00e1 o senhor me representa\n\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/YyXdq6PobR", "id": "1623335015198105600"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:42.000Z", "text": "@dolorescoelho @marcelvanhattem Porque ainda era vereador, assumiu como Deputado Federal dia 01 de Fevereiro!", "id": "1623334762596249605"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:12.000Z", "text": "@RevistaISTOE Toute nation a le gouvernement qu'elle m\u00e9rite.\n\nToda na\u00e7\u00e3o tem o governo que merece.\n\nConde Joseph-Marie de Maistre\n\nObs: O deputado federal Nikolas Ferreira ficar\u00e1 4 (QUATRO) anos como deputado.", "id": "1623334637337452544"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:00.000Z", "text": "\ud83d\udea8ATEN\u00c7\u00c3O: O Deputado Federal Nikolas Ferreira (PL-MG) ir\u00e1 responder \u00e0 justi\u00e7a por inj\u00faria racial ap\u00f3s desrespeitar o uso do pronome neutro de Duda Salabert\n\n\ud83d\uddde\ufe0fO Globo", "id": "1623334588335390721"},{"created_at": "2023-02-08T14:53:34.000Z", "text": "@bido_botafogo @MarinaSilva @LulaOficial O Ricardo Salles? Isso \u00e9 um canalha, como esse cara foi se eleger deputado federal! Mas n\u00e3o podemos deixar que ele ocupe esse lugar! https://t.co/73LHyWtlrM", "id": "1623334227017142273"},{"created_at": "2023-02-08T14:51:14.000Z", "text": "@Zambelli2210 Deputada. Depois do PT colocar sigilo nas imagens de 9/1, solicito o empenho da senhora na coleta de assinaturas para instalar a comiss\u00e3o parlamentar mista de inqu\u00e9rito - CPMI, proposta pelo deputado federal Andr\u00e9 Fernandes (PL-CE), que j\u00e1 est\u00e1 recolhendo assinaturas.", "id": "1623333639445413889"},{"created_at": "2023-02-08T14:50:03.000Z", "text": "Ao ser eleito deputado federal, os processos podem voltar ao STF, \"que \u00e9 o \u00fanico tribunal com estatura para dar uma resposta jur\u00eddica efetiva contra essa organiza\u00e7\u00e3o criminosa\", destacou @DelegadoSaraiva, aqui no Twitter.", "id": "1623333343638028293"},{"created_at": "2023-02-08T14:48:19.000Z", "text": "@FernandoHoliday @JovemPanNews @Pavinatto Vc \u00e9 VEREADOR OU DEPUTADO FEDERAL?", "id": "1623332904116920327"},{"created_at": "2023-02-08T14:46:34.000Z", "text": "@nikolas_dm Isso o que acontece quando um ac\u00e9falo mlk mimado \u00e9 eleito deputado federal, essa praga n\u00e3o enxerga os problemas do Brasil? Ao inv\u00e9s de dar pitaco n\u00e3o obesidade alheia ? JUMENTO", "id": "1623332463564013570"},{"created_at": "2023-02-08T14:45:30.000Z", "text": "@nikolas_dm Sei que n\u00e3o \u00e9 de compet\u00eancia de um Deputado federal. Mas Lacrar na internet tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9.", "id": "1623332198043484161"},{"created_at": "2023-02-08T14:42:41.000Z", "text": "@Fa1ryNight @janainabal Eu n\u00e3o gosto dele, mas entre um bandido sem car\u00e1ter nenhum e um deputado federal que a lixo tentou a todo custo manchar a pessoa e s\u00f3 se ferrou sou mais ele BOLSONARO.", "id": "1623331487419334657"},{"created_at": "2023-02-08T14:42:17.000Z", "text": "@nikolas_dm Ou seja, deputado federal usando verba p\u00fablica pra ficar lacrando na Internet \n\nBrazzilll", "id": "1623331388215775232"},{"created_at": "2023-02-08T14:41:34.000Z", "text": "@luizmuller @Maubmarcon S\u00f3 pela foto que o cara tem no perfil voc\u00ea j\u00e1 v\u00ea que se trata de um marmanjo mimado, um adulto que tem mentalidade de crian\u00e7a birrenta! Esse sujeito \u00e9 um bosta! Ali\u00e1s, leia o perfil do deputadinho! \u00c9 um grande vazio! https://t.co/iIc7HYcNOX https://t.co/x6c2CRuvTk", "id": "1623331205931274241"},{"created_at": "2023-02-08T14:41:18.000Z", "text": "@carlarobertamp @choquei Como moleque ,um cara que foi o deputado Federal mais votado do pa\u00eds! Me poupe...", "id": "1623331141020262401"},{"created_at": "2023-02-08T14:41:14.000Z", "text": "@nikolas_dm Nikolas, o seu mandato vai ser feito de pol\u00eamiquinhas por bobeira? T\u00fa \u00e9 crist\u00e3o mano, transpare\u00e7a Cristo com amor. Isso da\u00ed s\u00f3 afasta mais ainda. \u00d3bvio que vamos nos posicionar, por com amor. Voc\u00ea agora \u00e9 deputado federal.", "id": "1623331125287428097"},{"created_at": "2023-02-08T14:38:58.000Z", "text": "@nikolas_dm Sinceramente, quando \u00e9 que voc\u00ea vai para de brincar de deputado federal e come\u00e7ar a trabalhar por Minas Gerais? At\u00e9 agora n\u00e3o o vi falando nada que preste, s\u00f3 arrumando picuinha e vomitando mentiras.", "id": "1623330552131592193"},{"created_at": "2023-02-08T14:38:50.000Z", "text": "O deputado federal Nikolas Ferreira (PL-MG) vai responder por inj\u00faria racial contra a tamb\u00e9m deputada federal Duda Salabert (PDT-MG) https://t.co/sKfb4W7hj5", "id": "1623330519638323203"},{"created_at": "2023-02-08T14:38:46.000Z", "text": "qria saber como @nikolas_dm, um deputado federal tem tanto tempo pra ficar no twitter", "id": "1623330502479339520"},{"created_at": "2023-02-08T14:32:48.000Z", "text": "O deputado federal Nikolas Ferreira, do PL, vai responder pelo crime de inj\u00faria racial contra a tamb\u00e9m deputada federal, Duda Salabert, do PDT. A determina\u00e7\u00e3o \u00e9 do Tribunal de Justi\u00e7a de Minas Gerais (TJMG), que atendeu a um entendimento do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado. https://t.co/V5es5EDdPi", "id": "1623329002394984453"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:53.000Z", "text": "Dar voz \u00e0 um ignorante como o Boulos \u00e9 uma coisa. Outra coisa \u00e9 votar neste 1mb3c1l para deputado federal e ele trabalhar para a DESTRUI\u00c7\u00c3O DO BRASIL em apoio cego ao desgoverno do cachaceiro INELEG\u00cdVEL. Quanto tempo para a chapa L00la/Alckmin desabar??? tic tac https://t.co/3x0IDPru9G", "id": "1623328519819337730"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:10.000Z", "text": "Declara\u00e7\u00f5es foram dadas em live realizada no perfil pessoal do parlamentar. Autodeclarado conservador e antipetista, deputado federal teceu cr\u00edticas ao estado nordestino ap\u00f3s manifesta\u00e7\u00e3o a respeito da vota\u00e7\u00e3o do presidente Lula na regi\u00e3o https://t.co/X3BvqY3OlT #g1RS", "id": "1623328338168143872"},{"created_at": "2023-02-08T14:27:20.000Z", "text": "\u00c9 estarrecedora e lastim\u00e1vel a declara\u00e7\u00e3o de deputado federal ao comparar a Bahia ao Haiti e dizer que nosso estado \u00e9 \u201csujo e pichado\". Vamos avaliar quais as provid\u00eancias podem ser tomadas sob o ponto de vista regimental da C\u00e2mara. Xenofobia \u00e9 crime!", "id": "1623327624989749248"},{"created_at": "2023-02-08T14:26:32.000Z", "text": "@Feliped99462396 ** E o carrinha \u00e9 deputado federal do Brasil.!", "id": "1623327422199353346"},{"created_at": "2023-02-08T14:26:12.000Z", "text": "O \u201cveterano\u201d na pol\u00edtica j\u00e1 est\u00e1 preparando um arsenal para entrar na guerra. https://t.co/dwj9XTt4ky", "id": "1623327339315712000"},{"created_at": "2023-02-08T14:24:44.000Z", "text": "\ud83d\udea8PRECONCEITO: Deputado do Podemos compara Bahia com Haiti, diz que estado \u00e9 'sujo' e \u00e9 criticado por Joaquim Barbosa\n\nO deputado federal Mauricio Marcon fez ataques preconceituosos \u00e0 Bahia e a eleitores do presidente Lula no estado em uma live transmitida em suas redes sociais.", "id": "1623326972788068356"},{"created_at": "2023-02-08T14:23:39.000Z", "text": "N\u00e3o me conformo em ter que pagar sal\u00e1rio de deputado federal que ao inv\u00e9s de trabalhar fica no Twitter postando besteiras Aff!! https://t.co/0PPRLKRaL6", "id": "1623326698589528065"},{"created_at": "2023-02-08T14:19:39.000Z", "text": "Depois de sigilo sobre imagens, deputado quer CPMI das Manifesta\u00e7\u00f5es - O deputado federal Andr\u00e9 Fernandes (PL-CE) est\u00e1 recolhendo assinaturas para a abertura de uma Comiss\u00e3o Parlamentar Mista de Inqu\u00e9rito (CPMI), composta de deputados e... https://t.co/SfOhR6XC3s", "id": "1623325692921249792"},{"created_at": "2023-02-08T14:19:18.000Z", "text": "O deputado federal Zucco (Republicanos-RS) apresentou emenda \u00e0 MP 1160/23, que altera as regras de proclama\u00e7\u00e3o de resultados do CARF: na hip\u00f3tese de empate na vota\u00e7\u00e3o, multas e juros n\u00e3o precisam ser pagos pelos contribuintes, restando apenas o principal da d\u00edvida.", "id": "1623325603477716998"},{"created_at": "2023-02-08T14:19:17.000Z", "text": "@eunatashapoa @UOLNoticias O nome do deputado federal \u00e9 Mauricio Marcon (Podemos-RS)", "id": "1623325598432038916"},{"created_at": "2023-02-08T14:17:27.000Z", "text": "CANALHA XENOF\u00d3BICO! SUJO \u00c9 VOC\u00ca SEU CRETINO. COMO QUE SE ELEGE UM LIXO DESSE PARA DEPUTADO FEDERAL. QUEM ELE REPRESENTA? https://t.co/FEIvk3Ki9h", "id": "1623325139629735937"},{"created_at": "2023-02-08T14:15:43.000Z", "text": "Dois dos principais bolsonaristas goianos, o senador Vanderlan Cardoso (PSD) e o deputado federal Gustavo Gayer (PL) v\u00e3o se enfrentar em uma a\u00e7\u00e3o judicial no STF.\nO pessedista protocolou representa\u00e7\u00e3o criminal contra Gayer por difama\u00e7\u00e3o, cal\u00fania e inj\u00faria https://t.co/W0XdDgkvWs", "id": "1623324700934807552"},{"created_at": "2023-02-08T14:15:42.000Z", "text": "FENAGUARDAS tem reuni\u00e3o com o deputado federal Rog\u00e9rio Correia https://t.co/OjZ0abtCho", "id": "1623324699764596740"},{"created_at": "2023-02-08T14:15:21.000Z", "text": "@choquei N\u00e3o vejo assim, porque o deputado federal, Nikolas Ferreira est\u00e1 usando o termo e o pronome certo. O que vemos \u00e9 uma gera\u00e7\u00e3o de mimi e dist\u00f3pica.", "id": "1623324608958021634"},{"created_at": "2023-02-08T14:15:12.000Z", "text": "Desde o primeiro mandato como deputado federal ele tentou impedir a demarca\u00e7\u00e3o de TIs, incluindo a Yanomami. A destrui\u00e7\u00e3o foi planejada, o descaso \u00e9 antigo, mas desta forma nunca foi visto, os planos foram matar as crian\u00e7as (isso \u00e9 genoc\u00eddio),", "id": "1623324572836675586"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:01.000Z", "text": "eu n duvido nd q daqui a uns 4 anos um cara absurdo assim se candidate a deputado federal pra defender a pauta do incel https://t.co/8c1BUSk03j", "id": "1623324273656963072"},{"created_at": "2023-02-08T14:13:47.000Z", "text": "@nikolas_dm Houve um tempo em que deputado federal precisava ter, no m\u00ednimo, compostura. Saudades...", "id": "1623324216387858433"},{"created_at": "2023-02-08T14:13:27.000Z", "text": "#BandNews | O deputado federal Nikolas Ferreira, vai responder pelo crime de inj\u00faria racial contra a tamb\u00e9m deputada federal Duda Salabert, do PDT. A determina\u00e7\u00e3o \u00e9 do TJMG, que atendeu a um entendimento do Minist\u00e9rio P\u00fablico do estado. + \n\n\ud83d\udcf7: Reprodu\u00e7\u00e3o https://t.co/Wqa5z5wOiK", "id": "1623324129548967937"},{"created_at": "2023-02-08T14:11:34.000Z", "text": "Deputado federal Aguinaldo Ribeiro ser\u00e1 o relator da reforma tribut\u00e1ria na C\u00e2mara dos Deputados https://t.co/7cQtrELULF", "id": "1623323658826485761"},{"created_at": "2023-02-08T14:10:35.000Z", "text": "@JoaoEnsina @pesquisas_2022 Tem q ligar. Esse cara \u00e9 deputado federal e deve ser cassado", "id": "1623323410175606784"},{"created_at": "2023-02-08T14:10:26.000Z", "text": "At\u00e9 que enfim aparece um deputado federal trabalhando de verdade. Parab\u00e9ns @tuliogadelha . Publique este seu trabalho p q a popula\u00e7\u00e3o brasileira saiba do seu trabalho https://t.co/XsQW3OnX4m", "id": "1623323371692781568"},{"created_at": "2023-02-08T14:07:36.000Z", "text": "@UOLNoticias Porque O UOL e a m\u00eddia mainstream NUNCA informam na chamada o PARTIDO e muitas vezes at\u00e9 o NOME do parlamentar ao qual se referem quando n\u00e3o \u00e9 um petista? \nEste ai \u00e9 MAURICIO MACRON DO PODEMOS - RS, DEPUTADO FEDERAL.\nReparem nisso, \u00e9 m\u00e9todo da imprensa.", "id": "1623322661039251456"},{"created_at": "2023-02-08T14:05:33.000Z", "text": "@siteptbr e nasce mais um deputado federal", "id": "1623322142606516227"},{"created_at": "2023-02-08T14:05:32.000Z", "text": "https://t.co/77e5G2HHCJ", "id": "1623322137971785728"},{"created_at": "2023-02-08T14:04:17.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 NOT\u00cdCIA\nO Deputado Federal por Goi\u00e1s G.Gayer tamb\u00e9m levou. Vanderlan Cardoso e Kajuru, ambos Senadores Goianos entram com A\u00e7\u00e3o de Difama\u00e7\u00e3o e Cal\u00fania no STF . Mais um do PL pro pau !!!!!", "id": "1623321826523860994"},{"created_at": "2023-02-08T14:02:42.000Z", "text": "@pesquisas_2022 @psolnacamara o deputado federal do PT-RJ , @lindberghfarias tb.", "id": "1623321425682612224"},{"created_at": "2023-02-08T14:01:14.000Z", "text": "@nikolas_dm me surpreende muito ver voc\u00ea, um deputado federal que deveria se preocupar com a popula\u00e7\u00e3o e afins, ser um retrocesso pras pessoas, espero muito que voc\u00ea melhore como ser humano e tenha mais empatia com as pessoas no geral :)", "id": "1623321058584436739"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:51.000Z", "text": "Juro que tento ter raiva desses canalhas, mas s\u00f3 consigo ter desprezo. Espero que continuem l\u00e1 na \"Su\u00ed\u00e7a\" deles e nunca mais voltem.\n\nO deputado federal bolsonazifascista Mauricio Marcon, @podemos19 RS, comparou a Bahia ao Haiti e disse que o estado brasileiro \u00e9 \"sujo e pichado\". https://t.co/0uYxjRA1yI", "id": "1623320962258051073"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:05.000Z", "text": "AGORA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | Nikolas Ferreira vira r\u00e9u por inj\u00faria racial\n\nDeputado federal mais votado de MG, Nikolas Ferreira responder\u00e1 pelo crime de inj\u00faria racial ap\u00f3s utilizar o pronome masculino para se dirigir a deputada trans Duda Salabert, na \u00e9poca ambos eram ve\u2026 https://t.co/ijcDjGCz7N https://t.co/yCRmEusFau", "id": "1623320767583686663"},{"created_at": "2023-02-08T13:59:16.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02O Deputado Federal mauricinho de BH \nN.F tomou a primeira rasteira. Foi acatado o pedido do MPF de torna' lo r\u00e9u por crime de inj\u00faria e preconceito contra vereadora trans de BH ainda qdo era vereador. Pau que d\u00e1 em Chico d\u00e1 em Francisco. Come\u00e7ou.", "id": "1623320562356441088"},{"created_at": "2023-02-08T13:58:53.000Z", "text": "Kid Bengala lan\u00e7a candidatura para deputado federal: 'Vou entrar \u00e9 com tudo' https://t.co/wHL9lLFaHn", "id": "1623320464549462016"},{"created_at": "2023-02-08T13:58:32.000Z", "text": "Parab\u00e9ns meu deputado Federal @carlosjordy \nDeus aben\u00e7oe!", "id": "1623320376930336773"},{"created_at": "2023-02-08T13:56:36.000Z", "text": "Deputado Federal TRABALHA para e pelo Brasil! https://t.co/uxGiWOBLgW", "id": "1623319890877681664"},{"created_at": "2023-02-08T13:54:37.000Z", "text": "O deputado federal Mauricio Marcon (Podemos-RS) s\u00f3 mostrou o que j\u00e1 sab\u00edamos que a extrema-direita odienta brasileira pensa do Nordeste. A Bahia \u00e9 linda, tem um povo acolhedor e elegeu conscientemente Lula presidente. Temos orgulho e admira\u00e7\u00e3o pelo povo baiano! \u2764\ufe0f", "id": "1623319390811717636"},{"created_at": "2023-02-08T13:53:15.000Z", "text": "@KimKataguiri Perseguiu tanto que hoje esse prot\u00f3tipo de NAZISTA, \u00e9 deputado federal reeleito. Ai gosta de se vitimizar.", "id": "1623319046698553350"},{"created_at": "2023-02-08T13:51:11.000Z", "text": "Deputado Federal Nikolas Ferreira lendo uma listinha do desgoverno Lular\u00e1pio.\nUma coisa que este presidente escolhido e eleito pelo STF/TSE sabe fazer BEM \u00e9 SAMBAR na cabe\u00e7a de OT\u00c1RIOS. https://t.co/FhIdZC9pvh", "id": "1623318527670161408"},{"created_at": "2023-02-08T13:50:52.000Z", "text": "@moura_101 @nikolas_dm Nota do Nikolas: \"\"A equipe jur\u00eddica do Vereador e Deputado Federal eleito Nikolas Ferreira informa que as doa\u00e7\u00f5es para sua campanha foram realizadas de forma totalmente espont\u00e2nea, sem que o candidato participasse de nenhuma tratativa com os doadores.\"", "id": "1623318446233554946"},{"created_at": "2023-02-08T13:47:41.000Z", "text": "@nikolas_dm Ent\u00e3o pare de ser YouTube e seja de verdade UM DEPUTADO FEDERAL. CONCORDA?", "id": "1623317646316826625"},{"created_at": "2023-02-08T13:46:35.000Z", "text": "Ao #deputado #federal #MauricioMarcon, pedimos a gentileza para n\u00e3o nos visitar. A #Bahia, Haiti \u00f1 importa. Lugar de #xen\u00f3fobos deveria ser na #pris\u00e3o e inafian\u00e7\u00e1vel.Sua verdade lhe d\u00e1 direito de nos atacar em nossa casa. Pena \u00f1 ter lista negra p/ vir aqui\nhttps://t.co/2uKLJfWBzn", "id": "1623317368746262528"},{"created_at": "2023-02-08T13:46:28.000Z", "text": "@UOLNoticias Ignor\u00e2ncia do in\u00edcio ao fim. Deputado Federal eleito em 2022, Maur\u00edcio Marcon (Podemos/RS) \u00e9 parlamentar de primeiro mandato em Bras\u00edlia/DF. Evidente que os parlamentares baianos ir\u00e3o ensinar ao preconceituoso o que \u00e9 que Bahia tem. \ud83d\ude09", "id": "1623317340963188737"},{"created_at": "2023-02-08T13:46:18.000Z", "text": "Deputado federal bolsonarista Mauricio Marcon (Podemos-RS) ataca o estado da Bahia: \u201c\u00c9 uma pobreza, tudo pichado, sujo\u201d. https://t.co/DHOKv6fBtK", "id": "1623317297765941248"},{"created_at": "2023-02-08T13:46:08.000Z", "text": "@nikolas_dm Por favor Nikolas pare de lacra\u00e7ao contra qualquer pessoa, s\u00e3o Seres Humanos tbm.\nGordofobia, LGBTS, ra\u00e7a ou qualquer outra ofensa as pessoas.\nVoc\u00ea pode se tornar. um DEPUTADO FEDERAL ODIADO POR SUAS M\u00c3OS.\nTE ADMIRO! MAS STOP", "id": "1623317257295216642"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:34.000Z", "text": "@moura_101 @nikolas_dm No fim, ele t\u00e1 \u00e9 cagando .... deputado federal...todas as mordomias....o resto \u00e9 s\u00f3 fingimento para os trouxas!", "id": "1623317115246727172"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:22.000Z", "text": "@PlinioValerio45 Ser\u00e1 se o deputado federal mais votado do RS , @tencelzucco far\u00e1 o mesmo pelos ga\u00fachos q n\u00e3o quebraram nada dia 08/01?", "id": "1623317063572901890"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:05.000Z", "text": "@FernandoHoliday Voc\u00ea, n\u00e3o tem que entender vereador! O sr, \u00e9 vereador na cidade de S\u00e3o Paulo, ou deputado federal? Porque n\u00e3o se preocupar com os problemas da cidade? H\u00e1 mais a cidade est\u00e1 um beleza s\u00f3, tudo certim. Vai trabalhar.", "id": "1623316991984513024"},{"created_at": "2023-02-08T13:43:55.000Z", "text": "o cara \u00e9 transfobico,perde tempo discutindo com uma mulher no twitter sendo bem gordofobico (apesar de eu n\u00e3o concordar com a mulher),alega fraude nas urnas\ne \u00e9 o deputado federal mais votado\u2026.\no capitalismo falhou,falha e falhar\u00e1\u2026. https://t.co/25PMy086X0", "id": "1623316699570139136"},{"created_at": "2023-02-08T13:41:51.000Z", "text": "@giacomopiero @nikolas_dm Quem faz isso \u00e9 governador e deputado estadual mano. Deputado federal eh outras tretas. N\u00e3o q isso impessa dele ajudar Claro.", "id": "1623316180629848064"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:55.000Z", "text": "Deputado do sul fala que teve sonho realizado por se tornar deputado federal. E compara bahia com haiti. \nEspero que esse tempo em brasilia ele possa estudar um pouco mas sobre..... Eu tenho um sonho de ser mas humano e mas solidario. #Politica #deputadofederal #Bahia", "id": "1623315942582239234"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:50.000Z", "text": "@UOLNoticias Mds que perda de tempo, MDS quem foi o idiota que votou nele pra ser deputado federal?", "id": "1623315925049958401"},{"created_at": "2023-02-08T13:39:23.000Z", "text": "@revistaoeste Se a pessoa for apelar para o lado emocional de quem est\u00e1 ao seu redor, levando para o vitimismo, tamb\u00e9m vai ter que aceitar o vitimismo de outras pessoas.\n\nPense se o Nikolas abrir um processo contra ela por estar se sentindo insultado enquanto Deputado Federal.....kkkkk", "id": "1623315556613988353"},{"created_at": "2023-02-08T13:39:08.000Z", "text": "A fala do deputado federal Maur\u00edcio Marcon, do Podemos-RS, carregada de preconceito e desconhecimento da nossa Bahia, representa algo que precisamos combater verdadeiramente: o preconceito.\nO nosso estado \u00e9 gigante pela for\u00e7a e sabedoria do nosso povo. Exigimos respeito!", "id": "1623315494047555586"},{"created_at": "2023-02-08T13:37:25.000Z", "text": "Em uma transmiss\u00e3o ao vivo, o deputado federal Mauricio Marcon (Podemos-RS) comparou a Bahia ao Haiti, caracterizando o estado nordestino c...... \u2b07\ufe0f\n #Bahia #deputado\nhttps://t.co/0Wer3Ju3nG", "id": "1623315065242808321"},{"created_at": "2023-02-08T13:36:38.000Z", "text": "A\u00ed a Pergunta: Como ocorreu isso na Elei\u00e7\u00e3o 2022?\nPaulo Pimenta \u00e9 o deputado federal mais votado da hist\u00f3ria do PT e o terceiro no RS https://t.co/laui245hCG https://t.co/MdnVWDagow", "id": "1623314865552072706"},{"created_at": "2023-02-08T13:35:51.000Z", "text": "St\u00e9dile \u00e9 formado em Economia do Trabalho e Gest\u00e3o P\u00fablica, foi deputado federal, prefeito de Cachoeirinha e secret\u00e1rio estadual de Obras e Habita\u00e7\u00e3o.", "id": "1623314669384478720"},{"created_at": "2023-02-08T13:30:47.000Z", "text": "\ud83c\udfe0 O pr\u00f3ximo convidado do podcast Casa de Sopapo ser\u00e1 @DepRodrigo_, deputado federal por Sergipe (Uni\u00e3o Brasil). \u2b07\ufe0f https://t.co/QjiPLyqGi4", "id": "1623313394248843265"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:45.000Z", "text": "@choquei esse nikolas s\u00f3 \u00e9 famoso pq vcs (no geral) d\u00e3o palco pra ele, todo dia uma not\u00edcia sobre ele sendo preconceituoso, como se isso fosse fazer ele mudar a opini\u00e3o podre e repugnante dele. Isso s\u00f3 torna ele mais famoso, n\u00e3o \u00e9 atoa que esse foi o deputado federal mais votado em minas. https://t.co/dUQRK1zijd", "id": "1623313134789226496"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:30.000Z", "text": "@R3crutta @choquei N\u00e3o d\u00e1 pra parar de dar palco, ele \u00e9 um fucking Deputado Federal!", "id": "1623312565911650306"},{"created_at": "2023-02-08T13:24:36.000Z", "text": "@nikolas_dm Voc\u00ea \u00e9 um cara s\u00e9rio, deputado federal e crist\u00e3o acima de tudo, n\u00e3o entra nessa...", "id": "1623311836551516165"},{"created_at": "2023-02-08T13:24:21.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Seja bem-vindo presidente BOLSONARO o senhor  ser\u00e1 sempre deputado federal senador presidente https://t.co/I8omJYoUEI", "id": "1623311774727413762"},{"created_at": "2023-02-08T13:23:16.000Z", "text": "@nikolas_dm M\u00ednimo que vc fais como deputado federal seu dever investiga esses atos golpista", "id": "1623311500705161217"},{"created_at": "2023-02-08T13:22:26.000Z", "text": "@nikolas_dm @Lounovak6 Cara, lembre-se que agora voc\u00ea \u00e9 um deputado federal. Deixa os meses pra n\u00f3s,  ok?", "id": "1623311293997359107"},{"created_at": "2023-02-08T13:21:03.000Z", "text": "@Nikolasapoiofc Bom dia nobre deputado federal Nikolas !!!", "id": "1623310945383579648"},{"created_at": "2023-02-08T13:18:33.000Z", "text": "O dirigente nacional da EPS-PT Eri Castro e o vice-presidente e ex-presidente do PT nacional, deputado federal Rui Falc\u00e3o. Em encontro agora em Bras\u00edlia. https://t.co/prLwB8Axcm", "id": "1623310313775931394"},{"created_at": "2023-02-08T13:16:48.000Z", "text": "@nikolas_dm N\u00e3o tem perd\u00e3o por tamanha ignor\u00e2ncia! O que vc fez \u00e9 crime \"gordofobia\", e como deputado federal n\u00e3o \u00e9 o tipo de comportamento aceit\u00e1vel.", "id": "1623309876163215361"},{"created_at": "2023-02-08T13:16:42.000Z", "text": "60 dias de f\u00e9rias.\nCampanha desesperada para deputado Federal em momento decisivo da temporada.\nBravata por refor\u00e7os.\n\nDessa vez tudo deu errado e agora pode pegar aquele charuto que ele adora brincar de Eurico Miranda e enfiar sabe bem onde.", "id": "1623309848245944320"},{"created_at": "2023-02-08T13:09:42.000Z", "text": "@Hedilbe49136857 gra\u00e7a\") ao deputado federal Daniel Silveira (PTB-RJ) extinguindo a pena de pris\u00e3o \u00e0 qual foi condenado na  pelo Supremo Tribunal Federal (STF). Resumo. O STF n\u00e3o cumprem a constitui\u00e7\u00e3o. Inseguran\u00e7a jur\u00eddica no Brasil. O Brasil esta o caos.", "id": "1623308087728697344"},{"created_at": "2023-02-08T13:05:40.000Z", "text": "Cuidado emas \ud83e\udda9\ud83e\udda9, Lula chegou ao Pal\u00e1cio da Alvorada. Esse foi, mais ou menos, o teor da fala do deputado federal Alberto Fraga (PL-DF), no plen\u00e1rio da C\u00e2mara dos Deputados nesta ter\u00e7a-feira (8). \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/GsfOXsJQEo", "id": "1623307074519068672"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:25.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Olha o n\u00edvel do deputado federal que temos.\nPergunto : o que um invasor de propriedade privada socialista , comunista entende sobre o assunto de autonomia do banco central?", "id": "1623304493348622339"},{"created_at": "2023-02-08T12:52:22.000Z", "text": "@Maubmarcon Os eleitores do sul escolhem os piores seres humanos para os representar! Um monte de moleque, incompetente, burro, sem qualifica\u00e7\u00e3o nenhuma! Acho q o eleitor do Sul acredita q as elei\u00e7\u00f5es \u00e9 um concurso de influencer! elegeram esse bosta como deputado federal! \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "id": "1623303726382317569"},{"created_at": "2023-02-08T12:51:33.000Z", "text": "@te_comuniquei Se a vergonha sua \u00e9 tanta pq vc n\u00e3o faz alguma coisa para que a situa\u00e7\u00e3o mude? Vc \u00e9 um deputado FEDERAL, a vergonha que sinto de vc n\u00e3o fazer nada pra mim \u00e9 muito maior que essa fala\u00e7\u00e3o in\u00fatil. Vc ganha muito bem pra ficar tendo apenas opini\u00f5es.", "id": "1623303519351472130"},{"created_at": "2023-02-08T12:48:13.000Z", "text": "e o deputado federal Mauricio Marcon (Podemos-RS, que outro partido tem gente t\u00e3o escrota?) destilando todo seu preconceito e ignor\u00e2ncia contra a Bahia, o nordeste, Haiti, Lula. que combo do inferno, gauchos.", "id": "1623302681174368256"},{"created_at": "2023-02-08T12:45:59.000Z", "text": "Como esse cara conseguiu se eleger deputado federal?! N\u00e3o tinha volto nem pra vereador. Estranho https://t.co/zpYUl63POS", "id": "1623302117896163328"},{"created_at": "2023-02-08T12:42:20.000Z", "text": "@rosenvergreis @_GutembergReis. Srs Deputado Estadual e Deputado Federal. Pe\u00e7o ajuda pois sou Servidora publica da Cidade de Duque de Caxias. Onde o Sr @WReis_Oficial irm\u00e3o dos senhores foi prefeito por 3 mandatos. E hoje o prefeito \u00e9 o tio dos Srs.+", "id": "1623301202606694404"},{"created_at": "2023-02-08T12:39:55.000Z", "text": "@nikolas_dm @RevistaISTOE Somente os esquerdistas de plant\u00e3o e a revistinha Isto\u00c9 querem cassar o deputado federal mais votado da hist\u00f3ria! Mais tem um ladr\u00e3o, corrupto, lixo na presid\u00eancia \u00e9 normal.", "id": "1623300591458955265"},{"created_at": "2023-02-08T12:39:39.000Z", "text": "@FlaviaM33930648 @MiriamM48667634 @dleian \u00c9 Maur\u00edcio Souza. Ex jogador de v\u00f4lei e ex deputado federal pelo PL", "id": "1623300527789334528"},{"created_at": "2023-02-08T12:38:50.000Z", "text": "@nikolas_dm A vida desse moleque \u00e9 falar do Lula kkk n\u00e3o sabia que esse era o trabalho de um deputado federal https://t.co/j0Ck1g1J0s", "id": "1623300319865184259"},{"created_at": "2023-02-08T12:36:08.000Z", "text": "@caetanoveloso Meu amado! Olha que show de ignor\u00e2ncia e preconceito contra tua maravilhosa Bahia.\nEsse \u00e9 Maur\u00edcio Marcon, deputado federal pelo Podemos, eleito por Caxias do Sul. Ajudeno-nos a denunciar. https://t.co/nrNEkO2ltQ", "id": "1623299641646190594"},{"created_at": "2023-02-08T12:34:00.000Z", "text": "*Deputado Fausto Jr. aciona ANEEL e Comiss\u00e3o de Defesa dos Direitos da Mulher contra Amazonas Energia*\n Amazonas \u2013 O deputado federal Fausto Santos Jr. (Uni\u00e3o Brasil) entrou com dois of\u00edcios nesta ter\u00e7a-feira (7), \n#Amazonasenergia #Aneel\n\nhttps://t.co/sBBWOcs0rr", "id": "1623299103269453824"},{"created_at": "2023-02-08T12:33:55.000Z", "text": "*Deputado Fausto Jr. aciona ANEEL e Comiss\u00e3o de Defesa dos Direitos da Mulher contra Amazonas Energia*\n Amazonas \u2013 O deputado federal Fausto Santos Jr. (Uni\u00e3o Brasil) entrou com dois of\u00edcios nesta ter\u00e7a-feira (7), \n\n\ud83d\udcf2*Saiba mais &gt;&gt;\n\nhttps://t.co/sBBWOcs0rr", "id": "1623299081165582338"},{"created_at": "2023-02-08T12:31:39.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Esse \u00e9 o deputado federal mais votado de SP...\n\nTiririca tamb\u00e9m foi em 2010...", "id": "1623298513659461632"},{"created_at": "2023-02-08T12:29:25.000Z", "text": "@rsallesmma Pede o atual Gov Estadual pra resolver e o Sr tb agora \u00e9 deputado federal por SP, ou n\u00e3o ! Para de falar e vai trabalhar, como ? Procurando fazer leis que possam corrigir ou melhorar tais pontos !", "id": "1623297952553762818"},{"created_at": "2023-02-08T12:29:15.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Voc\u00ea est\u00e1 falando dos \"derrotados\" que ganhou para SENADOR e o outro que ganhou para DEPUTADO FEDERAL.\nRealmente s\u00e3o perdedores....\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffc\ud83e\udd26\ud83c\udffc\ud83e\udd26\ud83c\udffc\ud83e\udd26\ud83c\udffc\ud83e\udd26\ud83c\udffc\ud83e\udd26\ud83c\udffc\ud83e\udd26\ud83c\udffc", "id": "1623297908232577025"},{"created_at": "2023-02-08T12:24:28.000Z", "text": "A Lava Jato est\u00e1 presente no congresso nacional atrav\u00e9s do senador @SF_Moro e do Deputado federal @deltanmd .\nAmbos fazem jus aos votos que receberam. https://t.co/Vm91jtIdf0", "id": "1623296704110813188"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:16.000Z", "text": "aqui seria deputado federal https://t.co/q0IIt2z347", "id": "1623295898712244228"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:12.000Z", "text": "No meio de uma luta para proteger a luta presidencial na baixa de juros o jornalismo do UOL coloca um deputado federal ga\u00facho burro e tacanha pra virar uma briga, que corr\u00f3i tempo e paci\u00eancia, com outros tacanhas.\n\u00c9 por essas e outras que um imbecil como Bolsonaro foi eleito.", "id": "1623295882924900353"},{"created_at": "2023-02-08T12:20:33.000Z", "text": "Hoje \u00e9 dia de parabenizar o amigo e Deputado Federal @Mersinho_Lucena pelo seu anivers\u00e1rio. Que DEUS siga lhe concedendo sa\u00fade, sabedoria e muitos anos de vida para continuar firme na luta pela Para\u00edba. Parab\u00e9ns \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f", "id": "1623295718352994306"},{"created_at": "2023-02-08T12:18:46.000Z", "text": "@monicamoreira52 Li tudo, Monica: \u00e9 aporofobia expl\u00edcita do\ndeputado federal Mauricio Marcon (Podemos-RS).", "id": "1623295272032821248"},{"created_at": "2023-02-08T12:15:04.000Z", "text": "@nikolas_dm Ser eleito deputado federal, n\u00e3o faz um sujeito se tornar deputado federal. N\u00e3o tem um resultado de congressista que justifique ser reeleito, principalmente, mais votado. Acredito que \u00e9 exatamente isto que seus eleitores esperam. Ent\u00e3o est\u00e1 agradando estes.", "id": "1623294339106410496"},{"created_at": "2023-02-08T12:06:32.000Z", "text": "@BolsonaroSP Quais foram suas a\u00e7\u00f5es como deputado Federal durante os outros dois mandados e quais ser\u00e3o suas a\u00e7\u00f5es contra o atual governo?", "id": "1623292190402220035"},{"created_at": "2023-02-08T12:04:23.000Z", "text": "Bizarro pensar que os 11 mil mortos do terremoto na s\u00edria n\u00e3o d\u00e3o 4 dias de governo bolsonaro no auge da pandemia, e pazuello foi o 2\u00ba deputado federal mais votado no rj.", "id": "1623291650381414400"},{"created_at": "2023-02-08T12:03:41.000Z", "text": "@SiteResenha @Euclides_crf Felizmente, ele n\u00e3o foi eleito deputado federal! Fora, Marcos Braz!", "id": "1623291475105652742"},{"created_at": "2023-02-08T11:56:28.000Z", "text": "@BolsonaroSP Mas esta na LEI senhor deputado. Ela so esta constatando um FATO. O seu comentario, alem de usar terminologia inadequada para um deputado federal, \u00e9 descabido. A jornalista esta fazendo o trabalho dela, que \u00e9 informar fatualmente a populacao. Cordialmente.", "id": "1623289659626295296"},{"created_at": "2023-02-08T11:56:07.000Z", "text": "@FerrazMoulin @GabrielKustow S\u00e3o Paulo elegeu Tarc\u00edsio de Freitas p governador, o astronauta senador e o Bananinha para deputado federal. Acho que \u201cganhamos\u201d.", "id": "1623289570891538432"},{"created_at": "2023-02-08T11:55:27.000Z", "text": "@igorgadelham @Metropoles \u00c9 f\u00e1cil ser deputado federal,com 17 anos de ar condicionado,sombra, viagens pagas com nosso dinheiro, gasolina, aux\u00edlio moradia,e outra mordomias, enquanto o pobre precisa trabalhar 35 anos no sol pra receber um sal\u00e1rio m\u00ednimo,esse \u00e9 o Brasil .", "id": "1623289402163138562"},{"created_at": "2023-02-08T11:55:18.000Z", "text": "@enf_intensiva @Maubmarcon Esse Marcon \u00e9 um imbecil! Provavelmente nunca saiu da pr\u00f3pria bolha e n\u00e3o conhece nem mesmo o RS. Vejam a\u00ed o perfil raqu\u00edtico desse deputadinho. https://t.co/iIc7HYcNOX", "id": "1623289363982389248"},{"created_at": "2023-02-08T11:54:43.000Z", "text": "@UOLNoticias O deputado federal Mauricio Marcon (Podemos-RS)... - Veja mais em https://t.co/wzgrLBs5lJ", "id": "1623289216120528897"},{"created_at": "2023-02-08T11:49:42.000Z", "text": "@gersongomes @kimpaim @tabataamaralsp Por isso votei no Salles para deputado federal, porque tudo que a esquerda ataca, \u00e9 bom para o Brasil!", "id": "1623287953559638016"},{"created_at": "2023-02-08T11:48:00.000Z", "text": "Senado avalia a indica\u00e7\u00e3o do deputado federal Jhonatan de Jesus para uma para uma vaga de ministro do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU). A sess\u00e3o est\u00e1 marcada para come\u00e7ar \u00e0s 16h. Confira: https://t.co/PQIuKSQcdf", "id": "1623287527351230466"},{"created_at": "2023-02-08T11:45:44.000Z", "text": "Maior bancada do Congresso, a Frente Parlamentar Agropecu\u00e1ria (FPA) tem um novo presidente: o deputado federal Pedro Lupion, do Paran\u00e1.\u00a0Saiba mais https://t.co/L6GlWxJkA6", "id": "1623286957856944129"},{"created_at": "2023-02-08T11:44:55.000Z", "text": "2027\n\nDeputado federal Xurrasco_021 (MDB/RJ) nega envolvimento com esquema de corrup\u00e7\u00e3o envolvendo empresas de turismo mar\u00edtimo. Relatora da CPMI, senadora Pipokinha (PSOL/SP) \u00e9 a favor de afastamento imediato de colega.", "id": "1623286753602809859"},{"created_at": "2023-02-08T11:43:31.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Mario Carneiro,que era vice de Ricardo Lodi,ex advogado da Dilma,que renunciou o cargo na reitoria para se candidatar a deputado federal,convida Lula para dar aula kkkkkkkkk\nUma m\u00e3o lava a outra \ud83d\ude44\ud83d\ude44", "id": "1623286400102588416"},{"created_at": "2023-02-08T11:42:33.000Z", "text": "A Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria tamb\u00e9m atua prevenindo acidentes de tr\u00e2nsito e salvando vidas. Como deputado federal, buscarei fortalecer a institui\u00e7\u00e3o.", "id": "1623286157973782529"},{"created_at": "2023-02-08T11:36:57.000Z", "text": "O nome do deputado federal \u00e9 Mauricio Marcon (Podemos-RS). Um show de xenofobia, ignor\u00e2ncia e estupidez. Puro suco de bolsonarismo.\ud83e\udd22 https://t.co/9FfSqOZjRZ", "id": "1623284746427006976"},{"created_at": "2023-02-08T11:34:30.000Z", "text": "@UOLNoticias Lament\u00e1vel ouvir esse tipo de coment\u00e1rio de um parlamentar, acho que ele n\u00e3o sabe o verdadeiro papel de um deputado federal disso eu tenho certeza,ele e essa mulher ao seu lado que eu sei quem \u00e9 e n\u00e3o fa\u00e7o quest\u00e3o de saber, faltaram com o respeito ao povo nordestino.", "id": "1623284131500007427"},{"created_at": "2023-02-08T11:33:16.000Z", "text": "@celsosa42011078 @FernandoHoliday Quem disse que se acha deputado federal? Vc quer regular o que um vereador fala?", "id": "1623283818634309635"},{"created_at": "2023-02-08T11:30:58.000Z", "text": "@Saldanhateus @RenanSleadenov @WagnerPanfilli @MBLivre @GuilhermeBoulos E pra escolher um deputado federal, senador e presidente? Plmds", "id": "1623283241053564928"},{"created_at": "2023-02-08T11:30:31.000Z", "text": "@BolsonaroSP \"Deputado\" Federal...que n\u00e3o tem projeto para o Brasil, faz o que?\nQuando n\u00e3o est\u00e1 entregando pen drive, vira consultor de moda. https://t.co/vA8VJXrYTI", "id": "1623283129698906115"},{"created_at": "2023-02-08T11:27:59.000Z", "text": "@candexcaro @nikolas_dm Ah sim, ele ia MT assinar um documento contra o mintu se fosse deputado federal na \u00e9poca n\u00e9 kkkkkkkkkkkk e as redes sociais? Ele N tinha?", "id": "1623282491376168960"},{"created_at": "2023-02-08T11:26:44.000Z", "text": "@MariluPamc Mas tem quem vota em bandido, ladr\u00e3o e chefe de quadrilha para Presidente. Tem quem vota em Invasor de terras e tem tem seu primeiro emprego como deputado federal... Ministros todos com \"ficha corrida\". Ah... Mas isso pode ... (20 mil desempregados at\u00e9 agora). FAZU\u00c9LE...", "id": "1623282176904118272"},{"created_at": "2023-02-08T11:23:59.000Z", "text": "@BolsonaroSP Francamente, um deputado federal com essa postura, \u00e9 lament\u00e1vel o car\u00e1ter dos pol\u00edticos brasileiros. Lembrando que, quem tem telhado de vidro n\u00e3o joga pedra no telhado alheio.", "id": "1623281484135034880"},{"created_at": "2023-02-08T11:23:36.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Se tu n\u00e3o sabe porque os juros est\u00e3o altos, voc\u00ea n\u00e3o tem nem condi\u00e7\u00f5es de ser um deputado federal.", "id": "1623281385329897473"},{"created_at": "2023-02-08T11:21:50.000Z", "text": "Hoje a @camaradebh vota o pedido de abertura de cassa\u00e7\u00e3o do L\u00e9o Burgu\u00eas. \nSe ele for cassado, entra no lugar Jana\u00edna Cardoso, ex esposa do agora deputado federal e ex ministro de Bolsonaro Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio.\nNada \u00e9 t\u00e3o ruim que n\u00e3o possa piorar.", "id": "1623280943971590144"},{"created_at": "2023-02-08T11:16:56.000Z", "text": "@RioMarStore @Euclides_crf @marcosbrazrio Era pra ele ter sa\u00eddo quando virou candidato, em 2020, mas, parece que Landim queria v\u00ea-lo eleito deputado federal, n\u00e3o rolou. Ele virou um problem\u00e3o para o departamento de futebol profissional do Flamengo", "id": "1623279708212273153"},{"created_at": "2023-02-08T11:16:27.000Z", "text": "@venecasagrande @marcosbrazrio desde quando ele se envolveu com pol\u00edticas p\u00fablicas ele nunca mais foi o mesmo \nEle usa o flamengo pra se promover ,tentou ser deputado federal e n\u00e3o conseguiu achando que a torcida do fla ia votar nele \nO flamengo n\u00e3o pode deixar pessoas desse n\u00edvel ainda sededele", "id": "1623279586472521731"},{"created_at": "2023-02-08T11:15:46.000Z", "text": "@palceu Se ele aceitou , quem acertou mesmo foi o Jorginho Melo ! Bruno mostrou que coloca os interesses coletivos acima do individual , era para ter sido eleito deputado federal , foi uma perda para SC ! Espero que ele fa\u00e7a um bom trabalho frente a Fesporte !", "id": "1623279414808133633"},{"created_at": "2023-02-08T11:14:31.000Z", "text": "@bibonunes1 N\u00e3o nega que \u00e9s um grande imbecil.\nPost sem vergonha, ainda mais vindo de um deputado federal.", "id": "1623279102345060354"},{"created_at": "2023-02-08T11:11:58.000Z", "text": "@UOLNoticias deputado federal Mauricio Marcon Vai tomar no meio do seu cool seu fdp", "id": "1623278459807039491"},{"created_at": "2023-02-08T11:11:05.000Z", "text": "Senhor Jo\u00e3o Roma deveria cobra mas respeito ao povo baiano p\u00f4r parte do deputado federal Maur\u00edcio Marcon e ao mesmo tempo apura\u00e7\u00e3o das responsabilidades da prefeitura de Salvador quanto a limpeza urbana da cidade e investimento do governo estadual na educa\u00e7\u00e3o", "id": "1623278237403971588"},{"created_at": "2023-02-08T11:10:41.000Z", "text": "@BolsonaroSP \u00c9 pra isso que pagamos o alto salario que esse sujeito ganha como deputado federal?", "id": "1623278137101504512"},{"created_at": "2023-02-08T11:06:13.000Z", "text": "@CNNBrasil Parab\u00e9ns deputado federal delton precisamos de ti l\u00e1 para criminalizar esses bandidos do dinheiro p\u00fablico", "id": "1623277012877037570"},{"created_at": "2023-02-08T11:00:42.000Z", "text": "@reinaldoazevedo E tchau pra vcs.....se at\u00e9 Deputado Federal \u00e9 perseguido e preso, imagina um Z\u00e9 Ruela como eu.", "id": "1623275623476076544"},{"created_at": "2023-02-08T10:54:47.000Z", "text": "@UOLNoticias Falou o inerte Deputado Federal que nada faz,chega a ser uma piada vc falar de in\u00e9rcia.,Bom dia a todos \u00e9 um brincalh\u00e3o esse a\u00ed \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623274137434169344"},{"created_at": "2023-02-08T10:52:14.000Z", "text": "@henrybugalho O mais incr\u00edvel \u00e9 um deputado federal perder tempo que n\u00f3s pagamos muito bem pra atacar subcelebridade. \u00c9 o baixo n\u00edvel que temos hoje.", "id": "1623273493260390401"},{"created_at": "2023-02-08T10:51:43.000Z", "text": "@ciro_nogueira Para mim esta legislatura eu n\u00e3o tenho representante pois votei no melhor presidente do universo depois de Deus @jairbolsonaro; votei para deputado federal @a_jessicao  , senador @PauloMartins10  e deputado estadual F\u00e3o do Bolsonaro.", "id": "1623273364436426752"},{"created_at": "2023-02-08T10:44:07.000Z", "text": "@folha E o deputado federal Maur\u00edcio Marcon ainda grava um v\u00eddeo xenof\u00f3bico sobre a Bahia.", "id": "1623271451464806401"},{"created_at": "2023-02-08T10:43:40.000Z", "text": "O deputado  federal  bolsonarista Mauricio Marcon (Podemos-RS) fez ataques aos eleitores nordestinos durante uma transmiss\u00e3o ao vivo  e comparou a Bahia ao Haiti. Ele reclamou que, assim como o pa\u00eds da Am\u00e9rica Central, o estado baiano \u00e9 \"sujo\" e tem \"tudo pichado\". https://t.co/MwUMrZiWWL", "id": "1623271336209534979"},{"created_at": "2023-02-08T10:43:37.000Z", "text": "Senhor deputado federal Maur\u00edcio Marcon nem todos os baianos s\u00e3o mal educado a sujeira ao qual o senhor se refere pode at\u00e9 ser um turista e mesmo que seja um baiano s\u00e3o 16 anos de PT onde n\u00e3o interessa que seu povo tenha acesso a educa\u00e7\u00e3o", "id": "1623271326935908353"},{"created_at": "2023-02-08T10:43:18.000Z", "text": "@JamieLawson80s @soniadezute @FernandoHoliday @ptbrasil @gleisi Esqueci\nSua mensagem cita TV\nInternamente, o PT busca a censura TOTAL da imprensa e internet em 2023, v\u00e3o comprar o voto de deputado federal e senador \u00e0s centenas pra aprovar, o pior que ainda existe quem DEFENDE CENSURAR a imprensa e internet pra ESCONDER A CORRUP\u00c7\u00c3O DO PT\n#3em1", "id": "1623271246723940352"},{"created_at": "2023-02-08T10:39:42.000Z", "text": "O deputado federal Maur\u00edcio Marcon foi muito infeliz na sua cr\u00edtica ao dizer que a Bahia era um lugar sujo parecia com o Haiti antes de fazer suas cr\u00edticas ele deveria respeitar suas companheiro socialista do PT que governa a Bahia a 16 anos que s\u00e3o aliados do governo do RS", "id": "1623270338053169152"},{"created_at": "2023-02-08T10:34:03.000Z", "text": "@SiteResenha @Euclides_crf @marcosbrazrio Fale do chefe dele, \u00e9 Landim quem o mant\u00e9m no comando do futebol profissional do Flamengo. Felizmente, os eleitores do estado do RJ n\u00e3o o elegeram deputado federal! Esse sujeito no Congresso Nacional, ia se sentir o dono do mundo...", "id": "1623268919023640580"},{"created_at": "2023-02-08T10:28:51.000Z", "text": "@UOLNoticias O nome do deputado federal Mauricio Marcon (Podemos-RS) deveria estar na chamada da reportagem.  @PodemosSenado, @podemos19, esse tipo de preconceito \u00e9 orienta\u00e7\u00e3o do partido? O deputado ir\u00e1 sofrer algum tipo de san\u00e7\u00e3o ou vai ficar por isso mesmo?", "id": "1623267608161144835"},{"created_at": "2023-02-08T10:26:36.000Z", "text": "@UOLNoticias V\u00e1rias pessoas perguntando quem \u00e9  esse sujeito, esse \u00e9 o Instagram dele. Maur\u00edcio Marcon, deputado federal\nhttps://t.co/T265LuRffp", "id": "1623267041879683072"},{"created_at": "2023-02-08T10:24:38.000Z", "text": "@mspbra J\u00e1 vai arrumar encrenca com o Boulos!\nA defesa mst ser\u00e1 feita com certeza por esse deputado federal que \u00e9 l\u00edder do movimento.", "id": "1623266547010527232"},{"created_at": "2023-02-08T10:21:38.000Z", "text": "O deputado federal\u00a0Deltan Dallagnol\u00a0(Podemos-PR) acionou o\u00a0Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro\u00a0pedindo investiga\u00e7\u00e3o da ministra do Turismo,\u00a0Daniela Carneiro, por suspeita de mau uso de recursos do fundo eleitoral durante a sua campanha a deputada federal no ano passado. https://t.co/vc3PpbupDn", "id": "1623265794359541760"},{"created_at": "2023-02-08T10:18:16.000Z", "text": "O Deputado Federal Bohn Gass (PT-RS) reuniu-se, com representantes da comiss\u00e3o de aprovados do concurso do INSS 2022, oportunidade na qual manifestou apoio \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o dos 3.373 aprovados no certame.", "id": "1623264944476065794"},{"created_at": "2023-02-08T10:17:59.000Z", "text": "@ROSEMAR47933936 Esse Bolsonarista deputado federal Boca Aberta perdeu o mandato a uns dois anos atr\u00e1s, foi punido pelo conselho de \u00e9tica da c\u00e2mara.", "id": "1623264876234670081"},{"created_at": "2023-02-08T10:15:36.000Z", "text": "Entrevista com o deputado federal Thiago de Joaldo, que fala do encontro com o vice-presidente da Rep\u00fablica, Geraldo Alckmin. Sintonize na 99,7 FM ou acesse o Fanf1 no YouTube e acompanhe. #JornaldaFan https://t.co/rDFfb8yPsU", "id": "1623264276524724224"},{"created_at": "2023-02-08T10:13:57.000Z", "text": "@mauricioadv22 @rsallesmma Deputado FEDERAL pode criticar e fiscalizar qualquer prefeito e governador dentro da federa\u00e7\u00e3o. Faz parte da fun\u00e7\u00e3o.", "id": "1623263859405463553"},{"created_at": "2023-02-08T10:10:04.000Z", "text": "@Flamengo Premio do Bandeira de Mello por deixar 10 crian\u00e7as em um container: ser chamado de melhor presidente da hist\u00f3ria e eleito deputado federal.\n\nPiada de torcida.", "id": "1623262882526818304"},{"created_at": "2023-02-08T10:09:21.000Z", "text": "@nikolas_dm Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\nAchei engra\u00e7ad\u00edssimos um deputado federal que apresenta feed de rede bolsonaristas na plen\u00e1ria e n\u00e3o explica nada. Como se nenhum deputado tivesse tweeter nem insta. Que tistreza\ud83e\udd23", "id": "1623262701743968257"},{"created_at": "2023-02-08T10:05:02.000Z", "text": "@FabioClickTime Irm\u00e3o. Cuidado para n\u00e3o ficar igual ao Nando moura. O que fizeram com o Daniel ultrapassa todos os limites. Ele era deputado federal. Foro etc  n\u00e3o  serviu  em nada pra ele.", "id": "1623261615540822019"},{"created_at": "2023-02-08T10:00:07.000Z", "text": "Vc sabia? Jair Bolsonaro manteve funcion\u00e1rios fantasmas em seu gabinete enquanto era deputado federal \n https://t.co/w6pvCtREC5", "id": "1623260379076755456"},{"created_at": "2023-02-08T09:59:03.000Z", "text": "@celsosa42011078 @FernandoHoliday S\u00f3 deputado federal pode falar sobre?", "id": "1623260110461063168"},{"created_at": "2023-02-08T09:49:52.000Z", "text": "Senador entrou com representa\u00e7\u00e3o criminal contra o deputado federal depois de ser chamado de \u201cvagabundo\u201d por voto em Pacheco\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR    \nhttps://t.co/aSQyihTezo", "id": "1623257798334201856"},{"created_at": "2023-02-08T09:48:46.000Z", "text": "@mzoeramos Ele \u00e9 Deputado federal pelo PODEMOS - RS", "id": "1623257519731744769"},{"created_at": "2023-02-08T09:45:11.000Z", "text": "@filipebarrost Colocou pois foi um atentado a democracia. \nFoda deputado federal passando informa\u00e7\u00e3o falsa.", "id": "1623256617864073216"}]