[{"tweets_quantity": 494},{"created_at": "2023-02-09T02:18:27.000Z", "text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5#AHORA - Imagen de @Maxar del desfile militar de Corea del Norte en la plaza Kim Il Sung. https://t.co/YwHd6BLktC", "id": "1623506583115243521"},{"created_at": "2023-02-09T02:17:25.000Z", "text": "El lider norcoreano Kim Jong Un asisti\u00f3 a un desfile militar con su hija, seg\u00fan los medios estatales.\n\nSeg\u00fan los informes, el desfile cont\u00f3 con unidades de armas nucleares t\u00e1cticas y misiles bal\u00edsticos intercontinentales (ICBM).\n\nM\u00e1s pronto los detalles en @nknewsorg https://t.co/QIjYS5JS96", "id": "1623506321885523976"},{"created_at": "2023-02-09T02:16:55.000Z", "text": "El l\u00edder norcoreano asiste a un desfile militar nocturno https://t.co/YctH4e0PhJ", "id": "1623506197038104576"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:24.000Z", "text": "#Ahora: Corea del Norte exhibe misiles bal\u00edsticos intercontinentales y unidades nucleares t\u00e1cticas en desfile militar; sin direcci\u00f3n por el l\u00edder Kim\nV\u00eda @YonhapNews", "id": "1623504807683129347"},{"created_at": "2023-02-09T02:10:00.000Z", "text": "#Internacionales La visita precedi\u00f3 a un desfile militar masivo que aparentemente comenz\u00f3 el mi\u00e9rcoles por la noche en la capital, Pyongyang.\nhttps://t.co/4NrJGkrUIo", "id": "1623504457534255104"},{"created_at": "2023-02-09T02:06:11.000Z", "text": "Pionyang acoge desfile militar por 75 aniversario del ej\u00e9rcito norcoreano https://t.co/nU2gLx5WgN", "id": "1623503497424515073"},{"created_at": "2023-02-09T02:00:35.000Z", "text": "\ud83d\udd34 A Coreia do Norte realizou um desfile militar noturno nesta quarta-feira para marcar 75\u00b0 anivers\u00e1rio da funda\u00e7\u00e3o do ex\u00e9rcito do pa\u00eds, de acordo com imagens de sat\u00e9lite, em um evento que provavelmente revelar\u00e1 os mais novos lan\u00e7adores de m\u00edsseis bal\u00edsticos norte-coreanos. https://t.co/m9ponCtWZt", "id": "1623502086720684033"},{"created_at": "2023-02-09T01:59:38.000Z", "text": "Corea del Norte dice que realiz\u00f3 un desfile militar el mi\u00e9rcoles.\n#Ainvest #macroecon\u00f3mica #Equidad #estrategia #negocio \nVer m\u00e1s: https://t.co/UAuApgrDkW https://t.co/jOeZUbXKu1", "id": "1623501847133671424"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:09.000Z", "text": "Im\u00e1genes tomadas desde el espacio del desfile militar para conmemorar el 75 aniversario de la creaci\u00f3n del ej\u00e9rcito popular de Corea del Norte https://t.co/GyMbqGupT5", "id": "1623499462697013251"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:51.000Z", "text": "Antes que a Coreia do Norte conduzisse seu desfile militar que mostrou um prov\u00e1vel novo m\u00edssil ICBM, Kim e sua filha fizeram um banquete com os comandantes das Forcas Armadas.\nSem d\u00favida, Kim est\u00e1 preparando sua filha para ser uma futura sucessora. https://t.co/3VHmBdg9GR", "id": "1623493851754254338"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:40.000Z", "text": "Kim.desfile militar https://t.co/7920JNIBhB", "id": "1623493802823454720"},{"created_at": "2023-02-09T00:54:13.000Z", "text": "El l\u00edder de Corea del Norte, Kim Jong Un, supervis\u00f3 el desfile militar del mi\u00e9rcoles -Yonhap\n#Ainvest #precio #Equidad #precioso #Tendencias \nVer m\u00e1s: https://t.co/UAuApgrDkW https://t.co/pJSWZenIE3", "id": "1623485385815859204"},{"created_at": "2023-02-09T00:53:11.000Z", "text": "URGENTE: L\u00edder norcoreano Kim Jong-un asiste a desfile militar realizado el mi\u00e9rcoles: medios estatales reportan", "id": "1623485126846869505"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:00.000Z", "text": "El r\u00e9gimen dictatorial de Corea del Norte celebr\u00f3 un desfile militar en Pionyang para conmemorar el 75 aniversario de la fundaci\u00f3n de su ej\u00e9rcito https://t.co/6iDA8m3aHi", "id": "1623483064998404100"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:23.000Z", "text": "Incre\u00edble fotos del desfile militar de #CoreadelNorte en la plaza Kim Il Sung que logr\u00f3 captar ayer un sat\u00e9lite @maxar. Parece haber unos 6 TELs de 11 ejes, ser\u00edan 6 Hwasong-17 (nunca han desfilado tantos) y encima parece haber algo (un sistema nuevo?) asomando detr\u00e1s... https://t.co/UiEQMeg6Oi", "id": "1623482659644272640"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:33.000Z", "text": "Un desfile militar tuvo lugar en Pyongyang. Fue inaugurado por el paso de combatientes sobre la capital de la RPDC y fuegos artificiales.\n\n/Im\u00e1genes de sat\u00e9lite Maxar/ https://t.co/ATVtmhE7i1", "id": "1623481443451125766"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:22.000Z", "text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Military Parade Held in Celebration of the 75th Anniversary of Founding of\nthe Workers\u2019 Party of Korea (2020)\n\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Desfile militar en celebraci\u00f3n del 75 aniversario de la fundaci\u00f3n del Partido del Trabajo de Corea (2020) https://t.co/9zXWXFa1oy", "id": "1623457741854629888"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:34.000Z", "text": "#Internacional Corea del Norte lleva a cabo un desfile militar por el 75 aniversario de la fundaci\u00f3n de su Ej\u00e9rcito https://t.co/gs4X2wzIKh", "id": "1623434135053410305"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:02.000Z", "text": "Os Vagabundos Traidores da P\u00e1tria !!!! \n\nNunca mas vai existir um desfile militar no Brasil, Povo n\u00e3o vai prestigiar essa cambada de Covardes nunca mas !!! https://t.co/jevgbpDLYb", "id": "1623420662369988609"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:02.000Z", "text": "Os Vagabundos Traidores da P\u00e1tria !!!! \n\nNunca mas vai existir um desfile militar no Brasil, Povo n\u00e3o vai prestigiar essa cambada de Covardes nunca mas !!! https://t.co/R7MmiWOSK1", "id": "1623420411357675521"},{"created_at": "2023-02-08T17:32:27.000Z", "text": "Pionyang acoge desfile militar por 75 aniversario del ej\u00e9rcito norcoreano\nhttps://t.co/qn8AnzSyV9", "id": "1623374213363994637"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:41.000Z", "text": "Pionyang acoge desfile militar por 75 aniversario del ej\u00e9rcito norcoreano https://t.co/HHWVTXj20Q https://t.co/ELKGC74oDA", "id": "1623369238462271535"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:04.000Z", "text": ".3.a   2\n22\n1  2 2 ..\n1.a.221 \n3 \n22 a1  .\n22 .22\nhttps://t.co/lCXMSBoiF0 1\n.2a.\n\nHola 33.\nte W.te. ae22.\n3.2..3.223.\n2.https://t.co/6upnxrGu0V", "id": "1623360275427610624"},{"created_at": "2023-02-08T16:26:19.000Z", "text": "Pionyang acoge desfile militar por 75 aniversario del ej\u00e9rcito norcoreano\n\nhttps://t.co/sK8KZbq14R https://t.co/zvZCt19CLE", "id": "1623357569027678209"},{"created_at": "2023-02-08T16:25:37.000Z", "text": "As\u00ed fue la reaparici\u00f3n de la peque\u00f1a hija de Kim Jong-un: Se present\u00f3 en un banquete militar junto a su padre https://t.co/AbrmbrahHi", "id": "1623357392070090753"},{"created_at": "2023-02-08T16:16:36.000Z", "text": "para un pinche desfile militar en pleno febrero. ya hay gradas en todo el espacio junto a palacio nacional, ese que el presidente le arrebat\u00f3 a la ciudadan\u00eda por su seguridad personal. https://t.co/BnayuzPSmZ", "id": "1623355124130226183"},{"created_at": "2023-02-08T15:47:18.000Z", "text": "Pionyang acoge desfile militar por 75 aniversario del ej\u00e9rcito norcoreano https://t.co/ccWHPD9vdN", "id": "1623347749533151232"},{"created_at": "2023-02-08T15:33:34.000Z", "text": "Corea del Norte lleva a cabo un desfile militar por el 75 aniversario de la fundaci\u00f3n de su Ej\u00e9rcito. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/H0zZQcxsR7", "id": "1623344295162830849"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:22.000Z", "text": "@avtperu2026 El a\u00f1o pasado cu\u00e1ndo se realiza el desfile militar en el pentagonito los militares estaban sentados en las tribunas, primero pas\u00f3 el presidente Castillo y los de la tribuna no lo saludaron, cu\u00e1ndo paso el q reci\u00e9n juramento como presidente del Kongrezoo lo saludaban y le...", "id": "1623343740726259713"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:23.000Z", "text": "Corea del Norte celebra el aniversario de su ej\u00e9rcito con un desfile militar\nhttps://t.co/EmkudkmvgF", "id": "1623340471706689538"},{"created_at": "2023-02-08T15:02:42.000Z", "text": "Equipo #Start @AECID_es que jam\u00e1s ha sido evaluado y que participa cada a\u00f1o en el desfile militar del 12 de octubre ante su reina cooperante.\n@desdelamoncloa que no da refugio a l@s siri@s y vende armas durante m\u00e1s de 12 a\u00f1os de guerra.\nHipocres\u00eda 7,8 \ud83d\ude1e\ud83d\ude22\nhttps://t.co/H288JrljYX", "id": "1623336526770831363"},{"created_at": "2023-02-08T14:16:52.000Z", "text": "Lo que debemos ver si est\u00e1n en el desfile militar norcoreano \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 de esta noche:\n\n- Nuevo ICBM de combustible s\u00f3lido;\n- Aumento significativo en la cantidad de misiles de largo alcance y TEL en exhibici\u00f3n.", "id": "1623324990870355969"},{"created_at": "2023-02-08T14:03:57.000Z", "text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 Corea del Norte parece haber comenzado su tan esperado desfile militar en Pyongyang - NK News/Yonhap", "id": "1623321741245267968"},{"created_at": "2023-02-08T14:01:21.000Z", "text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 Corea del Norte habr\u00eda comenzado hoy un desfile militar en Pyongyang, capital del pa\u00eds, con motivo del 75\u00ba aniversario de la fundaci\u00f3n del Ej\u00e9rcito Popular de Corea, seg\u00fan el medio surcoreano Yonhap. Ning\u00fan medio norcoreano lo ha confirmado todav\u00eda. https://t.co/uK5K1HL9LI", "id": "1623321088481542144"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:55.000Z", "text": "(AMPLIACI\u00d3N) Corea del Norte realiza un desfile militar en Pyongyang en el aniversario del establecimiento del Ej\u00e9rcito https://t.co/zGyzT4JobV", "id": "1623320978335072256"},{"created_at": "2023-02-08T13:09:17.000Z", "text": "(URGENTE) Corea del Norte realiza un desfile militar en Pyongyang en el aniversario del establecimiento del Ej\u00e9rcito https://t.co/G2S1h3bNhV", "id": "1623307984138035200"},{"created_at": "2023-02-08T13:05:01.000Z", "text": "Corea del Norte organiza desfile militar -Yonhap\n#Ainvest #macroecon\u00f3mica #precioso #estrategia #econ\u00f3mico \nVer m\u00e1s: https://t.co/UAuApgrDkW https://t.co/vak0Ix3vSI", "id": "1623306910991523840"},{"created_at": "2023-02-08T11:58:21.000Z", "text": "\ud83d\udd34 L\u00edder norcoreano Kim Jong Un desaparecido antes de desfile militar masivo\nhttps://t.co/hnvQO2QnvV", "id": "1623290132378820609"},{"created_at": "2023-02-08T10:03:05.000Z", "text": "#Tamames \n\nEn un desfile militar... \"Mira, todos llevan el paso cambiado menos mi 'ni\u00f1o' \"\n\nPues eso\u203c\ufe0f", "id": "1623261123486052352"},{"created_at": "2023-02-08T07:41:53.000Z", "text": "#START @AECID_es cuyo trabajo jam\u00e1s ha sido evaluado y participa, cada a\u00f1o, en el desfile militar del 12 de octubre ante su reina cooperante.\n@desdelamoncloa que no da refugio a l@s siri@s y vende armas durante m\u00e1s de 12 a\u00f1os de guerra.\nHipocres\u00eda 7,8 \ud83d\ude1e\ud83d\ude22\nhttps://t.co/CNp1s6QIPL", "id": "1623225588403298304"},{"created_at": "2023-02-08T07:40:31.000Z", "text": "@coop_evaluacion @AECID_es @desdelamoncloa No salimos en ning\u00fan desfile militar, no confundas UME CON START", "id": "1623225247985016832"},{"created_at": "2023-02-07T22:08:50.000Z", "text": "Equipo #Start @AECID_es que jam\u00e1s ha sido evaluado y que participa cada a\u00f1o en el desfile militar del 12 de octubre ante su reina cooperante.\n@desdelamoncloa que no da refugio a l@s siri@s y vende armas durante m\u00e1s de 12 a\u00f1os de guerra.\nHipocres\u00eda 7,8 \ud83d\ude1e\ud83d\ude22\nhttps://t.co/TcMEK1lxb7", "id": "1623081377502760960"},{"created_at": "2023-02-07T21:59:08.000Z", "text": "Ah\u00ed viene el 27 de Febrero, lo que implica desfile militar y ya est\u00e1n reasfaltando el malec\u00f3n", "id": "1623078938300805120"},{"created_at": "2023-02-07T21:58:28.000Z", "text": "\ud83d\udd34 MOVIMIENTOS DE VEH\u00cdCULOS Y TROPAS\n\n\ud83d\udc49 El Ej\u00e9rcito de Corea del Sur se\u00f1al\u00f3 que est\u00e1 vigilando la \u201cintensificaci\u00f3n de las actividades\u201d en Corea del Norte dirigidas aparentemente a la celebraci\u00f3n de un desfile militar en los pr\u00f3ximos d\u00edas. https://t.co/Z6iCI0rooC", "id": "1623078768658071552"},{"created_at": "2023-02-07T20:34:51.000Z", "text": "@SigaGazetaBR DAQUI PARA FRENTE FICAREI DE COSTA PARA QUALQUER DESFILE \nMILITAR.... E CONVIDO O POVO A FAZER O MESMO !", "id": "1623057726401028096"},{"created_at": "2023-02-07T19:06:39.000Z", "text": "y cuando los presentan desde cachorros en el desfile militar.\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f https://t.co/81c6SGPCXq", "id": "1623035529775431680"},{"created_at": "2023-02-07T16:17:12.000Z", "text": "Espero que a resposta do povo venha no dia 07 de setembro, n\u00e3o comparecendo nenhuma fam\u00edlia no desfile militar. https://t.co/2msMhKOhuQ", "id": "1622992886399746051"},{"created_at": "2023-02-07T15:15:12.000Z", "text": "me apareci\u00f3 un tiktok de un desfile militar argentino de ahora comparado con el de antes dios no puede ser que hasta la calidad de los desfiles baj\u00f3 jaksja", "id": "1622977284733911041"},{"created_at": "2023-02-07T15:06:43.000Z", "text": "OK! News: CAMELLOS CAMUFLADOS INDIOS EN DESFILE MILITAR https://t.co/F21jMVDQtc", "id": "1622975148583419906"},{"created_at": "2023-02-07T14:38:00.000Z", "text": "@ArmadaRepDom \n\nPr\u00e1cticas para el magno desfile militar. \n\n#Armadard \n#integraci\u00f3n #trabajo #cohesion\n#coordinacion #disciplina https://t.co/Uv9xJzGBT9", "id": "1622967922380664833"},{"created_at": "2023-02-07T11:32:09.000Z", "text": "Norcorea planear\u00eda un desfile militar que podr\u00eda ser una ocasi\u00f3n para mostrar las adiciones m\u00e1s recientes a su creciente programa de armas nucleares y misiles, el cual gener\u00f3 preocupaci\u00f3n en EE.UU. y sus aliados en Asia. https://t.co/CIdfORMIDu", "id": "1622921152082452480"},{"created_at": "2023-02-07T10:45:41.000Z", "text": "Ancelotti es el padre que est\u00e1 viendo el desfile militar y piensa: \"todos van con el paso cambiado menos mi hijo\" https://t.co/BqoJxFYMzv", "id": "1622909457305935873"},{"created_at": "2023-02-07T08:20:00.000Z", "text": "Kim Jong Un desaparece antes del desfile militar: \nel l\u00edder norcoreano se salta la reuni\u00f3n del Politbur\u00f3 por 3\u00ba vez, lo que genera rumores de salud.\n Kim Jong Un lleva 35 d\u00edas sin ser visto en p\u00fablico https://t.co/y18I59MJ9M", "id": "1622872793774686210"},{"created_at": "2023-02-07T07:46:49.000Z", "text": "Equipo #Start @AECID_es que jam\u00e1s ha sido evaluado y que participa cada a\u00f1o en el desfile militar del 12 de octubre ante su reina cooperante.\n@desdelamoncloa que no da refugio a los siri@s y vende armas durante m\u00e1s de 12 a\u00f1os de guerra.\nHipocres\u00eda 7,8 \ud83d\ude1e\ud83d\ude22\nhttps://t.co/YWfF4Lx5Ug", "id": "1622864442676645888"},{"created_at": "2023-02-07T02:10:47.000Z", "text": "@MisaelGuzman La pregunta del mill\u00f3n es:\n\nHar\u00e1 por fin el gobierno \"dominicano\" la celebraci\u00f3n correspondiente con el desfile militar en el malec\u00f3n?.\n\nSer\u00eda 1era vez que celebran nuestra INDEPENDENCIA \ud83e\udd14", "id": "1622779879757316098"},{"created_at": "2023-02-06T21:00:02.000Z", "text": "Desfile Militar del 16 de septiembre. Trabajo realizado para @Notimex (archivo). #FotografiaNtx https://t.co/f452iu60si", "id": "1622701674463735808"},{"created_at": "2023-02-06T20:30:15.000Z", "text": "En una ma\u00f1anera para ceder protagonismo, el presidente, a trav\u00e9s del General Luis Cresencio Sandoval, titular de la SEDENA, *anuncia que el 9 de febrero\nhttps://t.co/rPcUu0Ztcj\n#infonews #noticias #ma\u00f1anera #amlo #normapi\u00f1a #constituci\u00f3n #scjn #anaya #felizlunes", "id": "1622694179452162064"},{"created_at": "2023-02-06T17:21:49.000Z", "text": "@helivillena2 Ya sabemos que para el 28 de Julio, no ir a ver el desfile militar\ud83d\ude24", "id": "1622646761046016027"},{"created_at": "2023-02-06T17:19:10.000Z", "text": "@CTLSabancay Espero que est\u00e9 28 de julio est\u00e9 todo vac\u00edo y nadie los vaya a ver.\nSu pat\u00e9tico desfile militar\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "id": "1622646093522534406"},{"created_at": "2023-02-06T15:23:52.000Z", "text": "@fexzeandres Perd\u00f3n...Es un baile de carnaval! Qu\u00e9 esperaban en Carnaval,...una chacarera o un desfile militar? Les guste o no, en estas latitudes el atuendo del flaco es el esperado para \u00e9stas fechas. A m\u00ed personalmente no me gusta el Carnaval en Am\u00e9rica, s\u00f3lo el de Venecia.", "id": "1622617076509642753"},{"created_at": "2023-02-06T14:06:59.000Z", "text": "@RicardoRocha_MX Los cadetes siempre van, por qu\u00e9 env\u00edan una tropa armada? Ni que fuera el desfile militar!!!", "id": "1622597728243949570"},{"created_at": "2023-02-06T13:30:33.000Z", "text": "@QuitenoSur No hay como regresar... Ya le han de haber dado como bombo en desfile militar...", "id": "1622588561542242306"},{"created_at": "2023-02-06T12:05:57.000Z", "text": "(4)\nLa foto de la muerte, 5 fusilados.\nDesfile militar en Coru\u00f1a, el d\u00eda 14  de abril de 1936.\n1. Alfredo Suarez Ferr\u00edn Alcalde de Coru\u00f1a, fusilado el 31-8-36\n2. General Enrique Salcedo jefe de la VIII regi\u00f3n militar, al no sumarse al golpe, fue detenido y fusilado el 9-11 https://t.co/j7YnPNbc1E", "id": "1622567270873550849"},{"created_at": "2023-02-06T07:59:54.000Z", "text": "Ej\u00e9rcito de Corea del Sur se\u00f1al\u00f3 el lunes que est\u00e1 vigilando la intensificaci\u00f3n de las actividades en Corea del Norte dirigidas a la celebraci\u00f3n de un desfile militar en los pr\u00f3ximos d\u00edas, coincidiendo con un importante aniversario del r\u00e9gimen - Infobae https://t.co/F4xvRYNUEr", "id": "1622505347867869185"},{"created_at": "2023-02-06T05:50:34.000Z", "text": "Corea del Sur observa de cerca las actividades 'intensificadas' de Corea del Norte para su desfile militar https://t.co/iGYzWIKazV", "id": "1622472800656326656"},{"created_at": "2023-02-06T05:44:23.000Z", "text": "@Idiazaquso \u00d1 es un pueblo de cultura colonizadora, de ahi el lema actual \"A por ellos\". Prueba de ello el enaltecimiento supremacista del dia de la Raza con desfile militar. Se impuso la lengua y la religi\u00f3n matando y si algo les queda a los paises esclavizados por los \u00f1oles es la miseria.", "id": "1622471245412401153"},{"created_at": "2023-02-06T02:37:26.000Z", "text": "@amparitoccc @Haciendasb @HashtagACCC Al desfile militar por sus independenciA, sali\u00f3 por las calles m\u00e1s importante.", "id": "1622424196750925825"},{"created_at": "2023-02-06T01:52:55.000Z", "text": "Y que me importa como se visten esos burgueses progres qls, a mi denme un desfile militar a lo Norcorea.", "id": "1622412993106481154"},{"created_at": "2023-02-06T01:19:46.000Z", "text": "Lenin en la Plaza Roja durante un desfile militar en Mosc\u00fa (1910s) https://t.co/xqrDUqvqPO", "id": "1622404651889967105"},{"created_at": "2023-02-05T16:57:14.000Z", "text": "Esa vaina es un desfile militar ? https://t.co/lHW7XAVlnn", "id": "1622278183671267329"},{"created_at": "2023-02-05T14:46:20.000Z", "text": "Los mismos pendejos que los aplauden en un desfile militar. https://t.co/yrqzWPFJzR", "id": "1622245244338143233"},{"created_at": "2023-02-05T14:15:56.000Z", "text": "@MarianellaHer18 Los fachas no se arrepientes de sus tropel\u00edas, para ellos la misa es un teatrillo aburrido, como el desfile militar para Rajoy \ud83e\udd37", "id": "1622237593906593795"},{"created_at": "2023-02-05T13:11:21.000Z", "text": "Neruda era lento y so\u00f1oliento como un oc\u00e9ano, Vallejo tra\u00eda la muerte ojerosa amortajada entre los p\u00e1rpados, Paz ten\u00eda los ojos m\u00e1s azules que el cielo y Siqueiros era, \u00e9l solo, un desfile militar.\nCarlos Fuentes. Los a\u00f1os con Laura D\u00edaz. \n#LiteraturaMexicana", "id": "1622221339858714625"},{"created_at": "2023-02-05T12:08:49.000Z", "text": "@jpartej Me recuerda a un atentado con dron en un desfile militar de un \"dictador\" africano. Le pusieron una claymore y pas\u00f3 por encima de la tribuna.", "id": "1622205602939150338"},{"created_at": "2023-02-05T03:38:19.000Z", "text": "Em 1939, a Alemanha de Hitler e a Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica fizeram um desfile militar conjunto na Pol\u00f4nia, que foi repartida em 2 com cada um ficando com uma parte, al\u00e9m disso a Gestapo nazi e a NKVD sovi\u00e9tica tiveram v\u00e1rias reuni\u00f5es antes dos 2 pa\u00edses entrarem em guerra. https://t.co/o4jd14ILxq", "id": "1622077132468883457"},{"created_at": "2023-02-05T02:27:54.000Z", "text": "#PRIMIICIARD.\n\nDesignan una mujer general de brigada para dirigir el desfile militar del 27 de febrero\n#PRENSAXTREMARD\n@Albertonoticiascalientes https://t.co/eR2GDHQESI", "id": "1622059409835806721"},{"created_at": "2023-02-04T23:28:03.000Z", "text": "Desfile militar orden del Carmen\n\nhttps://t.co/YCWrpJKaiH", "id": "1622014150963511297"},{"created_at": "2023-02-04T17:05:14.000Z", "text": "@DamiTiscornia Que cagada que t\u00fa gobierno no te puso ning\u00fan desfile militar as\u00ed quedabas contento!!!", "id": "1621917809033809920"},{"created_at": "2023-02-04T16:18:26.000Z", "text": "Martita mi esposa esta muerta de risa de que el armamento de EEUU no sirve ni para desfiles\u2026 y me record\u00f3 que Trump, que se ve aqu\u00ed en Paris en un desfile militar, quer\u00eda hacer lo mismo que los chinos y los rusos\u2026 mostrando armamento en un desfile aqu\u00ed en Washington!!! De risa! https://t.co/ncUExYKTRu", "id": "1621906032678027266"},{"created_at": "2023-02-04T16:06:08.000Z", "text": "@ajcaleca @PolitikaUCAB Preclaro! El tema militar es prelativo para definir la sociedad que deseamos. En mi opini\u00f3n el voto militar es incompatible con el objetivo. A\u00fan recuerdo la primera vez que vi en un desfile militar coreando consignas pol\u00edticas. Ah\u00ed supe todo lo que ven\u00eda, y no me equivoqu\u00e9", "id": "1621902939202764801"},{"created_at": "2023-02-04T15:06:50.000Z", "text": "@gabicerru DESFILE \nMILITAR HOY EN SAN LORENZO\nLEISTE BIEN\u2753\u2753\u2753\ud83c\udde6\ud83c\uddf7MI LI TAR\nMILITARES DESFILANDO\nYO EN PRIMERA FILA APLAUDIENDO\nNI UN SOLO ZURDO DE MIERDA\nPORQUE EN SAN LORENZO ADMIRAMOS A LOS MILITARES\nY SOMOS LIBRES DE KUKARACHAS KIRCHNERISTAS.", "id": "1621888014673747971"},{"created_at": "2023-02-04T14:48:04.000Z", "text": "@PibePeronista esa gente vivi\u00f3 cuando se hac\u00eda la colimba, el pogo les sale tipo desfile militar", "id": "1621883293154041856"},{"created_at": "2023-02-04T13:46:23.000Z", "text": "Portugal se neg\u00f3 a entregar tanques Leopard 2 a Ucrania, dijo una fuente al peri\u00f3dico local Sol en el departamento militar del pa\u00eds.\n\nLos tanques que tiene Portugal son \"buenos veh\u00edculos para un desfile militar\". Adem\u00e1s, el Ministerio de Defensa del pa\u00eds\u2026 https://t.co/Gvh1m1NsWT", "id": "1621867769573548036"},{"created_at": "2023-02-04T10:25:35.000Z", "text": "@Dianitacrl Y si no te gusta no veas los juegos y listo a no pero claro a ti te gusta es el ambiente estilo velorio cuando \u00e9l ccs es HC con el Chema que parece m\u00e1s bien que est\u00e1 animando un desfile militar y con coquito que bueno el chiste se cuenta solo coquito jaja se la calan o se la cala", "id": "1621817235076513792"},{"created_at": "2023-02-04T04:07:58.000Z", "text": "@sabinaberman Cuando se celebre este a\u00f1o el desfile militar le ba a dar un ataque \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23\ud83d\udd0e\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43.", "id": "1621722204663861254"},{"created_at": "2023-02-04T03:44:41.000Z", "text": "@silvinalit @ElVengador1945 Todas las fiestas de la #FiestaDelBicentenario fueron emocionantes.\nLlor\u00e9 en el desfile militar cuando, abrazados, marcharon los h\u00e9roes de Malvinas.\nLlor\u00e9 cantando el Himno, a las 12 de la noche, de la mano de quienes estaban cerca, con la #Sole, panzona, desde el escenario.", "id": "1621716343799119873"},{"created_at": "2023-02-04T03:43:12.000Z", "text": "@DonPorfifirio No, porque no era un desfile militar.", "id": "1621715970497576966"},{"created_at": "2023-02-04T01:00:11.000Z", "text": "Nuevo proceso de compra: ADQUISICI\u00d3N DE PERTRECHOS T\u00c1CTICOS MILITARES, PARA SER UTILIZADOS POR LOS MIEMBROS DE LA ARMADA DE REP\u00daBLICA DOMINICANA, CON MIRAS A LA PARTICIPACI\u00d3N  EN EL MAGNO DESFILE MILITAR DEL 27 DE FEB.... Para m\u00e1s informaci\u00f3n visitar: https://t.co/2n5uYM7xq5 https://t.co/8WNjBLWvqy", "id": "1621674949739008001"},{"created_at": "2023-02-03T22:41:34.000Z", "text": "Falei que ria sair caro a sujeira que o ex\u00e9rcito fez, e isso vai ficar registrado na imagem da corpora\u00e7\u00e3o por anos. Agora at\u00e9 o desfile militar as pessoas ir\u00e3o apontar e dizer ali o desfile dos vendidos. Se preparem que isso s\u00f3 come\u00e7ou anotem isso. A farde se tornou ultraje https://t.co/DXzZDmDb7U", "id": "1621640065330958336"},{"created_at": "2023-02-03T22:11:24.000Z", "text": "@buttercri A un desfile militar\u2026", "id": "1621632470557802500"},{"created_at": "2023-02-03T22:03:42.000Z", "text": "Nuevo proceso de compra: ADQUISICION DE INDUMENTARIAS Y CALZADOS MILITARES, PARA SER UTILIZADOS POR LOS MIEMBROS DE LA ARMADA DE REPUBLICA DOMINICANA, CON MIRAS A LA PARTICIPACI\u00d3N EN EL MAGNO DESFILE MILITAR DEL 27 DE.... Para m\u00e1s informaci\u00f3n visitar: https://t.co/oXnm5MmmUW https://t.co/AGqWXucmWe", "id": "1621630535142445057"},{"created_at": "2023-02-03T20:20:31.000Z", "text": "@MarcoPiaggio_ @jorgerod_JP9 El \u00fanico d\u00eda que no hubo heridos fue cuando llegaron las FFAA e hicieron su desfile militar. Lindo \ud83d\udcaa la gente pudo llegar a su destino, el ox\u00edgeno a los pacientes, los alimentos a los que no ten\u00edan que comer, familias se reencontraron, me emocion\u00e9!!! Firmes y Dignos FFAA https://t.co/hR7EG6f9Si", "id": "1621604566423797760"},{"created_at": "2023-02-03T18:33:08.000Z", "text": "Se habla qu\u00e9 Santiago Creel va a prohibir el desfile militar el 16 de Septiembre, seg\u00fan el la ley nos prohibe que los militares esten en las calles (la ley,es la ley). https://t.co/ngTHxlspQ8", "id": "1621577542804316160"},{"created_at": "2023-02-03T16:01:20.000Z", "text": "Nuevo proceso de compra: ADQUISICI\u00d3N DE PRENDAS DE VESTIR, ACABADOS TEXTILES, PERTRECHOS MILITARES, MONTAJES Y DESMONTAJES DE EVENTOS), PARA USO EN LA REALIZACION DEL MAGNO DESFILE MILITAR DEL 27 DE FEBRERO DEL A\u00d1O 2023.. Para m\u00e1s informaci\u00f3n visitar: https://t.co/cCnung5LvA https://t.co/6NFjOR2Qvb", "id": "1621539342551334913"},{"created_at": "2023-02-03T15:33:43.000Z", "text": "@Abuela8Spitale Ma\u00f1ana recrean la carga ,hay desfile militar y vienen a saltar paracaidistas militares \nEs ac\u00e1,bien cerquita de Rosario\nEst\u00e1 el Campo de la Gloria", "id": "1621532392811859970"},{"created_at": "2023-02-03T15:18:08.000Z", "text": "Ojal\u00e1 llegar a San Lorenzo justo a tiempo para ver el desfile militar", "id": "1621528469283667968"},{"created_at": "2023-02-03T10:52:37.000Z", "text": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaRUSOS REACCIONAN a DESFILE MILITAR RUSO 2021 | DESFILE DE LA VICTORIA ... https://t.co/1Fertt4Qj6 via @YouTube", "id": "1621461650296406017"},{"created_at": "2023-02-03T03:55:06.000Z", "text": "#Hemeroteca 9 Marzo 2022, Putin saca en TV a sus tropas invencibles, en grandes columnas bien agrupadas con todo su material en movimiento, un gran desfile militar, ca\u00edda de Kiev estaba hecha... a la carga!!!!!\nLos Marcianos \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 pensaban otra cosa..\n#Ukraine #Ucrania #Russian #War https://t.co/v2Nx7aDQw8", "id": "1621356577281245184"},{"created_at": "2023-02-03T03:14:43.000Z", "text": "@DonPorfifirio Y las revisaron que van cargadas ? Seg\u00fan se cuando se hace el desfile militar no se les dota de municiones ya sabr\u00e1s porque", "id": "1621346416873598976"},{"created_at": "2023-02-03T03:01:53.000Z", "text": "@betovf40 @ideeleradio C\u00f3mo estos acaso es un desfile militar?? Es 28 de julio fiestas patrias?? salen para seguridad ciudadana?? https://t.co/sEk7tfHhri", "id": "1621343185690664961"},{"created_at": "2023-02-03T00:03:00.000Z", "text": "@evoespueblo Siempre a los besos con los terroristas vos. Aqu\u00ed est\u00e1s, con uno de los acusados de haber volado la mutual jud\u00eda AMIA en Argentina. Lo invitase a un desfile militar en Bolivia. https://t.co/0vStNTJQyI", "id": "1621298167751876610"},{"created_at": "2023-02-02T23:10:37.000Z", "text": "@AmerangelLorenz Eso es lo que pregonaron eres tan sope que si vas al desfile militar postearas que ya vamos a la guerra y que primero ir\u00edan los del prian por que amlo los quiere exterminar", "id": "1621284987969347588"},{"created_at": "2023-02-02T23:01:11.000Z", "text": "@taniaro16579741 Desfile militar ao vivo, nem pensar, pela tv, a luz  ta muito cara pra desperdi\u00e7ar....", "id": "1621282610973446145"},{"created_at": "2023-02-02T22:32:45.000Z", "text": "@MariettoPonce Jajajajajaja seguramente te molesta que se haga un desfile militar con armas y armamento no?", "id": "1621275455381979136"},{"created_at": "2023-02-02T21:28:10.000Z", "text": "Como parte de los festejos por el 172 aniversario de las Fuerzas de Tierra del @Ejercito_GT y la conmemoraci\u00f3n de la #BatallaDeLaArada, se realiz\u00f3 un desfile militar en las instalaciones de Mariscal Zavala que fue presenciado por el Presidente de la Rep\u00fablica.\n#D\u00edaFuerzasDeTierra https://t.co/XjHr4053KW", "id": "1621259205268197378"},{"created_at": "2023-02-02T21:24:28.000Z", "text": "#SabiasQue La celebraci\u00f3n del #D\u00edadelacandelaria tiene origen en Espa\u00f1a. \nSe festeja el 2 de febrero en conmemoraci\u00f3n a la Virgen con el mismo nombre, nace en las Islas Canarias, Espa\u00f1a; donde se festeja con un desfile militar ante el Presidente y el Rey en la Bas\u00edlica de..\ud83e\uddf5 https://t.co/1sVVgTVrLE", "id": "1621258275177078784"},{"created_at": "2023-02-02T18:30:00.000Z", "text": "Desfile Militar del 16 de septiembre. Trabajo realizado para @Notimex (archivo). #FotografiaNtx https://t.co/tUEOn4pZmq", "id": "1621214368745811968"},{"created_at": "2023-02-02T18:21:53.000Z", "text": "Esta fecha es en conmemoraci\u00f3n a la Virgen con el mismo nombre, nace en las Islas Canarias, Espa\u00f1a; donde se festeja con un desfile militar ante el Presidente y el Rey, la fiesta se extiende por varios d\u00edas y se realiza en la Bas\u00edlica de la Virgen de la Candelaria. https://t.co/CelSIs1Bn9", "id": "1621212325909782536"},{"created_at": "2023-02-02T17:24:39.000Z", "text": "@ZuritaCarpio @lkique Seguramente esta bola de imb\u00e9ciles nunca han asistido al Desfile Militar, ya que los desfilantes est\u00e1n armados.", "id": "1621197921570983937"},{"created_at": "2023-02-02T17:00:03.000Z", "text": "#Ent\u00e9rate \ud83d\udde3\ufe0f | El D\u00eda de la Candelaria se festeja el 2 de febrero en conmemoraci\u00f3n a la Virgen con el mismo nombre, nace en las Islas Canarias de #Espa\u00f1a; donde se festeja con un desfile militar ante el Presidente y el Rey.\n\nhttps://t.co/k96UCXYRjx", "id": "1621191731331883008"},{"created_at": "2023-02-02T16:50:40.000Z", "text": "@buttercri Corridas de toros y desfile militar del 12 octubre o similares", "id": "1621189369049530370"},{"created_at": "2023-02-02T15:55:47.000Z", "text": "@queim_becil @lpazosp En un desfile militar, al parecer es por reglamento presentar algunas armas, no hab\u00eda necesidad de presentar las mismas en un recinto legislativo.", "id": "1621175556044886016"},{"created_at": "2023-02-02T13:15:00.000Z", "text": "Se realiza en conmemoraci\u00f3n a la Virgen de la Candelaria, nace en las Islas Canarias, Espa\u00f1a; donde se festeja con un desfile militar ante el Presidente y el Rey, la fiesta se extiende por varios d\u00edas y se realiza en la Bas\u00edlica\u00a0de\u00a0la\u00a0Virgen.\n#2DeFebrero #Candelaria https://t.co/ktcQThsH1U", "id": "1621135093820686336"},{"created_at": "2023-02-02T12:59:36.000Z", "text": "@henriolliveira_ Serve para levar os da reserva no m\u00e9dico e para o desfile militar", "id": "1621131220125089793"},{"created_at": "2023-02-02T12:56:43.000Z", "text": "@ReporterosMX_ @SantiagoCreelM Hay un reglamento que debe seguirse. \n\nQue les costaba dejar sus armas. Quien les dijo se quedan?\n\nLo eligieron el lo sigui\u00f3.\n\nNo es desfile militar.\n\nEbrard demandando las mismas.\n\nCada vez m\u00e1s porros.", "id": "1621130492056850432"},{"created_at": "2023-02-02T12:55:03.000Z", "text": "@ElHuffPost De verdad q ella misma se forma su pel\u00edcula,  por esas regla de tres usted manda a los suyo en el desfile militar, hasta les  saludo, la foto bonita en la universidad  no sali\u00f3.", "id": "1621130072689348609"},{"created_at": "2023-02-02T12:38:59.000Z", "text": "Feliz D\u00eda a todos. \nIglesia las Mercedes.\n#Caracas \n Virgen de #LaCandelaria Nace en las Islas Canarias, Espa\u00f1a; donde se festeja con un desfile militar ante el Presidente y el Rey, la fiesta se extiende por varios d\u00edas y se realiza en la Bas\u00edlica de la Virgen de la Candelaria. https://t.co/24bEkQ053K", "id": "1621126032945459200"},{"created_at": "2023-02-02T11:53:04.000Z", "text": "O voo da aeronave An-2 completou o desfile militar em Volgogrado em homenagem ao 80\u00ba anivers\u00e1rio da vit\u00f3ria na Batalha de Stalingrado https://t.co/18myptfd90", "id": "1621114477520498690"},{"created_at": "2023-02-02T11:52:06.000Z", "text": "O lend\u00e1rio tanque T-34 e pesadas motocicletas M-72 partiram para a Fallen Fighters Square em Volgogrado\n\nA cidade abriga um desfile militar em homenagem ao 80\u00ba anivers\u00e1rio da vit\u00f3ria na Batalha de Stalingrado https://t.co/Snih9dudNJ", "id": "1621114233810468865"},{"created_at": "2023-02-02T09:22:52.000Z", "text": "@HugogabryelLou1 @VeraZinovieff @hoje_no Se realmente acreditou naquela not\u00edcia do T34? Seu jumento foi comprado do Laos para desfile militar, sua anta n\u00e3o checa as fontes e fica falando bobagens.", "id": "1621076675407790080"},{"created_at": "2023-02-02T06:51:08.000Z", "text": "@ZuritaCarpio @SantiagoCreelM No esper\u00e1bamos m\u00e1s pero tampoco menos de tan pat\u00e9tico personaje quien desconoce los protocolos para lo que son las escoltas y honores a la bandera.\n\nDespu\u00e9s va a decir que el desfile militar del 16 de Septiembre es un intento de atentado contra la poblaci\u00f3n.", "id": "1621038491835695104"},{"created_at": "2023-02-02T05:46:06.000Z", "text": "@_LaDivaertida_ Con buena vibra eso es lo que te hace ver mejor! Ah y de ropa vete c\u00f3moda, es una fiesta otra divertirse, para convivir, no es un desfile de modas o un desfile militar... \ud83d\ude09", "id": "1621022123480473600"},{"created_at": "2023-02-02T04:39:37.000Z", "text": "@Asia9527 @Appraiser008 Amigo ese desfile militar es unico creo que es el Mejor el EPL tiene Mucha disciplina", "id": "1621005393626562560"},{"created_at": "2023-02-02T04:20:15.000Z", "text": "@queim_becil @lpazosp Por muy representativo que sea, \u00bfentrar armado a un recinto no es amedrentar?\nNo era un MP, fiscal\u00eda o cuartel militar ni tampoco un desfile militar.", "id": "1621000522038910978"},{"created_at": "2023-02-02T03:36:54.000Z", "text": "@MarthaCajigas El arma es parte del uniforme militar. \u00bfHan visto un desfile militar sin armas?\u00bfUna escolta para Izar bandera sin armas? El unico ejercito que pretende algun dia marchas sin armas es el del pueblo que a\u00fan no existe.", "id": "1620989612083625986"},{"created_at": "2023-02-02T03:30:35.000Z", "text": "@El_Muletass @PerazaVelarde @AmerangelLorenz Son militares jajajaja siempre van a llevar armas. En cualquier desfile militar los vas a ver con armas jajaja. Lo que es quejarse a lo pendejo.", "id": "1620988020802588672"},{"created_at": "2023-02-02T02:35:48.000Z", "text": "@AmerangelLorenz Se\u00f1ora es una ignorante. Es una Banda de guerra. No una intervenci\u00f3n militar. Lo que dice es tan estupido como pensar que el desfile militar del 16 de septiembre es la toma militarizada de la ciudad.", "id": "1620974234318274561"},{"created_at": "2023-02-02T01:44:04.000Z", "text": "@AmerangelLorenz Se llama marchar y desfilar, y si, el protocolo dice que es con armas, nunca viste un desfile militar? O crees que desfilan con armas de juguete o sin armas? Y eres diputada, que pena\u2026", "id": "1620961214770601984"},{"created_at": "2023-02-02T00:40:48.000Z", "text": "@Juan_OrtizMX No mms, el d\u00eda del desfile militar del 16 de septiembre le pedir\u00e1n a la SEDENA que sus soldados no porten armas porque as\u00ed lo establece c\u00f3digo civil de la Ciudad de M\u00e9xico. \nSon verdaderamente unos arribistas meados \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1620945296011444225"},{"created_at": "2023-02-01T23:51:02.000Z", "text": "@taniaro16579741 Estou louco para que chegue o dia 7 de setembro,para ver como vai ser o desfile militar...", "id": "1620932771366461440"},{"created_at": "2023-02-01T23:28:46.000Z", "text": "@Emilia14117279 @DanieleGouveaa1 N\u00e3o tenho voca\u00e7\u00e3o pra masoquista. Sem chance de acreditar em quem s\u00f3 traz decep\u00e7\u00e3o. Os Senhores da Guerra t\u00e3o altivos no desfile militar de 7 de setembro s\u00f3 se mostraram um bando de Judas quando o povo mais precisou.", "id": "1620927166421811201"},{"created_at": "2023-02-01T22:44:49.000Z", "text": "Se realiza en conmemoraci\u00f3n a la Virgen de la Candelaria, nace en las Islas Canarias, Espa\u00f1a; donde se festeja con un desfile militar ante el Presidente y el Rey, la fiesta se extiende por varios d\u00edas y se realiza en la Bas\u00edlica\u00a0de\u00a0la\u00a0Virgen.\n#Candelaria #Tamales #Ni\u00f1oDios https://t.co/tWNkNloI1S", "id": "1620916105211686912"},{"created_at": "2023-02-01T20:33:17.000Z", "text": "@PerdigueroASP Lo esperamos en el pr\u00f3ximo desfile militar de la hispanidad, hay que aplaudirle como se merece.", "id": "1620883002866733078"},{"created_at": "2023-02-01T19:33:56.000Z", "text": "@verdeembeleso No les da verg\u00fcenza? Hay m\u00e1s polic\u00edas, ya parece desfile militar \ud83d\ude38\ud83d\ude38\ud83d\ude38", "id": "1620868070368755712"},{"created_at": "2023-02-01T19:22:49.000Z", "text": "\ud83d\udea8 No est\u00e1n en guerra (o s\u00ed?), tampoco desfile militar, sino el despliegue que hizo #DinaAsesinaRenunciaYa y #OtarolaAsesino para defender a un Congreso ileg\u00edtimo que no tiene d\u00f3nde esconderse ante un pueblo que demanda #CierrenElCongresoYa. https://t.co/chcW6JMlg0", "id": "1620865270578548737"},{"created_at": "2023-02-01T19:00:31.000Z", "text": "Desfile Militar del 16 de septiembre. Trabajo realizado para @Notimex (archivo). #FotografiaNtx https://t.co/p7OQ6EQkfS", "id": "1620859659413225505"},{"created_at": "2023-02-01T18:14:30.000Z", "text": "Transmisi\u00f3n en vivo y en directo del desfile militar en conmemoraci\u00f3n del 80\u00b0 aniversario de la Victoria en la Batalla de\u00a0Stalingrado https://t.co/ZpUPioY1qs", "id": "1620848077451001856"},{"created_at": "2023-02-01T18:13:31.000Z", "text": "Transmisi\u00f3n en vivo y en directo del desfile militar en conmemoraci\u00f3n del 80\u00b0 aniversario de la Victoria en la Batalla de #Stalingrado\n\n#Stalingrado80 #Stalingrad80 #\u0421\u0442\u0430\u043b\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u043480 #\u0421\u0442\u0430\u043b\u0438\u043d #\u0418\u0412\u0421\u0442\u0430\u043b\u0438\u043d #IVStalin #\u0418\u0412_\u0421\u0442\u0430\u043b\u0438\u043d #IV_Stalin #URSS\n\n\ud83d\udea9\u2b50 https://t.co/rw9FgkZxGx", "id": "1620847831706632210"},{"created_at": "2023-02-01T15:39:37.000Z", "text": "@gleisi Parece um desfile militar ,so canh\u00e3o \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1620809100547473418"},{"created_at": "2023-02-01T10:12:39.000Z", "text": "@SofikaVikinga2 Prepar\u00e1ndose para el desfile militar y de pronto se atraviesa el dogsito\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude05", "id": "1620726817815662593"},{"created_at": "2023-02-01T07:08:34.000Z", "text": "@vivito1980 @Bellatrixtoo @alvaromns Eso dices \n\nHay videos explicando que ellos mismos retiraron las piedras y la polic\u00eda y pnp parec\u00edan mismo desfile militar (Solo exhibiendo poses a lo idiota) \n\nY no es porque les hayan avisado (Recuerda que nadie dijo que iba a haber intromisi\u00f3n militar) fue sorpresiva", "id": "1620680490977206272"},{"created_at": "2023-02-01T06:32:35.000Z", "text": "@ATROMBETA3 m dia 7 de setembro temos queboitar o desfile militar ninguem comparecer ao desfile", "id": "1620671436821237766"},{"created_at": "2023-02-01T06:27:34.000Z", "text": "@RobertoRRodri13 Por ah\u00ed debe de andar tambi\u00e9n el acoso que le hizo a un haitiano, vendedor ambulante, en el desfile militar, el tipo vendiendo sus cosas para ganarse la vida y esta loca con el celular grab\u00e1ndolo y acos\u00e1ndolo, tendr\u00e1 unos 5 a\u00f1os el v\u00eddeo pero internet no olvida", "id": "1620670174893416448"},{"created_at": "2023-02-01T03:15:03.000Z", "text": "@hanletlamacana Tranquilos que eso es ensa\u00f1ando para el desfile militar \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1620621724206395392"},{"created_at": "2023-02-01T02:25:38.000Z", "text": "\u00bfEl desfile militar ahora es la Av. Abancay?", "id": "1620609288199888897"},{"created_at": "2023-02-01T02:22:48.000Z", "text": "@VickyVillarruel Ser\u00eda honesto de tu parte reconocer como @PatoBullrich valor\u00f3 y defendi\u00f3 a las FFAA  de seguridad y recordar q Mauricio Macri nos devolvi\u00f3 el orgullo de presenciar desfile militar y aplaudirlos, hablemos tbien del cobarde Balza llorando o de Milani abrazado a la delincuente Hebe", "id": "1620608575705083905"},{"created_at": "2023-02-01T02:19:31.000Z", "text": "@SIN24Horas Con su benevolencia me permito sugerir que el lunes siguiente a su natalicio, de Duarte, se formalice la figura del DESFILE MILITAR MANDATORIO, en su honor.", "id": "1620607751029403648"},{"created_at": "2023-02-01T01:31:49.000Z", "text": "Guayaquil 1973, desfile militar en Av 9 de Octubre #Guayaquildeantes https://t.co/1dKAoI5Loy", "id": "1620595745303973890"},{"created_at": "2023-02-01T01:08:49.000Z", "text": "Ya es Julio\nParece un\nDesfile Militar https://t.co/KvSu79Oyhp", "id": "1620589958917681152"},{"created_at": "2023-02-01T00:54:05.000Z", "text": "@ferruizdiaz1983 M\u00e1s que por el gas, por decirle desfile militar rid\u00edculo a un desfile con tanques.", "id": "1620586250909655040"},{"created_at": "2023-02-01T00:46:58.000Z", "text": "Policia Nacional que tal desfile militar en Canal N Bono Universal. \u00bfY una cancioncita contra Dina de la poblaci\u00f3n? Una performance informan Una verg\u00fcenza el cherry @canalN_ Gas en m\u00ednimos y a 350 en Madre de Dios, faltar\u00e1 agua y nos ponen a Arce nico de Vladi.", "id": "1620584459878928384"},{"created_at": "2023-02-01T00:28:01.000Z", "text": "@raul_olaechea Parada militar o desfile militar por aniversario de dina valorarte y sus secuaces mercenarios", "id": "1620579690363899904"},{"created_at": "2023-01-31T23:56:12.000Z", "text": "@martinhidalgo @congresoperu M\u00e1s parece un desfile militar \u00e9sto, definitivamente @DinaBoluarte_ est\u00e1 pintada tratando de mantener a 130 parlamentarios incapaces y q parte de esa cofrad\u00eda la llaman TERRUCA ahora los defiende #DinaAsesinaRenunciaYa #OtarolaAsesino #CongresoEnemigoDelPeru", "id": "1620571682611302400"},{"created_at": "2023-01-31T23:51:26.000Z", "text": "@DiegoCortazar98 Desfile.militar adelantado por superiores de.mrda.", "id": "1620570483518500864"},{"created_at": "2023-01-31T21:58:33.000Z", "text": "@CrisJiro Es un homenaje al desfile militar", "id": "1620542076411875328"},{"created_at": "2023-01-31T21:00:00.000Z", "text": "Desfile Militar del 16 de septiembre. Trabajo realizado para @Notimex (archivo). #FotografiaNtx https://t.co/Lo9HqaG7Cm", "id": "1620527341779795969"},{"created_at": "2023-01-31T18:16:53.000Z", "text": "Discurso de I.V. Stalin y Desfile Militar en la Plaza Roja, 7 de Noviemb... https://t.co/2qvp2da35f via @YouTube", "id": "1620486292286078976"},{"created_at": "2023-01-31T16:58:49.000Z", "text": "No es un desfile militar para goce del Pueblo a quien juraron defender, son los milicos haciendo uso de armamento de guerra sim\u00e9trica contra el pueblo armado de valor y dignidad; la derecha neoliberal que tiene a Per\u00fa bajo Golpe de Estado asesina, no pacta https://t.co/P37Zp1XoDQ", "id": "1620466643918024706"},{"created_at": "2023-01-31T14:00:47.000Z", "text": "@guarofer @kamila150789 Esa fanfarroner\u00eda d fans dl equipo ganador es casi milenaria en Vzla El Reg C encarg\u00f3 d despojarnos poco a poco d toda nuestras diversiones hasta desfile militar lo convirtieron en zambodromo pero cursi Permitanos saborear est caramelo q no es d cianuro como le gustar\u00eda al Reg", "id": "1620421841088299012"},{"created_at": "2023-01-31T13:31:22.000Z", "text": "1/  #Pobedobesie / #\u043f\u043e\u0431\u0435\u0434\u043e\u0431\u0435\u0441\u0438\u0435 o 'Culto a la Victoria'. Una obsesi\u00f3n enfermiza potenciada por el putinismo.\nVolgogrado ha cambiado a #Stalingrado para el desfile militar del 2 de febrero con motivo del final de la batalla en 1943.  \n\n #UkraineWar #Rusia #Rusia #UkraineRussiaWar https://t.co/fxjFTxayhv", "id": "1620414439404224513"},{"created_at": "2023-01-31T12:23:29.000Z", "text": "Se adelant\u00f3 el desfile \u201cmilitar\u201d. Dinero de todos los peruanos desperdiciado, cu\u00e1nto estar\u00e1 costando esa movilizaci\u00f3n?; solo para aferrarse a su curul; sarta de sinverg\u00fcenzas!!!. https://t.co/vVbp5PHzfo", "id": "1620397354317942785"},{"created_at": "2023-01-31T11:13:29.000Z", "text": "\u00bfSaben aquel que dice de un matrimonio que viendo un desfile militar le dice ella a \u00e9l: Has visto, Pablo? Todos llevan el paso cambiado menos nuestro Zacar\u00edas. \nPues eso. \ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26", "id": "1620379737192550401"},{"created_at": "2023-01-31T10:56:31.000Z", "text": "@ugluis Wuaauu est\u00e1n de paseo o es desfile@militar", "id": "1620375467730558976"},{"created_at": "2023-01-31T03:44:19.000Z", "text": "@CamargoDireita @exercitooficial Vamos ver no pr\u00f3ximo 7 de Setembro a \"multid\u00e3o \" que vai l\u00e1 assistir o desfile militar.", "id": "1620266700724899840"},{"created_at": "2023-01-31T03:17:37.000Z", "text": "Mejora por d\u00eda el pelot\u00f3n de mujeres de #SanAntonio de los Ba\u00f1os que participar\u00e1 en desfile militar el pr\u00f3ximo 1ero de febrero.\n#Cuba\n#Artemisa\n@Voz_Ariguanabo \n@GladysArtemisa https://t.co/nsd2CLLFQA", "id": "1620259983450427394"},{"created_at": "2023-01-30T22:01:28.000Z", "text": "@jungla_insider Para los que se perdieron el desfile militar", "id": "1620180420192256004"},{"created_at": "2023-01-30T19:40:08.000Z", "text": "acreditarem que estariam coesos na defesa da liberdade do Estado Democr\u00e1tico de Direito.\nFato que deu origem e for\u00e7a \u00e0 sociedade que protestavam e clamavam por socorro das For\u00e7as Armadas. Na verdade o \u201cdesfile militar\u201d estava escondendo a cruel realidade da maior covardia", "id": "1620144854863847442"},{"created_at": "2023-01-30T18:55:48.000Z", "text": "Cada desfile militar recordar\u00e9 en que se utilizaban estos camiones. https://t.co/6eo5ZdK8iV", "id": "1620133695201091584"},{"created_at": "2023-01-30T16:32:10.000Z", "text": "@luisabinader Pte.,ya que visualizo ese desfile militar,recu\u00e9rdese de los pensionados que no les ha hecho el aumento salarial no espere anunciar su reelecci\u00f3n,claro que si lo realiza antes es seguro que ganar\u00e1 la reelecci\u00f3n,pero cumpla su promesa.", "id": "1620097548471140352"},{"created_at": "2023-01-30T15:17:32.000Z", "text": "Esse \u00e9 o Desfile Militar do Belo Caminh\u00e3o Mercedes-Benz 1418 4x4 do Ex\u00e9rcito Brasileiro na Cidade de Curitiba/PR-BRASIL. \ud83d\udea8\ud83d\ude9a\ud83d\ude9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\u200d\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1620078767006945281"},{"created_at": "2023-01-30T15:15:40.000Z", "text": "@mspbra Esse \u00e9 o Desfile Militar do Belo Caminh\u00e3o Mercedes-Benz 1418 4x4 do Ex\u00e9rcito Brasileiro na Cidade de Curitiba/PR-BRASIL. \ud83d\udea8\ud83d\ude9a\ud83d\ude9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\u200d\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1620078299161698309"},{"created_at": "2023-01-30T15:15:13.000Z", "text": "BLOG DATAMARCOS: DESFILE MILITAR DO CAMINH\u00c3O MERCEDES-BENZ 1418 4X4... https://t.co/IWi81qun1Q https://t.co/RoYTtc9Lz8", "id": "1620078183793180672"},{"created_at": "2023-01-30T13:59:02.000Z", "text": "@Dvd_qva Recuerdo que para la intentona golpista del 2018 una de las mentiras de los golpistas fue decir que el gobierno hab\u00eda sacado tanquetas a las calles y las fotos usadas fueron las del desfile militar del a\u00f1o anterior. Armaron un esc\u00e1ndalo y aqu\u00ed no dicen nada!!!", "id": "1620059011340189698"},{"created_at": "2023-01-30T10:53:17.000Z", "text": "@NNGG_Es jajajajjajajajajajajjajajajajjaa incansable: dar un discursito cada navidad y acudir a un desfile militar todos los a\u00f1os, qu\u00e9 cansado tiene que estar \ud83d\ude14", "id": "1620012267612807171"},{"created_at": "2023-01-30T09:55:41.000Z", "text": "En Stalingrado se llev\u00f3 a cabo el ensayo para el desfile militar que conmemora el 80\u00b0 aniversario de la \u00e9pica batalla (+\u00a0Video) https://t.co/DB3UwjLWex", "id": "1619997770491756545"},{"created_at": "2023-01-30T09:55:14.000Z", "text": "En #Stalingrado se llev\u00f3 a cabo el ensayo para el desfile militar que conmemora el 80\u00b0 aniversario de la \u00e9pica batalla (+ Video)\n\n#Stalingrado80 #Stalingrad80 #\u0421\u0442\u0430\u043b\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u043480 #\u0421\u0442\u0430\u043b\u0438\u043d #\u0418\u0412\u0421\u0442\u0430\u043b\u0438\u043d #IVStalin #IV_Stalin #URSS #EjercitoRojo\n\n\ud83d\udea9\u2b50 https://t.co/dpnRGoshVX", "id": "1619997657581092866"},{"created_at": "2023-01-30T02:23:49.000Z", "text": "@Bigataco24 @efrainherreraM Desfile militar en india.. una locura.", "id": "1619884056229072897"},{"created_at": "2023-01-29T23:50:21.000Z", "text": "@Alexand59517985 Bando de covardes. Acho q ningu\u00e9m presta l\u00e1 nesse melancial.  Meu maior sonho \u00e9 v\u00ea-los sendo  fortemente vaiados em algum desfile militar .", "id": "1619845435497250816"},{"created_at": "2023-01-29T23:22:16.000Z", "text": "@J_P_Henz \u00d3dio dessa gente, o Brasil deveria fazer um desfile militar todo ano para comemorar a vitoria sobre o Paraguai.", "id": "1619838366803165186"},{"created_at": "2023-01-29T18:30:00.000Z", "text": "Desfile Militar del 16 de septiembre. Trabajo realizado para @Notimex (archivo). #FotografiaNtx https://t.co/6pe0ii8Mzy", "id": "1619764814477234176"},{"created_at": "2023-01-29T18:08:38.000Z", "text": "\ud83c\udf29\ud83c\uddee\ud83c\uddf3 \u00cdndia2023-01-26\ud83d\udd39\ud83c\uddee\ud83c\uddf3 Camelos de guerra do ex\u00e9rcito indiano no desfile do Dia da Rep\u00fablica em 26 de janeiro.\ud83d\udd39A \u00cdndia no desfile militar ao Dia da Rep\u00fablica uma incr\u00edvel combina\u00e7\u00e3o de vida selvagem e ind\u00fastria de defesa. Guardas de fronteira em Nova D\u00e9lhi .\n\ud83d\udd39 https://t.co/uU9MTrzyxM", "id": "1619759438851866625"},{"created_at": "2023-01-29T17:45:21.000Z", "text": "\u2605 FOR\u00c7AS FEMININAS DA UCR\u00c2NIA \u2605 Desfile militar em Kiev \u2605 Meninas do ex\u00e9... https://t.co/Y7iKuqW0kr via @YouTube", "id": "1619753577433677825"},{"created_at": "2023-01-29T16:00:41.000Z", "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf3Desfile militar en Nueva Delhi, India. https://t.co/Kjw9VKm0yi", "id": "1619727238873894913"},{"created_at": "2023-01-29T15:51:57.000Z", "text": "\"O povo assistiu \u00e0 proclama\u00e7\u00e3o bestializado, pensavam que era um desfile militar, n\u00e3o a Rep\u00fablica.  Em retrospectiva pode se dizer que, ironicamente, a monarquia caiu no momento de seu maior div\u00f3rcio com a elite e de sua maior aproxima\u00e7\u00e3o com o povo\".\n\nJos\u00e9 Murilo de Carvalho https://t.co/75Jj5VFbzm", "id": "1619725039779319813"},{"created_at": "2023-01-29T15:04:42.000Z", "text": "@MonicaEagles @DinaErcilia @sigridbazan @FiscaliaPeru Exacto..Apoyo a Sra Dina ya q estamos en democracia..Sra Dina ser\u00eda mucho pedir q saque unos tanques y militares q tanto vemos en desfile militar y los ponga en las esquinas del centro, as\u00ed impone respeto ante tantos delincuentes q est\u00e1n matando a nuestra PNP\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1619713149107830784"},{"created_at": "2023-01-29T12:52:15.000Z", "text": "@ElHuffPost Me parece bien y los que sufre el Presidente de Gobierno?  No dice nada, no, como en el desfile militar", "id": "1619679817116573696"},{"created_at": "2023-01-29T12:48:50.000Z", "text": "DESFILE MILITAR DE LA GUARDIA REAL 27-1-2023 https://t.co/Y3h9zWRMb7 a trav\u00e9s de @YouTube", "id": "1619678958521548801"},{"created_at": "2023-01-29T12:36:12.000Z", "text": "Ayer se celebreo un desfile militar, en Diocaprio. Este desfile se a celebrado por honor a la muerte del rey. https://t.co/8Mk7mrDH8A", "id": "1619675780749078530"},{"created_at": "2023-01-29T12:28:53.000Z", "text": "Ha fallecido su majestad Adrien I por infarto. \nEl dia 5 de Febro el Rey Marcos sera coronado.\n\nEl primer ministro a declarado dos dias de luto nacional. Varios politicos han expresado su tristeza con discursos. \n\nAyer se celebro un desfile militar a su honor. https://t.co/ZNzZzPmWgC", "id": "1619673939088932865"},{"created_at": "2023-01-29T02:19:51.000Z", "text": "TROPAS FEMENINAS DE ARGENTINA \u2605 Desfile militar https://t.co/SZzaOXMvOa a trav\u00e9s de @YouTube \nnuestras chicas desfilan,y no dejan de ser femeninas", "id": "1619520670496591876"},{"created_at": "2023-01-29T00:46:55.000Z", "text": "La pr\u00f3xima vez que haya un desfile militar no pensar\u00e9 que eso se usar\u00eda en guerra contra otros pa\u00edses. Estar\u00e9 seguro que ser\u00e1n las herramientas que usar\u00e1n contra el pueblo. https://t.co/zgE8cF8zkH", "id": "1619497281056829443"},{"created_at": "2023-01-28T23:48:45.000Z", "text": "Desfile militar polon\u00eas antigo. A maioria desses tanques nesse desfile, a Ucr\u00e2nia j\u00e1 est\u00e1 utilizando. Foram 264 tanques doados pela pol\u00f4nia aos ucranianos. #UkraineRussianWar https://t.co/ZNgNyLDHnn", "id": "1619482642239594496"},{"created_at": "2023-01-28T23:24:20.000Z", "text": "A colaci\u00f3n de la valoraci\u00f3n de Ayuso en la Complutense, me gustar\u00eda que tambi\u00e9n se hiciera una valoraci\u00f3n de los 12 de octubre cuando gritan, silban e insultan al presidente del Gobierno durante el desfile militar en presencia de los Reyes de Espa\u00f1a.\n#XplicaGeneraci\u00f3n", "id": "1619476499689504768"},{"created_at": "2023-01-28T23:14:45.000Z", "text": "@danuzioneto Um lugar de uma pobreza ao extremo se preocupa com desfile militar... Que contradi\u00e7\u00e3o meu Deus \ud83d\ude1e", "id": "1619474087281332227"},{"created_at": "2023-01-28T22:27:47.000Z", "text": "@EPTC_POA E n\u00f3s porto-alegrenses gastamos MILH\u00d5ES na tal pista de eventos na zona norte para qu\u00ea?? 20de setembro, desfile militar e agora carnaval, tudo aqui. Ent\u00e3o nos devolvam os MILH\u00d5ES gastos naquela droga l\u00e1 que n\u00e3o serve para nada.", "id": "1619462267799470086"},{"created_at": "2023-01-28T21:41:56.000Z", "text": "He mirado lo de hacer el platino del Star Ocean y lo va a sacar la perra de Pedro S\u00e1nchez vestida de teletubbie en un desfile militar.", "id": "1619450731328839681"},{"created_at": "2023-01-28T20:36:21.000Z", "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf3 Desfile militar em Nova Delhi, \u00cdndia. https://t.co/iVWTm0DfJ5", "id": "1619434224515424256"},{"created_at": "2023-01-28T19:06:35.000Z", "text": "Bastante bueno el desfile militar.\n\nOh, espera...", "id": "1619411634690338817"},{"created_at": "2023-01-28T19:06:03.000Z", "text": "@Claudiashein El desfile militar en el Metro , a que hora comienza HDP? https://t.co/LM4v2RiFCN", "id": "1619411498698420226"},{"created_at": "2023-01-28T19:03:28.000Z", "text": "Interesante desfile militar en Nueva Delhi, India. https://t.co/uhawXbaYa3 https://t.co/c1MwYq8qyg", "id": "1619410848598089729"},{"created_at": "2023-01-28T18:41:43.000Z", "text": "@RLpez19 @UKR_token Si pero mi rey, eso es un desfile militar", "id": "1619405375291400192"},{"created_at": "2023-01-28T17:58:07.000Z", "text": "Polonia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u26a0\ufe0f\ud83d\udd0a\ud83c\udfb6\n\nPolonia enviar\u00e1 otros 74 tanques a Ucrania en las pr\u00f3ximas semanas\n\nAntes ya envi\u00f3 + d 260 tanques.\n\nPolonia habr\u00eda enviado +335 tanques a Ucrania en menos de un a\u00f1o.\n\nLa mayor\u00eda d tanques vistos en este desfile militar ahora est\u00e1n luchando contra \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa en Ucrania https://t.co/n3Vmw5W0SY", "id": "1619394403944243208"},{"created_at": "2023-01-28T17:48:24.000Z", "text": "Desfile militar en Nueva Delhi. https://t.co/Gy1TvlPtDX", "id": "1619391959902334976"},{"created_at": "2023-01-28T16:50:43.000Z", "text": "@DanielFranco29 @DEBORAHKAHAN1 Che y si en una celebraci\u00f3n del orgullo, yo te pongo un desfile militar para vos estar\u00eda bien?", "id": "1619377440786354176"},{"created_at": "2023-01-28T14:03:37.000Z", "text": "Desfile militar del ej\u00e9rcito de la India en la celebraci\u00f3n del d\u00eda nacional #enero28 https://t.co/8uaugMC10z", "id": "1619335388732219393"},{"created_at": "2023-01-28T12:09:44.000Z", "text": "a todos nos ha salido en tiktok un desfile militar con lay all your love on me de abba de fondo", "id": "1619306730424524802"},{"created_at": "2023-01-28T07:44:50.000Z", "text": "@Romana40 Cuando el epicentro de la Fiesta Nacional es un desfile militar, ya se entienden muchas cosas. Y no, no es cuesti\u00f3n de estudios, y menos a estas alturas.", "id": "1619240068056756225"},{"created_at": "2023-01-28T06:01:41.000Z", "text": "@perruqueo Me gustaba el desfile militar del 29 pero ahora absolutamente cero ganas de ver a las gloriosas fuerzas armadas de este pa\u00eds \ud83d\udc94\ud83e\udd27", "id": "1619214108490100736"},{"created_at": "2023-01-28T03:58:41.000Z", "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf3 | Desfile militar del ej\u00e9rcito de la #India en la celebraci\u00f3n del d\u00eda nacional https://t.co/NU5d7m4VJm", "id": "1619183152723001346"},{"created_at": "2023-01-28T03:54:33.000Z", "text": "India \ud83c\uddee\ud83c\uddf3\n\nEn el desfile militar en honor al D\u00eda de la Rep\u00fablica demostr\u00f3 una combinaci\u00f3n de vida animal e industria de defensa.\n \nLos guardias fronterizos\ud83c\uddee\ud83c\uddf3 marcharon frente al p\u00fablico en Nueva Delhi en camellos camuflados, morteros y rifles d asalto montados en la parte superior https://t.co/Q9mrJ6LUeW", "id": "1619182113835843586"},{"created_at": "2023-01-28T00:09:18.000Z", "text": "@LauraJimenezRD Es decir, vale m\u00e1s subir un video que pasarse un d\u00eda en San Francisco de Macor\u00eds, en actividades, ofrendas florales, desfile militar, ect, ect?", "id": "1619125427288829953"},{"created_at": "2023-01-27T23:54:13.000Z", "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf3#India - Desfile militar del ej\u00e9rcito de la India en la celebraci\u00f3n del d\u00eda nacional https://t.co/Yj725ZdALe", "id": "1619121632223674368"},{"created_at": "2023-01-27T23:08:44.000Z", "text": "@JuancaDS @juanitaperez42 @MaritoAbdo Te comento que en una ocasi\u00f3n asistieron varios Ex Pte a un Desfile, Wasmosy y NDF fueron abucheados jam\u00e1s esperaron eso; sin embargo a Lucho Gonzalez le aplaudieron; vi esto y me llamo la Atencion, fue frente al Palco el d\u00eda del desfile militar del bicentenario", "id": "1619110185838215168"},{"created_at": "2023-01-27T22:05:05.000Z", "text": "Desfile militar en Bielorrusia (1930s) https://t.co/BMgXVuHH5s", "id": "1619094169557020673"},{"created_at": "2023-01-27T21:08:18.000Z", "text": "Se llev\u00f3 a cabo un desfile militar a gran escala en India con motivo de uno de los d\u00edas festivos m\u00e1s importantes: el D\u00eda de la Rep\u00fablica.\nEntre todo el nuevo armamento de fabricaci\u00f3n local, se vio una divisi\u00f3n de camellos con soldados armados, esto \u00faltimo es muy raro. https://t.co/6CxUPcifNG", "id": "1619079877558423552"},{"created_at": "2023-01-27T20:35:25.000Z", "text": "Desfile Militar en ocasi\u00f3n del d\u00eda de Duarte. 26/01/2023 https://t.co/87ssdLJ1ze https://t.co/2Qv0Jt89eu", "id": "1619071600455987200"},{"created_at": "2023-01-27T19:17:02.000Z", "text": "Hajajajaa esas orugas solo han servido para desfile militar, ya est\u00e1n descontinuado su uso en ejercitos https://t.co/WZ8ySuDEJU", "id": "1619051878163283969"},{"created_at": "2023-01-27T19:14:42.000Z", "text": "[ D\u00cdA DE JUAN PABLO DUARTE ]\n\nEn ocasi\u00f3n del d\u00eda de Duarte, con mi pecho lleno de emoci\u00f3n y orgullo leemos la orden del d\u00eda previo al desfile militar en su honra. \n\nLoor al General Juan Pablo Duarte y D\u00edez!\n26/01/2023\nSan Francisco de Macoris, RD. #Duarte https://t.co/0XbUlF9UkN", "id": "1619051290058964995"},{"created_at": "2023-01-27T16:50:59.000Z", "text": "@SocialismoNMas UN VERDADERO DESFILE MILITAR \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1619015120927223815"},{"created_at": "2023-01-27T16:44:44.000Z", "text": "@ALBERTO91033872 @JuanCar35554768 No son los tanques chinos del suicida? Kos present\u00f3 en un desfile militar y botaban m\u00e1s humo...", "id": "1619013547119493120"},{"created_at": "2023-01-27T16:42:03.000Z", "text": "Que momentazos ha dejado el desfile del D\u00eda de la Rep\u00fablica en #India. Se celebra la entrada en vigor de la Constituci\u00f3n un 26 enero 1950 tras la independencia del \ud83c\uddec\ud83c\udde7. El desfile militar tiene su epicentro en el bulevar ceremonial Kartavya Path de la capital Nueva Delhi. https://t.co/Bua1KjJbJq", "id": "1619012871652007940"},{"created_at": "2023-01-27T15:45:35.000Z", "text": "@Idlsciudadana Ahora son las fuerzas armadas yanquis.\nSe preocupan de los intereses de EEUU y no de defender al Per\u00fa.\nEEUU les dio la orden de masacrar a los campesinos y eso hicieron.\nViolaron la constituci\u00f3n.\nSe surraron en el pueblo.\ncuando realicen su desfile militar piedra les caera", "id": "1618998662075674624"},{"created_at": "2023-01-27T15:23:53.000Z", "text": "DESFILE MILITAR DE LA GUARDIA REAL 27-1-2023 https://t.co/czpLJv5Of5 a trav\u00e9s de @YouTube", "id": "1618993203654561793"},{"created_at": "2023-01-27T14:30:33.000Z", "text": "Todos los a\u00f1os, India celebra el 26 de enero su D\u00eda de la Rep\u00fablica (aunque el d\u00eda m\u00e1s importante, es el 15 de agosto, el D\u00eda de la Independencia). Todos los a\u00f1os, al desfile militar, se invita a un dignatario mundial. Un \"Hall of Fame\" en muchos aspectos https://t.co/wgM5Vyr3IS", "id": "1618979779390373888"},{"created_at": "2023-01-27T14:10:00.000Z", "text": "#Mundo India celebra su D\u00eda de la Rep\u00fablica con un desfile militar https://t.co/wwXbOI5mMN https://t.co/uPFsf5hx3h", "id": "1618974607834234882"},{"created_at": "2023-01-27T11:20:48.000Z", "text": "@lippi_conde No fat\u00eddico 15/11/1889, o povo estava achando que se tratava de algum desfile militar e n\u00e3o um golpe militar.", "id": "1618932028522790912"},{"created_at": "2023-01-27T09:46:34.000Z", "text": "Corea del Norte prepara desfile militar para febrero en medio de confinamiento https://t.co/dlZaaLXYSu", "id": "1618908315102347265"},{"created_at": "2023-01-27T09:44:10.000Z", "text": "@NunezFeijoo @IdiazAyuso \"Acoso de intolerantes\" en el caso de Ayuso. \"Libertad de expresi\u00f3n\" en el caso del presidente del gobierno en un desfile militar...y as\u00ed todo \ud83e\udd23", "id": "1618907710346637315"},{"created_at": "2023-01-27T09:08:16.000Z", "text": "Cada d\u00eda estoy m\u00e1s sorprendido por las reacciones de la derecha y ultraderecha por los abucheos a Ayuso en la universidad. Pero estos no son los mismos que calificaban los abucheos a S\u00e1nchez en el desfile militar como libertad de expresi\u00f3n?", "id": "1618898675937456130"},{"created_at": "2023-01-27T06:00:14.000Z", "text": "#Lasm\u00e1sle\u00eddas: Abinader encabeza desfile c\u00edvico militar en honor a Juan Pablo Duarte \n\n#elCaribe #elCariberd #Abinader #desfile #militar #honor\n\nhttps://t.co/3RKtnPQAJR", "id": "1618851355698905089"},{"created_at": "2023-01-27T01:12:12.000Z", "text": "M\u00eddia pr\u00f3 Ucr\u00e2nia esta espalhando fake news de que R\u00fassia esta t\u00e3o desesperada que agora esta comprando tanques T34 de Laos para usar na Ucr\u00e2nia. Na realidade a compra foi realizada em 2019. Os tanques foram comprados para usar no desfile militar de 9/5 https://t.co/6L5Kt7ifiG", "id": "1618778869502455808"},{"created_at": "2023-01-27T00:52:37.000Z", "text": "@ppmadrid @IdiazAyuso Anda mira si no es un desfile militar...", "id": "1618773941207834624"},{"created_at": "2023-01-27T00:24:38.000Z", "text": "El invitado al Desfile Militar \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 fue el presidente de Egipto \ud83c\uddea\ud83c\uddec, El-Sisi. La relaci\u00f3n diplom\u00e1tica entre ambos estados cuenta ya con 75 a\u00f1os. Sus intereses se marcan en la lucha contra el terrorismo, sector energ\u00e9tico, el uso canal del suez, etc. \n\nhttps://t.co/2Q3IrXaefZ", "id": "1618766899428605952"},{"created_at": "2023-01-27T00:17:28.000Z", "text": "@mspbra Aut\u00eantico general de desfile militar, n\u00e3o serve para mais nada, al\u00e9m de exibir um monte de medalhas in\u00fateis.", "id": "1618765093067706369"},{"created_at": "2023-01-27T00:12:47.000Z", "text": "A\u00f1o 1960.\nBuenos Aires, Argentina.\n25 de mayo. Festejando los 150 a\u00f1os de la Revoluci\u00f3n de Mayo.\nImpresionante desfile militar en la Avenida del Libertador.\nEn el puerto, rindiendo honores el buque insignia de la Armada Espa\u00f1ola, el crucero Canarias. https://t.co/Hjo2om0IVV", "id": "1618763917462994945"},{"created_at": "2023-01-26T23:46:14.000Z", "text": "El mejor loor a Duarte sin dudas son las inauguraciones de las escuelas el d\u00eda de hoy en la provincia Duarte y con broche de oro cerramos con una exhibici\u00f3n y desfile Militar. #DiaDeDuarte #Natalicio https://t.co/LWsuEV0W0Z", "id": "1618757234699419650"},{"created_at": "2023-01-26T23:19:02.000Z", "text": "Excelente nuestro presidente @luisabinader  y nuestro presidente @ElexidoPaula  desde temprano en el desfile militar y luego presentar obras inauguradas de nuestro gobierno.\nLo bueno no se cambia Luis 4 + https://t.co/gzbTXKlAiS", "id": "1618750388005646336"},{"created_at": "2023-01-26T22:25:52.000Z", "text": "@jaredbkeller @oscar198o de verdad que odio el desfile militar de India, muestran de todo, literalmente una vez mostraron el casco de un submarino tirada por camion y esos espectaculos en moto jajaja", "id": "1618737009224204290"},{"created_at": "2023-01-26T22:20:11.000Z", "text": "#RCVInternacional\n\nUn colorido desfile militar en la capital de India, durante la fiesta nacional se cont\u00f3 con tanques y de aviones de combate, fue el acto central del 74\u00b0 D\u00eda de la Rep\u00fablica.\n\nAqu\u00ed m\u00e1s detalles \u2b07\ufe0f \nhttps://t.co/wdZZMkWnB7", "id": "1618735579423719424"},{"created_at": "2023-01-26T20:03:17.000Z", "text": "\u200c\u200cIndia celebra su D\u00eda de la Rep\u00fablica con un desfile militar\n\nLa India hizo gala este jueves de su capacidad militar, un s\u00edmbolo de uni\u00f3n para el gigante asi\u00e1tico, de enorme diversidad cultural, que celebra el septuag\u00e9simo cuarto Dia.\n#BloqueoCriminal https://t.co/T8uSnw5sMG", "id": "1618701128551772160"},{"created_at": "2023-01-26T19:27:58.000Z", "text": "#TomandoElRumbo Quitaron o no  el desfile militar. Ll\u00e1manos y comparte tu opini\u00f3n \n\n#RCCMediaRD #NoticiasRCC https://t.co/PuxlF3KdNT", "id": "1618692238778966016"},{"created_at": "2023-01-26T18:44:57.000Z", "text": "\u2139\ufe0f La COMGEMEL finaliza el solemne acto mensual de arriado de Bandera con el desfile militar. https://t.co/di8Zzp12ov", "id": "1618681415947919360"},{"created_at": "2023-01-26T17:33:57.000Z", "text": "#BloqueoCriminal\n\u200c\u200cIndia celebra su D\u00eda de la Rep\u00fablica con un desfile militar\n\nLa India hizo gala este jueves de su capacidad militar, un s\u00edmbolo de uni\u00f3n para el gigante asi\u00e1tico, de enorme diversidad cultural", "id": "1618663545021038594"},{"created_at": "2023-01-26T17:32:53.000Z", "text": "Abinader y el PRM, han eliminado todo lo relativo a la Patria. \n\nHoy es el aniversario de Daurte, y el gob traicionero elimin\u00f3 las actividades de conmemoraci\u00f3n, as\u00ed como tambi\u00e9n eliminaron el desfile militar del 27 de Febrero.\n\nNos gobiernan los enemigos de Duarte @IDuartianoRD", "id": "1618663277101449218"},{"created_at": "2023-01-26T17:21:56.000Z", "text": "@ai_utv Pactado estaba, y hasta hubo desfile militar conjunto. https://t.co/BPWo9c29Z4", "id": "1618660523893202944"},{"created_at": "2023-01-26T15:51:29.000Z", "text": "@wilmerortega4 @CNNEE Putin y sus generales pretend\u00edan llegar a Kiev en 5 d\u00edas, entraron con un desfile militar de 60 klm de veh\u00edculos blindados, pero en 5 d\u00edas fueron destruidos. Para Rusia fue puro retroceso, y cambios de comandantes. Est\u00e1n acorralados y la OTAN destruyendo al enemigo militar y eco$", "id": "1618637761086652417"},{"created_at": "2023-01-26T15:47:03.000Z", "text": "Abinader encabez\u00f3 desfile militar en honor a Duarte https://t.co/Ehk0BVlLp2 https://t.co/we8kWqfu0w", "id": "1618636645942857728"},{"created_at": "2023-01-26T15:43:52.000Z", "text": "India celebra su D\u00eda de la Rep\u00fablica con un desfile\u00a0militar https://t.co/d56JRrWwub", "id": "1618635843257749512"},{"created_at": "2023-01-26T14:42:45.000Z", "text": "Un colorido desfile militar en Nueva Delhi, \ud83c\uddee\ud83c\uddf3India, con tanques y de aviones de combate, fue el acto central del 74\u00ba D\u00eda de la Rep\u00fablica. El presidente \ud83c\uddea\ud83c\uddecegipcio, Abdelfatah al Sisi, fue el invitado especial de las celebraciones. https://t.co/3wKSo3GbB6", "id": "1618620462870974464"},{"created_at": "2023-01-26T14:38:30.000Z", "text": "@anluma99 \u00bfCuando a un presidente socialista, en representaci\u00f3n de la naci\u00f3n, es insultado sistem\u00e1ticamente en un desfile militar, salen estos tambi\u00e9n a apoyarles?", "id": "1618619391255646213"},{"created_at": "2023-01-26T13:18:20.000Z", "text": "Un colorido desfile militar en Nueva Delhi, con tanques y de aviones de combate, fue el acto central del 74\u00ba D\u00eda de la Rep\u00fablica. El presidente egipcio, Abdelfatah al Sisi, fue el invitado especial de las celebraciones. #ElDeber \nhttps://t.co/2p1Rj85HAC", "id": "1618599218771562496"},{"created_at": "2023-01-26T12:54:58.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo carajo permiten un rodaje en la Zona Colonial, el d\u00eda de Duarte?\n\nLa zona no tiene grandes calles, un solo cami\u00f3n de esos de filmaci\u00f3n ocupan casi toda la calle, ahora agreguemos que son varios camiones en varias calles y todo un desfile militar y c\u00edvico \ud83d\ude1e\ud83d\ude10\ud83e\udee4 no entiendo.", "id": "1618593340005699588"},{"created_at": "2023-01-26T12:24:53.000Z", "text": "Desfile militar en \"Remordimiento\" (1932), la obra maestra de Ernst Lubitsch. / Humanismo y reconciliaci\u00f3n en la atenta mirada de un genio del cine. https://t.co/2AVzfP4hmd", "id": "1618585769026940928"},{"created_at": "2023-01-26T11:44:08.000Z", "text": "@protestona1 El leg\u00edtimo chillar \"asesino, sinverg\u00fcenza\" al Presidente del Gobierno en pleno desfile militar, es legitimo atrincherarse en la \ud83d\udeaa del domicilio particular de un Vicepresidente del Gobierno para vocearle toda la \ud83d\udca9 q te cruza entre tus dos neuronas, pero a Ayuso no, a Ayuso no", "id": "1618575511827152897"},{"created_at": "2023-01-26T09:33:51.000Z", "text": "@LobodaEstepe3 @CNNBrasil \u00c9 legal para um desfile militar. Para ganhar guerra precisa de muito mais.", "id": "1618542726110380032"},{"created_at": "2023-01-26T09:19:28.000Z", "text": "@sdpt2 Siempre echando la culpa a los dem\u00e1s, y los q le gritaban y insultaba delante de su casa,  y los q le grita e insultan al presidente  en el desfile  militar, quien los manda, el.PP, Vox.", "id": "1618539106920968193"},{"created_at": "2023-01-26T07:56:57.000Z", "text": "@rosadiezglez @sanchezcastejon @IdiazAyuso @PSOE Es usted una pena de pol\u00edtica y de persona, osea que a esta mujer la jalesn y al presidente del gobierno no le jalearon en el desfile militar, venga y deje de molestar.", "id": "1618518340166881282"},{"created_at": "2023-01-26T07:40:36.000Z", "text": "@IndiaToday @IndiaCoastGuard @crpfindia @DelhiPolice La presencia de un regimiento femenino en el desfile militar refleja un particular aspecto de la cultura de Bharata Varsha y Durga la destructora de los enemigos no pod\u00eda faltar.", "id": "1618514226984910852"},{"created_at": "2023-01-26T07:06:32.000Z", "text": "@Cordobesdel72 As\u00ed lo veo yo tambi\u00e9n. Aunque no me guste en absoluto.\nMe queda claro que es tu opini\u00f3n. Ahora busca la hemeroteca de socialistas ilustres tras los silbidos del desfile militar. Es todo tan tierno.", "id": "1618505651730386950"},{"created_at": "2023-01-26T06:17:24.000Z", "text": "(AMPLIACI\u00d3N) Corea del Norte urge esfuerzos antivirus en medio de los aparentes preparativos para un desfile militar https://t.co/E7Np0VRl8E", "id": "1618493285441601537"},{"created_at": "2023-01-26T06:16:36.000Z", "text": "@eliasbendodo @IdiazAyuso Doble rasero??? Os encantan los pitos a S\u00e1nchez en el desfile militar (organizadito por vosotros) pero cuando abuchean a la loca os ech\u00e1is las manos a la cabeza.\nMuy c\u00ednicos, como siempre.\n28M: Retrasada o Progreso.", "id": "1618493085931143169"},{"created_at": "2023-01-26T05:44:39.000Z", "text": "@PauloM57892241 @henriqu3_1909 @GuyFawk15833163 @hoje_no O mesmo t-14 armata que quebrou no dia do desfile militar? N\u00e3o passa de um prot\u00f3tipo com banheiro.", "id": "1618485045874028545"},{"created_at": "2023-01-26T04:57:05.000Z", "text": "COREA del NORTE muestra un NUEVO GRAN MISIL en un desfile militar presid... https://t.co/b7RbEdCc2g via @YouTube", "id": "1618473075686928386"},{"created_at": "2023-01-26T03:57:16.000Z", "text": "@Cardoso Acabei de ver um desfile militar russo e me pergunto se 500 tankes fariam alguma diferen\u00e7a?", "id": "1618458022111739906"},{"created_at": "2023-01-26T01:42:15.000Z", "text": "Corea del Norte urge esfuerzos antivirus en medio de los aparentes preparativos para un desfile militar https://t.co/04HLngW3N8", "id": "1618424043618861056"},{"created_at": "2023-01-26T00:08:58.000Z", "text": "@vovkrokkafella @_cjv10_ @MyCPublications @Absonito1 @NOTINAFO @ge_hexe @calvina37 @FootballNewbSS @Belinda92263961 @BPilku @Shibix5 @Matt_VanDyke @marynlm @Guille_vergar @aquiradiomoscu @Omara99424736 @CHUCKY_MUSTAINE @l3mn1sc4t4 @Milkalaz @_gustavoburgos_ @chipicastillo @JuanChingoFT @LID_Chile @PibeTiger @altamirajorge @AlbertoMayol @LuisBahamondes @leopiagneri @Curvaspoliticas @CURVAStv @revista_ROSA @omfgzell @ClaudioAguayo12 @eco_mst @Ale_Bodart @SiembraRebeldia @desobediencia47 @ninhoperdido @TnPa17 @PamelaKontreras @Coordinadora8m @fuera_pinera @Domingo_Lara_ @Polk_Azov @azetaene Mira, @_cjv10_:  una prueba fehaciente del car\u00e1cter nazi-fascista del gobierno de Boric?\n\nO aqu\u00ed el mismo criterio sobre \"Estado Fascista Ucraniano\" (aplicado tambi\u00e9n de forma realmente mediocre por @_gustavoburgos_)... no aplica para Boric?\n\nhttps://t.co/8y4EOXK5rx", "id": "1618400566203518980"},{"created_at": "2023-01-25T22:51:15.000Z", "text": "@carloscuestaEM Pues cuando silvan al presidente del gobierno ( elegido democr\u00e1ticamente por todos ) en el desfile militar del d\u00eda de la hispanidad no veo tantos ofendiditos como ahora . O a el si que tienen derecho los espa\u00f1oles de bien a silbarle e insultarle?\nUn poquitito hip\u00f3critas si q sois", "id": "1618381009812348929"},{"created_at": "2023-01-25T22:11:03.000Z", "text": "MARCHA SOVI\u00c9TICA: DESFILE MILITAR D\u00cdA DE LA VICTORIA RUSIA \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa https://t.co/fwZeW9lgdQ via @YouTube wij sturen de magere mannetjes van D66 wel naar het front.", "id": "1618370892236722186"},{"created_at": "2023-01-25T21:18:37.000Z", "text": "@bsemper @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n. Abuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad. El PP y sus medios afines ya no enga\u00f1an a nadie, salvo los que viven intalados en la  realidad paralela creada por ellos.", "id": "1618357696922791936"},{"created_at": "2023-01-25T21:08:16.000Z", "text": "@gerardotc Eso sin contar con que Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar est\u00e1 donde le corresponde, cumpliendo su funci\u00f3n Institucional mientras que la presencia de #AyusoAPrisi\u00f3n en la Complutense para recibir un titulo de \"ilustre\" es un provocaci\u00f3n contra la decencia.", "id": "1618355091358244865"},{"created_at": "2023-01-25T20:52:36.000Z", "text": "@WillyTolerdoo Libertad o... Quien siembra viento recoge...\nAbuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es cacer\u00eda. Esto es sectarismo #DeLocos", "id": "1618351151124189186"},{"created_at": "2023-01-25T20:02:22.000Z", "text": "@24_mizar @juansotoivars https://t.co/0pbPgKpjym", "id": "1618338507000549381"},{"created_at": "2023-01-25T19:43:35.000Z", "text": "@okdiario Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.", "id": "1618333783169851398"},{"created_at": "2023-01-25T18:50:49.000Z", "text": "@AlmeidaPP_ Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n. Abuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\nDemagogo que poquito te queda...", "id": "1618320503831429121"},{"created_at": "2023-01-25T18:42:34.000Z", "text": "Descerebrada, cuando los cerdos fachas abuchean al Presidente del Gobierno en el desfile militar, \u00bfEso es libertad de expresi\u00f3n?, \u00bfy lo tuyo no?. Tu eres alumna ilustre \u00bfde qu\u00e9?. Tu t\u00edtulo es de in\u00fatil, vaga, incapaz, mentirosa, difamadora, la peor presidenta de Madrid, etc.", "id": "1618318425616711681"},{"created_at": "2023-01-25T18:34:30.000Z", "text": "@ppmadrid @IdiazAyuso @linternacope Esto bien, \u00bfno?\n\nhttps://t.co/uxT0ERnnoh", "id": "1618316397263884288"},{"created_at": "2023-01-25T18:00:03.000Z", "text": "Desfile Militar del 16 de septiembre. Trabajo realizado para @Notimex (archivo). #FotografiaNtx https://t.co/so0BpbvYJF", "id": "1618307725707862017"},{"created_at": "2023-01-25T17:53:59.000Z", "text": "@AlfonsoRuedaGal @IdiazAyuso Libertad o... Quien siembra viento recoge...\nAbuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es sectarismo.", "id": "1618306200638218247"},{"created_at": "2023-01-25T17:53:27.000Z", "text": "@javiernegre10 Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618306067716505600"},{"created_at": "2023-01-25T17:52:42.000Z", "text": "@JOSEMANUELSOTO1 Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618305878322737153"},{"created_at": "2023-01-25T17:51:54.000Z", "text": "@marbandefrutos Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618305676853538816"},{"created_at": "2023-01-25T17:49:51.000Z", "text": "@BeatrizTalegon Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618305159473549312"},{"created_at": "2023-01-25T17:48:05.000Z", "text": "@Nmartinblanco @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618304717574246400"},{"created_at": "2023-01-25T17:46:03.000Z", "text": "@JOSEMANUELSOTO1 @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618304205256785920"},{"created_at": "2023-01-25T17:45:42.000Z", "text": "@andreamarmol_ Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618304115406417925"},{"created_at": "2023-01-25T17:43:27.000Z", "text": "@GBernaldoQuiros Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618303547766079489"},{"created_at": "2023-01-25T17:34:57.000Z", "text": "@SoniaSierra02 Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618301408939479040"},{"created_at": "2023-01-25T17:31:05.000Z", "text": "@NNGG_Es @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.", "id": "1618300438419476480"},{"created_at": "2023-01-25T17:31:04.000Z", "text": "@okdiario Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618300434669785089"},{"created_at": "2023-01-25T17:30:36.000Z", "text": "@jaimedeolano @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.", "id": "1618300316193271808"},{"created_at": "2023-01-25T17:30:30.000Z", "text": "@JOSEMANUELSOTO1 Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618300291585314816"},{"created_at": "2023-01-25T17:30:11.000Z", "text": "@ldpsincomplejos Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618300211440529408"},{"created_at": "2023-01-25T17:29:47.000Z", "text": "@eliasbendodo @IdiazAyuso \u00bfDoble rasero dices????\nAbuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.", "id": "1618300110416523264"},{"created_at": "2023-01-25T17:29:37.000Z", "text": "@andreamarmol_ @InesArrimadas Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618300068431548416"},{"created_at": "2023-01-25T17:29:07.000Z", "text": "@AlmeidaPP_ Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618299943013449728"},{"created_at": "2023-01-25T17:26:39.000Z", "text": "@isanseba @IdiazAyuso @IreneMontero Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618299319668596736"},{"created_at": "2023-01-25T17:25:42.000Z", "text": "@Girauters Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618299084141662208"},{"created_at": "2023-01-25T17:25:29.000Z", "text": "@gerardotc En tus para\u00edsos socialistas ponte t\u00fa a abuchear al primer ministro en un desfile militar o a gritar e insultar a los miembros del Partido cuando te dan un micr\u00f3fono en un acto p\u00fablico, ya ver\u00e1s c\u00f3mo te reeducan el ojal democr\u00e1ticamente", "id": "1618299028990750722"},{"created_at": "2023-01-25T17:18:37.000Z", "text": "@Girauters Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618297302028029956"},{"created_at": "2023-01-25T17:16:59.000Z", "text": "@Societatcc @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618296889480466433"},{"created_at": "2023-01-25T17:15:24.000Z", "text": "@carloscuestaEM Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618296488509190144"},{"created_at": "2023-01-25T17:11:33.000Z", "text": "@AntonioRNaranjo @eldebate_com @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618295521587920898"},{"created_at": "2023-01-25T16:53:57.000Z", "text": "@NunezFeijoo @IdiazAyuso Seg\u00fan vosotros eso se llama libertad de expresi\u00f3n, no acoso. C\u00f3mo los insultos a S\u00e1nchez en el desfile militar.", "id": "1618291090850983937"},{"created_at": "2023-01-25T16:52:28.000Z", "text": "@gerardotc Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es atacar la libertad.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es libertad de expresi\u00f3n.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618290720628174849"},{"created_at": "2023-01-25T16:25:20.000Z", "text": "@vox_es Condenais los insultos al presidente del gobierno el d\u00eda del desfile militar ?\nAh !, no que son de los vuestros", "id": "1618283891340771333"},{"created_at": "2023-01-25T16:11:42.000Z", "text": "@AlfonsoRuedaGal @IdiazAyuso \u00bfCu\u00e1ndo abuche\u00e1is cada a\u00f1o al presidente en el desfile militar, que es , libertad?", "id": "1618280459305365505"},{"created_at": "2023-01-25T16:02:52.000Z", "text": "@gerardotc Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es atacar la libertad.\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es libertad de expresi\u00f3n.\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad sois vosotros, \u00bfverdad Gerardo Tec\u00e9? \ud83d\ude35\n\u00a1Panda demagogos sois, joder! \ud83d\ude00\ud83d\ude01\ud83d\ude02", "id": "1618278236395573250"},{"created_at": "2023-01-25T15:47:50.000Z", "text": "Desfile militar frente a la Municipalidad de Santiago (1900) https://t.co/nemtYNdCwN", "id": "1618274454911725568"},{"created_at": "2023-01-25T15:29:48.000Z", "text": "que le ceda su puesto en un desfile militar para poder estar cerca de la princesa. La excavaci\u00f3n de un nuevo t\u00fanel es supervisada por el general Mandible, una hormiga ambiciosa que convence a la reina de la necesidad de enviar al batall\u00f3n del hormiguero", "id": "1618269916179664896"},{"created_at": "2023-01-25T15:27:55.000Z", "text": "@gerardotc Abuchear a un HDLGPT en el desfile militar, que est\u00e1 llevando a est\u00e1 pa\u00eds a su destrucci\u00f3n es m\u00fasica para mis oidos", "id": "1618269442173198346"},{"created_at": "2023-01-25T14:48:57.000Z", "text": "@AlmeidaPP_ Aplique ese cuento a ustedes,si manifestarse libremente con una persona q no invierte nada a la publica? Y los le.gritan a S\u00e1nchez en el desfile militar como se eso llama.", "id": "1618259633206071297"},{"created_at": "2023-01-25T14:19:11.000Z", "text": "@canalmeio @pedrodoria A gente tem \u00e9 que fazer o ex\u00e9rcito ter vergonha de 64. Fazer um dia da mem\u00f3ria, pra lembrar os horrores da ditadura. Acabar com desfile militar em 7/9\u2026", "id": "1618252144104312833"},{"created_at": "2023-01-25T14:18:34.000Z", "text": "@AnaGuarinos @IdiazAyuso Abuchear a Ayuso en la Universidad es escrache, abuchear al Gobierno en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n. Curioso concepto de libertad.", "id": "1618251988495630338"},{"created_at": "2023-01-25T14:06:26.000Z", "text": "@AlfonsoRuedaGal @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.", "id": "1618248935738609666"},{"created_at": "2023-01-25T13:55:47.000Z", "text": "M\u00e1s banderas rojas que un desfile militar chino. \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 https://t.co/f9s4Obnb2z https://t.co/KDPqp4D9Pq", "id": "1618246255343448065"},{"created_at": "2023-01-25T13:54:47.000Z", "text": "@InesArrimadas Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618246001814568961"},{"created_at": "2023-01-25T13:27:45.000Z", "text": "@FonsiLoaiza En cambio, abuchear a S\u00e1nchez (o al que sea si no es de los suyos) en un desfile militar, es libertad de expresi\u00f3n...", "id": "1618239199798505472"},{"created_at": "2023-01-25T13:13:38.000Z", "text": "@CarlosMazon40 @marbandefrutos @IdiazAyuso Libertad o... Quien siembra viento recoge...\nAbuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es intolerancia.", "id": "1618235649458573314"},{"created_at": "2023-01-25T13:09:31.000Z", "text": "@paconunez_ @IdiazAyuso @PP_CLM @ppmadrid Donde estabas cuando Pablo Iglesias o en el desfile  militar contra Sanchez,v\u00e1yanse todos  a tomar por culo.", "id": "1618234612303671299"},{"created_at": "2023-01-25T12:56:27.000Z", "text": "@AlmeidaPP_ Atacar a pedro sanchez en el desfile militar es libertad de expresion, pero a Ayuso es violencia politica. Escrache para todos los que sois corruptos tambien es feminismo. Porque feminismo es igualdad. Y la libertad no es exclusiva vuestra.", "id": "1618231325496078336"},{"created_at": "2023-01-25T12:54:46.000Z", "text": "@ismaelquesada @IdiazAyuso A los que abucheasteis a S\u00e1nchez en el desfile militar como debemos apellidaros ?. \nClaro , eso era libertad de expresi\u00f3n . HIP\u00d3CRITAS", "id": "1618230898109059072"},{"created_at": "2023-01-25T12:46:30.000Z", "text": "@EnricJuliana Pues en el Desfile Militar de la Victoria se acuerdan hasta de los animales dom\u00e9sticos de PEDRO SANCHEZ.", "id": "1618228818376019969"},{"created_at": "2023-01-25T12:45:52.000Z", "text": "@ppmadrid @IdiazAyuso Oye pues a Sanchez en el desfile militar le llamasteis de todo. A lo mejor es cosa de libertad. \u00bfO 'libertad' es s\u00f3lo la vuestra?.\nPr\u00f3ximo t\u00edtulo honor\u00edfico de la IDA: Grande de Espa\u00f1a. Con un par y que nadie proteste, como en Franco.", "id": "1618228661966229506"},{"created_at": "2023-01-25T12:40:16.000Z", "text": "@bsemper @IdiazAyuso El d\u00eda del desfile militar tambi\u00e9n hubo violencia contra el presidente @sanchezcastejon y no hubo comentario alguno por t\u00fa parte, ahora dime que eso era libertad de expresi\u00f3n\u2026", "id": "1618227249525985280"},{"created_at": "2023-01-25T12:40:09.000Z", "text": "@JuanMa_Moreno @IdiazAyuso Libertad o... Quien siembra viento recoge...\nAbuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense seg\u00fan el #ModeraoBonilla es odio e intransigencia que empobrecen la democracia.", "id": "1618227219549286402"},{"created_at": "2023-01-25T12:35:47.000Z", "text": "@rosadiezglez @sanchezcastejon @IdiazAyuso @PSOE El mismo escrache que sufri\u00f3 el presidente el d\u00eda del desfile militar, lista que eres una lista. Deja ya de chochear ! \ud83d\ude09", "id": "1618226122273230848"},{"created_at": "2023-01-25T12:20:29.000Z", "text": "@Albert_Rivera @IdiazAyuso Abuchear e insultar a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.", "id": "1618222272959123457"},{"created_at": "2023-01-25T12:16:36.000Z", "text": "@AlmeidaPP_ Abuchear a Pedro S\u00e1nchez el presidente del Gobierno de Espa\u00f1a en el desfile militar es Libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la universidad p\u00fablica es atacar la Libertad.\n\ud83e\udd14\ud83d\ude09\nPara unos Si para otros No https://t.co/6r4iDh9nav", "id": "1618221294281187330"},{"created_at": "2023-01-25T12:10:18.000Z", "text": "@cucagamarra @IdiazAyuso Vaya, abuchear a Ayuso en la Universidad es ataque y acoso. Pero abuchear a Sanchez en un desfile militar es libertad de expresi\u00f3n \ud83e\udd14. Me da que interpretas la libertad de expresi\u00f3n igual de mal que la Constituci\u00f3n.", "id": "1618219709077524482"},{"created_at": "2023-01-25T11:58:24.000Z", "text": "@AlmeidaPP_ Si abuchean al presidente de Espa\u00f1a en el desfile militar, es libertad de expresi\u00f3n, lo dem\u00e1s es nefasto para la democracia. Vaya tela, se\u00f1or.", "id": "1618216716294819840"},{"created_at": "2023-01-25T11:57:51.000Z", "text": "Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.", "id": "1618216574904864774"},{"created_at": "2023-01-25T11:41:56.000Z", "text": "@pedropcelis Que le digan asesino a Pedro S\u00e1nchez el d\u00eda del desfile militar seg\u00fan Ayuso fue LIBERTAD DE EXPRESION A LA PEPERA......", "id": "1618212569893990400"},{"created_at": "2023-01-25T11:27:20.000Z", "text": "@IdiazAyuso Abuchear al presidente del Gobierno Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la universidad p\u00fablica es atacar la libertad.\n\nEl PP miente mucho y lo peor que nunca dice la verdad.\nY la libertad de ellos!? \ud83d\udc47 https://t.co/q7224QDsd8", "id": "1618208897378181120"},{"created_at": "2023-01-25T11:14:14.000Z", "text": "@NNGG_Es @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad. \nSeguimos esperando que Feij\u00f3o  condene el escrache al presidente del gobierno.", "id": "1618205598847471617"},{"created_at": "2023-01-25T11:12:03.000Z", "text": "Entonces los de derechas la pierden cada a\u00f1o el d\u00eda del desfile militar, insultando al Presidente. https://t.co/tDq0DFAr7S", "id": "1618205048512851968"},{"created_at": "2023-01-25T10:43:44.000Z", "text": "@NunezFeijoo @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez el presidente del Gobierno de Espa\u00f1a en el desfile militar, es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso por recoger un papel que no le pertenece, es atacar la libertad!?\n\ud83d\ude09\n#AyusoNonGrata\n\nTodo muy infame https://t.co/LfwdXkRu1B", "id": "1618197925947125765"},{"created_at": "2023-01-25T10:37:26.000Z", "text": "@Rafa_Hernando Y lo dices t\u00fa que alentabas a tus s\u00fabditos a abuchear a S\u00e1nchez el d\u00eda del desfile militar? Anda, tomate otro JB y vuelve a la cama", "id": "1618196339577466882"},{"created_at": "2023-01-25T10:34:39.000Z", "text": "@rosadiezglez @sanchezcastejon @IdiazAyuso @PSOE Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.", "id": "1618195639548141570"},{"created_at": "2023-01-25T10:34:12.000Z", "text": "@pacomarhuenda Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.", "id": "1618195525614067713"},{"created_at": "2023-01-25T10:33:41.000Z", "text": "@Ayusers_ @IdiazAyuso @linternacope Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.", "id": "1618195393539616770"},{"created_at": "2023-01-25T10:33:18.000Z", "text": "@GPPopular Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.", "id": "1618195298693844993"},{"created_at": "2023-01-25T10:22:39.000Z", "text": "@gerardotc Desfile militar, en la calle.\nComplutense, Universidad.\nAmbos sitios p\u00fablicos, si, pero no lo compares. Ya est\u00e1 bien del discurso de izquierda buena, derecha mala. No os vais a apropiar de los espacios p\u00fablicos, retrasado.", "id": "1618192619712188417"},{"created_at": "2023-01-25T10:15:58.000Z", "text": "@gerardotc No se trata de abucheos jom\u00edo, se trata de maniobrar para impedir que se celebre el acto, no vi a nadie intentando boicotear el desfile militar", "id": "1618190938614157313"},{"created_at": "2023-01-25T10:08:09.000Z", "text": "@gerardotc @EnricJuliana Ahora deber\u00edamos decir lo mismo que dice Feijoo:\nFeij\u00f3o alentaron los abucjeos e insultos contra S\u00e1nchez en el desfile militar", "id": "1618188968742506497"},{"created_at": "2023-01-25T09:56:54.000Z", "text": "@tennaa14 @jkmbab @Noramarquina12 @Oiieerr_ALV_BKN @harresitxoa @lukensde Jajaajajaja no me puedo creer que vaya paseandose por el pueblo como si fuese un desfile militar ajajajajaaa", "id": "1618186137495023616"},{"created_at": "2023-01-25T09:50:43.000Z", "text": "@javiernegre10 Y cuando putean al presidente del gobierno en el desfile militar es libertad de expresion, verdad??", "id": "1618184580376453122"},{"created_at": "2023-01-25T09:42:27.000Z", "text": "@Rafa_Hernando Claro, cuando es a Pedro en el desfile militar es Libertad de expresi\u00f3n, y lo de ayer terrorismo. Ya sabemos.", "id": "1618182502669221890"},{"created_at": "2023-01-25T09:32:30.000Z", "text": "@Nmartinblanco @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.", "id": "1618179996614529024"},{"created_at": "2023-01-25T09:31:07.000Z", "text": "@sergiosayas @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad....\nNo te he leido tu condena a que un presidente del gobierno tenga que aguantar la intoler\u00e0ncia de quienes lo abuchean. Lo tuyo es la demagogia \ud83e\udd21", "id": "1618179648655065089"},{"created_at": "2023-01-25T09:06:13.000Z", "text": "@MoriPerri @cucagamarra @IdiazAyuso La semana pasada Ayuso solt\u00f3 unas burradas tremendas, no hay semana que no esparza odio, bulos o utilize el terrorismo. Todos callaos. \nLos estudiantes la ponen en su si sitio y salen en tromba. Eso s\u00ed lo de insultar a S\u00e1nchez en el desfile militar es cosa de libertad como robar.", "id": "1618173382339735552"},{"created_at": "2023-01-25T09:05:12.000Z", "text": "@InesArrimadas @IdiazAyuso Si te pitan en el desfile militar, es libertad.", "id": "1618173128072638464"},{"created_at": "2023-01-25T08:47:31.000Z", "text": "@bsemper @IdiazAyuso Pero calificar de dictador a @sanchezcastejon,  como hace  Diaz Ayuso o justificar y hasta alentar, abucheos e insultos en el desfile militar, es libertad de expresi\u00f3n? La incoherencia en pol\u00edtica no es armonizable ni asumible con la moderaci\u00f3n.", "id": "1618168677144358912"},{"created_at": "2023-01-25T08:37:44.000Z", "text": "@gerardotc Me dicen que lo de ayer en la Complutense era fue un desfile militar, as\u00ed que ya est\u00e1 dicho to.", "id": "1618166215566057474"},{"created_at": "2023-01-25T08:18:47.000Z", "text": "@AlmeidaPP_ @IdiazAyuso Cuando se avuchea al presidente de Espa\u00f1a en el desfile militar, \"es libertad de expresi\u00f3n\".\nCuando se avuchea a la presidenta de la comunidad de Madrid \"es represi\u00f3n\".\nPor favor, explique mejor su dial\u00e9ctica por qu\u00e9 no le entiendo.\nH\u00e1gaselo mirar, por favor!!!", "id": "1618161446294278147"},{"created_at": "2023-01-25T08:14:14.000Z", "text": "@RosaCM1 As\u00ed es, coincidimos, el respeto ante todo\n\nPero me deja perplejo y triste evidenciar q para muchos, abuchear e insultar a S\u00e1nchez en el desfile militar sea libertad de expresi\u00f3n\u2026\u2026\u2026.y en cambio abuchear e insultar a Ayuso en la Complutense sea atacar la libertad.", "id": "1618160300125196288"},{"created_at": "2023-01-25T08:08:26.000Z", "text": "@Idiazaquso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.", "id": "1618158841912492033"},{"created_at": "2023-01-25T08:00:24.000Z", "text": "@AnaGuarinos @IdiazAyuso No hab\u00e9is dejado de sembrar odio y discordia. Esto ,comparado con los insultos que recibe el Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a cada desfile militar, que a vosotros os divierte tanto, es una broma de ni\u00f1os.\nHab\u00e9is cabreado a la gente y este es el resultado.", "id": "1618156821495296006"},{"created_at": "2023-01-25T07:43:34.000Z", "text": "@InesArrimadas @IdiazAyuso No como el desfile militar , donde es un  plebiscito al Presidente \ud83e\udd23\ud83d\ude15\ud83d\ude15\ud83e\udd23. Sois unos cachondos . La turba con banderita \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10.  Por algo te has cargado a @CiudadanosCs.", "id": "1618152585999048704"},{"created_at": "2023-01-25T07:38:02.000Z", "text": "@NunezFeijoo @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.  \nNo lo escuchamos condenar los insultos ni amenazas al presidente del gobierno. Por lo tanto es usted un embustero y  un bocachancla", "id": "1618151192080846848"},{"created_at": "2023-01-25T06:59:17.000Z", "text": "@anadebande @IdiazAyuso Y Cuando atacan a S\u00e1nchez en el desfile militar son los machistas de derechas los que lo tienen que defender? Ten\u00e9is un cacao mental digno  de estudio https://t.co/GkZKvmRqwF", "id": "1618141440701530113"},{"created_at": "2023-01-25T06:57:24.000Z", "text": "Se abuchea a S\u00e1nchez en el desfile militar, libertad de expresi\u00f3n.\nAbuchear a IDA en la Complutense atacar la libertad.\nLa libertad son ellos.", "id": "1618140967181381632"},{"created_at": "2023-01-25T06:43:10.000Z", "text": "@SBrabezo Vamos a ver fachita de mierda\nAbuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n. Abuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad. Vete a tomar por el culo pero asqueroso", "id": "1618137383366725634"},{"created_at": "2023-01-25T06:38:02.000Z", "text": "@LuciaMendezEM Ya si es al presidente en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n", "id": "1618136091982458880"},{"created_at": "2023-01-25T06:22:44.000Z", "text": "@gerardotc Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es atacar la libertad.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es libertad de expresi\u00f3n.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.\n\n(La Espa\u00f1a profunda)", "id": "1618132240164335617"},{"created_at": "2023-01-25T06:02:35.000Z", "text": "@Alba_tm90 Abuchear al presidente del gobierno en el desfile militar es libertad de expresion, anuchear a ayuso es falta de educacion, busca tu coherencia que se te ha perdido", "id": "1618127170148380673"},{"created_at": "2023-01-25T05:19:27.000Z", "text": "@gerardotc No. Abuchear a Pedro Antonio en el desfile militar, es una tradici\u00f3n que hay que preservar", "id": "1618116317109981185"},{"created_at": "2023-01-25T05:17:56.000Z", "text": "@AlmeidaPP_ @TercioGaleras @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.", "id": "1618115932223856641"},{"created_at": "2023-01-25T05:17:35.000Z", "text": "@IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.", "id": "1618115846592925696"},{"created_at": "2023-01-25T04:06:42.000Z", "text": "@JackyMc10 Ya que no hubo desfile militar, ahora es el momento de que todas las FFAA salgan con tanques y aviones a darle duro al TERRORISMO!", "id": "1618098006347378691"},{"created_at": "2023-01-25T04:03:22.000Z", "text": "@CarolinaEspanaR @IdiazAyuso @Edatv_News Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.", "id": "1618097170468712451"},{"created_at": "2023-01-25T04:00:08.000Z", "text": "Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad. \n\nLe\u00eddo en Twitter.", "id": "1618096353221181440"},{"created_at": "2023-01-25T02:17:27.000Z", "text": "@tu_quoquefilimi @javierjuantur @cuesta_fdez @sumalen59 @PugaGmail @manueljarias @MariaPopi6 @rosarobco @AsunCarretero @agarciaportela @BlaancaNiieves @Robcampnou67 Lo dice por las pitadas al presidentes del PSOE en desfile militar del 12 octubre, al acoso durante meses a la familia de Pablo Iglesias, a la destrucci\u00f3n de murales o monumentos de v\u00edctimas de la guerra, etc, etc??", "id": "1618070513083113474"},{"created_at": "2023-01-25T00:59:22.000Z", "text": "@IdiazAyuso Claro que si, guapi!!! Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en un desfile militar es libertad de expresi\u00f3n pero si se te Abuchea a ti en la Complutense es atacar la libertad que tanto promulgas.", "id": "1618050864505315328"},{"created_at": "2023-01-25T00:55:59.000Z", "text": "@NunezFeijoo @IdiazAyuso Osea que si se buchea a Pedro S\u00e1nchez en un desfile militar es libertad de expresi\u00f3n pero Abuchear a la se\u00f1ora Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\nTodo correcto", "id": "1618050011723632641"},{"created_at": "2023-01-25T00:36:46.000Z", "text": "@Albert_Rivera @IdiazAyuso Joder, cuando el acoso al Presidente del Gobierno durante el desfile militar no dijo usted nada...ten\u00e9is menos verg\u00fcenza que una \ud83d\udc10 en el cerete.", "id": "1618045176806793218"},{"created_at": "2023-01-24T23:39:18.000Z", "text": "Desfile militar na Pra\u00e7a Heliodoro Balbi. Anos 80. https://t.co/K5ykJKtuQw", "id": "1618030714267783168"},{"created_at": "2023-01-24T23:38:23.000Z", "text": "@AlmeidaPP_ @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.. abucheado a IDA en la Complu no", "id": "1618030483463630848"},{"created_at": "2023-01-24T23:24:26.000Z", "text": "@pacomarhuenda Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n. Abuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad ( Gerardo Tec\u00e9).", "id": "1618026971468005377"},{"created_at": "2023-01-24T23:21:12.000Z", "text": "Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1618026157995339776"},{"created_at": "2023-01-24T22:56:41.000Z", "text": "@anadebande @IdiazAyuso \u00bfY d\u00f3nde estabas t\u00fa en el desfile militar del 12-O? \u00bfLerda????", "id": "1618019990464233475"},{"created_at": "2023-01-24T22:37:14.000Z", "text": "#LaNoche24h Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.", "id": "1618015093723389952"},{"created_at": "2023-01-24T22:22:39.000Z", "text": "@gerardotc Que yo sepa nadie imped\u00eda a Pedro S\u00e1nchez llegar al desfile militar.", "id": "1618011423946444801"},{"created_at": "2023-01-24T22:14:21.000Z", "text": "@NNGG_Es @IdiazAyuso \u00bfY en el desfile militar del 12-O os parece bien el escrache, cachorrillos? A Sanchez se le puede insultar, que no pasa nada, \u00bfno? Ten\u00e9is menos cerebro que un mosquito.", "id": "1618009336693030920"},{"created_at": "2023-01-24T22:12:35.000Z", "text": "@lsfernandeza @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n. Lo de la IDA es otra cosa verdad.", "id": "1618008891127922699"},{"created_at": "2023-01-24T22:11:29.000Z", "text": "@Girauters Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.", "id": "1618008613905399811"},{"created_at": "2023-01-24T22:10:54.000Z", "text": "@MunozAbrines @juanlobato_es @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.", "id": "1618008468279164940"},{"created_at": "2023-01-24T22:10:36.000Z", "text": "@N_Catala @juanlobato_es @IdiazAyuso @ppmadrid @AlbertoEscri @PPAsamblea @SerranoAlfonso @elivigil_ @NNGG_Es Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.", "id": "1618008391917666318"},{"created_at": "2023-01-24T21:59:21.000Z", "text": "Festejos en San Lorenzo. Incluye desfile militar. Excelente. https://t.co/f0fuXQ3OZT", "id": "1618005559852302342"},{"created_at": "2023-01-24T21:37:52.000Z", "text": "@PseudoGenios Lo que est\u00e1 errado es decir que fue el \u00fanico (porque hubo varios otros que colaboraron y m\u00e1s)\n\nPero la URSS s\u00ed tuvo su momento de colaborar con los nazis al repartirse Europa oriental. Invadiendo conjuntamente a Polonia. Hasta desfile militar conjunto tuvieron.", "id": "1618000155747438593"},{"created_at": "2023-01-24T21:19:29.000Z", "text": "@exercitooficial Bra\u00e7o forte, m\u00e3o amiga de quem?\nTor\u00e7o para que voc\u00eas se resumam a meros pintores de meio fio.\nPensar que j\u00e1 chorei de orgulho ao ver um desfile militar...", "id": "1617995526401843200"},{"created_at": "2023-01-24T21:10:53.000Z", "text": "Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar del 12 de octubre es libertad de expresi\u00f3n. \n\nPero abuchear a Ayuso en la Universidad Complutense de Madrid es un escrache.", "id": "1617993362661048320"},{"created_at": "2023-01-24T21:02:14.000Z", "text": "@mariviti1 @Car_Calab @almuariza @unicomplutense Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n. Abuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad. que vos donen a tots el faxes pel cul a vorer si rebenteu de una vegada, malparits de merda", "id": "1617991187490836480"},{"created_at": "2023-01-24T21:00:30.000Z", "text": "@gerardotc \u00bfMe est\u00e1 comparando un desfile militar con una universidad? Flaco favor hace a los universitarios.", "id": "1617990752818302976"},{"created_at": "2023-01-24T20:53:50.000Z", "text": "@PatriciaGuaspB @IsabelDiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nArrimadas .......", "id": "1617989071930028032"},{"created_at": "2023-01-24T20:46:33.000Z", "text": "@pacomarhuenda Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nFeijoo .....", "id": "1617987242370412545"},{"created_at": "2023-01-24T20:30:44.000Z", "text": "@ramonlobo Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nFeijoo .....", "id": "1617983261543923713"},{"created_at": "2023-01-24T20:28:56.000Z", "text": "@crpandemonium Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nFeijoo.......", "id": "1617982805765652481"},{"created_at": "2023-01-24T20:24:54.000Z", "text": "@cucagamarra @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1617981793394884608"},{"created_at": "2023-01-24T20:24:15.000Z", "text": "@protestona1 Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1617981629385052160"},{"created_at": "2023-01-24T20:23:24.000Z", "text": "@sergiosayas @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1617981415332933632"},{"created_at": "2023-01-24T20:21:39.000Z", "text": "@InesArrimadas @IdiazAyuso Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.", "id": "1617980972154388480"},{"created_at": "2023-01-24T20:04:42.000Z", "text": "@AntonioRNaranjo @IdiazAyuso @eldebate_com Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.\n\nBy @gerardotc", "id": "1617976708505964545"},{"created_at": "2023-01-24T20:02:41.000Z", "text": "@InesArrimadas @IdiazAyuso Y lo que se le hizo  Sanchez en el desfile militar\u2026", "id": "1617976201980805121"},{"created_at": "2023-01-24T19:39:58.000Z", "text": "@javiernegre10 @IdiazAyuso Que payasada est\u00e1 diciendo...lamentable...escr\u00e1che se lo hicieron sus partidarios a @PabloIglesias e @IreneMontero ,pero esto...le recuerdo que consideraron libertad de expresi\u00f3n los silbidos a Pedro Sanchez en el desfile militar,supongo que esto  tendr\u00e1 la misma consideraci\u00f3n.", "id": "1617970485081538561"},{"created_at": "2023-01-24T19:34:35.000Z", "text": "@morgana_77 despu\u00e9s flashean dictadura por un desfile militar.", "id": "1617969127540543489"},{"created_at": "2023-01-24T19:23:45.000Z", "text": "@ComunidadMadrid @IdiazAyuso @unicomplutense Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.\nQuien siembra odio crea odio es lo unico que sabe hacer la despiadada.", "id": "1617966403105206273"},{"created_at": "2023-01-24T19:15:50.000Z", "text": "@InesArrimadas @IdiazAyuso Esperando su apoyo a @sanchezcastejon ante el acoso y los insultos proferidos contra \u00e9l por una turba de radicales en el desfile militar. La parada militar debe ser un espacio de libertad, respeto y debate, no un lugar para verter odio.", "id": "1617964412765376513"},{"created_at": "2023-01-24T19:07:40.000Z", "text": "@gerardotc Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es atacar la libertad.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es libertad de expresi\u00f3n. \n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad sois vosotros.", "id": "1617962355559890944"},{"created_at": "2023-01-24T19:00:33.000Z", "text": "Abuchear a Pedro S\u00e1nchez en el desfile militar es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAbuchear a Ayuso en la Complutense es atacar la libertad.\n\nNo soy Sherlock Holmes, pero estoy casi seguro de que la libertad son ellos.", "id": "1617960563317043201"},{"created_at": "2023-01-24T17:41:23.000Z", "text": "@electo_mania Los insultos a S\u00e1nchez en el desfile militar si le parecen bien", "id": "1617940642512142336"},{"created_at": "2023-01-24T17:00:01.000Z", "text": "Desfile Militar del 16 de septiembre. Trabajo realizado para @Notimex (archivo). #FotografiaNtx https://t.co/OXAGzPSxkU", "id": "1617930232454840331"},{"created_at": "2023-01-24T15:24:08.000Z", "text": "@cucagamarra @IdiazAyuso Pero si ella est\u00e1 encantada. Te acuerdas Cuca cuando dec\u00eda que lo de los cayetanos iba a ser poco comparado con la que le iban a liar al gobierno?  O lo bien que se lo pasa cuando insultan a S\u00e1nchez el d\u00eda del desfile militar...", "id": "1617906102385127425"},{"created_at": "2023-01-24T15:22:05.000Z", "text": "Nunca mais vou assistir um desfile militar. \n@exercitooficial \n@fab_oficial \n@afamilitar \n@gen_heleno \n@GeneralGirao \n@GeneralMourao \n@abcnews  @BBCNews @FoxNews \n@jairbolsonaro https://t.co/FZ1Kgug0cd", "id": "1617905587102318598"},{"created_at": "2023-01-24T15:07:27.000Z", "text": "@caarrlooss13_ Y respecto a lo de los gritos, cada 12 de octubre se oye en el Desfile Militar, gritos similares dirigidos a Pedro S\u00e1nchez. Evidentemente no comparto el insulto y las descalificaciones.\n\nSolo he mostrado mi apoyo al discurso de Elisa Lozano.", "id": "1617901901747728391"},{"created_at": "2023-01-24T15:01:28.000Z", "text": "@NunezFeijoo @ppmadrid @IdiazAyuso Pedro S\u00e1nchez nunca. El desfile militar fue limpio y respetuoso", "id": "1617900395887722496"},{"created_at": "2023-01-24T14:20:57.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 | Habr\u00e1 una Carrera Atl\u00e9tica Militar y Ciudadana, actividades deportivas, conferencias, unidades m\u00e9dicas y desfile militar en #Tuxtepec, #Oaxaca. https://t.co/n8TyZzjP74", "id": "1617890202172661760"},{"created_at": "2023-01-24T14:16:07.000Z", "text": "@MariaFdaCabal @jairbolsonaro Como no pueden celebrar triunfos propios celebran de todo, celebran de chile, ahora celebran que un candidato fue al desfile militar de Brasil.", "id": "1617888984369344513"},{"created_at": "2023-01-24T13:38:51.000Z", "text": "Habr\u00eda sido \"lindo\" que como no pudo viajar hubiese enviado su monigote inflable, como hizo el a\u00f1o pasado para un desfile militar...", "id": "1617879605737844737"},{"created_at": "2023-01-24T12:43:43.000Z", "text": "@InesArrimadas @IdiazAyuso Cuando gritaban a S\u00e1nchez el d\u00eda del desfile militar, donde estabas? Ah\u00ed no hab\u00eda turba de radicales? Os gusta la libertad a ratos... Eres m\u00e1s falsa que una moneda de 6 c\u00e9ntimos.", "id": "1617865729344442376"},{"created_at": "2023-01-24T10:59:44.000Z", "text": "@Sinue89149137 @europapress \u00bfEs una fiesta? Pens\u00e9 que era un desfile militar. \ud83e\udd21", "id": "1617839563464142849"},{"created_at": "2023-01-24T02:07:43.000Z", "text": "El desfile militar completo en el D\u00eda de la Victoria en Rusia https://t.co/wSDjwHY1Pu v\u00eda @YouTube", "id": "1617705676985503744"},{"created_at": "2023-01-24T01:56:54.000Z", "text": "O QUE ACONTECER\u00c1 NO DIA 07/09/2023 NO DESFILE MILITAR?\nTER\u00c1 OU N\u00c3O?\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "id": "1617702953296744451"},{"created_at": "2023-01-24T00:22:25.000Z", "text": "@Amaro_Coronel Race ? Tudo frouxos,  gag\u00e3o, sem hombridade e testosterona ! S\u00f3 v\u00e3o chorar e no m\u00e1ximo v\u00e3o emitir uma notinha de rep\u00fadio! Covardes!jamais vou ir e levar meus filhos num desfile militar ...", "id": "1617679178035523584"},{"created_at": "2023-01-24T00:21:18.000Z", "text": "#Video Fuerzas Armadas montar\u00e1n exposici\u00f3n en #Tuxtepec\n\n-Habr\u00e1 una Carrera Atl\u00e9tica Militar y Ciudadana, actividades deportivas, conferencias, unidades m\u00e9dicas y desfile militar https://t.co/Ikj1tMilPj", "id": "1617678897432375297"},{"created_at": "2023-01-23T23:03:37.000Z", "text": "@luizmoraesne @Dieyzer @diggocoelho Eu cantaria todos os palavr\u00f5es na hora do hino mais rid\u00edculo do mundo e ainda mostraria o dedo do meio e faria embaixadinhas se fosse jogador ali. Nem perfilado ficaria. N\u00e3o \u00e9 quartel. Ali \u00e9 futebol. Desfile militar, s\u00f3 em 7 de setembro.", "id": "1617659346468622337"},{"created_at": "2023-01-23T23:03:04.000Z", "text": "Bobagem \u00e9 cantar o hino mais rid\u00edculo do mundo.\nSe eu fosse jogador cantaria todos os palavr\u00f5es na hora do hino mais rid\u00edculo do mundo e ainda mostraria o dedo do meio e faria embaixadinhas se fosse jogador ali. Nem perfilado ficaria. Desfile militar, s\u00f3 em 7 de setembro. https://t.co/mMPlYkCmZl", "id": "1617659206164942852"},{"created_at": "2023-01-23T20:44:48.000Z", "text": "@torresmanuel77 @LuisOlavarrieta Lo \u00fanico que falta es que hoy haya en desfile militar en Caracas celebrando la democracia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 que iron\u00edas.", "id": "1617624412920107008"},{"created_at": "2023-01-23T19:57:16.000Z", "text": "Maduro dijo que la ultraderecha preparaba un plan para asesinarlo y que por eso no viene. Recuerden que en Caracas, durante un desfile militar, un grupo militar venezolano le lanz\u00f3 un dron para matarlo.", "id": "1617612449188020224"},{"created_at": "2023-01-23T18:44:39.000Z", "text": "@_Fachar_ @Pilarcabrerapr2 @MikelPazRoman @estherpalomera Efectivamente, yo estoy en contra del gasto del desfile militar. Lo est\u00e1 usted?", "id": "1617594175050121217"},{"created_at": "2023-01-23T17:45:51.000Z", "text": "@marcelopjs https://t.co/zQcL14qdWE \ud83d\udccd soberania? Nacionalismo? O desfile militar na Pol\u00f4nia j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais s\u00f3 das FFAA polonesas? Pq os EUA participam do desfile?", "id": "1617579378359111680"},{"created_at": "2023-01-23T16:45:58.000Z", "text": "MARCHA SOVI\u00c9TICA: DESFILE MILITAR D\u00cdA DE LA VICTORIA RUSIA \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa https://t.co/e8PIjPD3Z7 via @YouTube", "id": "1617564307415527424"},{"created_at": "2023-01-23T16:12:51.000Z", "text": "@PFifiona A chinga  estan buenas las fotos de  cuando el ej\u00e9rcito se traslada para el desfile militar ,  ya hasta ese chile no les embona?", "id": "1617555974696407042"},{"created_at": "2023-01-23T14:43:15.000Z", "text": "@LilianaCastanoG Bueno yo tengo cr\u00e9ditos en ese bloqueo me toc\u00f3 Aguantarmelo ayer todo el d\u00eda..lo deje m\u00e1s aburrido que Petro en un desfile militar", "id": "1617533423198916608"},{"created_at": "2023-01-23T13:53:14.000Z", "text": "@raul_olaechea @raul_olaechea Debes hacer marcha para q salgan los congresistas de M. Ellos tienen el voto adelanto de elecciones, la Marcha d\u00e9jalo para el desfile militar  y deja trabajar al resto de Gente q si quiere al Per\u00fa, tremenda inflaci\u00f3n q estan ocasionando", "id": "1617520837682249729"},{"created_at": "2023-01-23T13:44:15.000Z", "text": "@PFifiona Esas im\u00e1genes no son de la guardia nacional que esta en el metro es del desfile militar donde se trasladan en metro. No pongan mentiras para llamar la atenci\u00f3n.", "id": "1617518576839323648"},{"created_at": "2023-01-23T01:51:31.000Z", "text": "@arthurmurilobp @RubensNunesMBL @Dudu Ademais, \u00e9 f\u00e1cil repetir MENTIRAS criadas pela propaganda da KGB, hj com o nome de FSB. 90% do que vc. leu sobre a URSS nos livros de hist\u00f3ria vieram do partido(propaganda pura).\n\u00c9 s\u00f3 raciocinar um pouco; um pa\u00eds capaz de fazer desfile militar c/m\u00edsseis de PAPEL\u00c3O, como...+", "id": "1617339210968465408"},{"created_at": "2023-01-23T01:33:22.000Z", "text": "Los movimientos afines al MAS acompa\u00f1aron el desfile militar. 17 grupos amenizaron una verbena popular en la plaza de San Francisco\nhttps://t.co/d8s6Y8ZyLd", "id": "1617334644395102215"},{"created_at": "2023-01-22T22:17:52.000Z", "text": "@pepepistols2 Esto es el desfile de la salida de la Moncloa del Traidor Pedro S\u00e1nchez y sus patra\u00f1as PODEMITAS,ya van a pastar la cabra ,esta foto es el \u00faltimo desfile militar de P S\u00e1nchez https://t.co/UcNBRfHuEm", "id": "1617285446370738176"},{"created_at": "2023-01-22T20:06:27.000Z", "text": "Imag\u00ednense un desfile militar en donde un militar ve a un ni\u00f1o que se cree militar, sujetando mal el arma, haciendo mal el saludo y vestido err\u00f3neamente.\nBueno, pues eso mismo pero sin el factor \"es un ni\u00f1o\". https://t.co/cbQmZutNg9", "id": "1617252374891958273"},{"created_at": "2023-01-22T18:51:04.000Z", "text": "@GeneralGirao Depois da TRAI\u00c7\u00c3O dos generais, ningu\u00e9m vai dar um piu nas ruas. N\u00e3o saiam \u00e0s ruas, agora roubar celular n\u00e3o \u00e9 mais crime, decidiu o STF. Ora, se colocaram um LADR\u00c3O na Presid\u00eancia, fazer o qu\u00ea?! Dia 7 de setembro ACABOU, desfile militar? Que o Povo d\u00ea \u00e0s costas aos traidores.", "id": "1617233402230366209"},{"created_at": "2023-01-22T16:14:52.000Z", "text": "Bajo un momento a comprar caf\u00e9 y me encuentro con un desfile militar antiguo!!\ud83d\ude0d\nEsas son las cosas que me matan de aqu\u00ed, conservan las tradiciones y celebraciones, patriotismo, su identidad.\nBravo Italia\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f https://t.co/qIPDk9IpNr", "id": "1617194094463262720"},{"created_at": "2023-01-22T15:48:02.000Z", "text": "@wairajaku Alguna vez viste un tanque ? Al menos ve a un desfile militar para que veas la diferencia,f\u00e1cil ves pasar un dron encima de la universidad y dices que es un bombardero .", "id": "1617187341247946754"},{"created_at": "2023-01-22T10:17:41.000Z", "text": "@K_Xilda Cualquier desfile militar es un desfile de la derrota. Da igual cuando y donde lo leas.", "id": "1617104204262252544"},{"created_at": "2023-01-22T07:15:13.000Z", "text": "@CANAL33 @MADRID @fitur_madrid Cuando empezaremos a celebrar el pasado franquista, es lo que me ha venido a la mente este desfile militar, como si fuese alg\u00fan tipo de fiesta en su \u00e9poca.", "id": "1617058285223383044"},{"created_at": "2023-01-22T02:00:30.000Z", "text": "\"'Si yo tuviera a mi hija enferma y no tuviera con qu\u00e9 llevarle una medicina y comida, yo saldr\u00eda a la calle a robar', dijo Ch\u00e1vez el 4 de febrero de 1999, a dos d\u00edas de su juramentaci\u00f3n durante su primer desfile militar\"\n\nOlgalinda Pimentel | #Opini\u00f3nLGA\nhttps://t.co/hlCHtdKzff", "id": "1616979083753132033"},{"created_at": "2023-01-21T22:52:26.000Z", "text": "Desfile Militar del 16 de septiembre. Trabajo realizado para @Notimex (archivo). #FotografiaNtx https://t.co/nAiC24EaLH", "id": "1616931758141833216"},{"created_at": "2023-01-21T17:14:01.000Z", "text": "@LiloVLOG Na verdade o \u201cdesfile militar\u201d estava escondendo a cruel realidade da maior covardia e trai\u00e7\u00e3o de generais que comandam as F.A. em conluio com o STF e STE entregaram o Poder a quadrilha de criminosos condenados e contra o povo brasileiro.", "id": "1616846590278524928"},{"created_at": "2023-01-21T17:13:04.000Z", "text": "@jairbolsonaro Na verdade o \u201cdesfile militar\u201d estava escondendo a cruel realidade da maior covardia e trai\u00e7\u00e3o de generais que comandam as F.A. em conluio com o STF e STE entregaram o Poder a quadrilha de criminosos condenados e contra o povo brasileiro.", "id": "1616846351014440962"},{"created_at": "2023-01-21T16:26:45.000Z", "text": "DESFILE MILITAR #SEDENA https://t.co/WG7Hlaon6k .", "id": "1616834694448054279"},{"created_at": "2023-01-21T15:59:04.000Z", "text": "@xiaomandarim @MetodoMoreira Tirando a opini\u00e3o ignorante e invejosa do rapaz l\u00e1 de cima da p\u00e1gina. J\u00e1 participasse de desfile militar? Eu te pergunto, porque eu j\u00e1 tentei entrar para a marinha e me d\u00e1 frustra\u00e7\u00e3o de n\u00e3o ter entrado.", "id": "1616827727797014531"},{"created_at": "2023-01-21T11:56:17.000Z", "text": "@fab_oficial Isso \u00e9 pra comemorar?? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Nossos \"her\u00f3is\" n\u00e3o passam de covardes,a partir desse ano s\u00f3 ser\u00e3o lembrados com desonra. Nunca mais vou a um desfile militar homenagear homens de honra e coragem porque j\u00e1 n\u00e3o existem mais.", "id": "1616766628900765701"},{"created_at": "2023-01-21T11:33:13.000Z", "text": "2 Cr6 #Rpsp Salom\u00f3n no tuvo ninguna batalla heroica para celebrar. No tuvo cientos de prisioneros encadenados para demostrar en su desfile militar su poder y sus haza\u00f1as.Sin embargo edific\u00f3 un templo extraordinario para que Dios habitara por siempre https://t.co/GOJV7Y9XEK", "id": "1616760825246584833"},{"created_at": "2023-01-21T10:39:31.000Z", "text": "@suk_itz As\u00ed que es un desfile militar\u203c\ufe0f\n\nAcab\u00e1ramos\u203c\ufe0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1616747310074970112"},{"created_at": "2023-01-21T10:09:47.000Z", "text": "@BETELPULPITOS No rabo destes generais n\u00e3o passa nem sinal de wi-fi. E o medo de serem presos por ordem monocrom\u00e1tica do STF e poder pegar pena de lesa-p\u00e1tria! Haver\u00e1 desfile militar no 7 de setembro de 2023? Generais cafajestes.", "id": "1616739831006076930"},{"created_at": "2023-01-21T07:37:01.000Z", "text": "@rugbykogauzak @AneLindane Ez dugu ahaztu behar bere hasieran, frantsesen okupazioan, ez zela ekitaldi  negarti eta solemne bat. \nHiritarrek militarrei trufa egiten zioten. Ez zen hunkigarria, ez, irrigarria.\nGero ia bihurtu zen desfile militar bat.\nEta orain dagoena.", "id": "1616701383121543168"},{"created_at": "2023-01-21T07:27:37.000Z", "text": "@carthografo @suk_itz @Edurne_8 El alarde de Ir\u00fan y Hondarribia es un desfile militar mis\u00f3gino que celebra lo que celebra. Durante casi cinco siglos los ca\u00f1ones de Navarra vistieron el escudo de Guip\u00fazcoa ( ca\u00f1ones abandonados a la carrera por las tropas navarras por el ataque de Castilla)........", "id": "1616699020378005505"},{"created_at": "2023-01-21T04:32:52.000Z", "text": "@CcantoBuendia Cada 28 de Julio en el desfile militar vemos un mont\u00f3n de militares con sus tanques. Ya es hora que salgan a defender el pa\u00eds. Boluarte ya es hora.", "id": "1616655042307674112"},{"created_at": "2023-01-21T02:25:36.000Z", "text": "Podem me cobrar.\n_Este ano n\u00e3o teremos desfile militar em 7 de setembro!!\nSoldados safados, corruptos e covardes n\u00e3o aguentariam as vais do povo, nem mesmo todos de costas para o desfile enquanto passassem!!\n\u00c9 o que os covardes merecem mesmo!\nDesfilar para os ladr\u00f5es e corruptos.", "id": "1616623014816120835"},{"created_at": "2023-01-20T21:29:33.000Z", "text": "MARCHA SOVI\u00c9TICA: DESFILE MILITAR D\u00cdA DE LA VICTORIA RUSIA \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa https://t.co/Q0tIDVWQXv via @YouTube", "id": "1616548509204844549"},{"created_at": "2023-01-20T19:10:28.000Z", "text": "@claudiacisneros @DinaErcilia Qu\u00e9 desfile militar, no es el 29 de julio ?", "id": "1616513507683405827"},{"created_at": "2023-01-20T17:41:13.000Z", "text": "@cmse_exercito Essa \u00e9 a \u00fanica atribui\u00e7\u00e3o que o EB gosta de exibir, assim como desfile militar o resto \u00e9 s\u00f3 vergonha.", "id": "1616491047403520046"},{"created_at": "2023-01-20T17:30:08.000Z", "text": "@contracultural A Dina le gusta el desfile militar!", "id": "1616488257512177664"},{"created_at": "2023-01-20T14:43:29.000Z", "text": "@ATROMBETA3 Ser\u00e1 que este ano ter\u00e1 desfile militar  de 7 de setembro em Bras\u00edlia.", "id": "1616446318360297473"},{"created_at": "2023-01-20T14:35:30.000Z", "text": "@cepedanicolas12 En USA vieron el desfile militar que se mand\u00f3 y les empez\u00f3 a tartamudear el ojete. Corta.", "id": "1616444312165969921"},{"created_at": "2023-01-20T13:54:06.000Z", "text": "@MovistarFutbol La prensa capitalina con su Vini de su arma es como la madre viendo el desfile militar del hijo:\n\n-Mira, todos llevan el paso cambiado menos mi hijo...\n\nPues eso, Vini IMPRESENTABLE", "id": "1616433893204439043"},{"created_at": "2023-01-20T12:49:11.000Z", "text": "@LUISMEDINA_L @NicolasMaduro @dcabellor Que error tan grande representa su sola presencia.  M\u00e1s in\u00fatil que jujuido y la asamblea del 2015. Un herror con h. No tiene nombre. A veces me pregunto y de verdad puede dormir.  Ya que es inamovible, se debe hacer un desfile militar el d\u00eda que decida irse.", "id": "1616417557703196672"},{"created_at": "2023-01-20T11:16:59.000Z", "text": "@GuaraCuchaFE Soy clase 1967 serv\u00ed en el car fransiscode miranda  hace como un a\u00f1o v\u00ed un desfile militar y el orden cerrado merece un d\u00eda de mierdera seguido que verg\u00fcenza", "id": "1616394351474614272"},{"created_at": "2023-01-20T10:15:17.000Z", "text": "@darth_queconazo @europapress Quiz\u00e1s de cuando rusia y Alemania eran aliados en aquel a\u00f1o 1941 cuando realizaron un desfile militar conjunto,despu\u00e9s rusia vendi\u00f3 a los nazis y los traicion\u00f3,pasando al bando aliado y atacando las zonas no defendidas de los nazis,sabes algo de historia?? Creo que no", "id": "1616378825096527872"},{"created_at": "2023-01-20T05:34:40.000Z", "text": "@RdePierola @AlexFebrero_ Y para que sirven? Para que los sacaron?\nAcaso se les ocurri\u00f3 una demostraci\u00f3n de poder?\nNo estamos en 29 de julio para ver un desfile militar.", "id": "1616308207164723200"},{"created_at": "2023-01-20T05:20:19.000Z", "text": "@peru21noticias Jajaja esta no a ido a un desfile militar", "id": "1616304595072057344"},{"created_at": "2023-01-20T03:22:56.000Z", "text": "@cnddhh @PoliciaPeru HDP  que estan viendo el desfile militar en Google del ejercito Norcoreano.\nEL PERU ENTERO IDIOTAS SENDERISTAS ESTA VIENDO X TV y REDES:\nIncendios,destruccion de prop. publica y privads,ataque a la PNP PERIODISTAS y Civiles inocentes.\nMISERABLES CAVIARES", "id": "1616275053020319744"},{"created_at": "2023-01-20T02:52:49.000Z", "text": "@exitosape Y los tanques que est\u00e1n en la calle... Para que son?? Para hacer desfile militar?? Recontra pavo", "id": "1616267473279680513"},{"created_at": "2023-01-20T00:55:48.000Z", "text": "@claudiacisneros @DinaErcilia Muy temprano para que ensayen el desfile militar #FuerzasArmasdelPer\u00fa #policianacionaldelperu", "id": "1616238025540780033"},{"created_at": "2023-01-19T23:24:26.000Z", "text": "Depois de toda omiss\u00e3o e descaso das For\u00e7as Armadas, vcs ainda v\u00e3o prestigiar o Desfile Militar de 7 de setembro? \n\nVia: @marmilbr @exercitooficial @fab_oficial", "id": "1616215035637895168"},{"created_at": "2023-01-19T22:53:46.000Z", "text": "No es desfile militar es la forma que tienen los fujimoristas de amedrentar a los ciudadanos que protestan por estar artos de la corrupcion https://t.co/d0lhyivHhC", "id": "1616207317967699968"},{"created_at": "2023-01-19T22:22:07.000Z", "text": "La Dina cree que es desfile militar y mandamatar a todos #Inepta https://t.co/hoOl0qW2VZ", "id": "1616199352464154624"},{"created_at": "2023-01-19T22:01:23.000Z", "text": "Nuevo proceso de compra: CONTRATACI\u00d3N DE SERVICIO PARA LA ELABORACI\u00d3N DE CARROZA SIMULACI\u00d3N DE TREN Y TELEF\u00c9RICO, A EXHIBIR EN EL MAGNO DESFILE MILITAR DEL PR\u00d3XIMO 27 FEBRERO 2023. Para m\u00e1s informaci\u00f3n visitar: https://t.co/R5jlxxmL3F https://t.co/qIhxbW3xsl", "id": "1616194134968045580"},{"created_at": "2023-01-19T21:58:16.000Z", "text": "Desfile militar en Kennedy \ud83d\ude44 https://t.co/N9LvzAlaEe", "id": "1616193349022617600"},{"created_at": "2023-01-19T21:33:41.000Z", "text": "@iamOmarPE A que hora arranca el desfile militar?", "id": "1616187163678281745"},{"created_at": "2023-01-19T20:36:14.000Z", "text": "QUE YO SEPA, NO ESTAMOS EN DESFILE MILITAR!!!\nJAJAJAJAJAJAJAJA!!!\nhttps://t.co/Cf1L4Ag48D", "id": "1616172702896721921"},{"created_at": "2023-01-19T20:32:36.000Z", "text": "@AlexFebrero_ que de adelanto el desfile militar o que ...creen que eso va a sustar a la gente que viene a protestar ..mas lo que hacen es dar verguenza nacional y que el mundo vea que si son una dictadura..", "id": "1616171790874591237"},{"created_at": "2023-01-19T18:00:30.000Z", "text": "Desfile Militar del 16 de septiembre. Trabajo realizado para @Notimex (archivo). #FotografiaNtx https://t.co/dwft3X3Fqz", "id": "1616133513568190475"},{"created_at": "2023-01-19T12:36:24.000Z", "text": "@pedrulu_ @eixopolitico Tanque desfila em desfile militar n\u00e3o de samba", "id": "1616051952458076162"},{"created_at": "2023-01-19T09:43:26.000Z", "text": "@ZEtxeburua Urte batzuk dira danborradan irtetzeari utzi niola, desfile militar izatera pasa zirenetik,ez legoke gaizki iragarkian ikusten sentimentura bueltatuko balitz festa", "id": "1616008421458804738"},{"created_at": "2023-01-18T22:05:00.000Z", "text": "@RTdaFlaTT N\u00e3o duvido n\u00e3o! Quem ainda assiste desfile militar no dia 7 de setembro n\u00e3o mere\u00e7o respeito", "id": "1615832657249673232"},{"created_at": "2023-01-18T21:08:23.000Z", "text": "@CarlosM96316300 Anwar el-Sadat, presidente de Egipto fue asesinado en medio de un desfile militar, por dos soldados que se salieron de las filas, y el hombre pens\u00f3 que ven\u00edan a saludarlo . . .", "id": "1615818407944790017"},{"created_at": "2023-01-18T20:24:24.000Z", "text": "@CJAM1964 Anwar el-Sadat, presidente de Egipto fue asesinado en medio de un desfile militar, por dos soldados que se salieron de las filas, y el hombre pens\u00f3 que ven\u00edan a saludarlo.", "id": "1615807338480369664"},{"created_at": "2023-01-18T20:00:02.000Z", "text": "Desfile Militar del 16 de septiembre. Trabajo realizado para @Notimex (archivo). #FotografiaNtx https://t.co/FpnxnkNzv1", "id": "1615801205258698752"},{"created_at": "2023-01-18T17:34:54.000Z", "text": "@_RoqueCastro Creo que fue el asesinato de Anuar el Sadat en un desfile militar", "id": "1615764683532959744"},{"created_at": "2023-01-18T16:17:27.000Z", "text": "Esse \u00e9 o Belo Desfile Militar da Viatura MB Sprinter 311 da Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Estadual do Estado do Paran\u00e1 na Cidade de Curitiba no Ano de 2011. \ud83d\ude94\ud83d\ude93\ud83d\udea8", "id": "1615745191100518405"},{"created_at": "2023-01-18T16:17:20.000Z", "text": "BLOG DATAMARCOS: BELO DESFILE MILITAR DA VIATURA MB SPRINTER 311 DA... https://t.co/C9lsWejwIf https://t.co/cTtYui54uF", "id": "1615745161778135040"},{"created_at": "2023-01-18T16:07:59.000Z", "text": "@AleB1808 Por supuesto que es mentira, te repito esa fotograf\u00eda es de los elementos del Ej\u00e9rcito Mexicano traslad\u00e1ndose en las instalaciones del metro de la cdmx para el desfile militar del 16 de septiembre que a\u00f1o con a\u00f1o se hace, as\u00ed que no mientas.", "id": "1615742808274477057"},{"created_at": "2023-01-18T12:25:39.000Z", "text": "De los creadores de \"No me levanto porque no me sale del nabo\" P$O\u20ac y ZP ante la bandera de EEUU en el desfile militar, llega Margarita Robles planta al secretario de Defensa de EEUU y no acudir\u00e1 a la reuni\u00f3n de ministros para mandar armamento a Ucrania", "id": "1615686859237068801"},{"created_at": "2023-01-18T11:52:09.000Z", "text": "@revistaoeste Esse ano todos brasileiros de bem ,tem que virar as costas qdo houver um desfile militar, foi isso que eles fizeram com o povo .", "id": "1615678425414438913"}]