[{"tweets_quantity": 493},{"created_at": "2023-02-09T02:18:43.000Z", "text": "@sabcomentts @ZAMENZA Na verdade, ele xingou muito sem ferir os direitos humanos. S\u00f3 feriu a honra \ud83d\ude04", "id": "1623506650127630339"},{"created_at": "2023-02-09T02:17:52.000Z", "text": "@LoulowRuschel Olha eu respeito que voc\u00ea n\u00e3o goste da obra, mas se voc\u00ea diz que tem essas coisas voc\u00ea provavelmente deve s\u00f3 estar repetindo o que dizem, eu li os livros e n\u00e3o achei NADA disso, inclusive a hermione \u00e9 a personifica\u00e7\u00e3o de defensora dos direitos humanos, ent\u00e3o se tem uma obra que", "id": "1623506437044412418"},{"created_at": "2023-02-09T02:16:38.000Z", "text": "@carlosjordy E No balan\u00e7os das horas a nova ordem vai leva-los a pris\u00f5es internacionais contra os direitos-humanos sabotagem e desinforma\u00e7\u00e3o na crise pandemica de covid ..V\u00e3o ser todos CONDENADOS HAHAHAHA.", "id": "1623506126217019392"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:06.000Z", "text": "@maa_eugenia Quais direitos humanos eles feriram agora kkk", "id": "1623504736040153088"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:18.000Z", "text": "humor t\u00f3xico e uma maravilha e dai q ofende 6383 direitos humanos https://t.co/Vhhk1UlxTV", "id": "1623504030486994945"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:05.000Z", "text": "ela fere todos os direitos humanos femininos e \u00e9 horr\u00edvel", "id": "1623503725024186368"},{"created_at": "2023-02-09T02:04:49.000Z", "text": "eu poderia falar v\u00e1rias coisas sobre isso, mas n\u00e3o t\u00f4 afim de ferir direitos humanos hoje", "id": "1623503153990713345"},{"created_at": "2023-02-09T02:04:01.000Z", "text": "@luizismos @vittorocriador KKKKKKKKKKKKKKKK pior que se vc pegar meus tu\u00edtes mais hediondos top 10 ofensas contra os direitos humanos, todos s\u00e3o de segunda a sexta nas partes da manh\u00e3", "id": "1623502950529134599"},{"created_at": "2023-02-09T02:02:43.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ Ainda que fossem culpados, julgados e condenados, o crime de dano a bem p\u00fablico n\u00e3o daria pris\u00e3o. O que est\u00e1 acontecendo \u00e9 um atentado\n\nOnde est\u00e3o os Direitos Humanos?!", "id": "1623502622660460547"},{"created_at": "2023-02-09T02:00:35.000Z", "text": "@faveladoinvest \ud83d\udde3\ufe0f\u00c9 s\u00f3 dizer que vai falar de Paulo Freire ou Mariele que conseguem at\u00e9 verba pra pagar cach\u00ea pra voc\u00ea.\ud83d\ude09\u00c9 a tal pol\u00edtica de conveni\u00eancia, eu vivi pra ver aluno de curso de licenciatura em matem\u00e1tica de universidade federal apresentar TCC falando de FAKENEWS e Direitos Humanos.\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/yUXcNwuTGL", "id": "1623502088712880130"},{"created_at": "2023-02-09T01:59:58.000Z", "text": "vou ter que mudar o @ aqui para come\u00e7ar ferir os direitos humanos em an\u00f4nimato #BBB23", "id": "1623501931254583296"},{"created_at": "2023-02-09T01:58:56.000Z", "text": "@dacenturione Na posi\u00e7\u00e3o de advogada e Conselheira da Secretaria de Direitos Humanos, eu digo que a liberdade dela foi adiada at\u00e9 demais.\n\nNa posi\u00e7\u00e3o de m\u00e3e, eu prefiro n\u00e3o opinar porque minha posi\u00e7\u00e3o de advogada t\u00e1 me mandando ficar calada", "id": "1623501670314303489"},{"created_at": "2023-02-09T01:58:38.000Z", "text": "@pingomaromba Putaria bagaceira\nFerindo os direitos humanos\nPutaria msm", "id": "1623501596217733120"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:13.000Z", "text": "@AprovadosPf21 @FlavioDino @UOLNoticias @LulaOficial Seguran\u00e7a, direito social fundamental para a garantia de direitos humanos ao cidad\u00e3o, como o direito \u00e0 vida e \u00e0 locomo\u00e7\u00e3o. A PF pode ajudar nesse objetivo, mas est\u00e1 muito sobrecarregada! @geraldoalckmin #somos1300 #convocatodospf @FlavioDino  @Leiro_ADPF", "id": "1623501240305958914"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:26.000Z", "text": "@carlosjordy Mi Mi Mi...  Est\u00e3o  sendo presos a Papuda e a Xolmeia est\u00e3o  lotados. Preocupa n\u00e3o,  chame os direitos humanos do bozo pra tirar.", "id": "1623501042187993090"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:41.000Z", "text": "olha se eu chegar naquela escola amanh\u00e3 e me chamarem de wandinha de novo eu vou infringir 472983 direitos humanos contra eles\nhttps://t.co/QQPBL7zcZH", "id": "1623500853876256770"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:18.000Z", "text": "eu tenho um problema que n\u00e3o \u00e9 que eu sou legal, eu sou passiva mesmo, odeio arranjar problema\n\no que me desenvolveu uma sensibilidade para saber que quando eu estou incomodada quer dizer que uns tr\u00eas direitos humanos foram feridos", "id": "1623499497790734336"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:41.000Z", "text": "a explica\u00e7\u00e3o para o desastre do bbb \u00e9 f\u00e1cil: falta algu\u00e9m ferindo direitos humanos", "id": "1623498337663045633"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:04.000Z", "text": "passar eu sei que n\u00e3o passei, mas estou curioso pra saber o resultado daquilo que eu estou chamando de reda\u00e7\u00e3o pq l\u00e1 se eu n\u00e3o ofendi alguma monitoria eu ofendi algum dos direitos humanos \n\nsisu\n#enem \ninep https://t.co/fdXZx4k8Dt", "id": "1623498184226996224"},{"created_at": "2023-02-09T01:44:07.000Z", "text": "@rosedbarros Cade os direitos humanos?", "id": "1623497941645238273"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:38.000Z", "text": "@heloiizaw pois l\u00e1 a gente fere mais d n sei quantos direitos humanos", "id": "1623497820249415685"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:36.000Z", "text": "@blovesmjj sim ctz que ele ia desativar o twitter e ningu\u00e9m usava mais fodase ( mas pelo menos ele sabe de direitos humanos", "id": "1623497813156941826"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:25.000Z", "text": "@VanLiberdade @mfriasoficial Direitos  humanos  muita gente  inocente  sofrendo  CPI", "id": "1623497765975105539"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:07.000Z", "text": "@revistaoeste Isso chama-se barb\u00e1ries, at\u00e9 qdo? Onde est\u00e1 a OAB, os tais Direitos Humanos, o Minist\u00e9rio P\u00fablico? Tem que \u00e0s fam\u00edlias denunciar para todos os \u00f3rg\u00e3os governamentais do mundo exigir repara\u00e7\u00e3o, exigir que os respons\u00e1veis por essa barb\u00e1rie sejam condenados e presos!! @TuckerCarlson", "id": "1623497439138258948"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:47.000Z", "text": "eu come\u00e7o a digitar uma frase onde infrinjo alguns direitos humanos e quando aperto pra enviar a gabriely j\u00e1 falou o mesmo ou at\u00e9 pior n\u00e3o adianta isso \u00e9 encontro de almas eu a amo para sempre", "id": "1623497106299273221"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:47.000Z", "text": "@ChagasDiegoM @folha Ministeriado p\u00e9ssimo. Entendo achar problema nos minist\u00e9rios como no minist\u00e9rio da Defesa ou at\u00e9 no Planejamento. Mas j\u00e1 temos os melhores minist\u00e9rios dos Direitos Humanos e do Meio Ambiente da hist\u00f3ria.", "id": "1623497103384236034"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:19.000Z", "text": "@hopewrld_j @ilmythv @bysaddx exatamente, as bixa ofendendo 40 minorias, atacando 35 direitos humanos, cometendo 23 crimes e a gente que toma block por mandar um smt basico \ud83d\ude14", "id": "1623495728742952960"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:18.000Z", "text": "@studyliss @lovslinetti Ainda tem direitos humanos", "id": "1623495723453931520"},{"created_at": "2023-02-09T01:34:46.000Z", "text": "Job do dia: Reclama\u00e7\u00e3o Constitucional pelo Conselho Estadual dos Direitos Humanos contra decis\u00e3o que determinou despejo de 600 fam\u00edlias sem terra acampadas desde 2017 em Pedras de Fogo, sem considerar regime de transi\u00e7\u00e3o da ADPF 828. \nVamos derrubar mais uma no @STF_oficial! \ud83d\udc4a\ud83c\udffd https://t.co/J4b7PQAlDN", "id": "1623495591174045697"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:51.000Z", "text": "@revistaoeste E se o bandido matar, a\u00ed vem direitos humanos defende-lo !!", "id": "1623494100400934913"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:22.000Z", "text": "Onde est\u00e3o os \"Direitos Humanos\" ?\ud83d\ude2e\n\"Uma rotina que inclui banhos de chuveiro frio, noites sobre um colch\u00e3o fino lan\u00e7ado no ch\u00e3o e o mau cheiro que escapa do banheiro marca a realidade carcer\u00e1ria de mais de 1,3 mil golpistas que permanecem presos em Bras\u00edlia.\" ESTAD\u00c3O https://t.co/bw5UMcKr5s", "id": "1623493978199818247"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:07.000Z", "text": "@mattiellosv Preocupados com a falta de \u00e1gua , com direitos humanos e at\u00e9 com a mis\u00e9ria.. mudaram muito em um m\u00eas apenas ... https://t.co/PU7yEGopb6", "id": "1623493918095556609"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:43.000Z", "text": "eita que vai ter lolzeira na rd da comiss\u00e3o de direitos humanos da fflch usp\ud83d\ude1d", "id": "1623493818296201223"},{"created_at": "2023-02-09T01:21:49.000Z", "text": "@rosedbarros \u2026a idade \u00e9 que define o criminoso? Velho bandido tem que ser solto e jovem de 16 anos tem que apodrecer na cadeia? Vai pedir a interven\u00e7\u00e3o dos direitos humanos? Melhora nos pres\u00eddios? Vai retirar o \u2018bandido bom \u00e9 bandido morto?\u2019 Vcs, Bolsonaristas, s\u00e3o esquisitos! https://t.co/NgTOfqISVk", "id": "1623492333080657925"},{"created_at": "2023-02-09T01:21:24.000Z", "text": "@THOR_MENTA Milagreeee... Agora de preocupam com direitos humanos, gastos com hospedagem e \u00e1gua pra semi\u00e1rido nordestino https://t.co/fbJ0loVMoA", "id": "1623492226281275392"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:56.000Z", "text": "ele eh muito frango respeita os direitos humanos e etc gosyo de uma coisa mais temperada", "id": "1623492109562179585"},{"created_at": "2023-02-09T01:17:39.000Z", "text": "o professor de direitos humanos precisa dar um workshop pra todos os professores da esamc de como apresentar uma aula decente", "id": "1623491283523174408"},{"created_at": "2023-02-09T01:15:10.000Z", "text": "nem tudo precisa desse tipo de recorte n\u00e3o, tem gente que tem que se foder e ponto. \nfonte: https://t.co/RTarb87oVy", "id": "1623490657103781888"},{"created_at": "2023-02-09T01:13:26.000Z", "text": "@magalipenalista Ate a advogada defensora dos direitos humanos se rendeu as algemas \nHahahahahaa\n\nPode deixar", "id": "1623490220975947780"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:50.000Z", "text": "@STF_oficial Pris\u00e3o em massa . Idosos e crian\u00e7as . Uma senhora q poderia ser a m\u00e3e ,ou irm\u00e3 da Rosa Weber sendo espancada em atitude proibida pela conven\u00e7ao de Genebra... \u00c9  ,espero q.jamais esse epis\u00f3dio seja esquecido ,para q nunca mais ocorra essa absurda viola\u00e7ao dos direitos humanos. https://t.co/GFUuzsV2GH", "id": "1623490071025557504"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:31.000Z", "text": "@rosedbarros Se estivessem em casa assando uma picanha e tomando uma cervejinha como todo cidad\u00e3o de bem n\u00e3o estariam em uma penitenci\u00e1ria. Lugar de bandido \u00e9 na cadeia. Direitos humanos \u00e9 para humano direito. https://t.co/sy1cG74PCk", "id": "1623489739725877250"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:20.000Z", "text": "Alexandre de Moraes ia ter que trabalhar tudo que ele nao trabalhou a vida toda pq o tanto de direitos humanos ofendidos minha nossa senhora https://t.co/JBalMvFREl", "id": "1623489692913086464"},{"created_at": "2023-02-09T01:10:22.000Z", "text": "@isafelizatti Direito civil parte geral, Direito Internacional, Direitos Humanos e ECA", "id": "1623489451862228992"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:58.000Z", "text": "Registro ainda que para al\u00e9m da cria\u00e7\u00e3o das novas cinco comiss\u00f5es, foram criadas ainda a Comiss\u00e3o da Amaz\u00f4nia e dos povos origin\u00e1rios, e a comiss\u00e3o de Direitos Humanos agora se torna tamb\u00e9m de Igualdade Racial.", "id": "1623489348896190465"},{"created_at": "2023-02-09T01:07:44.000Z", "text": "@incantatrix_ algo bem mais humano do que \u00e9 aqui onde voc\u00ea sozinho precisa bloquear sozinho tudo que \u00e9 ruim ou denunciar pra uma entidade desconhecida quando tu v\u00ea algu\u00e9m ferir os direitos humanos.\n\npor exemplo, se algu\u00e9m denunciar algo no burnthistown eu vou ver e posso resolver na hora.", "id": "1623488785416699909"},{"created_at": "2023-02-09T01:07:15.000Z", "text": "Direitos humanos lei pra crlh que o brasileiro mesmo n\u00e3o sabe usar 1/3.", "id": "1623488665891614720"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:30.000Z", "text": "@JoreginacioJose \u00c9  uma aberra\u00e7\u00e3o. Deve ser investigada pelo que fez nos Direitos  Humanos com a turma dela!", "id": "1623488227268075520"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:14.000Z", "text": "@paulobilyk Natural, o olhar desses jornais de quem escreveu os artigos \u00e9 mais inteligente e abrangente que o seu. N\u00e3o queira que a sociedade ignore vari\u00e1veis como direitos humanos e democracia s\u00f3 pq voc\u00ea tem uma vis\u00e3o reducionista e s\u00f3 consegue pensar em termos de pre\u00e7o.", "id": "1623488158066147329"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:01.000Z", "text": "tenho umas opini\u00f5es pontos de vistas sobre as coisas que acabam sendo t\u00e3o controversos das do brasileiro m\u00e9dio que fico at\u00e9 meio assim de expor mas isso s\u00f3 mostra pra mim que talvez eu tenha vindo ao mundo para algo maior nos direitos humanos saca....", "id": "1623488105071185923"},{"created_at": "2023-02-09T01:02:25.000Z", "text": "Eu to com tanto medo de ter ferido os direitos humanos na reda\u00e7\u00e3o do enem \ud83d\ude2d", "id": "1623487450281566208"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:55.000Z", "text": "@ViitorLima_ prefiro continuar calado p n ferir uns 50 direitos humanos", "id": "1623487070999117828"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:53.000Z", "text": "PSOL quer Damares fora do Congresso e sem foro privilegiado | F\u00f3rum\n\nPasta q buscou emular o Minist\u00e9rio dos Direitos Humanos no governo Bolsonaro, c Damares \u00e0 cabe\u00e7a, \u00e9 acusada d negar o envio d \u00e1gua pot\u00e1vel e equipamentos m\u00e9dicos aos Yanomami na pandemia https://t.co/qjmzmx1prQ", "id": "1623487063768047618"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:34.000Z", "text": "O tal de Manoel, que perdeu a vota\u00e7\u00e3o na Casa de Vidro e n\u00e3o entrou no BBB, \u00e9 chato pra cacete. Tudo bem que, ao contr\u00e1rio do Gabriel Flop, n\u00e3o viola direitos humanos, mas ainda assim \u00e9 um mala. #BBB23", "id": "1623486730056654848"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:45.000Z", "text": "Prefiro a anitta subindo a favela de tran\u00e7a e ferindo 10 mil direitos humanos do que ela tentando fazer um trap \nPqp", "id": "1623486524439334912"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:47.000Z", "text": "@Necronio daqui a pouco nao vai poder mais ferir os direitos humanos", "id": "1623486282167902211"},{"created_at": "2023-02-09T00:53:11.000Z", "text": "@nikolas_dm Quem t\u00e1 acusando que tem que provar voc\u00ea n\u00e3o tem que fazer nada nunca vi agora homem chamar outro homem de homem ser crime entra em contato com os direitos humanos do exterior", "id": "1623485125693476866"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:26.000Z", "text": "@rxfahell Amg eu iria ferir muitos direitos humanos", "id": "1623484686503751682"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:20.000Z", "text": "Vontade de escrever outro dark romance e infringir todos os direitos humanos", "id": "1623484658318016517"},{"created_at": "2023-02-09T00:50:49.000Z", "text": "Imagina vc ter q for\u00e7ar ver gra\u00e7a no quarto deserto.\n\nVc fica 5 minutos ouvindo as conversas deles e qr sair cortando os pulsos pq eles s\u00e3o OS INIMIGOS DA VIDA.\nQ pessoas CHATAS, SEM GRA\u00c7A, PALIDAS, XOXAS...\n\nFICO com A Fenda e seu desrespeito aos direitos humanos #BBB23", "id": "1623484529913610243"},{"created_at": "2023-02-09T00:48:51.000Z", "text": "@Pepxz_ eu tamb\u00e9m cresci com harry potter e nem por isso, parei de ver qlqr coisa sobre dps que descobri que ela era transfobica. existe muitos outros jogos melhores que nao ferem direitos humanos. e mesmo que nn desse dinheiro pra ela, existe sim uma questao de ideais", "id": "1623484036365619200"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:01.000Z", "text": "\ud83c\udf99\ufe0fTemas como mem\u00f3ria, ancestralidade, tecnologia e direitos humanos comp\u00f5em a grade do curso, elaborado a partir de uma imers\u00e3o no territ\u00f3rio e sens\u00edvel escuta \u00e0s necessidades e demandas espec\u00edficas de cada comunidade.", "id": "1623483572077182980"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:26.000Z", "text": "@Alexand21087181 @DamaresAlves Ali\u00e1s\u2026.vai no perfil do novo ministro e tenta ver se ele arruma um tempinho para articular enquanto defende ladr\u00f5es, assassinos e estupradores\u2026..ele est\u00e1 muito ocupado em defender \u201cdireitos humanos\u201d para os encarcerados.", "id": "1623483173739941889"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:19.000Z", "text": "OCC: Fontes:\nO que s\u00e3o Direitos Humanos?. Dispon\u00edvel em: https://t.co/i65hUDhJHT\n\nImagens: site da ONU", "id": "1623483145583566851"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:17.000Z", "text": "Esta lei obriga os governos a fazer algumas coisas e os impede de fazer outras. Os indiv\u00edduos tamb\u00e9m t\u00eam responsabilidades: usufruindo dos seus direitos humanos, devem respeitar os direitos dos outros. Nenhum governo, grupo ou indiv\u00edduo tem o direito de violar esses direitos. +", "id": "1623483139539587074"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:14.000Z", "text": "S\u00e3o normas que reconhecem e protegem a dignidade de todos os seres humanos. Os direitos humanos regem o modo como os seres humanos individualmente vivem em sociedade e entre si, bem como sua rela\u00e7\u00e3o com o Estado e as obriga\u00e7\u00f5es que o Estado tem em rela\u00e7\u00e3o a eles. +", "id": "1623483123861229568"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:07.000Z", "text": "Eu v\u00f4 mata os direitos humanos", "id": "1623483095004463108"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:02.000Z", "text": "Desde o in\u00edcio da pandemia de COVID-19, o n\u00famero de moradores em situa\u00e7\u00e3o de rua deu um salto nas grandes. Em S\u00e3o Paulo, por exemplo, hoje eles s\u00e3o mais de 30.000 pessoas - quase como uma cidade dentro da cidade. https://t.co/pvSl75RShz", "id": "1623482822764765185"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:47.000Z", "text": "Direitos humanos deficiente f\u00edsico Chris Martin \n@antonioguterres   @Coldplay cm @MickJagger https://t.co/RuaSltneyk", "id": "1623482761582346240"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:05.000Z", "text": "@revisasill Civil 1\nDireitos Humanos", "id": "1623482582695395328"},{"created_at": "2023-02-09T00:41:13.000Z", "text": "@eutaisf meu deus cad\u00ea os direitos humanos numa hora dessa AAA que tortura \ud83d\ude02", "id": "1623482115114381321"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:04.000Z", "text": "PT quer presidir CCJ e comiss\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o, meio ambiente e direitos humanos na C\u00e2mara https://t.co/GcJffVYdyJ", "id": "1623481572723949568"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:44.000Z", "text": "tava olhando minha pesquisa do tcc pra cometer um auto pl\u00e1gio e achei uma ep\u00edgrafe citando Ele, o intelectual, carism\u00e1tico, f\u00e3 de quadrinhos de super her\u00f3i e do marx, o ministro dos direitos humanos do governo luly, silvio almeida", "id": "1623481488938348544"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:19.000Z", "text": "@Celtarrebaixado SIM n deveria ter direitos humanos nem perdao pra estupro", "id": "1623480882878087169"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:35.000Z", "text": "@FernandoHoliday Que merda einhhh\nMais uma a deriva \n\u00c9 como deixar a doidamares cuidando de direitos humanos \nO resultado j\u00e1 sabemos", "id": "1623480443474440195"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:04.000Z", "text": "Parab\u00e9ns a @StateGWI ganhadora do pr\u00eamio Gender Champion, Belquis Ahmadi. Obrigado por tudo que voc\u00ea fez e continua fazendo pelas mulheres, meninas e direitos humanos afeg\u00e3os. https://t.co/OKX1Af5b6m", "id": "1623479557838761985"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:34.000Z", "text": "um mlk ficava chamando um ex amigo meu pelo nome morto dele\n\"ai p mim sempre vai ser * e n\u00e3o max\"\ne foi na aula da professora de hist\u00f3ria/a maior aliada de minorias daquela escola, fui l\u00e1 e fofoquei p ela\na sala inteira teve que ouvir um sermao de 45 min sobre direitos humanos\u2661", "id": "1623479432756199424"},{"created_at": "2023-02-09T00:29:52.000Z", "text": "Em Roraima, no territ\u00f3rio Yanomami, a aten\u00e7\u00e3o foi refor\u00e7ada com a chegada dos ministros da Defesa, Jos\u00e9 M\u00facio, e dos Direitos Humanos, Silvio Almeida, acompanhados dos comandantes das For\u00e7as Armadas. \n\n\u27a1 Assista ao #EmPauta, com @NilsonKlava: https://t.co/bFwcwLpLU9 #GloboNews https://t.co/Gq43vLxqZp", "id": "1623479259372089347"},{"created_at": "2023-02-09T00:28:38.000Z", "text": "@liaortegaa sem direitos humanos pra estudantes de qualquer tipo. VOLTE DE IMEDIATO!", "id": "1623478947630444545"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:16.000Z", "text": "@SergioAJBarrett Com certeza, incita atos de rep\u00fadio internacional. Destaca-se que esse cidad\u00e3o, nem deve compreender o significado leg\u00edtimo de sua a\u00e7\u00e3o. Retrocesso aos Direitos Humanos.", "id": "1623478352735526912"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:01.000Z", "text": "\u00c9 f\u00e1cil voltar a CNV pra situa\u00e7\u00f5es pessoais, mas n\u00e3o d\u00e1 pra lidar com quest\u00f5es como a relativiza\u00e7\u00e3o que a gente provavelmente vai ouvir sobre DIREITOS HUMANOS com calma, paz, ouvindo o outro lado, etc... n\u00e3o tem jeito https://t.co/8WbFTe4mD7", "id": "1623477784264810497"},{"created_at": "2023-02-09T00:23:56.000Z", "text": "s\u00f3 entro nesse gp pra rir, em dois minutos a vick fere dez direitos humanos, inclusive os dela, eu n\u00e3o aguento", "id": "1623477764954226688"},{"created_at": "2023-02-09T00:23:43.000Z", "text": "@lalelivs amo a moral amo os bons costumes amo gente do bem amo os direitos humanos \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "id": "1623477708339482624"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:54.000Z", "text": "Desde muito antes de 2020 j\u00e1 era um cabar\u00e9 isso aqui, s\u00f3 descobriram mais formas de ferir os direitos humanos e acabar com a imagem de algu\u00e9m j\u00e1 que ficaram cheios de tempo merda na cabe\u00e7a na pandemia https://t.co/cmO0c6lT8Y", "id": "1623477251915276291"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:44.000Z", "text": "Desrespeitou os direitos humanos num n\u00edvel kkkkkk https://t.co/c2cL6ESbuf", "id": "1623476707150684161"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:37.000Z", "text": "\u201cN\u00e3o vou humilhar ngm nesse \u00e1udio\u201d disse eu humilhando 50 minorias 70 homens e lacrando 80 direitos humanos", "id": "1623476676523970562"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:35.000Z", "text": "As Mui\u00e9 do bragantino ofende todos os direitos humanos poss\u00edvel kkkklkk", "id": "1623476669376876546"},{"created_at": "2023-02-09T00:16:40.000Z", "text": "@cantoranizah kkkkkkk aqui \u00e9 assim e \u00e9 mais de um gato. infelizmente nao tenho nenhum conselho pra te dar que nao fira os direitos humanos ou dos gatos", "id": "1623475935512076288"},{"created_at": "2023-02-09T00:16:29.000Z", "text": "@dacenturione @MareTon No pa\u00eds que grande parte da popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o entende e n\u00e3o defende os \u201cdireitos humanos\u201d, falar de ressocializa\u00e7\u00e3o ainda t\u00e1 bem longe da pauta principal (lamentavelmente, por sinal).", "id": "1623475889395703809"},{"created_at": "2023-02-09T00:13:02.000Z", "text": "https://t.co/VSKG2EqgWE", "id": "1623475023276085250"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:16.000Z", "text": "@miguelsonline cometeria barbaridades feriria direitos humanos se fosse preciso pra viver uma hist\u00f3ria de amor com ele", "id": "1623474827855011840"},{"created_at": "2023-02-09T00:11:32.000Z", "text": "@ThiagoRosa87 @dacenturione chega a ser ir\u00f4nico pensar em direitos humanos numa realidade que as pessoas s\u00e3o fortemente punitivistas", "id": "1623474645037993986"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:45.000Z", "text": "est\u00e3o cortando a minha liberdade de express\u00e3o isso \u00e9 crime contra os direitos humanos irei protestar em frente ao tesla", "id": "1623473439615991808"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:17.000Z", "text": "Toda a Am\u00e9rica tem imensa d\u00edvida com povos ind\u00edgenas; genoc\u00eddio nunca foi interrompido https://t.co/uuZvcxwiSA", "id": "1623472568039505920"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:11.000Z", "text": "eu postei um story no cf falando sobre minha planta que murchou e o meu instagram excluiu falando que eu feri direitos humanos (?)", "id": "1623472292192825344"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:04.000Z", "text": "Lula viaja nesta quinta aos EUA e ter\u00e1 intensa agenda pol\u00edtica e econ\u00f4mica https://t.co/6fk2FWx3Jp", "id": "1623472008150323204"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:01.000Z", "text": "Ap\u00f3s meses, Aeroporto de Guarulhos deixa de ter afeg\u00e3os acampados. No auge do fluxo migrat\u00f3rio, em outubro do ano passado, o aeroporto chegou a abrigar cerca de 300 pessoas provenientes do Afeganist\u00e3o no Terminal 2. Leia: https://t.co/uVs1N9H4tZ.\n\ud83d\udcf7Rovena Rosa/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/i7AiNsK0W7", "id": "1623471747445178370"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:51.000Z", "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de Avi\u00e3o e Trator de Garimpo na \u00c1rea Yanomami: O Governo agindo em defesa dos Direitos Humanos https://t.co/zNtXKH999W", "id": "1623471704365273088"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:09.000Z", "text": "@42Salokin @Wendellll_gui @TiagoNa62564930 @g1 At\u00e9 pq o STF est\u00e1 colocando em pr\u00e1tica os Direitos Humanos que o Brasil concordou em acordos internacionais e a maioria desses direitos n\u00e3o precisa de lei escrita pra ser validado. Se o BR faz parte desses acordos, ele assina os Tratados, ele tem que fiscalizar sua execu\u00e7\u00e3o.", "id": "1623471526753214464"},{"created_at": "2023-02-08T23:58:43.000Z", "text": "lembrei de um querido no nono ano que o apelido dele era comuna pq o grupinho era s\u00f3 de incel e ele era o \u00fanico se acreditava em direitos humanos entre eles", "id": "1623471420217991170"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:29.000Z", "text": "@leandroruschel Cad\u00ea a Oab??? Direitos humanos??", "id": "1623471107830345728"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:51.000Z", "text": "@revistaoeste Cade o direitos humanos???. \nS\u00f3 DEUS na causa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a\ud83d\ude07\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1623470947452829697"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:39.000Z", "text": "@Zambelli2210 Proner tem experi\u00eancia em \u00e1reas como direito internacional e direitos humanos. Professora da UFRJ (Universidade Federal do Rio de Janeiro), a advogada\u00a0integrou a equipe de transi\u00e7\u00e3o\u00a0para o governo Lula no grupo t\u00e9cnico dedicado a Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica. E a senhora \u00e9 o qu\u00ea?", "id": "1623470897901232128"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:22.000Z", "text": "@pixelrosa_ como assim? q\nme fazer pagar pra usar o twitter fere uns 30 direitos humanos", "id": "1623470826455547905"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:29.000Z", "text": "@renao Saudades quando o BBB infringia acordos internacionais de direitos humanos https://t.co/6mYmWVQtIf", "id": "1623470606145527813"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:27.000Z", "text": "O regime da Ar\u00e1bia Saudita \u00e9 muito democr\u00e1tico e respeitador dos direitos humanos, por isso \u00e9 um parceiro de neg\u00f3cios dos #EUA e da #UE. Nunca sofre san\u00e7\u00f5es nem \u00e9 criticado pela dita \"comunidade internacional\".@POTUS, @vonderleyen @JosepBorrellF voc\u00eas s\u00e3o mesmo hip\u00f3critas! https://t.co/gl8lCjFeCo", "id": "1623470598411239428"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:51.000Z", "text": "@rhabiak Para fins de preven\u00e7\u00e3o Dino suspender\u00e1 a vig\u00eancia dos direitos humanos #anistiaSIM", "id": "1623470443884576771"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:46.000Z", "text": "Brigaram, lutaram, imploraram pela ditadura, choraram pelo nazismo e agora est\u00e3o reclamando de qu\u00ea meu pai do c\u00e9u?\nDireitos humanos, s\u00f3 mesmo para humanos direitos suas cabritas.\nComam alfafa e permane\u00e7am unidas bem juntinhas. https://t.co/7n2TCwXlFG", "id": "1623470423336706049"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:31.000Z", "text": "Lula viaja nesta quinta aos EUA: 'pol\u00edtica, integra\u00e7\u00e3o de cadeias produtivas, direitos humanos e transi\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica' https://t.co/CZNsg7Oges", "id": "1623470111934799875"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:27.000Z", "text": "@CheMadorni direitos humanos? n\u00e3o sei o que s\u00e3o.. pum! pum!", "id": "1623470091957411842"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:18.000Z", "text": "ainda bem que hoje me livrei e massacrei todos ((morrendo de medo de quebrar os direitos humanos https://t.co/naypTjVdAP", "id": "1623470055018098689"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:12.000Z", "text": "@josempuertas @TaboadaLucia Desgra\u00e7ados ao fundo rindo do Yago, muita sacanagem Isso, al\u00f4 direitos humanos aqui do Brasil, VCS s\u00f3 defendem bandidos,pivetes,gente do mau? Defendem atletas brasileiros que representam nosso pa\u00eds n\u00e3o?", "id": "1623470030368264193"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:36.000Z", "text": "@TiagoNa62564930 @g1 N\u00e3o precisa ter \"lei votada\" pra respeitar os outros. E o STF s\u00f3 est\u00e1 garantindo que o Brasil cumpra as exig\u00eancias de Direitos Humanos assumidos Internacionalmente em diversos tratados!", "id": "1623469878429601793"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:52.000Z", "text": "P\u00e9rolas da minha av\u00f3 com Alzheimer\n\"V\u00f3, para com isso, vou chamar os direitos humanos\"\n- direitos humanos nem existe mais", "id": "1623469694500892672"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:14.000Z", "text": "@BjorkFag Pior que o bichinho \u00e9 muito esperto, mas ele \u00e9 muito liberal, forcei ele a aceitar que coloniza\u00e7\u00e3o \u00e9 uma pr\u00e1tica normal pq vai ao encontro do direito de conquista e que at\u00e9 os povos ind\u00edgenas reconhecem essa forma, mas ele ficou falando da Declara\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos", "id": "1623469535540936705"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:02.000Z", "text": "A devasta\u00e7\u00e3o do terremoto na Turquia e Syria matou +12k pessoas at\u00e9 agr.\n\nNem EUA nem EU pretendem levantar as san\u00e7\u00f5es  contra a Syria.\n\nLembre disso quando eles falarem em Direitos Humanos\n\n@LatuffCartoons https://t.co/57Gc9g4Og1", "id": "1623469484722855939"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:07.000Z", "text": "Key e Thaysa numa sala \u00e9 o fim dos direitos humanos\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/tWzXG2TnxU", "id": "1623469002407247875"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:10.000Z", "text": "T\u00f4 em aula online e t\u00f4 anotando tanto que n\u00e3o consegui jantar por conta da aula de direitos humanos to achando isso indo contra os direitos humanos sos KKKKKKK.", "id": "1623468761658322947"},{"created_at": "2023-02-08T23:46:57.000Z", "text": "Contaremos com a ilustre presen\u00e7a da grandiosa Pol\u00edcia Federal \nInfelizmente Silvio Almeida n\u00e3o poder\u00e1 estar presente em raz\u00e3o das poss\u00edveis consequ\u00eancias ao seu Minist\u00e9rio (direitos humanos)", "id": "1623468456447291392"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:07.000Z", "text": "@Simao48435073 Com certeza v\u00e3o aprender sobre direitos humanos...", "id": "1623467239969021954"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:40.000Z", "text": "eu e meus amigos ferindo uns 30 direitos humanos em alto e bom som na fila do RU todo dia", "id": "1623466875744141313"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:36.000Z", "text": "@Renatod48204714 @FlavioBolsonaro Mimimimi e da\u00ed ? N\u00e3o sou do Direitos humanos ! \u00c9 s\u00f3 n\u00e3o quebrar, invadir, cagar na mesa que n\u00e3o vai parar l\u00e1, acabou p\u00f4rra", "id": "1623466857742180352"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:01.000Z", "text": "@catharinapmo coitado dos Direitos Humanos, o tanto de ofensa que ia rolar", "id": "1623466714313662465"},{"created_at": "2023-02-08T23:38:38.000Z", "text": "@nikolas_dm S\u00f3 falta agora vc ser a favor dos direitos humanos, por que no desgoverno Bozo vc nem queria saber de transpar\u00eancia.", "id": "1623466363535622148"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:14.000Z", "text": "As mesmas na\u00e7\u00f5es que enchem a boca para falar de Direitos Humanos, negam ajuda humanit\u00e1ria \u00e0 S\u00edria com base em san\u00e7\u00f5es absurdas. S\u00e3o os mesmos que exploram o sentimentalismo no conflito da Ucr\u00e2nia, mas financiam o genoc\u00eddio no I\u00eamen.", "id": "1623466010798878720"},{"created_at": "2023-02-08T23:35:34.000Z", "text": "Lula viaja nesta quinta aos EUA: 'pol\u00edtica, integra\u00e7\u00e3o de cadeias produtivas, direitos humanos e transi\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica' \n\nhttps://t.co/fgXuTDYwp9", "id": "1623465593859891201"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:59.000Z", "text": "@maecellina Como se o sapato fizesse o tipo dela ne com total de 0 direitos humanos sendo ofendido na carreira", "id": "1623465445117272064"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:45.000Z", "text": "@httpjaureg s\u00f3 n\u00e3o vou hablar sobre voc\u00ea porque vou ferir seus direitos humanos", "id": "1623465389123375105"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:44.000Z", "text": "Prefeita de Barcelona, Ada Colau, escreveu ao primeiro-ministro Netanyahu para informar que suspendeu temporariamente o relacionamento institucional entre Barcelona e Tel Aviv at\u00e9 que as autoridades israelenses ponham fim ao sistema de viola\u00e7\u00f5es dos direitos humanos palestinos. https://t.co/BDzvieE0JY", "id": "1623465384644083712"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:08.000Z", "text": "o elon musk querendo evitar o squad gs do fred de violar ainda mais os direitos humanos\nhttps://t.co/veV3OCHUse", "id": "1623465231094542337"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:59.000Z", "text": "@joseulseul cade os direitos humanos", "id": "1623465194306281476"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:26.000Z", "text": "Chefe de Direitos Humanos da ONU chega ao Haiti para reuni\u00f5es ...\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tw_trends_br. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#toptrends #trends #twitter #google\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/pHEqHf9tOe", "id": "1623464803321753600"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:12.000Z", "text": "Lula viaja nesta quinta aos EUA: 'pol\u00edtica, integra\u00e7\u00e3o de cadeias produtivas, direitos humanos e transi\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica' https://t.co/khow7x9ovC", "id": "1623464745448644610"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:52.000Z", "text": "@planalto Reconstruir o pa\u00eds \u00e9 devolver a dignidade do povo brasileiro!\nExistem cidad\u00e3os que foram furtados em todos os seus diretos, violaram a CF/TIDH para atingir a dignidade humana de um povo!\nPreciso de audi\u00eancia com Ministro dos Direitos Humanos, no meu caso houve viola\u00e7\u00e3o TIDH. \ud83c\udd98", "id": "1623464661218742273"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:36.000Z", "text": "@LeoC_1310 @historia_pensar A propria esquerda radical vem se afastando dele. \n\nDepois que ele se aproximou ainda mais do Ciro, o mesmo que chama pol\u00edticas p\u00fablicas de direitos humanos (Raciais / G\u00eanero / LGBTQIA+, etc), de \"identitarismo\", o pessoal vem largando a m\u00e3o dele.\n\nJ\u00e1 n\u00e3o era sem tempo.", "id": "1623464342036283394"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:19.000Z", "text": "Aqu\u00e1rio reuniu no l\u00edder agora \u00e9 s\u00f3 esperar qual dos direitos humanos eles v\u00e3o ofender hoje https://t.co/fEBAuTaBls", "id": "1623464271345602560"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:09.000Z", "text": "O promotor de Justi\u00e7a Antonio Henrique Graciano Suxberger foi indicado para atuar, como perito, em um caso contra o Estado Brasileiro na Corte Interamericana de Direitos Humanos. https://t.co/2FxFTkB3TE\n\n#mpdft #pertiompdft #corteinteramericana #promotordejustica https://t.co/goAmO2t83Y", "id": "1623464231516397569"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:56.000Z", "text": "@vaidesmaiar Vamos de mais uma # pedindo respeito, s\u00e3o os maiorais mesmo. Direitos humanos pra que n\u00e9 \ud83d\ude0d", "id": "1623464173014245378"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:49.000Z", "text": "Esses tipos de a\u00e7\u00f5es qualificam Saab como uma pessoa que lutou \"pela paz\" pacificamente, disse o vice-presidente da Liga Tunisiana de Direitos Humanos.\n\n#FreeAlexSaab @CNN @NicolasMaduro @SecBlinken\n#PatriaGrandeEsCaribe https://t.co/1E3rmUPYZj", "id": "1623464145847721985"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:44.000Z", "text": "O vice-presidente da Liga Tunisiana de Direitos Humanos, Najat Zemmouri, informou que o diplomata venezuelano Alex Saab foi indicado ao Pr\u00eamio Nobel da Paz.\n\n#FreeAlexSaab\n@POTUS @NicolasMaduro @WhiteHouse\n#PatriaGrandeEsCaribe https://t.co/BcdHgbbXzY", "id": "1623464123357962243"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:26.000Z", "text": "Direitos humanos no Brasil? \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0 https://t.co/YTkY5sB8pl", "id": "1623464050502914049"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:13.000Z", "text": "@hospicio_brasil @fonometal O pr\u00f3prio Ministro dos Direitos Humanos considerou os garimpeiros como v\u00edtimas!", "id": "1623463995146485762"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:59.000Z", "text": "@lukinha_kjjkk \u00e9 q pras algumas pessoas se pensa em direitos humanos \u00e9 automaticamente de esquerda https://t.co/tFxdO5Fcbo", "id": "1623463682633072643"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:51.000Z", "text": "quais direitos humanos ir\u00e3o ferir hoje? #bbb23 https://t.co/GK0EBjxzDG", "id": "1623463398955446273"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:21.000Z", "text": "@vaidesmaiar L\u00e1 se v\u00e3o 5 direitos humanos", "id": "1623463274846076930"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:08.000Z", "text": "esse professor de ilicitude e culpabilidade \u00e9 chapadissimo, ao meu ver ele ja feriu todos os direitos humanos baseado no c\u00f3digo penal", "id": "1623462967877554176"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:24.000Z", "text": "@requiaooficial N\u00e3o, s\u00e3o criminosos, e em lugar que n\u00e3o deveriam estar, dentro dos direitos humanos eles tem que sair dali e serem presos.", "id": "1623462279139282944"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:49.000Z", "text": "N\u00e3o vou expor minhas opini\u00f5es sobre os atletas do S\u00e3o Paulo Futebol Clube pois todas elas infrigem alguns direitos humanos", "id": "1623462134364487681"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:45.000Z", "text": "@Niqv3 @cifa_estp Essa da\u00ed \u00e9 a contribui\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do atual ministro dos \"direitos humanos\"", "id": "1623462117050355712"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:04.000Z", "text": "@realEimaginario 5anos de cadeia.\nCom grande contribui\u00e7\u00e3o do ministro dos direitos humanos.\nParab\u00e9ns a esquerda que est\u00e1 no bolso do imperialismo.", "id": "1623461440106467329"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:17.000Z", "text": "Ah, brasilzim! Com salles para presidir a Comiss\u00e3o do Meio Ambiente e feliciano para presidir a Comiss\u00e3o de Direitos Humanos, pode fechar a conta https://t.co/WwSBfGyMIh", "id": "1623461244844888067"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:29.000Z", "text": "10 dos 13 governadores s\u00e3o fascistas (eleitos por uma popula\u00e7\u00e3o idem, sempre bom lembrar) https://t.co/QaoAtIJ6jG", "id": "1623460790517866500"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:25.000Z", "text": "@re_gds literal direitos humanos https://t.co/CM0i9IDKEi", "id": "1623460521516183554"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:24.000Z", "text": "CIDH critica omiss\u00e3o do governo Bolsonaro com viol\u00eancia contra ianom\u00e2mis\nA CIDH instou o estado brasileiro \"a intensificar seus esfor\u00e7os para reparar e reverter a crise humanit\u00e1ria e de direitos humanos\" que afeta os ianom\u00e2mis https://t.co/968nDFpQCx", "id": "1623460013002948610"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:09.000Z", "text": "Banco Central independente de quem?\n\nIndependente do bom senso, independente a democracia, independente dos direitos humanos...\n\nEnfim, um banco central do jeito que o mercado gosta. https://t.co/jDwHE6ig7r", "id": "1623459952202227714"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:07.000Z", "text": "eu seria 100% a namorada \n\nnossa como vc consegue namorar um bolsominion? \u201cConseguindo\u201d\n\nmas voc\u00eas n\u00e3o brigam? \u201cN\u00e3o\u201d\n\nMas ele eh contra os direitos humanos \u201ce dos animais tb\u201d", "id": "1623459944040112131"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:40.000Z", "text": "@carlosjordy @agencialupa Pois \u00e9 ...nem nenhuma ONG de Direitos Humanos se pronunciar sobre os presos em 08 de janeiro ....", "id": "1623459579307732994"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:36.000Z", "text": "@stargirlyas Direitos humanos po, vai explorar os caras tendo 2 tempo, empatia FBF", "id": "1623459562685624320"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:23.000Z", "text": "Nunca esqueceremos do campo de concentra\u00e7\u00e3o. Direitos humanos n\u00e3o se importaram. Justi\u00e7a feita \u00e0 margem da lei. Um ditador apenas sendo ministro, fazendo atrocidades com o povo de bem. https://t.co/sMAMWrLmj6", "id": "1623459506230292480"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:55.000Z", "text": "@sendralaila @PauloVitorKlein com nove ataques aos direitos humanos", "id": "1623458632330366977"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:36.000Z", "text": "Como assim respeitar os direitos humanos, poxa Enem n\u00e3o posso dar como solu\u00e7\u00e3o botar fogo em algu\u00e9m \ud83d\ude15\ud83d\ude1f???", "id": "1623458555918417921"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:57.000Z", "text": "@mdhcbrasil @AleGeronto Finalmente temos os direitos humanos atuando. O Brasil estava caminhando pra se tornar um faroeste.", "id": "1623458392596676609"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:42.000Z", "text": "@remediavel Sarinha \u00e9 aut\u00eantica e vive intensamente o jogo. A sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 de tranquilidade por n\u00e3o precisar soltar notas de esclarecimento por ferir minorias e os direitos humanos \ud83d\ude09", "id": "1623458075855446018"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:22.000Z", "text": "as vezes exu testa nosso r\u00e9u prim\u00e1rio n\u00e9. eu hoje sofri uma tentativa de evangeliza\u00e7\u00e3o, \u00e9 moles? o maluco me veio com papo de que o mundo vai acabar e eu posso ser salva atrav\u00e9s de Jesus Cristo. ofendeu uns 17 direitos humanos e no fim falou que espera me encontrar no c\u00e9u!", "id": "1623457992422346754"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:41.000Z", "text": "Viola\u00e7\u00e3o de direitos humanos em Mirassol D'Oeste. @mpdemt @ludiocabral @DepBarranco \n\nSurto psic\u00f3tico requer servi\u00e7o de urg\u00eancia: samu ou ambul\u00e2ncia. N\u00e3o \u00e9 caso de pol\u00edcia, n\u00e3o \u00e9 caso de cras, n\u00e3o \u00e9 caso de caps. \u00c9 samu ou ambul\u00e2ncia. https://t.co/LAPjSRajRV", "id": "1623457818828328962"},{"created_at": "2023-02-08T23:02:33.000Z", "text": "@nsoueudani vidoca 6 isso eh um crime contra os direitos humanos", "id": "1623457283178119171"},{"created_at": "2023-02-08T23:02:13.000Z", "text": "n\u00e3o posso nem falar na dm porra cad\u00ea os direitos humanos", "id": "1623457198570450946"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:22.000Z", "text": "@BolsonaroSP Exmo Sr Deputado, boa noite. A respeito das pris\u00f5es efetuadas no dia 8 de janeiro deste ano em Bras\u00edlia, tive noticias de que pessoas, que foram detidas devido aquele epis\u00f3dio, est\u00e3o sofrendo graves viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos, incluindo torturas. N\u00e3o sei se procede, mas, como", "id": "1623456986439483396"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:04.000Z", "text": "vou me abster de comentar a precifica\u00e7\u00e3o de Zelda e a falta de localiza\u00e7\u00e3o para n\u00e3o ferir os direitos humanos. Ademais, insana a direct, absurdamente boa, e que trailer de tears of the kingdom!!!", "id": "1623456909620822016"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:04.000Z", "text": "https://t.co/xWnV0Fwfm0", "id": "1623456657186631680"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:03.000Z", "text": "No Cear\u00e1, 17 pessoas s\u00e3o resgatadas de trabalho escravo. As v\u00edtimas viviam em p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es de moradia, dormindo de forma improvisada na \u00e1rea externa das casas, sem \u00e1gua pot\u00e1vel nem local para as refei\u00e7\u00f5es. Ou\u00e7a: https://t.co/h3ScLtiu8W.\n\ud83d\udcf7Jos\u00e9 Cruz/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/HC9GmFWjAB", "id": "1623456653424349184"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:04.000Z", "text": "@munsonscult deve violar os direitos humanos", "id": "1623456408103702528"},{"created_at": "2023-02-08T22:58:19.000Z", "text": "Autora de diversas publica\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais sobre g\u00eanero, ra\u00e7a e direitos humanos, Sueli, que integra o Conselho Consultivo da BrazilFoundation, recebeu diversos pr\u00eamios em reconhecimento \u00e0 sua trajet\u00f3ria.  @SueliCarneiro\n\n#M\u00easdaHist\u00f3riaNegra\n#BlackHistoryMonth", "id": "1623456216935698434"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:41.000Z", "text": "@patrocinshay q q tu t\u00e1 ferindo os direitos humanos sem mim??!!! me espera \ud83e\udd23", "id": "1623455557335289856"},{"created_at": "2023-02-08T22:51:03.000Z", "text": "@LucianoGiusepp4 MELHOR ESSE CASO GRAVE DE PRIS\u00c3O ARBITR\u00c1RIA DE MAIS DE MIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7INOCENTES IR DIRETO PRA JULGAMENTO NUMA CORTE INTERNACIONAL DOS DIREITOS HUMANOS. SE FICAR POR AQUI, PODEM INVERTER A NARRATIVA, VIRAR MOEDA DE TROCA E ACABAR EM PIZZA", "id": "1623454387757797378"},{"created_at": "2023-02-08T22:30:01.000Z", "text": "Chefe de Direitos Humanos da ONU @volker_turk est\u00e1 no #Haiti. Pa\u00eds caribenho sofre com viol\u00eancia, crise econ\u00f4mica, fome e c\u00f3lera.\n\nAg\u00eancias da ONU precisam de US$ 715 milh\u00f5es para ajudar mais de 5 milh\u00f5es de haitianos. https://t.co/KqMRD7S8Y6", "id": "1623449094470647808"},{"created_at": "2023-02-08T21:45:26.000Z", "text": "@folha reconstruindo:\n\nSUS\u2705\nEduca \u2705\nmeio ambiente \u2705\nDireitos Humanos \u2705\nEconomia \u2705\nCi\u00eancia e pesquisa \u2705\nPol\u00edtica externa\u2705\nCultura\u2705\nRespeito com Jornalismo\u2705\nFFAA\u2705", "id": "1623437876980756482"},{"created_at": "2023-02-08T21:44:57.000Z", "text": "@Q1Andreza @meltedvideos Depois de ferir todos os direitos humanos poss\u00edveis kkkk", "id": "1623437754821668865"},{"created_at": "2023-02-08T21:44:50.000Z", "text": "@Luanil30 @thingslths @Vitorfi74168122 @choquei direitos humanos s\u00e3o pra todos, ningu\u00e9m \u00e9 excess\u00e3o", "id": "1623437726111391748"},{"created_at": "2023-02-08T21:44:13.000Z", "text": "@cartermariano @vivenciaemprosa @DrBrunoGino Sim, imaginei\n\nO jurista, pol\u00edtico, militante de direitos humanos, fundador do PT, bacharel em Direito pela USP \u00e9 realmente irrelevante.. (cont\u00e9m ironia)", "id": "1623437568938496000"},{"created_at": "2023-02-08T21:44:08.000Z", "text": "Sensibilizado, o secret\u00e1rio nos assegurou uma agenda com o governador Elmano Freitas e a secret\u00e1ria de Direitos Humanos, On\u00e9lia Santana, para debater a cria\u00e7\u00e3o de um programa de assist\u00eancia e iniciar a busca ativa dessas crian\u00e7as e adolescentes, atendendo as propostas sugeridas https://t.co/9mrmQ5XQ2D", "id": "1623437550034784257"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:35.000Z", "text": "Descobri que tem que respeitar os direitos humanos na reda\u00e7\u00e3o do Enem https://t.co/ZWWvEUklG9", "id": "1623436909514199040"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:01.000Z", "text": "Inclusive, seria de grande import\u00e2ncia tramar uma agenda para o ministro Silvio aqui em nossa cidade. N\u00e3o podemos nos intimidar: \u00e9 de vital import\u00e2ncia consolidar o debate de constru\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas de dignidade e direitos humanos, aqui pra nossa cidade.", "id": "1623436515560009728"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:16.000Z", "text": "\u2714\ufe0fDefensores P\u00fablicos do N\u00facleo de Promo\u00e7\u00e3o e Defesa dos Direitos Humanos (NDH) e do Grupo de Trabalho Direitos na Rua realizaram visita t\u00e9cnica \u00e0 comunidade do Sol Nascente (Ceil\u00e2ndia).\n\ud83e\udd1dSeguiremos unidos para que essas pessoas recebam todo apoio e a orienta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria. https://t.co/DcIsEvAhki", "id": "1623436326908592129"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:05.000Z", "text": "Em todo o Brasil, mais de 113 mil crian\u00e7as e adolescentes perderam o pai, a m\u00e3e ou ambos para a Covid-19 entre mar\u00e7o de 2020 e abril de 2021, segundo relat\u00f3rio do Conselho Nacional de Sa\u00fade e Conselho Nacional de Direitos Humanos.", "id": "1623436277365489664"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:28.000Z", "text": "nao sei me categorizar nisso pq at\u00e9 2020 eu simplesmente achava q esquerda era s\u00f3 defender direitos humanos sem organiza\u00e7\u00e3o alguma \ud83d\ude10 https://t.co/3IqxyM2me0", "id": "1623436121656152064"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:00.000Z", "text": "Por mais que a CF de 88 tenha transformado drasticamente a sociedade, assim como o desenvolvimento e a internaliza\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos, ainda h\u00e1 pessoas que a menospreza. Afinal , quem tem medo da Constitui\u00e7\u00e3o Federal ?", "id": "1623436007407489025"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:50.000Z", "text": "@andre_info Mas n\u00e3o basta ser garantista, tem que indicar algu\u00e9m que tenha um hist\u00f3rico de defesa dos direitos humanos e trabalhistas, principalmente trabalhistas.", "id": "1623435210330349569"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:28.000Z", "text": "o famoso \"tenho personalidade forte\" n\u00e3o colega vc s\u00f3 desrespeita direitos humanos e \u00e9 grosso pra krl msm", "id": "1623435116453265418"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:12.000Z", "text": "gente a vida do bancarios n eh f\u00e1cil hoje ja feri uns 5 direitos humanos principalmente dos idosos", "id": "1623435048727740420"},{"created_at": "2023-02-08T21:31:52.000Z", "text": "Download gratuito do livro \"O Efeito do Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o Sobre os Direitos Humanos no Atual Contexto Brasileiro\", de Osmar Pires e Helena Esser. \n\nVia: N\u00facleo de #Lawfare do Museu da Lava Jato. @mljoficial - Lembrar para n\u00e3o repetir. Dispon\u00edvel em: https://t.co/YzcoaNGdHv https://t.co/NiH2J7o7Xo", "id": "1623434463794565120"},{"created_at": "2023-02-08T21:31:01.000Z", "text": "Deixei nos rascunhos um tweet pra evitar ferir uns direitos humanos https://t.co/HUMfwg97DL", "id": "1623434247196512258"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:59.000Z", "text": "@CarlaMaisBolos @antoniocostapm Prefiro a declara\u00e7\u00e3o universal dos direitos humanos, assim n\u00e3o tenho de falar consigo, mas muito obrigado pela sua sugest\u00e3o.", "id": "1623434240091209729"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:07.000Z", "text": "Silvio Almeida, dos Direitos Humanos e Jos\u00e9 M\u00facio, da Defesa, ficam at\u00e9 esta 5\u00aa (09.fev) na regi\u00e3o #sbtnews https://t.co/CG3BXXyDzc", "id": "1623433771172220929"},{"created_at": "2023-02-08T21:28:59.000Z", "text": "Kd os DIREITOS humanos @silviolual ministro pra v\u00ea a fam\u00edlia do Policia Militar atacado covardemente??? S\u00f3 tem DIREITOS HUMANOS PRA BANDIDOS NO BRASIL https://t.co/weoo60FWbm", "id": "1623433737156579328"},{"created_at": "2023-02-08T21:28:38.000Z", "text": "@VanLiberdade Kd os DIREITOS humanos @silviolual ministro pra v\u00ea a fam\u00edlia do Policia Militar atacado covardemente??? S\u00f3 tem DIREITOS HUMANOS PRA BANDIDOS NO BRASIL.", "id": "1623433646983245824"},{"created_at": "2023-02-08T21:27:59.000Z", "text": "@_calori @nandaIIe Muito obrigada, diva. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \nAgora vou me abster pra n\u00e3o ofender os direitos humanos", "id": "1623433485481308160"},{"created_at": "2023-02-08T21:27:56.000Z", "text": "@BatistaOdirley @fiscaldoibama Socialistas, pero no defensor das mulheres.\n\nhttps://t.co/ROZ7d9qmmP", "id": "1623433472139497473"},{"created_at": "2023-02-08T21:26:06.000Z", "text": "@aguirrejardel_ MEU DEUS achei  que fosse outro jerry quase que violei 36 direitos humanos de gra\u00e7a agora", "id": "1623433012447780866"},{"created_at": "2023-02-08T21:26:02.000Z", "text": "nem parece que vai quebrar 50 direitos humanos\ud83d\ude0d https://t.co/A50j97Uxdk", "id": "1623432993443397634"},{"created_at": "2023-02-08T21:24:07.000Z", "text": "Vontade de violar uns 12 direitos humanos hoje", "id": "1623432514105663494"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:10.000Z", "text": "Os dados s\u00e3o utilizados para advocacy conjunto voltado para prote\u00e7\u00e3o dos direitos humanos, empoderamento econ\u00f4mico e reconhecimento do trabalho de cuidado nas pol\u00edticas e legisla\u00e7\u00e3o do Brasil.", "id": "1623432271352184832"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:00.000Z", "text": "@XavierTuca @LuisCValois N\u00e3o vejo pq... Valois tem un trabalho conhecido, defensor da justi\u00e7a e dos direitos humanos.\n\nZanin \u00e9 incr\u00edvel, mas n\u00e3o tem o mesmo fundamento revolucion\u00e1rio do Valois.", "id": "1623431980003086339"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:20.000Z", "text": "se eu for falar a verdade, irei ferir todos os direitos humanos e n\u00e3o terei advogado, ent\u00e3o\u2026. \ud83d\udc44\ud83d\udc44 https://t.co/In8y7ICeBu", "id": "1623431307236605954"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:07.000Z", "text": "Odeio uber, odeio o motorista, odeio a empresa, odeio os carros. O cara j\u00e1 infringiu todas leis de tr\u00e2nsito, direitos humanos, direitos trabalhistas", "id": "1623431254312992769"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:54.000Z", "text": "@folha Quase perfeito hein\n-@jairbolsonaro fugido do Brasil\n-fez a galera de extrema direita \"pedir direitos humanos\" pra presidi\u00e1rios\n-mostrou pro Mundo como v\u00ednhamos cuidando dos nossos \u00edndios \n-fez o \"mercado\" perder a cabe\u00e7a com falas como: \"precisamos alimentar o podre\"", "id": "1623430949789925376"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:05.000Z", "text": "Eita lasqueira.\nLula, PT, esquerda, Jornalistas, Direitos Humanos, ONU, ONGs... Fazem o drama, deitam, choram, rolam.\nE no final, sempre tem o dedo, a m\u00e3o, o p\u00e9 do PT na sujeira. https://t.co/dEyh1rRVml", "id": "1623430742910042113"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:57.000Z", "text": "@rioribeirods \u00e9 uma m\u00fasica ou um checklist contra os direitos humanos", "id": "1623430710492119043"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:30.000Z", "text": "#CaraCrach\u00e1MDHC\n\n\u26a0\ufe0fAten\u00e7\u00e3o, pessoal!!\n\nChegou a hora de conhecer um pouco mais o Secret\u00e1rio Nacional dos Direitos Humanos da Pessoa Idosa, Alexandre da Silva.\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Confira o v\u00eddeo completo: https://t.co/7CzLn9S796\n\n@AleGeronto https://t.co/AzPk412n96", "id": "1623430593693339651"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:02.000Z", "text": "que \u00f3dio pq q quando a gente encontra algu\u00e9m cuja opini\u00e3o infrinja todos os direitos humanos a gente que tem que ser compreens\u00edvel e engolir as merda que eles fala", "id": "1623429722742091777"},{"created_at": "2023-02-08T21:12:53.000Z", "text": "vi isso e automaticamente virei uma senhora conservadora que \u00e9 totalmente contra os direitos humanos https://t.co/4wF5g1so5s", "id": "1623429685534240778"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:39.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Kkkkk, muita palha\u00e7ada mesmo... \u00c9 como convidar o Xi Jin pin pra presidir a comiss\u00e3o dos direitos humanos...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623429123476422663"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:07.000Z", "text": "@priv_mayy tacaram o foda-se pra 70 direitos humanos alikkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1623428989577486341"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:03.000Z", "text": "@1reidonilo Seu v\u00eddeo e uma roda de fofoca cm os migs, os dois a 80km, quem viola mais os direitos humanos? KKKKKKKKKKKK", "id": "1623428467516743687"},{"created_at": "2023-02-08T21:07:11.000Z", "text": "@mosezinn t\u00e1 n\u00e3o, o elenco n\u00e3o consegue passar dois minutos sem ofender os direitos humanos, eu at\u00e9 acompanho mas \u00e9 pq eu tenho um problema chamado v\u00edcio", "id": "1623428249932931073"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:50.000Z", "text": "@LulaOficial Sim, me dei conta que  um governo democr\u00e1tico jamais cogitaria regulamentar as m\u00eddias. Tamb\u00e9m, n\u00e3o teria rela\u00e7\u00f5es com ditaduras que n\u00e3o respeitam os direitos humanos.", "id": "1623428160837615621"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:31.000Z", "text": "@Rochaleo99 @choquei Voc\u00ea  teve acesso ao exame de corpo delito? O que define o estupro n\u00e3o \u00e9 o ato sexual, \u00e9 o exame identifica penetra\u00e7\u00e3o for\u00e7ada. \nObvio como todo homem casado negaria que houve algo, fora tem fato da justi\u00e7a est\u00e1 sendo imparcial cometendo in\u00fameras viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos", "id": "1623427831425368067"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:25.000Z", "text": "A viol\u00eancia sexual contra crian\u00e7as e adolescentes \u00e9 uma grave viola\u00e7\u00e3o dos direitos humanos.\nTrata-se de um fen\u00f4meno complexo e multifacetado, que ocorre em todo o mundo e est\u00e1 ligado a fatores culturais, sociais e econ\u00f4micos. No Brasil, atinge milhares de meninos e meninas (+) https://t.co/DJTF6S5hq6", "id": "1623427805861101568"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:51.000Z", "text": "O governo de Uganda encerrou nesta quarta-feira (8) as opera\u00e7\u00f5es do Escrit\u00f3rio de Direitos Humanos das Na\u00e7\u00f5es Unidas no pa\u00eds. A medida foi criticada pela oposi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica dentro da na\u00e7\u00e3o africana, onde as liberdades est\u00e3o sob amea\u00e7a frequente. \n\nConfira: https://t.co/cBVK4Lw5kF", "id": "1623427664747892736"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:46.000Z", "text": "@karlascoser Companheira, n\u00f3s instrutores de tr\u00e2nsito temos um grande problema em rela\u00e7\u00e3o a direitos humanos. Me coloco a disposi\u00e7\u00e3o, caso possa atuar de alguma maneira. Abra\u00e7os.", "id": "1623427640752324611"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:29.000Z", "text": "\ud83d\udd39 Not\u00edcia Portal Onda Digital\n\nVereador Dr. Daniel assume Comiss\u00e3o de Direitos Humanos na CMM https://t.co/Je1SncdPXL", "id": "1623427570447384577"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:06.000Z", "text": "@fvsveigh eh sobre direitos humanos, eu vou digitar e te mando dps", "id": "1623427476528529409"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:55.000Z", "text": "Sejusc vai atuar na preven\u00e7\u00e3o das viola\u00e7\u00f5es de \u00a0direitos humanos https://t.co/ibYdQxJ9bL\u00a0direitos-humanos #ReporterParintins", "id": "1623427429598433280"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:54.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 Kkkk  e sem direitos humanos.", "id": "1623426921856921600"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:50.000Z", "text": "Assumo esta nova pasta dentro da @camarademanaus, que \u00e9 a 13\u00aa Comiss\u00e3o de Direitos Humanos, Povos Ind\u00edgenas e Minorias, \u00e9 uma miss\u00e3o na qual j\u00e1 atuei como profissional da sa\u00fade e entendo a necessidade dos povos minorit\u00e1rios, das popula\u00e7\u00f5es de ruas e dos mais necessitados. https://t.co/rtq2aSIx3w", "id": "1623426653077512199"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:40.000Z", "text": "Por seu trabalho pela preserva\u00e7\u00e3o da paz na Venezuela e pelo respeito aos Direitos Humanos do povo venezuelano, Alex Saab \u00e9 dominado pela Liga dos Direitos Humanos da Tun\u00edsia ao Pr\u00eamio Nobel da Paz\n\n@LulaOficial\n\n#FreeAlexSaab\n#PatriaGrandeEsCaribe https://t.co/nu8Ht8yw4i", "id": "1623426611948269570"},{"created_at": "2023-02-08T20:59:24.000Z", "text": "n\u00e3o quero saber de direitos humanos quero esse clube vendido amanh\u00e3", "id": "1623426290119311361"},{"created_at": "2023-02-08T20:59:19.000Z", "text": "agr a Key vai ferir todos direitos humanos https://t.co/zrpIrnK6MH", "id": "1623426269504237569"},{"created_at": "2023-02-08T20:58:01.000Z", "text": "Todo nosso apoio \u00e0 Ocupa\u00e7\u00e3o Eco Vila Maric\u00e1! Seguimos acompanhando pelo nosso Mandato Coletivo junto com a equipe da Comiss\u00e3o de Direitos Humanos da ALERJ e cobrando o devido amparo do munic\u00edpio com essas fam\u00edlias. Enquanto morar for um privil\u00e9gio, ocupar ser\u00e1 um direito! \u270a\ud83c\udfff", "id": "1623425942444990473"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:52.000Z", "text": "@DanieleGouveaa1 \u00c9 agora \u00e9 mais!  do que provado que DIREITOS HUMANOS \u00c9 S\u00d3 PRA VAGABUNDO BANDIDO! PARAB\u00c9NS AOS MALDITOS QUE FAZM ISSO! DEUS TARDA MAS N\u00c3O FALHA!", "id": "1623425908265693184"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:49.000Z", "text": "Esse \u00e9 o conceito por tr\u00e1s dos\u00a0Guidelines\u00a0 of the Committee of Ministers\u00a0 of the Council of Europe on child-friendly justice.\u00a0Os Guidelines foram escritos com base em tratados internacionais e na jurisprud\u00eancia da Corte Europeia de Direitos Humanos.", "id": "1623425892650188802"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:43.000Z", "text": "@runtalita @JanjaLula Talita , tu \u00e9 estudante ou professora de direitos humanos?", "id": "1623425869791260672"},{"created_at": "2023-02-08T20:55:41.000Z", "text": "@mblopes1966 \"A ler JMT, no P\u00fablico, e a pensar como \u00e9 poss\u00edvel que algu\u00e9m estando comprometido com o Estado Direito Democr\u00e1tico e os Direitos Humanos\"\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\n\nO lavador de fachos \"comprometido com o Estado Democr\u00e1tico e os Direitos Humanos\"... Humor do bom. https://t.co/X8oMY0bF8e", "id": "1623425355091439618"},{"created_at": "2023-02-08T20:55:13.000Z", "text": "Senhora @tabataamaralsp , vc diz viola\u00e7\u00e3o dos direitos humanos. N\u00e3o seria uma viola\u00e7\u00e3o dos direitos humanos prender pessoas por se manifestarem e por falarem a sua opini\u00e3o por uma inst\u00e2ncia que n\u00e3o permite defesa e nem recursos? https://t.co/wrxhDqH8wU", "id": "1623425237562888194"},{"created_at": "2023-02-08T20:54:34.000Z", "text": "Acho incr\u00edvel que esse v\u00eddeo fere todos os direitos humanos e continua sendo coerente https://t.co/aD10sVS2Yt", "id": "1623425075771760640"},{"created_at": "2023-02-08T20:53:52.000Z", "text": "@jeanpaes_ @PrefCampos @WladGarotinho Papel\u00e3o \u00e9 desrespeitar os direitos humanos! @WladGarotinho est\u00e1 usando o tempo dele para trabalhar em favor de todos sem precisar ofender ningu\u00e9m.", "id": "1623424901519491075"},{"created_at": "2023-02-08T20:53:37.000Z", "text": "Ministro dos Direitos Humanos \n@silviolual conta um pouco do primeiro dia em Roraima\n https://t.co/0o30aAacWy", "id": "1623424838273564673"},{"created_at": "2023-02-08T20:53:10.000Z", "text": "Refugiada norte-coreana, Yeonmi Park, que escandalizou o mundo em 2014 ao detalhar como ela e seus familiares passaram por um pesadelo ao fugirem da na\u00e7\u00e3o de Kim Jong-Un.\n\nHoje, vivendo nos Estados Unidos, ela \u00e9 ativista de Direitos Humanos. https://t.co/90w2ekoml7", "id": "1623424722732974080"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:14.000Z", "text": "@tabataamaralsp Onde estava os direitos humanos enquanto aquelas pessoas est\u00e3o nas ruas usando droga, se prostituindo, roubando e etc. Tem que colocar TD mundo dentro de uma cl\u00ednica de reabilita\u00e7\u00e3o e liberar o centro de sp!", "id": "1623424238701928448"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:39.000Z", "text": "@r_albq old q n foi, eu defendo os direitos humanos rpz", "id": "1623423839240695814"},{"created_at": "2023-02-08T20:48:55.000Z", "text": "A Liga Mexicana @Limeddh junta-se \u00e0 indica\u00e7\u00e3o de Alex Saab para o Pr\u00eamio Nobel da Paz depois que a Liga de Direitos Humanos da Tun\u00edsia apresentou um arquivo para sua indica\u00e7\u00e3o.\n\n#FreeAlexSaab @POTUS @NicolasMaduro @ONU_es\n#PatriaGrandeEsCaribe https://t.co/7iEsG5buE9", "id": "1623423653110075392"},{"created_at": "2023-02-08T20:41:59.000Z", "text": "Para os demais munic\u00edpios \u00e9 necess\u00e1rio ir \u00e0 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos para requisitar gratuidade.\nApesar disso, s\u00e3o necess\u00e1rios alguns documentos que comprovem a situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social do falecido e do familiar solicitante.", "id": "1623421908610961412"},{"created_at": "2023-02-08T20:41:20.000Z", "text": "@BolsonaroSP @carlosjordy Juntamente com os deputados a fim de avaliarem a situa\u00e7\u00e3o dos detentos bem como verificar se houveram graves viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos. Caso ver\u00eddico, que o assunto venha a baila de modo a apurar responsabilidades e provid\u00eancias cab\u00edveis contra esse fato. Desde j\u00e1 agrade\u00e7o", "id": "1623421746283003906"},{"created_at": "2023-02-08T20:38:14.000Z", "text": "@MarinaSilva Parab\u00e9ns irm\u00e3 Marina! Exemplo de dignidade, a come\u00e7ar pela postura de jamais usar a f\u00e9 com fins eleitoreiros. Mulher de garra. Sua hist\u00f3ria \u00e9 linda! Deus te aben\u00e7\u00f5e nesse novo desafio de ajudar o Brasil a caminhar no rumo do respeito ao meio ambiente e dos direitos humanos! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1623420966230425600"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:04.000Z", "text": "ludinhos eh um gp de acolhimento de ludmillers q falam sem medo de serem condenados por infringem direitos humanos e ao msm tempo amar&amp;julgar sem repres\u00e1lias, eu gosto tanto desses queridos https://t.co/y0auL3g8d1", "id": "1623420670355943438"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:51.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro A fim de verificar, atrav\u00e9s de uma comiss\u00e3o ou salvo melhor ju\u00edzo, em que condi\u00e7\u00f5es est\u00e3o aquelas pessoas bem como se houveram graves viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos a fim de que os fatos sejam trazidos a baila de modo a apurar responsabilidades e medidas cab\u00edveis sobre o fato.", "id": "1623420619202207745"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:46.000Z", "text": "Parab\u00e9ns ao professor e babalorix\u00e1 Sidnei Nogueira pela nomea\u00e7\u00e3o \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Liberdade Religiosa, vinculada ao Minist\u00e9rio dos Direitos Humanos e Cidadania. Mano, n\u00e3o esque\u00e7a os direitos a essa liberdade por parte dos ateus, agn\u00f3sticos, materialistas e sem-religi\u00e3o! https://t.co/pk8ZQf2YbA", "id": "1623420094633107459"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:23.000Z", "text": "Em seguida, foi realizada a primeira reuni\u00e3o ordin\u00e1ria de 2023, presidida pela secret\u00e1ria de Estado dos Direitos Humanos e Participa\u00e7\u00e3o Popular, Amanda Costa.\n\nNa pauta da reuni\u00e3o, planejamento e encaminhamentos de a\u00e7\u00f5es a serem realizadas pelo Comit\u00ea.", "id": "1623419998390681607"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:49.000Z", "text": "@rogeriosmarinho Em forma de comiss\u00e3o, verificar se est\u00e1 havendo viola\u00e7\u00f5es graves de direitos humanos e crimes contra a pessoa naqueles locais para, caso isso se confirme, que seja trazido \u00e0 baila tais fatos para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidades por parte do Senado.\nAgrade\u00e7o pela aten\u00e7\u00e3o de V.Exa", "id": "1623419601160663043"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:48.000Z", "text": "hoje o professor do curso tava falando sobre direitos humanos e perguntou: \"homens e mulheres tem direitos iguais? quem concorda com isso\"\nquando aquele aquele branco levantou a m\u00e3o, eu senti minha alma saindo do corpo e eu tive vontade de me matar na hr", "id": "1623419596991602691"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:33.000Z", "text": "todo dia segurando firma na m\u00e3o de deus p n\u00e3o ferir 75 direitos humanos naquela empresa", "id": "1623419535285014531"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:12.000Z", "text": "Temos no Amap\u00e1 a felicidade de ter uma bancada no CN que compreende a import\u00e2ncia do trabalho realizado por cada defensora e defensor p\u00fablico na transforma\u00e7\u00e3o social. O acesso \u00e0 justi\u00e7a, a defesa dos direitos humanos e a promo\u00e7\u00e3o de cidadania perpassa pela Defensoria P\u00fablica.", "id": "1623419195269558277"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:12.000Z", "text": "@mspbra Antes que digao sobre direitos humanos, deixo claro que deram op\u00e7\u00f5es de escolha. Salvaria o c\u00e3o \ud83d\udc15 caramelo! Chego a me emocionar com essa boa a\u00e7\u00e3o!\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "id": "1623419193713459201"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:25.000Z", "text": "@davizin0_0 Eu tamb\u00e9m kakakakakkaa direitos humanos vou militar sobre os gays", "id": "1623418997445099521"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:16.000Z", "text": "minha patroa n\u00e3o passa um dia sem ferir o direitos humanos, mas diz odiar o bolsonaro com todas for\u00e7as\nconfusa", "id": "1623418958958264320"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:05.000Z", "text": "@GeneralMourao De modo a verificar o cumprimento dos direitos humanos daquelas pessoas. Desde j\u00e1 agrade\u00e7o a V Exa pela aten\u00e7\u00e3o e um fraterno abra\u00e7o.", "id": "1623418916071702530"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:51.000Z", "text": "@nikolas_dm Defesa dos Direitos Humanos: um deputado federal \u00e9 respons\u00e1vel por promover e defender os direitos humanos, a justi\u00e7a social e a igualdade de oportunidades para todos os cidad\u00e3os.\n+", "id": "1623418604426346496"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:28.000Z", "text": "as pessoas realmente acham normal sair inferindo uns 15 direitos humanos na internet hj em dia n\u00e9", "id": "1623418004863344641"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:45.000Z", "text": "N\u00e3o querendo desmerecer a bicha mas uma mat\u00e9ria de 64hrs obrigat\u00f3ria de Direitos Humanos\u2026 Podia ser tanta coisa, Qu\u00e2ntica, Eletromag 2, Mec\u00e2nica Cl\u00e1ssica 2", "id": "1623417318645678080"},{"created_at": "2023-02-08T20:22:34.000Z", "text": "Hoje fui eleito presidente da Comiss\u00e3o de Direitos Humanos e Seguran\u00e7a P\u00fablica. Duas \u00e1reas as quais tenho milit\u00e2ncia h\u00e1 anos. Vamos continuar trabalhando muito de agora em diante, buscando melhorias em todos os cen\u00e1rios na Bahia, mas ainda mais focados nessas quest\u00f5es \u2705 https://t.co/eNUBkr8LgR", "id": "1623417023630811142"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:35.000Z", "text": "@g1 O crime que ela cometeu devia pegar pris\u00e3o perp\u00e9tua, direitos humanos os cambal", "id": "1623416522344660992"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:18.000Z", "text": "Foi uma experi\u00eancia incr\u00edvel. Se estiver disposto a reconhecer as condena\u00e7\u00f5es e buscar as devidas repara\u00e7\u00f5es, assim como mecanismos legais de n\u00e3o repeti\u00e7\u00e3o, o Brasil pode ser tornar uma pot\u00eancia em mat\u00e9ria de Direitos Humanos. E o grande @silviolual \u00e9 a pessoa certa para isso!", "id": "1623416452978991104"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:17.000Z", "text": "O governo @LulaOficial tem diante de si uma grande oportunidade, de colocar o Brasil novamente no mapa dos pa\u00edses que lutam pela efetiva\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos. A expectativa na Corte \u00e9 imensa. A @revistaforum fez uma mat\u00e9ria completa sobre o tema: \n\nhttps://t.co/5NH6mXD7XJ", "id": "1623416448730247170"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:16.000Z", "text": "Me reuni com Gabriela \u00c1rias, respons\u00e1vel por acompanhar o cumprimento das senten\u00e7as. Ela se mostrou otimista com a nova orienta\u00e7\u00e3o do Brasil em rela\u00e7\u00e3o aos direitos humanos e ficou muito entusiasmada quando contei que o novo governo criou um Minist\u00e9rio para os DH. https://t.co/bYRrsxcFl5", "id": "1623416444506734593"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:14.000Z", "text": "O pa\u00eds \u00e9 signat\u00e1rio de v\u00e1rios tratados e conven\u00e7\u00f5es que buscam a garantia efetiva dos Direitos Humanos. A autoanistia dos torturadores e homicidas \u00e9 uma vergonha internacional. Nessa condena\u00e7\u00e3o a Corte prop\u00f5e uma s\u00e9rie de medidas ao governo brasileiro.", "id": "1623416434956111876"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:13.000Z", "text": "O caso julgou os crimes do Estado durante a Guerrilha do Araguaia, quando a Ditadura Militar violou sistematicamente os direitos humanos de centenas de pessoas, entre ind\u00edgenas, popula\u00e7\u00f5es camponesas e guerrilheiros. At\u00e9 hoje ningu\u00e9m foi punido. Por isso o Brasil foi condenado.", "id": "1623416433353916416"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:13.000Z", "text": "A Corte Interamericana de DH \u00e9 um organismo judicial da qual participam Estados membros da OEA. Ela julga casos de viola\u00e7\u00f5es aos Direitos Humanos sempre que os Estados nacionais se mostram incapazes de reparar as v\u00edtimas ou garantir a n\u00e3o repeti\u00e7\u00e3o dessas viola\u00e7\u00f5es.", "id": "1623416429969285120"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:12.000Z", "text": "Volto hoje de uma r\u00e1pida viagem a San Jos\u00e9, na Costa Rica, onde participei da abertura do ano judicial na Corte Interamericana de Direitos Humanos a convite de seu presidente, juiz Ricardo P\u00e9rez Manrique. O @psol50 \u00e9 parte em a\u00e7\u00f5es que tramitam na Corte. Entenda \ud83e\uddf5 https://t.co/tGnVunHzYz", "id": "1623416426156498944"},{"created_at": "2023-02-08T20:18:03.000Z", "text": "A lex sportiva precisa ser mais um instrumento de prote\u00e7\u00e3o de direitos humanos! \nDireitos humanos s\u00e3o base da constru\u00e7\u00e3o jur\u00eddica e esporte n\u00e3o se afasta do direito. https://t.co/VCpySuGTJE", "id": "1623415886546710533"},{"created_at": "2023-02-08T20:17:35.000Z", "text": "\u26a0\ufe0fO babalorix\u00e1 Sidnei Nogueira vai assumir a Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Liberdade Religiosa, vinculada ao Minist\u00e9rio dos Direitos Humanos e Cidadania. A indica\u00e7\u00e3o foi assinada pelo ministro Silvio de Almeida e publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o nesta quarta-feira (8).", "id": "1623415767445258240"},{"created_at": "2023-02-08T20:16:51.000Z", "text": "Diplomacia da Paz!\n\nA Liga Tunisina de Direitos Humanos apresentou a nomea\u00e7\u00e3o do diplomata venezuelano Alex Saab para o Pr\u00eamio Nobel da Paz.\n\nMais detalhes \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/t0x9a4w5Yy\n\n#AlexNobelDeLaPaz @LulaOficial @JanjaLula @ArthurLira_ @MarinaSilva @silviolual @Haddad_Fernando https://t.co/pIZltmRA5c", "id": "1623415582577025024"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:44.000Z", "text": "@Tiamony29 @CarlosBolsonaro O AFEGANIST\u00c3O  est\u00e1  aceitando garotinhas revoltadas como vc !! L\u00e1 e um para\u00edso para o gado; n\u00e3o  tem direitos humanos,n\u00e3o  tem congresso, n\u00e3o tem STF,as mulheres s\u00e3o  invis\u00edveis e todos armados e matando em nome de Deus ,P\u00e1tria e Fam\u00edlia . N\u00e3o \u00e9  um para\u00edso  \ud83d\udc03\ud83d\udc04\ud83d\udc02\ud83e\udd21\ud83d\udca9\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623415302003515393"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:27.000Z", "text": "Como uma sugest\u00e3o cultural relevante para os direitos humanos, a @PFDC_MPF recomenda o quadrinho Chiaroscuro Studios Yearbook 2020 - Declara\u00e7\u00e3o Universal dos Direitos Humanos - Livro Ilustrado, que personifica os direitos universais em ilustra\u00e7\u00f5es. Acesse https://t.co/SnaQsuyBU8", "id": "1623415230477881348"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:25.000Z", "text": "Fomentar o debate sobre direitos humanos com o uso dos gibis \u00e9 um excelente modo de tornar esse tema mais democr\u00e1tico e acess\u00edvel \u00e0 nossa popula\u00e7\u00e3o. #dhtododia #sistemapfdc", "id": "1623415221271560192"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:23.000Z", "text": "A iniciativa #dhtododia trata hoje do potencial que as hist\u00f3rias em quadrinho possuem na educa\u00e7\u00e3o em direitos humanos. Elas podem ser um instrumento muito valioso na forma\u00e7\u00e3o de estudantes para a cidadania. Saiba mais em https://t.co/aouBrw5dBY #entenderpararespeitar #sistemapfdc https://t.co/eJ2TWaSh2x", "id": "1623415216301043713"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:03.000Z", "text": "Recome\u00e7o\n\u00c9 hora de repara\u00e7\u00e3o e de se dedicar \u00e0 mem\u00f3ria de nossa hist\u00f3ria a partir dos povos ind\u00edgenas que sempre estiveram nesse continente:\nhttps://t.co/yTHVvXPxAg\n#Yanomami #Funai", "id": "1623414123940704257"},{"created_at": "2023-02-08T20:10:44.000Z", "text": "@gbfiga_RJ um dia a gente vai ter direitos humanos figa", "id": "1623414043909459968"},{"created_at": "2023-02-08T20:10:37.000Z", "text": "@helomirim aquele que ofende a todos os direitos humanos", "id": "1623414014641336321"},{"created_at": "2023-02-08T20:10:28.000Z", "text": "Uai!!!???\nEssa gente que defende a democracia, os direitos humanos, a igualdade total entre as pessoas... proferiu essas barbaridades?\nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel!!! https://t.co/leSCQjF4iT", "id": "1623413976519397377"},{"created_at": "2023-02-08T20:09:15.000Z", "text": "Se tem uma que eu viro uma pessoa conservadora de 70 anos, ferindo uns 3 direitos humanos \u00e9 quando penso em puni\u00e7\u00e3o pra criminoso que comete estupro, seja qual idade, g\u00eanero, etc etc seja a v\u00edtima. Ahh, claro, quando a v\u00edtima \u00e9 animal, tamb\u00e9m entra nesse conjunto.", "id": "1623413669496487936"},{"created_at": "2023-02-08T20:09:00.000Z", "text": "@PlinioValerio45 Chama o pessoal dos DIREITOS HUMANOS.....fa\u00e7a-me o favor, v\u00e1 trabalhar.", "id": "1623413610608312322"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:41.000Z", "text": "Sempre vejo uns cuts de family guy no insta e achava t\u00e3o bom. A\u00ed fui assistir uns ep da s\u00e9rie e odieiii, humor \u00e1cido e 78 piadas contra os direitos humanos a cada 3 min \ud83d\ude2a\ud83d\ude44", "id": "1623412775316819972"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:37.000Z", "text": "ele depois de ferir uns 50 direitos humanos e eu assim \"\u00e9 isso \ud83d\ude01\ud83d\udc4d\" https://t.co/u15J29mGMd", "id": "1623412759164751872"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:19.000Z", "text": "@fefearjo infrinja direitos humanos no meu pv pf?", "id": "1623412680131215360"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:01.000Z", "text": "Feliz em ser a Presidente da Comiss\u00e3o de Direitos Humanos e cidadania! https://t.co/zxsSokjNm5", "id": "1623412608110891008"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:36.000Z", "text": "Pacto Global lan\u00e7a GT de Direitos Humanos no setor https://t.co/i15pQK1iNk", "id": "1623411998812966912"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:08.000Z", "text": "A pr\u00e1tica na advocacia criminal me ensinou que \u00e9 fundamental ter habilidade para persuadir e argumentar, mas tamb\u00e9m \u00e9 crucial nunca perder de vista a \u00e9tica e a defesa intransigente dos direitos humanos. #AdvocaciaCriminal #DireitosHumanos", "id": "1623411376919138305"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:05.000Z", "text": "Pacto Global lan\u00e7a GT de Direitos Humanos no setor\nhttps://t.co/M80mTL95g9 https://t.co/m0SH8p6XMb", "id": "1623411363535106049"},{"created_at": "2023-02-08T19:56:15.000Z", "text": "@ParaBall_Crazy @neusira3 @audienciatvsite Sim o teu EX presida deixou eles entrar, facilitou pra eles, a omiss\u00e3o da pasta dos direitos humanos, quase exterminou com  esta etnia, e n\u00e3o satisfeito ainda, tem sangue nas m\u00e3os,  nos mais de 600 mil mortos por covid! E tu a\u00ed, defendendo \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 v\u00e3o catequiza na cadeia!", "id": "1623410401986727937"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:12.000Z", "text": "@gajodagabardine \"Superioridade moral\" \u00e9 outra daquelas express\u00f5es giras na pol\u00edtica porque de um lado costumam estar pessoas que respeitam direitos humanos e constitucionais e do outro \u00e9 mais uma escolha a la carte sobre quem pode usufruir deles.", "id": "1623410136944345091"},{"created_at": "2023-02-08T19:54:38.000Z", "text": "@RoiLopezRivas A Liga Mexicana de Defesa dos Direitos Humanos apoia a indica\u00e7\u00e3o ao Pr\u00eamio Nobel da Paz do diplomata venezuelano #AlexSaab, feita pela Liga Tunisiana de Direitos Humanos. #FreeAlexSaab #AlexNobelDeLaPaz @LulaOficial @POTUS @CNNEE @planalto @StateDept\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/ZaXJT1UaYX https://t.co/a7GVqHjAmN", "id": "1623409994669477893"},{"created_at": "2023-02-08T19:50:33.000Z", "text": "@BolsonaroSP Falou o bananinha, cara cujo o pai foi presidente por 4 anos e n\u00e3o fez nada pelos \u00edndiginas, ali\u00e1s fez liberou a extra\u00e7\u00e3o de madeira e garimpos ilegais, nomeou uma maluca para o minist\u00e9rio dos direitos humanos, aquela que liberou 800 mi. para uma ONG religiosa...", "id": "1623408967404732416"},{"created_at": "2023-02-08T19:50:28.000Z", "text": "O que o Vini Jr. vai fazer na defesa do Flamengo sexta, na final, \u00e9 papo de den\u00fancia na Corte Interamericana de Direitos Humanos.\n\nSer\u00e1 que a gente ganha, na\u00e7\u00e3o?", "id": "1623408946403737600"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:55.000Z", "text": "Viajar 5h de van ainda n\u00e3o foi considerado tortura pelos direitos humanos?", "id": "1623408554366447618"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:45.000Z", "text": "\ud83d\udccdInstrumento de Direitos Humanos mais aceito na hist\u00f3ria universal: Conven\u00e7\u00e3o Sobre os Direitos da Crian\u00e7a, adotada pela Assembleia Geral da ONU em 20 de novembro de 1989, com 196 ratifica\u00e7\u00f5es!", "id": "1623408511546798081"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:37.000Z", "text": "O m\u00eas de fevereiro tem folia e divers\u00e3o com as festas de Carnaval que tomam conta da cidade. Para informar o p\u00fablico e prevenir viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos, a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a, Direitos Humanos e Cidadania (Sejusc) #Carnaval\n\nhttps://t.co/N98vMx2gtx https://t.co/87UhcD9JwZ", "id": "1623408477786841097"},{"created_at": "2023-02-08T19:47:58.000Z", "text": "@FRANKLENO @PlinioValerio45 Esquerda defendendo as narrativas de sempre. O cara nem sabe o que eu \u00e9 \u00edndio e quer aparecer? S\u00e3o vcs os defensores dos direitos humanos?", "id": "1623408314460606467"},{"created_at": "2023-02-08T19:47:24.000Z", "text": "@eloyvidor2 @polluxastre nao vou pois ainda respeito os direitos humanos", "id": "1623408171447422977"},{"created_at": "2023-02-08T19:45:13.000Z", "text": "Ricardo Prado Pires \u00e9 organizador de colet\u00e2nea de artigos escritos por membros do MP. Obra \u00e9 composta de textos sobre defesa do Estado Democr\u00e1tico de Direito, da diversidade, da sustentabilidade, dos direitos humanos e da Justi\u00e7a Social.\n\nLeia o texto em: https://t.co/9FsFpVHhug https://t.co/7Zv5lyMFFL", "id": "1623407623277015041"},{"created_at": "2023-02-08T19:44:16.000Z", "text": "Logico, foi pro Texas kkkk a paz q ele qr pra fam\u00edlia dele = infringir todos os direitos humanos poss\u00edveis e poder falar q \u00e9 liberdade de express\u00e3o https://t.co/q2NpCEyYQ7", "id": "1623407385569099776"},{"created_at": "2023-02-08T19:43:45.000Z", "text": "@iara_morbiducci Lament\u00e1vel essa situa\u00e7\u00e3o e, concordo com David Cardoso: n\u00e3o tenho nada a ver com isso!!! Direitos Humanos, para trabalhadores (as) que s\u00e3o obrigados (as) a conviver com esse \"lixo\" e, ainda, fechando as portas dos estabelecimentos. Perdi um amigo assassinado no centro SP \ud83d\ude21", "id": "1623407254467641347"},{"created_at": "2023-02-08T19:43:29.000Z", "text": "isso fere os direitos humanos https://t.co/qVoMqEOarP", "id": "1623407187316862979"},{"created_at": "2023-02-08T19:42:35.000Z", "text": "@revisasill Direito banc\u00e1rio.  Processo Penal. Direito urban\u00edstico. Direitos humanos. Vish Hahaahhaahah entre outros.", "id": "1623406958995771392"},{"created_at": "2023-02-08T19:42:33.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 Chama agora os direitos humanos \ud83d\ude03! Eles n\u00e3o s\u00e3o pra defender bandidos?", "id": "1623406951748063233"},{"created_at": "2023-02-08T19:42:21.000Z", "text": "eu trabalhando e tendo q escutar minha chefe e um cliente ferindo mil direitos humanos, a forma q eles come\u00e7aram com homofobia e terminaram falando q a nova lei de inj\u00faria racial t\u00e1 errada e eu ainda tive q escutar um \"isso \u00e9 culpa dessas id\u00e9ias progressistas da esquerda\"", "id": "1623406903123378180"},{"created_at": "2023-02-08T19:41:14.000Z", "text": "A quem interessar possa, disponibilizei os t\u00f3picos da minha fala sobre 'Estrat\u00e9gias de Comunica\u00e7\u00e3o para organiza\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos' l\u00e1 no blog @sumauma_org.\n\nLink: https://t.co/12V1e4jd4F https://t.co/Um3t52qNMm", "id": "1623406622746836997"},{"created_at": "2023-02-08T19:41:00.000Z", "text": "como \u00e9 que a superioridade moral do ocidente joga com tantas situa\u00e7\u00f5es em que o ocidente atua em viola\u00e7\u00e3o dos direitos humanos e em que os alegados \u201cvil\u00f5es\u201d atuam em conformidade com os direitos humanos? talvez todos tenhamos que aprender uns com os outros na base do di\u00e1logo. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/0NYCF0OcHV", "id": "1623406560641785859"},{"created_at": "2023-02-08T19:38:45.000Z", "text": "Silvio Almeida fala sobre o Minist\u00e9rio de Direitos Humanos: uma coisa \u00e9 voc\u00ea montar o minist\u00e9rio, outra coisa \u00e9 voc\u00ea montar o minist\u00e9rio depois de uma devasta\u00e7\u00e3o como a do [des]governo Bolsonaro. \nhttps://t.co/BEPGfMqWW1", "id": "1623405994217709575"},{"created_at": "2023-02-08T19:38:30.000Z", "text": "Vai me desculpar, \u00e9 vergonhoso essas a\u00e7\u00f5es policiais, est\u00e3o sendo humilhados pelos \u201cdireitos humanos\u201d, ou seja pelas \u201cv\u00edtimas da sociedade\u201d \ud83d\ude1e https://t.co/btdN3N4VuE", "id": "1623405931806556161"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:33.000Z", "text": "todos os direitos humanos q eu respeito v\u00e3o com o capeta", "id": "1623405692949233665"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:31.000Z", "text": "@tabataamaralsp Viola\u00e7\u00e3o aos direitos humanos foram as pris\u00f5es ilegais em Bras\u00edlia. \nVc sabe quais as circunst\u00e2ncias as pessoas de bem,inclusive senhoras e crian\u00e7as foram mantidas presas.\nMas nesse caso nem um pio,n\u00e9?", "id": "1623405183878238210"},{"created_at": "2023-02-08T19:34:37.000Z", "text": "Carnaval na Floresta: Sejusc vai atuar na preven\u00e7\u00e3o das viola\u00e7\u00f5es de\u00a0 direitos humanos https://t.co/BgJlzarHvB", "id": "1623404956991787008"},{"created_at": "2023-02-08T19:34:02.000Z", "text": "assistindo the office \u00e9 t\u00e3o divertido como o michael infringe 30 direitos humanos por epis\u00f3dio!\u2019", "id": "1623404807414226945"},{"created_at": "2023-02-08T19:30:40.000Z", "text": "@brom_elisa \"Diamantes de Sangue\", em Angola:\n\nO autor denunciou um padr\u00e3o de viola\u00e7\u00f5es sistem\u00e1ticas dos direitos humanos e descreveu centenas de casos de tortura, assassinatos e viola\u00e7\u00f5es sistem\u00e1ticas de direitos humanos a que est\u00e3o sujeitas as popula\u00e7\u00f5es locais.\n\nhttps://t.co/JbVEBZJ3HM", "id": "1623403962857562112"},{"created_at": "2023-02-08T19:30:08.000Z", "text": "Jana\u00edna, presente!\nCaso nos provoca a refletir mais profundamente sobre o machismo e o \u00f3dio contra as mulheres, t\u00e3o arraigados na sociedade e que est\u00e3o na origem da viol\u00eancia sofrida pela jovem:\n\nhttps://t.co/zHV7BqWX1T", "id": "1623403826769285129"},{"created_at": "2023-02-08T19:29:46.000Z", "text": "@revistaoeste Estou pra dizer que os anos dentro daquele senado, c/ b4ndidos travestidos de pol\u00edticos deixaram o Marcos do Mal c/ a sa\u00fade debilitada. Nos tempos de SWAT ele prenderia, mas no Brasil n\u00e3o, pois tem Foro privilegiado ( STF), direitos humanos contra o cidad\u00e3o de bem..", "id": "1623403733173272576"},{"created_at": "2023-02-08T19:29:19.000Z", "text": "No pa\u00eds que valida uma mulher pelo marido, importante esclarecer que Carol Proner \u00e9 uma jurista renomada, com atua\u00e7\u00e3o em direito internacional e direitos humanos, doutora em direito, professora da UFRJ entre outras atividades e por acaso tamb\u00e9m \u00e9 esposa do Chico Buarque.", "id": "1623403620950499329"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:39.000Z", "text": "Relat\u00f3rio da DPU constata 'viola\u00e7\u00e3o generalizada e sistem\u00e1tica de direitos humanos' dos Yanomami | Roraima | G1 https://t.co/snMDdmrRRn", "id": "1623403455422267399"},{"created_at": "2023-02-08T19:25:04.000Z", "text": "@LulaOficial Voc\u00ea se intitula presidente da democracia e dos direitos humanos. Na Europa, um pa\u00eds democr\u00e1tico \u00e9 atacado por uma ditadura criminosa e terrorista, o povo foi massacrado, crian\u00e7as e idosos, o pa\u00eds e a infra-estrutura foram destru\u00eddos. Nem o pa\u00eds nem a OTAN jamais amea\u00e7aram ou", "id": "1623402553546252289"},{"created_at": "2023-02-08T19:23:10.000Z", "text": "A viola\u00e7\u00e3o aos Direitos Humanos nos regimes comunistas\\socialistas \u00e9 t\u00e3o nefasta quanto a cometida no regime nazista. O Holocausto provocou o genoc\u00eddio de aproximadamente 6 milh\u00f5es de judeus, enquanto o comunismo matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas. Leiam\nhttps://t.co/MF0EaujetZ", "id": "1623402072304500736"},{"created_at": "2023-02-08T19:18:42.000Z", "text": "@N_Carvalheira Se matar bandido. Se um bandido matar um policial n\u00e3o d\u00e1 nada. N\u00e3o tem direitos humanos e nem cobertura da midia.", "id": "1623400951729070080"},{"created_at": "2023-02-08T19:18:35.000Z", "text": "Deixa o povo se xingar dentro da casa, p\u00f4\nN\u00e3o ferindo nenhuma minoria e os direitos humanos, t\u00e1 \u00f3timo https://t.co/R0HpHuHouz", "id": "1623400918786908162"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:31.000Z", "text": "A reuni\u00e3o do #Comit\u00e9DeMinistros prosseguir\u00e1 amanh\u00e3 com o di\u00e1logo anual ONU-Conselho da Europa sobre direitos humanos.", "id": "1623400652314484739"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:10.000Z", "text": "Medo de ferir os direitos humanos na hora de apresentar o trabalho", "id": "1623400565983117312"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:08.000Z", "text": "Convido a todos a entrega do T\u00edtulo de Cidad\u00e3 Paulistana para D\u00e9bora Maria da Silva e da Salva de Prata ao Movimento #M\u00e3esDeMaio. \u00c9 um reconhecimento \u00e0 D\u00e9bora, ativista dos direitos humanos e fundadora do Movimento  que denuncia e apura casos de viol\u00eancia policial no Brasil. https://t.co/KXrwcTTKNC", "id": "1623400555593736196"},{"created_at": "2023-02-08T19:16:11.000Z", "text": "O HSBC, e outros bancos brit\u00e2nicos, foram acusados de serem c\u00famplices da repress\u00e3o dos direitos humanos. Cidad\u00e3os de Hong Kong viram recusados os acesso \u00e0s suas pens\u00f5es. https://t.co/nQQfdFGK4s", "id": "1623400315583098881"},{"created_at": "2023-02-08T19:14:05.000Z", "text": "A Opera\u00e7\u00e3o Castelinho, quando a pol\u00edcia cercou um \u00f4nibus e matou 12 pessoas, em 2002, levou o Brasil ao banco dos r\u00e9us na Corte Interamericana de Direitos Humanos, que julga o caso hoje. A suspeita de execu\u00e7\u00e3o nunca foi investigada. Mat\u00e9ria no @Metropoles:\nhttps://t.co/W8ZIDGx9Fm", "id": "1623399787075608576"},{"created_at": "2023-02-08T19:13:29.000Z", "text": "s\u00f3 avisando q se o blackpink vier pro brasil msm, n\u00e3o existe amizade, parente, direitos humanos, da crian\u00e7a e nem do idoso. \u00c9 cada um por si com garras e dentes pra conseguir um ingresso \ud83d\udc79", "id": "1623399636881874947"},{"created_at": "2023-02-08T19:10:51.000Z", "text": "Como participar de um processo de due diligence? convidamos a uma sess\u00e3o de trabalho pr\u00e1tica para defensores, sociedade civil e cl\u00ednicas de direitos humanos. Em espanhol e portugu\u00eas.\n\ud83d\udd8a\ufe0fRegistro: https://t.co/oj6JQhSPcQ\nAgradecemos a divulga\u00e7\u00e3o.\n+info em: https://t.co/hrLphbPD6J https://t.co/NRUoEpghnV", "id": "1623398974274109442"},{"created_at": "2023-02-08T19:09:57.000Z", "text": "@requiaooficial Cert\u00edssimo, governador! \u00c9 preciso acabar com o garimpo, mas com estrat\u00e9gia, para n\u00e3o se gerar uma nova crise humanit\u00e1ria. Quem ganha dinheiro n\u00e3o est\u00e1 no meio do mato. O Estado n\u00e3o pode fechar os olhos para ningu\u00e9m - e o preceito de direitos humanos n\u00e3o pode ser seletivo.", "id": "1623398746628231169"},{"created_at": "2023-02-08T19:08:27.000Z", "text": "@tabataamaralsp E os direitos das pessoas que trabalham nestes lugar, sra? Discursinho de direitos humanos n\u00e3o resolve problema. Neste caso, s\u00f3 agrava. @tabataamaralsp", "id": "1623398372290732038"},{"created_at": "2023-02-08T19:07:46.000Z", "text": "pejorativamente apelidado \u201cchupetinha\u201d por seus desafetos (e eu n\u00e3o fa\u00e7o a menor ideia do porqu\u00ea), contumaz infrator de direitos humanos e golpista assumido, atualmente deputado federal por MG\u2013 que vergonha, MG! -, eleito por cerca de 1.5 milh\u00e3o de votos, voltou a \u201ccausar\u201d", "id": "1623398199443464202"},{"created_at": "2023-02-08T19:07:37.000Z", "text": "Eu achava o moai bebeno vinho tao engra\u00e7adinho mas agora sempre q ele aparece \u00e9 acompanhado com algum infringimento dos direitos humanos https://t.co/HLorGeZcVy", "id": "1623398160713371650"},{"created_at": "2023-02-08T19:07:11.000Z", "text": "@leandroruschel Tem perdoaste tentando o su\u00edcidio dentro dessas pris\u00f5es. O tratamento tem sido desumano. Onde est\u00e3o os direitos humanos? #cpi8dejaneiro URGENTE", "id": "1623398053297238017"},{"created_at": "2023-02-08T19:07:00.000Z", "text": "7\u00ba Congresso Internacional de #PedagogiaSocial acontecer\u00e1 de 15 a 18 de fevereiro, no @mackenzie1870, em S\u00e3o Paulo. A programa\u00e7\u00e3o conta com confer\u00eancias dos ministros dos Direitos Humanos e da Cidadania, Silvio de Almeida, e da Sa\u00fade, N\u00edsia Trindade. https://t.co/aC3jIMsX6c", "id": "1623398004605480962"},{"created_at": "2023-02-08T19:06:55.000Z", "text": "O melhor \u00e9 o motorista infringindo todos os direitos humanos poss\u00edveis, s\u00f3 em uma corrida de 15 minutos, ele conseguiu falar de racismo, gay e covid. E no final diz, \"cada um com a sua vida\". Deus. Socorro! Kkkkkkk", "id": "1623397982929317890"},{"created_at": "2023-02-08T19:03:26.000Z", "text": "Escrever um livro n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil, o dif\u00edcil \u00e9 ter tempo para organizar as id\u00e9ias quando se est\u00e1 integralmente envolvido na luta por direitos humanos no quando voc\u00ea tem dificuldade de garantir os pr\u00f3prios. Eu n\u00e3o estou conseguindo parar para ler um livro, quem dir\u00e1 escrever um.", "id": "1623397109171978243"},{"created_at": "2023-02-08T19:03:13.000Z", "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a participa\u00e7\u00e3o e submiss\u00e3o de trabalhos para XI Semin\u00e1rio Internacional de Direitos Humanos da UFPB.\n\n+ INFO: https://t.co/i3HfyVGXzW\n\n#direitoshumanos #eventosacademicos #educa\u00e7\u00e3o #educa\u00e7\u00e3osuperior #mobiloza\u00e7\u00e3osocial #movimentossociais https://t.co/C7Z7v79TAL", "id": "1623397054067220481"},{"created_at": "2023-02-08T19:01:55.000Z", "text": "@Joaquim94849263 @theluisribeiro Tens raz\u00e3o. Defender os direitos humanos \u00e9 o fim de um pa\u00eds, qui\u00e7\u00e1 da humanidade. Vamos todos ser racistas e xen\u00f3fobos contra outros seres humanos porque assim \u00e9 que se mant\u00e9m um pa\u00eds vivo.\nN\u00e3o ouves a merda que dizes", "id": "1623396727553249287"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:02.000Z", "text": "\"A\u00ed vem um desgra\u00e7ado dos direitos humanos e diz que isso \u00e9 social\u201d: homem revoltado com cracol\u00e2ndia\n\nhttps://t.co/986Fo39pmE\n\n#DCM", "id": "1623396251885797376"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:00.000Z", "text": "A Superintend\u00eancia de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor (Procon-BA), \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Secretaria de Justi\u00e7a e Direitos Humanos da Bahia (SJDH), notificou na ter\u00e7a-feira (7), a Internacional Travessias Salvador.\n\nLeia mais \u2935\nhttps://t.co/o8E5938DdD https://t.co/cp2KQd1qy1", "id": "1623396243702530050"},{"created_at": "2023-02-08T18:58:25.000Z", "text": "@andretrig Cad\u00ea o movimento social? Kkkkkk, direitos humanos, mudosssssssss", "id": "1623395843918241795"},{"created_at": "2023-02-08T18:57:34.000Z", "text": "j\u00e1 j\u00e1 ela vai ferir alguns direitos humanos no quarto do l\u00edder https://t.co/m2IInJUsK4", "id": "1623395630608486400"},{"created_at": "2023-02-08T18:53:15.000Z", "text": "@Briidiot Digamos q eu ia ferir um ou dois direitos humanos", "id": "1623394546032812034"},{"created_at": "2023-02-08T18:52:11.000Z", "text": "J\u00e1 pensou a Escola de Governan\u00e7a obrigasse todos os DAS, indicados de terceirizadas a fazerem pelo menos um curso b\u00e1sico de direitos humanos e procedimentos do \u00f3rg\u00e3o que ser\u00e3o lotados e adm p\u00fablica?\n\nDaria um g\u00e1s gigantesco na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os.", "id": "1623394276552966148"},{"created_at": "2023-02-08T18:49:04.000Z", "text": "Corte Interamericana de Direitos Humanos d\u00e1 in\u00edcio ao ano judici\u00e1rio de 2023 com participa\u00e7\u00e3o do STJ https://t.co/8cn9LmyFde", "id": "1623393493212344321"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:56.000Z", "text": "@jcaetanoleite Pra direitos humanos existirem efetivamente, as pessoas tamb\u00e9m precisam ser convencidas que \u00e9 algo \u00fatil e correto. N\u00e3o adianta tentar fugir da pol\u00edtica.", "id": "1623392201819541504"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:56.000Z", "text": "@vitinho_do_gral @JouiWebdom @shitpostverdade O twitter me obrigar a ver opini\u00e3o de mlk de 14 anos no Twitter deveria ser uma viola\u00e7\u00e3o de direitos humanos", "id": "1623392200028717056"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:14.000Z", "text": "@andremmcst \"N\u00e3o \u00e9 por ser contra quase todos os movimentos de igualdade de direitos humanos que sou intolerante. Eu apenas gosto de ser do contra\" \nO melhor \u00e9 s\u00f3 ignorar esse pessoal que regurgita as opini\u00f5es do seu tio-av\u00f4 como se ele fosse o messias", "id": "1623392024551464962"},{"created_at": "2023-02-08T18:41:28.000Z", "text": "Carol Proner, \u00e9 uma advogada, jurista e articulista brasileira atuante principalmente nas \u00e1reas do Direito internacional e dos Direitos Humanos, fundadora da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Juristas pela Democracia e integrante do Grupo Prerrogativas. Chico n\u00e3o tem nada a ver com isso.", "id": "1623391580466847746"},{"created_at": "2023-02-08T18:41:16.000Z", "text": "A fundadora do @movmaesdemaio D\u00e9bora Silva ser\u00e1 homenageada nesta quinta (9), \u00e0s 19h, com a entrega do T\u00edtulo de Cidad\u00e3 Paulistana em uma cerim\u00f4nia na @camarasaopaulo. As M\u00e3es de Maio tamb\u00e9m receber\u00e3o a honraria da Salva de Prata pela luta por justi\u00e7a, mem\u00f3ria e direitos humanos. https://t.co/Ettgwr1JA2", "id": "1623391528621162499"},{"created_at": "2023-02-08T18:38:45.000Z", "text": "tem umas br4quel4s a\u00ed q fazem o maior fuzu\u00ea pq fulana chamou ciclana de vagabund@ sei la oq como se isso infringisse absolutamente TODOS os direitos humanos mas quando o caso \u00e9 racismo fecha mto q bem fechadinho o biquinho n\u00e9 como q pode https://t.co/jv7XuWMzWS", "id": "1623390896895959050"},{"created_at": "2023-02-08T18:37:36.000Z", "text": "Carnaval na Floresta: Sejusc vai atuar na preven\u00e7\u00e3o das viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos https://t.co/zBy48prmcR O site de Parintins! #Parintins #parintinsnoticias #noticiasdeparintins", "id": "1623390607883247627"},{"created_at": "2023-02-08T18:36:33.000Z", "text": "Minist\u00e9rio dos Direitos Humanos e da Cidadania visita aldeias em territ\u00f3rio Yanomami \u2014 Minist\u00e9rio dos Direitos Humanos e da Cidadania https://t.co/KpRLgVm40Z", "id": "1623390340760707073"},{"created_at": "2023-02-08T18:35:39.000Z", "text": "@desmunheca Voc\u00ea percebe que no limite acaba qualquer pol\u00edtica de direitos humanos assim, n\u00e9?", "id": "1623390117665570816"},{"created_at": "2023-02-08T18:35:25.000Z", "text": "O alto comiss\u00e1rio da ONU para os direitos humanos, Volker Turk, pediu na ter\u00e7a-feira (7) que as autoridades da Som\u00e1lia garantam uma investiga\u00e7\u00e3o independente, eficaz e imparcial ap\u00f3s dezenas de mortes em confrontos iniciados no domingo (4).\n\nLeia mais: https://t.co/dKeHLYlhWK", "id": "1623390058051936330"},{"created_at": "2023-02-08T18:35:25.000Z", "text": "H\u00e1 uns anos as mais respeitadas organiza\u00e7\u00f5es de direitos humanos consideram que Israel pratica apartheid contra o povo palestino. Hoje Barcelona suspendeu todas as rela\u00e7\u00f5es institucionais com Israel at\u00e9 que os direitos sejam respeitados e decis\u00f5es internacionais sejam cumpridas. https://t.co/bpeS5qyjtP", "id": "1623390057074683906"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:54.000Z", "text": "@williants08 @BlogdoNoblat Cada um pague por suas \u201cbandidagens\u201d. A quest\u00e3o inicial: direitos humanos. Sim, os terroristas est\u00e3o com o devido tratamento: presos, alimentados, direito a banho de sol\u2026 E ainda faltam os peixes grandes. Por enquanto, s\u00f3 os pequenos ing\u00eanuos seguidores dos tubar\u00f5es.", "id": "1623389676953280531"},{"created_at": "2023-02-08T18:28:58.000Z", "text": "paved ferindo todos os direitos humanos", "id": "1623388436181704704"},{"created_at": "2023-02-08T18:28:27.000Z", "text": "@assuncajo eu juro por tudo q eh mais sagrado que botava 150 reais na sua conta pra vc entrar na minha aula de direito e infringir alguns c\u00f3digos dos direitos humanos", "id": "1623388305923383308"},{"created_at": "2023-02-08T18:25:57.000Z", "text": "MINISTROS M\u00daCIO e SILVIO ALMEIDA fazem visita ao Territ\u00f3rio YANOMAMI\n\nO ministro da Defesa, Jos\u00e9 M\u00facio Monteiro, e o ministro dos Direitos Humanos, Silvio Almeida, fizeram visita \u00e0 Roraima para tratar do Territ\u00f3rio Ind\u00edgena Yanomami. https://t.co/nr3dMSNFEu", "id": "1623387675142025217"},{"created_at": "2023-02-08T18:25:52.000Z", "text": "acabaram de falar aqui no trabalho:\n\n\u201cessa gera\u00e7\u00e3o \u00e9 cheia de frescura, nem da mais pra zoar\u201d\n\npoh a gente ainda zoa sim querid\u00e3o, s\u00f3 n\u00e3o ofendemos mais os direitos humanos", "id": "1623387654019596290"},{"created_at": "2023-02-08T18:25:16.000Z", "text": "Especializa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos, Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico Raciais e Sa\u00fade | Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica S\u00e9rgio Arouca (ENSP), da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz)\n\nhttps://t.co/Y1hUZWxYGi", "id": "1623387502806433792"},{"created_at": "2023-02-08T18:24:04.000Z", "text": "Lembrei aqui que o meu primeiro contato com a discuss\u00e3o sobre direitos humanos foi numa hq do Justiceiro, formatinho da Abril. Ele se fingiu de professor para pegar uma gangue que atuava num col\u00e9gio, e a\u00ed ele p\u00f4s na roda uma discuss\u00e3o sobre Rousseau. A \u00fanica aluna na sala", "id": "1623387202695618561"},{"created_at": "2023-02-08T18:23:44.000Z", "text": "@AlbertoJoaoJar1 Autodenominam-se de democratas,s\u00e3o  ac\u00e9rrimos defensores do discurso do AMORE sabe, dos NOVOS DIREITOS HUMANOS : aborto, prostitui\u00e7\u00e3o ideologia de g\u00e9nero eutan\u00e1sia,  pedofilia, homossexualismo, sadomismo, acusam quem n\u00e3o pensa como eles de xen\u00f3fobo,racista e assim por a\u00ed vai...", "id": "1623387118650130434"},{"created_at": "2023-02-08T18:23:03.000Z", "text": "Que vergonha o machismo da @folha escancarado no tu\u00edte! @carolproner \u00e9 uma das maiores refer\u00eancias em Direitos Humanos. P\u00f3s-doc, advogada, professora em diversas universidades mundo afora, a folha prefere qualific\u00e1-la como  \u201cmulher de Chico Buarque\u201d. Lament\u00e1vel! https://t.co/2wvFLfTLja", "id": "1623386946700468225"},{"created_at": "2023-02-08T18:21:50.000Z", "text": "@alexandre as pris\u00f5es ilegais e arbitr\u00e1rias em Bras\u00edlia dever\u00e3o ser denunciadas \u00e0s cortes internacionais de direitos humanos e as responsabilidades apuradas. V\u00e1rios pactos internacionais foram descumpridos, sem citar a pr\u00f3pria CF brasileira.", "id": "1623386637127262223"},{"created_at": "2023-02-08T18:20:58.000Z", "text": "Se eu fosse falar tudo que eu queria falar eu ia ferir uns 154 direitos humanos", "id": "1623386420319494152"},{"created_at": "2023-02-08T18:20:24.000Z", "text": "Silvio Almeida fala sobre o Minist\u00e9rio de Direitos Humanos: uma coisa \u00e9 voc\u00ea montar o minist\u00e9rio, outra coisa \u00e9 voc\u00ea montar o minist\u00e9rio depois de uma devasta\u00e7\u00e3o como a do [des]governo Bolsonaro. \nhttps://t.co/jbSv4pottI", "id": "1623386276832354316"},{"created_at": "2023-02-08T18:20:09.000Z", "text": "S\u00f3 dizendo q se o BP vier pro Brasil, n\u00e3o existe empatia, amor ao pr\u00f3ximo, amizade, parente, n\u00e3o existe direitos humanos, da crian\u00e7a e nem do idoso. S\u00d3 EXISTE EU INDO VER A ROSEANNE!", "id": "1623386214928637952"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:19.000Z", "text": "tenho opini\u00f5es que pretendo manter em minha mente pois nao tenho advogado pra vencer o processo de direitos humanos que eu infrigi https://t.co/y3XyTyWvtn", "id": "1623386004345200641"},{"created_at": "2023-02-08T18:17:16.000Z", "text": "Menina vai tomar no seu cu etiqueta brit\u00e2nica de cu eh rola eu vou (censurado) e (direitos humanos) da\u00ed (tribunal de Haia) p dps (stf) sua caralha https://t.co/N2UPBW2B0g", "id": "1623385488328429570"},{"created_at": "2023-02-08T18:15:00.000Z", "text": "PT pensa em como evitar novo Feliciano na Comiss\u00e3o de Direitos Humanos.\n\nEm 2013, o deputado Marco Feliciano foi eleito para presidir a Comiss\u00e3o de Direitos Humanos e abriu caminho para o surgimento de Bolsonaro.\n\nLeia na coluna de @guilherme_amado: https://t.co/OqJ2w26ZJA https://t.co/74k04tE1fs", "id": "1623384918335037440"},{"created_at": "2023-02-08T18:13:50.000Z", "text": "N\u00e3o me ligue nem se for urgente.\n\nUrg\u00eancias s\u00e3o com os n\u00fameros a seguir:\n\n190 - Pol\u00edcia Militar \n192 - SAMU \n193 - Bombeiros \n199 - Defesa civil\n180 - Atendimento \u00e1 mulher \n100 - Direitos humanos", "id": "1623384627699130390"},{"created_at": "2023-02-08T18:13:08.000Z", "text": "Carnaval na Floresta: Sejusc vai atuar na preven\u00e7\u00e3o das viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos\n\nhttps://t.co/g3wPqMkUBF https://t.co/QwqybrKY6C", "id": "1623384447771877391"},{"created_at": "2023-02-08T18:12:46.000Z", "text": "N\u00e3o ser\u00e1 s\u00f3 a Europa que cair\u00e1, mas todo o mundo livre e os valores civilizacionais da democracia, da liberdade, do Estado de Direito, das leis de regula\u00e7\u00e3o internacional e dos direitos humanos...\n\n\u201cSe a Ucr\u00e2nia perder, a Europa cai na vertical\u201d https://t.co/EBLORALxDR", "id": "1623384359125254146"},{"created_at": "2023-02-08T18:07:00.000Z", "text": "Encontrei com o conterr\u00e2neo Jo\u00e3o moura, assessor do ministro dos direitos humanos, Silvio Almeida, pra um papo importante. \n\nFalamos em nossa conversa da import\u00e2ncia de representantes do interior no estado e em Bras\u00edlia. Trabalharemos pra que todos tenham acesso aos seus direitos https://t.co/GjXzNp5vbl", "id": "1623382904720990220"},{"created_at": "2023-02-08T18:06:59.000Z", "text": "eu j\u00e1 feri 6 direitos humanos por dia tantas vezes e nunca aconteceu nada, agora que eu to quieta o twitter me derruba\ud83d\ude2d\ud83d\ude2dpelo visto ficarei nessa aqui mesmo, vou come\u00e7ar a ajeitar", "id": "1623382900887506945"},{"created_at": "2023-02-08T18:05:32.000Z", "text": "consumir conteudo e produ\u00e7\u00e3o de pessoas que v\u00e3o contra seus ideais (e consequentemente contra direitos humanos como a jk) \u00e9 inerente ao capitalismo e mercado\n\nseria OTIMO nao dar reconhecimento e oportunidade para essas pessoas cresce, mas isso n depende so do alan como streamer", "id": "1623382538734510082"},{"created_at": "2023-02-08T18:04:11.000Z", "text": "n\u00e3o pode ferir os direitos humanos ent\u00e3o vou ficar quieta https://t.co/66pKDBBBdi", "id": "1623382198618390528"},{"created_at": "2023-02-08T18:03:10.000Z", "text": "@qtediovc @meltedvideos dps de ferir todos os direitos humanos  \ud83d\ude4a", "id": "1623381942769950720"},{"created_at": "2023-02-08T18:02:38.000Z", "text": "\ud83d\udce2O desafio de combater a desinforma\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es de 2022 \u00e9 o tema do artigo publicado pela nossa coordenadora, @ninocasan, na revista internacional de direitos humanos. Leia abaixo\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/lQFcHYjw2k", "id": "1623381805800779776"},{"created_at": "2023-02-08T18:01:48.000Z", "text": "Dilma est\u00e1 para a diretoria de um banco como Bozonaro para diretor de departamento de Direitos Humanos. https://t.co/HFqKwNVzro", "id": "1623381599168479232"},{"created_at": "2023-02-08T18:01:34.000Z", "text": "@Yumaiara2 @MariaRonildadeO @nikolas_dm j\u00e1 eu fico do mrm jeito quando vejo preto defendendo bolsonaro, o cara que acabou com o minist\u00e9rio da igualdade racial, colocou Damares como ministra dos direitos humanos (???) e tem falas extremamente racistas desde muito tempo", "id": "1623381540490059790"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:44.000Z", "text": "@tabataamaralsp Direitos humanos ? Olha petista todes , com do leva pra casa", "id": "1623381327318753285"},{"created_at": "2023-02-08T17:58:29.000Z", "text": "Lembrei do nada, no semin\u00e1rio de direitos humanos na Fis, uma menina em um gt apresentando um trabalho contra o aborto, que ela falava que \u201cf\u00e1bricas usavam fetos como ado\u00e7ante\u201d, n\u00e3o consegui conter a risada nessa hr", "id": "1623380765017776136"},{"created_at": "2023-02-08T17:56:39.000Z", "text": "Conhe\u00e7a a CDH, comiss\u00e3o que recebe iniciativas populares \u2014 Senado Not\u00edcias \n\n                A Comiss\u00e3o de Direitos Humanos e Legisla\u00e7\u00e3o Participativa (CDH) \u00e9 respons\u00e1vel por debater quest\u00f5es relacionadas \u00e0 garan... \nhttps://t.co/a5qVur7rJC", "id": "1623380302952337408"},{"created_at": "2023-02-08T17:55:20.000Z", "text": "Banco Central \u00e9 um o org\u00e3o mais fechado \u00e0 transpar\u00eancia e participa\u00e7\u00e3o social, como se pol\u00edtica monet\u00e1ria e cambial n\u00e3o fossem pol\u00edticas que tamb\u00e9m precisam respeitar esses princ\u00edpios de direitos humanos, e acolher demandas sociais, que v\u00eam tamb\u00e9m via governos eleitos. https://t.co/eltrfOPCPH", "id": "1623379970595733505"},{"created_at": "2023-02-08T17:54:32.000Z", "text": "Minist\u00e9rio denuncia aparelhamento pol\u00edtico na sa\u00fade ind\u00edgena em RR | Ag\u00eancia Brasil https://t.co/H8aQmGna4M", "id": "1623379770875453446"},{"created_at": "2023-02-08T17:53:54.000Z", "text": "@pqpmufc @olesincero O \u00e1rabe \u00e9 uns 300% pior pq ferem todos os direitos humanos poss\u00edveis, o Jim s\u00f3 uns 40. Mas ainda assim, n\u00e3o \u00e9 isso que vai mudar ent\u00e3o que venham pro United", "id": "1623379608690106391"},{"created_at": "2023-02-08T17:51:13.000Z", "text": "@JornalBSM Que absurdo! Cad\u00ea os direitos humanos?!", "id": "1623378934640287751"},{"created_at": "2023-02-08T17:50:37.000Z", "text": "@marioadolfo Eles tem mais refei\u00e7\u00f5es e banho de sol do que eu. Espero pelo menos que eles aprendam a valorizar os direitos humanos.", "id": "1623378783028842519"},{"created_at": "2023-02-08T17:48:28.000Z", "text": "@camscpl Onde est\u00e3o os direitos humanos dos pais da Suzane, cams? Quando vc me trouxer a resposta eu te dou a raz\u00e3o, vai defender assassino em outro tweet ;)", "id": "1623378243062534164"},{"created_at": "2023-02-08T17:47:39.000Z", "text": "@facundosc10 pois ent\u00e3o v\u00e1 estudar o c\u00f3digo penal e os direitos humanos rs", "id": "1623378037461946378"},{"created_at": "2023-02-08T17:46:21.000Z", "text": "Al\u00e9m de assumir a vice-presid\u00eancia de uma das comiss\u00f5es mais importantes da C\u00e2mara, fomos reconduzidos para mais dois anos \u00e0 frente da Comiss\u00e3o de Juventude, a Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Desporto, Ci\u00eancia e Tecnologia e vice-presidente da Comiss\u00e3o de Direitos Humanos! \u270a\ud83c\udffe\ud83d\udde3\ufe0f", "id": "1623377710247514135"},{"created_at": "2023-02-08T17:46:20.000Z", "text": "Presidente brasileiro ser\u00e1 recebido na Casa Branca na sexta-feira (10). Na pauta, dinamiza\u00e7\u00e3o da economia, quest\u00f5es ambientais, fortalecimento da democracia e direitos humanos\n https://t.co/6X32lbiQiP", "id": "1623377705642168359"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:11.000Z", "text": "deus eu te pedi um presidente que n\u00e3o fere direitos humanos e voc\u00ea me deu um GOVERNO", "id": "1623377415568297999"},{"created_at": "2023-02-08T17:44:21.000Z", "text": "3) E a\u00ed q est\u00e1: Biden prometeu fundo pra Amaz\u00f4nia desde q desmatamento cesse. Lula prometeu desmatamento zero. Mas \u00f1 h\u00e1, por ora, previs\u00e3o de qqr an\u00fancio concreto na \u00e1rea pra sexta. O msm vale pra democracia e direitos humanos. H\u00e1 na diplomacia quem tema q o papo fique s\u00f3 na foto", "id": "1623377204900990982"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:17.000Z", "text": "E vem a\u00ed ela ferindo mais 500 direitos humanos https://t.co/TusfSrs8Hp https://t.co/zrkNB70JSr", "id": "1623376685096702172"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:15.000Z", "text": "@ItsEklipso @bakucatts claro que \u00e9 uma franquia riquissima, conhecida, mas jogar pode acabar trazendo visibilidade sim aa causas anti trans/lgbtq ou at\u00e9 contra certos direitos humanos que a JK ja infringiu\nenfim...como disse, acho demais chamar a Bea de Transf\u00f3bica por estar jogando, mas tenho minha+", "id": "1623376677844750359"},{"created_at": "2023-02-08T17:41:20.000Z", "text": "@joicehasselmann isso sem contar q para haver democracia seu voto tem q ir p/ o candidato q vc votou e seu voto ser contado publicamente\n\nportanto p/ ter direitos humanos, nao pode haver nem coeficiente eleitoral (seu voto ir p/ outro candidato) e nem contagem no interior de um chip (publicidade)", "id": "1623376445358673945"},{"created_at": "2023-02-08T17:40:12.000Z", "text": "Na minha barbearia, toda vez q eu venho, escuto eles ferirem 148 direitos humanos", "id": "1623376163534999559"},{"created_at": "2023-02-08T17:40:10.000Z", "text": "A galera que faz parte da Casa e se diz diferent\u00e3o mas apenas ferem os direitos humanos usando cal\u00e7a larga e crooped https://t.co/6yTVAFpaqR", "id": "1623376151765782531"},{"created_at": "2023-02-08T17:38:19.000Z", "text": "@joicehasselmann direitos humanos\n\nse \u00e9 p/ respeitar o direito a vida nao pode ter aborto\n\nse \u00e9 p/ respeitar a liberdade de opini\u00e3o nao pode ter censura nem persegui\u00e7\u00e3o\n\nse \u00e9 p/ respeitar a justi\u00e7a nao pode se quebrar o devido processo legal nem ter inquisitor\n\nno br, hoje nao h\u00e1 direitos humanos", "id": "1623375688211304465"},{"created_at": "2023-02-08T17:37:24.000Z", "text": "tuiteiro medio quando descobre sobre direitos humanos e reabilitacao na cadeia https://t.co/ZWtzeSP77j https://t.co/MkYfJ9BJnk", "id": "1623375456136269848"},{"created_at": "2023-02-08T17:36:24.000Z", "text": "Aten\u00e7\u00e3o @governodabahia: Com a mudan\u00e7a administ. que dividiu a antiga Sec. Justi\u00e7a, Direitos Humanos e Desenvolvimento Social, o funcionalismo ficou sem sal\u00e1rio dia 31 janeiro.  Tudo ser\u00e1 quitado dia 28. O funcionalismo das atuais duas secretarias est\u00e1 angustiado com a situa\u00e7\u00e3o.", "id": "1623375206348644352"},{"created_at": "2023-02-08T17:35:03.000Z", "text": "O ministro dos Direitos Humanos e Cidadania, S\u00edlvio Almeid\u2026 | Flickr - https://t.co/YAmHjSVxoW #GoogleAlerts", "id": "1623374866526179349"},{"created_at": "2023-02-08T17:34:44.000Z", "text": "O @vascodagama aproveitou a ida \u00e0 Bras\u00edlia com objetivo de refor\u00e7ar o engajamento em a\u00e7\u00f5es que defendam os ideais Respeito, Igualdade e Inclus\u00e3o.\n\nCumpriu-se a agenda com ministros:\nDireitos Humanos/Cidadania - S\u00edlvio Almeida\nEsportes - Ana Moser\nIgualdade Racial - Anielle Franco https://t.co/hWAlX659B5 https://t.co/3GgJg9fd5W", "id": "1623374787639709709"},{"created_at": "2023-02-08T17:33:47.000Z", "text": "Lula discute democracia, direitos humanos e meio ambiente com presidente dos EUA, Joe ... - https://t.co/EzoiTyeM8l #GoogleAlerts", "id": "1623374547931041808"},{"created_at": "2023-02-08T17:33:37.000Z", "text": "Secret\u00e1rio de Justi\u00e7a e Direitos Humanos ser\u00e1 palestrante no semin\u00e1rio \u201cVirando a P\u00e1gina - https://t.co/AFn246ntrQ #GoogleAlerts", "id": "1623374503962152970"},{"created_at": "2023-02-08T17:33:09.000Z", "text": "Estudo in\u00e9dito apresenta o olhar feminino sobre viola\u00e7\u00f5es dos direitos humanos em ... - https://t.co/Nba5cMXqwW #GoogleAlerts", "id": "1623374388232917008"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:47.000Z", "text": "Mesa Redonda informal de Diplomatas, de discuss\u00e3o sobre Liberdade de Imprensa e Direitos Humanos em Mo\u00e7ambique.\n\n\ud83d\udcccFerosa Cha\u00faque (FORCOM&amp;CDHOAM);\n\ud83d\udcccZenaida Machado (WRW);\n\ud83d\udcccFernando Lima (Jornalista);\n\n\ud83d\udccdAlto Comissariado do Canad\u00e1\ud83c\udde8\ud83c\udde6 &amp;\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\n\ud83d\udcc608.02.2023 https://t.co/QCc7Q4Ygta", "id": "1623374043796672546"},{"created_at": "2023-02-08T17:30:11.000Z", "text": "Direitos Humanos: as cl\u00e1usulas p\u00e9treas da CF - 88 e a possibilidade de mudan\u00e7a por ... - https://t.co/op83skqj2U #GoogleAlerts", "id": "1623373640510148613"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:47.000Z", "text": "Grupos recebem selo de Direitos Humanos e Diversidade por programa Protagoniza A\u00ed - https://t.co/cLLlPVJApl #GoogleAlerts", "id": "1623373539578417171"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:40.000Z", "text": "Organiza\u00e7\u00e3o de Direitos Humanos denuncia \"deten\u00e7\u00e3o ilegal e abusiva\" na Guin\u00e9-Bissau - https://t.co/sUmWGpLWGQ #GoogleAlerts", "id": "1623373509073244187"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:17.000Z", "text": "@marinafukuoka Hahahaha ai amiga, s\u00e9rio! O cara ainda tentava se disfar\u00e7ar de legalzao fazendo piadas e basicamente feria 27 direitos humanos por piada", "id": "1623373415884197900"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:57.000Z", "text": "ALMG: deputado bolsonarista quer presidir Comiss\u00e3o de Direitos Humanos - O TEMPO - https://t.co/mov9oC7Yhc #GoogleAlerts", "id": "1623373329343123480"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:50.000Z", "text": "oh mds ela \u00e9 diferentona, ela bebe um copo de caf\u00e9\ud83e\udd29\ud83d\ude18\npf nunca mais me deixem pegar mat\u00e9ria com gnt de agronomia, em 5min uns 10 direitos humanos j\u00e1 foram feridos", "id": "1623373303162318848"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:36.000Z", "text": "13 estados n\u00e3o t\u00eam secretaria de direitos humanos; maioria \u00e9 de governo bolsonarista - https://t.co/FsMWruu1P7 #GoogleAlerts", "id": "1623373243359891466"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:03.000Z", "text": "Minist\u00e9rio dos Direitos Humanos realiza 2\u00aa etapa do diagn\u00f3stico sobre viola\u00e7\u00f5es de ... - Portal - https://t.co/Qu7Ncxj12S #GoogleAlerts", "id": "1623373106004824085"},{"created_at": "2023-02-08T17:27:56.000Z", "text": "Cansada e solit\u00e1ria, sa\u00ed para jogar conversa fora. Uma pessoa indignada aborda o 8 de janeiro: os presos est\u00e3o comendo, bebendo e tomando sol... voltei para o aconchego da minha solid\u00e3o e para os meus livros. Em tempo, sem anistia! Sem jamais ignorar os Direitos Humanos.", "id": "1623373076065882117"},{"created_at": "2023-02-08T17:26:10.000Z", "text": "@chrisvieira Foi ferir 300 direitos humanos no koo", "id": "1623372631801008128"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:55.000Z", "text": "@choquei Se fosse na China, a m\u00eddia estaria falando sobre direitos humanos e limites.", "id": "1623372317278580737"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:26.000Z", "text": "eu anteontem indo pra minha cola\u00e7\u00e3o de grau de JORNALISMO com um uber me ensinando o que \u00e9 ser imparcial, xingando o xand\u00e3o e violando todos os direitos humanos https://t.co/BjHrxNKMtN", "id": "1623372195010424832"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:13.000Z", "text": "Filie-se ao PDT! \ud83c\udf39\n\nO PDT luta pelos direitos dos cidad\u00e3os e defende a classe trabalhadora. Fa\u00e7a parte da constru\u00e7\u00e3o do futuro de Maring\u00e1 em um partido que defende a educa\u00e7\u00e3o, a democracia e os direitos humanos. \n\nSe voc\u00ea tem interesse, \u00e9 s\u00f3 chamar na dm! \u2764\ufe0f https://t.co/wDtSMmEVQO", "id": "1623372140077584402"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:11.000Z", "text": "@areamilitarof Iugosl\u00e1via? Impedir genoc\u00eddio.\nL\u00edbia? Derrubar ditador.\nS\u00edria? Derrubar ditador e dar suporte aos curdos.\nIraque? Derrubar ditador.\n\nComo isso pode ser pass\u00edvel de cr\u00edticas? Tudo em nome da humanidade, direitos humanos e democracia.", "id": "1623372132620148736"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:09.000Z", "text": "@CrimesReais Claro que v\u00e3o esperar ela morrer pra fazer alguma coisa, se fizerem!! \nIsso \u00e9 uma vergonha, e os direitos humanos n\u00e3o veem nada, mas se fosse esse vagabundo apanhando da pol\u00edcia, a\u00ed eles iriam interferir, o agressor e bandido sempre tem os direitos humanos pra defend\u00ea-lo.", "id": "1623372120649568296"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:07.000Z", "text": "Lista que fiz em 2021 est\u00e1 agora completa. Deus \u00e9 bom o tempo todo\n\nTiramos:\nErnesto no Itamaraty \u2705\nPazuello na Sa\u00fade \u2705\nBia Kicis na CCJ \u2705\nJulia Lucy na CLDF \u2705\nRicardo Salles no Meio Ambiente\u2705\nDamares nos Direitos Humanos \u2705\nCamargo na Palmares \u2705\nBolsonaro na Presid\u00eancia \u2705 https://t.co/rf5zSyT3en", "id": "1623372115796697088"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:02.000Z", "text": "Yanomami: Relat\u00f3rio da DPU aponta viola\u00e7\u00f5es generalizadas e sistem\u00e1ticas de direitos humanos https://t.co/K5aHgdcU5G", "id": "1623372092464058368"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:44.000Z", "text": "incr\u00edvel como todo \"quem me conhece sabe...\" vem depois da pessoa violar todos os direitos humanos existentes", "id": "1623372017096327168"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:47.000Z", "text": "Voc\u00eas acham que o dinheiro que voc\u00eas pagam em outros jogos para empresas com milhares de problemas e alega\u00e7\u00f5es contra direitos humanos \u00e9 legal? ou s\u00f3 HP \u00e9 problematico de jogar? de certa forma todos somos hipocritas e estamos dando dinheiro para pessoas ruins. https://t.co/hFEb5fIoA7", "id": "1623371779589677056"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:18.000Z", "text": "@Jose_dosantos @VascodaGama O governo anterior n\u00e3o tinha direitos humanos. Era assumidamente contra a luta antirracismo. Um governo declaradamente mis\u00f3gino, racista e homof\u00f3bico.", "id": "1623371658026225689"},{"created_at": "2023-02-08T17:19:43.000Z", "text": "Em 2023, a Comiss\u00e3o de Direitos Humanos, Igualdade Racial e Defesa do Consumidor ser\u00e1 presidida por Gilson Guimar\u00e3es (Rede). O vice ser\u00e1 Pedro Patrus (PT). Em 2024, Pedro assume a presid\u00eancia e Gilson ser\u00e1 vice. Reuni\u00f5es ser\u00e3o \u00e0s ter\u00e7as, 9h30. \n\nhttps://t.co/IOwzIdhKDb", "id": "1623371006424322053"},{"created_at": "2023-02-08T17:19:22.000Z", "text": "De acordo com informa\u00e7\u00f5es do Conselho Estadual de Direitos Humanos do Maranh\u00e3o, 5 trabalhadores rurais foram presos hoje, na cidade de Anajatuba, norte do Maranh\u00e3o. Eles s\u00e3o integrantes da comunidade tradicional Fomento, que vive grave situa\u00e7\u00e3o de conflito agr\u00e1rio.", "id": "1623370917567991843"},{"created_at": "2023-02-08T17:16:13.000Z", "text": "eu vit\u00f3ria e sara hoje comentando atrocidades dos outros e ferindo 20 direitos humanos mas rindo igual 3 imbecis amo", "id": "1623370126492897282"},{"created_at": "2023-02-08T17:15:18.000Z", "text": "@brubs_carv awn hoje que lindo os direitos humanos &lt;3 estao nos testando nao eh possivel to isso aki de pular na garganta de alguem", "id": "1623369894497554432"},{"created_at": "2023-02-08T17:15:12.000Z", "text": "O @vascodagama aproveitou a ida \u00e0 Bras\u00edlia com objetivo de refor\u00e7ar o engajamento em a\u00e7\u00f5es que defendam os ideais Respeito, Igualdade e Inclus\u00e3o.\n\nCumpriu-se a agenda com ministros:\n\nDireitos Humanos/Cidadania - S\u00edlvio Almeida\nEsportes - Ana Mose\nIgualdade Racial - Anielle Franco https://t.co/XXMO21bojt https://t.co/2xXUK1x2l3", "id": "1623369869382062098"},{"created_at": "2023-02-08T17:13:31.000Z", "text": "@Rastecferr @Eduardo32812197 Na verdade creio que n\u00e3o tem medo. \nO problema \u00e9 que o sistema protegidos por leis e a sociedade junto com direitos humanos banalizaram a profiss\u00e3o. Est\u00e1 feito a baderna! Voc\u00ea prende, mas logo est\u00e1 https://t.co/SJXPYcbDHu atua e logo te condenam. T\u00e1 f\u00e1cil pra quem? Para o PM? \ud83d\udc4e\ud83c\udfff", "id": "1623369447334465536"},{"created_at": "2023-02-08T17:09:44.000Z", "text": "@jcaetanoleite Basta pensar em direitos humanos em geral.", "id": "1623368492903813120"},{"created_at": "2023-02-08T17:09:15.000Z", "text": "eu tenho uma opini\u00e3o sobre isso q infringiria os direitos humanos ent\u00e3o vou ficar quieta https://t.co/VHMPsC5PNQ", "id": "1623368372015579138"},{"created_at": "2023-02-08T17:09:12.000Z", "text": "Presidente brasileiro ser\u00e1 recebido na Casa Branca na sexta-feira (10/2). Na pauta, dinamiza\u00e7\u00e3o da economia, quest\u00f5es ambientais, fortalecimento da democracia e direitos humanos https://t.co/rluooUGYt0", "id": "1623368361026387968"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:40.000Z", "text": "@andre_rochadel Voc\u00ea infringiu regras de conviv\u00eancia, direitos humanos, educa\u00e7\u00e3o, sentimentos e pertencimento junto ao povo carioca alegando que vai comer uma coisa a\u00ed.", "id": "1623367469371953155"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:53.000Z", "text": "@alcool_zulu @andiamomeno @PlantaoBrasilOF Gra\u00e7as aos direitos humanos. \nQue seja assim!", "id": "1623367275540582419"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:41.000Z", "text": "e coordenadora do curso de direitos humanos do mestrado da upo (espanha). uma mulher incr\u00edvel, que tive o prazer de ter na minha banca da defesa :) https://t.co/kebi90tKth", "id": "1623367224735019009"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:48.000Z", "text": "@tabataamaralsp Al\u00f4? @silviolual, @FlavioDino? Tem neofascista querendo comer crimes conta os direitos humanos em SP!", "id": "1623367001136631811"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:44.000Z", "text": "@Damadeferroofic Corrup\u00e7\u00e3o, dependendo de quem governa;\nDireitos humanos pra bandido;\nAuto centrismo", "id": "1623366983319228430"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:29.000Z", "text": "muito foda o Vasco ter encontrado com a anielle franco ministra da igualdade racial e com o silvio almeida ministro dos direitos humanos e cidadania \u2764\ufe0f\ud83e\udd79\n\"quando olhar a faixa em nosso peito, orgulhe-se e tudo pelo o que ela representa\" !!! https://t.co/1U81AKADbE https://t.co/XE7jYAQUQs", "id": "1623366921012842522"},{"created_at": "2023-02-08T17:02:47.000Z", "text": "@vinicius_lemos Olha as pautas bolsonaristas: defender ditatura, homenagear torturador, pedir fechamento do Congresso Nacional e STF, desafiar a Justi\u00e7a Eleitoral, p\u00f4r em d\u00favida as urnas eletr\u00f4nicas, debochar dos direitos humanos, de negros, \u00edndios, homossexuais etc", "id": "1623366746362052609"},{"created_at": "2023-02-08T17:00:53.000Z", "text": "O governo federal estuda incluir lideran\u00e7as ind\u00edgenas Yanomami no servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o de defensores de direitos humanos. \u00a0 https://t.co/dwE3leY1O0", "id": "1623366265485283330"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:03.000Z", "text": "@govbr Preciso de audi\u00eancia no Minist\u00e9rio Direitos Humanos, urgente!!!\nSegundo o Ministro, eu sou importante para esse governo. Preciso voltar pra casa, que criminosamente foi tomada no governo Bolsonaro, em plena pandemia por fraude processual, estelionato e crime Patr.P\u00fablico, \n\ud83c\udd98 BR", "id": "1623365806632361984"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:59.000Z", "text": "queria poder falar bem mais,mas vou ofender os direitos humanos", "id": "1623365791042179082"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:29.000Z", "text": "A Comiss\u00e3o de Direitos Humanos, da Crian\u00e7a e do Adoslecente segue integralmente \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos niteroienses. E estamos atr\u00e1s de mais informa\u00e7\u00f5es sobre os dois casos de morte.", "id": "1623365664093179921"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:00.000Z", "text": "Medo de ter a reda\u00e7\u00e3o anulada por infringir os direitos humanos \ud83e\udee3 https://t.co/N5knJKcdn3", "id": "1623365540864528402"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:58.000Z", "text": "@vaidesmaiar Se eu estivesse l\u00e1 dentro ja teria pisado nos direitos humanos, mas n\u00e3o estou, ent\u00e3o vou julgar ela aqui de fora, euem. N\u00e3o queria julgamento ficasse em casa", "id": "1623365028421242896"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:57.000Z", "text": "ENCONTRO! CEO do Vasco Luiz Mello se encontrou com o Ministro dos direitos humanos Silvio Almeida.\n\nO clube se colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para estar cada vez mais engajado com as causas sociais. https://t.co/pbziDMZXlC", "id": "1623365027032928263"},{"created_at": "2023-02-08T16:54:44.000Z", "text": "@andre_rochadel Vc ofendeu uns 55 direitos humanos cariocas com esse twitte.", "id": "1623364721826009101"},{"created_at": "2023-02-08T16:54:00.000Z", "text": "O CEO do Vasco Luiz Mello se encontrou com o Ministro dos direitos humanos Silvio Almeida.\n\nO clube se colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para estar cada vez mais engajado com as causas sociais. https://t.co/DPIAoVRa1h", "id": "1623364534747508738"},{"created_at": "2023-02-08T16:52:34.000Z", "text": "@ana_fialho9 Realmente uma maravilha. S\u00f3 falta falar de direitos humanos.", "id": "1623364175643742222"},{"created_at": "2023-02-08T16:49:59.000Z", "text": "@CFOAB $$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$ Honor\u00e1rios, monet\u00e1ria, la plata, dollars! Dinheiro \u00e9 s\u00f3 o que interessa a uma institui\u00e7\u00e3o que \u00e9 conivente com a viola\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos e da Constitui\u00e7\u00e3o Federal!\n\u00c9 preciso ter dignidade para se apropriar da representatividade da sociedade!\n\ud83c\udd98 BR", "id": "1623363525828612116"},{"created_at": "2023-02-08T16:49:17.000Z", "text": "Em 13 estados do Brasil, n\u00e3o h\u00e1 Secretaria de Direitos Humanos. Dez deles s\u00e3o administrados por pol\u00edticos que apoiaram Bolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es de 2022. S\u00e3o Paulo \u00e9 um deles. (via @leiadiadorim). https://t.co/cq3u37T5ml", "id": "1623363346387836928"},{"created_at": "2023-02-08T16:48:03.000Z", "text": "\ud83d\udcfa Corte Interamericana de Direitos Humanos iniciou o ano judici\u00e1rio com a participa\u00e7\u00e3o do @STJnoticias.   \n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/z5vW42j2M6", "id": "1623363036235894801"},{"created_at": "2023-02-08T16:47:50.000Z", "text": "Saibam com andam as #investiga\u00e7\u00f5es dos #atosgolpistas ocorridos em Bras\u00edlia no dia 8 de janeiro no #podcast Assunto com @NatuzaNery\n@camilabomfim e o professor Oscar Vilhena que integra a Comiss\u00e3o de Defesa dos Direitos Humanos Dom Paulo Evaristo Arns.\nImperd\u00edvel!", "id": "1623362984058753031"},{"created_at": "2023-02-08T16:47:25.000Z", "text": "Muita inoc\u00eancia minha estar meio surpresa e chocada com os recentes posicionamentos do Poder 360?\n\nRelacionar direitos humanos a \"assuntos da esquerda\", como andaram fazendo, s\u00f3 abre espa\u00e7o para que os DH sejam uma agenda de time. N\u00e3o \u00e9, deveria ser uma bandeira de TD mundo.", "id": "1623362878462914560"},{"created_at": "2023-02-08T16:46:09.000Z", "text": "@kurooleak mas eu ja nem sei mais quantos direitos humanos infringiu e quantas minorias o fandom de genshin j\u00e1 ofendeu", "id": "1623362558932488196"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:53.000Z", "text": "Cad\u00ea os direitos humanos  https://t.co/dJLJvT8s1f", "id": "1623362493207744522"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:52.000Z", "text": "@tabataamaralsp E os direitos humanos das pessoas que moram l\u00e1 correndo riscos todos os dias??", "id": "1623362488036167694"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:38.000Z", "text": "Os cidad\u00e3os de Hong Kong que fugiram para o Reino Unido veem-lhes negado o que seria o seu leg\u00edtimo acesso \u00e0s suas pens\u00f5es de reforma pelos bancos brit\u00e2nicos, acusaram parlamentares ingleses https://t.co/DqcJuXtPvI", "id": "1623362428133117961"},{"created_at": "2023-02-08T16:44:27.000Z", "text": "Esse garoto j\u00e1 feriu todos os direitos humanos e a pol\u00edcia t\u00e1 assim \ud83d\ude48 https://t.co/H4Hi6D6TKE", "id": "1623362133776863237"},{"created_at": "2023-02-08T16:43:25.000Z", "text": "S\u00e9rio, n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o pra isso! N\u00e3o se trata de boicotar mas sim ir contra uma extin\u00e7\u00e3o de direitos humanos e civis de certo grupo! Engra\u00e7ado usarem a palavra boicote para caracterizar posicionamentos de pessoas que nem sempre ter\u00e3o visibilidade na sociedade kkk. Consigo rir.", "id": "1623361872782131200"},{"created_at": "2023-02-08T16:43:07.000Z", "text": "A agenda vasca\u00edna foi marcada pelos encontros com a ministra da Igualdade Racial, Anielle Franco, com o ministro dos Direitos Humanos e da Cidadania, S\u00edlvio Almeida, e com a ministra dos Esportes, Ana Moser. https://t.co/Pp5fwFpUzP", "id": "1623361794994495488"},{"created_at": "2023-02-08T16:42:29.000Z", "text": "@PedroRonchi2 Pois tem gente pedindo direitos humanos p terroristas", "id": "1623361635678097409"},{"created_at": "2023-02-08T16:41:56.000Z", "text": "@revistaoeste Se me ver eu roubando me mate sem pensar. Porque uma coisa \u00e9 ser livre para ser o que quiser, mas por respeito a eu mesmo a dec\u00eancia \u00e9 uma bela veste. Ent\u00e3o chamem os direitos humanos para bandido e os manifestantes? Trabalhar \u00e9 uma aberra\u00e7\u00e3o.", "id": "1623361496477536261"},{"created_at": "2023-02-08T16:41:28.000Z", "text": "Guim\u00ea merecia mais reconhecimento e torcida a leitura de jogo dele sempre boa e nunca feriu nenhum direitos humanos #BBB23 https://t.co/9KYlPuiB3i", "id": "1623361380031111168"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:45.000Z", "text": "Hoje eu facilmente feriria os direitos humanos \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1623361198715506691"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:11.000Z", "text": "@senadorhumberto Denuncio a grave desnutri\u00e7\u00e3o de nossos irm\u00e3os ind\u00edgenas yanomamis do estado Bolivar. Cruzaram ao Brasil em busca de comida, outra viola\u00e7\u00e3o aos direitos humanos ind\u00edgenas por culpa do regime de Maduro\", escreveu ele, que \u00e9 do partido Vontade Popular, o mesmo do l\u00edder oposicionista", "id": "1623361058944569344"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:27.000Z", "text": "@vaguinitto N vou falar o que eu acho pq n quero ferir os direitos humanos", "id": "1623360873103253506"},{"created_at": "2023-02-08T16:38:28.000Z", "text": "Pq minoria tem q ser minoria modelo e agradar preconceituoso pq sen\u00e3o n\u00e3o merece respeito e direitos humanos, t\u00e1 certo https://t.co/b6q8Axv1wN", "id": "1623360627631706112"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:27.000Z", "text": "@delucapast9782 @SF_Moro @JanainaDoBrasil Idoso que comete crime tamb\u00e9m vai pra cadeia, senhora. E, sim, l\u00e1 n\u00e3o \u00e9 uma col\u00f4nia de f\u00e9rias do filme Cocoon. L\u00e1 \u00e9 uma pris\u00e3o. \u00c9 impress\u00e3o minha ou a senhora est\u00e1 reivindicando direitos humanos em favor deles? Mas direitos humanos n\u00e3o seriam para humanos direitos?", "id": "1623360117663059969"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:20.000Z", "text": "@revistaoeste N\u00e3o querem tamb\u00e9m julgar o pai que bateu no professor que queria estuprar a crian\u00e7a. Sim porque indecente e bandido \u00e9 normal perante voc\u00eas do stf. Obrigada por mostrar o que \u00e9 ser pt e que o crime compensa. Chame os direitos humanos para defender o bandido.", "id": "1623360089116532739"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:14.000Z", "text": "Depois de ferir 30 direitos humanos e o estatuto do homem h\u00e9tero https://t.co/J0O246oX6q", "id": "1623360066115014656"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:05.000Z", "text": "@vsdebrito \u201cO ministro de direitos humanos escolhido pelo Lula\u201d \ud83e\udd2a n\u00e3o sabe quem \u00e9 Silvio Almeida vira pra mim crit\u00e9rio de escolha do date \ud83d\ude43", "id": "1623360026432733184"},{"created_at": "2023-02-08T16:35:18.000Z", "text": "Vamos entender... os patriot\u00e1rios tem 4 refei\u00e7\u00f5es e tem gente que est\u00e1 na rua e talvez nenhuma tem...direitos humanos mesmo...", "id": "1623359827639517184"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:36.000Z", "text": "@ACatracaBR ...voltar \u00e0 normalidade \u00e9 o Tribunal Penal Internacional de Dtos Humanos finalmente ter recebido 1 den\u00fancia ou ter pedido pro STF se manifestar. Tem mais, \"ministro dos dtos humanos\" qdo fala \"golpista n\u00e3o tem direitos humanos\" TB\u00c9M INCORRE EM CRIME CONTRA A HUMANIDADE. denunc?", "id": "1623359651092828171"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:01.000Z", "text": "Na sexta posi\u00e7\u00e3o, @Mauri82177224, ex-Gazeta do Povo. Ele tem 25 pr\u00eamios conquistados, entre eles dois Pr\u00eamios Esso, dois Vladimir Herzog, Maria Moors Cabot e Pr\u00eamio SIP de Direitos Humanos https://t.co/4kuD4i9ojB", "id": "1623358500536520709"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:01.000Z", "text": "Quando algu\u00e9m reduz Carol Proner a \"mulher do  Chico Buarque\", tem machismo e tem desinforma\u00e7\u00e3o. Carol \u00e9 uma das nossas maiores autoridades no Direito, tanto na \u00e1rea Internacional como na dos Direitos Humanos. Seu curr\u00edculo n\u00e3o cabe num tu\u00edte. Ent\u00e3o v\u00e3o dois. Segue o baile:", "id": "1623358498795884556"},{"created_at": "2023-02-08T16:28:59.000Z", "text": "Minist\u00e9rio apura vazamento de dados sigilosos do Disque 100 e Ligue 180, canais de den\u00fancias de viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos. Empresa foi contratada no governo Bolsonaro por R$ 58,3 milh\u00f5es e ainda presta o servi\u00e7o. Na coluna @guilherme_amado @Metropoles https://t.co/8JSLhl4oDt", "id": "1623358240133156881"},{"created_at": "2023-02-08T16:27:48.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Gente mas esse n\u00e3o \u00e9 o pessoal que acha direitos humanos mi mi mi?", "id": "1623357939984498689"},{"created_at": "2023-02-08T16:25:47.000Z", "text": "Feri os direitos humanos? Sim ou claro?", "id": "1623357432943546368"},{"created_at": "2023-02-08T16:25:43.000Z", "text": "@revistaoeste Alexandre j\u00e1 responde pelo crime de mandar prender os manifestantes Patriotas? Ent\u00e3o o stf est\u00e1 dizendo que o crime compensa mais uma vez. Chama a ONU os direitos humanos pois \u00e9 um bandido morto e tem que ser indenizado. J\u00e1 o trabalhador se manter calado.", "id": "1623357417764397062"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:49.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Imagino que superlota\u00e7\u00e3o de presidio n\u00e3o seja problema para bolsominions, afinal, sempre vomitaram que bandidos n\u00e3o merecem ter direitos humanos, n\u00e9?!", "id": "1623357189711708160"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:09.000Z", "text": "@CoronelTadeu Parab\u00e9ns, menos bandidos na rua. Os bandidos s\u00e3o abusados e por causa do amigo dos bandidos e dos direitos humanos( leia-se bandidos) eles est\u00e3o cada vez mais ousados. Ainda bem q ainda tem pessoas com porte legal. O pessoal do mimimi, se fosse vc ou seu pai a v\u00edtima td bem?", "id": "1623356517901602821"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:27.000Z", "text": "@nailmatam Se bem que tem umas que beiram a chatice. Tinha uma no curso de produ\u00e7\u00e3o do Kiko l\u00e1 no Cuca que for\u00e7ava, puta merda! Interrompia os outros. Quase que perguntava uma coisa l\u00e1 na hora, mas tive medo de ferir os direitos humanos.", "id": "1623356090875359232"},{"created_at": "2023-02-08T16:18:41.000Z", "text": "@fabio_tei @DudaSalabert Sim, e se voc\u00ea ver bem, todos que concordam com ele s\u00e3o o tipo de pessoa que em momento algum lutou ou vai ter que lutar pelos seus direitos HUMANOS. Muito triste!", "id": "1623355645813481481"},{"created_at": "2023-02-08T16:17:48.000Z", "text": "Direitos humanos nunca devem ser vistos como neg\u00f3cios . Devem ser totalmente p\u00fablicos desde a Sa\u00fade , Educa\u00e7\u00e3o e Habita\u00e7\u00e3o e Transporte , deveriam ser bens assegurados pelo Estado . E n\u00e3o motivo para a depress\u00e3o de milhares de jovens portugueses.", "id": "1623355426019373062"}]