[{"tweets_quantity": 134},{"created_at": "2023-02-09T01:38:20.000Z", "text": "Feliz demais que no primeiro dia ja fiz exame cl\u00ednico e HGT nos pacientes", "id": "1623496486519439361"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:19.000Z", "text": "Anvisa aprova dispositivo para exame cl\u00ednico a dist\u00e2ncia\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tidomundo. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#ti #tecnologia #tech #inovacao #programador\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/Ieg2JNmgh7", "id": "1623480126942982146"},{"created_at": "2023-02-08T17:36:27.000Z", "text": "RT @liberta___depre: A defesa do jogador muda novamente o depoimento. Dessa vez, Dani Alves afirmar ter tido rela\u00e7\u00e3o sexual com a v\u00edtima, p\u2026", "id": "1623375217694281739"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:55.000Z", "text": "RT @liberta___depre: A defesa do jogador muda novamente o depoimento. Dessa vez, Dani Alves afirmar ter tido rela\u00e7\u00e3o sexual com a v\u00edtima, p\u2026", "id": "1623369297723629569"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:39.000Z", "text": "RT @liberta___depre: A defesa do jogador muda novamente o depoimento. Dessa vez, Dani Alves afirmar ter tido rela\u00e7\u00e3o sexual com a v\u00edtima, p\u2026", "id": "1623368974996996097"},{"created_at": "2023-02-08T16:53:07.000Z", "text": "A defesa do jogador muda novamente o depoimento. Dessa vez, Dani Alves afirmar ter tido rela\u00e7\u00e3o sexual com a v\u00edtima, por\u00e9m tudo de forma consensual\n\nTem provas\nExame cl\u00ednico\nTestemunhas\nFilmagem das c\u00e2meras de seguran\u00e7a\n\nN\u00e3o duvido nada que a v\u00edtima ainda seja considerada culpada https://t.co/nq8FDpEpfq", "id": "1623364314961784832"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:58.000Z", "text": "@jorge_maicki @carlosjordy ...que foi acompanhar a m\u00e3e num exame cl\u00ednico e o equip. hospitalar provocou o acionamento da arma. A seguran\u00e7a p\u00fablica, \"cidad\u00e3o de bem\" \u00e9 uma ind\u00fastria bilion\u00e1ria e n\u00e3o h\u00e1 a inten\u00e7\u00e3o de que os altos \u00edndices de criminalidade sejam contidos DE FATO. Ou vc vai me dizer que...segue", "id": "1623356976943058951"},{"created_at": "2023-02-08T00:21:25.000Z", "text": "RT @take_it_poma: @futebol_info @geglobo Mesmo porqu\u00ea com essa pubalgia cr\u00f4nica n\u00e3o passaria em exame cl\u00ednico de nenhum time s\u00e9rio!", "id": "1623114744826630145"},{"created_at": "2023-02-07T20:16:55.000Z", "text": "Viol\u00eancia ressonante.\nCampo magn\u00e9tico atrai arma, dispara, vitimando o advogado que n\u00e3o entregou o artefato belicoso para exame cl\u00ednico de sua m\u00e3e.\nN\u00e3o inclua em sua vida apologismos b\u00e9licos.\ud83e\ude83\n\nDesarme-se https://t.co/UJUHR72UCF", "id": "1623053213883858945"},{"created_at": "2023-02-07T14:51:50.000Z", "text": "A mamografia \u00e9 a melhor forma de descobrir o c\u00e2ncer de mama antes que seja detect\u00e1vel pelo exame cl\u00ednico. \n\u2935\ufe0f\nhttps://t.co/BeTLznz1Cl https://t.co/tFM0CyI6gJ", "id": "1622971404739043328"},{"created_at": "2023-02-07T14:18:13.000Z", "text": "@futebol_info @geglobo Mesmo porqu\u00ea com essa pubalgia cr\u00f4nica n\u00e3o passaria em exame cl\u00ednico de nenhum time s\u00e9rio!", "id": "1622962945087995904"},{"created_at": "2023-02-06T16:43:20.000Z", "text": "Vaga pra exame cl\u00ednico e psicol\u00f3gico do @DetranRJ s\u00f3 dia 28. \ud83d\ude29\nAlguma cl\u00ednica que fa\u00e7a mais r\u00e1pido ??", "id": "1622637076930756618"},{"created_at": "2023-02-06T06:27:42.000Z", "text": "@DilmaResiste N\u00e3o basta a administra\u00e7\u00e3o colocar profissionais de Sa\u00fade em campo e ele mesmo n\u00e3o ir ter conhecimento dos fatos.\nE inaceit\u00e1vel que ainda se espera por 30 dias um exame cl\u00ednico de Laborat\u00f3rios, e inaceit\u00e1vel esperar por 90 dias um exame de imagem, como por exemplo uma mamografia.", "id": "1622482144986546178"},{"created_at": "2023-02-06T00:53:20.000Z", "text": "Tive o prazer de ver uma palestra do Porto (sim, o do livro de semiologia, exame cl\u00ednico etc) \n\ncontou q teve q se vestir de havaiana pro trote da faculdade e que tomava cachacola (cacha\u00e7a com coca-cola) pq era mais barato\n\nse o kingo do exame cl\u00ednico viveu assim eu tb posso", "id": "1622397998784286721"},{"created_at": "2023-02-05T10:47:49.000Z", "text": "A maioria dos casos tem boa resposta ao tratamento, principalmente quando diagnosticado e tratado no in\u00edcio.\n\nA mamografia e o exame cl\u00ednico das mamas identificam altera\u00e7\u00f5es suspeitas", "id": "1622185219712483328"},{"created_at": "2023-02-04T12:47:50.000Z", "text": "@crippledpunkboy Sem saber mais nada, sem exames de imagem e sem exame cl\u00ednico, diria, de forma beeemmm geral, alongamento 3x ao dia, fortalecimento de m\u00fasculos, reeduca\u00e7\u00e3o dos movimentos utilizados nas suas atividades de vida di\u00e1rias, adapta\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias (cama, cadeira etc)", "id": "1621853033104654336"},{"created_at": "2023-02-04T09:39:09.000Z", "text": "Fiz todos exames, n\u00e3o foi constatado nada, o m\u00e9dico decidiu fazer exame cl\u00ednico mais a fundo perguntando aonde eu tava sentindo dor e eu fui falando os pontos, ele fez eu fazer uns neg\u00f3cios l\u00e1 com o corpo e ele falou \"Olha, todos exames t\u00e3o ok,eu tenho quase 100% de certeza q (+)", "id": "1621805551918120961"},{"created_at": "2023-02-04T02:31:26.000Z", "text": "@VitoRamalhoo Po, MAs esse estudo comparou paciente internado com rx versus ultrassom. N\u00e3o comparou semiologia exame cl\u00ednico com o US.", "id": "1621697911640756224"},{"created_at": "2023-02-03T18:59:42.000Z", "text": "Dessa vez a PMMG n\u00e3o colocou a altura no t\u00f3pico de exig\u00eancias para o cargo, colocou nos crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o do exame cl\u00ednico. Francamente.", "id": "1621584228369457156"},{"created_at": "2023-02-03T16:38:51.000Z", "text": "@camarotedacpi Er... \"relatos\"?\nGravidez se atesta mediante exame cl\u00ednico", "id": "1621548781371117568"},{"created_at": "2023-02-03T14:38:35.000Z", "text": "@cami_shameless significativa) a chance de cura ou a expectativa de vida de um paciente. Ent\u00e3o se vc descobrir uma doen\u00e7a por exame diagn\u00f3stico 2 anos antes do q por exame cl\u00ednico, a \u00fanica diferen\u00e7a no final vai ser vc tratar a doen\u00e7a por 2 anos a mais. \u00c9 isso pode diminuir a qualidade de vida", "id": "1621518518905880580"},{"created_at": "2023-02-03T13:17:47.000Z", "text": "Eu fui fazer o exame asmissional e o certo serie exame, audio e avalia\u00e7\u00e3o vocal (\u00e9 o q todo mundo do meu lado t\u00e1 fazendo). Da\u00ed ela me perguntou se eu sou fonoaudi\u00f3loga, ficou no telefone uns 4 min comigo olhando e da\u00ed falou \"vc s\u00f3 vai fazer exame cl\u00ednico\" eu t\u00f4 (??)", "id": "1621498182948556800"},{"created_at": "2023-02-03T11:18:53.000Z", "text": "e ainda pra fazer exame cl\u00ednico pra cnh eu vou morrer https://t.co/Ng8zneOYz7", "id": "1621468260691591168"},{"created_at": "2023-02-02T22:48:42.000Z", "text": "passei no exame clinico e psicologico do detran fam\u00edlia\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d o pai t\u00e1 est\u00e1vel", "id": "1621279470215634946"},{"created_at": "2023-02-01T21:23:47.000Z", "text": "fiz meu primeiro exame cl\u00ednico e bateu certinho com os do veterin\u00e1rio, t\u00f4 feliz\u00e3o \ud83e\udec0", "id": "1620895711826161669"},{"created_at": "2023-02-01T13:44:13.000Z", "text": "Acabei de publicar: 'Exame Cl\u00ednico Ortop\u00e9dico', para 95,00 via @amazon https://t.co/vrhtByzz1T", "id": "1620780059006214144"},{"created_at": "2023-02-01T13:00:47.000Z", "text": "se for uma mulher em uma consulta no gineco (ou outro m\u00e9dico) e falar que sentiu o dr passar a m\u00e3o em vc de um jeito estimulante \u00e9 abuso sexual. mas os caras cis t\u00e3o com a mente t\u00e3o corro\u00edda que n\u00e3o conseguem nem ENTENDER o que \u00e9 abuso ou diferenciar de um exame cl\u00ednico....", "id": "1620769130805870597"},{"created_at": "2023-02-01T12:45:23.000Z", "text": "Acabei de publicar: 'Exame cl\u00ednico musculoesquel\u00e9tico', para 148,00 via @amazon https://t.co/iGmN5EzRyH", "id": "1620765253809356800"},{"created_at": "2023-01-31T13:02:51.000Z", "text": "Perdendo a manh\u00e3 de estudos por conta de um exame cl\u00ednico de renova\u00e7\u00e3o da CNH", "id": "1620407263403077632"},{"created_at": "2023-01-30T23:30:19.000Z", "text": "O exame cl\u00ednico do Detran \u00e9 a coisa mais besta do mundo", "id": "1620202781247422464"},{"created_at": "2023-01-30T16:56:55.000Z", "text": "@poupatemposp \u00e9 perca de tempo pois deveria ter l\u00e1 exames psicot\u00e9cnico, exame cl\u00ednico e toxicol\u00f3gico para Motoristas categorias C, D e E. Para mim esse nome n\u00e3o serve j\u00e1 que tenho que renovar CNH Categoria D. Um saco fazer fora e levar mastigado no AtrasaTempoSP. #BDSP @prefsp", "id": "1620103776639254528"},{"created_at": "2023-01-30T11:22:21.000Z", "text": "@eutauat O Dr. Kalil j\u00e1 fez um exame cl\u00ednico. Resultado: positivo.", "id": "1620019583615901696"},{"created_at": "2023-01-30T10:15:32.000Z", "text": "@DrBrunoGino J\u00e1 trabalhei com m\u00e9dicos cubanos e eles faziam muito bem exame cl\u00ednico e eram super cuidadosos com os todos pacientes.", "id": "1620002766277193728"},{"created_at": "2023-01-29T16:34:14.000Z", "text": "@polianaconde Pra trabalhar na PA deve precisar passar por um exame cl\u00ednico muito rigoroso\nPorque olha \ud83e\udd75", "id": "1619735680451739648"},{"created_at": "2023-01-29T04:26:33.000Z", "text": "A Maria n\u00e3o sossega nem por um crl, agora ela caiu de cima do guarda roupa e t\u00e1 andando torta com o rabo abaixado, fiz exame cl\u00ednico e constatada a dor mas aparentemente sem les\u00e3o, fiz aplica\u00e7\u00e3o de aine e rem\u00e9dio pra dor. Essa gata s\u00f3 me d\u00e1 dor de cabe\u00e7a, pqp!", "id": "1619552555700465667"},{"created_at": "2023-01-27T19:56:38.000Z", "text": "@maseloav Meu material escolar que comprei esse semestre: uma canetinha colorida para preencher a ficha do exame cl\u00ednico \ud83e\udd29", "id": "1619061842344833024"},{"created_at": "2023-01-27T05:05:49.000Z", "text": "@carlosvjorge @rebecascalco @hellofoxxxx Kkkkkk meu filho eu sou plantonista, recepcionista, chefe d interna\u00e7\u00e3o e t\u00e9cnica d laboratorio no mesmo atendimento. Q o tutor n\u00e3o deixa fazer um exame, cl\u00ednico pra salvar a vida do pobre coitado. Ent\u00e3o assim, antes de protocolo tem q buscar condi\u00e7\u00f5es", "id": "1618837659321004032"},{"created_at": "2023-01-27T02:34:14.000Z", "text": "RT @daCruzPavloski: Me enoja o fato de defenderem Daniel Alves. \n- Tem provas\n- Exame cl\u00ednico\n- Testemunhas\n- V\u00eddeo de c\u00e2mera de seguran\u00e7a\u2026", "id": "1618799514240045062"},{"created_at": "2023-01-27T00:39:15.000Z", "text": "At\u00e9 hj eu espero o trabalho l\u00e1 me chamar, juro para vcs! Fui aprovada, fiz  o exame cl\u00ednico admissional e tudo, e at\u00e9 agora nada, j\u00e1 vai fazer 1 m\u00eas \ud83d\ude29", "id": "1618770577183092736"},{"created_at": "2023-01-26T20:07:30.000Z", "text": "Acabei de publicar: 'Exame Clinico - Bases Para A Pratica Medica', para 150,00 via @amazon https://t.co/dsdRkHITTl", "id": "1618702190109151234"},{"created_at": "2023-01-26T12:45:45.000Z", "text": "Come\u00e7ando a abandonar o uso das bandejas no exame cl\u00ednico e me assustando como d\u00e1 pra fazer um pacote pequeno s\u00f3 com os instrumentais.. kkk", "id": "1618591017095270400"},{"created_at": "2023-01-26T04:05:22.000Z", "text": "noite das meninas luiza 1 exame clinico de mama ap\u00f3s inspe\u00e7\u00e3o luiza 2 diagn\u00f3stico: fibroadenoma as 6h", "id": "1618460061780836353"},{"created_at": "2023-01-25T23:32:45.000Z", "text": "RT @daCruzPavloski: Me enoja o fato de defenderem Daniel Alves. \n- Tem provas\n- Exame cl\u00ednico\n- Testemunhas\n- V\u00eddeo de c\u00e2mera de seguran\u00e7a\u2026", "id": "1618391455705477121"},{"created_at": "2023-01-25T20:15:06.000Z", "text": "n\u00e3o me conformo por ter encontrado uma ginecologista mulher pelo meu plano (dif\u00edcil) que colocou no meu exame cl\u00ednico amea\u00e7a de ab0rt0 depois de ter checado meu dispositivo intra-uterino. \u00c9 a opini\u00e3o mais rea\u00e7a que eu j\u00e1 recebi em meia-vida de diu fazendo ultrassom regularmente.", "id": "1618341712518320130"},{"created_at": "2023-01-25T17:00:51.000Z", "text": "@betterholy @bernardo_ab @guimaraesigorr Ent\u00e3o para o rapaz....o sexo foi consensual...ele n\u00e3o sabia q ela tava drogada....e ela nem aparentava estar drogada...e tb n\u00e3o conseguiu provar nem por exame cl\u00ednico ou toxologico qual era essa droga m\u00e1gica inexistente na literatura m\u00e9dica", "id": "1618292828341424129"},{"created_at": "2023-01-25T14:11:33.000Z", "text": "@YoDonizetti Mas minha hist\u00f3ria com apendicite tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 boa. Passei 1 dia internada na urg\u00eancia esperando um US p o m\u00e9dico dizer que n\u00e3o achou meu ap\u00eandice e q eu deveria estar com algum problema ginecol\u00f3gico mesmo o exame cl\u00ednico sendo claramente apendicite. Realidade: ap\u00eandice estourado", "id": "1618250223733833728"},{"created_at": "2023-01-25T12:05:52.000Z", "text": "eu fui t\u00e3o tapado q a mulher do exame cl\u00ednico do Detran deve rejeitar minha carta por dem\u00eancia", "id": "1618218595733110784"},{"created_at": "2023-01-25T10:43:29.000Z", "text": "Os lugares onde eu fui fazer o Psicoteste e o exame cl\u00ednico para o detran poderia ser facilmente usado para c\u00e1rcere privado ou sequestro", "id": "1618197863246467072"},{"created_at": "2023-01-25T01:27:30.000Z", "text": "Me enoja o fato de defenderem Daniel Alves. \n- Tem provas\n- Exame cl\u00ednico\n- Testemunhas\n- V\u00eddeo de c\u00e2mera de seguran\u00e7a\nE ainda assim acham que a v\u00edtima est\u00e1 em busca de dinheiro e fama. \u00c9 simplesmente revoltante.", "id": "1618057942472982528"},{"created_at": "2023-01-23T21:00:15.000Z", "text": "Pensando em fazer meu exame cl\u00ednico sem bandeja", "id": "1617628299492220929"},{"created_at": "2023-01-23T11:47:38.000Z", "text": "T\u00f4 apaixonada na fot\u00f3grafa do exame cl\u00ednico do Detran", "id": "1617489228446982145"},{"created_at": "2023-01-22T21:46:36.000Z", "text": "@plihalespn Te garanto que pelo exame cl\u00ednico j\u00e1 d\u00e1 pra saber qual ligamento foi afetado. A imagem vai ajudar a saber qual a gravidade.", "id": "1617277577978155008"},{"created_at": "2023-01-20T22:57:19.000Z", "text": "a primeira semana de treinamento de telemarketing \u00e9 um saco, passei a semana toda correndo atr\u00e1s de documenta\u00e7\u00e3o, anexar documento no site da empresa, fazer exame cl\u00ednico e audiometria, abrir conta no banco \ud83d\ude2a t\u00f4 mortinha e amanh\u00e3 tem treinamento ainda", "id": "1616570596195815426"},{"created_at": "2023-01-20T05:53:33.000Z", "text": "chorando de dor e com a cara bem aflita. Eu estava com muita dor de cabe\u00e7a e n\u00e3o costumo t\u00ea-las, muito menos em tamanha intensidade. Tava assustada com q possibilidade de ser qq outra coisa, ainda mais depois da Covid. Enfim, ela fez todo o exame cl\u00ednico, pediu exame de sangue,", "id": "1616312957624803328"},{"created_at": "2023-01-19T22:25:24.000Z", "text": "@LSenun2 @joab_begins Muitos pa\u00eds foram amea\u00e7ados de perderem a guarda, de matr\u00edcular nas escolas caso n\u00e3o submetesem os pr\u00f3prios filhos ao experimento sem efic\u00e1cia at\u00e9 hoje e sem que fosse feito um exame cl\u00ednico antes de aplicar a porcaria pra saber se as rea\u00e7\u00f5es adversas poder\u00edam ser graves.", "id": "1616200175596277761"},{"created_at": "2023-01-19T22:00:27.000Z", "text": "RT @frank7332408893: @joicehasselmann Proibir pessoas de frequentar locais p\u00fablicos, obrigar pessoas a ficar em casa sem lhes prover o sust\u2026", "id": "1616193897146744834"},{"created_at": "2023-01-19T19:33:27.000Z", "text": "@MeuRefugioNerd t\u00e1 milhor??? vi que tu tinha um exame cl\u00ednico", "id": "1616156906804113408"},{"created_at": "2023-01-19T17:14:08.000Z", "text": "RT @Vitor__RJ: Para que uma pessoa leva uma arma para um exame clinico? N\u00e3o tenho pena n\u00e3o, ao contrario. Quero mais que de lasque.\nAdvogad\u2026", "id": "1616121844435763215"},{"created_at": "2023-01-19T16:30:58.000Z", "text": "RT @Flamengo: O atleta Bruno Henrique realizou exame cl\u00ednico e de imagem nesta segunda-feira (20). O procedimento confirmou o diagn\u00f3stico d\u2026", "id": "1616110981620416526"},{"created_at": "2023-01-19T15:51:04.000Z", "text": "RT @Vitor__RJ: Para que uma pessoa leva uma arma para um exame clinico? N\u00e3o tenho pena n\u00e3o, ao contrario. Quero mais que de lasque.\nAdvogad\u2026", "id": "1616100938636300288"},{"created_at": "2023-01-19T15:04:20.000Z", "text": "RT @Flamengo: O atleta Bruno Henrique realizou exame cl\u00ednico e de imagem nesta segunda-feira (20). O procedimento confirmou o diagn\u00f3stico d\u2026", "id": "1616089179141844997"},{"created_at": "2023-01-19T14:57:45.000Z", "text": "Para que uma pessoa leva uma arma para um exame clinico? N\u00e3o tenho pena n\u00e3o, ao contrario. Quero mais que de lasque.\nAdvogado pr\u00f3-armas \u00e9 baleado pela pr\u00f3pria arma durante exame de resson\u00e2ncia https://t.co/CptAneqMtU via @UOLNoticias @UOL", "id": "1616087522995478528"},{"created_at": "2023-01-19T14:49:48.000Z", "text": "RT @Flamengo: O atleta Bruno Henrique realizou exame cl\u00ednico e de imagem nesta segunda-feira (20). O procedimento confirmou o diagn\u00f3stico d\u2026", "id": "1616085522220449792"},{"created_at": "2023-01-19T13:27:46.000Z", "text": "@dvon_heldh @hrqueiroz Com a tua fala completamente desconexa sobre as profiss\u00f5es m\u00e9dicas e de enfermagem, fui conferir o teu grau de conhecimento de servi\u00e7os de sa\u00fade e acabei entendendo a tua fala\u2026 quando fores PRF e prender algu\u00e9m, pede pra algu\u00e9m da enfermagem fazer o exame cl\u00ednico na UPA\u2026 https://t.co/bKUfOyjyT2", "id": "1616064879479214081"},{"created_at": "2023-01-19T13:05:36.000Z", "text": "@joicehasselmann Proibir pessoas de frequentar locais p\u00fablicos, obrigar pessoas a ficar em casa sem lhes prover o sustento, negar um exame cl\u00ednico antes de fazer o cidad\u00e3o de cobaia e quando as rea\u00e7\u00f5es causam a morte ignorar e proibir que os familiares denunciem em redes sociais e etc.", "id": "1616059298307792899"},{"created_at": "2023-01-19T02:15:48.000Z", "text": "@_math_ls @cacocardassi Exatamente, provavelmente o pediatra na se atentou na sala do parto , esse exame f\u00edsico \u00e9 simples e Rapido e faz parte do exame cl\u00ednico dos primeiros 5 minutos de vida.", "id": "1615895770309214208"},{"created_at": "2023-01-18T16:28:54.000Z", "text": "@faxinaboa Art. 165-A.  Recusar-se a ser submetido a teste, exame cl\u00ednico, per\u00edcia ou outro procedimento que permita certificar influ\u00eancia de \u00e1lcool ou outra subst\u00e2ncia psicoativa, na forma estabelecida pelo art. 277: \n\nInfra\u00e7\u00e3o \u2013 grav\u00edssima;", "id": "1615748075229675528"},{"created_at": "2023-01-18T13:56:18.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615709670454300679"},{"created_at": "2023-01-18T12:53:45.000Z", "text": "Observa-se que o mesmo poder\u00e1 ser dispensado no caso de aproveitamento de exame cl\u00ednico ocupacional mais recente, nas seguintes situa\u00e7\u00f5es:\n* Por 135 dias, para o grau de risco 1 e 2;\n* Por 90 dias, para o grau de risco 3 e 4", "id": "1615693928434368513"},{"created_at": "2023-01-18T12:25:39.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615686856519073793"},{"created_at": "2023-01-18T11:22:17.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615670912287645698"},{"created_at": "2023-01-18T11:14:34.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615668970639458305"},{"created_at": "2023-01-18T10:42:26.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615660884231061505"},{"created_at": "2023-01-18T10:09:34.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615652610542915587"},{"created_at": "2023-01-18T10:04:50.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615651418840657920"},{"created_at": "2023-01-18T09:58:22.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615649793191120896"},{"created_at": "2023-01-18T09:51:35.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615648084016640001"},{"created_at": "2023-01-18T09:45:26.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615646537198993409"},{"created_at": "2023-01-18T08:05:39.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615621424923947009"},{"created_at": "2023-01-18T07:24:01.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615610948194017280"},{"created_at": "2023-01-18T06:51:21.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615602726360039424"},{"created_at": "2023-01-18T05:33:53.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615583232421937160"},{"created_at": "2023-01-18T03:23:11.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615550341289857024"},{"created_at": "2023-01-18T03:11:44.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615547460482437129"},{"created_at": "2023-01-18T03:08:36.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615546669566775301"},{"created_at": "2023-01-18T03:07:31.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615546398853791747"},{"created_at": "2023-01-18T03:02:44.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615545196355387392"},{"created_at": "2023-01-18T02:57:49.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615543955977912326"},{"created_at": "2023-01-18T02:47:24.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615541336769191938"},{"created_at": "2023-01-18T02:45:55.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615540964679974913"},{"created_at": "2023-01-18T02:41:59.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615539971682717699"},{"created_at": "2023-01-18T00:14:16.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615502797965004801"},{"created_at": "2023-01-17T20:15:35.000Z", "text": "Feliz quando paciente entende pq cobro a avalia\u00e7\u00e3o e n\u00e3o incluo o valor no tratamento. Cada paciente tem suas particularidades, hoje passei 1:20 em uma avalia\u00e7\u00e3o, anamnese detalhada, exame cl\u00ednico e plano de tratamento bem explicado para que nao fique nenhuma d\u00favida\u2026", "id": "1615442731316174865"},{"created_at": "2023-01-17T20:09:57.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615441313918517248"},{"created_at": "2023-01-17T19:54:03.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615437313403666432"},{"created_at": "2023-01-17T19:29:56.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615431244161900567"},{"created_at": "2023-01-17T17:34:05.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615402089714225152"},{"created_at": "2023-01-17T16:18:11.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615382987818041346"},{"created_at": "2023-01-17T15:37:09.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615372661118406660"},{"created_at": "2023-01-17T15:15:57.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615367326492237825"},{"created_at": "2023-01-17T14:55:44.000Z", "text": "Mesma coisa de dentista que vai com decote a\u00ed dps tem fazer algum exame cl\u00ednico. Pelo amor n\u00e9 amada, vamos ter senso.", "id": "1615362238982017026"},{"created_at": "2023-01-17T14:55:38.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615362214537437186"},{"created_at": "2023-01-17T14:49:53.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615360766089068545"},{"created_at": "2023-01-17T14:46:04.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615359807044608002"},{"created_at": "2023-01-17T14:40:24.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615358380758949890"},{"created_at": "2023-01-17T14:33:57.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615356755399016448"},{"created_at": "2023-01-17T14:29:26.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615355619283705857"},{"created_at": "2023-01-17T14:28:39.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615355424680677377"},{"created_at": "2023-01-17T14:27:28.000Z", "text": "Esse n\u00e3o pode ser preso! \u00c9 inimput\u00e1vel! Nem precisa de exame cl\u00ednico. S\u00f3 internamento basta! https://t.co/9wOSdI74Xp", "id": "1615355126880813057"},{"created_at": "2023-01-17T13:54:17.000Z", "text": "hj perguntaram se eu usava drogas il\u00edcitas no exame cl\u00ednico\n\na vontade de dizer que minha maior droga e v\u00edcio eram mulheres foi gigante, mas pra piorar a enfermeira era uma mo\u00e7a LINDA, tive corage nao", "id": "1615346776281649152"},{"created_at": "2023-01-17T12:11:31.000Z", "text": "Conhecendo o Capitulo XV - DAS INFRA\u00c7\u00d5ES.\n\nArt. 165 A - Recusar-se a ser submetido a teste, exame cl\u00ednico, per\u00edcia ou outro procedimento que permita certificar influ\u00eancia de \u00e1lcool ou outra subst\u00e2ncia psicoativa, na forma estabelecida pelo art. 277: https://t.co/Pem3OF8mQn https://t.co/2dtEpL71Z4", "id": "1615320912877989888"},{"created_at": "2023-01-17T00:28:28.000Z", "text": "@lauracvnha N\u00e3o teve. Tem pouco tempo que ele come\u00e7a a ter dificuldades para subir no sof\u00e1 ou cadeiras, e neste fim de semana ele come\u00e7ou a sentir dores e tava muito quietinho. No exame cl\u00ednico hoje a veterin\u00e1ria falou que isso \u00e9 comum em poodle na idade dele.", "id": "1615143984791183362"},{"created_at": "2023-01-16T19:33:50.000Z", "text": "e meu exame cl\u00ednico de serotonina q deu 7\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\n\n(o normal \u00e9 de 50 \u00e0 200)", "id": "1615069839315419138"},{"created_at": "2023-01-16T17:37:33.000Z", "text": "como posso ficar t\u00e3o nervosa para fazer um exame cl\u00ednico", "id": "1615040575626936336"},{"created_at": "2023-01-16T12:09:51.000Z", "text": "paguei 110 no exame cl\u00ednico pra passar 1 min na sala e a m\u00e9dica falar q minha vis\u00e3o ta ok \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1614958103774076928"},{"created_at": "2023-01-15T16:32:01.000Z", "text": "Assim, al\u00e9m de buscarmos pistas na hist\u00f3ria e exame cl\u00ednico dessas principais patologias, o ECG \u00e9 fundamental e deve ser feito em praticamente todos os casos!\n\nFalando nele, o que pode ver? \n\n\u2705Ritmo sinusal\n\u26a0\ufe0fFC \u00b1 100bpm\n\ud83d\udea8Invers\u00e3o de onda T de V1-V4\nE ser\u00e1 que \u00e9 um S1Q3T3 ali\u2753 https://t.co/eTxuqfQYzm", "id": "1614661693744857091"},{"created_at": "2023-01-15T01:11:33.000Z", "text": "@NandoGross Minha d\u00favida acabou ontem quando fui fazer meu exame cl\u00ednico peri\u00f3dico e o m\u00e9dico perguntou:\n- Praticando algum esporte?\nFiquei com vergonha de responder\n- Sim, atualmente Lego Batman 3 no playstation com meu filho. \nN\u00e3o da, videogame N\u00c3O \u00c9 esporte.", "id": "1614430051226849289"},{"created_at": "2023-01-14T14:00:26.000Z", "text": "@brudesonida ent\u00e3o. zero mano. oq foi meio doido mas assim essas hernias tinham aparecido num exame de rotina que fiz ano passado. ai como n era grande o medico falou so p ver daqui uns meses. mas dessa vez fiz td (ate exame clinico BEM DESCONFORTAVEL) focado nelas e nada, ainda bem \ud83d\ude4f", "id": "1614261158311088129"},{"created_at": "2023-01-14T13:34:23.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: O exame cl\u00ednico vai mostrando a doen\u00e7a da parte adoecida da sociedade.\n\u201cMeus pais foram presos em Bras\u00edlia. Fiz tudo o que p\u2026", "id": "1614254604488785921"},{"created_at": "2023-01-14T12:58:54.000Z", "text": "O exame cl\u00ednico vai mostrando a doen\u00e7a da parte adoecida da sociedade.\n\u201cMeus pais foram presos em Bras\u00edlia. Fiz tudo o que podia para ajud\u00e1-los\u201d.\nhttps://t.co/W8mfyC03cp via @tabuol @UOL", "id": "1614245672076865537"},{"created_at": "2023-01-14T11:21:51.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: O exame cl\u00ednico vai revelando a doen\u00e7a da parte doente da sociedade brasileira.\nA situa\u00e7\u00e3o \u00e9 grave: realidade paralela!\nEm d\u2026", "id": "1614221250888634370"},{"created_at": "2023-01-14T10:10:01.000Z", "text": "RT @rocha_lcr: O exame cl\u00ednico vai revelando a doen\u00e7a da parte doente da sociedade brasileira.\nA situa\u00e7\u00e3o \u00e9 grave: realidade paralela!\nEm d\u2026", "id": "1614203172607623168"},{"created_at": "2023-01-14T10:09:28.000Z", "text": "O exame cl\u00ednico vai revelando a doen\u00e7a da parte doente da sociedade brasileira.\nA situa\u00e7\u00e3o \u00e9 grave: realidade paralela!\nEm depoimento, golpistas presos justificam atos terroristas com alega\u00e7\u00f5es j\u00e1 utilizadas por Bolsonaro; compare.\nPol\u00edtica | G1 \nhttps://t.co/y5YfRGnaiO", "id": "1614203033155510272"},{"created_at": "2023-01-13T03:27:16.000Z", "text": "Folheei 5 p\u00e1ginas do livro de exame cl\u00ednico e j\u00e1 deu fome, estudar me deixa faminto v\u00e9i q \u00f3dio", "id": "1613739429184638976"},{"created_at": "2023-01-12T20:59:26.000Z", "text": "acho absurdo m\u00e9dico que nao faz um exame clinico que preste", "id": "1613641827743145997"},{"created_at": "2023-01-12T14:52:38.000Z", "text": "Chegar no emprego, fazer exame cl\u00ednico, n\u00e3o parar de sangrar o bra\u00e7o, baixar a press\u00e3o por n\u00e3o poder ver sangue, voltar trabalhar, trabalhar em 3 lugares diferentes em menos de 1h, ir pra m\u00e1quina quebrar a ferramenta\nVamos l\u00e1 Quinta feira o que mais voc\u00ea tem pra mim \ud83d\ude12", "id": "1613549517885816833"},{"created_at": "2023-01-11T20:40:00.000Z", "text": "Amanh\u00e3 tem detran pro exame cl\u00ednico! Um saco detran aff so pra renovar a carteira, terceira renova\u00e7\u00e3o ja, to um idoso ja!", "id": "1613274551697170432"},{"created_at": "2023-01-11T18:05:43.000Z", "text": "A Bubu chegou aqui e n\u00e3o deixava a gente nem fazer exame cl\u00ednico nela. Hoje ela n\u00e3o s\u00f3 deixa, como deixa a gnt fazer mais 55 coisas \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Te amo ufu, obrigada por esses \u00faltimos dias!", "id": "1613235723271823382"},{"created_at": "2023-01-11T13:47:19.000Z", "text": "@pncepcd \u00c9 muito sem no\u00e7\u00e3o um pai de deixa um filho fazer isso. PQP! Deveria haver algum exame cl\u00ednico/psicol\u00f3gico para se permitir a paternidade. N\u00e3o passou? Capa.", "id": "1613170693411143680"},{"created_at": "2023-01-11T00:40:13.000Z", "text": "Transtorno do espectro autista (TEA) \u00e9 diagnosticados em crian\u00e7as entre 01 a 03 anos de idade exclusivamente atrav\u00e9s do exame cl\u00ednico. Possui tr\u00eas n\u00edveis de intensidade. \n\nSaiba mais: https://t.co/YaBtjzSzm2\n\n #autismo #tea #autismoinfantil #desenvolvimentoinfantil https://t.co/VlF6Ut4O7H", "id": "1612972613176803330"},{"created_at": "2023-01-11T00:08:37.000Z", "text": "O bom de ser estudante de medicina veterin\u00e1ria e ser auxiliar de veterin\u00e1rio \u00e9 q vc sabe fazer o exame cl\u00ednico e sabe quando t\u00e1 grave ou n\u00e3o", "id": "1612964661753790464"},{"created_at": "2023-01-10T22:40:57.000Z", "text": "@mathevso eu levei 8 anos pra ter um diagn\u00f3stico, \u00e9 complicado pra certas doen\u00e7as s\u00f3 s\u00e3o diagnosticadas com exame cl\u00ednico e isso exige muita experi\u00eancia do m\u00e9dico", "id": "1612942600465440769"},{"created_at": "2023-01-10T19:26:30.000Z", "text": "L\u00e1 se vai meu dinheiro pagando duda e exame cl\u00ednico da auto escola \ud83d\ude2d\ud83d\ude02", "id": "1612893665529106451"},{"created_at": "2023-01-10T02:38:39.000Z", "text": "Lembrando  \u2026\n\nImagens n\u00e3o definem o tratamento da coluna vertebral\n\nA investiga\u00e7\u00e3o da dor e perda da fun\u00e7\u00e3o \u00e9 o direcionamento \n\n\u00c9 seguro basear nos testes espec\u00edficos (exame cl\u00ednico) para o tecido investigado  \n\nTratamento assertivo \u00e9 tratamento mec\u00e2nico e n\u00e3o medicamentos", "id": "1612640030786310145"}]