[{"tweets_quantity": 114},{"created_at": "2023-02-08T16:19:57.000Z", "text": "@cetico_oficial Eu acho que fica melhor com farinha integral ou suco de ma\u00e7\u00e3.", "id": "1623355965385895940"},{"created_at": "2023-02-08T15:44:14.000Z", "text": "Macarr\u00e3o, p\u00e3o e farinha integral.\n\nTem um monte de substitui\u00e7\u00e3o q j\u00e1 incorporamos ao dia a dia e eu nem percebi. E continuo me cobrando pq n\u00e3o ter a alimenta\u00e7\u00e3o perfeita.\n\nNisso, o conte\u00fado do @luttyshimanutri e da @bookslunar tem me ajudado demais.\n\n+", "id": "1623346978305241091"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:25.000Z", "text": "@1Triceratops eu vi receita de pastel assado e amei, mas odeio farinha integral ent\u00e3o vamos ver o que vai dar kkkkkkkkkk", "id": "1623317077166546945"},{"created_at": "2023-02-08T13:12:49.000Z", "text": "@pekidaspedras Vi um document\u00e1rio falando sobre como o sistema de moagem mudou o trigo , tirou vitaminas da casca e do germen e depois adicionaram tudo por fora , a farinha integral antiga \u00e9 muito melhor neste sentido", "id": "1623308873384833025"},{"created_at": "2023-02-08T12:53:56.000Z", "text": "@baixo_idh Id\u00e9ia de JIRICO. Usar uma farinha integral para depois meter num tacho de gordura e assar bacon tb... s\u00f3 pode ser mui\u00e9", "id": "1623304119996895234"},{"created_at": "2023-02-07T23:22:16.000Z", "text": "experimentei fazer waffle com farinha integral e fiz um pro @thalison182  antes de comer o meu. Eu n\u00e3o gostei do teste, dei uma mordida e n\u00e3o comi mais. Ele simplesmente odiou mas comeu tudo com peninha de me dizer que n\u00e3o gostou pq fiz com amor &lt;3 usuahsuahsuahs", "id": "1623099857664704514"},{"created_at": "2023-02-07T23:04:12.000Z", "text": "esse neg\u00f3cio de receita fit \u00e9 laranjada demais, a pessoa substitui farinha de trigo por farinha integral ou \u00f3leo de soja por \u00f3leo de coco e muda em que?? a quantidade de caloria \u00e9 a mesma\nisso quando n\u00e3o faz receita low carb com pasta de amendoim ou farinha de am\u00eandoas kk", "id": "1623095312515489792"},{"created_at": "2023-02-07T18:23:16.000Z", "text": "@slrmju vida nao tem receita pois eu fiz de maluca mas foi um teco de manteiga na panela com duas colherinhas de farinha integral ate virar pastinha depois leite de aveia sal noz moscada pimenta preta e brocolis picadinho e mexer ate ficar mais grosso !!", "id": "1623024611741818880"},{"created_at": "2023-02-07T16:45:20.000Z", "text": "fiz molho branco com leite de aveia + farinha integral e ficou literalmente mais gostoso que o normal eu nunca pensei que isso fosse possivel", "id": "1622999966749712384"},{"created_at": "2023-02-07T14:21:37.000Z", "text": "@outlawsblues Esse n\u00e3o te tira da dieta nao, use uma farinha integral de linha\u00e7a, de chia, de gr\u00e3o de bico! D\u00e1 certo tambem!", "id": "1622963800654610432"},{"created_at": "2023-02-06T22:30:02.000Z", "text": "eu amo essas coisas q se dizem integrais e pipipi pipipi vc vai ler a lista de ingredientes tem dois tipos de farinha sendo q o primeiro ingredientes \u00e9 farinha de trigo e la por \u00faltimo farinha integral \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d um beijo p vcs", "id": "1622724325441736706"},{"created_at": "2023-02-06T13:06:06.000Z", "text": "Meti um bolo de banana com farinha integral e tudo. Fofinho. Ensaboei ele com pasta de amendoin de cacau e avel\u00e3.\n\nJuro, nunca fui triste.", "id": "1622582408133459968"},{"created_at": "2023-02-05T00:20:35.000Z", "text": "Inventei uma receita doida de bolo de cenoura misturei farinha integral com farinha de aveia e agora s\u00f3 esperando ficar pronto pra saber se deu certo", "id": "1622027370545700865"},{"created_at": "2023-02-04T22:44:19.000Z", "text": "Extremamente charmoso a pessoa fazendo uma massa fresca para mim\nObs.: de farinha integral pq eu sou fit", "id": "1622003142043779087"},{"created_at": "2023-02-04T17:54:13.000Z", "text": "Voltei pra minha dietinha e a\u00ed achei soja no arm\u00e1rio. Como preciso tomar leite vegetal, deixei a soja de molho ontem e hoje fiz o leite vegetal. Utilizei o resto da soja, okara, pra fazer biscoitinhos diet, com ado\u00e7ante, \u00f3leo de coco, farinha integral, ovos, especiarias, etc.", "id": "1621930139352240133"},{"created_at": "2023-02-04T16:34:37.000Z", "text": "@meloxss nem fala pq s\u00f3 de lembrar da tal farinha integral eu fico put4", "id": "1621910105858969605"},{"created_at": "2023-02-03T23:21:18.000Z", "text": "M\u00e3e: fiz uma panqueca fit pra vc de espinafre com farinha integral e aveia \nEu: nossa ficou muito bom s\u00e9rio \n Eu t\u00f4 com \u00e2nsia agora\ud83d\ude2d", "id": "1621650064899821569"},{"created_at": "2023-02-03T19:52:06.000Z", "text": "minha m\u00e3e comprou farinha integral s\u00f3 pra fazer p\u00e3o pra mim, eu amo", "id": "1621597416037171200"},{"created_at": "2023-02-03T19:30:43.000Z", "text": "@Musadopaninho Cultivei por 2 anos, o sabor do p\u00e3o \u00e9 outro. Mas nunca consegui fazer um p\u00e3o muito macio, meu cultivo era com farinha integral...", "id": "1621592033851752448"},{"created_at": "2023-02-03T14:29:35.000Z", "text": "@vveronezi1 Migo fa\u00e7o de completamente de \"olho\".\n+ ou _  para 1 k de Farinha integral,500ml de \u00e1gua,\n10g Fermento biol\u00f3gico seco,sal( 1 colher de cha)e um fio de azeite.Mistura tudo e deixa fermentar,eu gosto de deixar fermentar 24 horas 12hrs fora e 12 na geladeira.", "id": "1621516250282340352"},{"created_at": "2023-02-03T14:20:12.000Z", "text": "Bom dia!!!!!\nPara hoje, eu fiz:\nP\u00e3o de aipim simples (2),\nP\u00e3o de aipim com farofa de coco (5),\nP\u00e3o Australiano/Outback (farinha integral 60/40, mel, chocolate amargo, canela, \u00f3leo vegetal) e\n\nP\u00c3O DE MEL c/banho de chocolate.\n\nAceito Picpay e Pix\n\nMaurilio 997372356 whatsapp https://t.co/pL0qWGpbgs", "id": "1621513889551884298"},{"created_at": "2023-02-03T14:14:41.000Z", "text": "P\u00e3o de forma com farinha integral e aveia ficou gostoso \ud83e\udd0c", "id": "1621512500662661122"},{"created_at": "2023-02-02T20:04:17.000Z", "text": "Lembro que rolou maior hate na Trakinas quando mudaram a receita e colocaram farinha integral.\nAs pessoas nem se lembram mais daquele sabor maravilhoso. \n\nComo pode a gente se acostumar t\u00e3o r\u00e1pido com o que \u00e9 ruim?! https://t.co/nwnh9sRUY3", "id": "1621238095654928388"},{"created_at": "2023-02-02T13:21:07.000Z", "text": "Harry tem cara de quem comeria um bolo c frutas secas e farinha integral https://t.co/9Ed2alYcE1", "id": "1621136634946392067"},{"created_at": "2023-02-01T23:35:53.000Z", "text": "fiz panquequinha com farinha integral e isso me deu depress\u00e3o", "id": "1620928959339958273"},{"created_at": "2023-02-01T15:40:17.000Z", "text": "@O_LAMBARI @RRunnerBR Hoje eu adicionei farinha integral nesse e comecei um novo s\u00f3 na farinha integral. Se n\u00e3o come\u00e7arem a aparecer bolhas vou come\u00e7ar com iogurte!", "id": "1620809267547611136"},{"created_at": "2023-02-01T13:50:38.000Z", "text": "@EscarlateOHara @MarsevenElo @pequenarraposa @masculyna @lua_piza sim, o pior \u00e9 ver gente confundindo suco integral com produtos feitos com farinha integral, muita falta de informa\u00e7\u00e3o", "id": "1620781672496267267"},{"created_at": "2023-02-01T09:30:07.000Z", "text": "@doutorprepucio Doctor, usa suco de abacaxi ao inves de \u00e1gua nos 3 primeiros dias, abacaxi nao deixa bacterias indesejaveis proliferarem. Outra coisa, nesses 3 primeiros dias use farinha integral", "id": "1620716111183609856"},{"created_at": "2023-02-01T08:56:26.000Z", "text": "@doutorprepucio Farinha integral ajuda bastante pra come\u00e7ar. Se tiver acesso a uma farinha org\u00e2nica melhor ainda", "id": "1620707635405393920"},{"created_at": "2023-02-01T08:40:16.000Z", "text": "@pjmgukcals eu  escolheria  farinha  num  geral  mesmo,  amo  coisa  feita  de  farinha  integral!!", "id": "1620703569325486081"},{"created_at": "2023-02-01T07:06:45.000Z", "text": "@RRunnerBR @doutorprepucio iogurte natural foi o que eu usei aqui h\u00e1 mais de 3 anos atr\u00e1s pra iniciar o meu. Funcionou com farinha branca, depois de uma tentativa frustrada com farinha integral e suco de abacaxi.", "id": "1620680032007106560"},{"created_at": "2023-02-01T01:30:33.000Z", "text": "@doutorprepucio S\u00f3 alimento ele com farinha integral e \u00e1gua filtrada agora, 1:1:1. Ficou mais de 1 m\u00eas esquecido na geladeira e alimentado, depois de 5hrs j\u00e1 tava pronto pro combate.", "id": "1620595427669331975"},{"created_at": "2023-02-01T01:29:44.000Z", "text": "@doutorprepucio Mestre vi 300 tutoriais e os caralhos e te falo que esse segredo aqui nunca falha:\n\n1:1 \u00e1gua mineral e farinha integral.\n\nCome\u00e7a com uns 20g e vai alimentando todo dia. Deixa em cima da geladeira proximo da traseira dela embrulhado em um pano e sucesso. https://t.co/XbqnSGGahk", "id": "1620595222890819584"},{"created_at": "2023-02-01T01:06:59.000Z", "text": "@doutorprepucio \u00c9 assim mesmo. Toda manh\u00e3, descarte uns 2/3 dessa mistura e adicione mais \u00e1gua e farinha. Conforme se torna mais \u00e1cido, o cheiro ruim vai embora e as leveduras come\u00e7am a ganhar for\u00e7a. Demora de 1 a 2 semanas no total. Um pouco de farinha integral agiliza o processo", "id": "1620589494440443905"},{"created_at": "2023-02-01T00:32:25.000Z", "text": "@doutorprepucio Nesse caso est\u00e1 indo no caminho certo, n\u00e3o sei se est\u00e1 usando farinha integral, mas no in\u00edcio tamb\u00e9m \u00e9 a ideal. No mais, sugiro um banho pelo menos aos s\u00e1bados, assim como seus antepassados na idade m\u00e9dia.", "id": "1620580797630795777"},{"created_at": "2023-01-31T21:28:44.000Z", "text": "Na pr\u00f3xima quero tentar fazer com farinha  integral", "id": "1620534572189618176"},{"created_at": "2023-01-31T16:54:09.000Z", "text": "@JoaoPauloAVL @MarsevenElo @pequenarraposa @masculyna @lua_piza Integral quer dizer que o produto \u00e9 feito com algo \u201cinteiro\u201d \nLeite integral, \u00e9 puro leite do animal\nSuco integral, \u00e9 puro suco da fruta\nP\u00e3o integral \u00e9 feito com farinha integral, que \u00e9 a farinha pura sem nenhum processo. Mas o p\u00e3o n\u00e3o \u00e9 feito s\u00f3 de farinha", "id": "1620465470913798144"},{"created_at": "2023-01-31T16:51:33.000Z", "text": "@JoaoPauloAVL @MarsevenElo @pequenarraposa @masculyna @lua_piza \u00c9 que o suco n\u00e3o \u00e9 fabricacao. Suco \u00e9 o l\u00edquido que sai de uma fruta quando ela \u00e9 espremida. Sendo assim suco integral, \u00e9 inteiramente o l\u00edquido da fruta. \nO p\u00e3o n\u00e3o \u00e9 algo que exista na natureza, ele \u00e9 fabricado. Chamam de integral por causa da farinha integral. \nIntegral=inteir", "id": "1620464817084731393"},{"created_at": "2023-01-31T15:40:14.000Z", "text": "@JoaoPauloAVL @pequenarraposa @masculyna @lua_piza O integral do suco eh literal. Eh integralmente apenas suco. \nO integral se p\u00e3o, biscoito, e afins, se refere ao \u00e0 farinha integral usada", "id": "1620446868714196993"},{"created_at": "2023-01-31T12:49:25.000Z", "text": "@chefdangalhardo Bom, fa\u00e7o um com farinha integral, fica muito bom", "id": "1620403881007288321"},{"created_at": "2023-01-31T02:23:49.000Z", "text": "@lorenzi_carol a farinha integral na bolacha Trakinas foi a maior atrocidade", "id": "1620246444891586561"},{"created_at": "2023-01-30T22:44:00.000Z", "text": "Pizza q eu fiz a massa (com farinha integral e de aveia) e ficou maravilhoso https://t.co/wIucFQR1cy", "id": "1620191126467796992"},{"created_at": "2023-01-30T16:05:10.000Z", "text": "Ele \u00e9 feito com farinha integral sem leite e tudo mais mas leve 2 colheres de a\u00e7\u00facar \ud83d\ude13\nEu at\u00e9 comeria mas n\u00e3o quero ingerir a\u00e7\u00facar refinado mesmo que em pouco quantidade \u2639\ufe0f\nMas tudo bem, hoje eu fa\u00e7o o p\u00e3o de mel com frutas de novo e se bobear eu boto at\u00e9 whey \ud83d\ude04 https://t.co/oKTJV07bMH", "id": "1620090756441726977"},{"created_at": "2023-01-30T14:58:56.000Z", "text": "@VanLiberdade Eu acho que s\u00e3o as for\u00e7as Miau derrubando tudo!!\nReceita de Bolo para al\u00e9rgico a Lactose e Diab\u00e9tico \nDois ovos\nUma x\u00edcara de leite zero lactose\nUma x\u00edcara de azeite\nFarinha integral\nAdo\u00e7ante Culin\u00e1rio \nBata tudo e forno", "id": "1620074084917981190"},{"created_at": "2023-01-30T11:02:53.000Z", "text": "@nathydot aaaaa\ntu fez com farinha integral?", "id": "1620014683871940609"},{"created_at": "2023-01-30T05:30:11.000Z", "text": "@AlexMeuPapi o pao escuro \u00e9 provavelmente um p\u00e3o normal s\u00f3 q feito com v\u00e1rios tipos de farinha integral por isso \u00e9 escuro, as fitinhas \u00e9 cebola roxa refogada, as folhas no meio acho q \u00e9 r\u00facula, e no bowl \u00e9 granola natural", "id": "1619930958320525312"},{"created_at": "2023-01-30T04:04:03.000Z", "text": "@WillianCafadho ela foi farinha integral e ngm gostou", "id": "1619909278499999745"},{"created_at": "2023-01-29T22:36:31.000Z", "text": "impressionante como farinha integral arruina tudo que ela toca", "id": "1619826854919286785"},{"created_at": "2023-01-29T11:21:29.000Z", "text": "@ryolahey Pq ser isso ou por causa da quantidade de farinha integral", "id": "1619656976790863872"},{"created_at": "2023-01-28T14:04:11.000Z", "text": "panqueca de farinha integral, ovo e banana com geleia de morango \ud83d\ude3d\ud83d\udc4c https://t.co/5lyVJI0zDN", "id": "1619335533431500808"},{"created_at": "2023-01-28T11:04:23.000Z", "text": "@renatosf Vai farinha integral....mas s\u00f3 um pouco. Coloquei mais farelo de aveia (que \u00e9 fibra pura) s\u00f3 q a receita eu tirei da minha cabe\u00e7a. Fui colocando e deu certo.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1619290283912609793"},{"created_at": "2023-01-27T16:18:02.000Z", "text": "@PedroCalais1 P\u00e3o doce com a m\u00e3o, pitadinha de enxofre, pouco fermento e farinha integral", "id": "1619006829878710272"},{"created_at": "2023-01-27T14:19:14.000Z", "text": "Bom dia!!!!\nPara hoje, eu acabei de assar:\nP\u00e3o de leite simples (3),\nP\u00e3o de leite com farofa de coco (3),\nP\u00e3o de aipim simples (4),\nP\u00e3o de aipim com farofa de coco (4) e \nP\u00c3O DE ESPECIARIAS (farinha integral 70/30, a\u00e7\u00facar mascavo, canela, cravo, erva doce, \u00f3leo vegetal). https://t.co/5oBmuVTPAw", "id": "1618976934112935936"},{"created_at": "2023-01-26T21:58:33.000Z", "text": "Hj o shake foi substitu\u00eddo por um caf\u00e9 e um suposto bolo de banana com farinha integral (acho q o vendedor me enganou com esse papo de farinha integral kkk) e t\u00e1 tudo bem", "id": "1618730136526004227"},{"created_at": "2023-01-26T21:35:32.000Z", "text": "Inventei de testar um bolo fit~ aqui em casa. Usei meu whey e farinha integral. Tinha absoluta certeza de que ia durar o resto da semana pq s\u00f3 eu ia comer. \nO bolo j\u00e1 t\u00e1 quase no fim e a mais nova pediu pra eu fazer pro lanche da escola \ud83e\udd21\ud83e\udd23", "id": "1618724344292843522"},{"created_at": "2023-01-25T14:59:09.000Z", "text": "olhando umas marmitas congeladas pra comprar e que inferno arroz integral macarr\u00e3o integral farinha integral \n\na unica coisa integral que eu gosto \u00e9 p\u00e3o, que saco", "id": "1618262203316207621"},{"created_at": "2023-01-25T01:38:23.000Z", "text": "@oxetalit4 Como estamos na fase fitness, somos farinha integral", "id": "1618060684125962240"},{"created_at": "2023-01-25T01:32:57.000Z", "text": "Eu acho que sou farinha integral sem gl\u00faten, viu Domitila? #bbb23", "id": "1618059316526977028"},{"created_at": "2023-01-25T00:09:35.000Z", "text": "@vaidesmaiar Farinha integral diga se de passagem", "id": "1618038336731648001"},{"created_at": "2023-01-24T23:59:54.000Z", "text": "@_alineramos Farinha integral especial Kkkkkkkk", "id": "1618035898268151808"},{"created_at": "2023-01-24T23:03:08.000Z", "text": "@_alineramos Sou farinha integral\u2026 f\u00e1cil de digerir. Kkkkkkk", "id": "1618021614721060868"},{"created_at": "2023-01-24T22:59:44.000Z", "text": "@_alineramos farinha integral \u00e9 mais dif\u00edcil de acertar o ponto do bolo", "id": "1618020756549685249"},{"created_at": "2023-01-24T22:58:39.000Z", "text": "tentando decidir se sou farinha branca ou farinha integral. qual farinha vc \u00e9?", "id": "1618020482481291265"},{"created_at": "2023-01-24T18:02:27.000Z", "text": "@laisafin1 @tweetsforyoul rapaz sei fazef pizza nois compra farinha integral da certo dms", "id": "1617945941486735361"},{"created_at": "2023-01-24T10:42:28.000Z", "text": "@luttyshimanutri E farinha branca e farinha integral? Vc bem que podia fazer um fio com essas fake da nutri\u00e7\u00e3o. \u00c9 tanta gente falando abobrinha", "id": "1617835216021893121"},{"created_at": "2023-01-22T13:46:28.000Z", "text": "Gente faz tempo que n\u00e3o compro e vi que agora os p\u00e3es integrais v\u00eam escrito \"100% integral\", a\u00ed fui olhar os ingredientes e s\u00f3 tem farinha integral mesmo, n\u00e3o tem farinha de trigo branca. P\u00e3es \u00f3timos pra quem tem que seguir dieta de baixo \u00edndice glic\u00eamico, como eu no momento! https://t.co/rOxFEBzhJY", "id": "1617156748858560513"},{"created_at": "2023-01-22T03:00:00.000Z", "text": "MINHAS PRIMEIRA PAREDE EM CASA COM A COR DO PAES DA CONFEITARIA E DA FARINHA INTEGRAL E DO\u00c7ES COMBINEI AS CORES ESCREVI A MATEMATICA DA ARQUITETA FEZ A MINHA CONFEITARIA E MODULOU FIGURAS E TELOES COM DESENHO DAS HISTORIA ANIMADAS PAES E BOLACHAS MARCELOPOPBRASIL AMERICANASP2023 https://t.co/TIckycqOao", "id": "1616994060228517888"},{"created_at": "2023-01-22T02:10:16.000Z", "text": "fiz um empad\u00e3o de farinha integral e simplesmente pesou muito mais do que o empad\u00e3o normal\u2026chega de ser fitness", "id": "1616981542823235588"},{"created_at": "2023-01-21T22:00:29.000Z", "text": "@DeborahkLago n\u00e3o chega na sua perfei\u00e7\u00e3o.  Mas fiz umas coisas. \nMassa \u00e9 aquela mistura com farinha integral. \nFa\u00e7o v\u00e1rias pra congelar e usar no aperto.  Dei uma fritada no bacon de boa qualidade no micro-ondas. A https://t.co/HBmYilfnvq", "id": "1616918683980267523"},{"created_at": "2023-01-21T22:00:01.000Z", "text": "24 minutos e ficou bem linda com farinha integral https://t.co/4lQpunyqMK", "id": "1616918565960957954"},{"created_at": "2023-01-20T17:52:24.000Z", "text": "@kkeit0 s\u00f3 trocar por farinha integral, ou de arroz.", "id": "1616493863698300931"},{"created_at": "2023-01-20T01:30:23.000Z", "text": "fiquei b\u00eabado ENQUANTO preparava do zero uma TROUXONA DE FRANGO feita com essa infeliz da farinha integral q comprei errado &amp; sinceramente matei tr\u00eas padeiros e n\u00e3o sei se vou jantar hoje", "id": "1616246730684616707"},{"created_at": "2023-01-20T00:03:27.000Z", "text": "@lumazito Tenhoo, \u00e9 o seguinte:\nFaz uma mistura de 1xic de farinha integral com 1xic de farinha de aveia + aveia em flocos.\nBate no liquidificador amendoim sem sal e semente de ab\u00f3bora (pode ser com semente de girassol tamb\u00e9m, mas preferi a de ab\u00f3bora).", "id": "1616224852997816322"},{"created_at": "2023-01-19T02:14:41.000Z", "text": "@PotamusGloria Olhando daqui pensei...Nossa farinha integral...Hum...acho v\u00e1lido.", "id": "1615895488955301889"},{"created_at": "2023-01-18T19:05:09.000Z", "text": "@OCayoPereira eu sei que assim que trocou a f\u00f3rmula pra farinha integral ficou uma bosta e eu j\u00e1 parei de comprar, comia quase todo dia antes", "id": "1615787393176453143"},{"created_at": "2023-01-18T18:42:35.000Z", "text": "@OCayoPereira Tem o lance da farinha integral, da\u00ed o biscoito ficou meio farelento", "id": "1615781717750464529"},{"created_at": "2023-01-18T18:42:28.000Z", "text": "@OCayoPereira farinha integral.. morreu l\u00e1 pra 2009", "id": "1615781687862120448"},{"created_at": "2023-01-18T16:18:23.000Z", "text": "@RitaLobo Rita Wolf, posso usar farinha integral na mesma receita?", "id": "1615745425339977730"},{"created_at": "2023-01-18T12:25:46.000Z", "text": "Incr\u00edvel como tudo que tem farinha integral fica ruim", "id": "1615686886046965761"},{"created_at": "2023-01-18T02:14:27.000Z", "text": "@erva_danynha n sei onde acha farinha integral", "id": "1615533046026969089"},{"created_at": "2023-01-17T22:27:34.000Z", "text": "@elikatakimoto Farinha integral  engorda, frutas podem conter muito a\u00e7\u00facar,v temos que moderar a quantidade", "id": "1615475948706570260"},{"created_at": "2023-01-17T13:42:19.000Z", "text": "@RitaLobo Pode ser feito com farinha integral?", "id": "1615343764414906372"},{"created_at": "2023-01-17T13:08:45.000Z", "text": "@henriquegio nao lembro se usei outras farinhas como aveia. so sei q nao deu certo e dai em diante eu sempre misturei farinha branca na farinha integral, aveia etc.", "id": "1615335315501088769"},{"created_at": "2023-01-17T13:06:59.000Z", "text": "@henriquegio Pensando aqui como a farinha integral deu liga... vc pode tirar uma foto dos ingredientes? Uma vez eu tentei fazer em casa e ficou lindo (aparentemente) mas quando terminou de assar rachou e virou serragem.", "id": "1615334871911784450"},{"created_at": "2023-01-17T13:03:31.000Z", "text": "Finalmente encontrei um p\u00e3o de forma com 100% de farinha integral e sem a\u00e7\u00facar industrial na composi\u00e7\u00e3o. Pelo menos \u00e9 oq diz a embalagem, n\u00e9. \nE nossa, uma del\u00edcia, gnt '-'", "id": "1615334000725295106"},{"created_at": "2023-01-17T06:31:28.000Z", "text": "a receita de hoje foi bolo de banana\n\npra ado\u00e7ar usei 1/4 de uma x\u00edcara de mel + 2 bananas e ao inv\u00e9s de farinha de trigo (mas pode usar tamb\u00e9m, de prefer\u00eancia farinha integral) usei aveia https://t.co/e1PMYxoGnw https://t.co/C4FlojZ6pt", "id": "1615235335587332096"},{"created_at": "2023-01-16T21:01:25.000Z", "text": "dois dias seguidos fazendo focaccia e \u00e9 muito f\u00e1cil e gostoso \n\n* usando a receita que leva farinha integral da @RitaLobo", "id": "1615091878705369088"},{"created_at": "2023-01-15T22:55:04.000Z", "text": "2. Despeje o conte\u00fado do liquidificador em uma tigela, adicione a canela + noz-moscada, misture.\n\n3. Adicione a aveia (ou a farinha integral) aos poucos, misturando.\n\n4. Por \u00faltimo o fermento, misture delicadamente.", "id": "1614758091987320840"},{"created_at": "2023-01-15T20:49:14.000Z", "text": "o povo ficava falando mal da tramonas quando ela mudou a f\u00f3rmula e colocou farinha integral, eu simplesmente amava", "id": "1614726425084563457"},{"created_at": "2023-01-15T05:06:29.000Z", "text": "Quero am\u00eandoas, farinha integral, a\u00e7\u00facares como demerara, mascavo, quero agar agar, quero vinagre bals\u00e2mico, quero ter tempo e disposi\u00e7\u00e3o pra isso, quero ver uma receita elaborada que demora um dia inteiro, comprar os ingredientes e fazer.  Quero sovar massa na batedeira.", "id": "1614489173016166400"},{"created_at": "2023-01-15T01:23:11.000Z", "text": "aprendi a fazer brownie a\u00ed comprei uma farinha integral pra fazer e ficou horr\u00edvel o gosto", "id": "1614432979195154432"},{"created_at": "2023-01-14T19:16:59.000Z", "text": "Depois que colocaram farinha integral ficou u\u00f3 https://t.co/zoZTx77gmM", "id": "1614340823079952384"},{"created_at": "2023-01-14T14:07:08.000Z", "text": "SEMPRE FALO ISSO\u2026\nO trakinas foi mais percept\u00edvel, ele era qualidade dms, dps que colocaram farinha integral s\u00f3 foi de morro abaixo. https://t.co/BmV4OUDtJG", "id": "1614262847126777857"},{"created_at": "2023-01-14T04:53:53.000Z", "text": "@reehplayss Trakinas e lassatempo se n\u00e3o me engano inclu\u00edram farinha integral na formula\u00e7\u00e3o", "id": "1614123614072078339"},{"created_at": "2023-01-14T00:21:25.000Z", "text": "@isathebela Fiquei t\u00e3o decepcionada com a farinha integral que nunca mais comi, n\u00e3o sei como est\u00e1", "id": "1614055045326163969"},{"created_at": "2023-01-14T00:13:13.000Z", "text": "tudo come\u00e7ou quando vieram com a palha\u00e7ada de fazer trakinas c farinha integral pq queriam fingir que uma fucking bolacha fosse saud\u00e1vel https://t.co/tsGOePjUu8", "id": "1614052983402266624"},{"created_at": "2023-01-13T23:53:37.000Z", "text": "@isathebela introduziram farinha integral e ficou uma bosta", "id": "1614048050606915584"},{"created_at": "2023-01-13T21:13:58.000Z", "text": "@amand_rs Por volta de 2012 o trakinas mudou a farinha da composi\u00e7\u00e3o para farinha integral pro biscoito ficar mais saud\u00e1vel. No in\u00edcio essa informa\u00e7\u00e3o vinha no pacote e as pessoas at\u00e9 buscavam comprar o que tinha farinha antiga mas com o passar do tempo ficou s\u00f3 com a farinha nova mesmo.", "id": "1614007873327042560"},{"created_at": "2023-01-13T21:02:33.000Z", "text": "(mas assim, foi coisa pouca tamb\u00e9m de farinha integral, eu s\u00f3 tava com medo de zoar no bolo todo)", "id": "1614004998681071617"},{"created_at": "2023-01-13T20:57:29.000Z", "text": "Fui fazer um bolo e minha farinha branca tava acabando, resolvi botar um pouco de farinha integral no meio, que eu tinha aqui. N\u00e3o \u00e9 que felizmente n\u00e3o influenciou em nada no bolo?", "id": "1614003723436544011"},{"created_at": "2023-01-13T20:56:23.000Z", "text": "tudo come\u00e7ou com o trakinas farinha integral (??) dps TUDO foi ladeira abaixo... https://t.co/bZpjFilqB5", "id": "1614003447904325634"},{"created_at": "2023-01-13T20:47:09.000Z", "text": "sim pq foram obrigados a reformular, muitos diminu\u00edram os a\u00e7\u00facares e colocaram farinha integral, por exemplo. https://t.co/Nj0cLR45Zp", "id": "1614001125375770626"},{"created_at": "2023-01-13T19:05:28.000Z", "text": "SIM!!! ficaram HORR\u00cdVEIS n\u00e3o acredito que acharam mesmo que meter farinha integral nos biscoitos era uma boa ideia https://t.co/2XXgsjuN3b", "id": "1613975536639803411"},{"created_at": "2023-01-13T18:51:01.000Z", "text": "@gusstavotelles pior foi a \u00e9poca que come\u00e7aram a usar farinha integral na trakinas kkkk", "id": "1613971897443549190"},{"created_at": "2023-01-13T18:39:18.000Z", "text": "@gusstavotelles Trakinas meteu uma farinha integral amaldi\u00e7oada", "id": "1613968948718112769"},{"created_at": "2023-01-13T18:36:37.000Z", "text": "@gusstavotelles Siiiiiiiiiiim muitoooooo. Tudo come\u00e7ou com aquela farinha integral", "id": "1613968273640390656"},{"created_at": "2023-01-13T18:32:14.000Z", "text": "eu nunca vou perdoar a Trakinas por colocar 20% de farinha integral na f\u00f3rmula a 13 anos atr\u00e1s https://t.co/xBcPxdbsPO", "id": "1613967173298290703"},{"created_at": "2023-01-13T17:59:16.000Z", "text": "@pecadodeblack a maldita farinha integral, nunca mais a bolacha com cara voltou a ser trakinas", "id": "1613958874741997589"},{"created_at": "2023-01-13T16:01:15.000Z", "text": "@gusstavotelles @maraya_cabral come\u00e7ou l\u00e1 atr\u00e1s em 2010 quando colocaram 20% de farinha integral no trakinas, depois disso outras empresas seguiram a mesma linha e hoje estamos ai com esses biscoitos horr\u00edveis", "id": "1613929177387859968"},{"created_at": "2023-01-13T15:00:33.000Z", "text": "@gusstavotelles @bmthmetal a qualidade dos ingredientes mudou, as f\u00f3rmulas de alguns tb mudaram e pra piorar alguns ainda tentam por farinha integral na receita como se fosse tornar saud\u00e1vel kkkkkkkk se \u00e9 pra ser doce industrializado fa\u00e7a algo gostoso pelo menos n\u00e9, n\u00e3o vai ser saud\u00e1vel de qualquer jeito", "id": "1613913898549411841"},{"created_at": "2023-01-13T13:11:44.000Z", "text": "Bom dia!!!!\nHoje, eu acabei de assar:\nP\u00e3o de leite simples (6) e\nP\u00e3o Australiano/Outback (5).\n\nP\u00e3o simples : 12,00\nP\u00e3o integral : 14,00\n\nP\u00e3o Australiano (farinha integral 60/40, mel, \u00f3leo vegetal, canela, chocolate amargo).\n\nAceito Picpay e Pix\nMaurilio 997372356 whatsapp https://t.co/7Y0uv6iK5k", "id": "1613886516106854401"},{"created_at": "2023-01-12T17:25:33.000Z", "text": "Entendi o erro, no papel eu escrevi 1/4 de x\u00edcara de farinha, mas eu fui ver s\u00e3o 2 x\u00edcaras de farinha mais 1/4 de x\u00edcara de farinha integral", "id": "1613588004701966350"},{"created_at": "2023-01-11T20:13:45.000Z", "text": "@teucantochama @receitacaseiraa A gente faz com farinha integral :(", "id": "1613267944666202112"},{"created_at": "2023-01-10T22:07:15.000Z", "text": "a ind\u00fastrias colocam farinha integral e j\u00e1 acham que t\u00e3o fazendo bem n\u00e9, ai a gente olha a tabela nutricional e t\u00e1 lotado de gordura e s\u00f3dio", "id": "1612934119654326272"}]