[{"tweets_quantity": 497},{"created_at": "2023-02-09T01:58:16.000Z", "text": "@StuPDP @EsquizoPill Por isso a luta \u00e9 mal constru\u00edda, fraca, com erros de continua\u00e7\u00e3o, etc, as habilidades do hades n\u00e3o s\u00e3o poderes, s\u00e3o apenas feitos de for\u00e7a bruta do pr\u00f3prio, o \u00fanico \"poder\" dele \u00e9 literalmente usar o sangue pra refor\u00e7ar algum item ou armamento.", "id": "1623501505226498048"},{"created_at": "2023-02-09T01:39:23.000Z", "text": "@mspbra Nada que um pouco de for\u00e7a bruta n\u00e3o resolva!", "id": "1623496753243738114"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:11.000Z", "text": "@ilyhelnik Isso! A pr\u00f3pria s\u00e9rie v\u00e1rias vezes mostra que conhecimento e estrat\u00e9gia superam a for\u00e7a bruta , e mesmo assim o po\u00e7o n\u00e3o entende", "id": "1623495947744432139"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:32.000Z", "text": "RT @veramagalhaes: Nem o tempo amigo\nNem a for\u00e7a bruta\nPode um sonho apagar\n(...) \nQuem perdeu o trem da hist\u00f3ria por querer\nSaiu do ju\u00edzo\u2026", "id": "1623489239949234181"},{"created_at": "2023-02-09T01:01:03.000Z", "text": "Nunca antes tanta for\u00e7a bruta foi utilizada na desmontagem de um computador https://t.co/SFij9ZGii9", "id": "1623487106176757760"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:54.000Z", "text": "@ed_trad Por favor, use for\u00e7a bruta", "id": "1623481531598503938"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:34.000Z", "text": "RT @veramagalhaes: Nem o tempo amigo\nNem a for\u00e7a bruta\nPode um sonho apagar\n(...) \nQuem perdeu o trem da hist\u00f3ria por querer\nSaiu do ju\u00edzo\u2026", "id": "1623460559864700929"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:04.000Z", "text": "E o intervalo entre todas essas tentativas foram 7 minutos, se p\u00e1 algu\u00e9m tentando fazer na for\u00e7a bruta.", "id": "1623460435667156992"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:14.000Z", "text": "RT @AlphaMarkkos: O dever da f\u00eamea \u00e9 aceitar a virilidade do Macho, saber onde \u00e9 seu lugar, como objeto de prazer do Alpha, \u00e9 claro. A f\u00eame\u2026", "id": "1623458714647756800"},{"created_at": "2023-02-08T21:44:05.000Z", "text": "@HopinOfc @ErickFelipeee @Hoshy_Mark mas zoro \u00e9 pura for\u00e7a bruta e resist\u00eancia, somente com treino, leg\u00edtimo humano mesmo, luffy \u00e9 de borracha, sanji com seus genes", "id": "1623437537120509953"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:11.000Z", "text": "Queremos explica\u00e7\u00f5es, apesar de que for\u00e7a bruta n\u00e3o se tem explica\u00e7\u00e3o. https://t.co/Ouo0vgY3Ep", "id": "1623436807034785792"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:29.000Z", "text": "@josemeleca @Felippe_Hermes @josuenunes Mas seria legal anexar ela ao Br por for\u00e7a bruta. Resolveria v\u00e1rios dos nossos problemas.", "id": "1623435119649513473"},{"created_at": "2023-02-08T21:33:14.000Z", "text": "Nem o tempo amigo\nNem a for\u00e7a bruta\nPode um sonho apagar\n(...) \nQuem perdeu o trem da hist\u00f3ria por querer\nSaiu do ju\u00edzo sem saber\nFoi mais um covarde a se esconder\nDiante de um novo mundo\n\nObrigada pelas ideias. Viva Beto Guedes e a m\u00fasica brasileira &lt;3\n\nhttps://t.co/ZMdUh2TkFc", "id": "1623434807878508544"},{"created_at": "2023-02-08T21:26:55.000Z", "text": "RT @AKADEUSANEGRA: \ud83c\udf3f\ud83c\udf1e energia da manh\u00e3\nvirgem, g\u00eameos, c\u00e2ncer, escorpi\u00e3o, libra, capric\u00f3rnio \n\nhoje tem treta e pode ser na parte de parcer\u2026", "id": "1623433215913631744"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:16.000Z", "text": "eeeeeh mores na for\u00e7a bruta eles n\u00e3o vencem n\u00e3o", "id": "1623431543690792960"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:05.000Z", "text": "@musakroul_ Acho dif\u00edcil conseguirem,a prova \u00e9 de for\u00e7a bruta,o grupo que tiver com mais homens vai ganhar,infelizmente \u00e9 a verdade.", "id": "1623422690835980294"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:46.000Z", "text": "Esse \u00e9 o filme que se passa antes de For\u00e7a Bruta, que foi lan\u00e7ado pela Paris Filmes ano passado. Na \u00e9poca mencionei que era uma pena que o filme ia se sair mal no Brasil, visto que o anterior n\u00e3o havia sido lan\u00e7ado aqui antes e tava competindo com a Marvel. Dica: v\u00e3o atr\u00e1s. https://t.co/ARrwIye6QJ", "id": "1623420596833902595"},{"created_at": "2023-02-08T19:52:54.000Z", "text": "\"Como beber dessa bebida amarga\nTragar a dor, engolir a labuta\nMesmo calada a boca, resta o peito\nSil\u00eancio na cidade n\u00e3o se escuta\nDe que me vale ser filho da santa\nMelhor seria ser filho da outra\nOutra realidade menos morta\nTanta mentira, tanta for\u00e7a bruta.\" https://t.co/yGdFpXz5Sy", "id": "1623409555114688515"},{"created_at": "2023-02-08T19:26:33.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, sites e bypass de senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica, etc.\n#hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloud", "id": "1623402925669195776"},{"created_at": "2023-02-08T19:03:01.000Z", "text": "@UmildCDU Entre p\u00e3o bengala e cacetinho, quem ganharia uma luta? WWE, sem poderes, apenas for\u00e7a bruta, \u00e9 algo q tenho d\u00favidas, queria ouvir a opini\u00e3o de vcs.", "id": "1623397002720452609"},{"created_at": "2023-02-08T18:50:46.000Z", "text": "por que as pessoas tratam a suzane como se ela fosse uma assassina de for\u00e7a bruta sendo que claramente o potencial dela \u00e9 de manipula\u00e7\u00e3o? historicamente j\u00e1 h\u00e1 uma boa diferen\u00e7a de psicopatas homens e mulheres", "id": "1623393922067181573"},{"created_at": "2023-02-08T18:05:30.000Z", "text": "@brunnoalves @choquei Ao meu ver, a concep\u00e7\u00e3o de deus \u00e9 complexa. Deus, dado ao que se passa em b\u00edblias e igrejas, n\u00e3o seria um ser material, mas sim imaterial. Ou seja, Deus \u00e9 energia e energia n\u00e3o pode mover a mat\u00e9ria com pura for\u00e7a bruta (posso estar falando merda, afinal estou tentando relacio+", "id": "1623382529787961351"},{"created_at": "2023-02-08T17:52:45.000Z", "text": "@tabataamaralsp Durante esse tempo foi tentado tudo que fosse \u201chumanit\u00e1rio\u201d na cabe\u00e7a de voc\u00eas. Nada funcionou, s\u00f3 piorou.\nRestou a for\u00e7a bruta e essa resolve quando implac\u00e1vel. Para muitos ser\u00e1 um favor acabar com o sofrimento e tamb\u00e9m para al\u00edvio do resto da cidade. Chega de submiss\u00e3o por noia", "id": "1623379318024900608"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:08.000Z", "text": "@naeczar Mas no meu ver \u00e9, quando eles n\u00e3o resolvem, n\u00f3s partimos para a for\u00e7a bruta! \nN\u00e3o sei bem pq nunca passei por isso,nem presenciei.", "id": "1623377403664863252"},{"created_at": "2023-02-08T16:57:38.000Z", "text": "\u201dFOR\u00c7A BRUTA \u201d, CHEGA AO\u00a0STREAMING https://t.co/40Jjpwcbkz", "id": "1623365450028486660"},{"created_at": "2023-02-08T16:43:21.000Z", "text": "@SigaGazetaBR N vejo a hora do Arcanjo Miguel usar a for\u00e7a bruta", "id": "1623361855841308673"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:43.000Z", "text": "@VicttorAllann @lfap1983 @oFlowGames \u00d3bvio que n\u00e3o chega, Xbox \u00e9 mt mais novo no mercado que o Playstation cara kkkkkkkkkk. A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 essa caralho. A tentativa de MONOP\u00d3LIO \u00e9 a quest\u00e3o. A microsoft quer pular etapas, dominar o setor por for\u00e7a bruta atrav\u00e9s do capital que tem como empresa de tecnologia.", "id": "1623354648244506625"},{"created_at": "2023-02-08T16:05:39.000Z", "text": "@MuriloZacarias6 @Hoshy_Mark Lu Bu s\u00f3 \u00e9 forte em for\u00e7a bruta mesmo, que foi o foco da batalha deles, e mesmo assim foi amassado pelo Thor\n\nEra o equil\u00edbrio, uma hora o Thor batia e outra o Lu Bu apanhava", "id": "1623352368195567619"},{"created_at": "2023-02-08T15:47:44.000Z", "text": "que odio mds que odio a equipe da jang eunsil novamente sendo vista como fraca e teve q se unir com a outra equipe rejeitada, logo pra uma miss\u00e3o que exige for\u00e7a bruta vsff agr ela vai ser eliminada \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1623347859943788544"},{"created_at": "2023-02-08T15:32:29.000Z", "text": "A\u00e7\u00e3o requer coragem, n\u00e3o impetuosidade, aplica\u00e7\u00e3o criativa e n\u00e3o for\u00e7a bruta.", "id": "1623344021006344196"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:50.000Z", "text": "RT @AKADEUSANEGRA: \ud83c\udf3f\ud83c\udf1e energia da manh\u00e3\nvirgem, g\u00eameos, c\u00e2ncer, escorpi\u00e3o, libra, capric\u00f3rnio \n\nhoje tem treta e pode ser na parte de parcer\u2026", "id": "1623341593695600641"},{"created_at": "2023-02-08T15:13:53.000Z", "text": "RT @juanragelmunoz: @pepe_fajula Estem portant Espanya a un cam\u00ed que per subsistir ja nom\u00e9s pot utilitzar la mentida, la for\u00e7a bruta, la ma\u2026", "id": "1623339340720967681"},{"created_at": "2023-02-08T14:33:48.000Z", "text": "@aeroschmidts @msoares @marcellacento @gladis_mba Ent\u00e3o provavelmente s\u00f3 entraram por for\u00e7a bruta mesmo, pq nao fizeram pix, mas fizeram a transf. CC para CP e ligaram(fingindo ser itau), atendi a liga\u00e7\u00e3o e quando vi a notifica\u00e7\u00e3o (ainda na liga\u00e7\u00e3o), informava a transf. + valor. O que deu veracidade ao golpe.", "id": "1623329251159162882"},{"created_at": "2023-02-08T14:23:02.000Z", "text": "@nesks @msoares @marcellacento @gladis_mba IToken \u00e9 habilitado s\u00f3 em um aparelho, provavelmente tentaram acesso a senha por for\u00e7a bruta e acabou dando certo. Se voc\u00ea consegue a senha do cart\u00e3o/conta tu j\u00e1 tem 50% do acesso.", "id": "1623326543823921152"},{"created_at": "2023-02-08T14:11:07.000Z", "text": "@bl3edthefreak eu sou a namorada cabe\u00e7uda que bota a tampa na \u00e1gua quente e abre facinho mesmo sendo fraquinha, deixando o ome puto de ter tentado na for\u00e7a bruta (funciona toda vez)", "id": "1623323545903198212"},{"created_at": "2023-02-08T13:37:24.000Z", "text": "@mundonabola Isso mesmo Chicca, ganhamos na \"for\u00e7a bruta\", muito investimento e pouca efici\u00eancia.", "id": "1623315058561359872"},{"created_at": "2023-02-08T13:28:20.000Z", "text": "@HeilThor88 Havia uma falha na Vivo recado que nos possibilitava invadir n\u00fameros.\n\nVoc\u00ea fazia um ataque de for\u00e7a bruta (brute Force) e o c\u00f3digo de confirma\u00e7\u00e3o chegava at\u00e9 voc\u00ea, na vivo recado.\n\nFoi investido dinheiro em API pra facilitar. Era s\u00f3 colocar o n\u00famero na tool e executar. https://t.co/rxitC9mlP9", "id": "1623312777023553536"},{"created_at": "2023-02-08T12:39:10.000Z", "text": "Jorge Ben Jor - Apareceu Aparecida (Forca Bruta)", "id": "1623300405307252736"},{"created_at": "2023-02-08T11:55:53.000Z", "text": "RT @AKADEUSANEGRA: \ud83c\udf3f\ud83c\udf1e energia da manh\u00e3\nvirgem, g\u00eameos, c\u00e2ncer, escorpi\u00e3o, libra, capric\u00f3rnio \n\nhoje tem treta e pode ser na parte de parcer\u2026", "id": "1623289511085019138"},{"created_at": "2023-02-08T11:55:04.000Z", "text": "Eu amo montar time e estrat\u00e9gia pra Genshin aaaaa \nE amo que o Itto maceta tudo na pura for\u00e7a bruta enquanto o time do Ayato \u00e9 uma porrada de explos\u00f5es na hora que eu vejo j\u00e1 mataram os bichos kkkkkk https://t.co/ke1Jg4Hlah", "id": "1623289306168143872"},{"created_at": "2023-02-08T11:22:21.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, desvio de sites e senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira de criptografia etc.", "id": "1623281071885352961"},{"created_at": "2023-02-08T10:43:30.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, desvio de sites e senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira de criptografia etc.\n\n#Hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker", "id": "1623271294170017793"},{"created_at": "2023-02-08T10:25:01.000Z", "text": "For\u00e7a Bruta chega ao Streaming depois de sucesso nos\u00a0cinemas https://t.co/uZ0znfIEq5", "id": "1623266643693432832"},{"created_at": "2023-02-08T10:22:10.000Z", "text": "@opilhado N\u00e3o, N\u00e3o, olha a entrada dos caras do flamengo? David Luiz uma entrada com for\u00e7a bruta pelas costas atingindo o tornozelo, O Gerson, simula\u00e7\u00e3o bizarra e depois sem necessidade nenhuma pisa no tornozelo do jogador, mereceu se fuder muito.", "id": "1623265926857609216"},{"created_at": "2023-02-08T10:12:06.000Z", "text": "RT @AKADEUSANEGRA: \ud83c\udf3f\ud83c\udf1e energia da manh\u00e3\nvirgem, g\u00eameos, c\u00e2ncer, escorpi\u00e3o, libra, capric\u00f3rnio \n\nhoje tem treta e pode ser na parte de parcer\u2026", "id": "1623263393346985991"},{"created_at": "2023-02-08T09:58:00.000Z", "text": "RT @AKADEUSANEGRA: \ud83c\udf3f\ud83c\udf1e energia da manh\u00e3\nvirgem, g\u00eameos, c\u00e2ncer, escorpi\u00e3o, libra, capric\u00f3rnio \n\nhoje tem treta e pode ser na parte de parcer\u2026", "id": "1623259844298907653"},{"created_at": "2023-02-08T09:57:25.000Z", "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf1e energia da manh\u00e3\nvirgem, g\u00eameos, c\u00e2ncer, escorpi\u00e3o, libra, capric\u00f3rnio \n\nhoje tem treta e pode ser na parte de parcerias. usar a for\u00e7a bruta ou a raz\u00e3o pra resolver n\u00e3o d\u00e1, vai te desgastar.\n\nquer uma dica? se deu ruim, deixa dar. deixe os outros com a raz\u00e3o.", "id": "1623259699020808193"},{"created_at": "2023-02-08T07:39:18.000Z", "text": "@riick_palmieri @mari_321219 @joao_jb22 @Amaro_Coronel Se n\u00e3o tem mais ora quem correr s\u00f3 chora filho. O Sistema ta aparelhado, e seguinte, a esquerda vai sempre ganha por 2 a 3 pontos. Os caras ganharam o Poder, e agra a for\u00e7a bruta.\nQuer uma sa\u00edda? Aeroporto!\nInfelizmente eu n\u00e3o posso.", "id": "1623224939032596485"},{"created_at": "2023-02-08T07:19:35.000Z", "text": "@pepe_fajula Estem portant Espanya a un cam\u00ed que per subsistir ja nom\u00e9s pot utilitzar la mentida, la for\u00e7a bruta, la manipulaci\u00f3 i ben aviat no hi haur\u00e0 cap moviment seu desesperat que no sigui il\u00b7legal. https://t.co/W27DOYZCJQ", "id": "1623219978043330561"},{"created_at": "2023-02-08T04:00:13.000Z", "text": "E aos Flamenguistas como eu, j\u00e1 era esperado um desempenho vexat\u00f3rio. Olhem para si mesmos como torcedores e olhem para o que foi feito com o futebol do Flamengo p\u00f3s 2019. N\u00e3o \u00e9 preciso ser g\u00eanio para ver que o trabalho tem sido porco, e que ganhamos 2022 na for\u00e7a bruta.", "id": "1623169804872957952"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:34.000Z", "text": "Quando isso virar regra, talvez - eu disse TALVEZ - os homens pensem + antes de bater numa mulher.\n\nInfelizmente s\u00f3 vai na for\u00e7a bruta.\n\nPM mata o marido, ex-policial militar, ap\u00f3s ser agredida no interior de SP https://t.co/KBImDLwXVW via @UOLNoticias @UOL", "id": "1623152783611363328"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:05.000Z", "text": "3) Acesso \u00e0 conta: na for\u00e7a bruta, senhas vazadas, sei l\u00e1, podem ter simplesmente entrado na conta, num n\u00edvel mais superficial - sem poder movimentar.", "id": "1623152661909458945"},{"created_at": "2023-02-08T02:29:00.000Z", "text": "@leandroruschel Gente voces precisam entender,ou LULA acaba com o Brasil, ou n\u00f3s acabamos com LULA e seus cupinchas,simples assim,as 4 linhas nao funcionam mais! \u00c9 muito corrupto e bandido junto pra roubar. Tem que ser na for\u00e7a bruta,no a\u00e7o!", "id": "1623146852727103488"},{"created_at": "2023-02-08T02:14:59.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Gente voces precisam entender,ou LULA acaba com o Brasil, ou n\u00f3s acabamos com LULA e seus cupinchas,simples assim,as 4 linhas nao funcionam mais! \u00c9 muito corrupto e bandido junto pra roubar. Tem que ser na for\u00e7a bruta,no a\u00e7o!", "id": "1623143324231032834"},{"created_at": "2023-02-08T02:14:02.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Gente voces precisam entender,ou LULA acaba com o Brasil, ou n\u00f3s acabamos com LULA e seus cupinchas,simples assim,as 4 linhas nao funcionam mais! \u00c9 muito corrupto e bandido junto pra roubar. Tem que ser na for\u00e7a bruta,no a\u00e7o!", "id": "1623143085755572226"},{"created_at": "2023-02-08T02:13:24.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Gente voces precisam entender,ou LULA acaba com o Brasil, ou n\u00f3s acabamos com LULA e seus cupinchas,simples assim,as 4 linhas nao funcionam mais! \u00c9 muito corrupto e bandido junto pra roubar. Tem que ser na for\u00e7a bruta,no a\u00e7o!", "id": "1623142924786491392"},{"created_at": "2023-02-08T02:12:51.000Z", "text": "@Fabricio_Rebelo Gente voces precisam entender,ou LULA acaba com o Brasil, ou n\u00f3s acabamos com LULA e seus cupinchas,simples assim,as 4 linhas nao funcionam mais! \u00c9 muito corrupto e bandido junto pra roubar. Tem que ser na for\u00e7a bruta,no a\u00e7o!", "id": "1623142788043776002"},{"created_at": "2023-02-08T02:12:04.000Z", "text": "@DefecatingB Gente voces precisam entender,ou LULA acaba com o Brasil, ou n\u00f3s acabamos com LULA e seus cupinchas,simples assim,as 4 linhas nao funcionam mais! \u00c9 muito corrupto e bandido junto pra roubar. Tem que ser na for\u00e7a bruta,no a\u00e7o!", "id": "1623142590840201217"},{"created_at": "2023-02-08T02:11:28.000Z", "text": "@revistaoeste Tremenda bocada ,decis\u00e3o de peso, mete a boca mesmo, n\u00e3o deixa n\u00e3o, dif\u00edcil ganhar peso em paz as custas do governo, Obesidade \u00e9 sa\u00fade !N\u00e3o desista a ind\u00fastria farmac\u00eautica e cadeias junk food est\u00e3o com voc\u00ea!! For\u00e7a bruta", "id": "1623142439019069440"},{"created_at": "2023-02-08T02:11:12.000Z", "text": "Gente voces precisam entender,ou LULA acaba com o Brasil, ou n\u00f3s acabamos com LULA e seus cupinchas,simples assim,as 4 linhas nao funcionam mais! \u00c9 muito corrupto e bandido junto pra roubar. Tem que ser na for\u00e7a bruta,no a\u00e7o!", "id": "1623142373197750277"},{"created_at": "2023-02-08T02:01:44.000Z", "text": "com annis \u00e9 na base da for\u00e7a bruta https://t.co/1kXt5BbY27", "id": "1623139988924686336"},{"created_at": "2023-02-08T01:38:02.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, bypass de site e senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica, etc.\n\u00a0 \u00a0#hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway  #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloudunlock", "id": "1623134023089266690"},{"created_at": "2023-02-08T00:49:45.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, bypass de site e senha,ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica etc.#hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloudunlock", "id": "1623121873457364993"},{"created_at": "2023-02-08T00:44:41.000Z", "text": "1 semana p eu sair do if e meu orientador ainda n\u00e3o colocou minha nota terei eu que partir para for\u00e7a bruta", "id": "1623120597285851141"},{"created_at": "2023-02-08T00:37:04.000Z", "text": "@PedroFHdaCosta1 @ball_limit Ele ser prod\u00edgio n\u00e3o faz ele mais t\u00e9cnico, e essa for\u00e7a bruta dele \u00e9 muito for\u00e7ada pelo roteiro. Pelo contexto ele merecia um n\u00edvel no m\u00e1ximo perto ou pouco maior do SSJ God.", "id": "1623118681990365184"},{"created_at": "2023-02-08T00:20:48.000Z", "text": "@IMP_Alberto @ball_limit po cara, gohan n \u00e9 s\u00f3 for\u00e7a bruta,ele n\u00e3o esqueceu oq ja treinou, expandiu o potencial agora e ta forte dms\n\njiren n\u00e3o ganha, da trabalho mas n\u00e3o ganha e \u00e9 isso\n\nmas ce acha oq quiser", "id": "1623114588479799297"},{"created_at": "2023-02-08T00:16:07.000Z", "text": "@StrangerJesus_ @PaulBatistta Isso significa q provavelmente ele nem otimizado foi. S\u00f3 est\u00e3o contando com a galera usando a for\u00e7a bruta das placas mais novas pra rodar.", "id": "1623113410333274114"},{"created_at": "2023-02-08T00:15:10.000Z", "text": "@PedroFHdaCosta1 @ball_limit Jiren daquele torneio venceria f\u00e1cil esse Gohan, o cara s\u00f3 tem for\u00e7a bruta, e nem \u00e9 mais que o Jiren, Gohan deve estar no m\u00e1ximo num n\u00edvel entre o Blue Evolution do Vegeta e o I.S press\u00e1gio do Goku do Torneio do Poder.\n\nGohan \u00e9 0 t\u00e9cnica (j\u00e1 que n\u00e3o treina) e mesma for\u00e7a ou menos", "id": "1623113169156685825"},{"created_at": "2023-02-07T23:27:40.000Z", "text": "@fischer_adilson @EtelvinaMartins E da\u00ed treme mas a for\u00e7a bruta que daria respaldo vai estar com as botas borradas, como j\u00e1 provou antes.", "id": "1623101218447933440"},{"created_at": "2023-02-07T23:19:09.000Z", "text": "@Bangster_Angel E essa prova \u00e9 quase toda de for\u00e7a bruta \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1623099074990821376"},{"created_at": "2023-02-07T22:56:27.000Z", "text": "@Hoshy_Mark Odin \u00e9 inteligente e astuto enquanto thor \u00e9 for\u00e7a bruta, eu acho", "id": "1623093359433621505"},{"created_at": "2023-02-07T22:50:44.000Z", "text": "\"\u2014 Aidas \u2014 respondeu ela, com suavidade.\nHunt sempre havia imaginado o Pr\u00edncipe do Desfiladeiro como os dem\u00f4nios de n\u00edvel inferior que havia ca\u00e7ado ao longo dos s\u00e9culos: escamas ou presas ou garras, for\u00e7a bruta.\nN\u00e3o aquele esbelto e p\u00e1lido... garoto bonito.\"\n\nMEU GATO CHEGOU \ud83d\udde3\ufe0f\u2728", "id": "1623091920405667842"},{"created_at": "2023-02-07T22:12:31.000Z", "text": "que al\u00edvio beber um monster com a garganta inflamada parece q vai descendo vai quebrando toda a maldi\u00e7\u00e3o na base da for\u00e7a bruta", "id": "1623082303001092096"},{"created_at": "2023-02-07T22:03:15.000Z", "text": "RT @DS9Official: @ed_trad N\u00e3o use for\u00e7a bruta,..aqui tens https://t.co/cMiIcvjJw5", "id": "1623079971249070080"},{"created_at": "2023-02-07T22:02:41.000Z", "text": "MANO KKKKKKKKKKK\n.\n.\n.\n\n\u2014Venha aqui, desova. Use sua for\u00e7a bruta para mover essa merda, \u2014 Remi chama do outro lado da sala, chutando uma pesada cadeira antiga.\n\u2014Pare de mudar nossa decora\u00e7\u00e3o, Remi! \u2014 Cecily corre na tentativa de deter ele, mas Creigh j\u00e1 est\u00e1 ao lado dele.", "id": "1623079829602967552"},{"created_at": "2023-02-07T22:01:27.000Z", "text": "@ed_trad N\u00e3o use for\u00e7a bruta,..aqui tens https://t.co/cMiIcvjJw5", "id": "1623079519228686336"},{"created_at": "2023-02-07T21:22:18.000Z", "text": "Agora \u00e9 a vez da 18 finalizar o gordola , for\u00e7a bruta surreal em , o yardrat j\u00e1 foi de base https://t.co/GB8jXzlFPj", "id": "1623069668306214913"},{"created_at": "2023-02-07T20:26:14.000Z", "text": "@Milgrasop Mas acho que seria muito aleat\u00f3rio ele ser fod\u00e3o kkkkkkk. Acho que aquela parada dele quebrar o port\u00e3o do submundo n\u00e3o foi por for\u00e7a bruta ou destrutiva, talvez seja outro rol\u00ea", "id": "1623055558277492736"},{"created_at": "2023-02-07T20:09:30.000Z", "text": "@FlopArtist_r Acho que depende, o Hades tem muita for\u00e7a bruta e \u00e9 muito inteligente, acho q ele conseguiria tankar o Shiva antes dele usar o Tandava Karma, mas a\u00ed eu n\u00e3o sei quem venceria, tanto a Desmos quanto o TK consume a energia vital, seria interessante.", "id": "1623051347158265856"},{"created_at": "2023-02-07T19:33:47.000Z", "text": "@diogroao O unico dessa dai q eu gosto de chamar de bucha \u00e9 o zeus e tlvz o shiva, o poder do zeus \u00e9 s\u00f3 for\u00e7a bruta, mtt sem gra\u00e7a", "id": "1623042360127983638"},{"created_at": "2023-02-07T19:11:02.000Z", "text": "@PedroFHdaCosta1 @ball_limit Goku s\u00f3 foi ficar mais forte que o Jiren quando aingiu o Instinto Superior completo, Jiren mesmo mais fraco rivalizou com ele. Jiren era um lutador de for\u00e7a bruta e t\u00e9cnica (Goku tamb\u00e9m mas no roteiro colocaram que ele \u00e9 apenas um louco que s\u00f3 sabe lutar com a for\u00e7a...)", "id": "1623036631279144987"},{"created_at": "2023-02-07T19:04:47.000Z", "text": "@blacks_2 @diogroao Ele precisa sim, caso contr\u00e1rio, ele n\u00e3o vence :) e o Raditz n\u00e3o possu\u00eda nada como o Kamehameha, somente for\u00e7a bruta e golpes b\u00e1sicos de Ki, nem super Sayajin ele tem, logo, ele \u00e9 in\u00fatil contra o Toneri", "id": "1623035059316920362"},{"created_at": "2023-02-07T19:02:02.000Z", "text": "@marcosdoval Nada demais . So t\u00edtulos pra quem@nao conseguiu nada nos papiros e tentou na for\u00e7a bruta . E chegou o dia em q todo mundo caduca e enlouquece .", "id": "1623034369936859136"},{"created_at": "2023-02-07T18:54:39.000Z", "text": "RT @mag_desmaiada: @GabrielKustow N\u00e3o tinha desespero da parte deles quando abusavam de crian\u00e7as e adolescentes usando comida e for\u00e7a bruta", "id": "1623032510996221957"},{"created_at": "2023-02-07T18:43:56.000Z", "text": "@diogroao Ent\u00e3o na for\u00e7a bruta o thorkell ganha, mas essa luta n\u00e3o \u00e9 o caso, takamura ainda tem t\u00e9cnica, velocidade, etc, bem superiores ao pr\u00f3prio thorkell, n\u00e3o acho que ele ganha por ter resistencia e for\u00e7a n\u00e3o", "id": "1623029812230033422"},{"created_at": "2023-02-07T18:17:26.000Z", "text": "@ciro_nogueira N\u00e3o \u00e9 por acaso... eh isso q eles querem... sempre quiseram... a politica decontrole da economia na for\u00e7a bruta ta no sangue deles, igual o aumento do estado... bobo foi quem acreditou que seria diferente...", "id": "1623023145006387200"},{"created_at": "2023-02-07T18:15:16.000Z", "text": "@ed_trad por favor, n\u00e3o use a for\u00e7a bruta! \ud83d\ude28 https://t.co/hoNjst0ayd", "id": "1623022600426295304"},{"created_at": "2023-02-07T18:10:38.000Z", "text": "@helareads Aos 18 anos de idade, ela n\u00e3o fez metade do que a Jude fez na MESMA IDADE com muito menos treinamento e experi\u00eancia.\n\nA Celaena N\u00c3O ENGANOU o pirata. Ele sacou o plano dela na hora e s\u00f3 n\u00e3o acabou com aquela palha\u00e7ada porque a Celaena apelou pra for\u00e7a bruta.", "id": "1623021434288107520"},{"created_at": "2023-02-07T17:33:10.000Z", "text": "@Hoshy_Mark Se eu n\u00e3o me engano Thor \u00e9 o mais forte. (For\u00e7a bruta). Mas o mais poderoso \u00e9 o Odin.\n\n\u00c9 como Poseidon, Zeus e Hades.", "id": "1623012005077561352"},{"created_at": "2023-02-07T17:29:01.000Z", "text": "@paginadastretas Uma pessoa que n\u00e3o quer ser presa, resiste e n\u00e3o \u00e9 pouco, n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil dominar uma pessoa sem usar a for\u00e7a bruta. Acredito que os policiais pegaram o mais leve poss\u00edvel, poderia ter sido pior.", "id": "1623010958779068450"},{"created_at": "2023-02-07T17:28:34.000Z", "text": "@Pedr1Lindenberg @nossorapaz @paginadastretas Como voc\u00ea sabe, uma pessoa que n\u00e3o quer ser presa, resiste e n\u00e3o \u00e9 pouco, n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil dominar uma pessoa sem usar a for\u00e7a bruta. Acredito que os policiais pegaram o mais leve poss\u00edvel, poderia ter sido pior.", "id": "1623010847881670677"},{"created_at": "2023-02-07T17:08:39.000Z", "text": "@danniobr @italotad realmente, 99% eu acho q os policiais est\u00e3o errados, mas o pm desse v\u00eddeo ai ta em um dilema, o cara atacou ele e deu golpe no rosto\u2026 ele estava em uma cidade de 10k de moradores e n tem \u201crefor\u00e7o\u201d e tals. O correto era ele ter dom\u00ednio com for\u00e7a bruta", "id": "1623005834040029194"},{"created_at": "2023-02-07T16:51:11.000Z", "text": "@lcs_carv S\u00f3 lembro de um trabalho de uns semestres atr\u00e1s que era pra fazer um player de m\u00fasica com C++ na for\u00e7a bruta.\n\nDepois de muito estresse e dias trancado dentro de casa fazendo essa porcaria, o professor ensinou STL e a gente fez o projeto todo em horas.\n\nFiquei muito revoltado.", "id": "1623001436639440904"},{"created_at": "2023-02-07T16:25:48.000Z", "text": "\u00f3bvio q eles n\u00e3o est\u00e3o certos em faze isso mas cara TODO MUNDO sabe q policia usa for\u00e7a bruta em qualquer ocasi\u00e3o poss\u00edvel sabe\u2026 pra que reagir mano", "id": "1622995048957718537"},{"created_at": "2023-02-07T16:08:03.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, desvio de sites e senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira de criptografia etc.\n\n#Hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker", "id": "1622990582950817799"},{"created_at": "2023-02-07T15:57:44.000Z", "text": "@DunkelMort Obviamente a t\u00e9cnica e velocidade do Takamura s\u00e3o bem melhores, mas a for\u00e7a bruta e resist\u00eancia do Thorkell fazem ele ganhar", "id": "1622987987578396677"},{"created_at": "2023-02-07T15:50:04.000Z", "text": "@thaidai_ @LedioLegal N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de investimento ou n\u00e3o, futebol masculino a qualidade t\u00e9cnica e a for\u00e7a bruta \u00e9 mt maior, \u00e9 um esporte que homem sempre vai se sair melhor. \nDo mesmo jeito que um esporte como gin\u00e1stica r\u00edtmica, mulher sempre vai se sair melhor, logo ir\u00e1 gerar mais p\u00fablico.", "id": "1622986055975682049"},{"created_at": "2023-02-07T15:22:07.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, sites e bypass de senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica, etc.\n #hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloud", "id": "1622979023394467845"},{"created_at": "2023-02-07T14:51:04.000Z", "text": "@LuisGNoel N\u00e3o muito. Tive que usar da for\u00e7a bruta e expulsar a dona Maria na vassourada mesmo kkkkk", "id": "1622971211113197568"},{"created_at": "2023-02-07T14:27:43.000Z", "text": "RT @lloptp: @vpartal Diuen: caldria 200.000 soldats per aturar un refer\u00e8ndum?\n200.000 b\u00e8sties amb armes per aturar gent pacifica, q la seva\u2026", "id": "1622965335639969793"},{"created_at": "2023-02-07T14:19:54.000Z", "text": "empate.\n\nkratos tem mais for\u00e7a bruta e o Dante \u00e9 imortal fisicamente \n\nos dois v\u00e3o cair numa porradaria sem fim https://t.co/5FMVLWmHxR", "id": "1622963366145798145"},{"created_at": "2023-02-07T14:19:23.000Z", "text": "RT @mag_desmaiada: @GabrielKustow N\u00e3o tinha desespero da parte deles quando abusavam de crian\u00e7as e adolescentes usando comida e for\u00e7a bruta", "id": "1622963237489614849"},{"created_at": "2023-02-07T14:18:33.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Falou o cara que quer baixar a infla\u00e7\u00e3o na for\u00e7a bruta e na base do populismo. Esse ai entende muito bem de economia. Kkkk. Minha piada \u00e9 vc, invasor de terras.", "id": "1622963026201649152"},{"created_at": "2023-02-07T14:01:26.000Z", "text": "@delegadopalumbo Policia precisa voltar com seu poder e for\u00e7a... Faz valer a lei, se necessario com uso de for\u00e7a bruta. Mas esse tipo de coisa n\u00e3o pode acontecer", "id": "1622958718718541824"},{"created_at": "2023-02-07T13:36:13.000Z", "text": "@sanxyur @Ygor_monteiroo @paginadastretas \u201cFor\u00e7a bruta\u201d. Vc fala como se eles tivessem espancado e n\u00e3o imobilizado", "id": "1622952375567671296"},{"created_at": "2023-02-07T13:19:54.000Z", "text": "Na minha opini\u00e3o: o policial t\u00e1 completamente correto na atitude dele , o pm estava sobre amea\u00e7a contra alguns indiv\u00edduos. Se voc\u00ea n\u00e3o respeita a pol\u00edcia voc\u00ea merece sofrer a for\u00e7a bruta. Parab\u00e9ns policial . https://t.co/G6BTrhU2Ix", "id": "1622948269381890048"},{"created_at": "2023-02-07T13:10:53.000Z", "text": "@GabrielKustow N\u00e3o tinha desespero da parte deles quando abusavam de crian\u00e7as e adolescentes usando comida e for\u00e7a bruta", "id": "1622945996161310720"},{"created_at": "2023-02-07T12:22:28.000Z", "text": "No hi ha feixistes valents, tots s'envolten del poder i la for\u00e7a bruta..... https://t.co/kM9yTCTdly", "id": "1622933814912733185"},{"created_at": "2023-02-07T11:49:38.000Z", "text": "@paginadastretas Os caras s\u00e3o t\u00e3o mal preparados que precisa mais de um pra prender uma pessoa, igual o deu o tiro porq n\u00e3o tava aguentando na m\u00e3o com o cara, muita das vezes esses bostas usam da for\u00e7a bruta porq t\u00e1 de farda e tem uma arma.", "id": "1622925551248855040"},{"created_at": "2023-02-07T10:51:43.000Z", "text": "@FernandoAC1992 @RubinhoNunes Cara primeiro que n\u00e3o tem 4 policiais, s\u00f3 na situa\u00e7\u00e3o hipot\u00e9tica criada na tua mente f\u00e9rtil, a\u00ed vai o cara de laranja pra cima do policial e ainda aquele cara de azul, o cara de azul para, o de laranja segue pra cima, se for\u00e7a bruta n\u00e3o vai, vai for\u00e7a da p\u00f3lvora", "id": "1622910975639752704"},{"created_at": "2023-02-07T10:42:26.000Z", "text": "@vpartal Diuen: caldria 200.000 soldats per aturar un refer\u00e8ndum?\n200.000 b\u00e8sties amb armes per aturar gent pacifica, q la seva \u00fanica arma era una papereta i urnas per votar.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no t\u00e9 soluci\u00f3, democr\u00e0cia fallida, per obsessi\u00f3 i \ud83d\udca9 d'unitat d'esspanya, nom\u00e9s saben utilitzar la for\u00e7a bruta", "id": "1622908640075055104"},{"created_at": "2023-02-07T09:52:17.000Z", "text": "RT @deencrackstech: Hacks de m\u00eddia social, sites e bypass de senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica.\n #hacking\u2026", "id": "1622896016784588800"},{"created_at": "2023-02-07T09:52:10.000Z", "text": "RT @deencrackstech: Hacks de m\u00eddia social, sites e bypass de senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica,\n #hacking\u2026", "id": "1622895990750474240"},{"created_at": "2023-02-07T08:59:42.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, sites e bypass de senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica, etc.\n #hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloud", "id": "1622882785751977994"},{"created_at": "2023-02-07T07:52:54.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, sites e bypass de senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica etc.\n #hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloudun", "id": "1622865973115080704"},{"created_at": "2023-02-07T07:51:10.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, sites e bypass de senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica,\n #hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloudunlock https://t.co/88uUxjh55E", "id": "1622865536819265540"},{"created_at": "2023-02-07T07:49:43.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, sites e bypass de senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica.\n #hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloudunlock", "id": "1622865173517041664"},{"created_at": "2023-02-07T04:49:36.000Z", "text": "@LurioZzz kiryu por for\u00e7a bruta", "id": "1622819844520280065"},{"created_at": "2023-02-07T04:49:27.000Z", "text": "@Ygor_monteiroo @paginadastretas vc acha justo comparar uma aguinha na cara com dois marmanjo usando for\u00e7a bruta em cima da mina? sinto d\u00f3 kkkkkkkkkk", "id": "1622819806700269569"},{"created_at": "2023-02-07T02:07:46.000Z", "text": "@ForaBozolandia @jbdonascimento Disso eu ja sabia os trouxas que cai na rede achando que s\u00e3o profetas de Deus .por vez ele est\u00e1 indignado com tanta mentira e tanta for\u00e7a bruta em seu nome.", "id": "1622779120223412224"},{"created_at": "2023-02-07T01:45:47.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, bypass de site e senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica,\n\u00a0#hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloudunlock", "id": "1622773587458260997"},{"created_at": "2023-02-07T01:15:45.000Z", "text": "@mspbra Se na pandemia eles usaram de for\u00e7a  bruta contra trabalhadores exercendo o direito constitucional de ir e vir, imagina com um jovem rebelde o que fariam, agora subir o morro se borram todo.", "id": "1622766030031298560"},{"created_at": "2023-02-07T00:53:26.000Z", "text": "@CabecaoInc @GisleineMaioral @revistaoeste Os policias dps que se formar eles tem uma rotina muito corrida e acabam deixando de treinar tanto a for\u00e7a bruta quanto as t\u00e9cnicas para usarem contra os vagabundos sem precisar usar armas.", "id": "1622760413728321536"},{"created_at": "2023-02-07T00:49:20.000Z", "text": "Somos como carrinhos de supermercado, com uma rodinha boa, uma emperrada, uma girando em falso e a \u00faltima girando ao contr\u00e1rio, mas avan\u00e7amos na for\u00e7a bruta. Somos ru\u00ednas de maravilha, como costuma dizer o Rev. Wadislau Gomes +", "id": "1622759380415389696"},{"created_at": "2023-02-07T00:20:12.000Z", "text": "Eu estava preocupado com a otimiza\u00e7\u00e3o desse jogo (n\u00e3o t\u00e1 perfeita e acho que poderia ser ainda melhor no Series X/S), pois tem parceria com a Sony e o PS5 pode ter sido o console base para o game, mesmo assim o Series X mostrou que tem mais for\u00e7a bruta para ter mais performance. https://t.co/EEACg54fLe https://t.co/BoZ1YeZH6p", "id": "1622752049363296258"},{"created_at": "2023-02-06T23:57:30.000Z", "text": "os caras muitas vezes ganham na for\u00e7a bruta queimando dinheiro quase infinito com pouca otimiza\u00e7\u00e3o e muito marketing. quando voc\u00ea tem muito recurso pra queimar voc\u00ea n\u00e3o precisa ser muito inteligente pra fazer dinheiro. as vezes nem precisar entregar o que promete voc\u00ea precisa.", "id": "1622746334687100930"},{"created_at": "2023-02-06T23:22:02.000Z", "text": "fodase a cura e o poder dos elementos nada supera a for\u00e7a bruta", "id": "1622737411682758661"},{"created_at": "2023-02-06T23:12:25.000Z", "text": "@paginadastretas ue foi mexer com os policia, tacou um copo de cerveja na cara dele, mulher maluca kkkk, o pol\u00edcia fez certo, ela resistiu, ai teve que usar for\u00e7a bruta", "id": "1622734991070224387"},{"created_at": "2023-02-06T22:39:42.000Z", "text": "@snaakog @icanunes17 @brigasdiarias O cara \u00e9 treinado para isso infelizmente nossos policiais s\u00e3o despreparados ... \nUm policial n\u00e3o consegue usar a for\u00e7a bruta contra um magrelo ! \nA me poupe ...", "id": "1622726755978027011"},{"created_at": "2023-02-06T22:31:43.000Z", "text": "@FenixYT Provavelmente por n\u00e3o acreditar na for\u00e7a bruta.", "id": "1622724748491776000"},{"created_at": "2023-02-06T22:23:55.000Z", "text": "@_NERYZIN @verdouglasgomes @diretodomiolo Vtmnc o cara alterado pra caralho j\u00e1 estava resistindo a pris\u00e3o a horas e usando for\u00e7a bruta \"atira no p\u00e9\" com certeza pra falar isso vc nunca atirou na vida e t\u00e1 achando que a vida \u00e9 videogame", "id": "1622722784836087808"},{"created_at": "2023-02-06T22:11:00.000Z", "text": "@1602rz t\u00e1 escutando o \u00e1pice da m\u00fasica (m\u00fasicas brasileiras) \n\nescuta for\u00e7a bruta do jorge ben esse \u00e9 foda pra porra", "id": "1622719534007287810"},{"created_at": "2023-02-06T21:08:50.000Z", "text": "vou obrigar meus primos a me ensinar franc\u00eas na for\u00e7a bruta \ud83d\ude0a\ud83d\ude01", "id": "1622703889706254336"},{"created_at": "2023-02-06T19:52:03.000Z", "text": "queria tirar a Paula da casa usando for\u00e7a bruta, ela consegue despertar o pior em mim https://t.co/yRHcxyA7dV", "id": "1622684567835447305"},{"created_at": "2023-02-06T19:33:24.000Z", "text": "caralho se eu n namorar esse ano eu vou partir p for\u00e7a bruta", "id": "1622679874371522561"},{"created_at": "2023-02-06T19:19:53.000Z", "text": "@Cornfiglep @JohmJimm @inhyuklee Fonte: vozes da sua cabe\u00e7a.\n\nSaitama j\u00e1 foi capaz de segurar com as m\u00e3os um portal de dobra espacial do Garou, tamb\u00e9m j\u00e1 foi capaz de destruir e invadir uma dimens\u00e3o metaf\u00edsica com for\u00e7a bruta.", "id": "1622676472442851346"},{"created_at": "2023-02-06T19:11:30.000Z", "text": "s\u00e9rio, s\u00f3 parar pra pensar 2 segundos: s\u00e3o homens e mulheres que usam da for\u00e7a bruta e armas de fogo letais pra impor \u00e0 for\u00e7a nada mais nada menos do que o pr\u00f3prio poder de coer\u00e7\u00e3o sobre a sociedade\n\ntipo?!?!? vc realmente acha isso digno de algum tipo de respeito?????", "id": "1622674364490555516"},{"created_at": "2023-02-06T19:09:00.000Z", "text": "@flpsimoes1 @Kuroashiiiiiii @RenatoTx89 @Bruno_Meister Vamos do inicio:\n\nAlgema\n\nImobiliza\u00e7ao\n\nChamar refor\u00e7o\n\nAgir como um time, eram dois policiais, dar cobertura\n\nUsar da for\u00e7a bruta (disso a policia entende)\n\nBater com cacetete\n\nRecuar, distancia segura, perdeu o controle da situa\u00e7ao? Recua, se prepara, se impoe, seja frio.", "id": "1622673732614463531"},{"created_at": "2023-02-06T18:46:50.000Z", "text": "@Maykon2425 @cataldibrunoo @Madeirador1 @Bruno_Meister Imobiliza\u00e7ao\n\nAlgema\n\nPassar uma rasteira no moleque\n\nAgir como um time, eles eram dois policiais.\n\nIr os dois pra cima dele\n\nBater com cacetete\n\nUsar for\u00e7a bruta (policial treinado ganharia na luta)\n\nManter distancia segura (dar muitos passos pra tras)\n\nApontar a arma.", "id": "1622668155423268887"},{"created_at": "2023-02-06T17:35:09.000Z", "text": "https://t.co/4spDskvhiO", "id": "1622650113687420956"},{"created_at": "2023-02-06T17:21:28.000Z", "text": "Nos acostumamos, afinal, nossa gera\u00e7\u00e3o cresceu na ditadura, a achar que os atos totalit\u00e1rios t\u00eam origem patriota. N\u00e3o t\u00eam! A origem do totalitarismo \u00e9 a covardia. \u00c9 subjugar os mais fracos, os que n\u00e3o tem a for\u00e7a bruta, as armas. + https://t.co/IhmsXlfRMM", "id": "1622646671514472448"},{"created_at": "2023-02-06T17:14:53.000Z", "text": "@jessica_cieslik @thiaguin_pt @caleromarcelo Que patriotismo \u00e9 esse do Brasil do qual foi usado de forma deturpada pra escravizar, catequizar, n\u00e3o dar moradia ap\u00f3s o fim da escravid\u00e3o, usar de for\u00e7a bruta pra reprimir os mais pobres e torturar pessoas durante a ditadura? O conceito de patriotismo brasileiro n\u00e3o existe", "id": "1622645015099867150"},{"created_at": "2023-02-06T16:04:10.000Z", "text": "@cegadede Os caras ainda metem o louco que cura escoliose, um bagulho cuja cirurgia \u00e9 literalmente abrir as suas costas, colocar alavancas nas v\u00e9rtebras e usar for\u00e7a bruta diretamente pra alinhar a coluna.", "id": "1622627216931581953"},{"created_at": "2023-02-06T15:57:04.000Z", "text": "@teagaales \u00c9 isso, as vezes tem que ir na for\u00e7a bruta mesmo. Vamo que vamo.", "id": "1622625430934024195"},{"created_at": "2023-02-06T15:45:08.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ \u00c9 mais f\u00e1cil atacar covardemente cidad\u00e3os de bem do que ir atr\u00e1s de criminosos armados, afinal, esses covardes sabem que o cidad\u00e3o de bem, trabalhador, n\u00e3o ir\u00e1 mandar tiro em cima deles como os criminosos o fazem e podem se prevalecer pela for\u00e7a bruta. Covardes.", "id": "1622622430286999555"},{"created_at": "2023-02-06T15:44:54.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, desvio de sites e senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira de criptografia etc.", "id": "1622622367791910914"},{"created_at": "2023-02-06T15:33:15.000Z", "text": "El problema \u00e9s que encara \u00e9s continua ejercint la for\u00e7a bruta a molts indrets d\u2019aquest m\u00f3n, S\u00edria, Turqu\u00eda, Birm\u00e0nia, bona part de l\u2019\u00c0frica, i en menor escala la major\u00eda de pa\u00efssos que \u00e9s fan dir democr\u00e0tics quan en realitat s\u00f3n autocr\u00e0tics. Casos recents, Ucr\u00e0nia. https://t.co/DDLErEDrvT", "id": "1622619438305406977"},{"created_at": "2023-02-06T15:31:03.000Z", "text": "@PsychoAna_xD AS VIAGENS NO TEMPO \ud83d\ude2d\nE PEGAR AS CRIAN\u00c7AS DO BARDINAR E CUIDAR COMO PAI,GRANDIEL, VOC\u00ca SOFRE MUITO !!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nMas de for\u00e7a bruta realmente fico na d\u00favida, chutaria o Veigas mas o Werner enfrentou Duel tamb\u00e9m... Morreu? Morreu. Mas o Veigas estaria no mesmo n\u00edvel do Werner? Idk \ud83e\udd14", "id": "1622618886360207361"},{"created_at": "2023-02-06T15:26:56.000Z", "text": "@PsychoAna_xD Lapis nem tanto pela for\u00e7a bruta e mais pela l\u00edngua de chicote e a capacidade de fazer um inferninho na vida de todo mundo", "id": "1622617849792438272"},{"created_at": "2023-02-06T15:22:59.000Z", "text": "@PsychoAna_xD Mais forte em qual sentido? For\u00e7a bruta ou intelig\u00eancia? \ud83e\udd14\n\nPois convenhamos aqui que o Grandiel \u00e9 pica n\u00e9? Inventou o labirinto fantasmag\u00f3rico, conseguia se defender dos ataques do Bardinar modo Deus, faz v\u00e1rias magias de uma vez s\u00f3 \n\nAgora de for\u00e7a bruta eu fico na d\u00favida", "id": "1622616855432122368"},{"created_at": "2023-02-06T15:13:10.000Z", "text": "@BandNewsFMCtba Policiamento ostensivo ajuda. Mas precisamos cuidar do policiamento investigativo. \nFor\u00e7a bruta at\u00e9 ajuda, mas n\u00e3o se resolve um problema sem intelig\u00eancia.", "id": "1622614382466277376"},{"created_at": "2023-02-06T14:46:32.000Z", "text": "um policia levar um estalo e em retalia\u00e7\u00e3o usar for\u00e7a bruta em vez de tentar imobilizar a pessoa pacificamente n\u00e3o \u00e9 o epic own que voc\u00eas pensam que \u00e9, \u00e9 abuso policial https://t.co/N7hDnzl33F", "id": "1622607681348304898"},{"created_at": "2023-02-06T14:19:42.000Z", "text": "@opsletts o PM t\u00e1 com um monte de parceiro em volta, n\u00e3o agiu de outra forma pq N\u00c3O QUIS, tem spray de pimenta, bomba de efeito moral/g\u00e1s lacrimejante, bala de borracha e at\u00e9 mesmo a for\u00e7a bruta se juntasse todos os PMs que aparecem nesse v\u00eddeo, atirou foi na covardia", "id": "1622600927642324993"},{"created_at": "2023-02-06T14:19:17.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622600822948257792"},{"created_at": "2023-02-06T14:15:59.000Z", "text": "@mspbra Gente pol\u00edcia \u00e9 treinada passa o tempo todo treinando nenhum meliante nem cidad\u00e3o vai trocar tiro com a pol\u00edcia ou ent\u00e3o trocar for\u00e7a bruta porque \u00e9 assim se n\u00e3o vem em p\u00e9 vem deitado meu irm\u00e3o foi morto 3 horas da manh\u00e3 porque foi os vagabundo que tirou a pr\u00f3pria vida do meu", "id": "1622599992283217923"},{"created_at": "2023-02-06T14:05:20.000Z", "text": "@Blind_m4n @OficialEmite @Rafaelxpc @douglasprotazio Amor , ce t\u00e1 criando uma hip\u00f3tese q n\u00e3o existe . \nTrabalhe/ de exemplos em cima do fato . \n\nO fato \u00e9 : ele poderia usar de outra forma ( at\u00e9 mesmo for\u00e7a bruta , pq eles s\u00e3o treinados pra defesa pessoal) \nUm spray de pimenta \nMas a inten\u00e7\u00e3o do PM era matar", "id": "1622597313116921856"},{"created_at": "2023-02-06T13:40:25.000Z", "text": "@oallanvgs @MAURICIOFILGUE9 @lygor5611 @diretodomiolo Meu Deus gente, ali haviam jovens b\u00eabados e desarmados e policiais treinados e armados.\n\nQuem tinha que saber o que fazer?\n\nJ\u00e1 viu a pol\u00edcia interromper festa de rico na for\u00e7a bruta?", "id": "1622591041579761664"},{"created_at": "2023-02-06T13:08:43.000Z", "text": "@wsantosdev Tem duas coisas que eu tatuaria, uma escrito Lealdade &amp;&amp; Respeito que s\u00e3o duas coisas que s\u00e3o pilares meus em valores. A outra \u00e9 o primeiro grito do skyrim (FUS RO DAH) que significa algo como A sua voz \u00e9 for\u00e7a bruta, afastando qualquer coisa - ou algu\u00e9m - que est\u00e1 em seu caminho", "id": "1622583065443725315"},{"created_at": "2023-02-06T12:53:31.000Z", "text": "@alamoju @vinigalvaobsb @ceimuitatreta Policia militar \u00e9 isso, uso da for\u00e7a bruta. Por isso tem que acabar.", "id": "1622579239575863300"},{"created_at": "2023-02-06T12:30:32.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622573457102852097"},{"created_at": "2023-02-06T12:03:10.000Z", "text": "@delegadopalumbo E quem acha que o policial fez certo de matar o cara tem que rever os seus conceitos, poderiam usar for\u00e7a bruta e prender ele.", "id": "1622566569187442691"},{"created_at": "2023-02-06T11:52:08.000Z", "text": "RT @AlphaMarkkos: O dever da f\u00eamea \u00e9 aceitar a virilidade do Macho, saber onde \u00e9 seu lugar, como objeto de prazer do Alpha, \u00e9 claro. A f\u00eame\u2026", "id": "1622563793292365825"},{"created_at": "2023-02-06T10:44:46.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622546837906378754"},{"created_at": "2023-02-06T10:11:15.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622538405052665857"},{"created_at": "2023-02-06T09:56:12.000Z", "text": "@PauloAlmeida53 Maluquice. Mas eu n\u00e3o desmereceria a R\u00fassia devido a fatos como esse, que continuar\u00e3o acontecendo. Na hora do aperto, a for\u00e7a bruta da mobiliza\u00e7\u00e3o e a enorme disponibilidade de material fazem muita diferen\u00e7a.", "id": "1622534615410913281"},{"created_at": "2023-02-06T09:48:46.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, sites e bypass de senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica etc.\n #hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloudun", "id": "1622532744436654080"},{"created_at": "2023-02-06T09:06:51.000Z", "text": "@silvianagata @TomBombadil1954 @derflecha A gente reclama com raz\u00e3o do mau comportamento e falta de treinamento dos policiais, mas muita gente tbm n\u00e3o colabora qdo \u00e9 abordada. H\u00e1 in\u00fameros casos onde o curto-circuito ocorre pq o policial est\u00e1 s\u00f3 esperando sua rea\u00e7\u00e3o pra usar for\u00e7a bruta. E a\u00ed pra resultar em merda...", "id": "1622522197716742146"},{"created_at": "2023-02-06T07:06:23.000Z", "text": "@GGS_Jean @portalborutobr plaus\u00edveis, igual fizeram em naruto a kaguya nunca ia ser derrotada na for\u00e7a bruta e s\u00f3 selando ela que ela seria derrotada, n\u00e3o custa nada explorar uma fraqueza do sasuke e sakura para derrota-los, mas tudo tem que ter um contexto conivente com os seus poderes.", "id": "1622491879550877696"},{"created_at": "2023-02-06T06:01:57.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622475666712154112"},{"created_at": "2023-02-06T05:45:51.000Z", "text": "Desprezada por s\u00e9culos de clonagem que deixou sua gen\u00e9tica em decad\u00eancia, essa horda expande seu imp\u00e9rio vil por meio da for\u00e7a bruta, conquistando qualquer um que tente impedi-los.", "id": "1622471613609570311"},{"created_at": "2023-02-06T03:46:30.000Z", "text": "@ariellediasbr Lembrando que existem setores que as mulheres sempre ser\u00e3o minoria por n\u00e3o ter a for\u00e7a bruta de um homem ( ex. Constru\u00e7\u00e3o civil). J\u00e1 o FEMISMO \u00e9 ideologia onde as mulheres querem a superioridade em TUDO em rela\u00e7\u00e3o aos homens ( a famigerada milit\u00e2ncia de hoje)", "id": "1622441578735206402"},{"created_at": "2023-02-06T03:25:25.000Z", "text": "@brigasdiarias Armados).\nUsar a for\u00e7a bruta pra nocautear o suspeito, entre outros. Uma vergonha e culpa que carregar\u00e3o pelo resto de suas vidas. nem mesmo depois do homic\u00eddio souberam como reagir. Estava claro que fizeram isso por n\u00e3o terem pensado em algo decente pra lidar com a situa\u00e7\u00e3o.", "id": "1622436273238544385"},{"created_at": "2023-02-06T02:41:16.000Z", "text": "Oxum ensina a guerrear em sil\u00eancio,usando a intelig\u00eancia e mostrando que nem sempre a for\u00e7a bruta \u00e9 a mais forte, Oxum \u00e9 cautelosa e calculista, Oxum mostra que mesmo em aguas calmas voc\u00ea se afoga.\ud83e\ude9e\ud83c\udf3b\ud83d\udc9b", "id": "1622425161378013185"},{"created_at": "2023-02-06T02:12:12.000Z", "text": "@LOS_Eriic @Tibinexisp Eles chegaram bem perto de imobilizar, eram 3 pm. Tem v\u00eddeo deles colocando ele no porta malas, mas ele se solta e ai acontece isso ai. Foda que a hora de usar for\u00e7a bruta era quando estavam com ele nas m\u00e3os. Mas n\u00e3o tem como culpar os policiais, imagina se o cara pega a arma", "id": "1622417846411165699"},{"created_at": "2023-02-06T01:49:42.000Z", "text": "caralho que vontade de resolver isso usando a for\u00e7a bruta https://t.co/oZF5fzGYU1", "id": "1622412185853894658"},{"created_at": "2023-02-06T01:20:57.000Z", "text": "@_nandamoreira_ se eu tatuasse for\u00e7a bruta nesse mesmo local ia ser fofo igual https://t.co/W9b45APZpH", "id": "1622404950851461131"},{"created_at": "2023-02-06T00:37:35.000Z", "text": "Agora \u00e9 hora de usar aquela boa e velha for\u00e7a bruta \ud83c\udf77\ud83d\uddff", "id": "1622394037696069633"},{"created_at": "2023-02-06T00:17:57.000Z", "text": "RT @Serggom: @Jakelyneloiola_ Os canalhas da Globosta fazem press\u00e3o pra CONTROLE SOCIAL DA INTERNET. N\u00f3s temos que destruir o monop\u00f3lio da\u2026", "id": "1622389093341487105"},{"created_at": "2023-02-06T00:06:17.000Z", "text": "@eurlune aiii amg passei por isso essa semana,deu vontade de meter a m\u00e3o e arrancar o \u00fatero a for\u00e7a bruta", "id": "1622386161283960833"},{"created_at": "2023-02-05T23:49:22.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622381900596658178"},{"created_at": "2023-02-05T22:46:57.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, sites e bypass de senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica, etc.\n#hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloud", "id": "1622366193062395905"},{"created_at": "2023-02-05T22:45:48.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622365905572225026"},{"created_at": "2023-02-05T22:00:52.000Z", "text": "F\u00e1cil falar do que fazer...\nJ\u00e1 enfrentou a for\u00e7a bruta de um homem? N\u00e3o \u00e9 televis\u00e3o n\u00e3o. https://t.co/B60Els9cwA", "id": "1622354597112156160"},{"created_at": "2023-02-05T21:51:35.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622352260092104704"},{"created_at": "2023-02-05T21:10:57.000Z", "text": "pq n \u00e9 algo natural, tipo de analise e tal, ele bate o olho e sabe, e fica refletindo sobre fraquezas e at\u00e9 restri\u00e7\u00e3o\n\neu ia achar legal q o mais forte tivesse uma habilidade de suporte e o titulo de mais forte veio da for\u00e7a bruta e n\u00e3o da habilidade roubada (n\u00e9 gojo)", "id": "1622342033770700800"},{"created_at": "2023-02-05T21:10:22.000Z", "text": "QUE NOVIDADE ! EM QUE LUGAR DO MUNDO E QUANDO SE OUVIU FALAR EM \u201cTOMADA DE PODER\u201d ESQUERDISTA, QUE N\u00c3O TENHA SIDO POR FRAUDE E/OU FOR\u00c7A BRUTA ? https://t.co/xLH4sPsGHJ", "id": "1622341889922895874"},{"created_at": "2023-02-05T21:08:22.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622341384974770176"},{"created_at": "2023-02-05T20:59:02.000Z", "text": "@felipebeyer @dwlip @fhsibdsh enfim, duvido mt q aguentaria passar um dia na pele de uma mulher q literalmente sofre assedio todo dia desde q nasceu, homem nao usa so for\u00e7a bruta nao, homens usam toda a capacidade deles pra atingir mulheres kk e nada do q vc falar vai mudar o fato de que a sociedade gira +", "id": "1622339037439614976"},{"created_at": "2023-02-05T20:27:07.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622331006027014145"},{"created_at": "2023-02-05T20:24:53.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622330443822424066"},{"created_at": "2023-02-05T19:58:57.000Z", "text": "A for\u00e7a bruta russa do Grupo Wagner, dos presidi\u00e1rios, e dos conscritos com um total de 750000 destacados para moer a for\u00e7a de resist\u00eancia ucraniana. Zelensky apela a que a situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 cr\u00edtica. \u00c9 preciso Shelltox para matar os vermes russos!\nhttps://t.co/f2f9LOUdlH", "id": "1622323914922770433"},{"created_at": "2023-02-05T19:24:26.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622315228548448261"},{"created_at": "2023-02-05T19:21:39.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ Os canalhas da Globosta fazem press\u00e3o pra CONTROLE SOCIAL DA INTERNET. N\u00f3s temos que destruir o monop\u00f3lio da Globosta ou perderemos a liberdade. N\u00e3o d\u00e1 pra destruir usando o for\u00e7a bruta. Ent\u00e3o boicotem seus anunciantes.", "id": "1622314528993169409"},{"created_at": "2023-02-05T19:19:27.000Z", "text": "O policial agiu certo, ainda que tenha resultado na morte do rapaz, n\u00e3o apoio policiais que usam for\u00e7a bruta e abusem da autoridade que lhe \u00e9 atribu\u00edda.\nPor\u00e9m o cidad\u00e3o n\u00e3o deve usar de agress\u00e3o contra os policiais, que por sua vez deve defender sua seguran\u00e7a e integridade. https://t.co/A3q0Pp0w4o", "id": "1622313975160487940"},{"created_at": "2023-02-05T19:04:02.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622310093860618247"},{"created_at": "2023-02-05T18:53:42.000Z", "text": "@elcocinerofiel La for\u00e7a bruta per davant de la neurona. Pa\u00eds.", "id": "1622307495866679297"},{"created_at": "2023-02-05T18:18:00.000Z", "text": "@rubronegro1992 kkkk tinham 3 policiais no local e nenhum conseguiu conter ele? com a for\u00e7a bruta? vsf ne amigo", "id": "1622298510514077697"},{"created_at": "2023-02-05T18:13:09.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622297288776318977"},{"created_at": "2023-02-05T18:09:33.000Z", "text": "Sucesso nos cinemas, blockbuster coreano, For\u00e7a Bruta chega nas plataformas digitais para aluguel e compra https://t.co/5C00LYhfWN", "id": "1622296384249499649"},{"created_at": "2023-02-05T17:51:57.000Z", "text": "@PlinioValerio45 Em 2002? \u00d1 caro senhor, est\u00e1 no final dos 70's e anos 80, do sindicalismo \"selvagem\", p/combater o capitalismo \"selvagem\",onde resolviam as coisas na for\u00e7a bruta. 2002 foi o dessa postura com 1a camada de verniz vagabundo. Hoje tirou o verniz...", "id": "1622291956788256771"},{"created_at": "2023-02-05T16:43:13.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622274657054334977"},{"created_at": "2023-02-05T16:40:42.000Z", "text": "@RayanYwri @ClausiusMarra22 Ahh morreu uma jovem abusada, a\u00ed t\u00e1 liberado agir igual bicho, tal qual as cenas do v\u00eddeo? Voc\u00ea n\u00e3o defende a democracia ou o estado de direito, o que voc\u00ea defende \u00e9 um curral, onde porcos como voc\u00ea vivem \u00e0 base da for\u00e7a bruta e em meio \u00e0 sujeira.", "id": "1622274024469368832"},{"created_at": "2023-02-05T16:17:28.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622268177949368320"},{"created_at": "2023-02-05T16:14:07.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622267332641931270"},{"created_at": "2023-02-05T16:04:35.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622264934179512325"},{"created_at": "2023-02-05T15:41:08.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, desvio de sites e senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira de criptografia etc.\n\n#Hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker", "id": "1622259035083866112"},{"created_at": "2023-02-05T15:04:04.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, bypass de site e senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica,  #hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloudunlock", "id": "1622249704984559617"},{"created_at": "2023-02-05T15:02:40.000Z", "text": "@wichapasputtha VAI DEBUTAR NEM QUE SEJA NA FOR\u00c7A BRUTA EU VOU AT\u00c9 A COREIA OBRIGAR O POVO A VOTAR NELE", "id": "1622249352193253378"},{"created_at": "2023-02-05T14:34:40.000Z", "text": "@pakasmos @EnzoJosVenanci2 Assim, especificamente do Kaidou, ele s\u00f3 perdeu pq lutou contra uns 10 inimigos, sendo 7 deles ao msm tempo, depois de lutar com o Luffy, ai teve que aguentar o Gear 5, tudo isso enquanto carregava uma ilha na for\u00e7a bruta\n\nPerdeu por cansa\u00e7o", "id": "1622242308484628497"},{"created_at": "2023-02-05T14:20:56.000Z", "text": "@youserio @DougMad4K @forgetszy hackiado no xbox , so ve voce passar a senha pra alguem , pq hack na for\u00e7a bruta no Xbox nem tem chance , nao consegue nem piratear os jogos la", "id": "1622238850264211456"},{"created_at": "2023-02-05T14:18:18.000Z", "text": "Se alian\u00e7a dissipar...\nE senten\u00e7a for s\u00f3 desamor!\nA tormenta aumentar\u00e1!\nQuando uma comunidade viva!\nInsurrece o valor da Paz,\nEndurecendo ternamente!\n\nTodo biit, byte, e tera.\nSer\u00e1 for\u00e7a bruta a navegar,\nSer\u00e1 nossa heran\u00e7a em terra!\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\n\nBy OTM https://t.co/VTBEw44pLW", "id": "1622238188256350209"},{"created_at": "2023-02-05T14:02:01.000Z", "text": "@revistaoeste Se n\u00e3o for assim, como um regime de esquerda vai se sustentar sem uma pol\u00edcia armada para reprimir eventuais obst\u00e1culos. J\u00e1 deixaram o poder uma vez, por isso tem que se garantir nem que seja na base da for\u00e7a bruta.", "id": "1622234092447088642"},{"created_at": "2023-02-05T13:55:41.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622232497273683970"},{"created_at": "2023-02-05T13:50:28.000Z", "text": "@witcherfly @dudabolche @luparhan Pensa nos strongman por exemplo, n\u00e3o \u00e9 um shape sarado, tem suas camadas grandes de gordura mas \u00e9 a pura representa\u00e7\u00e3o da for\u00e7a bruta. Muitas mulheres gostam dessa est\u00e9tica. Por\u00e9m poucos homens curtem uma mulher nesse mesmo estilo, msm dentro do ramo.", "id": "1622231184091537408"},{"created_at": "2023-02-05T13:19:55.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622223495210876931"},{"created_at": "2023-02-05T12:56:10.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622217518893891585"},{"created_at": "2023-02-05T12:50:18.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622216043346141185"},{"created_at": "2023-02-05T12:39:12.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622213250271088642"},{"created_at": "2023-02-05T12:13:39.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622206820461826049"},{"created_at": "2023-02-05T12:01:55.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622203867822755841"},{"created_at": "2023-02-05T11:45:01.000Z", "text": "RT @ramoncmaldo: @TerraBrasilnot Penso que est\u00e3o com medo da nova onda Bolsonarista. \nSe estivessem com a bandeira da milit\u00e2ncia da esquerd\u2026", "id": "1622199614345547777"},{"created_at": "2023-02-05T11:37:20.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622197677801742336"},{"created_at": "2023-02-05T11:34:25.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622196945836982272"},{"created_at": "2023-02-05T11:16:10.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622192353820778496"},{"created_at": "2023-02-05T10:53:53.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622186744194924546"},{"created_at": "2023-02-05T10:46:48.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622184964623048704"},{"created_at": "2023-02-05T10:17:06.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622177486925602816"},{"created_at": "2023-02-05T10:11:30.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622176079984181250"},{"created_at": "2023-02-05T09:50:08.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622170703595290625"},{"created_at": "2023-02-05T09:43:20.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622168988967964672"},{"created_at": "2023-02-05T09:31:37.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622166041043279872"},{"created_at": "2023-02-05T09:30:36.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622165788160397312"},{"created_at": "2023-02-05T09:05:08.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622159378747990017"},{"created_at": "2023-02-05T08:45:17.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622154382501347329"},{"created_at": "2023-02-05T08:03:51.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622143955189043201"},{"created_at": "2023-02-05T07:42:35.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622138601000652800"},{"created_at": "2023-02-05T07:39:47.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622137896592359425"},{"created_at": "2023-02-05T06:26:54.000Z", "text": "@JesterSNV @QuebraBolas @Henrifadesnk @MartinUd666 @Thiaguhfml @LucasSeilaLs @SoumiExigente @FlopArtist_r Ao meu ver em for\u00e7a bruta seria o Lu Bu ou o Raiden\nJ\u00e1 no geral seria o Qin Shi Huang\nO Ad\u00e3o \u00e9 forte, mas depende muito de quem ele estiver lutando j\u00e1 que ele c\u00f3pia as t\u00e9cnicas dessa pessoa", "id": "1622119557304356864"},{"created_at": "2023-02-05T06:22:39.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622118487949803520"},{"created_at": "2023-02-05T06:18:24.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622117418377117697"},{"created_at": "2023-02-05T06:17:51.000Z", "text": "@5AndersonSantos T\u00e3o na for\u00e7a bruta como Robert\u00e3o e Clube dos 13, v\u00e3o quebrar a cara de novo, ainda mais agora que a parada t\u00e1 mais institucionalizada.", "id": "1622117278169849857"},{"created_at": "2023-02-05T04:50:15.000Z", "text": "Podem falar o q quiser mas ele s\u00f3 usou a for\u00e7a bruta https://t.co/LauDo6kUWQ", "id": "1622095235294584833"},{"created_at": "2023-02-05T04:44:53.000Z", "text": "@sevennzxx @fake_starlight +para ela ir perdendo o controle. Na for\u00e7a bruta, Aether n\u00e3o conseguiria ter vencido ela.\n\nDito isso, Venti diz na dublagem em chin\u00eas que o poder que a Tsaritsa deu aos mensageiros \u00e9 o suficiente para desafiar deuses.\nComo vimos L\u00e1 Signora indo de F pra Ei, fica \u00f3bvio que se+", "id": "1622093881570361347"},{"created_at": "2023-02-05T04:13:25.000Z", "text": "@MMarvelBRA Motoqueiro fantasma, Hulk e Reed Richards. For\u00e7a bruta e estrat\u00e9gia.", "id": "1622085962527391744"},{"created_at": "2023-02-05T04:03:20.000Z", "text": "@Sasak1_Hais3 Gurren Lagan(GL) e Solo Leveling(SL)\n\nSpoilers!\n\nGL come\u00e7a com 2 mlks querendo sair de um buraco, termina com 1 mlk e seu time lutando com o universo \n\nSL come\u00e7a com um cara fraco, que vai ficando forte, usando for\u00e7a bruta, que do nada, o cara tem um ex\u00e9rcito e reseta o universo.", "id": "1622083426764324864"},{"created_at": "2023-02-05T03:43:55.000Z", "text": "@krei034 o wolverine seria minha for\u00e7a bruta, o mano \u00e9 imortal e cheio de \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o, IMPAR\u00c1VEL\n\no sr fant\u00e1stico manja, al\u00e9m de se esticar \u00e9 um dos seres mais inteligentes de toda a marvel\n\ne o homem aranha dispensa apresenta\u00e7\u00f5es", "id": "1622078541088030720"},{"created_at": "2023-02-05T03:35:28.000Z", "text": "@hatakesakumo14 @_keevenh Takamura derrotou um urso com dificuldade, Thorkell fez isso brincando. Ele j\u00e1 derrubou cavalos, arremesou dezenas de troncos, parou um ataque de um urso facilmente, destruiu uma parede s\u00f3 com for\u00e7a bruta\u2026 nao tem nem compara\u00e7\u00e3o.", "id": "1622076412810199040"},{"created_at": "2023-02-05T03:17:00.000Z", "text": "Defesa e for\u00e7a bruta de Milwaukee.\n\nGiannis resolveu n\u00e3o perder o jogo de hoje, DOMINANDO Miami. https://t.co/WUl1fm85qP", "id": "1622071767899541504"},{"created_at": "2023-02-05T03:11:52.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622070475143757832"},{"created_at": "2023-02-05T02:55:31.000Z", "text": "@divadagabi Muitos dos caras de competi\u00e7\u00e3o de for\u00e7a bruta s\u00e3o gordos.", "id": "1622066359965286405"},{"created_at": "2023-02-05T01:53:10.000Z", "text": "@JesterSNV @BOLT8910 @tudiruimkkj @Thiaguhfml @QuebraBolas @Henrifadesnk @MartinUd666 @LucasSeilaLs @Bezilla2204 @FlopArtist_r Parem de discutir um bglh idiota desses, s\u00e9rio, logo voc\u00eas v\u00e3o ser desmentidos quando o leonidas aparecer e mostrar um feito de for\u00e7a bruta extraordin\u00e1rio, n\u00e3o ironicamente.", "id": "1622050669807951872"},{"created_at": "2023-02-05T01:39:17.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622047173973000193"},{"created_at": "2023-02-05T01:21:16.000Z", "text": "For\u00e7a Bruta, sucesso de bilheteria sul-coreano que pousou em 2022 pelos cinemas brasileiros, j\u00e1 pode ser visto na plataforma de streaming Now. \n\nhttps://t.co/kS8N50b7dn", "id": "1622042640177922048"},{"created_at": "2023-02-05T01:11:31.000Z", "text": "@BOLT8910 @JesterSNV @Thiaguhfml @QuebraBolas @Henrifadesnk @MartinUd666 @LucasSeilaLs @Bezilla2204 @SoumiExigente @FlopArtist_r mas n\u00e3o \u00e9 o shiva em si que destr\u00f3i, e sim as chamas que ele gera na dan\u00e7a, \u00e9 a mesma coisa que falar que eu posso destruir um planeta apertando o bot\u00e3o da bomba at\u00f4mica; \n\nE o Thor tem mais for\u00e7a bruta que o Shiva \n\ne o Thor tamb\u00e9m pode estilha\u00e7ar o planeta https://t.co/dXhmBgt2ko", "id": "1622040186698743810"},{"created_at": "2023-02-05T01:11:02.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622040067098267648"},{"created_at": "2023-02-05T00:42:38.000Z", "text": "@linitch_ @homoidiotas A fanbase que \u00e9 uma bosta, a obra \u00e9 maneira, porra, um cara num m\u00eas fez um barco maior que o Titanic na for\u00e7a bruta", "id": "1622032918083256320"},{"created_at": "2023-02-05T00:26:49.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622028937827176448"},{"created_at": "2023-02-05T00:25:21.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622028571513339904"},{"created_at": "2023-02-05T00:21:13.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Penso que est\u00e3o com medo da nova onda Bolsonarista. \nSe estivessem com a bandeira da milit\u00e2ncia da esquerda eles teriam a mesma atitude?\nDigo e repito\u2026 tomaram a nossa liberdade e teremos que pegar de volta, nem que seja na for\u00e7a bruta! \nTempos dif\u00edceis!", "id": "1622027530730438657"},{"created_at": "2023-02-05T00:19:00.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622026973135396864"},{"created_at": "2023-02-04T23:57:37.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622021592317411331"},{"created_at": "2023-02-04T23:49:17.000Z", "text": "@Thiaguhfml @JesterSNV @QuebraBolas @Henrifadesnk @MartinUd666 @LucasSeilaLs @Bezilla2204 @SoumiExigente @FlopArtist_r For\u00e7a bruta \u00e9 o Raiden \nAcho q o Lu Bu n \u00e9 mais forte em for\u00e7a bruta doq Raiden", "id": "1622019491814150145"},{"created_at": "2023-02-04T23:24:49.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622013337344122881"},{"created_at": "2023-02-04T23:21:51.000Z", "text": "@JesterSNV @QuebraBolas @Henrifadesnk @MartinUd666 @LucasSeilaLs @Bezilla2204 @SoumiExigente @FlopArtist_r Voc\u00ea fala em for\u00e7a pura? Tipo, for\u00e7a bruta? Ou em geral?\n\nPorque se for for\u00e7a bruta, ainda \u00e9 o Lu Bu. Em geral acho que seria o Qin e o Sasaki.\n\nMas o Tesla \u00e9 um dos poderosos, na minha opini\u00e3o. A Zona dele e o teletransporte, al\u00e9m da velocidade m\u00e1xima, tornam ele muito OP.", "id": "1622012589633949697"},{"created_at": "2023-02-04T22:53:25.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622005432209350656"},{"created_at": "2023-02-04T22:52:06.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622005103082315778"},{"created_at": "2023-02-04T22:41:16.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1622002376155480066"},{"created_at": "2023-02-04T22:30:35.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621999686428008450"},{"created_at": "2023-02-04T22:30:06.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621999564600344583"},{"created_at": "2023-02-04T22:29:47.000Z", "text": "@Damadeferroofic Cl\u00e9rigo com 99 de for\u00e7a espiritual?\nN\u00c3O, for\u00e7a bruta mesmo! \ud83d\ude0e", "id": "1621999485579583488"},{"created_at": "2023-02-04T22:22:10.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621997569437061124"},{"created_at": "2023-02-04T21:42:46.000Z", "text": "@Liebert134 Ele n\u00e3o acerta \n\nHades tem a terceira maior for\u00e7a bruta da obra, por\u00e9m \u00e9 s\u00f3 isso mesmo, a velocidade de rea\u00e7\u00e3o dele \u00e9 consider\u00e1vel, e seus ataques podem ser desviados, sua postura de luta \u00e9 de 1 \u00fanico ataque de estocada, apostando em um golpe reto e certeiro.", "id": "1621987654106505217"},{"created_at": "2023-02-04T21:35:26.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621985807606190081"},{"created_at": "2023-02-04T21:30:45.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621984629614956545"},{"created_at": "2023-02-04T21:19:44.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621981857096126464"},{"created_at": "2023-02-04T21:14:42.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621980589158006787"},{"created_at": "2023-02-04T20:42:37.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621972515034726403"},{"created_at": "2023-02-04T20:39:56.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621971840401809409"},{"created_at": "2023-02-04T20:39:13.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621971659908325376"},{"created_at": "2023-02-04T20:38:34.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621971498243178497"},{"created_at": "2023-02-04T20:38:06.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621971380295147523"},{"created_at": "2023-02-04T20:37:03.000Z", "text": "@LahJinx13 a\u00ed, lembra que eu falei que dava pra ca\u00e7ar alce na for\u00e7a bruta", "id": "1621971115932372994"},{"created_at": "2023-02-04T20:36:52.000Z", "text": "@HectorOlivei @joaogrilobtc \u00c9 for\u00e7a bruta, tentativa e erro at\u00e9 acertar porque \u00e9 uma fun\u00e7\u00e3o matem\u00e1tica que prova o trabalho. O nome j\u00e1 diz, PROVA DE TRABALHO. Que + vc precisa na origem de um dinheiro? Quer + explica\u00e7\u00e3o vai na fonte ver por s\u00ed. A recompensa t\u00e1 l\u00e1 esperando quem vai pegar e cuidar dela", "id": "1621971070071750658"},{"created_at": "2023-02-04T20:30:46.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621969533903806469"},{"created_at": "2023-02-04T20:10:51.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621964520775208961"},{"created_at": "2023-02-04T20:07:54.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621963781059350530"},{"created_at": "2023-02-04T20:07:31.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621963684078653441"},{"created_at": "2023-02-04T20:06:50.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621963511277522948"},{"created_at": "2023-02-04T19:47:53.000Z", "text": "@reporterenato Milico sendo milico. For\u00e7a bruta e ignor\u00e2ncia no lugar de bom senso e intelig\u00eancia.", "id": "1621958742332907527"},{"created_at": "2023-02-04T19:46:35.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621958413675642881"},{"created_at": "2023-02-04T19:45:33.000Z", "text": "@gutinxxx @MessiLeoBrasil Bagui feio sem sabor sem talento s\u00f3 for\u00e7a bruta", "id": "1621958157336514560"},{"created_at": "2023-02-04T19:39:38.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621956667951775748"},{"created_at": "2023-02-04T19:36:08.000Z", "text": "@Barbosa_Leandro Milico sendo milicos. A ignor\u00e2ncia e for\u00e7a bruta acima do bom senso sempre.", "id": "1621955785944190977"},{"created_at": "2023-02-04T19:34:21.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621955339007434756"},{"created_at": "2023-02-04T19:26:32.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621953370180173826"},{"created_at": "2023-02-04T19:16:17.000Z", "text": "@BennBeckmanofc @Nandoxz_ - \"habilidades mal utilizada\", dito por um cara que n\u00e3o se afei\u00e7oou e nem buscou interesse por 1% das habilidades e estilo de luta pr\u00f3prio e individual do Kid, ele \u00e9 for\u00e7a bruta condensada em golpes por press\u00e3o/esmagamento, e com o pouco que a akuma dele \u00e9 capaz +", "id": "1621950792289632262"},{"created_at": "2023-02-04T19:11:42.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, sites e bypass de senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica.\n#hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloudunlock", "id": "1621949635446071297"},{"created_at": "2023-02-04T19:06:38.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621948363800285186"},{"created_at": "2023-02-04T18:59:42.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621946618500063232"},{"created_at": "2023-02-04T18:59:32.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621946574103257094"},{"created_at": "2023-02-04T18:58:57.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621946430033207300"},{"created_at": "2023-02-04T18:55:01.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621945436931067907"},{"created_at": "2023-02-04T18:46:56.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621943404484599810"},{"created_at": "2023-02-04T18:34:03.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621940161578762243"},{"created_at": "2023-02-04T18:08:02.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621933612814712833"},{"created_at": "2023-02-04T18:05:44.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621933034340589572"},{"created_at": "2023-02-04T18:02:11.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621932144707739648"},{"created_at": "2023-02-04T17:59:19.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621931421781696513"},{"created_at": "2023-02-04T17:58:17.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621931163076919296"},{"created_at": "2023-02-04T17:57:48.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621931040389431297"},{"created_at": "2023-02-04T17:57:04.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621930853944229888"},{"created_at": "2023-02-04T17:54:11.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621930130116415490"},{"created_at": "2023-02-04T17:50:04.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621929091506085888"},{"created_at": "2023-02-04T17:41:58.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621927055599230976"},{"created_at": "2023-02-04T17:41:17.000Z", "text": "@jorgemdk1 @roxmo Negativo. Cada vez mais as mulheres v\u00e3o tomar os postos de trabalho. Esse seu papo furado a\u00ed est\u00e1 vencido faz mais de 20 anos. N\u00e3o \u00e9 a for\u00e7a bruta q vai comandar os rumos do mundo, mas a capacidade mental. E isso as mulheres tem de sobra.", "id": "1621926884345880579"},{"created_at": "2023-02-04T17:40:06.000Z", "text": "O Pior Disco do Ano, Sobrevivendo no inferno, Castelos &amp; Ru\u00ednas, Es\u00fa, Calzone Tapes 3 e 2, Trap The Fato, Heresia, Rodeo, Goblin, Justi\u00e7a Social, For\u00e7a Bruta, Black Sabbath, The Gray Chapter, 17, Bluesman\n\nAlguns que eu lembro de cabe\u00e7a https://t.co/rL99TsBIQ2", "id": "1621926584704811008"},{"created_at": "2023-02-04T17:13:06.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621919788585947136"},{"created_at": "2023-02-04T17:07:46.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621918447557902340"},{"created_at": "2023-02-04T16:58:17.000Z", "text": "@_gabear1997 @wyatt_zz @TheLastOfUsBR a ellie nem \u00e9 tao alta assim e msm no jogo ja da pra ve que ela nao consegue tankar a abby kkkkkkkkkkk o forte dela nunca foi for\u00e7a bruta mas sim furtividade", "id": "1621916061871243270"},{"created_at": "2023-02-04T16:55:43.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621915416846114819"},{"created_at": "2023-02-04T16:53:35.000Z", "text": "\"a porta n\u00e3o abriu e continuei for\u00e7ando\"\n\nSim, na for\u00e7a bruta que vai funcionar, burrona", "id": "1621914880637804546"},{"created_at": "2023-02-04T16:51:21.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621914318680866816"},{"created_at": "2023-02-04T16:50:49.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621914182420406275"},{"created_at": "2023-02-04T16:50:49.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621914182122610691"},{"created_at": "2023-02-04T16:42:59.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621912210657222656"},{"created_at": "2023-02-04T16:35:55.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621910432721108994"},{"created_at": "2023-02-04T16:29:50.000Z", "text": "@GenLuizRamos Quem ir\u00e1 impedir o povo covarde e desarmado? S\u00f3 quem@poderia e poder\u00e1 impedir quem tem for\u00e7a bruta wue s\u00e3o ss FFAA .. mas com tantos tra\u00eddores no alto comando batendo continencia e babando nas nas bolas do ladr\u00e3o.. estamos no mato sem cachorro e nem gato.", "id": "1621908902412419072"},{"created_at": "2023-02-04T16:26:17.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621908007603814403"},{"created_at": "2023-02-04T16:19:21.000Z", "text": "em quest\u00e3o de melancolia festiva nada supera o for\u00e7a bruta", "id": "1621906264182726657"},{"created_at": "2023-02-04T16:19:06.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, sites e bypass de senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica, etc.\n#hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloud..", "id": "1621906202044014594"},{"created_at": "2023-02-04T16:18:39.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, sites e bypass de senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica, etc.\n#hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloud", "id": "1621906088512692225"},{"created_at": "2023-02-04T16:11:26.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621904272882339845"},{"created_at": "2023-02-04T16:07:03.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621903169713311745"},{"created_at": "2023-02-04T15:39:44.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621896295081279494"},{"created_at": "2023-02-04T15:39:22.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621896200331972608"},{"created_at": "2023-02-04T15:33:48.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621894799455305730"},{"created_at": "2023-02-04T15:33:14.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621894656563757058"},{"created_at": "2023-02-04T15:31:08.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621894128555491330"},{"created_at": "2023-02-04T15:29:57.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621893830231425026"},{"created_at": "2023-02-04T15:22:51.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621892046096064516"},{"created_at": "2023-02-04T15:17:57.000Z", "text": "@odiosobretela_ @mattheusfanti tecnicamente s\u00e3o for\u00e7as diferentes. uma \u00e9 for\u00e7a bruta, a outra uma for\u00e7a vital. parem de brigar por isso e apreciem a beleza que \u00e9 o complemento de uma dupla entrosada", "id": "1621890812890988545"},{"created_at": "2023-02-04T15:17:24.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621890672222412800"},{"created_at": "2023-02-04T15:12:04.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621889329818656772"},{"created_at": "2023-02-04T15:11:23.000Z", "text": "@AeroportoD Pouso suave s\u00e3o os da avianca Col\u00f4mbia acho que s\u00e3o incr\u00edveis, parece que a equipe de solo colocou pantufas nas rodas a\u00ed vc pega o da latam Col\u00f4mbia \u00e9 na for\u00e7a bruta", "id": "1621889159626465282"},{"created_at": "2023-02-04T15:11:02.000Z", "text": "@acorey_cat @jordigalves Els independentistes mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta, com van fer amb la dui o amb el 1-O.En el seu marc mental no hi t\u00e9 cabuda ni la llibertat ni la diversitat ideol\u00f2gica. S\u00f3n d'arrel totalit\u00e0ria...", "id": "1621889072221265921"},{"created_at": "2023-02-04T15:08:42.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621888484679073794"},{"created_at": "2023-02-04T15:04:40.000Z", "text": "RT @LPirezz: @anasupervulgar @djongaxcitou N\u00e3o destru\u00edmos ningu\u00e9m\nApenas temos facilidade em identificar pontos fracos e usamos isso ao nos\u2026", "id": "1621887470156619777"},{"created_at": "2023-02-04T15:01:54.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621886772413190144"},{"created_at": "2023-02-04T15:00:36.000Z", "text": "@Criskrzy @roxmo Claro!\nA Ucr\u00e2nia deve est\u00e1 produzindo horrores sem energia.\nCom tudo voltando a ser manual, at\u00e9 para furar uma simples parede, tem q ser a base de marreta e ponteira.\nExemplo de que tudo um dia, pode voltar ao s\u00e9culo XIX.\nE quando isso ocorre, \u00e9 for\u00e7a bruta q resolve.", "id": "1621886447471960067"},{"created_at": "2023-02-04T14:53:40.000Z", "text": "@DunkelMort Eu acho q o Thorkell ganha em for\u00e7a bruta e resist\u00eancia mas perde em velocidade e t\u00e9cnica.", "id": "1621884701463003138"},{"created_at": "2023-02-04T14:52:42.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621884458675703811"},{"created_at": "2023-02-04T14:50:21.000Z", "text": "Querido di\u00e1rio, mais um dia se passou e ele n\u00e3o terminou o namoro, come\u00e7o a acreditar que as vezes oq \u00e9 pra ser seu tem que ser tomado pela for\u00e7a bruta, ou talvez batendo os tambores", "id": "1621883866733494274"},{"created_at": "2023-02-04T14:27:50.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621878199792635905"},{"created_at": "2023-02-04T14:22:39.000Z", "text": "32 #pontodeescuta2023\nFor\u00e7a Bruta - Jorge Ben Jor https://t.co/ZZYzGiEIvi", "id": "1621876895221534721"},{"created_at": "2023-02-04T14:19:07.000Z", "text": "RT @la_norda: @acorey_cat Els ignorants dels indepes mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a\u2026", "id": "1621876007329202176"},{"created_at": "2023-02-04T14:17:01.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621875475873255424"},{"created_at": "2023-02-04T14:10:04.000Z", "text": "@Amaro_Coronel Ensine-a, j\u00e1 que a est\u00e1 criticando. Ensine como enfrentar a for\u00e7a bruta que censura, prende, multa, amea\u00e7a, desconsidera as leis. Um trecho de uma can\u00e7\u00e3o de outros tempos: \"e acreditam nas flores vencendo o canh\u00e3o\". Cuba, Nicar\u00e1gua e Venezuela est\u00e3o precisando do seu saber.", "id": "1621873729193009152"},{"created_at": "2023-02-04T14:03:37.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621872106874052608"},{"created_at": "2023-02-04T14:03:03.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621871964502515720"},{"created_at": "2023-02-04T14:01:17.000Z", "text": "@acorey_cat Els ignorants dels indepes mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el seu marc mental no hi t\u00e9 cabuda ni la llibertat ni la diversitat ideol\u00f2gica. S\u00f3n d'arrel totalit\u00e0ria...", "id": "1621871518509662208"},{"created_at": "2023-02-04T13:58:53.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621870913678462977"},{"created_at": "2023-02-04T13:56:59.000Z", "text": "RT @BibleBuildBR: \ud83c\udfa5| Bible \u201cbateu\u201d no Build durante a cena do cinto.\n\nEsse \u00e9 um m\u00e9todo na atua\u00e7\u00e3o que exige muita confian\u00e7a e a for\u00e7a bruta\u2026", "id": "1621870435808776193"},{"created_at": "2023-02-04T13:46:06.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621867696009658371"},{"created_at": "2023-02-04T13:31:46.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621864089621241856"},{"created_at": "2023-02-04T13:20:54.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621861356604473346"},{"created_at": "2023-02-04T13:05:24.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621857455205392384"},{"created_at": "2023-02-04T13:02:33.000Z", "text": "\u00c9 isso... for\u00e7a bruta pelos lados. O jogo \u00e9 com Saka e Matinelli. Vai bater na parede mtas vezes, mas uma hora vai", "id": "1621856735936798723"},{"created_at": "2023-02-04T12:47:47.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621853019934527489"},{"created_at": "2023-02-04T12:45:26.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621852428793483266"},{"created_at": "2023-02-04T12:29:41.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621848466212425728"},{"created_at": "2023-02-04T12:17:03.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621845286149554176"},{"created_at": "2023-02-04T12:06:00.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621842507167309824"},{"created_at": "2023-02-04T11:49:50.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621838438050807808"},{"created_at": "2023-02-04T11:48:05.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621837995534942208"},{"created_at": "2023-02-04T11:38:02.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621835466239606785"},{"created_at": "2023-02-04T11:29:54.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621833421319192578"},{"created_at": "2023-02-04T11:23:34.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621831825839489025"},{"created_at": "2023-02-04T11:08:54.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621828137037299712"},{"created_at": "2023-02-04T11:03:38.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621826812215959552"},{"created_at": "2023-02-04T10:57:14.000Z", "text": "RT @acorey_cat: Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el s\u2026", "id": "1621825200986660865"},{"created_at": "2023-02-04T10:56:50.000Z", "text": "Els ignorants cupaires mai volen debatre de res. La seva veritat \u00e9s absoluta i volen imposar-la per la for\u00e7a bruta. En el seu marc mental no hi t\u00e9 cabuda ni la llibertat ni la diversitat ideol\u00f2gica. S\u00f3n d'arrel totalit\u00e0ria...", "id": "1621825099299954688"},{"created_at": "2023-02-04T09:30:29.000Z", "text": "RT @Rob_Carsal: @JoseP_1_ T\u2019imagino dient el mateix a la primera revoluci\u00f3 a la R\u00fassia imperial d 1905. Aix\u00f2 convertiria en bo a un r\u00e8gim m\u2026", "id": "1621803368384499713"},{"created_at": "2023-02-04T08:44:25.000Z", "text": "@JoseP_1_ T\u2019imagino dient el mateix a la primera revoluci\u00f3 a la R\u00fassia imperial d 1905. Aix\u00f2 convertiria en bo a un r\u00e8gim medieval en ple segle XX? No, per\u00f2 es va mantenir x la for\u00e7a bruta. Series dels qui acusarien als sovi\u00e8tics d \u201ctotalitaris\u201d quan al 1917 van reventar als tzaristes?", "id": "1621791776741773312"},{"created_at": "2023-02-04T07:12:05.000Z", "text": "RT @LPirezz: @anasupervulgar @djongaxcitou N\u00e3o destru\u00edmos ningu\u00e9m\nApenas temos facilidade em identificar pontos fracos e usamos isso ao nos\u2026", "id": "1621768540670857216"},{"created_at": "2023-02-04T05:28:23.000Z", "text": "Curiosidade sem spoiler que ningu\u00e9m perguntou!\n\nVoc\u00eas perceberam que as \u00fanicas lutas que os humanos venceram em Record of Ragnarok foram as que eles usaram intelig\u00eancia e racioc\u00ednio ao inv\u00e9s de somente a for\u00e7a bruta? Mostrando novamente que a mente supera o punho \ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/pja6dpUA4N", "id": "1621742441039630336"},{"created_at": "2023-02-04T04:24:52.000Z", "text": "@ControlinAgiot Ent\u00e3o, uma hora ou outra ele vai de vapo\n\nN\u00e3o acho que Machi v\u00e1 de vapo r\u00e1pido, ela \u00e9 bem proeficiente no nen dela. T\u00e1 Top 6 de for\u00e7a bruta, as linhas podem dar algum trabalho, n\u00e3o que v\u00e1 ser Uau, mas r\u00e1pido ela n\u00e3o perde.\n\nSe Chrollo e Kortopi n\u00e3o forem pra confronto direto+", "id": "1621726457490817024"},{"created_at": "2023-02-04T04:24:45.000Z", "text": "@ContentSisyphus toda essa volta pra dizer que o controle psicol\u00f3gico \u00e9 muito mais eficaz que o controle a for\u00e7a bruta, como era feito no in\u00edcio da luta de classes, e acho que moldar o psicologico das pessoas \u00e9 o pior efeito que uma empresa ou conglomerado pode ter", "id": "1621726429917466624"},{"created_at": "2023-02-04T02:38:12.000Z", "text": "Primeira daily feita na for\u00e7a bruta https://t.co/7pvzDYaKUu", "id": "1621699613072695296"},{"created_at": "2023-02-04T02:36:22.000Z", "text": "@anasupervulgar @djongaxcitou N\u00e3o destru\u00edmos ningu\u00e9m\nApenas temos facilidade em identificar pontos fracos e usamos isso ao nosso favor quando nos vemos amea\u00e7ados, \u00e9 puro instinto\nMas no cora\u00e7\u00e3o s\u00f3 tem amor, por isso n\u00f3s demonstra tb\nN\u00f3s somos parecidos com \u00e1ries, mas temos veneno e n for\u00e7a bruta...", "id": "1621699152773095426"},{"created_at": "2023-02-04T00:42:18.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, bypass de site e senha, ataque de for\u00e7a bruta recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica,#hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloudunlock", "id": "1621670447216467968"},{"created_at": "2023-02-04T00:23:08.000Z", "text": "Dead Space\u2122\nFor\u00e7a bruta (BRONZE)\n#PlayStationTrophy #PS5Share, #DeadSpace https://t.co/XDB0YkpZYf", "id": "1621665625138466817"},{"created_at": "2023-02-04T00:21:46.000Z", "text": "@Dr_Mader_ Foi roubo mediante for\u00e7a bruta, o que configura roubo duplamente qualificado com o emprego de duas ou mais pessoas e, por ter sido cometido por agente p\u00fablico, incorre em outro crime, o de concuss\u00e3o, Art.316, com pena de 2 a 8 anos e multa.\nA v\u00edtima, um idiota, n\u00e3o merecia isso.", "id": "1621665278462500864"},{"created_at": "2023-02-04T00:21:22.000Z", "text": "For\u00e7a bruta s\u00f3 n\u00e3o resolve quando \u00e9 pouca \ud83e\udd1d", "id": "1621665178961035265"},{"created_at": "2023-02-03T23:13:27.000Z", "text": "Oferecemos todos os tipos de desvio de hacking e for\u00e7a bruta", "id": "1621648087847518210"},{"created_at": "2023-02-03T23:05:16.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, bypass de site e senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica,  #hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloudunlock", "id": "1621646028670701571"},{"created_at": "2023-02-03T22:43:02.000Z", "text": "@almeidiss @josue11__ @Yasminnsep22 ele estava usando for\u00e7a bruta", "id": "1621640431149932544"},{"created_at": "2023-02-03T22:39:24.000Z", "text": "For\u00e7a Bruta \u2013 Blockbuster coreano chega aos streamings https://t.co/5dpwlnPS7m", "id": "1621639518641070081"},{"created_at": "2023-02-03T22:32:53.000Z", "text": "@PersosolosVerso Em termos de for\u00e7a bruta. Todos esses podem rir e afirmar que s\u00e3o mais forte mas isso n\u00e3o quer dizer ND, n\u00e3o houve nenhum conflito entre eles n\u00e3o d\u00e1 pra saber quem sairia ganhando. E temos que concordar que o killua base n\u00e3o t\u00e1 no n\u00edvel de nenhum membro da trupe, talvez o kalluto", "id": "1621637879276441600"},{"created_at": "2023-02-03T22:28:48.000Z", "text": "@JoKKAAH_ De onde voc\u00ea tirou que o Feitan \u00e9 um dos mais forte?\n\nFeitan n\u00e3o \u00e9 nem Top 3 de for\u00e7a bruta\n\nPhinks e Bonolenov tavam tirando uma com a cara dele enquanto ele lutava com a Zazan\n\nNobunaga j\u00e1 desafiou ele pra porrada\n\nE at\u00e9 a Shizuku que \u00e9 uma das mais fracas sobreviveu ao PP", "id": "1621636849566367747"},{"created_at": "2023-02-03T22:26:59.000Z", "text": "@PersosolosVerso Um personagem como o phinks ou o uvogin que s\u00e3o fortificadores conseguiriam passar por ela com for\u00e7a bruta", "id": "1621636392328593408"},{"created_at": "2023-02-03T22:16:05.000Z", "text": "@Artsplashhh Na regra soulsborne \u00e9 clara: Se vc \u00e9 da for\u00e7a bruta, est\u00e1 jogando certo e maguinho s\u00f3 serve p ser espancado. A op\u00e7\u00e3o nem existe p ser criado! \ud83d\ude0c\ud83d\ude4f", "id": "1621633649668939782"},{"created_at": "2023-02-03T21:53:58.000Z", "text": "@Carmefarrasamig @9Balas9 Disculpi Senyora Carme. Per ser policia, una part important es necessita la que vost\u00e9 diu \u201cfor\u00e7a bruta\u201d: For\u00e7a,agilitat,rapidesa..i per suposat hi ha dones m\u00e9s fortes,\u00e0gils\u2026etc que homes. Per\u00f2 reduir exig\u00e8ncis f\u00edsica per ser dona despr\u00e9s al carrer ser\u00e0 contraproduent.", "id": "1621628086855864321"},{"created_at": "2023-02-03T21:44:19.000Z", "text": "Dead Space\u2122\nFor\u00e7a bruta (BRONZE)\n#PlayStationTrophy #PS5Share, #DeadSpace https://t.co/goBZkoQjFU", "id": "1621625658467127297"},{"created_at": "2023-02-03T21:06:48.000Z", "text": "A melhor arma \u00e9 aquela que vc nunca tem que utilizar, ser atento e ficar \u201cesperto\u201d na maioria das vezes \u00e9 bem melhor do que resolver na for\u00e7a bruta. https://t.co/n5o93DGfHJ", "id": "1621616216917053440"},{"created_at": "2023-02-03T20:32:44.000Z", "text": "Oferecemos todos os tipos de desvio de hacking e servi\u00e7o de for\u00e7a bruta", "id": "1621607641502867457"},{"created_at": "2023-02-03T20:23:16.000Z", "text": "BLOCKBUSTER COREANO, FOR\u00c7A BRUTA, CHEGA AO STREAMING DEPOIS DE SUCESSO NOS CINEMAS\n\nhttps://t.co/i74uoAZ2LP\n\n#jusama #seuamigogeek #amigogeek #forcabruta #satocompany https://t.co/jFz8MMdhXR", "id": "1621605257749970947"},{"created_at": "2023-02-03T19:15:03.000Z", "text": "Trupe sola\nToda a galera da Trupe \u00e9 muito mais experiente que os Guardas Reais\n\nChrollo, Uvogin, Nobunaga e Feitan, s\u00e3o os maiores problemas dos Guardas.\n\nUvogin por ser o cara com maior for\u00e7a bruta e muito mais experiente em luta dos que os tr\u00eas, mesmo ele tem uma clara+ https://t.co/5BZPiaKbzg", "id": "1621588092095238145"},{"created_at": "2023-02-03T18:57:12.000Z", "text": "Hummm\nPhinks \u00e9 o Top 2 de for\u00e7a bruta da Trupe e seu poder literalmente \u00e9 um soc\u00e3o\n\nRazor quebrou todos os dedos da m\u00e3o do Hisoka e s\u00f3 perdeu por estrat\u00e9gia \n\nMas, eu acho que o Phinks leva https://t.co/mdz43K7g9r", "id": "1621583601388208129"},{"created_at": "2023-02-03T18:53:33.000Z", "text": "A corte de ver\u00e3o \u00e9 dos que combatem, seja intelectualmente ou na for\u00e7a bruta, eles procuram vingan\u00e7a e fornecem prote\u00e7\u00e3o. https://t.co/nREFOSCx7t", "id": "1621582682504167424"},{"created_at": "2023-02-03T18:41:50.000Z", "text": "Por fim temos os Ogros, s\u00e3o como Ciclopes, goblinoides, trolls e Onis. Brutos, forjados na for\u00e7a bruta e crueldade. https://t.co/PNgrlT9ytC", "id": "1621579731664605184"},{"created_at": "2023-02-03T18:37:18.000Z", "text": "Minha primeira submiss\u00e3o no https://t.co/3Go9Ekqf3s, os problemas l\u00e1 s\u00e3o mais dif\u00edceis que no beecrowd. Eu meio que usei a for\u00e7a bruta, n\u00e3o fui muito bem em performance, mas fui m\u00e9dio no uso de mem\u00f3ria. https://t.co/qCrrrtXEso", "id": "1621578592617463813"},{"created_at": "2023-02-03T17:31:53.000Z", "text": "@RaissaNunxx se por academia vc ta falando de for\u00e7a, o homem tem mais for\u00e7a bruta doq mulher, isso nn \u00e9 inferiorizar, e inteligencia nn tem nd a ver, acho mulher at\u00e9 mais dedicada doq os homens", "id": "1621562129558929411"},{"created_at": "2023-02-03T15:56:18.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, bypass de site e senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica.. #hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloudunlock", "id": "1621538073690480642"},{"created_at": "2023-02-03T15:25:11.000Z", "text": "@balancogeral A FOR\u00c7A BRUTA N\u00c3O GENERALIZADA s\u00f3 pode ser aplicada pela pol\u00edcia se caso for um risco de vida para o policial e para um cidad\u00e3o,o que n\u00e3o vem a situa\u00e7\u00e3o.\n\nIsso se chama ABUSO DE AUTORIDADE ela n\u00e3o ofereceu riscou de vida a ningu\u00e9m.", "id": "1621530243088498689"},{"created_at": "2023-02-03T15:07:48.000Z", "text": "@9Balas9 Ves a la merda, despr\u00e9s de dominar el m\u00f3n durant segles per la for\u00e7a bruta, encara teniu la barra de no donar m\u00e9s oportunitat a aquells que l'han patit?\nLa discriminaci\u00f3 positiva serveix per aix\u00f2. Per\u00f2 for\u00e7a bruta si, cervell ben poc.", "id": "1621525870589403141"},{"created_at": "2023-02-03T14:40:23.000Z", "text": "@Ukraina8648545 Se estiverem devidamente modernizados... ser\u00e3o muito v\u00e1lidos uma vez que esta ofensiva russa ir\u00e1 basear-se num n\u00famero muito elevado de ve\u00edculos pouco blindados em vez de tanques.\nAgora a aposta russa ser\u00e1 na quantidade e velocidade e n\u00e3o na for\u00e7a bruta de blindados.", "id": "1621518971072815105"},{"created_at": "2023-02-03T13:38:55.000Z", "text": "@The_cris06 Talvez tankaria se fosse o Hulk Regular. Agora o WWH, creio que o Cleit\u00e3o n\u00e3o daria conta, unificou a for\u00e7a bruta + fator intelig\u00eancia no bicho que virou metade do Universo Marvel ao avesso, personagens com n\u00edveis celestiais/ps\u00edquico. Al\u00e9m dele ter uma regenera\u00e7\u00e3o absurda.", "id": "1621503502433525761"},{"created_at": "2023-02-03T13:14:58.000Z", "text": "@DanisorTwitchTv De novo, \u00e9 a mesma coisa de tantos outros jogos de a\u00e7\u00e3o que tem por ai. \u00c9 pegar o padr\u00e3o de movimento e se mover de acordo. E em ultima instancia vc ganha uns momentos de invulnerabilidade quando \u00e9 atingido ent\u00e3o d\u00e1 pra ir na for\u00e7a bruta se tudo der errado.", "id": "1621497472290799619"},{"created_at": "2023-02-03T13:04:04.000Z", "text": "@LiviaCarvalhoR1 @GCasaroes Alguma coisa pela via diplom\u00e1tica precisa ser tentada. Conter a R\u00fassia pela for\u00e7a bruta pode engolfar o mundo numa guerra com consequ\u00eancias imprevis\u00edveis.", "id": "1621494731132780545"},{"created_at": "2023-02-03T11:53:28.000Z", "text": "@pavao9111 #AlexandreDeMoraesNaCadeia esse cara precisa ser contido com for\u00e7a bruta.", "id": "1621476963541041154"},{"created_at": "2023-02-03T11:52:06.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, desvio de sites e senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira de criptografia etc.\n\n#Hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker", "id": "1621476621042458625"},{"created_at": "2023-02-03T08:15:16.000Z", "text": "Junta os paninho de bunda de vcs ai ja arruma as mala, \u00e9 avista a gente com for\u00e7a bruta pelas beiradas. \ud83d\ude05\ud83e\udd2b\ud83d\udc1f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd49\u270d\ud83c\udffd", "id": "1621422050601574400"},{"created_at": "2023-02-03T04:39:02.000Z", "text": "RT @AlphaMarkkos: O dever da f\u00eamea \u00e9 aceitar a virilidade do Macho, saber onde \u00e9 seu lugar, como objeto de prazer do Alpha, \u00e9 claro. A f\u00eame\u2026", "id": "1621367635983081472"},{"created_at": "2023-02-03T02:24:44.000Z", "text": "RT @correio: A ministra disse que seus pares jamais ser\u00e3o intimidados pela barb\u00e1rie e que o STF \u00e9 \"absolutamente intang\u00edvel \u00e0 ignor\u00e2ncia cr\u2026", "id": "1621333838415773696"},{"created_at": "2023-02-03T02:17:47.000Z", "text": "@Amaro_Coronel Tais sonhando\u2026 !devem  ser mas quando um poder se sobrep\u00f5e os outros como e o cado STF que governo o brasil nos \u00faltimos 3,5 Anos\u2026. O QUE DECE-SE FAZER ORAR PRA DEUS MUDAR AS COISAS????  Ser\u00e1 que vc n\u00e3o enxergar isto antes de postar asneira. So se resolve com for\u00e7a bruta", "id": "1621332089009209344"},{"created_at": "2023-02-03T01:32:09.000Z", "text": "Oferecemos todos os tipos de desvio de hacking e servi\u00e7o de for\u00e7a bruta", "id": "1621320605478821889"},{"created_at": "2023-02-03T01:32:03.000Z", "text": "@magmyriley for\u00e7a bruta de 3 minions", "id": "1621320578228445184"},{"created_at": "2023-02-03T01:31:33.000Z", "text": "@curlyjpp vou ter que apelar pra aquela boa e velha for\u00e7a bruta contigo menino", "id": "1621320453477261312"},{"created_at": "2023-02-03T00:50:39.000Z", "text": "@PluviaFGC @ggsknox No arco do Gentle, n\u00f3s vemos um vil\u00e3o que \u00e9 uma figura tr\u00e1gica dentro do universo, n\u00e3o \u00e9 uma pessoa ruim, \u00e9 s\u00f3 um ladr\u00e3ozinho sendo detido por um MLK que \u00e9 tido como a pessoa mais boa e gentil, detendo ele com for\u00e7a bruta, com as pr\u00f3prias m\u00e3os. \u00d3bvio que tem exageros meus, mas+", "id": "1621310161087250432"},{"created_at": "2023-02-03T00:14:11.000Z", "text": "Os caras s\u00e3o t\u00e3o burros que acham que a SWAT mexe com escutas e grampos. A SWAT \u00e9 especialista em usar a for\u00e7a bruta. \u00c9 o BOPE ianque. N\u00e3o entendem nada de investiga\u00e7\u00e3o nem de espionagem. Quem mexe com isso s\u00e3o as ag\u00eancias do FBI. https://t.co/BuSu6FsUBA", "id": "1621300983065153536"},{"created_at": "2023-02-02T23:42:49.000Z", "text": "Se hoje eu t\u00f4 na condi\u00e7\u00e3o foi muita luta sabendo utilizar a intelig\u00eancia com a for\u00e7a bruta nois tem o cora\u00e7\u00e3o bom mas s\u00f3 pra quem merece \ud83c\udfb6@mc_orelha", "id": "1621293091503177728"},{"created_at": "2023-02-02T23:38:44.000Z", "text": "@TerrorContexto A especialidade do fredy n \u00e9 for\u00e7a bruta e sim o controle dos seus piores medos nos seus sonhos por isso ele \u00e9 foda", "id": "1621292061650567168"},{"created_at": "2023-02-02T23:27:26.000Z", "text": "@tedio_x @supervegeta545 Darkside t\u00eam tudo, deste for\u00e7a bruta, a controle da realidade at\u00e9 certo ponto", "id": "1621289219657289728"},{"created_at": "2023-02-02T21:50:37.000Z", "text": "@STF_oficial NA VERADEIRA DEMOCRACIA DO POVO TEM QUE HAVER \"HONRA\" NOS 3 PODERES E, HARMONIA E RESPEITO REC\u00cdPROCOS PARA COM O POVO E DO POVO. Fora isto corre-se o risco de se incorrer em Ditadura por um dos Poderes. N\u00e3o existe Honra nem Democracia na for\u00e7a bruta e sem o povo.", "id": "1621264854815211521"},{"created_at": "2023-02-02T21:48:29.000Z", "text": "@wilIgado @DudaZeroSeis N\u00e3o foi um continente, foi um iceberg de cerca de 300k de toneladas\n\nQue por sinal \u00e9 o maior feito de one piece em for\u00e7a bruta pura mostrado", "id": "1621264317675962368"},{"created_at": "2023-02-02T21:40:47.000Z", "text": "Ala, o SSJ Dai San Danka \u00e9 10x mais forte q o SSJ1, isso faria ele ser at\u00e9 mesmo mais forte que o SSJ3, em termos de for\u00e7a bruta. https://t.co/umczebsAcX", "id": "1621262379345387520"},{"created_at": "2023-02-02T21:18:14.000Z", "text": "@RatoDeRoupa for\u00e7a bruta +destreza at\u00e9 pegar cinza de guerra de sangramento ou gelo to vendo ainds", "id": "1621256705312018432"},{"created_at": "2023-02-02T21:05:35.000Z", "text": "@TullerMarcela @supervegeta545 pensei q era um combate\nde for\u00e7a bruta", "id": "1621253521583607808"},{"created_at": "2023-02-02T18:58:43.000Z", "text": "@LahJinx13 Talvez, ele la\u00e7ou um cavalo da ra\u00e7a belga e ficou tranquilo (esse cavalos tem uma for\u00e7a bruta rid\u00edcula, s\u00e3o comos caminh\u00f5es de carga vivos)\nAli\u00e1s, d\u00e1 pra matar alce na for\u00e7a bruta, um alce macho", "id": "1621221594721837059"},{"created_at": "2023-02-02T18:26:17.000Z", "text": "@drinductor im not gonna lie, i havent heard a lot of mpb cause im uncultured \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d (i was gonna listen to some more but im checking out some psych rock albums first)\n\nbut from my 8 rated mpb albums, my favs are \nJorge Ben - F\u00f4r\u00e7a bruta\nGal Costa - Gal\nJards Macal\u00e9 - Jards Macal\u00e9", "id": "1621213430219767810"},{"created_at": "2023-02-02T17:49:19.000Z", "text": "@GenPauloChagas Onde \"erramos\" ?\nPara jogar contra ladr\u00f5es, safados sem vergonha e sem limites, tem que jogar no m\u00ednimo com as mesmas regras, sen\u00e3o na base da for\u00e7a bruta. \nCaso contr\u00e1rio, sempre estar\u00e3o na frente.\nN\u00e3o se restabelece a democracia usando suas regras, quando ela n\u00e3o existe mais...", "id": "1621204126867521537"},{"created_at": "2023-02-02T17:06:55.000Z", "text": "O Porco do Palmeiras \u00e9 uma criatura mitol\u00f3gica que tem a For\u00e7a bruta e a Magia \ud83d\udcaa\ud83c\udf00 https://t.co/3Kfb8rixTF", "id": "1621193456801521665"},{"created_at": "2023-02-02T16:48:40.000Z", "text": "@Marat_Guadalupe J.P, ele me lembra muito aqueles brutamontes das gangues, com intelig\u00eancia m\u00ednima e for\u00e7a bruta m\u00e1xima.", "id": "1621188867205353475"},{"created_at": "2023-02-02T16:31:29.000Z", "text": "@ellencarol111 @Gabrielll__0_0 @Metropoles @SamPancher Isso a\u00ed. Povo pensa em democracia e diplomacia , mas esquecem que o que manda \u00e9 for\u00e7a bruta", "id": "1621184541774733313"},{"created_at": "2023-02-02T16:06:47.000Z", "text": "RT @FtHinataAtiva: Aquelas metidas com for\u00e7a bruta e uma goza bem forte pra deixar a barriga enorme hehe https://t.co/HdIKjxCtOZ", "id": "1621178326772772864"},{"created_at": "2023-02-02T16:06:47.000Z", "text": "@apenaaasmaisum @diretodomiolo Ainda bem um que entendeu o pq da for\u00e7a bruta do CV o CV e fac\u00e7\u00e3o de gente grande pq se for pra brinca de boneca r so entra pro Tcp ou Ada", "id": "1621178323702530050"},{"created_at": "2023-02-02T15:32:29.000Z", "text": "@alertatotal J\u00e1 fomos dominados, e a \u00fanica forma de resolver isso \u00e9 na for\u00e7a bruta!", "id": "1621169694903525376"},{"created_at": "2023-02-02T15:05:17.000Z", "text": "@do_fliper se for na for\u00e7a bruta: rip\nse for na estrat\u00e9gia: mike", "id": "1621162847815475200"},{"created_at": "2023-02-02T14:53:05.000Z", "text": "@GabrielKustow A queda vai ser hist\u00f3ria como j\u00e1 est\u00e1 sendo, para esses que\nDefendem a babarie e a for\u00e7a bruta, Militar.", "id": "1621159778264444929"},{"created_at": "2023-02-02T14:41:29.000Z", "text": "Myles Murphy, EDGE, #98\n\nMuita for\u00e7a bruta. https://t.co/NnsjOLmHCS", "id": "1621156859590901762"},{"created_at": "2023-02-02T14:36:45.000Z", "text": "hoje eu to sendo movido pela for\u00e7a bruta do \u00f3dio", "id": "1621155667099926529"},{"created_at": "2023-02-02T13:36:08.000Z", "text": "@Amaro_Coronel Essa urnas eletr\u00f4nicas. Acabou! S\u00f3 resta a for\u00e7a bruta das FA, caso contr\u00e1rio, vai ser sempre um loop eterno das estrat\u00e9gias da Direita que acaba em fracasso. Agora, deve-se demolir a \"casa\" velha para construir uma nova. N\u00e3o existe di\u00e1logo mais, eles querem o poder s\u00f3 pra eles", "id": "1621140414597332996"},{"created_at": "2023-02-02T13:26:40.000Z", "text": "Weber disse que seus pares jamais ser\u00e3o intimidados pela barb\u00e1rie e que o STF \u00e9 \u201cabsolutamente intang\u00edvel \u00e0 ignor\u00e2ncia crassa da for\u00e7a bruta\u201d. \u201cNo solo sagrado deste tribunal, o regime democr\u00e1tico, permanentemente cultuado, permanece inabal\u00e1vel\u201d, afirmou.\nRayssa Motta e P Ortega https://t.co/OSsOevoTw7", "id": "1621138029510524929"},{"created_at": "2023-02-02T13:25:15.000Z", "text": "@GenPauloChagas Bom dia General mas pelo que se desenha e pela falta a quem recorrer quem tiver condi\u00e7\u00f5es e disposi\u00e7\u00e3o que defenda com A BOA E VELHA FOR\u00c7A BRUTA suas casas e seus familiares,principalmente filhos pequenos desta maldi\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f", "id": "1621137674617917442"},{"created_at": "2023-02-02T13:19:27.000Z", "text": "@apenaaasmaisum @diretodomiolo O problema t\u00e1 a\u00ed se tudo fosse no jeito a fac\u00e7\u00e3o CV j\u00e1 tinha acabado aonde tem jeito tem malandro tentando ser esperto os cara usando a for\u00e7a bruta j\u00e1 tem tra\u00edra imagina usando o jeito do pcc a\u00ed iria piora tudo o CV tem que usar a for\u00e7a bruta msm se n\u00e3o fac\u00e7\u00e3o acaba igual o ada", "id": "1621136216723984384"},{"created_at": "2023-02-02T12:55:38.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, sites e bypass de senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica, etc.\n #hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker", "id": "1621130222744518657"},{"created_at": "2023-02-02T12:51:57.000Z", "text": "@foraacademia For\u00e7a bruta \ud83e\udd2a\ud83c\udf78\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e https://t.co/pJGQGJ5XsR", "id": "1621129294696038401"},{"created_at": "2023-02-02T12:04:51.000Z", "text": "RT @FtHinataAtiva: Aquelas metidas com for\u00e7a bruta e uma goza bem forte pra deixar a barriga enorme hehe https://t.co/HdIKjxCtOZ", "id": "1621117442033389568"},{"created_at": "2023-02-02T11:19:49.000Z", "text": "#BDSP o frango @alejodar t\u00e1 crescendo, daqui a pouco vai pra competi\u00e7\u00f5es de For\u00e7a Bruta puxando um caminh\u00e3o", "id": "1621106106025099269"},{"created_at": "2023-02-02T10:14:51.000Z", "text": "RT @correio: A ministra disse que seus pares jamais ser\u00e3o intimidados pela barb\u00e1rie e que o STF \u00e9 \"absolutamente intang\u00edvel \u00e0 ignor\u00e2ncia cr\u2026", "id": "1621089758155010049"},{"created_at": "2023-02-02T10:03:31.000Z", "text": "RT @FtHinataAtiva: Aquelas metidas com for\u00e7a bruta e uma goza bem forte pra deixar a barriga enorme hehe https://t.co/HdIKjxCtOZ", "id": "1621086907936706561"},{"created_at": "2023-02-02T09:47:05.000Z", "text": "RT @helenachagas: \u201cN\u00e3o sabiam os agressores de 8 de janeiro q o pr\u00e9dio sede do STF, c/a leveza de suas linhas e a transpar\u00eancia de suas  vi\u2026", "id": "1621082772952743937"},{"created_at": "2023-02-02T09:37:58.000Z", "text": "RT @helenachagas: \u201cN\u00e3o sabiam os agressores de 8 de janeiro q o pr\u00e9dio sede do STF, c/a leveza de suas linhas e a transpar\u00eancia de suas  vi\u2026", "id": "1621080477804408832"},{"created_at": "2023-02-02T09:11:35.000Z", "text": "RT @helenachagas: \u201cN\u00e3o sabiam os agressores de 8 de janeiro q o pr\u00e9dio sede do STF, c/a leveza de suas linhas e a transpar\u00eancia de suas  vi\u2026", "id": "1621073835607957507"},{"created_at": "2023-02-02T08:54:39.000Z", "text": "RT @rogerio65788162: @diretodomiolo Morre um aparece 10 soldados a guerra do CV e igual a da R\u00fassia pode morrer quantos for o CV sempre ter\u2026", "id": "1621069577491996674"},{"created_at": "2023-02-02T08:24:36.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, sites e bypass de senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica,\n#hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker #icloudunlock", "id": "1621062014247534592"},{"created_at": "2023-02-02T07:26:25.000Z", "text": "RT @correio: A ministra disse que seus pares jamais ser\u00e3o intimidados pela barb\u00e1rie e que o STF \u00e9 \"absolutamente intang\u00edvel \u00e0 ignor\u00e2ncia cr\u2026", "id": "1621047370502017025"},{"created_at": "2023-02-02T06:38:37.000Z", "text": "@NicAn3j Ryze. O cara \u00e9 inteligente pra caralho e quase sempre \u00e9 subestimado, e isso faz com que o Ryze seja mais forte, porqu\u00ea o Ryze \u00e9 realmente forte. Ele n\u00e3o usa for\u00e7a bruta, ela usa a intelig\u00eancia e a praticidade, enxergando caminhos alternativos pra solu\u00e7\u00f5es dif\u00edceis https://t.co/E54OKwilmH", "id": "1621035341137473537"},{"created_at": "2023-02-02T05:13:42.000Z", "text": "RT @FtHinataAtiva: Aquelas metidas com for\u00e7a bruta e uma goza bem forte pra deixar a barriga enorme hehe https://t.co/HdIKjxCtOZ", "id": "1621013972744024065"},{"created_at": "2023-02-02T05:01:37.000Z", "text": "@kopivies PQP QUER MESMO ??? VOU JUNTAR VCS DOIS A FOR\u00c7A BRUTA ( e vc vai aguentar esse Bishoe do mato Monogamico?", "id": "1621010930380464129"},{"created_at": "2023-02-02T04:37:50.000Z", "text": "@que_poha_e_isso @daikosaiyajin At\u00e9 onde foi mostrado, apenas o Dai San-Dankai perde velocidade em troca de muita for\u00e7a bruta, mas n\u00e3o sei dizer se o Dai Ni Dankai deixa o usu\u00e1rio mais r\u00e1pido tamb\u00e9m ou a velocidade fica igual a do Super Saiyajin normal.", "id": "1621004943774851072"},{"created_at": "2023-02-02T03:45:12.000Z", "text": "RT @helenachagas: \u201cN\u00e3o sabiam os agressores de 8 de janeiro q o pr\u00e9dio sede do STF, c/a leveza de suas linhas e a transpar\u00eancia de suas  vi\u2026", "id": "1620991698037002240"},{"created_at": "2023-02-02T03:24:17.000Z", "text": "RT @correio: A ministra disse que seus pares jamais ser\u00e3o intimidados pela barb\u00e1rie e que o STF \u00e9 \"absolutamente intang\u00edvel \u00e0 ignor\u00e2ncia cr\u2026", "id": "1620986434164498433"},{"created_at": "2023-02-02T03:12:24.000Z", "text": "@Amaro_Coronel Vc acredita nas urnas? Desculpa mas vou debater com voc\u00ea. Pra ganhar do sistema s\u00f3 na for\u00e7a bruta", "id": "1620983446784086016"},{"created_at": "2023-02-02T03:08:57.000Z", "text": "Douma (dificuldase extrema)\nJotaro apesar de ter o SP, usa muito da for\u00e7a bruta depois do The World e \u00e9 o \u00fanico trunfo q ele pode usar\nDoume \u00e9 estrat\u00e9gico e tem muitas habilidades que cansam o jotaro, mas em compensa\u00e7\u00e3o ele n\u00e3o v\u00ea Stand's oq complicaria pra ele https://t.co/0DWD0avoet", "id": "1620982575807217665"},{"created_at": "2023-02-02T02:20:06.000Z", "text": "@Big_Natho_ Sinceramente o gorila n\u00e3o tem nada al\u00e9m d for\u00e7a bruta e uma banda", "id": "1620970285343346688"},{"created_at": "2023-02-02T02:12:44.000Z", "text": "RT @correio: A ministra disse que seus pares jamais ser\u00e3o intimidados pela barb\u00e1rie e que o STF \u00e9 \"absolutamente intang\u00edvel \u00e0 ignor\u00e2ncia cr\u2026", "id": "1620968430424969216"},{"created_at": "2023-02-02T02:10:31.000Z", "text": "RT @correio: A ministra disse que seus pares jamais ser\u00e3o intimidados pela barb\u00e1rie e que o STF \u00e9 \"absolutamente intang\u00edvel \u00e0 ignor\u00e2ncia cr\u2026", "id": "1620967874004414465"},{"created_at": "2023-02-02T01:59:54.000Z", "text": "@CarinaBelome Gata, comunistas s\u00f3 saem do poder mediante a for\u00e7a bruta. \ud83d\ude09 paz \u262e\ufe0f\u270c\ud83c\udffd", "id": "1620965200097673219"},{"created_at": "2023-02-02T01:47:26.000Z", "text": "Daqui a pouco vou ter que apelar pela velha e boa for\u00e7a bruta", "id": "1620962061563088896"},{"created_at": "2023-02-02T01:40:00.000Z", "text": "A ministra disse que seus pares jamais ser\u00e3o intimidados pela barb\u00e1rie e que o STF \u00e9 \"absolutamente intang\u00edvel \u00e0 ignor\u00e2ncia crassa da for\u00e7a bruta\". https://t.co/OlG4shmi7P", "id": "1620960191125544962"},{"created_at": "2023-02-02T01:10:30.000Z", "text": "@diretodomiolo Morre um aparece 10 soldados a guerra do CV e igual a da R\u00fassia pode morrer quantos for o CV sempre ter\u00e1 for\u00e7a bruta ainda mas essa tropa do \ud83d\udc3b o homem tem muitos soldados", "id": "1620952767069097985"},{"created_at": "2023-02-02T01:06:18.000Z", "text": "Mano eu fiz um cardio hoje, depois de tempos.. crl maluco.. tipo assim, for\u00e7a bruta t\u00e1 guarda aqui faz tempo s\u00f3 falta colocar em pr\u00e1tica .\n\nMas, p0rra... Pau quebrou.. bagulho doido \ud83d\ude20", "id": "1620951712180862976"},{"created_at": "2023-02-02T00:46:22.000Z", "text": "@77_frota @jairbolsonaro A situa\u00e7\u00e3o ainda \u00e9 preocupante. O orgulho ferido dessa gente dispara fogo pesado, ou vc acha q aqueles anci\u00e3os q invadiram Bras\u00edlia representam a for\u00e7a bruta deles? Aquilo foi s\u00f3 baderna p atrapalhar o governo. Ainda deve vir fogo pesado por a\u00ed.", "id": "1620946695843364869"},{"created_at": "2023-02-02T00:44:13.000Z", "text": "RT @helenachagas: \u201cN\u00e3o sabiam os agressores de 8 de janeiro q o pr\u00e9dio sede do STF, c/a leveza de suas linhas e a transpar\u00eancia de suas  vi\u2026", "id": "1620946154161868800"},{"created_at": "2023-02-02T00:43:04.000Z", "text": "@caiobareserva A esquerda s\u00f3 aperenta ter chegado onde chegou com for\u00e7a bruta e em poucos anos. V\u00eam sendo inserida no imagin\u00e1rio comum h\u00e1 muito mais anos doq, inclusive, os pais de alguns de n\u00f3s tem de vida...", "id": "1620945864557752320"},{"created_at": "2023-02-02T00:36:58.000Z", "text": "RT @marsiglia_andre: Para quem aplaude censura, for\u00e7a bruta judicial e diz que n\u00e3o tem como ter democracia se n\u00e3o for assim, informo que a\u2026", "id": "1620944329417048071"},{"created_at": "2023-02-02T00:33:35.000Z", "text": "RT @helenachagas: \u201cN\u00e3o sabiam os agressores de 8 de janeiro q o pr\u00e9dio sede do STF, c/a leveza de suas linhas e a transpar\u00eancia de suas  vi\u2026", "id": "1620943476782432257"},{"created_at": "2023-02-02T00:27:32.000Z", "text": "Hacks de m\u00eddia social, sites e bypass de senha, ataque de for\u00e7a bruta, recupera\u00e7\u00e3o de carteira criptogr\u00e1fica, etc.\n #hackinginstagram #facebookhacker #hackbitcoin #hackpaypal #hackerindonesia #hackerstayaway #facebookhackingmethod #twitterhack #hackcashapp #bitcoinhacker", "id": "1620941957110583296"},{"created_at": "2023-02-02T00:17:55.000Z", "text": "/ao ver o tocar no queixo quando ele come\u00e7a a abaixar ele esclama\n\nMas oqu-\n\n/Ca\u00eddo no ch\u00e3o preso pela grande press\u00e3o ele materializa sua lan\u00e7a e a finca no ch\u00e3o\n\nN\u00e3o....n\u00e3o preciso....\n\n/Ele solta a lan\u00e7a e usa as pernas para se levantar com for\u00e7a bruta+ https://t.co/GhrMl7lbGQ", "id": "1620939536875556864"},{"created_at": "2023-02-02T00:07:02.000Z", "text": "Celeste usou for\u00e7a bruta, eu chamava a pol\u00edcia.\n#PolianaMo\u00e7a", "id": "1620936795210014720"},{"created_at": "2023-02-01T23:47:51.000Z", "text": "RT @helenachagas: \u201cN\u00e3o sabiam os agressores de 8 de janeiro q o pr\u00e9dio sede do STF, c/a leveza de suas linhas e a transpar\u00eancia de suas  vi\u2026", "id": "1620931969684066305"},{"created_at": "2023-02-01T23:01:01.000Z", "text": "Tenham sempre em mente que o amor \u00e9 for\u00e7a bruta de transforma\u00e7\u00e3o, confiem no amor e na gentileza.", "id": "1620920182939213826"},{"created_at": "2023-02-01T22:45:02.000Z", "text": "@ranisalt @MarinaDDiMarzo @andre_sf89 Sim, eu tava tentando chegar nessa \u00faltima ainda segunda linha mas me perdi no caminho \ud83d\ude05\nFui na for\u00e7a bruta", "id": "1620916160429432835"},{"created_at": "2023-02-01T20:49:05.000Z", "text": "Aquelas metidas com for\u00e7a bruta e uma goza bem forte pra deixar a barriga enorme hehe https://t.co/HdIKjxCtOZ", "id": "1620886980312846337"},{"created_at": "2023-02-01T20:13:22.000Z", "text": "Vit\u00f3ria de Putin encorajaria a China a usar \u2018for\u00e7a bruta\u2019 para atingir seus objetivos, alerta a Otan https://t.co/UGOQ5lzUDf", "id": "1620877992183402512"},{"created_at": "2023-02-01T20:06:49.000Z", "text": "RT @Alicegbo: @conradohubner Bolsonarentos s\u00e3o todos =\nImbecis, sem repert\u00f3rio cognitivo, intelectual e lingu\u00edstico. S\u00f3 for\u00e7a bruta e aus\u00ean\u2026", "id": "1620876344140902402"}]