[{"tweets_quantity": 500},{"created_at": "2023-02-09T02:18:09.000Z", "text": "@babytynna @LulaOficial Governo Federal, Estadual e Municipal de esquerda, se conforme e faz o L", "id": "1623506507798044672"},{"created_at": "2023-02-09T02:17:14.000Z", "text": "@mr_littlewhite Na Bahia os roubos est\u00e3o estourando em@todo lugar tamb\u00e9m, isso \u00e9 reflexo do governo federal", "id": "1623506277157437443"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:19.000Z", "text": "Governo Federal reconhece situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em toda a Grande Ilha de S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/bIgqJlHB0Q #blogsoestado", "id": "1623504031984263169"},{"created_at": "2023-02-09T02:07:08.000Z", "text": "Corre\u00e7\u00e3o de um dos dados: Em contato com a reportagem, o governo federal esclareceu que o corte de gasto na alimenta\u00e7\u00e3o se deu por n\u00famero de gr\u00e3os, n\u00e3o em dinheiro.\nGoverno Bolsonaro forneceu 7 mil gr\u00e3os/ano aos animais quanto o necess\u00e1rio era estimado em 20 mil. Errata feita.", "id": "1623503737581871106"},{"created_at": "2023-02-09T02:06:49.000Z", "text": "Como l\u00edder do Podemos pontuei que somos um partido independente, e que hoje temos 80% (por cento) da nossa bancada apoiando o Governo Federal, e assim, continuaremos firmes, defendendo e lutando em busca de todas as melhorias para o pa\u00eds e o nosso povo brasileiro.", "id": "1623503655126110209"},{"created_at": "2023-02-09T02:02:42.000Z", "text": "Temos uma guerra de classes muito clara: os rentistas milion\u00e1rios que querem mamar com ajuda dos juros altos e o governo federal que busca recuperar o crescimento e uma retomada da ind\u00fastria nacional.", "id": "1623502618231177216"},{"created_at": "2023-02-09T02:02:03.000Z", "text": "@Metropoles Depois o governo de S\u00e3o Paulo vai ficar no p\u00e9 do governo federal para conseguir mais verbas do mesmo valor que deixou de arrecadar dos mais ricos, at\u00e9 que o estado de S\u00e3o Paulo fique arruinado, a\u00ed os ricos se mudam.", "id": "1623502455454539776"},{"created_at": "2023-02-09T02:01:54.000Z", "text": "@Ruicpimenta29 Seria melhor dizer que o presidente do Banco Central deve agir em afinidade com as diretrizes da pol\u00edtica econ\u00f4mica do governo federal eleito pelo povo. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel algu\u00e9m servir \u00e0 dois Senhores ao mesmo tempo. \u00c9 a maioria do povo ou uma minoria milion\u00e1ria.", "id": "1623502418615885824"},{"created_at": "2023-02-09T01:59:03.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Talvez essa comiss\u00e3o possa trazer explica\u00e7\u00e3o \u00e0s seguintes quest\u00f5es: pq esses \u00edndios, com o tanto de terra que t\u00eam, n\u00e3o ca\u00e7am, n\u00e3o plantam, n\u00e3o pescam, n\u00e3o colhem frutos pra comer e t\u00eam que depender de cestas b\u00e1sicas do governo federal? E como outras tribos se viram, afinal?", "id": "1623501703290007554"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:58.000Z", "text": "@CloroEquino Governo federal corrupto.  Mamata direitista.", "id": "1623501429196324864"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:50.000Z", "text": "O governo federal vai controlar seus gastos e ganho.\nhttps://t.co/Lg9EIe5CyC", "id": "1623501396002672640"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:19.000Z", "text": "Segundo o governo federal (Lula), eles precisavam de um or\u00e7amento destinado para a cria\u00e7\u00e3o das Emas. Mas, para reformar o Pal\u00e1cio n\u00e3o precisava.\nEnt\u00e3o, logo a culpa tamb\u00e9m \u00e9 do Bolsonaro pela morte dos animais. \ud83e\udd21 https://t.co/upNtTyxuyL", "id": "1623501265576636419"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:54.000Z", "text": "@RevistaISTOE As informa\u00e7\u00f5es foram confirmadas ao UOL pelo governo federal ( Lula), que aponta que a gest\u00e3o Bolsonaro destinou apenas um ter\u00e7o do or\u00e7amento anual necess\u00e1rio para a manuten\u00e7\u00e3o dos animais.\nOs animais morrem agora em fevereiro, mas ainda, a culpa \u00e9 do Bolsonaro. \ud83e\udd21 https://t.co/8Y8DY9hrKD", "id": "1623500407547875328"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:38.000Z", "text": "@AprovadosPf21 @FlavioDino @UOLNoticias @LulaOficial Ministro @FlavioDino, foram gastos R$ 20 milh\u00f5es no \u00faltimo concurso da Pol\u00edcia Federal, o prazo est\u00e1 vencendo, n\u00f3s precisamos que ele seja prorrogado. H\u00e1 1270 aprovados no cadastro de reserva aguardando a convoca\u00e7\u00e3o pelo governo federal. \ud83d\udfe8\u2b1b #ConvocaTodosPF", "id": "1623500338169802752"},{"created_at": "2023-02-09T01:52:59.000Z", "text": "@AprovadosPf21 @FlavioDino @UOLNoticias @LulaOficial O refor\u00e7o do efetivo da PF est\u00e1 nas m\u00e3os do governo federal. Pela defesa das nossas fronteiras, pela seguran\u00e7a nacional: Convoca todos Pol\u00edcia Federal!  \u2b1b\ufe0f\ud83d\udfe8  #ConvocaTodosPF2021 #PorMaisPapiloscopistasPF @LulaOficial @FlavioDino @geraldoalckmin @Haddad_Fernando #somos1300", "id": "1623500173581099008"},{"created_at": "2023-02-09T01:52:25.000Z", "text": "S\u00e3o 1270 aprovados em todas as fases do \u00faltimo concurso da Pol\u00edcia Federal, que est\u00e3o prontos para o curso de forma\u00e7\u00e3o, ministro @flaviodino.\nNosso prazo se encerra em mar\u00e7o/23. Contamos com o governo federal. #ConvocaTodosPF @gleisi \n@lulaoficial @mjsp_gov @geraldoalckmin https://t.co/yI4cdeVjgZ", "id": "1623500031398404097"},{"created_at": "2023-02-09T01:52:01.000Z", "text": "@rvitoria @DuquesaDetax Ta doida? IR disparou por falta de atualiza\u00e7\u00e3o da tabela e redu\u00e7\u00e3o do ICMS feita sem estudo. Governo federal vai compensar a perda de arrecada\u00e7\u00e3o dos estados. Ajuste do ICMS feito s\u00f3 pensando na reelei\u00e7\u00e3o do coisa ruim.", "id": "1623499932509274112"},{"created_at": "2023-02-09T01:51:50.000Z", "text": "@AprovadosPf21 @FlavioDino @UOLNoticias @LulaOficial S\u00e3o 1270 aprovados em todas as fases do \u00faltimo concurso da Pol\u00edcia Federal, que est\u00e3o prontos para o curso de forma\u00e7\u00e3o, ministro @flaviodino.\nNosso prazo se encerra em mar\u00e7o/23. Contamos com o governo federal. #ConvocaTodosPF @gleisi \n@lulaoficial @mjsp_gov @geraldoalckmin https://t.co/oYYFJlaP6G", "id": "1623499885776367616"},{"created_at": "2023-02-09T01:47:39.000Z", "text": "Sigilo anti-democr\u00e1tico \n\nGoverno Federal imp\u00f5e sigilo \u00e0s imagens de vandalismo do Planalto - Hora Bras\u00edlia https://t.co/ZteB3dFpdn", "id": "1623498834318966785"},{"created_at": "2023-02-09T01:46:11.000Z", "text": "Brasil\n\nGoverno federal e Estado do RJ se re\u00fanem para definir futuro do Aeroporto Santos Dumont https://t.co/pKzhHdLIAe", "id": "1623498465207545863"},{"created_at": "2023-02-09T01:44:53.000Z", "text": "E o governo federal junto com o @mdsgovbr, ir\u00e3o ajudar os povos Ianomamis com mais facilidade em ter uma Caixa Econ\u00f4mica mais perto e Casas lot\u00e9ricas. A miss\u00e3o do governo \u00e9 levar mais agilidade aos povos.", "id": "1623498138278408192"},{"created_at": "2023-02-09T01:44:09.000Z", "text": "@niilista360 @CSaraiv @derechabrasil @dytoberareload @stkirsch Kkkk E vc acreditou n\u00e9 kkk por isso votou no lula. \u00c9 o idiota \u00fatil\u2026 A veja agora j\u00e1 pode a voltar a ganhar bela grana do governo federal kkk", "id": "1623497950310588417"},{"created_at": "2023-02-09T01:44:03.000Z", "text": "@AprovadosPf21 @FlavioDino @UOLNoticias @LulaOficial Ministro @FlavioDino, foram gastos R$ 20 milh\u00f5es no \u00faltimo concurso da Pol\u00edcia Federal, o prazo est\u00e1 vencendo, n\u00f3s precisamos que ele seja prorrogado. H\u00e1 1270 aprovados no cadastro de reserva aguardando a convoca\u00e7\u00e3o pelo governo federal. \ud83d\udfe8\u2b1b #ConvocaTodosPF", "id": "1623497926478553088"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:19.000Z", "text": "@marcusalmeida57 @Analises2022 Como pode ser t\u00e3o burro. Ensino b\u00e1sico \u00e9 responsabilidade dos estados e munic\u00edpios. O governo federal ajuda com FNDE. Que durante os governos petistas sempre subiu", "id": "1623497742818414593"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:00.000Z", "text": "Voc\u00ea acha que Geraldo Alckmin assumindo o governo federal, o Brasil mudaria para melhor, pioraria ou ficaria a mesma coisa? MAS, antes de responder reflita: o burro n\u00e3o se torna zebra porque algu\u00e9m pintou-o com listras. https://t.co/DePeDZSkIG", "id": "1623497661708963841"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:57.000Z", "text": "@AprovadosPf21 @FlavioDino @UOLNoticias @LulaOficial Ministro @flaviodino, os Aprovados no Concurso da Pol\u00edcia Federal est\u00e3o prontos para o curso de forma\u00e7\u00e3o. \u2705\nNosso prazo se encerra em mar\u00e7o/23. Solicitamos o apoio do governo federal para liberar a convoca\u00e7\u00e3o dos excedentes. \n@lulaoficial @mjsp_gov\n#ConvocaTodosPF \ud83d\udfe8\u2b1b\ufe0f", "id": "1623497648882823169"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:31.000Z", "text": "@AprovadosPf21 @FlavioDino @UOLNoticias @LulaOficial Ministro @FlavioDino, foram gastos R$ 20 milh\u00f5es no \u00faltimo concurso da Pol\u00edcia Federal, o prazo est\u00e1 vencendo, n\u00f3s precisamos que ele seja prorrogado. H\u00e1 1270 aprovados no cadastro de reserva aguardando a convoca\u00e7\u00e3o pelo governo federal. \ud83d\udfe8\u2b1b #ConvocaTodosPF", "id": "1623497540933980165"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:10.000Z", "text": "O Porto Ver\u00e3o Alegre mant\u00e9m at\u00e9 hoje o logotipo do governo federal anterior como institui\u00e7\u00e3o apoiadora. Me parece um desprop\u00f3sito, ou n\u00e3o?", "id": "1623496949780385795"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:44.000Z", "text": "Divulguem! O minist\u00e9rio da igualdade racial est\u00e1 convocando e analisando curr\u00edculos de pessoas trans e travestis interessadas em trabalhar no governo federal. O formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel nesse link: https://t.co/9c75Pm7MKM", "id": "1623496338611621888"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:20.000Z", "text": "Lan\u00e7amento de mais um Programa Social, mostrando novamente sua preocupa\u00e7\u00e3o com as fam\u00edlias de baixa renda do nosso Brasil.\nVale lembrar que o Governo Federal entregou mais de 1.200.000 de resid\u00eancias alcan\u00e7ando mais de 5.000.000 de pessoas por todo Brasil. https://t.co/zGGgoDIq8n", "id": "1623495983412703232"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:56.000Z", "text": "@Faria1106 @nikolas_dm @RomeuZema Ser desinformado \u00e9 um problema. O novo velho pol\u00edtico do novo.\n\nhttps://t.co/7kibF0OsVN\n\nhttps://t.co/rEiYCWKouO", "id": "1623495883064057862"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:09.000Z", "text": "@rsouza25 quais fakenews os direitistas est\u00e3o passando pra tentar manchar a reputa\u00e7\u00e3o do \u00f3timo governo federal q finalmente estamos tendo? Preciso me inteirar pq conhecimento vem do saber dos inteligentes mas dos burros tamb\u00e9m", "id": "1623495687177482246"},{"created_at": "2023-02-09T01:30:09.000Z", "text": "REPARA\u00c7\u00c3O\nO governo federal quer a repactua\u00e7\u00e3o do acordo de repara\u00e7\u00e3o dos danos causados pela trag\u00e9dia em Mariana. Segundo a Advocacia-Geral da Uni\u00e3o, est\u00e3o sendo discutidas as diretrizes que nortear\u00e3o a participa\u00e7\u00e3o do governo Lula na negocia\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/OFOvzQppRV", "id": "1623494428739469312"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:48.000Z", "text": "@FlavioDino @UOLNoticias @FlavioDino confiamos no compromisso do governo federal. Sabemos como a atual gest\u00e3o valoriza o servidor p\u00fablico de sobremaneira os que se dedicam a seguran\u00e7a p\u00fablica. Por um efetivo da PF gigante ,t\u00e3o quanto a institui\u00e7\u00e3o. \ud83d\udfe8\u2b1b #convocatodospf @LulaOficial", "id": "1623494339878916099"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:20.000Z", "text": "@alexandre Quase 35 milh\u00f5es de pessoas no Brasil vivem sem \u00e1gua tratada e cerca de 100 milh\u00f5es n\u00e3o t\u00eam acesso \u00e0 coleta de esgoto, resultando em doen\u00e7as que poderiam ser evitadas. E o governo federal vai investir na Argentina, esse estado democr\u00e1tico de direito s\u00f3 entre voc\u00eas n\u00e9 \ud83e\udd21", "id": "1623494222211842048"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:13.000Z", "text": "@andretrig Idiotice pura. Um trator \u00e9 dif\u00edcil a remo\u00e7\u00e3o, mas um helic\u00f3ptero e um avi\u00e3o podem ser apreendidos, retirados da \u00e1rea e ser usado em qualquer departamento do governo federal, gra\u00e7as a lei aprovada pelo Bolsonaro. Destruir os equipamentos \u00e9 s\u00f3 pra fazer imagens para a m\u00eddia podre.", "id": "1623493688910389250"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:37.000Z", "text": "@puliticado @Binhoconservad @Iuckydementa @lsat35860798 @FeCastanhari @CarlosBolsonaro A diferen\u00e7a, imbecil, \u00e9 que naquela \u00e9poca o ICMS ainda n\u00e3o havia sido reduzido. Depois do governo federal impor a redu\u00e7\u00e3o ao governo estadual, o combust\u00edvel reduziu consideravelmente (e nem vou entrar na quest\u00e3o do pre\u00e7o do barril de petr\u00f3leo que interfere diretamente no valor +", "id": "1623493287330840582"},{"created_at": "2023-02-09T01:22:42.000Z", "text": "Aquele Leonel Brizola que foi boicotado pelo governo federal https://t.co/fo2DzAz3MW", "id": "1623492554992877568"},{"created_at": "2023-02-09T01:21:09.000Z", "text": "@revistaoeste Escolheram o governo federal e estadual,agora aguenta e LL.", "id": "1623492164675325954"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:56.000Z", "text": "GOVERNO FEDERAL COME\u00c7A A PAGAR ABONO SALARIAL PIS/PASEP EM 15 DE FEVEREIRO.\n\nR$ 22 bilh\u00f5es de pessoas vai receber o benef\u00edcio.\n\nAcesse e inscreva-se :\nhttps://t.co/PQF0k8etzW\n\n** Pesquise na lupa || Caso n\u00e3o encontre \n\n* Compartilhe com os amigos *\u200b0", "id": "1623492110581112834"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:23.000Z", "text": "Se bem entendi do pouco que li no notici\u00e1rio a respeito, na treta envolvendo o governo federal, as autoridades de Bras\u00edlia e o coronel Cid, o general Freire fez que ia, n\u00e3o foi e a acabou fondo.", "id": "1623491971913334784"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:39.000Z", "text": "Governo Federal lan\u00e7a programa para reduzir filas no sistema de sa\u00fade\n\nIniciativa envolve cirurgia eletiva, exames e consultas especializadas\n\n(https://t.co/JvKgU5JAzD)", "id": "1623491532878753792"},{"created_at": "2023-02-09T01:14:51.000Z", "text": "@FlavioDino @UOLNoticias Ministro @FlavioDino, foram gastos R$ 20 milh\u00f5es no \u00faltimo concurso da Pol\u00edcia Federal, o prazo est\u00e1 vencendo, n\u00f3s precisamos que ele seja prorrogado. H\u00e1 1270 aprovados no cadastro de reserva aguardando a convoca\u00e7\u00e3o pelo governo federal. \ud83d\udfe8\u2b1b #ConvocaTodosPF", "id": "1623490576812212224"},{"created_at": "2023-02-09T01:14:38.000Z", "text": "Situa\u00e7\u00e3o constrangedora essa de cobrar presen\u00e7a em evento dos influencers com Lula, mas ainda bem que a pauta \u00e9 essa e n\u00e3o gastos do governo federal com leite condensado", "id": "1623490521955024897"},{"created_at": "2023-02-09T01:13:19.000Z", "text": "Se vc tivesse um pouco de conhecimento pol\u00edtico da \u00e9poca iria saber que o governador sofreu forte boicote pol\u00edtico e econ\u00f4mico do governo federal. https://t.co/cROY0CD2J2", "id": "1623490192278700033"},{"created_at": "2023-02-09T01:10:09.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Ent\u00e3o significa que, se o governo federal perder os atuais carros blindados, esse bando de pol\u00edticos andar\u00e3o de carros sem blindagem???  Interesse...", "id": "1623489396585406466"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:01.000Z", "text": "Ministro @flaviodino, o prazo do concurso da Pol\u00edcia Federal 2021 est\u00e1 se esgotando. A institui\u00e7\u00e3o est\u00e1 com um d\u00e9ficit enorme e o Governo Federal est\u00e1 desperdi\u00e7ando 1270 aprovados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o!! #convovatodospf2021 \ud83d\udfe8\u2b1b\ufe0f\n@lulaoficial\n@Haddad_Fernando https://t.co/qV4ARNR0mf", "id": "1623488859584471041"},{"created_at": "2023-02-09T01:07:56.000Z", "text": "@JusticaGovBR @lucaschozin @FlavioDino Ministro @flaviodino, o prazo do concurso da Pol\u00edcia Federal 2021 est\u00e1 se esgotando. A institui\u00e7\u00e3o est\u00e1 com um d\u00e9ficit enorme e o Governo Federal est\u00e1 desperdi\u00e7ando 1270 aprovados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o!! #convovatodospf2021 \ud83d\udfe8\u2b1b\ufe0f\n@lulaoficial\n@Haddad_Fernando", "id": "1623488837082050561"},{"created_at": "2023-02-09T01:07:08.000Z", "text": "@amandamoraes500 @nisia_trindade @LulaOficial @minsaude @JanjaLula @eduardopaes @claudiocastroRJ @danielsoranz https://t.co/Io42KJQzLB", "id": "1623488635092844553"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:51.000Z", "text": "@amandamoraes500 @Gianamonteggia @nisia_trindade @LulaOficial @minsaude @JanjaLula @eduardopaes @claudiocastroRJ @danielsoranz https://t.co/Io42KJR7B9", "id": "1623488312328744960"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:48.000Z", "text": "@mspbra A cidade \u00e9 um nojo n\u00e3o tem um asfalto que preste e vem com essa taxa de meio ambiente sendo que j\u00e1 recebem do governo federal para cuidar do meio ambiente", "id": "1623488050549465088"},{"created_at": "2023-02-09T01:01:54.000Z", "text": "Os documentos evidenciam que o governo federal s\u00f3 passou a tratar com urg\u00eancia a crise sanit\u00e1ria no Amazonas ap\u00f3s provoca\u00e7\u00e3o do STF, mostram a insist\u00eancia na aplica\u00e7\u00e3o do tratamento precoce, \u00e0 \u00e9poca j\u00e1 comprovadamente ineficaz, al\u00e9m do despreparo em agir durante a crise.", "id": "1623487317913616386"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:21.000Z", "text": "QUE PLANO ECON\u00d4MICO \u00c9 ESSE?\n\nATOS DO GOVERNO FEDERAL, SEM COER\u00caNCIA COM A ECONOMIA DO PA\u00cdS, POR PURA DEMAGOGIA JUNTO \u00c0 ESQUERDA LATINO-AMERICANA, PODE LEVAR \u00c0 DEGRADA\u00c7\u00c3O DE UM SEGUIMENTO, QUE \u00c9 RESPONS\u00c1VEL POR CERCA DE 23% DO PIB BRASILEIRO.\n\n#ForaPT\n\nhttps://t.co/JiOHVl3oVw", "id": "1623486677854437377"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:10.000Z", "text": "\"Tenho certeza que vamos conquistar uma maioria ampla\", diz Lula sobre novo Congresso. \nPresidente realizou nesta manh\u00e3 reuni\u00e3o com partidos pol\u00edticos que integram o Conselho Pol\u00edtico da Coaliz\u00e3o do governo federal", "id": "1623486127796637698"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:56.000Z", "text": "@DilmaLima @Zambelli2210 Creio que seja a norma que deu autonomia ao Banco Central sem interfer\u00eancia do Governo Federal. O vagabundo pensava que iria chegar e as portas dos cofres estariam abertas.", "id": "1623486069047017475"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:23.000Z", "text": "@ninguemnoceu @igorcalumby @FavelacaiunFc Agora \u00e9 l\u00f3gico que eu n\u00e3o t\u00f4 mandando o governo federal arrumar o val\u00e3o espec\u00edfico do v\u00eddeo e tamb\u00e9m \u00e9 l\u00f3gico que a prefeitura deveria arrumar isso at\u00e9 pq \u00e9 ela que sabe da situa\u00e7\u00e3o da cidade", "id": "1623485929955401729"},{"created_at": "2023-02-09T00:53:19.000Z", "text": "@ninguemnoceu @igorcalumby @FavelacaiunFc Analfabeto pol\u00edtico \u00e9 voc\u00ea, o governo federal pode fazer obras de infraestrutura de todo tipo,basta ter interesse e eu t\u00f4 mais criticando o gasto de dinheiro em investimentos exterior em quanto tem enchentes em todo o Brasil na mesma semana", "id": "1623485161055584256"},{"created_at": "2023-02-09T00:50:52.000Z", "text": "@JornalBSM Fecharam o ano no azul por todo dinheiro que receberam do governo federal ...... sao ..... melhor nao dizer....", "id": "1623484543457013762"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:24.000Z", "text": "NACIONAL | O garimpo ilegal precisa se tornar monetareamente invi\u00e1vel. Na forma combatida pelo Governo Federal, o crime compensa. A continuar desta forma \u00e9 quest\u00e3o de tempo para que os garimpeiros retornem para a TI Yanomami e outras na regi\u00e3o Norte\nhttps://t.co/XmTfyaHKq6", "id": "1623483165737115648"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:35.000Z", "text": "@FlavioDino @UOLNoticias Ministro @FlavioDino, foram gastos R$ 20 milh\u00f5es no \u00faltimo concurso da Pol\u00edcia Federal, o prazo est\u00e1 vencendo, n\u00f3s precisamos que ele seja prorrogado. H\u00e1 1270 aprovados no cadastro de reserva aguardando a convoca\u00e7\u00e3o pelo governo federal. \ud83d\udfe8\u2b1b #ConvocaTodosPF", "id": "1623482963433254913"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:05.000Z", "text": "@FlavioDino @UOLNoticias Ministro @FlavioDino, foram gastos R$ 20 milh\u00f5es no \u00faltimo concurso da Pol\u00edcia Federal, o prazo est\u00e1 vencendo, n\u00f3s precisamos que ele seja prorrogado. H\u00e1 1270 aprovados no cadastro de reserva aguardando a convoca\u00e7\u00e3o pelo governo federal. \ud83d\udfe8\u2b1b #ConvocaTodosPF", "id": "1623482835410595840"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:52.000Z", "text": "Pauta do Jornalidade:\n1. Conflito Governo Federal e Bacen Aut\u00f4nomo: juros, infla\u00e7\u00e3o, c\u00e2mbio;\n2. Papel do BNDES;\n#jornalismoeconomico #leituradeconjuntura https://t.co/1hd1xi2t63", "id": "1623482529956126722"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:07.000Z", "text": "No dia 15/01/2023 o Governo Federal divulgou que o valor nominal atualizado ultrapassou R$ 4.000,00.\n\nO que isso significa? Significa que em menos de 23 anos, seu dinheiro consegue compra apenas 1/4 do que poderia comprar em meados de 2000.\n\nInfla\u00e7\u00e3o d\u00f3i, infla\u00e7\u00e3o mata.\n\n#BTC", "id": "1623481334021644291"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:58.000Z", "text": "@eusouamom Ent\u00e3o Deputado, quem sabe a base do governo federal no senado, os ilustres @EduardoBraga_AM E @OmarAzizSenador possa tentar reverter, ou com ajuda do Senador @PlinioValerio45", "id": "1623481295660523520"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:05.000Z", "text": "n acredito q ja vi mais de um influenciador chorando atencao do governo federal por n ter sido chamado p cha da tarde c a primeira dama, \"ah me esforcei na campanha\" mona pelo amor de deus sabe ta achando q eh guerrilheiro heroi do povo quer estatua no planalto porra", "id": "1623481074062852097"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:50.000Z", "text": "@Mavericks442 @igorcalumby @FavelacaiunFc prefeitura que tem que fazer e n\u00e3o governo federal, vai cobrar o \u00f3rg\u00e3o certo \u00f4 analfabeto pol\u00edtico", "id": "1623480759716544512"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:40.000Z", "text": "@TiaSassa_ @brussel_ive @mincomunicacoes @juscelinofilho @JanjaLula, @FlavioDino por favor, precisamos de um grupo forte e institucional para combater a desinforma\u00e7\u00e3o sistematizada da extrema direita, o governo federal n\u00e3o pode fraquejar!", "id": "1623480715550638085"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:14.000Z", "text": "@randolfeap A l\u00f3gica \u00e9 simples senador leigo, se o juros n\u00e3o remunerar adequadamente os investimentos financeiros, o capital que financia a gigantesca d\u00edvida interna, que \u00e9 impag\u00e1vel, se manda e o pa\u00eds quebra, come\u00e7ando pelo governo federal.", "id": "1623480608683970560"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:08.000Z", "text": "Para resolver a distribui\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica dos m\u00e9dicos, no Brasil \u00e9  necess\u00e1rio que o Governo Federal,  crie uma carreira de estado no mesmo molde de  juizes, procuradores etc.   https://t.co/9JDqEPjq8h.", "id": "1623479324241195009"},{"created_at": "2023-02-09T00:29:46.000Z", "text": "O nosso deputado @sidneyleite_ prop\u00f4s ao Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o (#FNDE) que estude a autoriza\u00e7\u00e3o para a retomada de obras de creches e escolas paralisadas por falta de repasses do governo federal para os munic\u00edpios.\n #Educa\u00e7\u00e3o #Creche #EscolaP\u00fablica https://t.co/5jfWxggtfB", "id": "1623479232532807681"},{"created_at": "2023-02-09T00:28:36.000Z", "text": "Eu dizendo pra minha m\u00e3e j\u00e1 deixar a mat\u00e9ria pronta pra publicar amanh\u00e3 no jornal \"site do governo federal trava e milh\u00f5es de estudantes n\u00e3o conseguem ver suas notas do enem\"", "id": "1623478939044700161"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:24.000Z", "text": "@DoraKramer E voc\u00ea acredita mesmo em autonomia do Banco Central? De qual autonomia estamos falando, a do Governo Federal ou a do Mercado Financeiro. Senhora essa  tal autonomia \u00e9 factoide, o BTG Pactual que o diga, n\u00e3o \u00e9 mesmo Sra.", "id": "1623478386281824258"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:06.000Z", "text": "@alexandre perdeu man\u00e9, n\u00e3o amola. fica soltando bandido para.disputar elei\u00e7\u00e3o deu nisso. e sequer nossos governantes foram competentes para conter a popula\u00e7\u00e3o, seja.governo federal como a ssp do DF.", "id": "1623478309622251522"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:35.000Z", "text": "Fala comigo! Sou Corretora e trabalho com im\u00f3veis financiados pela Caixa e o governo federal no programa Minha casa minha vida, se voc\u00ea quer conquistar seu primeiro AP, Fala comigo que eu te ajudo.\n\nQuem puder dar RT pra ajudar. https://t.co/H2OKaBSt7q", "id": "1623477174647853058"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:43.000Z", "text": "Se o governo federal cruzar os dados do Bolsa Familia com o sistema financeiro, descobrir\u00e1 os cart\u00f5es de cr\u00e9dito com lastro maiores que 4.000 reais... agora durma !!!", "id": "1623476198255865858"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:03.000Z", "text": "O governador Mauro Mendes (UNI\u00c3O) voltou a defender que os estados e munic\u00edpios brasileiros sejam compensados pela perda na arrecada\u00e7\u00e3o causada ap\u00f3s a redu\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e Servi\u00e7os (ICMS). # # # # # # # # #\n\nhttps://t.co/jOD7ii26rj", "id": "1623475529276960769"},{"created_at": "2023-02-09T00:14:34.000Z", "text": "Marquem bem esses nomes se forem contratadas pelo governo federal na sabem ! https://t.co/g9FnPixrgw", "id": "1623475405955923969"},{"created_at": "2023-02-09T00:14:15.000Z", "text": "Os pap\u00e9is mostram que o governo federal s\u00f3 deu prioridade ao Amazonas ap\u00f3s provoca\u00e7\u00e3o do STF.", "id": "1623475326343847936"},{"created_at": "2023-02-09T00:14:09.000Z", "text": "@revistaoeste O que \u00e9 UMA VERGONHA o governo FEDERAL quer sigilo imagens e os que apareceram  quebrando tudo at\u00e9 agora a m\u00eddia n\u00e3o mostrou onde est\u00e3o PESSOAS INOCENTES PRESAS SEM DIREITO A SE DEFENDER isso \u00e9 ou n\u00e3o \u00e9 DITADURA?????? https://t.co/0pzVxRa7P1", "id": "1623475301517860868"},{"created_at": "2023-02-09T00:11:33.000Z", "text": "@BrendoVitorino @KimKataguiri @tarcisiogdf Era um plano da \u00e9poca da Copa fazer o Trem-bala Campinas - SP - RJ, mas esse tipo de obra acredito que \u00e9 responsabilidade do Governo Federal. Possivelmente o lobby das companhias a\u00e9reas, que ganham bastante com a ponte RJ-SP, pode ter atrapalhado essa implementa\u00e7\u00e3o.", "id": "1623474650201174016"},{"created_at": "2023-02-09T00:08:39.000Z", "text": "O governo federal iniciou nesta semana a\u00e7\u00f5es para retirada do garimpo ilegal da Terra Ind\u00edgena Yanomami, em Roraima. Equipes do Ibama, Funda\u00e7\u00e3o Nacional dos Povos Ind\u00edgenas (Funai) e da For\u00e7a Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica destru\u00edram, nesta ter\u00e7a-feira (\n\nhttps://t.co/06rKDHuOGh https://t.co/GnsDyJPOL1", "id": "1623473916797673472"},{"created_at": "2023-02-09T00:08:36.000Z", "text": "@GrazielaPoli Grazi por favor explique o Decreto 11407, publicado no DOU 31/01/23, est\u00e3o dizendo que o governo federal vai decidir quem \u00e9 o dono da propriedade privada \u00e9 verdade? Procurei no seu Instagram e n\u00e3o tem nada publicado", "id": "1623473907410866178"},{"created_at": "2023-02-09T00:08:16.000Z", "text": "@AndreJanonesAdv A participa\u00e7\u00e3o do governo federal para com a Petrobr\u00e1s e o resultado que a pr\u00f3pria empresa fez, \u00e9 exatamente ZERO, e alguma participa\u00e7\u00e3o do governo foi a do Bolsonaro, que garantiu a independ\u00eancia da estatal e anti corrup\u00e7\u00e3o.", "id": "1623473819913490435"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:44.000Z", "text": "Na coluna de hoje, mostrei que o governo federal vai revisar o modelo de transfer\u00eancia de aposentadorias e pens\u00f5es para um \u00f3rg\u00e3o \u00fanico: https://t.co/Y9CQJKjjQg", "id": "1623473688115920897"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:17.000Z", "text": "Muito feliz por ter @Haddad_Fernando  e @GuilhermeBoulos  no governo federal. Parab\u00e9ns pela atua\u00e7\u00e3o at\u00e9 agora. S\u00e3o Paulo n\u00e3o merece voc\u00eas hoje mas espero que voc\u00eas voltem e ganhem por aqui no futuro. #pt #psol", "id": "1623472316133908481"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:16.000Z", "text": "Estranho foi s\u00f3 mudar o governo federal pra aparecer os rombos nas grandes empresas n\u00e9?! \ud83e\udd14 https://t.co/IWCBH2vSqI", "id": "1623472059375403009"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:21.000Z", "text": "Ministro da Integra\u00e7\u00e3o e do Desenvolvimento Regional, Waldez G\u00f3es, aposta na uni\u00e3o de pastas dar mais celeridade \u00e0 constru\u00e7\u00e3o.\n\nLeia mais em https://t.co/ioyByd70sz\n\n#Infraestrutura #Transporte https://t.co/wP8Yo4Ngug", "id": "1623471831129722881"},{"created_at": "2023-02-08T23:58:08.000Z", "text": "@minsaude Parab\u00e9ns, presidente Lula! Fiz o L e apertei o 13 para que o governo federal prestasse assist\u00eancia nas crises humanit\u00e1rias tanto no Brasil como no exterior. S\u00f3 assim pa\u00edses estreitam seus v\u00ednculos humanos e diplom\u00e1ticos.\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "id": "1623471269965611008"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:55.000Z", "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/zPMhe5v9Re", "id": "1623470966511738881"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:53.000Z", "text": "Quem devia estar financiando o garimpo ilegal era o governo federal do bozo ,m\u00e1quina de minera\u00e7\u00e3o de 500 mil reais garimpeiro pobre n\u00e3o tem este dinheiro todo.", "id": "1623470957703602177"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:40.000Z", "text": "@reporterenato Felizmente temos governo federal. Se algo acontecer, e Deus nos livre e guarde disso, a ministra N\u00edsia estar\u00e1 a postos!", "id": "1623470903655899139"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:34.000Z", "text": "A economia solid\u00e1ria no radar: iniciativas ser\u00e3o mapeadas pelo governo federal https://t.co/Q9g3pLFA24", "id": "1623470625519017984"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:00.000Z", "text": "@DoraKramer Alheia? O BC \u00e9 uma autarquia do governo federal\n @LulaOficial \u00e9 o presidente do Brasil. Simples assim.. https://t.co/VlI3QMtzXb", "id": "1623470483877265409"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:22.000Z", "text": "Vale lembrar que o Governo Federal entregou mais de 1.200.000 de resid\u00eancias alcan\u00e7ando mais de 5.000.000 de pessoas por todo Brasil, via Programa Casa Verde Amarela e conclus\u00f5es de conjuntos habitacionais inacabados por governos anteriores.\n\nhttps://t.co/xyny2LnozY https://t.co/hJaxdiOyFo", "id": "1623470323566878722"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:41.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Convoque tamb\u00e9m o Conselho Monet\u00e1rio Nacional para rever as metas do Banco Central. Ah o CMN \u00e9 de maioria do governo federal. Vai estudar", "id": "1623470150719610881"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:27.000Z", "text": "Voc\u00ea acha que Geraldo Alckmin assumindo o Governo Federal, o Brasil mudaria para melhor, pioraria ou ficaria a mesma coisa??? https://t.co/0fRiEkYb9i", "id": "1623470093958103044"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:04.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/kkTxT4knjz", "id": "1623469997279350784"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:04.000Z", "text": "@PauloOCarvalho3 @B_R_Brasil @fdavilaoficial o problema da falta de competitividade brasileira. Para reverter esse problema, n\u00e3o precisa de BACEN: \u00c9 politicas estruturais do pr\u00f3prio governo federal.", "id": "1623469997082255362"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:59.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/7J9IVXbzH0", "id": "1623469724288880640"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:31.000Z", "text": "@kimpaim #TeuCu\nAo menos 400 mil cirurgias e atendimentos especializados ser\u00e3o contemplados com o aporte de R$ 600 mi que o presidente @LulaOficial e o @minsaude anunciamos nesta segunda (6) para a Pol\u00edtica Nacional de Redu\u00e7\u00e3o das Filas de Cirurgias Eletivas. https://t.co/qVHpwkl1lt", "id": "1623469606357671936"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:25.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/Fip7q8RtdR", "id": "1623469581376290822"},{"created_at": "2023-02-08T23:50:18.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/NNiVtc90jP", "id": "1623469302287417348"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:48.000Z", "text": "Querendo ou n\u00e3o, o novo governo federal j\u00e1 salvou algumas vidas...", "id": "1623469175854317569"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:34.000Z", "text": "@Zambelli2210 @DerriteSP @tarcisiogdf J\u00e1 que o governo federal bolivariano n\u00e3o mexeu a bunda da cadeira, n\u00e9?", "id": "1623469113879285764"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:18.000Z", "text": "@Metropoles Tem que acabar com esse garimpo parab\u00e9ns ao governo federal por essa a\u00e7\u00e3o planejada e muito bem executada se n\u00e3o for assim v\u00e3o acabar com nossa amaz\u00f4nia e colocando os \u00edndios no sofrimento inaceit\u00e1vel.", "id": "1623469047915462660"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:03.000Z", "text": "@Heberobruto Se Campos Neto tivesse um pingo de bom senso, por ter prestigiado o governo federal fascista e terrorista, pedia exonera\u00e7\u00e3o no primeiro dia de governo de @LulaOficial . Mas ele est\u00e1 l\u00e1 pra tentar sacanear com a popula\u00e7\u00e3o pobre desse pa\u00eds. O pobre n\u00e3o aguenta mais os pre\u00e7os \ud83d\udc47", "id": "1623468986665926656"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:34.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/BcY96Dg44W", "id": "1623468864372604929"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:20.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/kc152UtjHD", "id": "1623468807057448960"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:08.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/pHITLfgekV", "id": "1623468756025344000"},{"created_at": "2023-02-08T23:46:31.000Z", "text": "@LeilaGermano @JanjaLula @LulaOficial Conte comigo compulsivamente querendo ou n\u00e3o tb. Toda semana tem leituras pro governo federal, presidente e primeira dama querendo ou n\u00e3o! \u2764\ufe0f fazendo minha parte do lado pol\u00edtico-esot\u00e9rico.", "id": "1623468348460638209"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:02.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/EjPcJnHJXl", "id": "1623467976052670466"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:19.000Z", "text": "@a_esportivo @Trensurb Trensurb \u00e9 estatal do governo federal, tem que marcar o @LulaOficial", "id": "1623467290258812928"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:16.000Z", "text": "@BrTanjiro @folha Kkkkkkk o maluco criticando algu\u00e9m por \"transferir responsabilidade\" sendo bolsonarista. \n\nO lema \"governo federal: a culpa \u00e9 sempre dos outros\" era de quem?", "id": "1623467277311004673"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:05.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central petrobras https://t.co/flCCIgDTW9", "id": "1623466982036086785"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:57.000Z", "text": "@Ozzinformados Esse governo federal atual n\u00e3o tem credibilidade!!", "id": "1623465940863135744"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:15.000Z", "text": "Medida assertiva do Governo federal! \n\nPara quem est\u00e1 acompanhando o notici\u00e1rio com certeza tomou conhecimento dos acontecimentos do Chile e da Turquia nos \u00faltimos dias. O Governo federal destinou uma ajuda humanit\u00e1ria aos dois pa\u00edses em uma miss\u00e3o com dura\u00e7\u00e3o de duas semanas.(+)", "id": "1623465763955699718"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:00.000Z", "text": "Foi pra isso que FIZUELI!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udea9\n\nGoverno LULA investe R$ 600 MILH\u00d5ES para reduzir filas de cirurgias eletivas no SUS. \nhttps://t.co/C5s7XO7WjD", "id": "1623465700122673154"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:57.000Z", "text": "A sa\u00fade ind\u00edgena tem peculiaridades em rela\u00e7\u00e3o a outras \u00e1reas da sa\u00fade p\u00fablica. Uma delas \u00e9 que a aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica \u00e9 uma responsabilidade direta do governo federal \u2014normalmente isso faz parte da al\u00e7ada dos governos estaduais e municipais.", "id": "1623465437613654016"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:37.000Z", "text": "@jpbmonnerat @leandroruschel Ok vou perder mais um tempinho. O erro do BC foi em rela\u00e7\u00e3o ao fluxo cambial, que nada tem a ver com o resultado fiscal do governo federal. \u00c9 mesmo assim a pr\u00f3pria reportagem diz que esse erro n\u00e3o teve impacto relevante. Vc \u00e9 economista?", "id": "1623465354134528002"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:34.000Z", "text": "Governo Federal prepara campanhas de combate a fake news e defesa da Democracia https://t.co/lqc8xKaHFa", "id": "1623465340700094465"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:13.000Z", "text": "Lan\u00e7amento de mais um Programa Social, mostrando novamente sua preocupa\u00e7\u00e3o com as fam\u00edlias de baixa renda do nosso Brasil.\n\nVale lembrar que o Governo Federal entregou mais de 1.200.000 de resid\u00eancias alcan\u00e7ando mais de 5.000.000 de pessoas por todo Brasil,", "id": "1623464498668400641"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:33.000Z", "text": "*Trag\u00e9dia em Mariana: governo discute diretrizes para novo acordo*\n A repactua\u00e7\u00e3o do acordo de repara\u00e7\u00e3o dos danos causados pela trag\u00e9dia em Mariana (MG) tem sido tema de reuni\u00f5es internas do governo federal. \n#Mariana #Trag\u00e9dia\n\ud83d\udcf2*Saiba mais &gt;&gt;\n\nhttps://t.co/z56V0hQvyr https://t.co/TsmMGXotgl", "id": "1623464078139092994"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:03.000Z", "text": "@MiasMa09 @KimKataguiri @tarcisiogdf O cara se elegeu sem apoio de governo federal, oque tu ta falando rapaz?", "id": "1623463951672508416"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:57.000Z", "text": "@camarotedacpi @LulaOficial Lula me manda um conjunto de xicrinha do governo federal pfvor \u2764\ufe0f", "id": "1623463926255026177"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:34.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/MhIyFVLst6", "id": "1623463829895094273"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:02.000Z", "text": "Governo Federal prepara campanhas de combate a fake news e defesa da Democracia https://t.co/sX52QjEpa4", "id": "1623463697845743620"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:38.000Z", "text": "Lan\u00e7amento de mais um Programa Social, mostrando novamente sua preocupa\u00e7\u00e3o com as fam\u00edlias de baixa renda do nosso Brasil.\n\nVale lembrar que o Governo Federal entregou mais de 1.200.000 de resid\u00eancias alcan\u00e7ando mais de 5.000.000 de pessoas por todo Brasil, via Programa Casa", "id": "1623463595798413313"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:32.000Z", "text": "Governo Federal prepara campanhas de combate a fake news e defesa da Democracia https://t.co/MNTYS8bcDO", "id": "1623463570062147584"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:43.000Z", "text": "N\u00e3o sei como se dar\u00e1 essa campanha, s\u00f3 sei que, se n\u00e3o houver uma lei que leve os respons\u00e1veis dos Fake News para cadeia, com multas pesadas, nenhuma campanha resolver\u00e1. Os fascistas sa\u00edram do arm\u00e1rio p\u00f3s 2018 e eles s\u00f3 entendem uma linguagem, a cadeia. https://t.co/rIK6v0oaXP", "id": "1623462611399454721"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:13.000Z", "text": "Esse primeiro tempo de S\u00e3o Paulo x Bragantino foi t\u00e3o ruim, t\u00e3o ruim, que poderia ser chamado de governo federal.\n\n#paulistao", "id": "1623461982484541440"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:09.000Z", "text": "Enquanto o Brasil est\u00e1 dando ajuda humanit\u00e1ria para outros pa\u00edses, os brasileiros est\u00e3o morrendo amigua na sa\u00edda dos garimpos ind\u00edgenas de Roraima. O governo federal ser\u00e1 respons\u00e1vel por esse genoc\u00eddio anunciado. https://t.co/cSY2a7IL6c", "id": "1623461963354320898"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:56.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/7A07wwd1fx", "id": "1623461155103440898"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:14.000Z", "text": "Al\u00e9m disso, uma comitiva do Minist\u00e9rio da Defesa chegou a Roraima nesta quarta-feira (8) para tamb\u00e9m acompanhar as a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia do governo federal na Terra Ind\u00edgena Yanomami.\n\nMais em:\nhttps://t.co/w183pbk1NI", "id": "1623460977650896896"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:06.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central PRF https://t.co/4czjtMnunA", "id": "1623460947061776384"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:17.000Z", "text": "Governo Federal discute continuidade das obras da ferrovia Transnordestina https://t.co/1ZAs4ntcgS", "id": "1623460738290401280"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:34.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ Eu gosto do @nikolas_dm . Mas, j\u00e1 passou da hora dele parar com provoca\u00e7\u00f5es infantis e focar naquilo que realmente interessa: PARAR OS ABSURDOS DO GOVERNO FEDERAL!", "id": "1623460559352889344"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:05.000Z", "text": "Governo Federal discute continuidade das obras da ferrovia Transnordestina https://t.co/z65E7ZzhxE", "id": "1623460436380090368"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:50.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/w4nxVI26Uq", "id": "1623460376225480704"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:20.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/FPdBCGynpB", "id": "1623460248043282434"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:19.000Z", "text": "@alexandre Ministro depois do sigilo das filmagens imposto pelo governo federal exige maior investiga\u00e7\u00e3o da PF e de Vossa Excel\u00eancia pois vislumbra d\u00favidas e aventando a possibilidade de existir muitos inocentes presos! Com todo respeito, reflita sobre isso Ministro e pense nas fam\u00edlias!!", "id": "1623460243958120449"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:23.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/ewCvGlhLYL", "id": "1623460008439566336"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:35.000Z", "text": "Novo pedido de edital para o concurso Anvisa 2023 come\u00e7a a ser preparado para ser enviado ao Governo Federal. As solicita\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas anualmente e devem ser encaminhadas at\u00e9 o dia 31 de maio de todo ano, conforme prazo legal. #Anvisa #ConcursoAnvisa\n\nhttps://t.co/QUtSlG9vza https://t.co/wV01h2EFTl", "id": "1623459809419833345"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:04.000Z", "text": "Gente, cad\u00ea os petistas e os lulistas nos @ do governo federal?\n\nQuase n\u00e3o tem likes e nos coment\u00e1rios s\u00f3 tem \ud83d\udc02 \n\nBora seguir, curtir, comentar e retweetar \ud83e\udef6", "id": "1623459678289010689"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:45.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/Ia4YdV0q52", "id": "1623459597611675648"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:21.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/elqQnhsI9M", "id": "1623459497606881281"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:01.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/TNpJTE0LbY", "id": "1623459413745975299"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:39.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/SaJBAPjeOb", "id": "1623459321135636480"},{"created_at": "2023-02-08T23:09:38.000Z", "text": "Governo Federal prepara campanhas de combate a fake news e defesa da Democracia https://t.co/b4cmXr0YoU", "id": "1623459067753553924"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:06.000Z", "text": "O munic\u00edpio de Itaja\u00ed, no Litoral Norte, criou um grupo de trabalho para cobrar agilidade do Governo Federal no leil\u00e3o do porto. Uma primeira reuni\u00e3o foi realizada na tarde desta quarta-feira (8). Confira.", "id": "1623458682540285956"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:05.000Z", "text": "ND+: Itaja\u00ed cria grupo de trabalho para solicitar agilidade do Governo Federal no leil\u00e3o do porto https://t.co/WxOKe2GhIk", "id": "1623458677830156290"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:51.000Z", "text": "Os brasileiros que est\u00e3o inscritos no Cadastro \u00danico (Cad\u00danico) do governo federal podem ter acesso a diversos benef\u00edcio p\u00fablicos. Entre eles, o maior de todos \u00e9 o Bolsa Fam\u00edlia, conhecido como Aux\u00edlio Brasil at\u00e9 o final de 2022.\nAl\u00e9m #Cadastro\u00danico\n\nhttps://t.co/C05fitPx9h https://t.co/qE6xyV67JU", "id": "1623458367896158208"},{"created_at": "2023-02-08T23:02:33.000Z", "text": "Ap\u00f3s o reconhecimento da situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia na Grande Ilha, o ministro da Integra\u00e7\u00e3o e do Desenvolvimento Regional, @waldezoficial, nos garantiu o apoio do governo federal na assist\u00eancia a munic\u00edpios atingidos pelas fortes chuvas. Vamos continuar com os trabalhos preventivos! https://t.co/O6qL6Pp0HN", "id": "1623457285468225536"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:33.000Z", "text": "*Opera\u00e7\u00e3o do governo destr\u00f3i avi\u00e3o e trator do garimpo em \u00e1rea yanomami*\n O Governo Federal iniciou nesta semana a\u00e7\u00f5es para retirada do garimpo ilegal da Terra Ind\u00edgena Yanomami, em Roraima. \n#Destrui\u00e7\u00e3o #GOVERNO #yanomami\n\ud83d\udcf2*Saiba mais &gt;&gt;\n\nhttps://t.co/TkvBY6l24j https://t.co/Yh6gFRIOY5", "id": "1623457031700062215"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:05.000Z", "text": "#Uber avalia deixar o Brasil caso o governo federal tente regulamentar a rela\u00e7\u00e3o trabalhista do app com motoristas. Segundo a Coluna Mobilidade do @jc_pe  existem aplicativos regionais que movimentaram R$900 milh\u00f5es em 2022 no Brasil. Know-how a gente tem. https://t.co/WIfcYXYcHV", "id": "1623456663234822145"},{"created_at": "2023-02-08T22:52:20.000Z", "text": "Produzimos documento anal\u00edtico (41 p\u00e1ginas) sobre nova cara do governo federal. Perfis e tend\u00eancias devem ficar mais claros em mar\u00e7o, depois do Carnaval, devido disputas pol\u00edticas e acomoda\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias tamb\u00e9m na esfera Legislativa. Baixe a an\u00e1lise: https://t.co/INNV1b9b30 https://t.co/4yfhOAzcGN", "id": "1623454714280157184"},{"created_at": "2023-02-08T22:40:01.000Z", "text": "#Caixa anunciou mudan\u00e7as em sua pol\u00edtica de gest\u00e3o de pessoas, incentivo \u00e0 cultura, governan\u00e7a corporativa, de tecnologia, sustentabilidade e sociais (benef\u00edcios do governo federal).\n#feteccutcn #banc\u00e1rios #nenhumdireitoamenos\nhttps://t.co/SeqRVkpe3I", "id": "1623451612864819200"},{"created_at": "2023-02-08T22:30:08.000Z", "text": "Governo Federal prorroga prazo para cadastro na Agricultura Familiar - https://t.co/WaWxa1plhy", "id": "1623449127140085760"},{"created_at": "2023-02-08T21:44:48.000Z", "text": "@angelomcardoso A Secretaria de Estado de Meio Ambiente e Sustentabilidade (Semas) informa que  70% do territ\u00f3rio do Par\u00e1 \u00e9 de jurisdi\u00e7\u00e3o federal, mas que, ainda assim, sempre esteve \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para trabalhar conjuntamente com o Governo Federal visando combater os il\u00edcitos ambientais.", "id": "1623437716472967168"},{"created_at": "2023-02-08T21:43:23.000Z", "text": "@RicShalders @marivalentimdf Sinto em lhe dizer... mas o Governo federal nao \u00e9 responsavel pela Educa\u00e7\u00e3o  B\u00e1sica. Sao os Estados e municipios. Qto ao SUS, posso lhe assegurar q n\u00e3o  est\u00e1 tao pior q os Planos de Saude. Inclusive, se nao tivesse SUS vc j\u00e1 estaria morto na pandemia.", "id": "1623437359193923586"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:25.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/RaJg1E5Moa", "id": "1623436864077336577"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:12.000Z", "text": "https://t.co/JsXBSUahcX", "id": "1623436810776109056"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:42.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro A mat\u00e9ria \u00e9 de mar\u00e7o de 2022, gest\u00e3o Bolsonaro. Ainda bem q a maioria dos brasileiros vez o L e tirou essa cambada de incompetentes e corruptos do nosso governo federal", "id": "1623436684389158912"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:28.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/qSqT4nfZWW", "id": "1623436628026077184"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:29.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Maranh\u00e3o https://t.co/Gmz1kW38xN", "id": "1623436379765211138"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:54.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L https://t.co/rp8owcx1xS", "id": "1623436231152631808"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:25.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central Ibama https://t.co/QsXWAGwxGm", "id": "1623436111736631299"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:50.000Z", "text": "@PedroRonchi2 Teve bolsoanta no supermercado reclamando do aumento absurdo da cenoura em duas semanas culpando o Governo Federal de Lula.", "id": "1623435963749007360"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:42.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L motoristas https://t.co/s5VGnXAUYb", "id": "1623435930513342464"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:13.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L https://t.co/xi9T9wuEMp", "id": "1623435809172127744"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:53.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/Mro1UTbZaB", "id": "1623435726074560513"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:22.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/7Utxzv1AVA", "id": "1623435594302095362"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:01.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/zya4r7S3SP", "id": "1623435506481795072"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:37.000Z", "text": "@gustavotoscano @fazuelee Outra coisa importante \u00e9 que toda produ\u00e7\u00e3o destinada a exporta\u00e7\u00e3o \u00e9 primeiramente fornecida ao mercado interno. Existe limite na taxa da produ\u00e7\u00e3o pode ser exportada.\nE n\u00e3o vem com papo furado que os agricultores burlam essa taxa, pois toda exporta\u00e7\u00e3o passa pelo governo federal.", "id": "1623435408251158528"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:15.000Z", "text": "@KimKataguiri https://t.co/b5qCRdwCtN", "id": "1623435314609160195"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:43.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central Yanomami https://t.co/ItwE2rVqL5", "id": "1623435181033136128"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:21.000Z", "text": "A economia solid\u00e1ria no radar: iniciativas ser\u00e3o mapeadas pelo governo federal \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83d\udcb0 Gilberto Carvalho destaca que a secretaria da #economiasolid\u00e1ria vai estimular a rede e dar condi\u00e7\u00f5es para que #cooperativas e #empreendimentos se desenvolvam \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a https://t.co/shWXAe8MU2 https://t.co/1z4KbD48Ef", "id": "1623435089068675072"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:10.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/nxc1jv9Wq0", "id": "1623435043124412416"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:07.000Z", "text": "@vanterinho Acabou o propinoduto do governo federal para o Landim. A carruagem voltou a ser ab\u00f3bora.", "id": "1623435030189182976"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:14.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central Yanomami https://t.co/l9qH6Z4lPV", "id": "1623434553821110272"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:59.000Z", "text": "As pequenas cidades tamb\u00e9m precisam de apoio do Governo Federal. A minha cidade tem pouco mais de 10.000 habitantes, mas fazemos aqui um trabalho de excel\u00eancia, numa casa alugada pela prefeitura, com recursos pr\u00f3prios.", "id": "1623434238384300032"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:33.000Z", "text": "Pergunto  pra onde vai este dividendo de 62,7 bilh\u00f5es pago pela Petrobras a t\u00edtulo de dividendo ao governo federal https://t.co/8e2Uu1Fi98", "id": "1623433881528709120"},{"created_at": "2023-02-08T21:28:49.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/c7VrEr90Jc", "id": "1623433694924120064"},{"created_at": "2023-02-08T21:27:25.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central  diesel https://t.co/1nm1VAElwW", "id": "1623433343978311681"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:54.000Z", "text": "Isso significa que a sintonia entre pol\u00edtica monet\u00e1ria e fiscal depende essencialmente do que como o Banco Central espera que o governo federal ir\u00e1 fazer agir no futuro.\n\nSe o Copom reduzir a meta-Selic, e 8 meses depois o gov lan\u00e7a um pacote fiscal, o impacto na infla\u00e7\u00e3o ser\u00e1..", "id": "1623432960249675778"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:43.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/K4Nj0iVheJ", "id": "1623432914510946304"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:32.000Z", "text": "https://t.co/UQ9cd1HpHa via @YouTube \n\u26a0\ufe0f Conclus\u00e3o da Governadora em exerc\u00edcio do DF e do\nInterventor Federal:\n\"a invas\u00e3o dos pr\u00e9dios do Governo Federal n\u00e3o foi provocada pelos manifestantes acampados no QG\"\nE agora Xand\u00e3o?\nVai indenizar tds os manifestantes presos injustamente?", "id": "1623432869593989127"},{"created_at": "2023-02-08T21:24:58.000Z", "text": "#Lula #LulaPresidente #governolula Governo Federal Planalto democracia Brasil Bras\u00edlia Faz o L Fiz o L Fazendo o L BNDES Banco Central https://t.co/WgbVnQ1JBU", "id": "1623432727243685888"},{"created_at": "2023-02-08T21:24:22.000Z", "text": "A Defesa Civil apontou que 230 munic\u00edpios est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em raz\u00e3o da seca no RS. A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 preocupante e o governo federal pretende ser \u00e1gil na resposta \u00e0s fam\u00edlias agricultoras atingidas. https://t.co/Ip9qTkHF8S", "id": "1623432573744730114"},{"created_at": "2023-02-08T21:24:15.000Z", "text": "n\u00e3o meus amores muito divertido tentar preparar aula e procurar qualquer dado do governo federal mais recente que 2015 porque muitas vezes simplesmente n\u00e3o tem \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "id": "1623432547198988289"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:18.000Z", "text": "@angelo_diogenes @nikolas_dm Ele foi eleito pra legislar a favor dos mineiros, mas o que parece vai ficar criando confus\u00e3o o mandato inteiro, o estado de Minas ser\u00e1 muito prejudicado, governador e outros pol\u00edticos s\u00f3 no embate contra o governo federal.", "id": "1623432305971761152"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:04.000Z", "text": "@Binhoconservad @yuri_libriano @lsat35860798 @FeCastanhari @CarlosBolsonaro Rapaz, tem duas cidades? No Brasil todo??? ser\u00e1 que o problema \u00e9 o governo federal msm? N\u00e3o fode vai kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1623432248283234304"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:02.000Z", "text": "@LipeePacheco @DefecatingB O mbl quem o diga ...\nOs caras fizeram oposi\u00e7\u00e3o ao governo federal, esqueceu ?", "id": "1623432238833762305"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:09.000Z", "text": "Agora voltou um Governo Federal que cuidar\u00e1 dos IFB\u2019s para que n\u00e3o sejam sucateados. Falo isso para que as pessoas que saibam da preocupa\u00e7\u00e3o dos governos de esquerda com a educa\u00e7\u00e3o desse pa\u00eds. A gente fala e a gente faz!", "id": "1623432016481095680"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:01.000Z", "text": "E qual pa\u00eds elege com voto universal o Presidente do BACEN?\n\nQuem elegeu Ministro do STF?\n\nQuem elegeu nossos Ministros do Governo Federal para os respectivos cargos que ocupam?\n\nFala s\u00e9rio, te falta estudar direito constitucional e direito administrativo.\n\nE tomar um Rivotril. https://t.co/8xbivM4ldK", "id": "1623431732165853185"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:00.000Z", "text": "Deputado vai \u00e0 Justi\u00e7a contra ilegalidades no uso da marca do governo\u00a0federal https://t.co/WDz07Gl2OF", "id": "1623431728168591360"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:56.000Z", "text": "Deputado vai \u00e0 Justi\u00e7a contra ilegalidades no uso da marca do governo\u00a0federal https://t.co/8jL6JORu3D", "id": "1623431713203359744"},{"created_at": "2023-02-08T21:18:13.000Z", "text": "https://t.co/236gbo4Ukz\nA\u00e7\u00f5es do Governo Federal durante os primeiros 30 dias", "id": "1623431028894273536"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:09.000Z", "text": "@gvperuchi @JusticaGovBR @FlavioDino Nosso prazo se encerra em mar\u00e7o/23. Solicitamos o apoio do governo federal para liberar a convoca\u00e7\u00e3o dos excedentes.\n@lulaoficial @mjsp_gov\n#ConvocaTodosPF \ud83d\udfe8\u2b1b\ufe0f", "id": "1623430757598232576"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:41.000Z", "text": "Hoje, a bancada do #PSDB reuniu-se com o presidente da executiva nacional do partido, Eduardo Leite. Na mesa, discuss\u00f5es sobre a reorganiza\u00e7\u00e3o do PSDB e o posicionamento do partido em rela\u00e7\u00e3o ao governo federal. \n\nConfira: https://t.co/PfTAkSH3zZ", "id": "1623429885011058695"},{"created_at": "2023-02-08T21:12:57.000Z", "text": "@reporterenato Ent\u00e3o o governo federal atual \u00e9 o respons\u00e1vel? entendi... quem ser\u00e1 responsabilizado?", "id": "1623429700214468609"},{"created_at": "2023-02-08T21:12:14.000Z", "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/9p5ldtAa0f", "id": "1623429520605827074"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:06.000Z", "text": "Governo Federal prepara campanhas de combate a fake news e defesa da Democracia https://t.co/PjEAzNVSRA", "id": "1623428983898382344"},{"created_at": "2023-02-08T21:09:24.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 por acaso que o nosso Governo foi uma das \u00fanicas grandes lideran\u00e7as mundiais a defender as vidas e os empregos.\n\nDiversas medidas do Governo Federal contribuiram para esse resultado, como: https://t.co/olZeEQqjIE", "id": "1623428807544696833"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:52.000Z", "text": "O secret\u00e1rio extraordin\u00e1rio do Minist\u00e9rio da Fazenda para a reforma tribut\u00e1ria, Bernard Appy, defendeu a redu\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios fiscais concedidos pelo Governo Federal, dentre eles a Zona Franca de Manaus https://t.co/GHswnYFLeF", "id": "1623428672588853248"},{"created_at": "2023-02-08T21:07:43.000Z", "text": "@alexandre O Governo Federal, via Ministro da Justi\u00e7a querem sigilo das imagens de 08/01/2023 ??? Como assim....", "id": "1623428384716881924"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:57.000Z", "text": "\ud83d\ude00 O Paran\u00e1 bem representado em Bras\u00edlia para garantirmos os recursos e a\u00e7\u00f5es do governo federal que s\u00e3o importantes para a nossa popula\u00e7\u00e3o.", "id": "1623428190466080768"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:19.000Z", "text": "BANDIDOS BOLSONARISTAS AINDA. CARGOS DO GOVERNO FEDERAL. #ForaCamposNeto https://t.co/LG5pifmfUM", "id": "1623428031699202048"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:11.000Z", "text": "Governo Federal prepara campanhas de combate a fake news e defesa da Democracia - Brasil 247 https://t.co/ofSMIW7fz3", "id": "1623427746540974080"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:56.000Z", "text": "@JanjaLula Qualquer cidad\u00e3o brasileiro pode usar essa sala de reuni\u00f5es ou tem que ocupar algum cargo oficial no Governo Federal ?", "id": "1623427683207061506"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:51.000Z", "text": "Agentes de for\u00e7a-tarefa do governo federal destru\u00edram avi\u00e3o e m\u00e1quinas usadas por garimpeiros. Barcos e equipamentos foram apreendidos.\n\nhttps://t.co/5sMzrIZ2oQ", "id": "1623427411613306880"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:33.000Z", "text": "@flaviorgn @joicehasselmann S\u00e3o Paulo ma manda para o governo federal mais de 500 bi, retorna uns 40, imagina ficar tudo aqui, seria uma Dubai", "id": "1623427337806135297"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:25.000Z", "text": "Solicitei que fosse investigado os \u00f4nibus do caminho da escola cedido pelo governo federal, e pasmem novamente foi informado que esses mais de 30 \u00f4nibus parados sem uso n\u00e3o podem fazer esse transporte pq precisa de motorista e a prefeitura n\u00e3o pode contratar +", "id": "1623427302875856897"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:19.000Z", "text": "Deputado vai \u00e0 Justi\u00e7a contra ilegalidades no uso da marca do governo federal https://t.co/RTYvPuzDvp https://t.co/0tdvjo2j4x", "id": "1623426524140503040"},{"created_at": "2023-02-08T20:59:29.000Z", "text": "Governo Federal prepara campanhas de combate a fake news e defesa da Democracia https://t.co/qmvfLui70b", "id": "1623426313758425089"},{"created_at": "2023-02-08T20:59:17.000Z", "text": "@imunoglobulindo @g1 O governo federal \u00e9 obrigado por lei a dar assist\u00eancia e tentar extradi\u00e7\u00e3o para que a pessoa cumpra a pena aqui", "id": "1623426264534028290"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:41.000Z", "text": "https://t.co/aaW7UIBRTq", "id": "1623425858269487106"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:28.000Z", "text": "@ThiagoSussekind Thiago, com todo respeito mas isso n\u00e3o importa. O presidente do BACEN s\u00f3 tem que deixar a infla\u00e7\u00e3o dentro da meta e as prefer\u00eancias pessoais dele n\u00e3o importam. O governo federal que tem que parar de difamar um org\u00e3o de estado...", "id": "1623425805912080386"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:06.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Meu Deus do C\u00e9u , cad\u00ea os verdadeiros CRIMINOSOS ,  que agora fazem parte do novo Governo Federal ???", "id": "1623425714505629699"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:05.000Z", "text": "CFP articula agenda de reuni\u00f5es com Governo Federal para posicionamento sobre comunidades terap\u00eauticas - CFP | CFP https://t.co/IdCXAa43Dp via @cfp_psicologia", "id": "1623425708398637058"},{"created_at": "2023-02-08T20:54:00.000Z", "text": "Caiado anuncia o triplo de recursos do Governo Federal para diminuir fila de cirurgias eletivas https://t.co/v61GOG5M3K", "id": "1623424934012760066"},{"created_at": "2023-02-08T20:53:40.000Z", "text": "Em reuni\u00e3o do presidente @LulaOficial com ministros e parlamentares da base aliada, o ministro @costa_rui  afirmou que o @govbr  vai investir no Programa de Parceria de Investimentos (PPI) para melhorar a economia do pa\u00eds. https://t.co/8iRdddKbyR", "id": "1623424851271643136"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:25.000Z", "text": "@JanjaLula Vou me convidar... 100% a limpar o pa\u00eds (tanta gente denunciada em corrup\u00e7\u00e3o no governo federal) que assusta \ud83d\ude15\ud83d\ude15\ud83d\ude15 o sil\u00eancio.", "id": "1623424283983724545"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:16.000Z", "text": "@gvperuchi @JusticaGovBR @FlavioDino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ministro @FlavioDino, os Aprovados no Concurso da Pol\u00edcia Federal est\u00e3o prontos para o curso de forma\u00e7\u00e3o. \u2705\nNosso prazo se encerra em mar\u00e7o/23. Solicitamos o apoio do governo federal para liberar a convoca\u00e7\u00e3o dos excedentes. \ud83d\udfe8\u2b1b\ufe0f\n@LulaOficial\n#ConvocaTodosPF", "id": "1623424243768721415"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:29.000Z", "text": "@sensacionalista desde quando neste pais, o BC nao foi alinhado com o governo federal????????.........somente agora, que LULA assumiu", "id": "1623423795787714564"},{"created_at": "2023-02-08T20:48:39.000Z", "text": "A repactua\u00e7\u00e3o do acordo de repara\u00e7\u00e3o dos danos causados pela trag\u00e9dia em Mariana (MG) tem sido tema de reuni\u00f5es internas do governo federal. Os encontros ocorrem a\u00a0portas fechadas e s\u00e3o conduzidos pela Casa Civil. # # # # # # # # #\n\nhttps://t.co/KQfYLpbMtj", "id": "1623423586160594947"},{"created_at": "2023-02-08T20:48:37.000Z", "text": "@rocha_virginio Nossa quer dizer que o glorioso banco central \"aut\u00f4nomo\" tah envolvido em extra\u00e7\u00e3o ilegal de ouro junto com governo federal Bolsonarista. Quem poderia imaginar?!? Jkkk", "id": "1623423579290312704"},{"created_at": "2023-02-08T20:46:37.000Z", "text": "Tarc\u00edsio quer a reforma administrativa que n\u00e3o houve no governo federal https://t.co/dauaaLNuVC", "id": "1623423073276788745"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:25.000Z", "text": "A bancada feminina do campo democr\u00e1tico esteve hoje reunida com a ministra @CidaMulheres do  @mindasmulheres . Estiveram presentes parlamentares do PT, PCdoB, Psol, PSB, Solidariedade e PDT. \u00c9 muito bom ver que as pautas femininas importantes agora t\u00eam eco no governo federal. \u270a\ud83c\udfff https://t.co/VWUEOPlb0d", "id": "1623422771228250113"},{"created_at": "2023-02-08T20:44:30.000Z", "text": "@senadorhumberto Toma vergonha na sua cara!!!!\nQue voto cara!!!!\nVoc\u00eas tomaram na m\u00e3o grande o governo federal!!!\nPor votos v\u00e1lidos que foi REELEITO em primeiro turno foi o presidente Bolsonaro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7!!! https://t.co/mkweylqZ9Z", "id": "1623422540642152451"},{"created_at": "2023-02-08T20:44:28.000Z", "text": "Deputado vai \u00e0 Justi\u00e7a contra ilegalidades no uso da marca do governo federal - Terra Brasil Not\u00edcias\n\nAt\u00e9 nisso o molusco comete ilegalidade\u2026\n https://t.co/WBzJRKHcp1", "id": "1623422535046922245"},{"created_at": "2023-02-08T20:44:18.000Z", "text": "@kurtblow4 @ksare171 @roxmo https://t.co/RhH7lW91Oe Me impressiona o fato de qq mentira que espalham e contam a favor de seu presidente \u00e9 cr\u00edvel para vcs!!!", "id": "1623422494093737984"},{"created_at": "2023-02-08T20:43:07.000Z", "text": "G1: Brasileira presa com coca\u00edna na Indon\u00e9sia recebe assist\u00eancia do governo federal https://t.co/fZCFQoJlPw", "id": "1623422192967974915"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:49.000Z", "text": "Garimpeiros saindo da Terra Ind\u00edgena Yanomami e seus financiadores... No lugar de os apoiarem na sa\u00edda, como fizeram na entrada, ficam cobrando do Governo Federal...\nTenha santa paci\u00eancia.\nEntrou de qualquer jeito e agora quer sair com mordomia.\n#sosyanomami", "id": "1623421617131905025"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:41.000Z", "text": "O Agro perdendo cada vez mais sem o apoio do Governo Federal...\nAguardem ....\n#agro #agroneg\u00f3cio https://t.co/DbciONpVLD", "id": "1623421582512193538"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:29.000Z", "text": "A Procuradoria Geral da Rep\u00fablica acionou o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal em Bras\u00edlia para apurar se autoridades do Governo Federal sob a gest\u00e3o do ex-presidente Jair Bolsonaro (PL) descumpriram decis\u00f5es do STF que determinaram medidas de prote\u00e7\u00e3o a comunidades ind\u00edgenas. https://t.co/jYxsvojSk6", "id": "1623421532331540480"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:53.000Z", "text": "Governo Federal prepara campanhas de combate a fake news e defesa da Democracia https://t.co/uYkMaTJAnP", "id": "1623420624327655427"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:46.000Z", "text": "ASSEMAE entrega ao governo federal proposi\u00e7\u00f5es para a \u00e1rea de saneamento\n\nhttps://t.co/SrvAQeWAD0 https://t.co/8Wji0h3R6y", "id": "1623420597853122560"},{"created_at": "2023-02-08T20:35:59.000Z", "text": "A repactua\u00e7\u00e3o do acordo de repara\u00e7\u00e3o dos danos causados pela trag\u00e9dia em Mariana (MG) tem sido tema de reuni\u00f5es internas do governo federal. Os encontros ocorrem a\u00a0portas fechadas e s\u00e3o conduzidos pela Casa Civil. # # # # # # # # #\n\nhttps://t.co/a8JBRFF54B", "id": "1623420398216921093"},{"created_at": "2023-02-08T20:33:55.000Z", "text": "@g1 governo federal dando assist\u00eancia pra traficante \u00e9 foda hein", "id": "1623419878416822277"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:04.000Z", "text": "h\u00e1 a preocupa\u00e7\u00e3o de que a venda continue \u00e0 revelia dos interesses do pr\u00f3prio Governo Federal (como ocorreu no caso de Albacora Leste).", "id": "1623419411477458945"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:02.000Z", "text": "de S\u00e3o Mateus, Jaguar\u00e9 e Linhares.\n\nEssa n\u00e3o \u00e9 a primeira vez que o Sindipetro-ES pede a suspens\u00e3o das privatiza\u00e7\u00f5es. Antes, em reuni\u00e3o com representantes do Minist\u00e9rio de Minas e Energia e da Casa Civil do Governo Federal rec\u00e9m eleito, o sindicato j\u00e1 havia deixado claro o +", "id": "1623419404204576769"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:16.000Z", "text": "O ministro de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais, Alexandre Padilha, negou que haja inten\u00e7\u00e3o do Governo Federal em destituir o presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, ou de acabar com a independ\u00eancia da institui\u00e7\u00e3o. https://t.co/T2Z7657VKw", "id": "1623419210570276864"},{"created_at": "2023-02-08T20:29:14.000Z", "text": "@rmotta2 Mota pode me explicar o decreto do governo federal de 31/01/2023 , Decreto 11.407, estamos realmente virando uma Venezuela.", "id": "1623418701155270660"},{"created_at": "2023-02-08T20:25:55.000Z", "text": "@Vitorsomberg @rafaelgloves O governo federal anterior despejou muito dinheiro p\u00fablico para os governadores e prefeitos... \n\nNesse caso quem tem que resolver \u00e9 o prefeito...", "id": "1623417867604574219"},{"created_at": "2023-02-08T20:25:22.000Z", "text": "Enquanto o governo federal fala em tirar a granada do bolso do servidor, @ricardo_nunessp explode o bolso do aposentado. Percebam a diferen\u00e7a que o voto faz!\n#AposentadosRevoltados\n\n\"Haddad fala em tirar granada do bolso de servidores e governo pode anunciar reajuste neste m\u00eas \"", "id": "1623417725375725570"},{"created_at": "2023-02-08T20:21:47.000Z", "text": "A DPE/AL, juntamente com o aux\u00edlio dos munic\u00edpios de Batalha, Belo Monte, Jacar\u00e9 dos Homens, Major Izidoro e Jaramataia, promover\u00e1 a a\u00e7\u00e3o de busca ativa de cidad\u00e3os que n\u00e3o possuem Certid\u00e3o de Nascimento. (Imagem: Reprodu\u00e7\u00e3o Governo Federal) https://t.co/zAxDa0F3ba", "id": "1623416827274530816"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:46.000Z", "text": "Governo Federal prepara campanhas de combate a fake news e defesa da Democracia https://t.co/MOWYiWMjlA \n\nSecom da Presid\u00eancia finaliza a produ\u00e7\u00e3o das primeiras campanhas publicit\u00e1rias do 3\u00ba mandato de Lula com esses temas. Sa\u00fade volta com propaganda por uso de preservativos", "id": "1623416568636928004"},{"created_at": "2023-02-08T20:18:17.000Z", "text": "\"Tenho certeza que vamos conquistar uma maioria ampla\", diz Lula sobre novo Congresso https://t.co/QjwHLS7M6A \n\nPresidente realizou nesta manh\u00e3 reuni\u00e3o com partidos pol\u00edticos que integram o Conselho Pol\u00edtico da Coaliz\u00e3o do governo federal", "id": "1623415946458107904"},{"created_at": "2023-02-08T20:16:46.000Z", "text": "Com isso, os programas do Governo Federal, como o Aux\u00edlio Brasil, est\u00e3o sendo cortados, deixando os ind\u00edgenas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade. Estou fiscalizando e vou atr\u00e1s de respostas para garantir o direito de ensino completo e adequado para eles!!!", "id": "1623415562410893313"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:18.000Z", "text": "Excelente Ibama e For\u00e7a Nacional! Deixar criminosos c\u00famplices de genoc\u00eddio fugirem n\u00e3o, n\u00e3o me interessa se estavam cozinhando, servi\u00e7os de mec\u00e2nica nos garimpos ilegais, N\u00c3O INTERESSA, s\u00e3o todos C\u00daMPLICES e merecem julgamento criminal! Finalmente o Governo Federal agiu! https://t.co/ET11NeKkMn", "id": "1623415192313896961"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:47.000Z", "text": "@PensadorNordest @AndreJanonesAdv Enquanto ela tiver a\u00e7\u00f5es negociadas na bolsa de valores tem essa obriga\u00e7\u00e3o sim.\nSe der preju\u00edzo, como no governo Dilma, o Governo Federal deve indenizar os invetidores, como j\u00e1 aconteceu no passado.", "id": "1623415063771250688"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:04.000Z", "text": "@mtransportes @govbr @DNIToficial @RenanFilho_ Qual o prazo pra entrega da obra? \nSe o governo federal n\u00e3o entregar no prazo, o que acontece? \nEsse valor previsto, \u00e9 pra in\u00edcio ou fim da obra? \nEssa previs\u00e3o de investimento, at\u00e9 o final da obra, pode ser o dobro, triplo, vou pode ser um valor menor, tipo, uns 5% a mais?", "id": "1623414883323908097"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:58.000Z", "text": "@Casagrande_ES Parab\u00e9ns, espero que o governo federal fa\u00e7a o mesmo", "id": "1623414858657017858"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:42.000Z", "text": "A economia solid\u00e1ria no radar do governo federal: iniciativas ser\u00e3o mapeadas em todo o pa\u00eds https://t.co/F2uynbM8m8 via @conexaoplaneta", "id": "1623414792047165443"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:37.000Z", "text": "ahahahaahahahahahahahaha o cnpq se fundiu com o site do governo federal e agora n\u00e3o consigo tirar minha declara\u00e7ao de renda como bolsista ahahaahahahahaahahahahahahaahahahahahahahaahahahahahahahahaha vou provar pro quartel que tenho compromisso como bolsista como? ahahahaahhaahah", "id": "1623414769905459201"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:30.000Z", "text": "@PensadorNordest @AndreJanonesAdv Quanto mais lucro ela der, mais dividendos vai distribuir e o maior acionista dela \u00e9 o Governo Federal (povo).", "id": "1623414740679643139"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:50.000Z", "text": "@JorgeLindos Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a nada. Quanto \u00e0 infraestrutura e log\u00edstica, nosso Estado est\u00e1 h\u00e1 mais de 20 anos lutando para que o governo federal asfalte a BR-319; at\u00e9 agora, nada. N\u00e3o tem o m\u00ednimo pra uma estrada: asfalto.", "id": "1623414322457370624"},{"created_at": "2023-02-08T20:09:00.000Z", "text": "\ud83c\udf33YANOMAMI\n\n A for\u00e7a tarefa do governo federal junto do Ibama realizou, nesta quarta-feira, 8, uma opera\u00e7\u00e3o de repress\u00e3o ao garimpo que tomou conta da Terra Ind\u00edgena Yanomami. A a\u00e7\u00e3o destruiu um avi\u00e3o, um trator esteira, estruturas de apoio log\u00edstico de garimpo. https://t.co/DTRTuMYlC2", "id": "1623413607760556032"},{"created_at": "2023-02-08T20:08:55.000Z", "text": "@EKrominski A grande parte dos garimpeiros presentes nas terras ind\u00edgenas s\u00e3o \u201cpeixe pequeno\u201d e a pris\u00e3o destes s\u00f3 iria lotar o sistema carcer\u00e1rio. O governo federal tem focado em investigar os verdadeiros financiadores dessas invas\u00f5es, por tanto est\u00e3o \u201cpoupando\u201d os invasores \u201cmenores\u201d", "id": "1623413586360954880"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:32.000Z", "text": "Governo Federal prepara campanhas de combate a fake news e defesa da Democracia https://t.co/DXv910tAzJ", "id": "1623412482558631937"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:55.000Z", "text": "Governo federal sinaliza que poder\u00e1 compensar estados pelas ...\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tw_trends_br. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#toptrends #trends #twitter #google\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/Fc9Z48SIN7", "id": "1623412077611081728"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:52.000Z", "text": "@spot_bia @NiltoTatto @UOLNoticias Caiu em mais uma fake news kkk nosso estado tem todas as informa\u00e7\u00f5es no portal da transpar\u00eancia, coisa que o RJ nunca vai saber o que \u00e9, ent\u00e3o todas as verbas recebidas pelo governo federal foram declaradas e utilizadas na sa\u00fade durante o per\u00edodo. N\u00e3o vem lacrar quando n\u00e3o sabe.", "id": "1623412066701787136"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:07.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Perfeito, LULA recebeu a procura\u00e7ao legal dos Eleitores pra Governar e Comandar o Brasil e sua Economia, entao o Banco Central tem quer subordinado ao governo federal, nao a BINGOS financistas.", "id": "1623411875231723520"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:53.000Z", "text": "https://t.co/HjjK9gEGlM", "id": "1623411566006702081"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:53.000Z", "text": "@elevamiami N\u00e3o, compram t\u00edtulos de d\u00edvida do governo federal e t\u00edtulo imobili\u00e1rios.", "id": "1623411565285310464"},{"created_at": "2023-02-08T19:58:43.000Z", "text": "@LulaOficial @GabrielBoric @ricardostuckert Vai trabalhar vagabundo n\u00f3s aqui no Brasil que estamos precisando de ajuda pol\u00edtica externa de merda governo federal agora trabalha para outros pa\u00edses e o povo brasileiro fica agonizando esse governo \u00e9 um lixo in\u00fatil ! Rio de janeiro agonizando . https://t.co/CRriyrCn0y https://t.co/fiBmqizINr", "id": "1623411022693269504"},{"created_at": "2023-02-08T19:56:25.000Z", "text": "Governo Federal prepara campanhas de combate a fake news e defesa da Democracia https://t.co/mgF6OsMMmY", "id": "1623410443279814657"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:54.000Z", "text": "Vcs s\u00e3o trabalhadores, vcs pagam um aluguel e t\u00eam direito a uma educa\u00e7\u00e3o gratuita e a uma assist\u00eancia m\u00e9dica gratuita e acessam esses direitos sempre que precisam mesmo que eles sejam prec\u00e1rios, n\u00f3s ind\u00edgenas temos a funai que \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o do governo federal que nos \u00faltimos+", "id": "1623410310244884480"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:46.000Z", "text": "@agentesdesaude Se O Governo Federal, n\u00e3o supervisionar, NUNCA chegar\u00e1 ao AGENTE. Como nunca chegou .. Gestor n\u00e3o \u00e9 obrigado, da\u00ed ele n\u00e3o paga e pronto... #FEDERALIZA\u00c7\u00c3OJ\u00c1", "id": "1623409272875802625"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:17.000Z", "text": "https://t.co/ADmAQaj6Mq", "id": "1623409151320760320"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:06.000Z", "text": "eu n\u00e3o sigo quem passa o dia falando que o mundo vai acabar pq de m\u00e1 not\u00edcia j\u00e1 me basta o governo federal", "id": "1623409102071406593"},{"created_at": "2023-02-08T19:46:27.000Z", "text": "\"Ficamos feliz em saber que o Governo Federal ir\u00e1 ajudar na realiza\u00e7\u00e3o das ideais que Vasco pretende desempenhar nos pr\u00f3ximos anos na busca por Respeito, Igualdade e Inclus\u00e3o.\" \u00c9 muito bom ser Vasco \ud83d\udca2\u2764\ufe0f https://t.co/Kq4p6mWtLs", "id": "1623407932351078401"},{"created_at": "2023-02-08T19:45:40.000Z", "text": "@andretrig Parab\u00e9ns ao governo federal por essa linda opera\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f\ud83d\udc4f faz L @LulaOficial", "id": "1623407737806651393"},{"created_at": "2023-02-08T19:45:06.000Z", "text": "\ud83c\udf45Governo Federal prorroga prazo para cadastro na Agricultura Familiar - https://t.co/4APM8XykMt https://t.co/Sa1Y62ZOYa", "id": "1623407594244022272"},{"created_at": "2023-02-08T19:43:12.000Z", "text": "@PauloOCarvalho3 @B_R_Brasil @fdavilaoficial O problema \u00e9 que sem reformas estruturais e estruturantes o pa\u00eds vai continuar a vender soja. Isso porque o governo federal precisa ampliar e aprofundar o arcabou\u00e7o de reformas que tirem o peso do Estado sobre a atividade produtiva. Muitos avan\u00e7os foram feitos mas precisa ainda +", "id": "1623407116491816961"},{"created_at": "2023-02-08T19:42:15.000Z", "text": "ALERTA: Eventual vazamento na regi\u00e3o poria em risco mangues, recifes e campos alagados. Projeto op\u00f5e setores do governo federal. Na COP27, Lula defendeu transi\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica https://t.co/zXdibUijgS", "id": "1623406878637101065"},{"created_at": "2023-02-08T19:41:28.000Z", "text": "Coronel C\u00e9lio Roberto, comandante do Corpo de Bombeiros do Maranh\u00e3o, fala da import\u00e2ncia da cria\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea Gestor e do reconhecimento do Governo Federal. \n\n#Maranhao #Nordeste #NoticiasMA https://t.co/X9vOv58s4v", "id": "1623406680183656448"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:37.000Z", "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udcb8 Simp mobiliza em frente \u00e0 Prefeitura pelo pagamento do piso do magist\u00e9rio. Ato de duas horas marca o in\u00edcio de um per\u00edodo de a\u00e7\u00f5es da categoria, como o ingresso na justi\u00e7a pelo cumprimento da Portaria do governo federal. \n\n\ud83d\udcf2 Confira: https://t.co/HnnP81SghB", "id": "1623406465452048388"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:19.000Z", "text": "Governo Federal prepara campanhas de combate a fake news e defesa da Democracia https://t.co/17fZsdjGUQ", "id": "1623406388679520256"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:50.000Z", "text": "Governo Federal lan\u00e7a programa para REDUZIR FILAS DO SUS: primeiro montante ser\u00e1 destinado a realiza\u00e7\u00e3o de CIRURGIAS ELETIVAS https://t.co/WVLee71ak0", "id": "1623406267556397057"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:08.000Z", "text": "Governo Federal investe R$ 600 milh\u00f5es para reduzir filas de cirurgias eletivas no SUS https://t.co/EZcp3YL0SZ", "id": "1623406094302208002"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:16.000Z", "text": "@FlavioDino @RenanFilho_ As rodovias federais que passam pelo Maranh\u00e3o est\u00e3o em condi\u00e7\u00f5es lastim\u00e1veis. Esse investimento na recupera\u00e7\u00e3o, por parte do governo federal, vem em  boa hora. Gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda s\u00e3o  bem-vindos tamb\u00e9m.\n@LulaOficial\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1623405624628285441"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:11.000Z", "text": "*Governo Federal lan\u00e7a 'Cart\u00e3o Benefici\u00e1rio', v\u00e1lido em todo o Brasil, que dar\u00e1 gratuidade em passagens de \u00f4nibus e de metr\u00f4; e descontos em farm\u00e1cias e passagens a\u00e9reas.*", "id": "1623405602096484354"},{"created_at": "2023-02-08T19:33:24.000Z", "text": "Seguindo isso, Bras\u00edlia rouba os outros estados, d\u00e1 para nordestinos e diz que se n\u00e3o fosse o governo federal, estariam perdidos. \u00c9 absurdo. O Nordeste \u00e9 infantilizado. Chega. Que sejam tratados como adultos, que tenham a liberdade de serem capitalistas.", "id": "1623404649414905857"},{"created_at": "2023-02-08T19:32:46.000Z", "text": "O Governo Federal estuda formas de viabilizar alternativas de renda para os garimpeiros ilegais que est\u00e3o na Terra Ind\u00edgena Yanomami. O rep\u00f3rter, Tulio Am\u00e2ncio, tem os detalhes.\n\n#BandNewsTV #Yanomami https://t.co/yimji6NdOy", "id": "1623404488991055872"},{"created_at": "2023-02-08T19:32:45.000Z", "text": "Banco Central \u00e9 subordinado SIM ao governo federal, quando o bozo falava merda, n\u00e3o se posicionava pra nada at\u00e9 pq a m\u00e3o de todo mundo estava molhada, apesar da fila do osso", "id": "1623404484859686913"},{"created_at": "2023-02-08T19:30:21.000Z", "text": "@BETELPULPITOS A vacina\u00e7\u00e3o sempre foi obrigat\u00f3ria para crian\u00e7as do Bolsa Fam\u00edlia e para qualquer crian\u00e7a. As vacinas obrigat\u00f3rias est\u00e3o no PNI, que n\u00e3o inclui a vacina contra Covid 19. \n\nOu o governo federal inclui como obrigat\u00f3ria ou n\u00e3o pode exigir.", "id": "1623403882930921476"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:32.000Z", "text": "@senadorhumberto Kkkkkkkkkkkkkkkk Governo Federal at\u00e9 agora n\u00e3o fez nada. Vcs s\u00e3o uns in\u00fateis.", "id": "1623403426691403777"},{"created_at": "2023-02-08T19:27:48.000Z", "text": "cara. eu quero que o governo federal.. liderado pelo presidente lula. seja um \u00f3timo governo, mas o pr\u00f3prio lula n\u00e3o ajuda.. na campanha ele afirmo diversas vezes que o bolsonaro s\u00f3 falava bobagens. agora, o lula t\u00e1 fazendo a mesma coisa! \u26a1\ufe0f", "id": "1623403238396424194"},{"created_at": "2023-02-08T19:27:39.000Z", "text": "E vamos dar continuidade a reforma do Telecila, com responsabilidade, coopera\u00e7\u00e3o entre Governo do Estado, Prefeitura e Governo Federal!\n\nViva o SUS! Viva o Hospital Regional Telecila!\n\n@SesapRn \n@drtadeucaico \n\n\ud83d\udcf8 Elisa Elsie\n\n#EquipeFB https://t.co/xB96dGKUCV", "id": "1623403200899346432"},{"created_at": "2023-02-08T19:26:44.000Z", "text": "@LulaOficial @GabrielBoric @ricardostuckert Governo Lula. ESTOU COM LULA.\n\"R$22 bilh\u00f5es em benef\u00edcios.\nGoverno Federal come\u00e7a a pagar abono salarial PIS/PASEP em 15 de fevereiro.\n\" Voc\u00ea pode ver sua situa\u00e7\u00e3o na Carteira de trabalho Digital,ou pelo portal do Governo Federal.\"\nhttps://t.co/Mjk0dsi1Iy. https://t.co/YHDn1VSp7Z", "id": "1623402970854354945"},{"created_at": "2023-02-08T19:26:24.000Z", "text": "@NeideAtz Pol\u00edtica / Governo Federal de canhota \u2026", "id": "1623402886221774850"},{"created_at": "2023-02-08T19:24:52.000Z", "text": "Governo federal inicia opera\u00e7\u00e3o para desmontar garimpos ilegais em terra yanomami. \u00c9 uma das tantas atividades criminosas incentivadas pelo genocida que ter\u00e3o de ser combatidas.", "id": "1623402500593225728"},{"created_at": "2023-02-08T19:21:54.000Z", "text": "@TinocoFra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nEnchendo o governo de SP de encostados que perderam a boquinha no governo federal https://t.co/QZ0uYgV8lM", "id": "1623401756985008131"},{"created_at": "2023-02-08T19:19:21.000Z", "text": "@antoniolima_20 Parab\u00e9ns Tarc\u00edsio, o que nosso governo federal n\u00e3o fez !", "id": "1623401114581315584"},{"created_at": "2023-02-08T19:19:04.000Z", "text": "Padilha \u2018esquece\u2019 cr\u00edticas de Lula e nega press\u00e3o contra Banco Central: O ministro de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais, Alexandre Padilha, negou que haja press\u00e3o do governo federal em\u2026 https://t.co/jGFbq01Srr #DiariodoPoder", "id": "1623401041336336385"},{"created_at": "2023-02-08T19:18:35.000Z", "text": "Um novo projeto de lei defende que aposentados recebam um abono extra de R$ 4500 do Governo Federal, como repara\u00e7\u00e3o da pandemia \n\nO post Finalmente: Aposentados e Pensionistas recebem abono extra de R$4500; Confira\u2026 https://t.co/MfJogOPe0D #Aposentado #INSS #3parcelasde1500inss", "id": "1623400920913678336"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:16.000Z", "text": "Governo Federal prepara campanhas de combate a fake news e defesa da Democracia https://t.co/IOngS6qglt", "id": "1623400587952791558"},{"created_at": "2023-02-08T19:14:43.000Z", "text": "O deputado @fabianodaluzsc assume pela 3\u00aa vez a lideran\u00e7a da Bancada PT na @assembleiasc com grande expectativa. \"O momento agora \u00e9 diferente em que o partido tem um governo Federal para representar, defender e cobrar presen\u00e7a\", disse. https://t.co/KW9142gjvW", "id": "1623399947562360835"},{"created_at": "2023-02-08T19:13:06.000Z", "text": "\u00c9 um inferno resolver burocracias pelo site do governo federal. Nada funciona.", "id": "1623399542501568515"},{"created_at": "2023-02-08T19:11:04.000Z", "text": "@jairbolsonaro 3,6 milh\u00f5es de empresas foram abertas no Brasil em 2022 - 12/01/2023\n\nDispon\u00edvel em HDHD\n\n4 min\n\nDados do Mapa de Empresas do Governo Federal aponta que 1,5 milh\u00e3o de empresas fecharam no mesmo per\u00edodo.\n\nG\u00eanero:", "id": "1623399027151708170"},{"created_at": "2023-02-08T19:09:16.000Z", "text": "Sim, porque felizmente descobriram o potencial da coopera\u00e7\u00e3o e sua import\u00e2ncia na pol\u00edtica educacional. E n\u00e3o, porque isso se deu de maneira sobrecarregada, pela aus\u00eancia do governo federal. E \u00e9 neste aspecto que chamo aten\u00e7\u00e3o:", "id": "1623398575206981632"},{"created_at": "2023-02-08T19:07:13.000Z", "text": "Deputado vai \u00e0 Justi\u00e7a contra ilegalidades no uso da marca do governo federal  https://t.co/ZKSOVaAaFk", "id": "1623398061413220352"},{"created_at": "2023-02-08T19:05:16.000Z", "text": "Produtores rurais ganharam um prazo para substituir a DAP pelo Cadastro da Agricultura Familiar (CAF), do governo federal.\n\nO an\u00fancio com as regras da prorroga\u00e7\u00e3o foi publicado em uma portaria do Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio.\n\nSaiba mais aqui: https://t.co/rSZETFsesR https://t.co/mEUJlyKIfc", "id": "1623397570054696962"},{"created_at": "2023-02-08T19:04:59.000Z", "text": "@GayerGus Parab\u00e9ns a n\u00f3s Goianos que temos um deputado que n\u00e3o apresenta projetos.. s\u00f3 pensa em perseguir o governo federal. Vc \u00e9 uma decep\u00e7\u00e3o.", "id": "1623397497258315777"},{"created_at": "2023-02-08T19:04:51.000Z", "text": "@verabicalhomel N\u00e3o sou contra. \nMas n\u00e3o estou vendo pressa em socorrer as rodovias federais (responsabilidade do governo federal) q tb s\u00e3o caso de urg\u00eancia \u2014 acidentes, risco de morte, preju\u00edzo material p/ motoristas e com\u00e9rcio. Aumento do custo Brasil. https://t.co/m57kcmxjfm", "id": "1623397466354638848"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:26.000Z", "text": "@thiago_staub @Trensurb Claro, pois eu estava sozinho no trem, acredita? Fui s\u00f3 eu que desci de um trem e entrei em outro. Parecia que estava na s\u00e9rie The Last Of Us. Ningu\u00e9m mais achou ruim. E chegamos ao ponto da empresa p\u00fablica vinculada ao governo federal clubista. Olha, \u00e9 cada coisa que a gente l\u00ea.", "id": "1623396354675335183"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:13.000Z", "text": "Deputado vai \u00e0 Justi\u00e7a contra ilegalidades no uso da marca do governo federal - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/vY7ttOWIuM via @TerraBrasilnot", "id": "1623396300396851206"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:00.000Z", "text": "Principal assunto \u00e9 a redu\u00e7\u00e3o da capacidade operacional do aeroporto e a eventual concess\u00e3o do terminal junto com o Aeroporto Internacional Tom Jobim \n\nhttps://t.co/llGD7es8D9", "id": "1623396246059905025"},{"created_at": "2023-02-08T18:57:59.000Z", "text": "com o Governo Federal, por meio dos Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o; Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o; Minist\u00e9rio da Sa\u00fade; e do Desenvolvimento, Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os (MDIC), para fomentar a pesquisa aplicada e a inova\u00e7\u00e3o industrial.", "id": "1623395735021428737"},{"created_at": "2023-02-08T18:54:47.000Z", "text": "\ud83e\uddfe\ud83d\ude9b\u26fdPara mais not\u00edcias, acesse nosso site https://t.co/UBD74yxQ80", "id": "1623394933234143235"},{"created_at": "2023-02-08T18:54:34.000Z", "text": "@Uber_Brasil @Uber @FalandoUber MELHOR COMECAR VALORISAR  MOTORISTA, R$ Real, pq vamos dar o maior apoia ao Governo Federal @marlonluz  n\u00e3o vai ter  D\u00f3lares para manda fora do Brasil @LulaOficial melhor remunera\u00e7\u00e3o, equiparar valor km taxi sp capital, usu\u00e1ria paga tranquilamente https://t.co/CbaKoChisu", "id": "1623394878175555584"},{"created_at": "2023-02-08T18:53:29.000Z", "text": "Deputado vai \u00e0 Justi\u00e7a contra ilegalidades no uso da marca do governo federal https://t.co/sRBmGhgxFP", "id": "1623394603977134084"},{"created_at": "2023-02-08T18:52:44.000Z", "text": "@FCPapoDPolitica Quer dizer que essas pessoas invadem as terras ind\u00edgenas, maltratam os \u00edndios, estupram, usurpam em todos os sentidos e dign\u00edssimo governador quer benef\u00edcios, e para os \u00edndios se n\u00e3o tivesse mudado de governo federal morreriam muito mais, estupraram muito mais.", "id": "1623394415061483522"},{"created_at": "2023-02-08T18:51:46.000Z", "text": "Governo Federal prepara campanhas de combate a fake news e defesa da Democracia https://t.co/OwjujwBw2h", "id": "1623394172098039810"},{"created_at": "2023-02-08T18:49:45.000Z", "text": "Governo federal vai criar grupo de trabalho para revisar transfer\u00eancias de aposentadorias e pens\u00f5es de servidores https://t.co/sKFYU29N7r via @JornalExtra", "id": "1623393666403381248"},{"created_at": "2023-02-08T18:48:36.000Z", "text": "\"Tenho certeza que vamos conquistar uma maioria ampla\", diz Lula sobre novo Congresso https://t.co/yMfFaZ8HoX Presidente realizou nesta manh\u00e3 reuni\u00e3o com partidos pol\u00edticos que integram o Conselho Pol\u00edtico da Coaliz\u00e3o do governo federal", "id": "1623393377071800327"},{"created_at": "2023-02-08T18:46:28.000Z", "text": "Assinei hoje (08/02) a iniciativa de uma PEC que submete ao Congresso Nacional o financiamento de obras no exterior pelo BNDES. Para come\u00e7ar a tramitar s\u00e3o necess\u00e1rias 171 rubricas. Atualmente os financiamentos t\u00eam exclusividade do Governo Federal, que estabelece os crit\u00e9rios...", "id": "1623392837281669122"},{"created_at": "2023-02-08T18:45:17.000Z", "text": "@TheMonkeyDriver @RubinhoNunes Respeito, vc \u00e9 o primeiro eleitor dele q soube trazer algo, de boa mesmo, isso a\u00ed \u00e9 consci\u00eancia pol\u00edtica, o q n\u00e3o muda o fato de ser t\u00e3o dif\u00edcil para os outros descobrir o q ele faz, se vc olhar ele passo o dia falando do governo federal e nada sobre esse tipo de finaliza\u00e7\u00e3o aqui https://t.co/V8MylCV6DB", "id": "1623392541574934530"},{"created_at": "2023-02-08T18:45:10.000Z", "text": "O que a popula\u00e7\u00e3o LGBT pode esperar do governo federal? A Secret\u00e1ria Nacional de Promo\u00e7\u00e3o e Defesa dos Direitos das Pessoas LGBTQIA+, Symmy Larrat, abre a temporada 2023 do podcast Toda Gente. Epis\u00f3dio j\u00e1 dispon\u00edvel! N\u00e3o perca!! https://t.co/pLHvU2tNuo", "id": "1623392512072200194"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:04.000Z", "text": "@FernandoHoliday Vereador, minha vizinha foi assaltada de novo saindo do metr\u00f4 da S\u00e9. Seguran\u00e7a p\u00fablica, vereador! Voc\u00ea pode deixar o governo federal pra quem foi eleito deputado federal e cuidar da cidade? Pela aten\u00e7\u00e3o, obrigado.", "id": "1623391982889361408"},{"created_at": "2023-02-08T18:40:54.000Z", "text": "Governo Federal vai instalar unidades de atendimento da Caixa para atender\u00a0Yanomamis https://t.co/PPDD9o0rbM", "id": "1623391435981484039"},{"created_at": "2023-02-08T18:40:08.000Z", "text": "ALGUEM JA FAZ IDEIA DE QUANTAS MEDIDAS O STF JA TOMOU CONTRA O ATUAL GOVERNO FEDERAL OU A SANHA DELES ERA S\u00d3 CONTRA O GOVERNO BOLSONARO?\n\nAFINAL ERA PERSEGUI\u00c7\u00c3O CONTRA BOLSONARO OU NAO ERA ? \n\nPOR QUE ATE AGORA NAO VI NEM UMA A\u00c7\u00c3O DO STF CONTRA O CONDENADO QUE ELES SOLTARAM.", "id": "1623391245333676032"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:17.000Z", "text": "@AlbyGEM Entendo. Como as universidades tem autonomia isso \u00e9 quase impossivel para esses cargos. At\u00e9 a escolha dos reitores que \u00e9 atribui\u00e7\u00e3o exclusiva do governo federal foi muito dificil por envolvimento do judici\u00e1rio. Nem isen\u00e7\u00e3o de carteirinha de estudante o Pr conseguiu implementar.", "id": "1623391030480347151"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:04.000Z", "text": "Declara\u00e7\u00e3o Anual de Faturamento \u2013 DASN \u2013 Governo Federal\nServi\u00e7os Cont\u00e1beis em Geral: Certid\u00f5es, Consultoria Mei/Me, Declara\u00e7 2023 \u2013 Irpf Empresas, Consultoria, Assessoria, Brasileiros  Exterior/   https://t.co/hrDpgzaNbw\nhttps://t.co/QpZg2obuKi", "id": "1623390974352171019"},{"created_at": "2023-02-08T18:38:32.000Z", "text": "Deputado vai \u00e0 Justi\u00e7a contra ilegalidades no uso da marca do governo federal\nhttps://t.co/7QLmaOK6fp", "id": "1623390841577283605"},{"created_at": "2023-02-08T18:38:04.000Z", "text": "CONQUISTA\n\u00cdndice mede a qualidade da educa\u00e7\u00e3o superior no pa\u00eds e \u00e9 fator decisivo para inclus\u00e3o de institui\u00e7\u00f5es em pol\u00edticas p\u00fablicas do Governo Federal. #diariodeuberlandia #uberlandia #ufu\n\nhttps://t.co/GXkG4I9bbO", "id": "1623390724682031151"},{"created_at": "2023-02-08T18:37:49.000Z", "text": "@LecoSchiavini @SargentoFAHUR Jovem, o que esperar do nosso Brasil? Ou vc esqueceu que quem comando o governo federal na atualidade \u00e9 o maior ladr\u00e3o de todos os tempos.", "id": "1623390662602248194"},{"created_at": "2023-02-08T18:37:46.000Z", "text": "at\u00e9 o GOVERNO FEDERAL de LU\u00cdS IN\u00c1CIO LULA DA SILVA\u2026\n\n\u00e9 VASCO https://t.co/mErj63TfXm", "id": "1623390648270200847"},{"created_at": "2023-02-08T18:35:16.000Z", "text": "@Heberobruto Sabotar o governo \u00e9 dar lucro ao Brasil pagando t\u00edtulos do governo Federal com lucros? Ah esse BC malvado, porque n\u00e3o d\u00e1 esse dinheiro para o grupo do descondenado seu malvado? Ah, o melhor presidente do BC do mundo eh ruim para o PT porque eles n\u00e3o metem a m\u00e3o no cofre!", "id": "1623390019107823643"},{"created_at": "2023-02-08T18:35:14.000Z", "text": "\u2705 SAIU NA M\u00cdDIA A MINHA A\u00c7\u00c3O CONTRA O GOVERNO FEDERAL!\n \nExistem v\u00e1rias publica\u00e7\u00f5es nos canais institucionais das redes sociais que promovem o presidente e seu governo de forma personalista, denominando o Governo Federal como \u201cgoverno Lula\u201d em tom elogioso. https://t.co/cyVk2sj0am", "id": "1623390011302223879"},{"created_at": "2023-02-08T18:34:44.000Z", "text": "@hans_miku @camaradamachado Acho que a id\u00e9ia \u00e9 s\u00f3 garantir a independ\u00eancia do BC para futuros governos, ningu\u00e9m em s\u00e3 consci\u00eancia espera qualquer coisa do atual governo.\nUma foto do Amoeba Depressivo pra ilustrar a satisfa\u00e7\u00e3o dele com um BC dependente do governo federal. https://t.co/pgkUNJ2sDV", "id": "1623389884714033153"},{"created_at": "2023-02-08T18:34:38.000Z", "text": "Uma das nossas reuni\u00e3o foi no #Minist\u00e9rio da #Educa\u00e7\u00e3o, onde conversamos com o ministro @camilosantanaoficial, apresentamos os avan\u00e7os da educa\u00e7\u00e3o em Mato Grosso e discutimos sobre as novas parcerias com o governo federal, com foco na melhoria da qualidade da educa\u00e7\u00e3o. \ud83e\udd1d\ud83c\udffb https://t.co/N09wjEjev3", "id": "1623389860047233033"},{"created_at": "2023-02-08T18:34:35.000Z", "text": "@SERGIOR49076581 @luimbassahy O governo federal", "id": "1623389848945000455"},{"created_at": "2023-02-08T18:34:14.000Z", "text": "\"Governadores afirmam que governo federal ir\u00e1 compensar estados pelas perdas com redu\u00e7\u00e3o do ICMS em 2022\" \n\nS\u00f3 n\u00e3o se sabe \"exatamente\" como.\n\n#economia #ICMS \n\nhttps://t.co/losHPfQ64Q", "id": "1623389760747102208"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:47.000Z", "text": "Ap\u00f3s a atua\u00e7\u00e3o do Judici\u00e1rio na repress\u00e3o de amea\u00e7as online no per\u00edodo eleitoral, o governo federal j\u00e1 priorizou combate \u00e0 desinforma\u00e7\u00e3o. Confira as respostas do Brasil neste setor, na an\u00e1lise de @robmuggah e @macmargolis, no @el_pais. https://t.co/snQJoixScu", "id": "1623389645844127760"},{"created_at": "2023-02-08T18:29:32.000Z", "text": "@Miltonneves E quanto a interven\u00e7\u00e3o do governo federal, no governo do DF?", "id": "1623388575831060480"},{"created_at": "2023-02-08T18:24:42.000Z", "text": "Nos \u00faltimos meses, o Aeroporto Sant\u2019Ana passou por imensas transforma\u00e7\u00f5es. Com investimentos do Governo Federal, nossa gest\u00e3o trouxe bons resultados para a cidade   \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u2708\ufe0f\ud83d\udeec\n\nConfira os principais avan\u00e7os \u23e9", "id": "1623387360367894529"},{"created_at": "2023-02-08T18:23:33.000Z", "text": "@DoraKramer O Banco Central tem que ser independente e n\u00e3o oposi\u00e7\u00e3o ao governo federal. \n\nO mundo todo est\u00e1 errado. S\u00f3 o nosso BC est\u00e1 certo. https://t.co/d9QfPgX8zL", "id": "1623387070222704649"},{"created_at": "2023-02-08T18:23:25.000Z", "text": "Amigo de alguns dos ministros do novo Governo Federal, o governador Mauro Mendes (UNI\u00c3O) tem aproveitado o tr\u00e2nsito em Bras\u00edlia para intensificar a rela\u00e7\u00e3o de Mato Grosso com a Uni\u00e3o \u2013 uma reclama\u00e7\u00e3o constante dos governadores durante a gest\u00e3o do # # #\n\nhttps://t.co/mAE1vpsbDl", "id": "1623387037360332804"},{"created_at": "2023-02-08T18:23:09.000Z", "text": "@planalto O que significa o que era direto do Governo Federal ao cidad\u00e3o, passa agora por m\u00e3o de terceiro havendo a possibilidade de fraude desvio", "id": "1623386971627192321"},{"created_at": "2023-02-08T18:21:46.000Z", "text": "Deputado vai \u00e0 Justi\u00e7a contra ilegalidades no uso da marca do governo\u00a0federal https://t.co/sF6grY6wYE", "id": "1623386621373472770"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:08.000Z", "text": "O que significa a cor vermelha na identidade visual do governo federal? \u00c9 a assinatura do PT? https://t.co/LTJOV4ukNX", "id": "1623385958363045895"},{"created_at": "2023-02-08T18:18:01.000Z", "text": "@StephenKanitz O que eles querem loucamente \u00e9 se apropriar das receitas de forma centralizada e da\u00ed tratar como bem entenderem os entes da federa\u00e7\u00e3o, claro que de acordo com o posicionamento de aliado ou opositor ao governo federal. Bobinhos, eles n\u00e3o s\u00e3o!", "id": "1623385680440180738"},{"created_at": "2023-02-08T18:17:41.000Z", "text": "@AndreiaSadi @estudioi @GloboNews Oi Andreia. Te admiro porque voc\u00ea \u00e9 uma profissional que me parece s\u00e9ria e comprometida. Avisa o pessoal a\u00ed que a insist\u00eancia no assunto do BC t\u00e1 ficando chata. Parece que a GN t\u00e1 mais preocupada que o pr\u00f3prio BC ou o governo federal. Obrigado. Abra\u00e7o.", "id": "1623385593836101634"},{"created_at": "2023-02-08T18:16:57.000Z", "text": "@Simoned23771256 @sincera2023 Mas o ipva \u00e9 estadual! Qual foi a a\u00e7\u00e3o do governo federal que fez o ipva aumentar? Sabem me informar? Ipva \u00e9 um percentual calculado sobre o valor venal do ve\u00edculo! Se o valor aumentou o ipva aumenta!", "id": "1623385409240592384"},{"created_at": "2023-02-08T18:16:49.000Z", "text": "Na pr\u00f3xima semana, o governo federal come\u00e7ar\u00e1 a pagar o abono salarial do PIS/Pasep para os trabalhadores que exerceram atividade em 2021. Inclusive j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel realizar a consulta dos valores a quem ter\u00e1 direito.\n\nhttps://t.co/BT2xzCjEXE\n\n#trabalhadores #pispasep #clt", "id": "1623385375153573888"},{"created_at": "2023-02-08T18:16:40.000Z", "text": "@NiltoTatto @UOLNoticias Agora outra coisa que voc\u00ea deveria saber \u00e9 que a cada 1 real que enviamos para a Uni\u00e3o recebemos 0,25 centavo de volta. A Bahia a cada 1 real enviado recebe 1,25 reais de volta. Ent\u00e3o o RS \u00e9 um estado que paga muito mais imposto que recebe do governo federal. https://t.co/9mjJc07KzV", "id": "1623385337337729027"},{"created_at": "2023-02-08T18:15:42.000Z", "text": "2 - Durante os 4 anos de @jairbolsonaro o governo federal virou as costas para o povo do Acre! Com Lula o Acre volta ao mapa e ter\u00e1 investimentos, M\u00e1rcio sabe disso e j\u00e1 t\u00e1 tentando surfar nessa onda, puro oportunismo barato.", "id": "1623385095653433344"},{"created_at": "2023-02-08T18:13:58.000Z", "text": "@Goes3Goes @nikolas_dm Para seu conhecimento, DF tem, POR OBRIGA\u00c7\u00c3O, verificar, auditar, fiscalizar TUDO do governo federal. Santa ignor\u00e2ncia....", "id": "1623384659206852609"},{"created_at": "2023-02-08T18:13:26.000Z", "text": "@DarioPerfectus @HaddadDebochado Subiu porque tinha que subir. Porque o bozo jogou 400 bi no orcamento pra tentar se reeleger. Porque as expectativas estavam desancoradas. Porque o mundo todo tava subindo juros. E as condicoes NAO MUDARAM de la pra ca, enquanto o governo federal nao resolver o fiscal.", "id": "1623384526461214730"},{"created_at": "2023-02-08T18:13:13.000Z", "text": "At\u00e9 agora nem o presidente do BC, Roberto C. Neto, nem a grande m\u00eddia, que protege banqueiros, explicaram o motivo da taxa de juros a 13.5%, maior do mundo.\nEsse bolsonarista do BC precisa cair, urgentemente!\n\u00c9 urgente tamb\u00e9m que governo federal reveja essa \"independ\u00eancia\" do BC!", "id": "1623384472199503879"},{"created_at": "2023-02-08T18:12:29.000Z", "text": "Ao lado do nosso presidente @LulaOficial, na reuni\u00e3o de trabalho do Conselho Pol\u00edtico da Coaliz\u00e3o. \n\nGoverno Federal e @SenadoFederal firmes e unidos pelo Maranh\u00e3o e pelo Brasil! \ud83e\udd1d\n\nFoto: @ricardostuckert / PR https://t.co/LXBmq09keU", "id": "1623384287578841093"},{"created_at": "2023-02-08T18:12:26.000Z", "text": "Personalismo. https://t.co/5z5n48gm7g", "id": "1623384272844234766"},{"created_at": "2023-02-08T18:11:14.000Z", "text": "@ECurintha @AgdaOli96919401 @RubinhoNunes Ele \u00e9 oposi\u00e7\u00e3o ao Governo federal achei q era vereador e era pago pra fiscalizar isso aqui, sabe o q ele disse no dia q saiu essa reportagem? https://t.co/isaOK62pZI", "id": "1623383970984370186"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:26.000Z", "text": "@maritagraca @Georgealbuquerq Minha cara por favor nos diga honestamente o que voc\u00ea tem contra o governo federal atual?", "id": "1623383769066471424"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:10.000Z", "text": "Leia mais aqui: https://t.co/n3lrHHgOYz", "id": "1623383704759312399"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:10.000Z", "text": "O Governo Federal deu in\u00edcio \u00e0s a\u00e7\u00f5es de repreens\u00e3o ao crime e de retirada dos garimpeiros da terra ind\u00edgena Yanomami, em Roraima. https://t.co/sNC3kf8mzJ", "id": "1623383701634555912"},{"created_at": "2023-02-08T18:08:14.000Z", "text": "Plano do Governo Federal para escoamento da safra \u00e9 apresentado a representantes da cadeia\u00a0log\u00edstica https://t.co/2KH3yfPgmc", "id": "1623383214910763014"},{"created_at": "2023-02-08T18:06:56.000Z", "text": "@RIBELIZARIO @SargentoFAHUR Pede pro Lules, afinal ele \u00e9 o respons\u00e1vel pelo governo federal. Toda lei passa por ele e, \u00e9 votada. Lembrei ! \u00c9 s\u00f3 para tomar uma cervejinha a\u00ed n\u00e3o d\u00e1 em nada.", "id": "1623382888983982082"},{"created_at": "2023-02-08T18:05:15.000Z", "text": "\"Tenho certeza que vamos conquistar uma maioria ampla\", diz Lula sobre novo Congresso \nPresidente realizou nesta manh\u00e3 reuni\u00e3o com partidos pol\u00edticos que integram o Conselho Pol\u00edtico da Coaliz\u00e3o do governo federal\nhttps://t.co/GtGodnbWEG", "id": "1623382466026258432"},{"created_at": "2023-02-08T18:05:11.000Z", "text": "@GayerGus Por ora, o projeto \u00e9 interessante. Gostaria que o governo federal investisse tamb\u00e9m em pequenos que fazem jornalismo de verdade, como o @vozdacomunidade por exemplo.", "id": "1623382450301804546"},{"created_at": "2023-02-08T18:03:10.000Z", "text": "Ai que del\u00edcia governo federal faz assim https://t.co/Bgx8zVDtm3", "id": "1623381939741663232"},{"created_at": "2023-02-08T18:03:02.000Z", "text": "https://t.co/KAcy5a57vp", "id": "1623381905935671296"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:01.000Z", "text": "A proposta do governo federal de retornar com o programa MaisM\u00e9dicos causou ALERTA sobre os erros do passado.\u00c9 indispens\u00e1vel que o programa n\u00e3o se torne um instrumento pol\u00edtico novamente, apesar de reconhecer a necessidade de iniciativas que supram as car\u00eancias da sa\u00fade p\u00fablica https://t.co/KfRYSuy35D", "id": "1623381148758843392"},{"created_at": "2023-02-08T17:59:36.000Z", "text": "Ciro Gomes disse que se vencesse as elei\u00e7\u00f5es iria demitir o BC Campos Neto imediatamente, independente do BC ser independente. Ent\u00e3o Lula fa\u00e7a isso r\u00e1pido e conte por baixo com mais de 60 milh\u00f5es de brasileiros lhe apoiando para tornar o BC novamente ligado ao governo Federal MF. https://t.co/5nSqhTOint", "id": "1623381042911408128"},{"created_at": "2023-02-08T17:56:35.000Z", "text": "Lament\u00e1vel esse papel rid\u00edculo que o governo federal est\u00e1 fazendo https://t.co/PeNJQ5rdqI", "id": "1623380286292611075"},{"created_at": "2023-02-08T17:56:11.000Z", "text": "https://t.co/nKLtpcfy4C\n\nERNESTO CARRARA JR - GRANDE DEFENSOR DA QUIMICA FINA NO BRASIL!! PRIMO DE CHIQUITNHA MARAVILHA Atuou ainda em importantes \u00f3rg\u00e3os do Governo Federal, como a Secretaria do Conselho de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (Sedes) da Casa Civil da Presid\u00eancia.. https://t.co/t2w6uheCHz", "id": "1623380183553085441"},{"created_at": "2023-02-08T17:50:49.000Z", "text": "Sem aval para a realiza\u00e7\u00e3o do seu concurso, a Anvisa est\u00e1 preparando um novo pedido a ser apresentado ao Governo Federal.\n\nhttps://t.co/YCIPF8Dund", "id": "1623378832269910039"},{"created_at": "2023-02-08T17:50:17.000Z", "text": "@VascodaGama Algu\u00e9m tinha mesmo que levar o marxismo-leninismo pro Governo Federal.", "id": "1623378698685583362"},{"created_at": "2023-02-08T17:50:16.000Z", "text": "Os agentes tamb\u00e9m apreenderam duas armas e tr\u00eas barcos com cerca de 5 mil litros de combust\u00edvel. #GovernoFederal #Garimpo #TVCultura\nhttps://t.co/seeOdCUr0B", "id": "1623378695997034500"},{"created_at": "2023-02-08T17:50:12.000Z", "text": "Os agentes tamb\u00e9m apreenderam duas armas e tr\u00eas barcos com cerca de 5 mil litros de combust\u00edvel. #GovernoFederal #Garimpo #TVCultura\nhttps://t.co/ZvuY8x133a", "id": "1623378678351597568"},{"created_at": "2023-02-08T17:49:29.000Z", "text": "Diretoria do Vasco se reuniu com ministros do Governo Federal, nesta quarta-feira (07), em Bras\u00edlia https://t.co/yTbLb0SzP8", "id": "1623378497640009728"},{"created_at": "2023-02-08T17:48:26.000Z", "text": "ESSES PROBLEMAS INFELIZMENTE N\u00c3O S\u00c3O S\u00d3 NO RIO DE JANEIRO  , \u00c9  GERAL  , MAS  ESSE GOVERNO FEDERAL N\u00c3O TEM COMPET\u00caNCIA PARA RESOLVER  NADA !!!!#Balan\u00e7oGeralRJ", "id": "1623378232329310242"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:33.000Z", "text": "Diretoria do Vasco se reuniu com ministros do Governo Federal, nesta quarta-feira (07), em Bras\u00edlia https://t.co/Uih8XLEbth", "id": "1623377508497297408"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:02.000Z", "text": "@jairbolsonaro De novo iludindo a popula\u00e7\u00e3o, ex presidente. \nTirou direitos trabalhistas e incentivou a abertura de CNPJ. \nIsso explica o aumento de arrecada\u00e7\u00e3o de impostos pelo governo federal. Um bando de \"empres\u00e1rios\", que na verdade s\u00e3o informais, pagando impostos.", "id": "1623377378440318986"},{"created_at": "2023-02-08T17:44:47.000Z", "text": "@Roni_Max_Amorim Ele t\u00e1 exigindo q o governo federal ajude todos garimpeiros com um tal de bolsa garimpeiros.", "id": "1623377315848650752"},{"created_at": "2023-02-08T17:43:55.000Z", "text": "O governo federal est\u00e1 agindo, na quest\u00e3o do garimpo ilegal em terras brasileiras da etnia Ianomami, igualzinho a PM e as FFAA sempre agiram e ainda agem no Rio \"contra\" as favelas: muita bala, poucos direitos respeitados, a secular trucul\u00eancia dos donos do poder...", "id": "1623377098374058017"},{"created_at": "2023-02-08T17:43:03.000Z", "text": "O governador de RR @antoniodenarium Teve a pachorra de dizer em criar com o governo federal um servi\u00e7o de \"assist\u00eancia\"para garimpeiros.Os mesmos que contaminaram rios,traficou min\u00e9rios,matou diversos Yanomamis e transformaram mulheres e meninas em escravas sexuais..@alexandre https://t.co/t4a1jxVrno", "id": "1623376876939972625"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:59.000Z", "text": "O Vasco aproveitou a ida \u00e0 Bras\u00edlia para se reunir com ministros do Governo Federal. \n\nO clube se colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Governo para ajudar nas causas de Respeito, Igualdade e Inclus\u00e3o.\n\n(\ud83d\udcf8: Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/ZYPZ0x0Oim", "id": "1623376860582187026"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:31.000Z", "text": "Segundo o Min. Waldez G\u00f3es, o\u00a0objetivo do Governo Federal \u00e9 que, at\u00e9 2026, a maior parte poss\u00edvel da ferrovia esteja em funcionamento, como determinou o presidente da Rep\u00fablica, Luiz In\u00e1cio Lula da Silva.", "id": "1623376744236343296"},{"created_at": "2023-02-08T17:37:50.000Z", "text": "Governo Federal imp\u00f5e sigilo \u00e0s imagens de vandalismo do Planalto https://t.co/s0WGtaUOAZ via @hugojor3", "id": "1623375566224166933"},{"created_at": "2023-02-08T17:37:30.000Z", "text": "Vale lembrar que desde 2021, durante o governo Jair Bolsonaro (PL), o Banco Central foi declarado independente do governo federal. Mas ao que parece, a independ\u00eancia de Roberto Campos Neto em rela\u00e7\u00e3o a Bolsonaro - t\u00e3o elogiada pelo mercado financeiro - \u00e9 apenas fachada.", "id": "1623375481377591312"},{"created_at": "2023-02-08T17:37:22.000Z", "text": "Plano do Governo Federal para escoamento da safra \u00e9 apresentado a cadeia\u00a0log\u00edstica https://t.co/iRC52SkAxx", "id": "1623375448712556544"},{"created_at": "2023-02-08T17:35:14.000Z", "text": "Trecho da fala do deputado Wallber Virgolino em que ele mente na tribuna da ALPB sobre proposta do governo federal que nunca existiu. https://t.co/JzL78HWnKi", "id": "1623374913187811347"},{"created_at": "2023-02-08T17:33:16.000Z", "text": "O governo(federal, estadual e municipal) ainda vai matar um estudante de tanto de palha\u00e7ada q faz com ele viu, pq sinceramente, faz as coisas sem avisar, comunicam um dia antes q v\u00e3o lan\u00e7ar a nota, pedem documenta\u00e7\u00e3o em cima da hora pqp e vc q se lasque pra ir atr\u00e1s das coisa", "id": "1623374416699658251"},{"created_at": "2023-02-08T17:32:51.000Z", "text": "\"Tenho certeza que vamos conquistar uma maioria ampla\", diz Lula sobre novo Congresso\nPresidente realizou nesta manh\u00e3 reuni\u00e3o com partidos pol\u00edticos que integram o Conselho Pol\u00edtico da Coaliz\u00e3o do governo federal https://t.co/ZR71E7qcK1", "id": "1623374313771438095"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:44.000Z", "text": "@saranghae_psj @themattdias @eusouamom daqui uns dias v\u00e3o querer platar soja no nordeste e o governo federal vai ter q transformar o solo da caatinga em agricult\u00e1vel por monocultura. nem todo munto precisa desenvolver parque industrial pra q haja desenvolvimento econ\u00f4mico.", "id": "1623374032543354889"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:12.000Z", "text": "E o comentarista ai da banca dizer que Bolsonaro se cercou de gente mau preparada, Marcos do Val n\u00e3o era uma aliado do Governo Federal ! !", "id": "1623373395189501981"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:03.000Z", "text": "\"A estrutura que deveria manter os garimpeiros longe foi desmantelada\", afirma Paulo Jos\u00e9 Santilli, antrop\u00f3logo e professor da Unesp. O docente explica que o garimpo ilegal \u00e9 devastador em terras onde vivem popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas. #jornaldaunesp\nhttps://t.co/a5XMAHdVcp", "id": "1623373355440082965"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:06.000Z", "text": "@revistaoeste Pois \u00e9, o governo federal do ent\u00e3o pres Bolsonaro junto com Paulo Guedes, buscava trazer esses trabalhadores da informalidade para estes terem direitos com previdencia entre outros, agora o atual Gov quer que esses trabalhadores se lasquem. Vamos todes fazer o \"L\".", "id": "1623373115072909313"},{"created_at": "2023-02-08T17:27:36.000Z", "text": "\ud83d\udcf2 MEIO AMBIENTE | A evas\u00e3o dos garimpeiros foi motivada pela a\u00e7\u00e3o do governo federal de controle a\u00e9reo que restringiu voos\u00a0no\u00a0territ\u00f3rio.\n\nSaiba mais\u2935\nhttps://t.co/WpZ3e9fTbM\n\n#Noticia #RevistaCenarium #CenariumAmaz\u00f4nia #Crise #Yanomami #Roraima\u00a0#Garimpeiros", "id": "1623372989084405763"},{"created_at": "2023-02-08T17:27:03.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Eles nao precisam mais da audi\u00eancia,  t\u00eam o governo federal", "id": "1623372852584976398"},{"created_at": "2023-02-08T17:26:50.000Z", "text": "@Alexand59517985 Parab\u00e9ns Governador @tarcisiogdf , e o Governo Federal omisso", "id": "1623372798365147137"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:13.000Z", "text": "E o governo federal n\u00e3o vai se manifestar com ajuda a Turquia ? N\u00e3o tem tempo pra pensar nos outros s\u00f3 no umbigo dele , https://t.co/GSUgrJ71r4", "id": "1623372138538274831"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:08.000Z", "text": "@dimacgarcia Tem uma coisa q n\u00e3o faz sentido a\u00ed(sua postagem \u00e9 perfeita):como vai ter gente na rua para protestar se o Lex Luthor PROIBIU de o povo(s\u00f3 da direita,pq da esquerda est\u00e1 liberado)fazer manifesta\u00e7\u00f5es contra o governo federal,se isso pode caracterizar com atos antidemocr\u00e1ticos?", "id": "1623372119311585288"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:53.000Z", "text": "@ContaratoSenado N\u00e3o cabe ao governo federal a compet\u00eancia de algo t\u00e3o t\u00e9cnico. Quem iria gerir a economia monet\u00e1ria, Haddad?", "id": "1623372054845091842"},{"created_at": "2023-02-08T17:20:09.000Z", "text": "@Rony_Playmobil @RubinhoNunes quero afirmar,  \u00e9 vc s\u00f3 me d\u00e1 raz\u00e3o, q esse cara ganha um sal\u00e1rio gordo pra passar o dia todo falando mal do governo federal como se fosse um internauta qq, e vcs ainda vem elogiar o cara, mas ningu\u00e9m sabe exatamente o q ele faz ou se preocupa com a cidade, nem vcs q votam nele", "id": "1623371116147314695"},{"created_at": "2023-02-08T17:19:53.000Z", "text": "Governo Federal reabre Mesa de Negocia\u00e7\u00e3o; concursos em debate; veja lista!\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @concursos_publ. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#concursopublico #concurseiros\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/178u5My2ok", "id": "1623371048488996891"},{"created_at": "2023-02-08T17:19:34.000Z", "text": "@WilmarPetista @MarcioRomanha @angelicaut13 @AdnanvpPeixoto @Floramarela243 @FioravanteFern9 @Eberrondo @LadyCasannova @JoseAloiseBahia @Ana96738250 @AnnaS_Gdottir @RobsonJAraujo1 @Marcelusbraga7 @GrossoNadja @Flavia_1901 @Jacck13 @ValdiviaLiette @RogriaFranca1 @clarahailler @ricardoboas @JucirleiaMota @Mariade21501765 @valfachi @Luz1Betaniada @EstevamReboucas @tiorbe @banbannon @alvaroluizcunha @waniacbot @YaiaSobreira @parasamuel @desertodeamor @Pitzcozinho @IsabelFeijMach1 @BrunoTricolorSP @EstrelaMaria2 @DjoaoquarenT13 @borgescm @FabihzinhaL @MegGestaoDiels @Liz6macielgmai1 @DELEZIEL @Tweetando12 @Salaminucci @marineslazzaron @Bandeir08756356 @b_dianealves @PedroRosaArqui @KlingerEriceira @LulaOficial Cada 1% a mais de juros representam 33 bilh\u00f5es por ano de juros que o governo federal paga aos banqueiros, ou seja metade do gasto no bolsa fam\u00edlia. Votei LULA para ele comandar o pa\u00eds e impulsionar empregos e reerguer a economia. Campos Neto foi pego na Panam\u00e1 Papers MILH\u00d5ES L\u00e1", "id": "1623370969896128518"},{"created_at": "2023-02-08T17:18:41.000Z", "text": "Governo federal sinaliza que poder\u00e1 compensar estados pelas perdas com ICMS, afirmam governadores\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tw_trends_br. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#toptrends #trends #twitter...\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/liyafdTUru", "id": "1623370746956288020"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:27.000Z", "text": "@mom_magalhaes @diariopopularRS N\u00e3o entendi seu coment\u00e1rio? Sabe de quem foi o maior aumento j\u00e1 concedido pelo governo federal, da direita.", "id": "1623370436485517314"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:19.000Z", "text": "@TiagoCastelo32 @Rosely33LB @Liah_Nobrega22 @senadorhumberto 1 - Retirou os garimpeiros ilegais e est\u00e3o salvando vidas dos ind\u00edgenas.\n2- R$ 600 milh\u00f5es para redu\u00e7\u00e3o da fila de cirurgias, j\u00e1 come\u00e7ando no rio.\n3- Garantia da diversidade de g\u00eanero, ra\u00e7a e regi\u00e3o na composi\u00e7\u00e3o do primeiro e segundo escal\u00f5es do governo federal.", "id": "1623370402079641626"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:51.000Z", "text": "O diretor da Fenafisco, Celso Malhani, participou nesta ter\u00e7a-feira (7), de cerim\u00f4nia que marca a reabertura da Mesa Nacional de Negocia\u00e7\u00e3o Permanente do governo federal com os servidores p\u00fablicos em Bras\u00edlia.\n\nConfira: https://t.co/wjEJeHXFKv https://t.co/vKd3EHlzCW", "id": "1623369781922435084"},{"created_at": "2023-02-08T17:13:38.000Z", "text": "@themattdias Cabe ao governo federal a elabora\u00e7\u00e3o e o investimento num plano de desenvolvimento. Muito f\u00e1cil voc\u00eas criarem o problema \u00e9 empurrarem pra gente. Felizmente n\u00e3o \u00e9 o que est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o :)", "id": "1623369477717884928"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:50.000Z", "text": "A culpa \u00e9 sempre dos outros...\n\"Governo Federal aqui a incompet\u00eancia \u00e9 de TODES\", n\u00e3o \u00e9 @LulaOficial ??? https://t.co/ePRc6TUwie", "id": "1623369273115611152"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:46.000Z", "text": "Dirigente do Sintrajud e Fenajufe participa da reuni\u00e3o e defende que a discuss\u00e3o salarial tamb\u00e9m busque uma pol\u00edtica permanente que respeite data-base. #direitos\nhttps://t.co/K0ebHDOeS2", "id": "1623369257374425088"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:45.000Z", "text": "@TMuquici Tha\u00eds, por favor \u2026 pode \u201ctraduzir\u201d o q significa \u201ctem por finalidade estruturar, coordenar e articular as rela\u00e7\u00f5es do Governo federal com os diferentes segmentos da sociedade civil na aplica\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablica\u201d? \n\nTks \ud83c\udf3b https://t.co/tk8QMF0vRu", "id": "1623369251879850008"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:26.000Z", "text": "@LiberaisDem @RomersonCruz Tem uma pequena diferen\u00e7a: o BC realiza pol\u00edtica monet\u00e1ria, algo de responsabilidade do governo federal. Enquanto o judici\u00e1rio \u00e9 um poder totalmente separado e com atribui\u00e7\u00f5es diferentes; n\u00e3o governa, apenas julga processos.", "id": "1623368921444192273"},{"created_at": "2023-02-08T17:06:09.000Z", "text": "Satisfa\u00e7\u00e3o em encontrar meu amigo Gast\u00e3o, profissional que atuou no desenvolvimento do cadeia ICP Brasil e participou do Projeto https://t.co/I6Szry2i8O do governo Federal.\n\n@abeptic https://t.co/yWtVJJnSsk", "id": "1623367593854701583"},{"created_at": "2023-02-08T17:06:00.000Z", "text": "@EncrencoMesmo @kruke1 @mspbra Al\u00e9m do mais, o governo federal n\u00e3o tem nada a ver com o IPVA.", "id": "1623367555501985821"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:25.000Z", "text": "N\u00c3O conseguiram DISTORCER os Fatos para IMPUTAR qualquer RESPONSABILIDADE ao Governo Federal por meio de ESPETACULARIZA\u00c7\u00c3O bolsonarista, pois a POL\u00cdCIA FEDERAL e a PGR j\u00e1 est\u00e3o com as INVESTIGA\u00c7\u00d5ES ADIANTADAS arespeito dos ATOS GOLPISTAS CONTRA os Tr\u00eas Poderes da Rep\u00fablica. https://t.co/DHnqKZsxQn", "id": "1623367406734155776"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:24.000Z", "text": "[CONITEC] A\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o social no SUS devem ser fortalecidas ap\u00f3s cria\u00e7\u00e3o de Conselho pelo governo federal\n\nA expectativa \u00e9 de um compromisso mais estruturado e articulado de participa\u00e7\u00e3o social dentro do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS). https://t.co/0OFc5FGea1", "id": "1623367402191785993"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:36.000Z", "text": "Governo federal come\u00e7a tirar os garimpeiros das terras Yanomami. https://t.co/EQoV58DHfM https://t.co/IjnxU4VEPF", "id": "1623366949844443137"},{"created_at": "2023-02-08T17:01:59.000Z", "text": "@UOLNoticias Pode n\u00e3o ser ilegal, mas que \u00e9 imoral isso \u00e9!\nMais vem de cima n\u00e9,no governo federal tem ministra que usou \ud83d\udcb8 p\u00fablico em gr\u00e1fica que n\u00e3o existe, ministro que usou \ud83d\udcb8 p\u00fablico para asfaltar sua pr\u00f3pria fazenda,os governos estaduais se sentem a vontade pra agir da mesma forma!", "id": "1623366543756169222"},{"created_at": "2023-02-08T17:01:47.000Z", "text": "@kebrandonaslet1 @pagani_w @GugaNoblat Covid seu debiloide matou milh\u00f5es de pessoas em todo mundo. A contamina\u00e7\u00e3o pelo COVID \u00e9 inevit\u00e1vel, foi inevit\u00e1vel. O lockdown foi apenas pra curva n\u00e3o aumentar. V\u00e1rios estados roubaram dinheiro vindo do governo federal. Ent\u00e3o, n\u00e3o s\u00f3 Bolsonaro que teve \"culpa\".", "id": "1623366492157841410"},{"created_at": "2023-02-08T17:00:53.000Z", "text": "O governo federal estuda incluir lideran\u00e7as ind\u00edgenas Yanomami no servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o de defensores de direitos humanos. \u00a0 https://t.co/dwE3leY1O0", "id": "1623366265485283330"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:51.000Z", "text": "Banco central teria que ser controlado pelo governo federal, sendo independente s\u00f3 benef\u00edcia os ricos!", "id": "1623366006411231232"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:23.000Z", "text": "@PoliMartins_ Eu era uma dessas crian\u00e7as, todos falavam que eu n\u00e3o daria certo, hj sou alto concursado do governo federal", "id": "1623365890606567431"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:54.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Se a arma est\u00e1 cadastrado no ex\u00e9rcito, est\u00e1 ok e eles n\u00e3o passam as informa\u00e7\u00f5es de cadastro para o governo federal. Quando se cadastra na PF, eles tem todos os dados e podem ir at\u00e9 a sua casa confiscar as suas armas. \u00c9 isso que o governo\u201d quer fazer. Tomar a sua arma! NAO FA\u00c7AM!", "id": "1623365766773936139"},{"created_at": "2023-02-08T16:54:14.000Z", "text": "@emerson_bierma @Estadao S\u00e3o quest\u00f5es da pol\u00edcia . N\u00e3o do BC. Se estiver criticando o governo antigo pelas pol\u00edticas desastradas, concordo com voc\u00ea . Agora, para menor de taxas de juros o Governo Federal precisa fazer a parte dele. Qual o plano econ\u00f4mico ? Qual o plano educacional ? Elei\u00e7\u00f5es 2024 a\u00ed .", "id": "1623364594545709056"},{"created_at": "2023-02-08T16:52:41.000Z", "text": "Enquanto isso o governo federal dorme em ber\u00e7o explendido https://t.co/mEITXHdfl5", "id": "1623364205855313927"},{"created_at": "2023-02-08T16:52:30.000Z", "text": "Eu bebo mais de um dos mais de um amigo meu irm\u00e3o \u00e9 a mesma pra voc\u00ea ver se ela consegue fazer o pedido do governo federal para a minha vida \u00e9 feita por um tempo pra voc\u00ea ver se ela n\u00e3o vai dar pra voc\u00ea ver se ela n\u00e3o vai dar pra voc\u00ea ver se ela consegue fazer a entrevista do meu https://t.co/sAJbjR1b2I", "id": "1623364157918568448"},{"created_at": "2023-02-08T16:49:06.000Z", "text": "Eu acho engra\u00e7ado bolsominion vir encher o saco \u201cahhh apoiou o Lula e agora va ter cargo\u201d velho CLARO que vai ter cargo no governo federal quem APOIOU o Lula. Queriam que ele nomeasse gente que fez pol\u00edtica contra? Ja tem uns 3 e tudo para ter chances de voto no congresso.", "id": "1623363304100925442"},{"created_at": "2023-02-08T16:46:48.000Z", "text": "O Vasco aproveitou a ida \u00e0 Bras\u00edlia para se reunir com ministros do Governo Federal. \n\nO clube se colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Governo para ajudar nas causas de Respeito, Igualdade e Inclus\u00e3o.\n\n(\ud83d\udcf8: Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/QiXUltaoEc", "id": "1623362723609288704"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:25.000Z", "text": "@edugarciaa @NiltoTatto @UOLNoticias N\u00e3o entendi a l\u00f3gica desse comparativo de IDH do estado por Universidade Federal se o repasse das universidades \u00e9 feito pelo governo federal e n\u00e3o pelo estado regional.", "id": "1623362376488652814"},{"created_at": "2023-02-08T16:44:39.000Z", "text": "@LordeAddams @rrdioliveira @Br381_urgente @RenanFilho_ @gov_dnit @DNIToficial @mtransportes @govbr @LulaOficial @rodrigopacheco @carlosaviana Tem, uma vez que ele pode cobrar do governo federal", "id": "1623362180488867840"},{"created_at": "2023-02-08T16:44:14.000Z", "text": "@AnimalApp @te_comuniquei A fal\u00eancia de uma empresa privada n\u00e3o me afeta, o mau uso do dinheiro p\u00fablico pelo governo federal me afeta.\n\nQuanto menos estado melhor.", "id": "1623362078797864960"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:42.000Z", "text": "O legislativo de Momba\u00e7a, no sert\u00e3o central cearense, dever\u00e1 receber na sess\u00e3o de manh\u00e3 09/02. Projeto de reajuste dos professores\u2026A expectativa da classe \u00e9 que o aumento seja o mesmo do governo federal e retroativo.Mais informa\u00e7\u00f5es https://t.co/bl5qjF7NLT https://t.co/pedg56nCdN", "id": "1623361187478896704"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:40.000Z", "text": "@AdilioEng @Malloy83 @_gvto @carioca_lider E com apoio do governo federal,a prefeitura come\u00e7ou a demolir corti\u00e7os,fazendo as pessoas se mudarem para os morros,e neste mesmo per\u00edodo o Rio tinha v\u00e1rias doen\u00e7as que contaminava v\u00e1rias pessoas,o Rio era conhecido como o tumulo de estrangeiros.", "id": "1623361178566115333"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:32.000Z", "text": "Em Bras\u00edlia, a diretoria do Vasco teve reuni\u00f5es com ministros do Governo Federal.\n\nNo encontro, o CEO Luiz Mello, a diretora jur\u00eddica Gisele Cabrera e o diretor de comunica\u00e7\u00e3o Felippe Costa, refor\u00e7aram o papel social do clube em a\u00e7\u00f5es que defendem as igualdades.\n\n\ud83d\udcf8: Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/Qzl6Lz9uqK", "id": "1623360139313963010"},{"created_at": "2023-02-08T16:35:17.000Z", "text": "GOVERNO FEDERAL... https://t.co/N4MweMoFNz", "id": "1623359825005490180"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:41.000Z", "text": "Entidades representativas de jornalistas produziram um dossi\u00ea com detalhes da grave inseguran\u00e7a para cobertura jornal\u00edstica no Brasil. O documento ser\u00e1 entregue ao governo federal nesta quarta-feira (8).\n\nLeia: https://t.co/f5oCcsobnJ https://t.co/YW1VlEHo5x", "id": "1623359676023799808"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:00.000Z", "text": "@brom_elisa Seria uma fuga permitida pra que os garimpeiros apoiadores da esquerda pegasse o beco? O que o governo federal vai fazer para que os garimpeiros e sua fam\u00edlia n\u00e3o passem fome? Deveria arrumar empregos pra todos eles e n\u00e3o jogar ao leus!(sustent\u00e1vel)", "id": "1623359502488678400"},{"created_at": "2023-02-08T16:33:03.000Z", "text": "\u00c9 o IBAMA voltando a trabalhar depois que quadrilhas de milicianos tomaram a \u00e1rea ambiental do governo federal! https://t.co/3gcw20qrwR", "id": "1623359262683541504"},{"created_at": "2023-02-08T16:27:09.000Z", "text": "O nosso Banco Central \u00e9 independente. E quem precisa aprovar as medidas financeiras e monet\u00e1rias do Pa\u00eds \u00e9 o Banco Central, e se n\u00e3o aprovar nada feito. E o Governo Federal n\u00e3o pode tirar o Presidente de l\u00e1, pq tem 2 anos de mandato ainda e est\u00e1 blindado por 99 medidas. \ud83d\ude09 https://t.co/BNA3ztU8EJ", "id": "1623357776394067968"},{"created_at": "2023-02-08T16:26:30.000Z", "text": "Sr Deputado.O governo federal planeja conceder reposi\u00e7\u00e3o salarial para todos os servidores  CIVIS do Executivo.Querem excluir os integrantes das FFAA. N\u00e3o podemos deixar essa injusti\u00e7a acontecer. https://t.co/cdycpzE48s", "id": "1623357612635877378"},{"created_at": "2023-02-08T16:26:24.000Z", "text": "Prefeitura de Itaja\u00ed criou grupo de trabalho para solicitar agilidade ao governo federal no leil\u00e3o do Porto", "id": "1623357588615139335"},{"created_at": "2023-02-08T16:26:23.000Z", "text": "ND+: Prefeitura de Itaja\u00ed criou grupo de trabalho para solicitar agilidade ao governo federal https://t.co/E4CllyiKlY", "id": "1623357583871418380"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:45.000Z", "text": "@tencelzucco @RankPolitico Sr Deputado.O governo federal planeja conceder reposi\u00e7\u00e3o salarial para todos os servidores  CIVIS do Executivo.Querem excluir os integrantes das FFAA. N\u00e3o podemos deixar essa injusti\u00e7a acontecer.", "id": "1623356920642805760"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:27.000Z", "text": "@ZoiloMCMLIX A direita vai aos poucos controlando o poder de grandes empresas, congresso e judici\u00e1rio assim controla o governo federal, se for um governo de esquerda este ser\u00e1 derrubado atrav\u00e9s de um golpe legal. Se utilizando das brechas das leis.", "id": "1623356847678754817"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:02.000Z", "text": "Tr\u00e1gica a situa\u00e7\u00e3o do nosso governo federal: o descondenado e n\u00e3o absolvido continua a mentir para depois n\u00e3o cumprir e, somado \u00e0 corja esquerdista, tentam desacreditar Bolsonaro para torn\u00e1-lo ineleg\u00edvel...\nS\u00e3o comunistas, e corruptos!\nChega desses incompetentes no governo!", "id": "1623356488856096768"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:58.000Z", "text": "@coutinhopoiesis @brasildecoragem @SigaGazetaBR #BolsonaroOrgulhoDoBrasil https://t.co/XPaHl612z9", "id": "1623356220403814401"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:54.000Z", "text": "Agora j\u00e1 era, pessoal. Crise global. Os Estados Unidos da Am\u00e9rica deixar\u00e3o de existir e as empresas v\u00e3o deixar a terra da liberdade, haver\u00e1 desemprego e fuga de capital em massa. O Governo Federal norte-americano decidiu taxar os bilion\u00e1rios.", "id": "1623356203643334656"},{"created_at": "2023-02-08T16:19:56.000Z", "text": "Acompanharei o resto da palestra e conversarei com todos os membros da bancada do Amazonas para barrarmos essa iniciativa dentro do governo federal.", "id": "1623355962684833797"},{"created_at": "2023-02-08T16:19:28.000Z", "text": "@coutinhopoiesis @mfriasoficial @SigaGazetaBR A atual ministra da sa\u00fade tem muito que aprender com a equipe Bolsonaro. https://t.co/XPaHl612z9", "id": "1623355845856710656"},{"created_at": "2023-02-08T16:18:03.000Z", "text": "Sheila Cristina Tolentino Barbosa e Jo\u00e3o Cl\u00e1udio Pompeu, integrantes da carreira de EPPGG, s\u00e3o autores do 9\u00ba texto, publicado em dezembro de 2017, que descreve a trajet\u00f3ria recente da organiza\u00e7\u00e3o do governo federal brasileiro.", "id": "1623355486614482951"},{"created_at": "2023-02-08T16:17:51.000Z", "text": "@dandourado @marcellacento @santander_br essas \u00faltimas movimenta\u00e7\u00f5es q vc fez foram via PIX? no site do governo federal \u00e9 poss\u00edvel ver tds os PIX feitos, e contas abertas, desconfio que o acesso as infs possa acontecer por l\u00e1", "id": "1623355436035411968"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:33.000Z", "text": "Roberto Duarte apresenta medida para impedir governo federal de manipular metas de\u00a0infla\u00e7\u00e3o https://t.co/osLk5CSwxv", "id": "1623354607270526982"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:16.000Z", "text": "@marcellacento Me responde algo, essas transa\u00e7\u00f5es que voc\u00ea fez foram via PIX? Pq no site do governo federal \u00e9 poss\u00edvel ver todas as movimenta\u00e7\u00f5es feitas via PIX, bem como contas existentes em um CPF, al\u00e9m de outras coisas, e o site do gov \u00e9 p\u00e9ssimo em seguran\u00e7a", "id": "1623354537590284291"},{"created_at": "2023-02-08T16:13:45.000Z", "text": "Duarte apresenta medida para impedir governo federal de manipular metas de infla\u00e7\u00e3o - https://t.co/2HbVKl6pDy https://t.co/nuJi1oRPVV", "id": "1623354407692771333"},{"created_at": "2023-02-08T16:13:10.000Z", "text": "@ROSEMAR47933936 Deveria buscar mais informa\u00e7\u00f5es, a prefeitura e o governo  federal est\u00e1 montando  em Benfica a cidade da sa\u00fade, esse \u00e9  apenas um dos m\u00f3dulos inaugurado a inten\u00e7\u00e3o \u00e9  zera tudo.\n\nhttps://t.co/A4FYzTmOhZ", "id": "1623354258727763970"},{"created_at": "2023-02-08T16:12:51.000Z", "text": "O documento, que ser\u00e1 entregue ao governo federal nesta quarta-feira (8/02), traz uma s\u00e9rie de pedidos de medidas para mitigar a viol\u00eancia sofrida pelos profissionais de imprensa. Confira! \n\nAcesse para mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/x51YSh4EnY\n\n#viol\u00eanciacontrajornalistas #m\u00eddia https://t.co/QQGxfL3O6G", "id": "1623354180596277248"},{"created_at": "2023-02-08T16:12:48.000Z", "text": "@mariadorosario Muitos ga\u00fachos criticaram tanto o Nordeste, que agora passam pelo problema de estiagem.\nAgora ios ga\u00fachos v\u00e3o entender a necessidade de ajuda do Governo Federal nessas situa\u00e7\u00f5es extremas. Boa sorte!", "id": "1623354166922936327"},{"created_at": "2023-02-08T16:12:00.000Z", "text": "@SigaGazetaBR O governo federal nem olha pra isso, an\u00e3o diplom\u00e1tico", "id": "1623353967383089152"},{"created_at": "2023-02-08T16:11:01.000Z", "text": "Arma\u00e7\u00e3o foi por parte do pr\u00f3prio governo federal... https://t.co/TEySh3mjs3", "id": "1623353720145584131"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:53.000Z", "text": "Governo federal vai liberar a nota do Enem e destruir o carnaval de um monte de pessoas KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1623353682745077762"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:33.000Z", "text": "Governo federal come\u00e7a a rever privatiza\u00e7\u00e3o da \u201cestatal do chip do boi\u201d https://t.co/hxWctppPpC https://t.co/315Ajb0G78", "id": "1623353098864320514"},{"created_at": "2023-02-08T16:07:28.000Z", "text": "@Noticiasbizarra Veja o plano diretor da escola que vc tem direito a ter acesso, p saber qual o conte\u00fado q ser\u00e1 aplicado no ano letivo. Princ\u00edpios vem do governo federal. Se a professora n est\u00e1 cumprindo. Processo!", "id": "1623352826763026433"},{"created_at": "2023-02-08T16:05:55.000Z", "text": "@valter_lazaro @andretrig E n\u00e3o s\u00f3 do governo federal, mas dos governos estaduais.", "id": "1623352434935443465"},{"created_at": "2023-02-08T16:04:39.000Z", "text": "Se hoje amanhecemos lamentando perdas de duas vidas, uma delas de uma crian\u00e7a de 2 anos, por conta das fortes chuvas, tal fato ocorre em virtude do descaso ambiental e na preven\u00e7\u00e3o a trag\u00e9dias do governo federal durante a gest\u00e3o de Bolsonaro e Ricardo Salles.", "id": "1623352115736322048"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:16.000Z", "text": "@andretrig Duas perguntas:\n1 - como uma estrutura como essa poderia ter prosperado tanto nos \u00faltimos 4 anos, sem a coniv\u00eancia do \"governo\" federal e for\u00e7as armadas? e\n2 - o que teria acontecido se o Cbozo tivesse conseguido se reeleger?", "id": "1623351266486153216"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:11.000Z", "text": "@reporterenato O governo federal deveria tirar todos em avi\u00f5es e levar para interroga-los pra assim tentar ter a no\u00e7\u00e3o dos crimes cometidos e seus mandantes, al\u00e9m do garimpo ilegal.", "id": "1623351242712809472"},{"created_at": "2023-02-08T15:52:52.000Z", "text": "O governo federal fez duas maldades com Parnamirim: tirou o aeroporto de l\u00e1 e deixou a base a\u00e9rea.", "id": "1623349152301064192"},{"created_at": "2023-02-08T15:52:00.000Z", "text": "Profissionais pedem o cumprimento do reajuste salarial anunciado pelo Governo Federal #g1#g1tri\u00e2ngulo https://t.co/ERWl1f9p4f", "id": "1623348931139706880"},{"created_at": "2023-02-08T15:51:38.000Z", "text": "Governo federal intervir pode esquecer #Balanco GeralRJ", "id": "1623348841582936069"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:23.000Z", "text": "@KimKataguiri Fala a verdade deputado. O agroneg\u00f3cio n\u00e3o paga nem as taxas de exporta\u00e7\u00e3o. O governo federal \u00e9 quem banca esse absurdo. Mau caratismo deveria ser crime inafian\u00e7\u00e1vel para pol\u00edticos", "id": "1623348527135920129"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:01.000Z", "text": "#balancgeralrj Boa tarde Tino, grupo criminoso, tamb\u00e9m, tomou o governo federal.", "id": "1623348431325474821"},{"created_at": "2023-02-08T15:46:23.000Z", "text": "@RodrigoMenegat Sem zoa deveria ter uma for\u00e7a tarefa focada na integra\u00e7\u00e3o digital do governo federal, tanta coisa s\u00e9ria resolvida se fosse mais f\u00e1cil.", "id": "1623347519324291073"},{"created_at": "2023-02-08T15:45:44.000Z", "text": "Confesso que n\u00e3o sei, mas algu\u00e9m (ou algum \u00d3rg\u00e3o) tem que frear esse cabide de emprego que est\u00e1 se tornando o Governo Federal.\nA quem cabe? @SenadoFederal ?\n@camaradeputados ?\nPARTIDOS DE OPOSI\u00c7\u00c3O?\nAlgu\u00e9m fa\u00e7a alguma coisa, se ainda existe pol\u00edtico decente e honesto neste Pa\u00eds.", "id": "1623347354521722885"},{"created_at": "2023-02-08T15:45:10.000Z", "text": "@lazarorosa25 Enquanto matavam, estupravam, incendiavam, contaminavam o ambiente estava tudo certo! Agora eles que busquem sa\u00edda, \u00e1gua, comida ou morrem. \u00c9 o tal do livre arb\u00edtrio. Esquece eles! O governo federal j\u00e1 tem muito problema pra resolver do lixo do desgoverno anterior.", "id": "1623347214415282178"},{"created_at": "2023-02-08T15:44:50.000Z", "text": "Estamos sentindo na pele as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas com secas frequentes no nosso estado e o governo federal j\u00e1 prepara pol\u00edticas para enfrentarmos a quest\u00e3o emergencial e o problema estrutural. \nEm nosso governo, ningu\u00e9m ser\u00e1 deixado para traz.", "id": "1623347128402690054"},{"created_at": "2023-02-08T15:44:13.000Z", "text": "@Andersonserrav2 @flaviofoxmulder @nisia_trindade @LulaOficial @minsaude @JanjaLula @eduardopaes @claudiocastroRJ @danielsoranz Amigo, o RJ N\u00e3o@precisa de m\u00e9dicos Cubanos e nem S\u00e3o Paulo! Me responda: onde o governo Dilma alocou a maioria dos Cubanos? Segundo, p seu conhecimento  os hospitais federais s\u00e3o de responsabilidade  do governo Federal!", "id": "1623346973708324866"},{"created_at": "2023-02-08T15:41:51.000Z", "text": "Neto do Bob Field s\u00f3 podia dar nisso!\nQuem n\u00e3o cumpre seu papel de manter o valor do Real j\u00e1 por tr\u00eas anos seguidos \u00e9 o BC. Agora que o desgoverno Bol\u00e7al saiu de cena pela porta dos fundos o BC vem posar de mach\u00e3o dando pito no governo federal?!? https://t.co/jt78XuoyQG", "id": "1623346377609687043"},{"created_at": "2023-02-08T15:41:19.000Z", "text": "@reinaldoazevedo Neto do Bob Field s\u00f3 podia dar nisso!\nQuem n\u00e3o cumpre seu papel de manter o valor do Real j\u00e1 por tr\u00eas anos seguidos \u00e9 o BC. Agora que o desgoverno Bol\u00e7al saiu de cena pela porta dos fundos o BC vem posar de mach\u00e3o dando pito no governo federal?!?", "id": "1623346245870792705"},{"created_at": "2023-02-08T15:40:06.000Z", "text": "@FernandoHoliday Voc\u00ea \u00e9 um vereador federal, \u00e9? Porque eu n\u00e3o vejo voc\u00ea falar nada sobre a C\u00e2mara de S\u00e3o Paulo, mas sempre esta falando sobre o governo federal", "id": "1623345938512109570"},{"created_at": "2023-02-08T15:39:32.000Z", "text": "@o_antagonista As pessoas n\u00e3o conhecem o decreto nem aei sobre itcmd e ficam a\u00ed falando merda. N\u00e3o d\u00e1 pra abrir m\u00e3o de receita sem uma diminui\u00e7\u00e3o de despesa ou outra receita. Isso se chama lei de responsabilidade fiscal. N\u00e3o essa zona do governo federal atual.", "id": "1623345795452792834"},{"created_at": "2023-02-08T15:38:05.000Z", "text": "@fuadnoman Anel Rodovi\u00e1rio e Metr\u00f4. Governo Federal deve isso a MG.", "id": "1623345431584407558"},{"created_at": "2023-02-08T15:38:04.000Z", "text": "Po cara, como ningu\u00e9m fez uma PL que faz a transfer\u00eancia imediata de bens apreendidos em flagrante ilicitude sob determinados crimes como tr\u00e1fico ou explora\u00e7\u00e3o de \u00e1reas indevidas para o Governo Federal? \n\nFalar que esse helic\u00f3ptero n\u00e3o poderia ser usado para apoio \u00e9 putaria. https://t.co/smEC3pcn7l", "id": "1623345423866904577"},{"created_at": "2023-02-08T15:34:23.000Z", "text": "Governo Federal discute continuidade das obras da ferrovia Transnordestina https://t.co/Fz5wRoLYuq", "id": "1623344500511846400"},{"created_at": "2023-02-08T15:33:49.000Z", "text": "Rafael Fonteles pede que Governo Federal compense estados pelas perdas com ICMS https://t.co/ChZCtMpwZr", "id": "1623344358173863936"},{"created_at": "2023-02-08T15:33:20.000Z", "text": "@FernandoHoliday Vc est\u00e1 mentindo. O governo federal disponibilizou a for\u00e7a nacional pra auxiliar a PM. S\u00f3 que a secretaria de seguran\u00e7a do GDF que disse que a manifesta\u00e7\u00e3o seria pac\u00edfica, n\u00e3o foi. Nem o contingente da Pol\u00edcia militar foi usada adequadamente, por tem gente presa.", "id": "1623344232898371585"},{"created_at": "2023-02-08T15:32:47.000Z", "text": "@Savoia_01 @UOLNoticias N\u00e3o estou comparando nada. Eles que fizeram generaliza\u00e7\u00f5es absurdas e no final disseram que as pessoas do Nordeste precisam de um curso. Quem precisa de curso s\u00e3o eles para entender que Norte e Nordeste n\u00e3o receberam os mesmos investimentos do governo federal, por d\u00e9cadas, +", "id": "1623344094645821440"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:29.000Z", "text": "Agora, o Yago num jogo de basquete na Espanha\u2026 \u00c9 grave a onda incontrol\u00e1vel de racismo por l\u00e1. Por muitos dos casos p\u00fablicos serem contra brasileiros, entendo que o Governo Federal do Brasil, atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, deva notificar o Governo da Espanha. https://t.co/ys2zCyan7R", "id": "1623343264697925632"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:41.000Z", "text": "@infomoney #lulacondenado \nPLANO 4 ANOS DO GOVERNO FEDERAL ...\nANALFABETO SEM PLANEJAMENTO...", "id": "1623342563246604291"},{"created_at": "2023-02-08T15:24:07.000Z", "text": "@AlencarBraga13 @carolproner @Metropoles @folha @folha_ombudsman Avante companheiro.  Federalize a PCDF.  Tem de acabar a bagun\u00e7a na seguran\u00e7a p\u00fablica do DF. A PCDF PEDE SOCORRO AO GOVERNO FEDERAL.  OS POLICIAIS SAO CUMPRIDORES DA LEI, MAS EST\u00c3O HA 10 ANOS SEM REAJUSTE SALARIAL.", "id": "1623341915956445185"},{"created_at": "2023-02-08T15:23:11.000Z", "text": "Pelo amor de deus, deixem o banco central executar a pol\u00edtica monet\u00e1ria e fa\u00e7am seu papel. Simples!\n\nSe o governo federal n\u00e3o fazer sua parte pra organizar a casa com pol\u00edtica fiscal eficiente e transparente, n\u00e3o tem espa\u00e7o para juros menores no Brasil.", "id": "1623341679620104193"},{"created_at": "2023-02-08T15:23:10.000Z", "text": "A empresa, vinculada ao governo federal, tamb\u00e9m abriu investiga\u00e7\u00e3o sobre a conduta do funcion\u00e1rio. Ele foi afastado do cargo em 26 de janeiro.", "id": "1623341677820739585"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:40.000Z", "text": "@guimaraes13PT @MarinaSilva Avante companheiro.  Federalize a PCDF.  Tem de acabar a bagun\u00e7a na seguran\u00e7a p\u00fablica do DF. A PCDF PEDE SOCORRO AO GOVERNO FEDERAL.  OS POLICIAIS SAO CUMPRIDORES DA LEI, MAS EST\u00c3O HA 10 ANOS SEM REAJUSTE SALARIAL.", "id": "1623341552390098950"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:21.000Z", "text": "@paulopaim Avante companheiro.  Federalize a PCDF.  Tem de acabar a bagun\u00e7a na seguran\u00e7a p\u00fablica do DF. A PCDF PEDE SOCORRO AO GOVERNO FEDERAL.  OS POLICIAIS SAO CUMPRIDORES DA LEI, MAS EST\u00c3O HA 10 ANOS SEM REAJUSTE SALARIAL.", "id": "1623341470269816837"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:07.000Z", "text": "Banco Central TEM QUE ser vinculado ao Governo Federal, ser dependente do Governo e fazer tudo o q o Governo mandar.E TEM QUE baixar o juros j\u00e1  para 2% ao ano!\nO correto \u00e9 Lula exonerar Costa Neto e colocar um petista no lugar, s trocar toda a diretoria por petistas!", "id": "1623341410421284864"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:04.000Z", "text": "@luizmarinhopt Avante companheiro.  Federalize a PCDF.  Tem de acabar a bagun\u00e7a na seguran\u00e7a p\u00fablica do DF. A PCDF PEDE SOCORRO AO GOVERNO FEDERAL.  OS POLICIAIS SAO CUMPRIDORES DA LEI, MAS EST\u00c3O HA 10 ANOS SEM REAJUSTE SALARIAL.", "id": "1623341397322391552"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:21.000Z", "text": "@lucianorodrig11 O que \u00e9 pior, conviver com a complac\u00eancia ou com a rejei\u00e7\u00e3o dos altas patentes junto ao governo federal? Na verdade, tem alguma coisa esquisita no cen\u00e1rio das FFAA que n\u00e3o se encaixa.", "id": "1623341219286769664"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:53.000Z", "text": "No dia 16/02 \u00e0s 10 horas teremos uma nova reuni\u00e3o para ouvir a resposta do governo federal referente ao protocolo realizado pelo Fonasefe em rela\u00e7\u00e3o ao reajuste salarial emergencial. \n\nVamos nos mobilizar para pressionar o governo, recomposi\u00e7\u00e3o salarial \u00e9 nosso direito!!", "id": "1623340598500417536"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:10.000Z", "text": "@beatrizprey Por que voc\u00eas querem levar as declara\u00e7\u00f5es ao p\u00e9 da letra. T\u00e1 muito claro a alegoria. E mais, sendo a pol\u00edtica econ\u00f4mica responsabilidade do governo federal, \u00e9 muito necess\u00e1ria a discuss\u00e3o sobre a independ\u00eancia do BC.", "id": "1623340416232833025"},{"created_at": "2023-02-08T15:17:02.000Z", "text": "Os garimpeiros e queridas pedindo ajuda pro governo federal kkkk q morram", "id": "1623340132597129224"},{"created_at": "2023-02-08T15:13:53.000Z", "text": "Curioso o questionamento de @eduardopaes quanto \u00e0 escolha do governo federal em nomear Alexandre Telles, presidente do @sinmedrj , como diretor dos hospitais federais no Rio. Logo o prefeito que n\u00e3o tem di\u00e1logo com os sindicatos (t\u00e1tica inclusive adotada pela extrema direita).", "id": "1623339338640592896"},{"created_at": "2023-02-08T15:13:29.000Z", "text": "@CNNBrasil Convenhamos n\u00e3o est\u00e3o preocupados com a estiagem nem t\u00e3o pouco com o povo. Suas preocupa\u00e7\u00f5es \u00e9 de arruma um trocado. Com o governo federal. N\u00e3o temos maremoto nem terremoto por\u00e9m tempos uma praga. Pol\u00edticos partid\u00e1rios corruptos", "id": "1623339240745476097"},{"created_at": "2023-02-08T15:09:53.000Z", "text": "[\u2026] aqueles que n\u00e3o tem dinheiro para comprar um e se locomover pela cidade, dando poucos incentivos ao uso do transporte p\u00fablico, as culpadas disso? E ainda o Governo Federal, que tamb\u00e9m continuamente infantilizam politicamente os mais pobres via assistencialismo para [+]", "id": "1623338334561923073"},{"created_at": "2023-02-08T15:09:46.000Z", "text": "#Timbo, limpar para que? Para os moradores sujarem de novo? Vcs abordam o tema como se a prefeitura possui recursos abundantes para tudo. Por que n\u00e3o falam de como o governo federal deixou as prefeituras sem recurso? IPTU n\u00e3o supre todas as necessidades.", "id": "1623338302127349761"}]