[{"tweets_quantity": 499},{"created_at": "2023-02-09T01:51:45.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623499864800632835"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:53.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623499646336212993"},{"created_at": "2023-02-09T01:48:37.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623499075701161984"},{"created_at": "2023-02-09T01:46:38.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623498577375817729"},{"created_at": "2023-02-09T01:46:24.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623498516181004288"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:56.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623497395383242752"},{"created_at": "2023-02-09T01:33:54.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623495370482364418"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:44.000Z", "text": "@flaviogarag Depois que descobriram que tem uma prote\u00edna no ovo que pode salvar do covid, apareceu uma \"gripe aviaria\" no hemisf\u00e9rio norte e central, com certeza chegar\u00e1 aqui tb, sem contar granjas pegando fogo misteriosamente nos EUA.\ud83d\udc40", "id": "1623494072269766657"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:05.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623493656811343874"},{"created_at": "2023-02-09T01:26:09.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623493420231655424"},{"created_at": "2023-02-09T01:25:34.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623493276736126976"},{"created_at": "2023-02-09T01:22:04.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623492394531553280"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:37.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623491526486794241"},{"created_at": "2023-02-09T01:17:08.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623491153290199040"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:01.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623490871852400640"},{"created_at": "2023-02-09T01:13:40.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623490280396554242"},{"created_at": "2023-02-09T01:10:40.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623489524184514565"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:17.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623488423242891264"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:05.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623487866734014466"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:09.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623486879365578752"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:17.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623486660875898884"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:40.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623486003754270720"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:30.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623485958770331650"},{"created_at": "2023-02-09T00:54:43.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623485512513191936"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:42.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623484249385885696"},{"created_at": "2023-02-09T00:46:15.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623483378866454530"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:39.000Z", "text": "RT @SigaGazetaBR: \u2018Risco da gripe avi\u00e1ria H5N1 atingir humanos permanece baixo, mas devemos nos preparar\u2019, alerta OMS \n\nhttps://t.co/pK56E4\u2026", "id": "1623482976188129280"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:48.000Z", "text": "RT @miguesevillano: Estuve otra semana suspendido por Twitter, en esa semana Cuba pierde en la serie del Caribe, un juicio andando por mala\u2026", "id": "1623482764354887682"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:58.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623482049691541504"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:52.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623481524032077830"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:28.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623481171639250946"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:44.000Z", "text": "mano fiz a merda de ir procurar e ler sobre esse desgra\u00e7a de gripe avi\u00e1ria", "id": "1623480987198816256"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:24.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623480396716429312"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:02.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623480308199747585"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:00.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623479540981850112"},{"created_at": "2023-02-09T00:27:26.000Z", "text": "RT @SigaGazetaBR: \u2018Risco da gripe avi\u00e1ria H5N1 atingir humanos permanece baixo, mas devemos nos preparar\u2019, alerta OMS \n\nhttps://t.co/pK56E4\u2026", "id": "1623478643803529216"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:06.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623478056965795840"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:03.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623477795614560258"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:02.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623477032985165826"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:48.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623476974155882496"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:07.000Z", "text": "@flaviogarag Chapeu de aluminio: Gripe aviaria vindo, vai bater forte", "id": "1623476552070569985"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:52.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623476236386283521"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:42.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623476194636169216"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:33.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria est\u00e1 se espalhando r\u00e1pido entre os animais. Acho que \u00e9 um ponto de aten\u00e7\u00e3o que pode nos pegar desprevenidos.", "id": "1623475652929236994"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:32.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623475650370699264"},{"created_at": "2023-02-09T00:13:51.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623475225198223361"},{"created_at": "2023-02-09T00:13:10.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623475056184532994"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:38.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623474921807482880"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:05.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623474278824833024"},{"created_at": "2023-02-09T00:08:51.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623473968077238274"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:49.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623472702282506240"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:01.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623472248894984194"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:33.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623472133346058241"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:27.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623471854261309442"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:11.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623471786238136320"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:46.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623471681342783489"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:51.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623470948690132993"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:26.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623470591171764226"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:18.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623470560473759745"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:15.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623470294827429889"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:29.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623470102174744577"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:23.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623470076778143744"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:02.000Z", "text": "RT @reporterenato: N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pel\u2026", "id": "1623469989087903747"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:27.000Z", "text": "N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pela gripe avi\u00e1ria na regi\u00e3o. OMS diz que chance de que v\u00edrus infecte humanos \u00e9 baixa, mas pede que pa\u00edses se preparem.", "id": "1623469590213718016"},{"created_at": "2023-02-08T23:50:16.000Z", "text": "Indea refor\u00e7a vigil\u00e2ncia na fronteira ap\u00f3s registros de gripe avi\u00e1ria na\u00a0Bol\u00edvia https://t.co/3HL9PEhZr0", "id": "1623469291830972417"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:25.000Z", "text": "RT @UOL: OMS: risco de gripe avi\u00e1ria em humanos segue baixo, mas \u00e9 preciso monitorar https://t.co/jCQqdfP4Ff", "id": "1623455490436104192"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:51.000Z", "text": "Ap\u00f3s registros de gripe avi\u00e1ria na Bol\u00edvia, Indea refor\u00e7a vigil\u00e2ncia na fronteira :: Agua Boa News https://t.co/IjcuxkCr3u via @http://www.twitter.com/aguaboanews", "id": "1623434207274967043"},{"created_at": "2023-02-08T21:15:33.000Z", "text": "mais uma semana sem saber se \u00e9 gripe, rinite atacada, h1n1, gripe avi\u00e1ria, nova cepa da covid... ajuda deeeooos", "id": "1623430356920594435"},{"created_at": "2023-02-08T20:56:08.000Z", "text": "RT @Globo_Rural: O fato do Brasil nunca ter registrado casos de gripe avi\u00e1ria eleva a demanda, afirma executivo\nhttps://t.co/sf04HrSfbV", "id": "1623425468148899840"},{"created_at": "2023-02-08T20:48:50.000Z", "text": "OMS: risco de gripe avi\u00e1ria em humanos segue baixo, mas \u00e9 preciso monitorar https://t.co/jCQqdfP4Ff", "id": "1623423632281042945"},{"created_at": "2023-02-08T20:41:22.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Sua Prima COVID deu uma pausa pro carnaval e para as elei\u00e7\u00f5es e agora no atual desgoverno,ent\u00e3o  Avisa essa Gripe avi\u00e1ria H5N1 pra chega depois do carnaval, da\u00ed t\u00e1 tudo certo liberado.", "id": "1623421755569188876"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:25.000Z", "text": "Indea refor\u00e7a vigil\u00e2ncia na fronteira ap\u00f3s registros de gripe avi\u00e1ria na Bol\u00edvia\nhttps://t.co/BIHm8Q75ab https://t.co/8mdMDYMTTC", "id": "1623421514786783232"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:35.000Z", "text": "https://t.co/BhxFkHVIXy", "id": "1623420045756882949"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:13.000Z", "text": "RT @Globo_Rural: O fato do Brasil nunca ter registrado casos de gripe avi\u00e1ria eleva a demanda, afirma executivo\nhttps://t.co/sf04HrSfbV", "id": "1623417435985526784"},{"created_at": "2023-02-08T20:21:35.000Z", "text": "O fato do Brasil nunca ter registrado casos de gripe avi\u00e1ria eleva a demanda, afirma executivo\nhttps://t.co/sf04HrSfbV", "id": "1623416775034511361"},{"created_at": "2023-02-08T19:34:03.000Z", "text": "A gripe avi\u00e1ria \u00e9 transmitida por v\u00edrus e est\u00e1 presente nos pa\u00edses da \u00c1sia, Europa, Am\u00e9rica do Norte e, por \u00faltimo, a Am\u00e9rica do Sul.\n\nClick no link a seguir e leia mais: https://t.co/pcAS1IztRf\n\n#nossarepublica", "id": "1623404812824981508"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:23.000Z", "text": "RT @schrarstzhaupt: Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar\u2026", "id": "1623400620605538304"},{"created_at": "2023-02-08T19:14:29.000Z", "text": "RT @schrarstzhaupt: Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar\u2026", "id": "1623399886900060160"},{"created_at": "2023-02-08T18:45:52.000Z", "text": "Situa\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria no Peru chama a aten\u00e7\u00e3o da OMS https://t.co/oP8iS7mIKC", "id": "1623392689302511619"},{"created_at": "2023-02-08T18:44:11.000Z", "text": "\u2018Risco da gripe avi\u00e1ria H5N1 atingir humanos permanece baixo, mas devemos nos preparar\u2019, alerta OMS.\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 https://t.co/zrGD8TRQ3n", "id": "1623392262259449857"},{"created_at": "2023-02-08T18:35:23.000Z", "text": "RT @SigaGazetaBR: \u2018Risco da gripe avi\u00e1ria H5N1 atingir humanos permanece baixo, mas devemos nos preparar\u2019, alerta OMS \n\nhttps://t.co/pK56E4\u2026", "id": "1623390051005505553"},{"created_at": "2023-02-08T18:34:10.000Z", "text": "Dissemina\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria em visons preocupa cientistas https://t.co/Mw7yl4qJmL", "id": "1623389744171298817"},{"created_at": "2023-02-08T18:28:35.000Z", "text": "RT @SigaGazetaBR: \u2018Risco da gripe avi\u00e1ria H5N1 atingir humanos permanece baixo, mas devemos nos preparar\u2019, alerta OMS \n\nhttps://t.co/pK56E4\u2026", "id": "1623388335979827200"},{"created_at": "2023-02-08T18:28:31.000Z", "text": "RT @mellziland: Existe o risco de vermos mais uma epidemia emergir na pr\u00f3xima d\u00e9cada, com v\u00e1rios alertas para o v\u00edrus influenza. \n\nUm ex. \u00e9\u2026", "id": "1623388321949818882"},{"created_at": "2023-02-08T18:11:57.000Z", "text": "\u2018Risco da gripe avi\u00e1ria H5N1 atingir humanos permanece baixo, mas devemos nos preparar\u2019, alerta OMS \n\nhttps://t.co/pK56E4m6R5", "id": "1623384152740339712"},{"created_at": "2023-02-08T17:18:25.000Z", "text": "A gripe avi\u00e1ria segue avan\u00e7ando mundo a fora. Mais dois pa\u00edses registraram a presen\u00e7a do v\u00edrus.\n\nNo Nepal, 2.909 galinhas morreram por causa do v\u00edrus. Outras 7.500 aves tiveram de ser abatidas. Na Eslov\u00e1quia, cerca de 1.500 aves morreram infectadas.\n\n#Nepal #Virus #Eslovaquia", "id": "1623370680363323398"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:37.000Z", "text": "RT @schrarstzhaupt: Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar\u2026", "id": "1623370479024148489"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:31.000Z", "text": "RT @schrarstzhaupt: Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar\u2026", "id": "1623369699760250880"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:09.000Z", "text": "RT @canalrural: Mais dois pa\u00edses relatam surtos de gripe avi\u00e1ria https://t.co/3jbg1ohibt", "id": "1623368600001122318"},{"created_at": "2023-02-08T16:57:24.000Z", "text": "RT @canalrural: Mais dois pa\u00edses relatam surtos de gripe avi\u00e1ria https://t.co/3jbg1ohibt", "id": "1623365391408893975"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:01.000Z", "text": "Mais dois pa\u00edses relatam surtos de gripe avi\u00e1ria https://t.co/3jbg1ohibt", "id": "1623364792365752320"},{"created_at": "2023-02-08T16:38:01.000Z", "text": "RT @miguesevillano: Estuve otra semana suspendido por Twitter, en esa semana Cuba pierde en la serie del Caribe, un juicio andando por mala\u2026", "id": "1623360514352103424"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:12.000Z", "text": "RT @mellziland: Existe o risco de vermos mais uma epidemia emergir na pr\u00f3xima d\u00e9cada, com v\u00e1rios alertas para o v\u00edrus influenza. \n\nUm ex. \u00e9\u2026", "id": "1623340930013986819"},{"created_at": "2023-02-08T15:13:27.000Z", "text": "RT @schrarstzhaupt: Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar\u2026", "id": "1623339230825963522"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:22.000Z", "text": "RT @schrarstzhaupt: Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar\u2026", "id": "1623334680446525442"},{"created_at": "2023-02-08T14:43:32.000Z", "text": "RT @fsandrasilvia: @PatriotaWil Ovo tem a prote\u00edna S que inibe os efeito do experimento, da\u00ed est\u00e3o sacrificando aves devido \" gripe aviaria\"", "id": "1623331702641655808"},{"created_at": "2023-02-08T14:41:43.000Z", "text": "Estuve otra semana suspendido por Twitter, en esa semana Cuba pierde en la serie del Caribe, un juicio andando por mala paga, matan una muchacha a machetazos en estaci\u00f3n de polic\u00eda y se declara la gripe aviar\u00eda pero Cuba Avanza y eso nos duele. Cual ser\u00e1 el pr\u00f3ximo \u201cavance\u201d?", "id": "1623331243436777472"},{"created_at": "2023-02-08T14:34:32.000Z", "text": "RT @schrarstzhaupt: Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar\u2026", "id": "1623329437612937217"},{"created_at": "2023-02-08T14:31:49.000Z", "text": "RT @danuzioneto: \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83e\udda0\u2757\ufe0f \u2014 As autoridades de Cuba relatam o primeiro surto de gripe avi\u00e1ria, encontrado em aves em um zool\u00f3gico em Havana", "id": "1623328755404926982"},{"created_at": "2023-02-08T14:01:56.000Z", "text": "RT @schrarstzhaupt: Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar\u2026", "id": "1623321231788220418"},{"created_at": "2023-02-08T13:57:55.000Z", "text": "RT @schrarstzhaupt: Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar\u2026", "id": "1623320221623672832"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:41.000Z", "text": "@tvglobo Gente !Uai ....Neh gripe avi\u00e1ria n\u00e3o? Melhoras \ud83d\ude4c", "id": "1623316388164124672"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:09.000Z", "text": "RT @mellziland: Existe o risco de vermos mais uma epidemia emergir na pr\u00f3xima d\u00e9cada, com v\u00e1rios alertas para o v\u00edrus influenza. \n\nUm ex. \u00e9\u2026", "id": "1623316256190349318"},{"created_at": "2023-02-08T13:41:42.000Z", "text": "RT @schrarstzhaupt: Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar\u2026", "id": "1623316142826610690"},{"created_at": "2023-02-08T13:39:55.000Z", "text": "Louro testou positivo, mas ser\u00e1 covid ou gripe aviaria?", "id": "1623315692685606913"},{"created_at": "2023-02-08T13:35:08.000Z", "text": "RT @mellziland: Existe o risco de vermos mais uma epidemia emergir na pr\u00f3xima d\u00e9cada, com v\u00e1rios alertas para o v\u00edrus influenza. \n\nUm ex. \u00e9\u2026", "id": "1623314489021022212"},{"created_at": "2023-02-08T13:34:53.000Z", "text": "RT @schrarstzhaupt: Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar\u2026", "id": "1623314426706231298"},{"created_at": "2023-02-08T13:34:24.000Z", "text": "RT @mellziland: Existe o risco de vermos mais uma epidemia emergir na pr\u00f3xima d\u00e9cada, com v\u00e1rios alertas para o v\u00edrus influenza. \n\nUm ex. \u00e9\u2026", "id": "1623314302227689473"},{"created_at": "2023-02-08T13:33:24.000Z", "text": "RT @mellziland: Existe o risco de vermos mais uma epidemia emergir na pr\u00f3xima d\u00e9cada, com v\u00e1rios alertas para o v\u00edrus influenza. \n\nUm ex. \u00e9\u2026", "id": "1623314053908074500"},{"created_at": "2023-02-08T13:32:40.000Z", "text": "RT @schrarstzhaupt: Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar\u2026", "id": "1623313867995549696"},{"created_at": "2023-02-08T13:30:19.000Z", "text": "RT @mellziland: Existe o risco de vermos mais uma epidemia emergir na pr\u00f3xima d\u00e9cada, com v\u00e1rios alertas para o v\u00edrus influenza. \n\nUm ex. \u00e9\u2026", "id": "1623313275684368385"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:08.000Z", "text": "RT @mellziland: Existe o risco de vermos mais uma epidemia emergir na pr\u00f3xima d\u00e9cada, com v\u00e1rios alertas para o v\u00edrus influenza. \n\nUm ex. \u00e9\u2026", "id": "1623312977116950528"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:07.000Z", "text": "RT @schrarstzhaupt: Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar\u2026", "id": "1623312975250481153"},{"created_at": "2023-02-08T13:28:40.000Z", "text": "RT @mellziland: Existe o risco de vermos mais uma epidemia emergir na pr\u00f3xima d\u00e9cada, com v\u00e1rios alertas para o v\u00edrus influenza. \n\nUm ex. \u00e9\u2026", "id": "1623312860838342656"},{"created_at": "2023-02-08T13:28:15.000Z", "text": "RT @mellziland: Existe o risco de vermos mais uma epidemia emergir na pr\u00f3xima d\u00e9cada, com v\u00e1rios alertas para o v\u00edrus influenza. \n\nUm ex. \u00e9\u2026", "id": "1623312757100625920"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:57.000Z", "text": "RT @mellziland: Existe o risco de vermos mais uma epidemia emergir na pr\u00f3xima d\u00e9cada, com v\u00e1rios alertas para o v\u00edrus influenza. \n\nUm ex. \u00e9\u2026", "id": "1623312682781663235"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:54.000Z", "text": "RT @schrarstzhaupt: Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar\u2026", "id": "1623312667774533635"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:34.000Z", "text": "RT @schrarstzhaupt: Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar\u2026", "id": "1623312586430201856"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:02.000Z", "text": "RT @schrarstzhaupt: Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar\u2026", "id": "1623312449867743233"},{"created_at": "2023-02-08T13:26:00.000Z", "text": "RT @schrarstzhaupt: Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar\u2026", "id": "1623312192199184384"},{"created_at": "2023-02-08T13:25:40.000Z", "text": "RT @schrarstzhaupt: Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar\u2026", "id": "1623312108401164289"},{"created_at": "2023-02-08T13:25:02.000Z", "text": "Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar.\n\nV\u00edrus rolando solto -&gt; aumento da probabilidade de muta\u00e7\u00e3o -&gt; aumento do risco do v\u00edrus \u201caprender\u201d a infectar outras esp\u00e9cies. https://t.co/6FMlMHclZZ", "id": "1623311947507634177"},{"created_at": "2023-02-08T13:20:31.000Z", "text": "Dissemina\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria em visons preocupa cientistas https://t.co/8Ai31PZyCa", "id": "1623310811522338816"},{"created_at": "2023-02-08T11:56:15.000Z", "text": "RT @danuzioneto: \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83e\udda0\u2757\ufe0f \u2014 As autoridades de Cuba relatam o primeiro surto de gripe avi\u00e1ria, encontrado em aves em um zool\u00f3gico em Havana", "id": "1623289602269188096"},{"created_at": "2023-02-08T10:37:43.000Z", "text": "RT @fsandrasilvia: @PatriotaWil Ovo tem a prote\u00edna S que inibe os efeito do experimento, da\u00ed est\u00e3o sacrificando aves devido \" gripe aviaria\"", "id": "1623269840004829185"},{"created_at": "2023-02-08T09:42:41.000Z", "text": "RT @danuzioneto: \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83e\udda0\u2757\ufe0f \u2014 As autoridades de Cuba relatam o primeiro surto de gripe avi\u00e1ria, encontrado em aves em um zool\u00f3gico em Havana", "id": "1623255989821505537"},{"created_at": "2023-02-08T09:18:30.000Z", "text": "RT @danuzioneto: \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83e\udda0\u2757\ufe0f \u2014 As autoridades de Cuba relatam o primeiro surto de gripe avi\u00e1ria, encontrado em aves em um zool\u00f3gico em Havana", "id": "1623249904339456002"},{"created_at": "2023-02-08T09:14:21.000Z", "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83e\udda0\u2757\ufe0f \u2014 As autoridades de Cuba relatam o primeiro surto de gripe avi\u00e1ria, encontrado em aves em um zool\u00f3gico em Havana", "id": "1623248862218534912"},{"created_at": "2023-02-08T05:59:13.000Z", "text": "RT @_evso: pode botar 'gripe avi\u00e1ria' no mudo se nao quiser saber, pq vamos ouvir bastante. o q t\u00e1 acontecendo com a epidemia de gripe avi\u00e1\u2026", "id": "1623199754275418112"},{"created_at": "2023-02-08T04:27:19.000Z", "text": "RT @_evso: pode botar 'gripe avi\u00e1ria' no mudo se nao quiser saber, pq vamos ouvir bastante. o q t\u00e1 acontecendo com a epidemia de gripe avi\u00e1\u2026", "id": "1623176627315216384"},{"created_at": "2023-02-08T03:03:15.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria est\u00e1 se espalhando r\u00e1pido. O q aprendemos na pandemia de Coronav\u00edrus talvez nos salve de uma nova e mais mortal doen\u00e7a.", "id": "1623155471094886402"},{"created_at": "2023-02-08T03:02:29.000Z", "text": "RT @_evso: pode botar 'gripe avi\u00e1ria' no mudo se nao quiser saber, pq vamos ouvir bastante. o q t\u00e1 acontecendo com a epidemia de gripe avi\u00e1\u2026", "id": "1623155276311298048"},{"created_at": "2023-02-08T03:02:16.000Z", "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente do Peru relatou a morte de 55.000 aves, incluindo pelicanos e pinguins, da gripe avi\u00e1ria H5N1. Ontem foi confirmada a morte de um le\u00e3o do zool\u00f3gico. Tamb\u00e9m foi confirmado 585 le\u00f5es marinhos morreram de gripe avi\u00e1ria H5N1. J\u00e1 j\u00e1 chega no Brasil. https://t.co/eqxtIqz9if", "id": "1623155223924510723"},{"created_at": "2023-02-08T02:26:07.000Z", "text": "RT @fsandrasilvia: @PatriotaWil Ovo tem a prote\u00edna S que inibe os efeito do experimento, da\u00ed est\u00e3o sacrificando aves devido \" gripe aviaria\"", "id": "1623146126441316353"},{"created_at": "2023-02-08T01:21:17.000Z", "text": "RT @_evso: A epidemia de 'gripe avi\u00e1ria' tem causado milh\u00f5es de mortes de aves h\u00e1 alguns meses. Um golfinho e um boto encontrados mortos es\u2026", "id": "1623129808203927552"},{"created_at": "2023-02-08T00:10:27.000Z", "text": "RT @fsandrasilvia: @PatriotaWil Ovo tem a prote\u00edna S que inibe os efeito do experimento, da\u00ed est\u00e3o sacrificando aves devido \" gripe aviaria\"", "id": "1623111981497520128"},{"created_at": "2023-02-08T00:06:49.000Z", "text": "RT @fsandrasilvia: @PatriotaWil Ovo tem a prote\u00edna S que inibe os efeito do experimento, da\u00ed est\u00e3o sacrificando aves devido \" gripe aviaria\"", "id": "1623111068649238529"},{"created_at": "2023-02-08T00:05:36.000Z", "text": "Dissemina\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria em visons preocupa cientistas https://t.co/j2fJCeiodi", "id": "1623110764503375872"},{"created_at": "2023-02-07T23:04:55.000Z", "text": "RT @_evso: OPAS emite alerta sobre surtos de gripe avi\u00e1ria em aves em dez pa\u00edses nas Am\u00e9ricas. \n\nA institui\u00e7\u00e3o teria dito \"OPA!\" (perd\u00e3o) h\u2026", "id": "1623095491431890944"},{"created_at": "2023-02-07T23:00:02.000Z", "text": "OPAS emite alerta sobre surtos de gripe avi\u00e1ria em aves em dez pa\u00edses nas Am\u00e9ricas. \n\nA institui\u00e7\u00e3o teria dito \"OPA!\" (perd\u00e3o) https://t.co/B2M45xp2rE", "id": "1623094264052740099"},{"created_at": "2023-02-07T22:39:55.000Z", "text": "qto tempo depois de silenciar algo, ele para de aparecer, ser\u00e1?\nex.: silenciar \"gripe avi\u00e1ria\" mas ainda continuam aparecendo tweets chatos disso\nvamos aguardar ent\u00e3o", "id": "1623089201267761152"},{"created_at": "2023-02-07T22:30:00.000Z", "text": "GRIPE AVI\u00c1RIA: \u201cEstamos tomando provid\u00eancias que s\u00e3o cab\u00edveis a n\u00f3s\u201d, diz Norberto Ortigara. Assista trecho da entrevista ao AgroMais: https://t.co/rdP1yFOVfD", "id": "1623086704553869312"},{"created_at": "2023-02-07T22:04:46.000Z", "text": "RT @_evso: @guevarachuu a gripe avi\u00e1ria j\u00e1 n\u00e3o t\u00e3o s\u00f3 avi\u00e1ria assim", "id": "1623080353387917312"},{"created_at": "2023-02-07T22:04:40.000Z", "text": "RT @_evso: pode botar 'gripe avi\u00e1ria' no mudo se nao quiser saber, pq vamos ouvir bastante. o q t\u00e1 acontecendo com a epidemia de gripe avi\u00e1\u2026", "id": "1623080330675515393"},{"created_at": "2023-02-07T21:56:03.000Z", "text": "Governo peruano ativa protocolo de monitoramento ap\u00f3s a morte de 585 le\u00f5es marinhos com gripe avi\u00e1ria (H5N1) https://t.co/ULPR7QMsgm", "id": "1623078162132529152"},{"created_at": "2023-02-07T21:51:16.000Z", "text": "RT @_evso: pode botar 'gripe avi\u00e1ria' no mudo se nao quiser saber, pq vamos ouvir bastante. o q t\u00e1 acontecendo com a epidemia de gripe avi\u00e1\u2026", "id": "1623076956265922560"},{"created_at": "2023-02-07T21:39:10.000Z", "text": "RT @fsandrasilvia: @PatriotaWil Ovo tem a prote\u00edna S que inibe os efeito do experimento, da\u00ed est\u00e3o sacrificando aves devido \" gripe aviaria\"", "id": "1623073911289118721"},{"created_at": "2023-02-07T21:14:27.000Z", "text": "@guevarachuu a gripe avi\u00e1ria j\u00e1 n\u00e3o t\u00e3o s\u00f3 avi\u00e1ria assim", "id": "1623067690322518017"},{"created_at": "2023-02-07T21:09:09.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1623066356303409153"},{"created_at": "2023-02-07T21:08:11.000Z", "text": "Dissemina\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria em visons preocupa cientistas https://t.co/BIL2BZsZyp", "id": "1623066116321955841"},{"created_at": "2023-02-07T21:07:46.000Z", "text": "RT @_evso: pode botar 'gripe avi\u00e1ria' no mudo se nao quiser saber, pq vamos ouvir bastante. o q t\u00e1 acontecendo com a epidemia de gripe avi\u00e1\u2026", "id": "1623066007999770632"},{"created_at": "2023-02-07T21:03:06.000Z", "text": "RT @_evso: pode botar 'gripe avi\u00e1ria' no mudo se nao quiser saber, pq vamos ouvir bastante. o q t\u00e1 acontecendo com a epidemia de gripe avi\u00e1\u2026", "id": "1623064833422684169"},{"created_at": "2023-02-07T21:02:04.000Z", "text": "pode botar 'gripe avi\u00e1ria' no mudo se nao quiser saber, pq vamos ouvir bastante. o q t\u00e1 acontecendo com a epidemia de gripe avi\u00e1ria parece sem precedentes. al\u00e9m de milh\u00f5es de aves, h\u00e1 registros de golfinho, boto, le\u00e3o marinho, le\u00e3o, martas mortos e humanos tb infectados.", "id": "1623064577238761472"},{"created_at": "2023-02-07T20:58:59.000Z", "text": "RT @_evso: Hoje saiu essa not\u00edcia de 585 le\u00f5es marinhos mortos por 'gripe avi\u00e1ria'. aos poucos, a essa varia\u00e7\u00e3o de influenza vai rompendo o\u2026", "id": "1623063799032057857"},{"created_at": "2023-02-07T20:58:36.000Z", "text": "RT @_evso: A epidemia de 'gripe avi\u00e1ria' tem causado milh\u00f5es de mortes de aves h\u00e1 alguns meses. Um golfinho e um boto encontrados mortos es\u2026", "id": "1623063702869278720"},{"created_at": "2023-02-07T20:51:41.000Z", "text": "maturidade n\u00edvel rindo sozinho da frase 'gripe avi\u00e1ria no peru'", "id": "1623061963176570883"},{"created_at": "2023-02-07T20:50:08.000Z", "text": "RT @birigasjohnson: - Tuberculose\n- Gota\n- Meningite\n- \u00c1gua no pulm\u00e3o\n- Gripe avi\u00e1ria", "id": "1623061570451304462"},{"created_at": "2023-02-07T20:50:01.000Z", "text": "Hoje saiu essa not\u00edcia de 585 le\u00f5es marinhos mortos por 'gripe avi\u00e1ria'. aos poucos, a essa varia\u00e7\u00e3o de influenza vai rompendo os limites da esp\u00e9cie. problem\u00e3o porque permite muta\u00e7\u00f5es. problem\u00e3o para mam\u00edferos, inclusive n\u00f3s https://t.co/tHrwgGIXzf", "id": "1623061543423209475"},{"created_at": "2023-02-07T20:49:54.000Z", "text": "RT @MetaversoInfo: Dissemina\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria em visons preocupa cientistas ...\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @MetaversoInfo. Atu\u2026", "id": "1623061512104595458"},{"created_at": "2023-02-07T20:49:35.000Z", "text": "Dissemina\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria em visons preocupa cientistas ...\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @MetaversoInfo. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#metaverso #metaversobrasil #meta\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/qzFijPpEql", "id": "1623061433989623814"},{"created_at": "2023-02-07T20:48:24.000Z", "text": "RT @fsandrasilvia: @PatriotaWil Ovo tem a prote\u00edna S que inibe os efeito do experimento, da\u00ed est\u00e3o sacrificando aves devido \" gripe aviaria\"", "id": "1623061134155608074"},{"created_at": "2023-02-07T20:45:56.000Z", "text": "RT @birigasjohnson: - Tuberculose\n- Gota\n- Meningite\n- \u00c1gua no pulm\u00e3o\n- Gripe avi\u00e1ria", "id": "1623060516657844225"},{"created_at": "2023-02-07T20:43:26.000Z", "text": "RT @fsandrasilvia: @PatriotaWil Ovo tem a prote\u00edna S que inibe os efeito do experimento, da\u00ed est\u00e3o sacrificando aves devido \" gripe aviaria\"", "id": "1623059885037350919"},{"created_at": "2023-02-07T20:43:15.000Z", "text": "- Tuberculose\n- Gota\n- Meningite\n- \u00c1gua no pulm\u00e3o\n- Gripe avi\u00e1ria https://t.co/R7RW32czSe", "id": "1623059838380167168"},{"created_at": "2023-02-07T20:24:30.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1623055119909797890"},{"created_at": "2023-02-07T20:13:04.000Z", "text": "RT @jornal_cultura: Criadouro de visons na Espanha registrou surto de H5N1.\n#GripeAvi\u00e1ria #DW #TVCultura\nhttps://t.co/fQl0aNSwcI", "id": "1623052244072398848"},{"created_at": "2023-02-07T20:11:44.000Z", "text": "Criadouro de visons na Espanha registrou surto de H5N1.\n#GripeAvi\u00e1ria #DW #TVCultura\nhttps://t.co/fQl0aNSwcI", "id": "1623051907572068352"},{"created_at": "2023-02-07T20:11:37.000Z", "text": "Criadouro de visons na Espanha registrou surto de H5N1.\n#GripeAvi\u00e1ria #DW #TVCultura\nhttps://t.co/MrnFRU5SpL", "id": "1623051880816574465"},{"created_at": "2023-02-07T19:37:38.000Z", "text": "RT @vivabem_uol: Dissemina\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria em mam\u00edferos preocupa cientistas https://t.co/FhR16LPibN", "id": "1623043327120576527"},{"created_at": "2023-02-07T19:34:19.000Z", "text": "Dissemina\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria em mam\u00edferos preocupa cientistas https://t.co/FhR16LPibN", "id": "1623042491413893151"},{"created_at": "2023-02-07T19:26:32.000Z", "text": "RT @dw_brasil: Criadouro de visons na Espanha registrou um surto de H5N1, que pode indicar que o v\u00edrus da gripe avi\u00e1ria adaptou-se a mam\u00edfe\u2026", "id": "1623040532099305522"},{"created_at": "2023-02-07T19:15:52.000Z", "text": "RT @FernandoCerime2: https://t.co/ainre3KoTJ", "id": "1623037848109649955"},{"created_at": "2023-02-07T18:28:30.000Z", "text": "a gripe avi\u00e1ria dos pombos da UnB vazou https://t.co/J6ewG3y05Q", "id": "1623025927377588236"},{"created_at": "2023-02-07T18:15:19.000Z", "text": "RT @dw_brasil: Criadouro de visons na Espanha registrou um surto de H5N1, que pode indicar que o v\u00edrus da gripe avi\u00e1ria adaptou-se a mam\u00edfe\u2026", "id": "1623022612702982145"},{"created_at": "2023-02-07T17:55:41.000Z", "text": "ICMBio alerta moradores e turistas a ficarem distantes de aves em Fernando de Noronha por causa de gripe avi\u00e1ria https://t.co/vg0osCcBx4", "id": "1623017671582154753"},{"created_at": "2023-02-07T17:38:03.000Z", "text": "RT @fsandrasilvia: @PatriotaWil Ovo tem a prote\u00edna S que inibe os efeito do experimento, da\u00ed est\u00e3o sacrificando aves devido \" gripe aviaria\"", "id": "1623013232997806101"},{"created_at": "2023-02-07T17:28:00.000Z", "text": "J\u00e1 tiveram crise com Covid. Agora com gripe avi\u00e1ria. Podia era repensar a cria\u00e7\u00e3o desses bichos. https://t.co/lB7FSJzzLN", "id": "1623010702570008592"},{"created_at": "2023-02-07T17:23:54.000Z", "text": "RT @dw_brasil: Criadouro de visons na Espanha registrou um surto de H5N1, que pode indicar que o v\u00edrus da gripe avi\u00e1ria adaptou-se a mam\u00edfe\u2026", "id": "1623009672721575964"},{"created_at": "2023-02-07T17:23:04.000Z", "text": "Criadouro de visons na Espanha registrou um surto de H5N1, que pode indicar que o v\u00edrus da gripe avi\u00e1ria adaptou-se a mam\u00edferos.\n\nhttps://t.co/OD7gev6PMf", "id": "1623009462767300609"},{"created_at": "2023-02-07T17:23:02.000Z", "text": "@eros45garm @reporterenato No presente caso, o problema foi a cria\u00e7\u00e3o intensiva que propagou o H5N1\nhttps://t.co/V9ZhQuCOSL", "id": "1623009452554170383"},{"created_at": "2023-02-07T16:45:22.000Z", "text": "RT @fsandrasilvia: @PatriotaWil Ovo tem a prote\u00edna S que inibe os efeito do experimento, da\u00ed est\u00e3o sacrificando aves devido \" gripe aviaria\"", "id": "1622999975696138240"},{"created_at": "2023-02-07T16:38:03.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ J\u00e1 t\u00e1 brotando novamente a gripe avi\u00e1ria.", "id": "1622998133436297223"},{"created_at": "2023-02-07T16:34:52.000Z", "text": "RT @fsandrasilvia: @PatriotaWil Ovo tem a prote\u00edna S que inibe os efeito do experimento, da\u00ed est\u00e3o sacrificando aves devido \" gripe aviaria\"", "id": "1622997330818482182"},{"created_at": "2023-02-07T16:34:08.000Z", "text": "A causa de la Gripe Aviaria en EU se incremento el precio del huevo hasta un 27% en diferentes entidades del pa\u00eds por lo que el precio puede ir desde los $48 hasta los $50 el kilo.\n@Gob_Puebla\n@GobiernoMX @Profeco\n#bajenlealoshuevos https://t.co/k5dGTtp0cI", "id": "1622997149511217152"},{"created_at": "2023-02-07T16:20:28.000Z", "text": "La causa principal ha sido el brote de Gripe Aviaria en los E.U por lo que ha sido necesaria sacrificar a 58 millones de aves de las cueles 43 eran gallinas ponedoras \ud83d\ude2b https://t.co/gB0wT2k2pt", "id": "1622993707766280192"},{"created_at": "2023-02-07T15:37:47.000Z", "text": "RT @fsandrasilvia: @PatriotaWil Ovo tem a prote\u00edna S que inibe os efeito do experimento, da\u00ed est\u00e3o sacrificando aves devido \" gripe aviaria\"", "id": "1622982968653357057"},{"created_at": "2023-02-07T15:12:29.000Z", "text": "RT @FernandoCerime2: https://t.co/ainre3KoTJ", "id": "1622976598881304577"},{"created_at": "2023-02-07T15:06:34.000Z", "text": "RT @FernandoCerime2: https://t.co/ainre3KoTJ", "id": "1622975109395890177"},{"created_at": "2023-02-07T15:00:52.000Z", "text": "RT @FernandoCerime2: https://t.co/ainre3KoTJ", "id": "1622973675505950720"},{"created_at": "2023-02-07T14:44:56.000Z", "text": "RT @FernandoCerime2: https://t.co/ainre3KoTJ", "id": "1622969665143046144"},{"created_at": "2023-02-07T14:23:23.000Z", "text": "RT @fsandrasilvia: @PatriotaWil Ovo tem a prote\u00edna S que inibe os efeito do experimento, da\u00ed est\u00e3o sacrificando aves devido \" gripe aviaria\"", "id": "1622964245297000454"},{"created_at": "2023-02-07T14:16:10.000Z", "text": "RT @cacabylima: \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Peru: Gripe Avi\u00e1ria volta a ser\n      not\u00edcia no pa\u00eds. https://t.co/sJ5aisLHy3", "id": "1622962426848190464"},{"created_at": "2023-02-07T14:03:52.000Z", "text": "ICMBio alerta moradores e turistas a ficarem distantes de #aves em #FernandoDeNoronha por causa de #gripeavi\u00e1ria. N\u00e3o existe nenhum registro de caso da doen\u00e7a no arquip\u00e9lago, mas como houve um aumento nas Am\u00e9ricas, medida \u00e9 preventiva: https://t.co/Ywed63QqVL https://t.co/P43ivnMDYz", "id": "1622959332047597568"},{"created_at": "2023-02-07T14:03:41.000Z", "text": "Brasil refor\u00e7a medidas para evitar surto iminente de gripe avi\u00e1ria\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tw_trends_br. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#toptrends #trends #twitter #google\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/M0NbGKaNVa", "id": "1622959284941389827"},{"created_at": "2023-02-07T13:58:17.000Z", "text": "RT @fsandrasilvia: @PatriotaWil Ovo tem a prote\u00edna S que inibe os efeito do experimento, da\u00ed est\u00e3o sacrificando aves devido \" gripe aviaria\"", "id": "1622957924954906626"},{"created_at": "2023-02-07T13:47:42.000Z", "text": "@jeffimaster @EmbaixadaChina Kkkkkk, sendo q na tua foto de perfil \u00e9 literalmente a Var\u00edola do Macaco com a Gripe Avi\u00e1ria no colo.", "id": "1622955264088633346"},{"created_at": "2023-02-07T12:34:30.000Z", "text": "@PatriotaWil Ovo tem a prote\u00edna S que inibe os efeito do experimento, da\u00ed est\u00e3o sacrificando aves devido \" gripe aviaria\"", "id": "1622936841572712449"},{"created_at": "2023-02-07T11:39:26.000Z", "text": "RT @cacabylima: \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Peru: Gripe Avi\u00e1ria volta a ser\n      not\u00edcia no pa\u00eds. https://t.co/sJ5aisLHy3", "id": "1622922985492324352"},{"created_at": "2023-02-07T11:31:12.000Z", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Peru: Gripe Avi\u00e1ria volta a ser\n      not\u00edcia no pa\u00eds. https://t.co/sJ5aisLHy3", "id": "1622920912172470273"},{"created_at": "2023-02-07T10:56:07.000Z", "text": "RT @danuzioneto: \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\udda0\u26a0\ufe0f \u2014 Um le\u00e3o morreu de gripe avi\u00e1ria H5N1 num zool\u00f3gico peruano\n\nO H5N1, no pa\u00eds, tamb\u00e9m foi respons\u00e1vel pela morte de\u2026", "id": "1622912084827598849"},{"created_at": "2023-02-07T10:13:56.000Z", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\udda0\u26a0\ufe0f \u2014 Um le\u00e3o morreu de gripe avi\u00e1ria H5N1 em zool\u00f3gico no centro do Peru, diz minist\u00e9rio da sa\u00fade peruano.\n\nA m\u00eddia local noticiou que hoje cedo, o Peru tamb\u00e9m relatou a morte de 3 le\u00f5es marinhos e um golfinho da gripe avi\u00e1ria H5N1.", "id": "1622901468922540034"},{"created_at": "2023-02-07T09:57:21.000Z", "text": "Cuidado com a gripe, avi\u00e1ria - Revista Oeste - Muito ponderado e sem alarmismo, o Dr. Evaristo de Miranda lan\u00e7a um alerta. https://t.co/YSg8Le71QR", "id": "1622897293966934016"},{"created_at": "2023-02-07T07:50:43.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622865423845711873"},{"created_at": "2023-02-07T06:02:13.000Z", "text": "RT @reporterenato: @dudubrasil28 \u00c9 a gripe avi\u00e1ria. Uma nova cepa. A mortalidade est\u00e1 avaliada em 56% dos infectados.", "id": "1622838122227589121"},{"created_at": "2023-02-07T04:03:56.000Z", "text": "RT @danuzioneto: \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\udda0\u26a0\ufe0f \u2014 Um le\u00e3o morreu de gripe avi\u00e1ria H5N1 num zool\u00f3gico peruano\n\nO H5N1, no pa\u00eds, tamb\u00e9m foi respons\u00e1vel pela morte de\u2026", "id": "1622808353536880641"},{"created_at": "2023-02-07T03:51:09.000Z", "text": "RT @danuzioneto: \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\udda0\u26a0\ufe0f \u2014 Um le\u00e3o morreu de gripe avi\u00e1ria H5N1 num zool\u00f3gico peruano\n\nO H5N1, no pa\u00eds, tamb\u00e9m foi respons\u00e1vel pela morte de\u2026", "id": "1622805138636435457"},{"created_at": "2023-02-07T03:44:17.000Z", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\udda0\u26a0\ufe0f \u2014 Um le\u00e3o morreu de gripe avi\u00e1ria H5N1 num zool\u00f3gico peruano\n\nO H5N1, no pa\u00eds, tamb\u00e9m foi respons\u00e1vel pela morte de 3 le\u00f5es marinhos e um golfinho", "id": "1622803409559556097"},{"created_at": "2023-02-07T03:40:56.000Z", "text": "Vaaaarios surtos de gripe avi\u00e1ria pelo mundo, por\u00e9m o mais \u201cinteressante\u201d \u00e9 que estamos come\u00e7ando a ter surto entre diversas esp\u00e9cies de mam\u00edferos com transmiss\u00e3o entre eles.\nEhh, gata\u2026", "id": "1622802564596084737"},{"created_at": "2023-02-07T03:30:12.000Z", "text": "@LuisMauricio_X @reporterenato Teoricamente sim, significa que a gripe (avi\u00e1ria), est\u00e1 sendo transmitida com maior facilidade entre mam\u00edferos, o que significa que pode ser quest\u00e3o de tempo at\u00e9 ser transmitida de humano-humano.", "id": "1622799865435631616"},{"created_at": "2023-02-07T03:24:30.000Z", "text": "@dudubrasil28 \u00c9 a gripe avi\u00e1ria. Uma nova cepa. A mortalidade est\u00e1 avaliada em 56% dos infectados.", "id": "1622798429041704962"},{"created_at": "2023-02-07T02:55:13.000Z", "text": "Lembram quando o genocida LULA,  DEM\u00d4NIO EM PESSOA, comemorou o v\u00edrus da Covid-19 que ceifou muitas vidas no mundo todo e dilacerou fam\u00edlias? \n\nBom, um le\u00e3o, 3 le\u00f5es marinhos e um golfinho da gripe avi\u00e1ria H5N1 no Peru.\n\n O que ele dir\u00e1? https://t.co/33DStvFss4", "id": "1622791058856763394"},{"created_at": "2023-02-07T02:17:03.000Z", "text": "RT @FernandoCerime2: https://t.co/ainre3KoTJ", "id": "1622781456245219329"},{"created_at": "2023-02-07T02:10:03.000Z", "text": "RT @EdicleiaSPFC_: https://t.co/C6Pue8SkCz", "id": "1622779695686189056"},{"created_at": "2023-02-07T02:07:18.000Z", "text": "https://t.co/C6Pue8SkCz", "id": "1622779001092685827"},{"created_at": "2023-02-07T00:27:49.000Z", "text": "RT @FernandoCerime2: https://t.co/ainre3KoTJ", "id": "1622753965086474240"},{"created_at": "2023-02-07T00:19:11.000Z", "text": "https://t.co/ainre3KoTJ", "id": "1622751793926008832"},{"created_at": "2023-02-07T00:16:06.000Z", "text": "Bem, \u00e9 gripe avi\u00e1ria\u2026 de\u00a0novo https://t.co/aFkcOKe8Bp", "id": "1622751018348937216"},{"created_at": "2023-02-07T00:16:03.000Z", "text": "Bem, \u00e9 gripe avi\u00e1ria\u2026 de\u00a0novo https://t.co/S8uDeTIjMf", "id": "1622751006864863235"},{"created_at": "2023-02-07T00:16:01.000Z", "text": "Bem, \u00e9 gripe avi\u00e1ria\u2026 de\u00a0novo https://t.co/XefSvX7Cfe", "id": "1622750994843987969"},{"created_at": "2023-02-07T00:15:58.000Z", "text": "Bem, \u00e9 gripe avi\u00e1ria\u2026 de\u00a0novo https://t.co/K7OUB58IbO", "id": "1622750984760860672"},{"created_at": "2023-02-07T00:15:56.000Z", "text": "Bem, \u00e9 gripe avi\u00e1ria\u2026 de\u00a0novo https://t.co/USE0yBtLor", "id": "1622750973839003653"},{"created_at": "2023-02-07T00:15:53.000Z", "text": "Bem, \u00e9 gripe avi\u00e1ria\u2026 de\u00a0novo https://t.co/bZNErMwTbQ", "id": "1622750964418592768"},{"created_at": "2023-02-07T00:15:51.000Z", "text": "Bem, \u00e9 gripe avi\u00e1ria\u2026 de\u00a0novo https://t.co/al71GdIPc5", "id": "1622750954297741313"},{"created_at": "2023-02-06T23:46:25.000Z", "text": "@carousca Com a gripe avi\u00e1ria que vem atingindo v\u00e1rios pa\u00edses a tend\u00eancia \u00e9 subir o Brasil  vai exportar uma porcentagem maior da produ\u00e7\u00e3o a tend\u00eancia \u00e9 subir mesmo", "id": "1622743546582147072"},{"created_at": "2023-02-06T22:44:56.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622728075959042048"},{"created_at": "2023-02-06T22:17:23.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622721142388670466"},{"created_at": "2023-02-06T22:14:58.000Z", "text": "Imposs\u00edvel. Fazem carregamento de navios com \"bois\" vidas para matar l\u00e1. \nN\u00e3o t\u00eam como DEUS proteger assassinos. \nVIDA N\u00c3O \u00c9 ALIMENTO. \nAssassinos fazem o desequil\u00edbrio no planeta. \nDor, doen\u00e7as, tempestades,...\nGripe avi\u00e1ria, su\u00edna, s\u00e3o doen\u00e7as de assassinos. https://t.co/bTmvCHqWtK", "id": "1622720534432698369"},{"created_at": "2023-02-06T21:18:39.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622706360365318164"},{"created_at": "2023-02-06T20:04:31.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622687706282135571"},{"created_at": "2023-02-06T19:29:13.000Z", "text": "O m\u00e9dico-veterin\u00e1rio est\u00e1 presente em toda a cadeia produtiva dos alimentos de origem animal. \u00c9 importante tamb\u00e9m para a educa\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria de pequenos produtores sobre a gripe avi\u00e1ria e outras doen\u00e7as importantes para o Servi\u00e7o Veterin\u00e1rio Oficial. Leia + https://t.co/GfkicMcSFe", "id": "1622678819646672905"},{"created_at": "2023-02-06T18:45:50.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622667901852426250"},{"created_at": "2023-02-06T18:44:25.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622667545328197665"},{"created_at": "2023-02-06T15:51:09.000Z", "text": "Alarme de propaga\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria continua com mais esp\u00e9cies infetadas https://t.co/g4IqC2uqea #Animais #Ci\u00eancia", "id": "1622623941436252161"},{"created_at": "2023-02-06T15:33:59.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622619621638430720"},{"created_at": "2023-02-06T15:33:15.000Z", "text": "RT @KingstonUni: \"While the situation warrants attention and vigilance, it should not yet cause concern. Currently, there doesn't appear to\u2026", "id": "1622619439903436800"},{"created_at": "2023-02-06T15:29:30.000Z", "text": "\"While the situation warrants attention and vigilance, it should not yet cause concern. Currently, there doesn't appear to be any evidence it has spread from mammal to mammal\"\n\n@KUHSSCE's Prof @Markusmicrobius on the latest bird flu developments https://t.co/YtGIoDxpfY @correio", "id": "1622618492267626496"},{"created_at": "2023-02-06T15:19:04.000Z", "text": "Cientistas soam alarme sobre muta\u00e7\u00f5es da gripe avi\u00e1ria - CMIO - https://t.co/H1x7IAouc4", "id": "1622615869162487808"},{"created_at": "2023-02-06T14:24:08.000Z", "text": "RT @Globo_Rural: Aumento de custos deve deixar ovo mais caro para o brasileiro\nhttps://t.co/5vfZaEiPEX", "id": "1622602042928660480"},{"created_at": "2023-02-06T14:21:49.000Z", "text": "RT @HeitorPaiv: Gripe avi\u00e1ria a se espalhar pela Am\u00e9rica Latina, colocando a oferta de ovos e frangos em alerta. Casos foram registrados na\u2026", "id": "1622601460084006913"},{"created_at": "2023-02-06T14:12:58.000Z", "text": "2023...\nGuerra continua.\n-72 graus nordeste do EUA.\nInc\u00eandio florestal de grande escala no Chile.\nSurto de Gripe Aviaria em Equador, Bolivia e Peru.\nAtaque cibern\u00e9tico na It\u00e1lia.\nTerremoto na Turquia e Siria...\n\nEsse ano promete. \ud83d\ude30", "id": "1622599232824700928"},{"created_at": "2023-02-06T14:04:44.000Z", "text": "@GloboNews @LeilaneNeubarth @paulaaraujonews Tem de cancelar o Carnaval por conta da gripe aviaria", "id": "1622597160133881858"},{"created_at": "2023-02-06T13:29:43.000Z", "text": "Veja esse link  https://t.co/ezBZ7Wzbx6", "id": "1622588350774362115"},{"created_at": "2023-02-06T12:52:24.000Z", "text": "RT @Globo_Rural: Aumento de custos deve deixar ovo mais caro para o brasileiro\nhttps://t.co/5vfZaEiPEX", "id": "1622578959257829377"},{"created_at": "2023-02-06T12:49:17.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622578173371113472"},{"created_at": "2023-02-06T10:53:06.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622548934987055104"},{"created_at": "2023-02-06T10:40:57.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622545877867933696"},{"created_at": "2023-02-06T10:38:12.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622545184213827585"},{"created_at": "2023-02-06T10:25:33.000Z", "text": "RT @VerdadeseNadaMa: A Bol\u00edvia\u00a0declarou emerg\u00eancia\u00a0zoosanit\u00e1ria depois de detectar um surto de\u00a0gripe avi\u00e1ria AH5N1\u00a0em v\u00e1rias fazendas no\u00a0de\u2026", "id": "1622542003375423490"},{"created_at": "2023-02-06T10:19:42.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622540529480175616"},{"created_at": "2023-02-06T09:07:00.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622522233083031552"},{"created_at": "2023-02-06T08:48:42.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622517628521644035"},{"created_at": "2023-02-06T07:16:54.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622494529277288448"},{"created_at": "2023-02-06T06:38:38.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622484899226681345"},{"created_at": "2023-02-06T05:48:21.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622472242901778432"},{"created_at": "2023-02-06T05:30:57.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622467863515918339"},{"created_at": "2023-02-06T05:27:40.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622467038378606593"},{"created_at": "2023-02-06T05:19:13.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622464910922760192"},{"created_at": "2023-02-06T04:57:35.000Z", "text": "RT @delimon031: Correio Paulista: Gripe avi\u00e1ria se torna motivo de preocupa\u00e7\u00e3o crescente na Su\u00ed\u00e7a\nhttps://t.co/sbaYHf4MjR https://t.co/5ib5\u2026", "id": "1622459466472980480"},{"created_at": "2023-02-06T04:51:28.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622457929268961280"},{"created_at": "2023-02-06T04:33:30.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622453407591145472"},{"created_at": "2023-02-06T04:26:55.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622451751738548234"},{"created_at": "2023-02-06T04:12:42.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622448172286066689"},{"created_at": "2023-02-06T04:05:41.000Z", "text": "@RafaelFontana N\u00e3o foi s\u00f3 isso. Em 1957: gripe asi\u00e1tica,/ em 1968: gripe de Hong Kong, /em 1997:gripe avi\u00e1ria, /em 2003: SARS, /em 2005: gripe avi\u00e1ria, /em 2009 H1N1, /em 2020: covid.", "id": "1622446404227547139"},{"created_at": "2023-02-06T03:49:52.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622442426487939073"},{"created_at": "2023-02-06T03:46:35.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622441601132814337"},{"created_at": "2023-02-06T03:26:49.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622436623471230981"},{"created_at": "2023-02-06T03:25:08.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622436203294326786"},{"created_at": "2023-02-06T03:22:23.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622435508944093186"},{"created_at": "2023-02-06T03:15:58.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622433892866072576"},{"created_at": "2023-02-06T03:10:25.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622432496980987904"},{"created_at": "2023-02-06T02:52:51.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622428077371363330"},{"created_at": "2023-02-06T02:47:24.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622426706748252172"},{"created_at": "2023-02-06T02:45:31.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622426230678069250"},{"created_at": "2023-02-06T02:43:56.000Z", "text": "RT @omarxista: Pior gripe avi\u00e1ria registrada nos Estados Unidos atinge at\u00e9 ursos \u2022 Portal DBO https://t.co/1n6pa9015K", "id": "1622425835155202051"},{"created_at": "2023-02-06T02:41:29.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622425217896255488"},{"created_at": "2023-02-06T02:38:10.000Z", "text": "RT @omarxista: Pior gripe avi\u00e1ria registrada nos Estados Unidos atinge at\u00e9 ursos \u2022 Portal DBO https://t.co/1n6pa9015K", "id": "1622424383955279872"},{"created_at": "2023-02-06T02:28:15.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622421886989733888"},{"created_at": "2023-02-06T02:13:30.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622418172417556484"},{"created_at": "2023-02-06T02:08:42.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622416967851278337"},{"created_at": "2023-02-06T02:04:49.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622415987759894528"},{"created_at": "2023-02-06T02:00:29.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622414900579504133"},{"created_at": "2023-02-06T01:57:37.000Z", "text": "RT @Carolmph: https://t.co/DLghxd1b3Y https://t.co/DLghxd1b3Y", "id": "1622414175942098945"},{"created_at": "2023-02-06T01:56:05.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622413790942793729"},{"created_at": "2023-02-06T01:53:35.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622413162908721152"},{"created_at": "2023-02-06T01:52:27.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622412878425821186"},{"created_at": "2023-02-06T01:52:01.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622412767138308099"},{"created_at": "2023-02-06T01:48:18.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622411831741648898"},{"created_at": "2023-02-06T01:46:16.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622411318937387011"},{"created_at": "2023-02-06T01:45:17.000Z", "text": "https://t.co/DLghxd1b3Y https://t.co/DLghxd1b3Y", "id": "1622411074485067776"},{"created_at": "2023-02-06T01:42:59.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622410495809519620"},{"created_at": "2023-02-06T01:34:21.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622408323831156736"},{"created_at": "2023-02-06T01:31:43.000Z", "text": "RT @delimon031: Correio Paulista: Gripe avi\u00e1ria se torna motivo de preocupa\u00e7\u00e3o crescente na Su\u00ed\u00e7a\nhttps://t.co/sbaYHf4MjR https://t.co/5ib5\u2026", "id": "1622407659658874880"},{"created_at": "2023-02-06T01:26:23.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622406315267035137"},{"created_at": "2023-02-06T01:26:03.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622406234904076290"},{"created_at": "2023-02-06T01:25:30.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622406095535841280"},{"created_at": "2023-02-06T01:25:25.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622406074383876098"},{"created_at": "2023-02-06T01:16:08.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622403739297390592"},{"created_at": "2023-02-06T01:12:37.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622402851686195204"},{"created_at": "2023-02-06T01:12:32.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622402832262381569"},{"created_at": "2023-02-06T01:12:16.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622402763840708608"},{"created_at": "2023-02-06T01:05:03.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622400947358924803"},{"created_at": "2023-02-06T01:04:48.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622400884457062404"},{"created_at": "2023-02-06T01:04:41.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622400855306534916"},{"created_at": "2023-02-06T01:02:20.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622400263901298688"},{"created_at": "2023-02-06T01:00:02.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622399686287015939"},{"created_at": "2023-02-06T00:57:43.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622399101865189377"},{"created_at": "2023-02-06T00:56:42.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622398847568809984"},{"created_at": "2023-02-06T00:56:24.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622398771085590529"},{"created_at": "2023-02-06T00:54:10.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622398208868589569"},{"created_at": "2023-02-06T00:53:27.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622398030837174272"},{"created_at": "2023-02-06T00:52:34.000Z", "text": "Correio Paulista: Gripe avi\u00e1ria se torna motivo de preocupa\u00e7\u00e3o crescente na Su\u00ed\u00e7a\nhttps://t.co/sbaYHf4MjR https://t.co/5ib5HeAJhI", "id": "1622397805342908416"},{"created_at": "2023-02-06T00:51:49.000Z", "text": "Correio Paulista: Gripe avi\u00e1ria se torna motivo de preocupa\u00e7\u00e3o crescente na Su\u00ed\u00e7a\nhttps://t.co/HEMBAkreDQ https://t.co/RhkOa1EQb3", "id": "1622397617631121409"},{"created_at": "2023-02-06T00:51:34.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622397555056250880"},{"created_at": "2023-02-06T00:48:56.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622396894042378246"},{"created_at": "2023-02-06T00:48:15.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622396720645562368"},{"created_at": "2023-02-06T00:44:56.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622395886570536962"},{"created_at": "2023-02-06T00:39:45.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622394579465936896"},{"created_at": "2023-02-06T00:39:21.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622394481772302336"},{"created_at": "2023-02-06T00:38:59.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622394387350126598"},{"created_at": "2023-02-06T00:36:51.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622393850143674369"},{"created_at": "2023-02-06T00:36:30.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622393761660649472"},{"created_at": "2023-02-06T00:36:12.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622393688209883138"},{"created_at": "2023-02-06T00:34:21.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622393221740380164"},{"created_at": "2023-02-06T00:33:21.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622392970488995841"},{"created_at": "2023-02-06T00:32:00.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622392632528732162"},{"created_at": "2023-02-06T00:31:51.000Z", "text": "RT @revistaoeste: \u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o\u2026", "id": "1622392592624132098"},{"created_at": "2023-02-06T00:30:10.000Z", "text": "\u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o de Cochabamba, na fronteira brasileira\u201d. Leia o artigo completo de Evaristo de Miranda na #revistaoeste https://t.co/P8uMi54i1I", "id": "1622392171679596546"},{"created_at": "2023-02-05T23:06:40.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria. https://t.co/bxNvDD7SLF", "id": "1622371157054717952"},{"created_at": "2023-02-05T22:43:53.000Z", "text": "RT @hishemn: He vivido las pandemias de:\n\n-Gripe Aviar\u00eda (H5N1) en 2005\n-Gripe porcina (H1N1) en 2009\n-Ebola en 2014\n-Zika y Chikunguya en\u2026", "id": "1622365421746921472"},{"created_at": "2023-02-05T22:27:54.000Z", "text": "@Estadao @EstadaoInter J\u00e1 imagino o que eles querem investigar. Coisinhas microsc\u00f3picas , que podem ser liberadas na atmosferas e provocar perdas em lavouras e rebanhos. T\u00e1 de boas. Logo vamos saber. A gripe avi\u00e1ria matou 50 milh\u00f5es de frangos n\u00f3s EUA", "id": "1622361399501488134"},{"created_at": "2023-02-05T22:04:39.000Z", "text": "RT @omarxista: Pior gripe avi\u00e1ria registrada nos Estados Unidos atinge at\u00e9 ursos \u2022 Portal DBO https://t.co/1n6pa9015K", "id": "1622355550980685826"},{"created_at": "2023-02-05T21:10:34.000Z", "text": "RT @omarxista: Pior gripe avi\u00e1ria registrada nos Estados Unidos atinge at\u00e9 ursos \u2022 Portal DBO https://t.co/1n6pa9015K", "id": "1622341938526523393"},{"created_at": "2023-02-05T20:59:02.000Z", "text": "Pior gripe avi\u00e1ria registrada nos Estados Unidos atinge at\u00e9 ursos \u2022 Portal DBO https://t.co/1n6pa9015K", "id": "1622339036684734466"},{"created_at": "2023-02-05T19:48:38.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622321317692194818"},{"created_at": "2023-02-05T19:02:19.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622309664699432965"},{"created_at": "2023-02-05T18:58:18.000Z", "text": "@Matheus52298671 vc tem q tomar bastante vitamina c pra nao pegar gripe avi\u00e1ria", "id": "1622308653733744640"},{"created_at": "2023-02-05T17:42:32.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622289584733229061"},{"created_at": "2023-02-05T17:37:22.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622288286206017537"},{"created_at": "2023-02-05T17:26:59.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622285672550735872"},{"created_at": "2023-02-05T17:08:17.000Z", "text": "RT @valjtb: V\u00eda @saiadamatrixbr \n\u201cElimine os ovos. J\u00e1 pensou por que Bill Gates \"odeia\" tanto os ovos? \u00c9 realmente por causa da gripe avi\u00e1r\u2026", "id": "1622280965392580609"},{"created_at": "2023-02-05T17:06:05.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622280410393714688"},{"created_at": "2023-02-05T16:13:14.000Z", "text": "RT @valjtb: V\u00eda @saiadamatrixbr \n\u201cElimine os ovos. J\u00e1 pensou por que Bill Gates \"odeia\" tanto os ovos? \u00c9 realmente por causa da gripe avi\u00e1r\u2026", "id": "1622267112889655299"},{"created_at": "2023-02-05T16:04:28.000Z", "text": "Em 2019 eu fiz uma apresenta\u00e7\u00e3o pra aula de ci\u00eancias sobre como uma mutante da gripe avi\u00e1ria poderia causar o fim do mundo... https://t.co/l3R8LzmbVP", "id": "1622264904500625410"},{"created_at": "2023-02-05T15:32:14.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622256796307017731"},{"created_at": "2023-02-05T15:26:11.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622255273724317697"},{"created_at": "2023-02-05T15:19:35.000Z", "text": "V\u00eda @saiadamatrixbr \n\u201cElimine os ovos. J\u00e1 pensou por que Bill Gates \"odeia\" tanto os ovos? \u00c9 realmente por causa da gripe avi\u00e1ria?\nRecentemente, not\u00edcias ruins sobre a oferta de ovos chegaram de todo o mundo. Parece que algo quer acabar com a oferta de \"ovos de verdade\".\u201d\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/9dyoPiyWLH", "id": "1622253611022524418"},{"created_at": "2023-02-05T15:07:15.000Z", "text": "\"Nossa soja\" sua soja, eu n\u00e3o posso comprar, custa mais de 40 reais o kg do extrato.\nAGRO MATAN\u00c7A de bilion\u00e1rios para alimentar mais de um bilh\u00e3o de VIDAS humanas de animais indefesos para mat\u00e1-los.\nFazedores de mortes, dores, DOEN\u00c7AS. \nGripe avi\u00e1ria,su\u00edna,  DOEN\u00c7AS d assassinos https://t.co/ZQg1BZN0tK", "id": "1622250505819783171"},{"created_at": "2023-02-05T14:44:07.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622244686881607680"},{"created_at": "2023-02-05T14:42:39.000Z", "text": "Cuidado com a gripe, avi\u00e1ria https://t.co/gKQ8dhuWbC", "id": "1622244314276323330"},{"created_at": "2023-02-05T14:38:11.000Z", "text": "RT @_evso: comecei a ler uma opini\u00e3o no NYT sobre a gripe avi\u00e1ria que t\u00e1 rolando no mundo que come\u00e7a assim: \n\n\"As the world is just beginni\u2026", "id": "1622243192111235073"},{"created_at": "2023-02-05T13:24:33.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622224663106437123"},{"created_at": "2023-02-05T12:53:01.000Z", "text": "vai flopar igual a variola do monkey plss gripe aviaria em 2023 https://t.co/BWmXSmKqC7", "id": "1622216726812270592"},{"created_at": "2023-02-05T12:52:45.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622216658126344196"},{"created_at": "2023-02-05T12:23:53.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622209393533108225"},{"created_at": "2023-02-05T12:16:32.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622207543383654401"},{"created_at": "2023-02-05T12:14:36.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622207058287239169"},{"created_at": "2023-02-05T11:43:12.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622199155538989058"},{"created_at": "2023-02-05T11:16:46.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622192505885282310"},{"created_at": "2023-02-05T11:13:28.000Z", "text": "RT @_evso: comecei a ler uma opini\u00e3o no NYT sobre a gripe avi\u00e1ria que t\u00e1 rolando no mundo que come\u00e7a assim: \n\n\"As the world is just beginni\u2026", "id": "1622191673546530816"},{"created_at": "2023-02-05T10:49:02.000Z", "text": "\ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.co/UpmdQx9ddN", "id": "1622185526261325826"},{"created_at": "2023-02-05T08:40:21.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622153139687137280"},{"created_at": "2023-02-05T07:57:07.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622142260262408197"},{"created_at": "2023-02-05T07:56:46.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622142174165860356"},{"created_at": "2023-02-05T06:50:49.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622125575409205248"},{"created_at": "2023-02-05T06:38:07.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622122381115269120"},{"created_at": "2023-02-05T06:14:18.000Z", "text": "@AiArtahona Maldita Xiomara como se atreve a causar una crisis del huevo por la gripe aviaria que tiene hasta 11$ la docena en usa \nMaldita mil veces y su socialismo que en todo el hemisferio causan inflaci\u00f3n...\nPayasos estos \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1622116385080967168"},{"created_at": "2023-02-05T04:58:05.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622097203253710848"},{"created_at": "2023-02-05T04:38:29.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622092271490371585"},{"created_at": "2023-02-05T04:02:04.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622083109058379776"},{"created_at": "2023-02-05T04:01:05.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622082862341144580"},{"created_at": "2023-02-05T03:48:05.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622079588191948801"},{"created_at": "2023-02-05T03:30:42.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622075216053637120"},{"created_at": "2023-02-05T03:09:10.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622069793963778049"},{"created_at": "2023-02-05T03:02:59.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622068240112386048"},{"created_at": "2023-02-05T03:00:35.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622067634668797952"},{"created_at": "2023-02-05T02:52:21.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622065562527440897"},{"created_at": "2023-02-05T02:33:50.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622060902123032578"},{"created_at": "2023-02-05T02:26:28.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622059049398190080"},{"created_at": "2023-02-05T02:00:38.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622052548394754054"},{"created_at": "2023-02-05T01:46:53.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622049086949003266"},{"created_at": "2023-02-05T01:45:28.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622048733402636289"},{"created_at": "2023-02-05T01:29:56.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622044823845756929"},{"created_at": "2023-02-05T01:28:26.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622044444907212800"},{"created_at": "2023-02-05T01:23:37.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622043232254283777"},{"created_at": "2023-02-05T01:17:50.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622041776545734656"},{"created_at": "2023-02-05T01:11:40.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622040225173147650"},{"created_at": "2023-02-05T01:03:28.000Z", "text": "@Lil_Babiko @choquei Basicamente, Covid n\u00e3o \u00e9 brincadeira mas ainda assim a maioria das pessoas que contra\u00edram mesmo antes das vacinas n\u00e3o vieram a \u00f3bito, taxa de letalidade estimada em 1 a 2%, j\u00e1 gripe avi\u00e1ria \u00e9 considerada extremamente letal, com at\u00e9 50% de taxa de mortalidade se n\u00e3o me engano", "id": "1622038161575579650"},{"created_at": "2023-02-05T01:00:32.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622037422350508034"},{"created_at": "2023-02-05T00:49:47.000Z", "text": "RT @_evso: comecei a ler uma opini\u00e3o no NYT sobre a gripe avi\u00e1ria que t\u00e1 rolando no mundo que come\u00e7a assim: \n\n\"As the world is just beginni\u2026", "id": "1622034719977230338"},{"created_at": "2023-02-05T00:47:14.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622034077342744577"},{"created_at": "2023-02-05T00:37:01.000Z", "text": "RT @_evso: A epidemia de 'gripe avi\u00e1ria' tem causado milh\u00f5es de mortes de aves h\u00e1 alguns meses. Um golfinho e um boto encontrados mortos es\u2026", "id": "1622031507123486720"},{"created_at": "2023-02-05T00:33:17.000Z", "text": "A epidemia de 'gripe avi\u00e1ria' tem causado milh\u00f5es de mortes de aves h\u00e1 alguns meses. Um golfinho e um boto encontrados mortos estavam infectados. Tamb\u00e9m teve surto em martas. Equador registrou 1\u00ba caso em humanos na Am\u00e9rica do Sul. H\u00e1 vacinas, no entanto. https://t.co/OJ8s5mOjGp", "id": "1622030566794166272"},{"created_at": "2023-02-05T00:26:33.000Z", "text": "RT @_evso: comecei a ler uma opini\u00e3o no NYT sobre a gripe avi\u00e1ria que t\u00e1 rolando no mundo que come\u00e7a assim: \n\n\"As the world is just beginni\u2026", "id": "1622028870978240515"},{"created_at": "2023-02-05T00:09:24.000Z", "text": "E o v\u00edrus da gripe avi\u00e1ria H5N1 que sofreu muta\u00e7\u00e3o e agr atinge mam\u00edferos \ud83e\udd21", "id": "1622024556838789120"},{"created_at": "2023-02-05T00:08:53.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622024424475049985"},{"created_at": "2023-02-05T00:06:47.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622023898081394689"},{"created_at": "2023-02-05T00:03:04.000Z", "text": "comecei a ler uma opini\u00e3o no NYT sobre a gripe avi\u00e1ria que t\u00e1 rolando no mundo que come\u00e7a assim: \n\n\"As the world is just beginning to recover from the devastation of Covid-19, it is facing the possibility of a pandemic of a far more deadly pathogen.\" https://t.co/fkKkGptWuF", "id": "1622022959966601216"},{"created_at": "2023-02-05T00:01:49.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622022649001000960"},{"created_at": "2023-02-05T00:01:49.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622022645335064577"},{"created_at": "2023-02-04T23:37:10.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622016444891291650"},{"created_at": "2023-02-04T23:30:09.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622014678556712960"},{"created_at": "2023-02-04T23:08:36.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622009253442588674"},{"created_at": "2023-02-04T23:07:36.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622009004997099521"},{"created_at": "2023-02-04T22:58:21.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622006676751515651"},{"created_at": "2023-02-04T22:52:23.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1622005172883922944"},{"created_at": "2023-02-04T22:50:48.000Z", "text": "quanto tempo pra essa gripe avi\u00e1ria chegar aqui? https://t.co/UEuTJ7UINm", "id": "1622004775515471875"},{"created_at": "2023-02-04T22:46:58.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622003811534397440"},{"created_at": "2023-02-04T22:43:11.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1622002860039835650"},{"created_at": "2023-02-04T22:31:42.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621999970759876614"},{"created_at": "2023-02-04T22:17:25.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621996373292769280"},{"created_at": "2023-02-04T21:44:34.000Z", "text": "RT @HeitorPaiv: Gripe avi\u00e1ria a se espalhar pela Am\u00e9rica Latina, colocando a oferta de ovos e frangos em alerta. Casos foram registrados na\u2026", "id": "1621988106265153536"},{"created_at": "2023-02-04T21:43:10.000Z", "text": "\ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos.", "id": "1621987753310265349"},{"created_at": "2023-02-04T21:40:21.000Z", "text": "Fatos do Dia.\n\nGripe Avi\u00e1ria H5N1 volta se espalhando pelo mundo. https://t.co/4zdwPsIJQG", "id": "1621987045974441985"},{"created_at": "2023-02-04T21:24:40.000Z", "text": "@guicacao @Rosngel32010917 @crismonteiro687 Tu nasceu hoje foi ou se faz de B zika v\u00edrus \u00e9bola aerdes aegypti gripe avi\u00e1ria su\u00edna vaca loca vc tava onde crian\u00e7a no \u00fatero da mam\u00e3e ainda e cres\u00e7a crian\u00e7\u00e3o ningu\u00e9m aqui vai acreditar em algu\u00e9m que manchou o Brasil em corrup\u00e7\u00e3o faz uma pesquisa de quanto foi desviado da sa\u00fade!", "id": "1621983097150488583"},{"created_at": "2023-02-04T21:24:35.000Z", "text": "RT @mellziland: Ainda na semana passada, alertei para a situa\u00e7\u00e3o do H5N1 (gripe avi\u00e1ria). A Bol\u00edvia, recentemente, declarou emerg\u00eancia sani\u2026", "id": "1621983078863208453"},{"created_at": "2023-02-04T21:21:30.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621982301025345538"},{"created_at": "2023-02-04T21:20:48.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621982126013906950"},{"created_at": "2023-02-04T21:20:15.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621981987425714177"},{"created_at": "2023-02-04T21:13:08.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621980197959467009"},{"created_at": "2023-02-04T21:12:41.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621980082813247488"},{"created_at": "2023-02-04T21:12:31.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621980040207515649"},{"created_at": "2023-02-04T21:11:15.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621979724426649601"},{"created_at": "2023-02-04T21:07:29.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621978773150113795"},{"created_at": "2023-02-04T21:02:40.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621977561004707840"},{"created_at": "2023-02-04T20:53:34.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621975273976610816"},{"created_at": "2023-02-04T20:53:06.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621975156900958210"},{"created_at": "2023-02-04T20:53:05.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621975151217676289"},{"created_at": "2023-02-04T20:52:08.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621974913044156422"},{"created_at": "2023-02-04T20:47:51.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621973833501515781"},{"created_at": "2023-02-04T20:43:47.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621972808963063814"},{"created_at": "2023-02-04T20:40:22.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621971950175227905"},{"created_at": "2023-02-04T20:36:04.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621970867277144070"},{"created_at": "2023-02-04T20:28:58.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621969083502661641"},{"created_at": "2023-02-04T20:26:12.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621968384312082432"},{"created_at": "2023-02-04T20:22:24.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria \u00e9 detectada em mam\u00edferos no Reino Unido: h\u00e1 riscos para humanos? E o Bal\u00e3o est\u00e1 passando!\nhttps://t.co/SikqR1yRsB", "id": "1621967429290041344"},{"created_at": "2023-02-04T20:21:45.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621967264152014849"},{"created_at": "2023-02-04T20:21:04.000Z", "text": "RT @mellziland: Existe o risco de vermos mais uma epidemia emergir na pr\u00f3xima d\u00e9cada, com v\u00e1rios alertas para o v\u00edrus influenza. \n\nUm ex. \u00e9\u2026", "id": "1621967093909299200"},{"created_at": "2023-02-04T20:17:30.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621966194499543040"},{"created_at": "2023-02-04T20:17:15.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621966133451542528"},{"created_at": "2023-02-04T20:14:10.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621965357928808450"},{"created_at": "2023-02-04T20:14:07.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621965343630426112"},{"created_at": "2023-02-04T20:10:45.000Z", "text": "RT @safetyhoras: an\u00fancio da lover fest: covid-19\nan\u00fancio da the eras tour: gripe avi\u00e1ria\n\ntaylor pare de anunciar turn\u00eas\nhttps://t.co/GIcj9\u2026", "id": "1621964499157716992"},{"created_at": "2023-02-04T20:06:26.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621963410001858560"},{"created_at": "2023-02-04T19:59:33.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621961680199581696"},{"created_at": "2023-02-04T19:58:13.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621961343942234114"},{"created_at": "2023-02-04T19:56:35.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621960934305550336"},{"created_at": "2023-02-04T19:55:55.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621960764578844672"},{"created_at": "2023-02-04T19:50:26.000Z", "text": "RT @mellziland: Existe o risco de vermos mais uma epidemia emergir na pr\u00f3xima d\u00e9cada, com v\u00e1rios alertas para o v\u00edrus influenza. \n\nUm ex. \u00e9\u2026", "id": "1621959384669503500"},{"created_at": "2023-02-04T19:43:22.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621957607538712577"},{"created_at": "2023-02-04T19:42:14.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621957320547745793"},{"created_at": "2023-02-04T19:39:48.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621956707046785025"},{"created_at": "2023-02-04T19:39:41.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621956679305728001"},{"created_at": "2023-02-04T19:39:19.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621956586963980289"},{"created_at": "2023-02-04T19:38:44.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621956439852961792"},{"created_at": "2023-02-04T19:32:04.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621954762659725315"},{"created_at": "2023-02-04T19:31:19.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621954575753256960"},{"created_at": "2023-02-04T19:29:46.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621954183455965184"},{"created_at": "2023-02-04T19:29:39.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621954153734864902"},{"created_at": "2023-02-04T19:27:20.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621953571301347332"},{"created_at": "2023-02-04T19:27:14.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621953545267290112"},{"created_at": "2023-02-04T19:22:20.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621952312297066502"},{"created_at": "2023-02-04T19:21:42.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621952154629029889"},{"created_at": "2023-02-04T19:21:00.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621951978891878400"},{"created_at": "2023-02-04T19:20:41.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621951897644007425"},{"created_at": "2023-02-04T19:19:36.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621951626792542210"},{"created_at": "2023-02-04T19:17:15.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621951034577788933"},{"created_at": "2023-02-04T19:16:59.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621950967594770438"},{"created_at": "2023-02-04T19:15:44.000Z", "text": "quando eu tava na Inglaterra j\u00e1 tinha placa em todo lugar pra tomar cuidado com gripe avi\u00e1ria \ud83e\udd21 https://t.co/TY6eP7kIF6", "id": "1621950653231759362"},{"created_at": "2023-02-04T19:15:37.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621950622076473345"},{"created_at": "2023-02-04T19:15:23.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621950565948301314"},{"created_at": "2023-02-04T19:15:01.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621950472138461185"},{"created_at": "2023-02-04T19:13:22.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621950057367977985"},{"created_at": "2023-02-04T19:11:04.000Z", "text": "@Lucasribeirodn @choquei Colega, se algum dia acontecer uma pandemia de gripe avi\u00e1ria na humanidade, vai fazer a Covid parecer uma besteirinha, n\u00e3o seria s\u00f3 \u2018mais uma pandemia\u2019, seria A pandemia.A humanidade n\u00e3o ia entrar em extin\u00e7\u00e3o mas a sociedade/civiliza\u00e7\u00e3o provavelmente iria implodir", "id": "1621949479464189952"},{"created_at": "2023-02-04T19:07:05.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621948477252018176"},{"created_at": "2023-02-04T19:06:54.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621948429357178882"},{"created_at": "2023-02-04T19:05:35.000Z", "text": "@forumpandlr Nos anos 2000 tamb\u00e9m j\u00e1 teve surto de gripe avi\u00e1ria e su\u00edna. Espero que essa seja controlada r\u00e1pida", "id": "1621948099118698498"},{"created_at": "2023-02-04T19:04:46.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621947890355535873"},{"created_at": "2023-02-04T19:04:13.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621947754049114113"},{"created_at": "2023-02-04T19:04:09.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621947737196437509"},{"created_at": "2023-02-04T19:03:26.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621947555469791232"},{"created_at": "2023-02-04T19:01:36.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621947095270694915"},{"created_at": "2023-02-04T19:01:24.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621947044544876544"},{"created_at": "2023-02-04T19:00:56.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621946925573455877"},{"created_at": "2023-02-04T19:00:44.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621946877414440962"},{"created_at": "2023-02-04T19:00:31.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621946824725610501"},{"created_at": "2023-02-04T18:57:32.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621946073349607425"},{"created_at": "2023-02-04T18:57:25.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621946040789176321"},{"created_at": "2023-02-04T18:57:20.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621946021407334400"},{"created_at": "2023-02-04T18:56:48.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621945889043484676"},{"created_at": "2023-02-04T18:55:36.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621945585832960000"},{"created_at": "2023-02-04T18:55:00.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621945435286798342"},{"created_at": "2023-02-04T18:54:06.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621945208152678408"},{"created_at": "2023-02-04T18:53:22.000Z", "text": "RT @forumpandlr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se es\u2026", "id": "1621945023934734337"},{"created_at": "2023-02-04T18:53:05.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621944952887382020"},{"created_at": "2023-02-04T18:52:46.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621944873019400199"},{"created_at": "2023-02-04T18:52:07.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621944708011364356"},{"created_at": "2023-02-04T18:51:46.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621944619096227840"},{"created_at": "2023-02-04T18:51:12.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621944479702831106"},{"created_at": "2023-02-04T18:49:08.000Z", "text": "RT @choquei: \ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.c\u2026", "id": "1621943958237548546"}]