[{"tweets_quantity": 492},{"created_at": "2023-02-09T01:17:43.000Z", "text": "RT @animation_info: Filme brasileiro Perlimps estreia nesta quinta-feira nos cinemas! A anima\u00e7\u00e3o possui roteiro e dire\u00e7\u00e3o de Al\u00ea Abreu, dir\u2026", "id": "1623491298463186950"},{"created_at": "2023-02-09T01:15:51.000Z", "text": "Filme brasileiro Perlimps estreia nesta quinta-feira nos cinemas! A anima\u00e7\u00e3o possui roteiro e dire\u00e7\u00e3o de Al\u00ea Abreu, diretor do premiado longa-metragem O Menino e o Mundo https://t.co/0bIT3CCCFT https://t.co/o5mvoKHnev", "id": "1623490831779782656"},{"created_at": "2023-02-09T00:54:36.000Z", "text": "RT @pedrostrader: N\u00e3o levaram algum cineasta parente de banqueiro para fazer o longa metragem?\n\nhttps://t.co/2LHmYHx0YG", "id": "1623485481135513600"},{"created_at": "2023-02-09T00:50:02.000Z", "text": "Gato de Botas visto, terminei as anima\u00e7\u00f5es longa-metragem indicadas ao Oscar. Falta terminar os curtas de anima\u00e7\u00e3o agora.", "id": "1623484332026302464"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:06.000Z", "text": "@rolealeatorio Toma, para o diretor desse longa metragem. https://t.co/35N1hELFqV", "id": "1623472521172459520"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:40.000Z", "text": "N\u00e3o levaram algum cineasta parente de banqueiro para fazer o longa metragem?\n\nhttps://t.co/2LHmYHx0YG", "id": "1623469139531644928"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:22.000Z", "text": "Preciso de atrizes negras, de 30 a 45 anos, para LONGA METRAGEM, personagens do n\u00facleo protagonista! Alguem?", "id": "1623436851674763265"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:18.000Z", "text": "Devemos sempre lembrar e celebrar o filme Projeto X, o \u00faltimo longa metragem de festas juvenis pr\u00e9 redes sociais(comuns) e smartfones. Mostra o fim de uma era.", "id": "1623436585609072640"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:36.000Z", "text": "@windflowxr @neo_kron vai atuar no meu longa metragem!!!!", "id": "1623434145484664832"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:58.000Z", "text": "O que um adulto deprimido, desempregado, solit\u00e1rio e com dores no corpo faz pra lidar?\nEu n\u00e3o sei. S\u00f3 sei que eu vou maratonas desenhos longa metragem que eu ainda n\u00e3o vi. https://t.co/bdsk5qyKFm", "id": "1623426938021765120"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:13.000Z", "text": "Nossa amada Luiza Brunet em um maravilhoso caf\u00e9 da manh\u00e3 no Hotel Copacabana Palace, contribuindo com nosso novo longa metragem. https://t.co/RMU6KVso0D", "id": "1623425743408533506"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:02.000Z", "text": "RT @cinematecabr: Quinta-feira (09/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA TRA\u00c7OS DE ARTISTAS na Cinemateca come\u00e7a \u00e0s 17h, na Sala Grande Otelo, com a\u2026", "id": "1623421417189515264"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:08.000Z", "text": "RT @cinematecabr: Quinta-feira (09/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA TRA\u00c7OS DE ARTISTAS na Cinemateca come\u00e7a \u00e0s 17h, na Sala Grande Otelo, com a\u2026", "id": "1623419934326808580"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:10.000Z", "text": "\u00c0s 18h, na Sala Oscarito, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem MARIA: N\u00c3O ESQUE\u00c7A QUE EU VENHO DOS TR\u00d3PICOS (2017), de Francisco C. Martins &amp; Elisa Gomes / 80 min. / digital.", "id": "1623418933666541568"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:08.000Z", "text": "Quinta-feira (09/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA TRA\u00c7OS DE ARTISTAS na Cinemateca come\u00e7a \u00e0s 17h, na Sala Grande Otelo, com a proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem ZIRALDO \u2013 ERA UMA VEZ UM MENINO\u2026 (2021), de Fabrizia Pinto / 100 min. / digital. https://t.co/34P0DL5Bla", "id": "1623418927417024513"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:05.000Z", "text": "Filme brasileiro Perlimps estreia amanh\u00e3 nos cinemas! A anima\u00e7\u00e3o possui roteiro e dire\u00e7\u00e3o de Al\u00ea Abreu, diretor do premiado longa-metragem O Menino e o Mundo! https://t.co/6DhZrGMuwE https://t.co/JbY4OY31WZ", "id": "1623377390377308179"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:19.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 O longa-metragem ''Aftersun'' tornou-se o mais assistido do streaming @mubibrasil . Dirigido por Charlotte Wells, o filme concorre ao Oscar desse ano na categoria Melhor Ator para Paul Mescal. Voc\u00ea j\u00e1 assistiu ? \n\nFonte: @chippuoficial https://t.co/2EeMVekzQ1", "id": "1623371911697731588"},{"created_at": "2023-02-08T16:46:18.000Z", "text": "RT @animation_info: Filme brasileiro Perlimps estreia nesta quinta-feira nos cinemas! A anima\u00e7\u00e3o possui roteiro e dire\u00e7\u00e3o de Al\u00ea Abreu, dir\u2026", "id": "1623362597813686272"},{"created_at": "2023-02-08T16:44:23.000Z", "text": "RT @animation_info: Filme brasileiro Perlimps estreia nesta quinta-feira nos cinemas! A anima\u00e7\u00e3o possui roteiro e dire\u00e7\u00e3o de Al\u00ea Abreu, dir\u2026", "id": "1623362113048662017"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:54.000Z", "text": "Filme brasileiro Perlimps estreia nesta quinta-feira nos cinemas! A anima\u00e7\u00e3o possui roteiro e dire\u00e7\u00e3o de Al\u00ea Abreu, diretor do premiado longa-metragem O Menino e o Mundo! https://t.co/0bIT3CCCFT https://t.co/znYEiSyZYB", "id": "1623356959989563394"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:24.000Z", "text": "LOUIS\u00a1!!?\u00a1? LONGA METRAGEM?????\u00a1?!\u00a1\u00bf!\u00bf!", "id": "1623353060415135744"},{"created_at": "2023-02-08T15:54:50.000Z", "text": "RT @BrasilJeno: [\ud83d\udcf0] 08.02.23 - Choi jiwoong (choijiiwoong) est\u00e1 seguindo Jeno no Instagram. \n\nEle \u00e9 diretor digital e de longa-metragem no\u2026", "id": "1623349645505069058"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:39.000Z", "text": "RT @Resenhando: Atendendo a pedidos do p\u00fablico, o filme \"Tudo em Todo o Lugar ao Mesmo Tempo\" (\"Everything Everywhere All at Once\") volta a\u2026", "id": "1623349348049248257"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:04.000Z", "text": "[\ud83d\udcf0] 08.02.23 - Choi jiwoong (choijiiwoong) est\u00e1 seguindo Jeno no Instagram. \n\nEle \u00e9 diretor digital e de longa-metragem no Dazed Korea.\n\n\u00a9 423folder\n\n#JENO #NCTDREAM\u00a0#NCT @NCTsmtown @NCTsmtown_DREAM https://t.co/TN0C8e76DY", "id": "1623349199604531201"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:46.000Z", "text": "O longa-metragem musical promete agradar tanto os f\u00e3s de outras vers\u00f5es quanto aqueles que est\u00e3o tendo o primeiro contato com a hist\u00f3ria da pequena g\u00eania.", "id": "1623336040659312641"},{"created_at": "2023-02-08T14:23:59.000Z", "text": "RT @MundoSeriesBRA: O longa-metragem document\u00e1rio do Cantor Louis Tomlinson \"#AllOfThoseVoices\", vai estrear n\u00f3s cinemas do mundo todo no d\u2026", "id": "1623326782660247553"},{"created_at": "2023-02-08T14:22:50.000Z", "text": "O longa-metragem document\u00e1rio do Cantor Louis Tomlinson \"#AllOfThoseVoices\", vai estrear n\u00f3s cinemas do mundo todo no dia 22 de mar\u00e7o.\nOs ingressos v\u00e3o come\u00e7ar a serem vendidos no dia 22 de fevereiro! https://t.co/NViR8EVZUU", "id": "1623326493827792896"},{"created_at": "2023-02-08T14:21:03.000Z", "text": "@booksterpp Quem l\u00ea isso v\u00ea cr\u00e9ditos finais de longa metragem tamb\u00e9m.", "id": "1623326045007904769"},{"created_at": "2023-02-08T14:07:25.000Z", "text": "agora o louis tem um document\u00e1rio em longa metragem eu t\u00f4 t\u00e3o feliz", "id": "1623322614646165505"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:04.000Z", "text": "Nossa sextape \u00e9 longa-metragem", "id": "1623315728651755521"},{"created_at": "2023-02-08T13:26:38.000Z", "text": "RT @cinematecabr: \u00c0s 19h, na Sala Oscarito, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cESTRADA PERDIDA\u201d (1997) / 134 min. / arquivo digital. https://t.co/\u2026", "id": "1623312350387347459"},{"created_at": "2023-02-08T13:18:41.000Z", "text": "Nossa o 3D de Trigun Stampede \u00e9 excelente??? \n\nO melhor 3D que ja vi num anime ao lado de Promare. A diferen\u00e7a \u00e9 que Promare \u00e9 um longa metragem e n\u00e3o uma s\u00e9rie semanal", "id": "1623310347326177281"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:54.000Z", "text": "A minha primeira anima\u00e7\u00e3o de longa metragem do Batman que eu assisti e me fez ser f\u00e3 do personagem https://t.co/F85EWklRQN", "id": "1623304615662960644"},{"created_at": "2023-02-08T12:52:12.000Z", "text": "RT @cinematecabr: \u00c0s 19h, na Sala Oscarito, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cESTRADA PERDIDA\u201d (1997) / 134 min. / arquivo digital. https://t.co/\u2026", "id": "1623303685915783171"},{"created_at": "2023-02-08T12:50:02.000Z", "text": "\u00c0s 19h, na Sala Oscarito, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cESTRADA PERDIDA\u201d (1997) / 134 min. / arquivo digital. https://t.co/01Eo9ZW1vm", "id": "1623303139800543232"},{"created_at": "2023-02-08T12:29:49.000Z", "text": "Mas rapais o tiro n\u00e3o acaba mais manda prender, manda solta, d\u00e1 multa manda reavaliar, vou tomar um caf\u00e9 e manda compra as pipocas pq o filme vai ser longa metragem \ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83e\udd14 https://t.co/elLsSR5BTe", "id": "1623298052952936448"},{"created_at": "2023-02-08T12:10:30.000Z", "text": "fiz uma listinha com os filmes indicados ao pr\u00eamio do tio oscar (melhor filme, melhor anima\u00e7\u00e3o longa metragem e melhor filme estrangeiro), vou tentar assistir tds e dar minha humilde e descart\u00e1vel opini\u00e3o sobre eles \ud83e\udd1d", "id": "1623293189212762112"},{"created_at": "2023-02-08T09:28:40.000Z", "text": "@gorillaz_br vai ter longa metragem?", "id": "1623252461677936640"},{"created_at": "2023-02-08T08:40:07.000Z", "text": "@Lmatttos10 Assista esse filme ( baseado em fatos reais). SALLY PACHOLOK EM \"E SE FOR A B12?\". o longa metragem \"#SallyPacholok\", apresenta a obra e vida da enfermeira,que ao tomar conhecimento dos perigos da defici\u00eancia de #vitaminaB12, lutou contra os administrador\nhttps://t.co/InaCGts3sm", "id": "1623240244983201793"},{"created_at": "2023-02-08T04:49:04.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1623182101745893377"},{"created_at": "2023-02-08T04:04:06.000Z", "text": "Quero um VT de Sapato, s\u00f3 falando a palavra Fred, d\u00e1 pra fazer um longa-metragem! #bbb23 \ud83d\ude02\ud83d\ude34", "id": "1623170781801766912"},{"created_at": "2023-02-08T03:25:26.000Z", "text": "perdi a oportunidade do longa metragem, to sad", "id": "1623161051322761218"},{"created_at": "2023-02-08T03:08:49.000Z", "text": "TITANIC 3D \n\nEm comemora\u00e7\u00e3o aos 25 anos desde a estreia,o longa metragem volta aos cinemas nesta quinta-feira (9/02),em uma vers\u00e3o remasterizada em 3D e 4 k. https://t.co/7Ieg96gJgH", "id": "1623156871308709888"},{"created_at": "2023-02-08T02:28:54.000Z", "text": "@vaidesmaiar Eu quero dormir e esse longa metragem n\u00e3o tem fim.", "id": "1623146827334750215"},{"created_at": "2023-02-08T02:10:51.000Z", "text": "@chicobarney Um VT n\u00e3o, um longa metragem https://t.co/RoMFoXH2pQ", "id": "1623142282323976193"},{"created_at": "2023-02-08T01:02:01.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1623124960834162688"},{"created_at": "2023-02-07T22:54:02.000Z", "text": "Por que o criador de Black-Ish, Kenya Barris, queria que voc\u00eas fossem seu primeiro longa-metragem como diretor https://t.co/Q201xq8b8E #Entretenimento #Barris #BlackIsh #como #criador", "id": "1623092754439114752"},{"created_at": "2023-02-07T22:10:28.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1623081787466346496"},{"created_at": "2023-02-07T21:56:13.000Z", "text": "RT @tfeministp: Marieta Severo ganha pr\u00eamio de Melhor Atriz em festival\ninternacional por filme \"Domingo \u00e0 Noite\".\n\nLonga-metragem dirigido\u2026", "id": "1623078203098284033"},{"created_at": "2023-02-07T21:55:01.000Z", "text": "Marieta Severo ganha pr\u00eamio de Melhor Atriz em festival\ninternacional por filme \"Domingo \u00e0 Noite\".\n\nLonga-metragem dirigido por Andr\u00e9 Bushatsky e premiado no Madrid Film Awards\u00ae chega aos cinemas brasileiros no segundo semestre de 2023. https://t.co/ZdlFhnS2yj", "id": "1623077902429331464"},{"created_at": "2023-02-07T21:20:24.000Z", "text": "RT @TiasZAPNeverBan: @brasilparalelo @JoaquinTeixeira Tem que ser um longa metragem, porque o \"amor de Nicar\u00e1gua\" n\u00e3o para. https://t.co/x1\u2026", "id": "1623069187752226817"},{"created_at": "2023-02-07T19:58:34.000Z", "text": "Marieta Severo ganha pr\u00eamio de Melhor Atriz em festival internacional por filme \"Domingo \u00e0 Noite\". Longa-metragem dirigido por Andr\u00e9 Bushatsky e premiado no Madrid Film Awards\u00ae chega aos cinemas brasileiros no segundo semestre de 2023, com distribui\u00e7\u00e3o da O2 Play https://t.co/y44n5m4UGp", "id": "1623048594243682306"},{"created_at": "2023-02-07T19:51:44.000Z", "text": "No final deste m\u00eas, a Netflix dar\u00e1 in\u00edcio as filmagens de \u201cScoop\u201d, longa-metragem realizada por Philip Martin (\u201cThe Crown\u201d). \n#scoop #Netflix #TheCrown #philipmartin\nhttps://t.co/21vI7wIlgF", "id": "1623046875329748993"},{"created_at": "2023-02-07T19:38:56.000Z", "text": "Minha opini\u00e3o impopular \u00e9 q a originalidade das backrooms era justamente a aus\u00eancia de qualquer coisa naquele local, s\u00f3 um vazio infinito e desconfort\u00e1vel. Desde que come\u00e7aram a meter bicho ficou chato.\n\nRealmente n\u00e3o sei como funcion\u00e1ria um longa-metragem disso. https://t.co/5uILkTeNEr", "id": "1623043654133682193"},{"created_at": "2023-02-07T19:04:26.000Z", "text": "Ainda pensando nele.... \u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83e\udd2d\n\n(o longa-metragem  \"Tudo em todo lugar, etc.\")", "id": "1623034972591296512"},{"created_at": "2023-02-07T19:04:06.000Z", "text": "A Warner divulgou mais uma cena de Legi\u00e3o dos Super-Her\u00f3is, longa-metragem animado que foi lan\u00e7ado hoje nos Estados Unidos, ainda sem previs\u00e3o para chegar ao Brasil.\n\nO trecho mostra Brainiac 5 se sentindo humilhado por ser carregado pela Supergirl.\n\n#supergirl  #dccomics #geek https://t.co/tUv5cVVAjq", "id": "1623034887761498135"},{"created_at": "2023-02-07T18:44:21.000Z", "text": "Siga a Star Fit Produ\u00e7\u00f5es e acompanhe o making of do nosso pr\u00f3ximo longa-metragem! #filmes #document\u00e1rios #s\u00e9ries #TV #propaganda #jornalismo #v\u00eddeos #videoclipes https://t.co/RBvIkbVI9y", "id": "1623029918157180949"},{"created_at": "2023-02-07T17:20:24.000Z", "text": "RT @CultRicardo: 83 anos do longa-metragem animado Pin\u00f3quio #shorts #disney #pinocchio #m... https://t.co/Ki559QNMES via @YouTube", "id": "1623008792790151176"},{"created_at": "2023-02-07T16:31:26.000Z", "text": "RT @Resenhando: Atendendo a pedidos do p\u00fablico, o filme \"Tudo em Todo o Lugar ao Mesmo Tempo\" (\"Everything Everywhere All at Once\") volta a\u2026", "id": "1622996468234682368"},{"created_at": "2023-02-07T15:43:58.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622984521997066244"},{"created_at": "2023-02-07T15:40:30.000Z", "text": "83 anos do longa-metragem animado Pin\u00f3quio #shorts #disney #pinocchio #m... https://t.co/Ki559QNMES via @YouTube", "id": "1622983649011421187"},{"created_at": "2023-02-07T15:35:53.000Z", "text": "#Hojeem 1940, estreiava o segundo longa-metragem animado de #WaltDisney, #Pinocchio\n#Pin\u00f3quio https://t.co/AMKXaMtR4o", "id": "1622982487793184769"},{"created_at": "2023-02-07T15:28:24.000Z", "text": "\u00c9 grotesco, \u00e9 violento, \u00e9 sanguin\u00e1rio e \u00e9 um cl\u00e1ssico cinematogr\u00e1fico. \"O massacre da serra el\u00e9trica\", longa-metragem dirigido por Tobe Hooper e lan\u00e7ado em 1974, volta \u00e0s salas de cinema no Brasil em vers\u00e3o in\u00e9dita, com imagens restauradas em Ultra HD\n\nhttps://t.co/H8Ag0GO4t0 https://t.co/X7kmR7Ybew", "id": "1622980606643650563"},{"created_at": "2023-02-07T15:22:37.000Z", "text": "RT @FCondutor: \u203c\ufe0f DI\u00c1RIO DE BORDO - CURTAS DE CHARLOTTE WELLS \u203c\ufe0f\n\nDepois de Aftersun, faz sentido olhar para o caminho talhado pela realiza\u2026", "id": "1622979148556783623"},{"created_at": "2023-02-07T15:13:28.000Z", "text": "O longa-metragem \u00e9 melanc\u00f3lico e inesperadamente divertido ao mesmo tempo, e isso \u00e9 provavelmente devido a atmosfera do cen\u00e1rio em que se passa e ao tom tr\u00e1gico que a sinopse do filme pode passar.", "id": "1622976847771205632"},{"created_at": "2023-02-07T14:57:48.000Z", "text": "+\nPrograma\u00e7\u00e3o\nCurta-metragem \"N\u00e3o tem mar nessa cidade\" (Manu Zilveti, 2023), TCC realizado no curso de Cinema e Audiovisual da UFPel + Longa-metragem brasileiro \"Marte Um\" (Gabriel Martins, 2022)", "id": "1622972902898368513"},{"created_at": "2023-02-07T14:31:23.000Z", "text": "RT @Josiascgameplay: nem fodendo que vai ter um longa-metragem dos BEQUINHOS https://t.co/A0r7ptbRh0", "id": "1622966256851685378"},{"created_at": "2023-02-07T14:31:18.000Z", "text": "nem fodendo que vai ter um longa-metragem dos BEQUINHOS https://t.co/A0r7ptbRh0", "id": "1622966233887801345"},{"created_at": "2023-02-07T14:26:03.000Z", "text": "Atendendo a pedidos do p\u00fablico, o filme \"Tudo em Todo o Lugar ao Mesmo Tempo\" (\"Everything Everywhere All at Once\") volta aos cinemas brasileiros e\u00a0est\u00e1 em cartaz na rede\u00a0Cineflix Cinemas. Destaque no Oscar\u00ae 2023 com 11 indica\u00e7\u00f5es, o longa-metragem\u00a0est\u00e1\u2026 https://t.co/oPetKhzAz2 https://t.co/CEEgroG0ZD", "id": "1622964915786113028"},{"created_at": "2023-02-07T14:11:47.000Z", "text": "7 de fevereiro de 1940 (h\u00e1 83 anos): Estreia o segundo longa-metragem animado de Walt Disney, Pin\u00f3quio. Foi produzido ap\u00f3s o sucesso imediato de Branca de Neve e os Sete An\u00f5es em 1937. \n#Disney #pinoquio #animacao\n@Disney https://t.co/4rgc1pfVph", "id": "1622961322836074501"},{"created_at": "2023-02-07T13:08:26.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622945381448294400"},{"created_at": "2023-02-07T12:47:25.000Z", "text": "\u00c9 grotesco, \u00e9 violento, \u00e9 sanguin\u00e1rio, \u00e9 um grande sucesso cinematogr\u00e1fico: \"O Massacre da Serra El\u00e9trica\" (1974), longa-metragem dirigido por Tobe Hooper volta \u00e0s salas de cinema no Brasil em vers\u00e3o in\u00e9dita, com imagens restauradas em Ultra HD 4K.\n\nhttps://t.co/BtcZ0Toxzr https://t.co/BsRxUJqyyY", "id": "1622940092267433985"},{"created_at": "2023-02-07T12:02:40.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622928832960380929"},{"created_at": "2023-02-07T11:58:44.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622927839136718852"},{"created_at": "2023-02-07T11:14:53.000Z", "text": "@s1kph pois \u00e9, o conceito \u00e9 meio sete al\u00e9m\nlonga metragem disso tem que ter um bom roteiro por tr\u00e1s", "id": "1622916804665348098"},{"created_at": "2023-02-07T10:52:17.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622911117688205314"},{"created_at": "2023-02-07T10:37:13.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622907328252071939"},{"created_at": "2023-02-07T07:07:31.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622854553820430337"},{"created_at": "2023-02-07T06:59:01.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622852415056670720"},{"created_at": "2023-02-07T06:55:31.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622851532927520768"},{"created_at": "2023-02-07T06:27:32.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622844491521568768"},{"created_at": "2023-02-07T06:21:07.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622842877213548546"},{"created_at": "2023-02-07T06:13:57.000Z", "text": "RT @Prefeitura_POA: \ud83d\udcfd\ufe0fAs grava\u00e7\u00f5es do longa metragem come\u00e7aram em 21 de janeiro e o \u00faltimo dia de filmagens ser\u00e1 no dia 8 deste m\u00eas. O film\u2026", "id": "1622841072358420482"},{"created_at": "2023-02-07T05:26:26.000Z", "text": "a Condit n\u00e3o tem nenhum longa-metragem entre a filmografia dela, mas ela j\u00e1 dirigiu diversos curtas que s\u00e3o facilmente encontrados pelo YouTube\n\nela usa a est\u00e9tica anal\u00f3gica pra contar hist\u00f3rias feministas de uma maneira deliciosamente surreal\n\naqui v\u00e3o umas recomenda\u00e7\u00f5es: https://t.co/yrbxJCTizB", "id": "1622829114691395585"},{"created_at": "2023-02-07T04:37:32.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622816807450034177"},{"created_at": "2023-02-07T04:18:21.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622811982289326080"},{"created_at": "2023-02-07T04:10:57.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622810117946191872"},{"created_at": "2023-02-07T04:04:48.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622808571028070400"},{"created_at": "2023-02-07T03:49:50.000Z", "text": "RT @winniebueno: \u00c9 que o MasterChef \u00e9 um longa metragem", "id": "1622804803700117504"},{"created_at": "2023-02-07T03:48:48.000Z", "text": "@075_cleitin @RelatosDeCoito Seloco com 5 min ja ta virando longa metragem", "id": "1622804546274869249"},{"created_at": "2023-02-07T03:15:23.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622796136414167041"},{"created_at": "2023-02-07T02:54:06.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622790780958961665"},{"created_at": "2023-02-07T02:51:52.000Z", "text": "RT @winniebueno: \u00c9 que o MasterChef \u00e9 um longa metragem", "id": "1622790219421417474"},{"created_at": "2023-02-07T02:51:35.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 uma propaganda \u00e9 um longa metragem", "id": "1622790145182208001"},{"created_at": "2023-02-07T02:39:08.000Z", "text": "RT @winniebueno: \u00c9 que o MasterChef \u00e9 um longa metragem", "id": "1622787011609231363"},{"created_at": "2023-02-07T02:37:48.000Z", "text": "\u00c9 que o MasterChef \u00e9 um longa metragem https://t.co/zTe9AjEgXL", "id": "1622786676933251072"},{"created_at": "2023-02-07T02:34:43.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622785901351866368"},{"created_at": "2023-02-07T02:19:35.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622782094995865605"},{"created_at": "2023-02-07T02:16:20.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622781273444962305"},{"created_at": "2023-02-07T02:10:36.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622779830411337728"},{"created_at": "2023-02-07T02:09:33.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622779566237356038"},{"created_at": "2023-02-07T02:06:56.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622778907786113024"},{"created_at": "2023-02-07T01:22:08.000Z", "text": "@fonsecando vish se ele descobrir algu\u00e9m criticando as cratera da testa vai sair um longa metragem de teoria da conspira\u00e7\u00e3o", "id": "1622767636667895810"},{"created_at": "2023-02-07T00:55:58.000Z", "text": "RT @MegaPowerBrasil: \ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude42\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e: \ud835\ude3c\ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude4d\ud835\ude40 j\u00e1 aparece listado na Netflix.\n\nEle t\u00e1 marcado como FILME, mas n\u00e3o \u00e9 um longa metragem,\u2026", "id": "1622761049249222656"},{"created_at": "2023-02-07T00:40:30.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622757159170629634"},{"created_at": "2023-02-07T00:39:57.000Z", "text": "RT @sitevirgula: A MUBI e a O2 Play lan\u00e7am trailer e p\u00f4ster oficiais de CLOSE, longa-metragem de Lukas Dhont. O filme chega aos cinemas do\u2026", "id": "1622757020565753856"},{"created_at": "2023-02-07T00:32:07.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622755046394937345"},{"created_at": "2023-02-07T00:19:12.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622751798778900482"},{"created_at": "2023-02-06T23:55:01.000Z", "text": "RT @HojeViviumFilme: Aftersun, longa-metragem de estreia de Charlotte Wells, \u00e9 o di\u00e1rio, melanc\u00f3lico e sens\u00edvel, da rela\u00e7\u00e3o entre pai e fil\u2026", "id": "1622745711895801856"},{"created_at": "2023-02-06T23:49:10.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622744238986350592"},{"created_at": "2023-02-06T23:33:04.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622740188601483266"},{"created_at": "2023-02-06T23:31:02.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622739677894647808"},{"created_at": "2023-02-06T23:29:25.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622739268832571392"},{"created_at": "2023-02-06T23:26:52.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622738627233972228"},{"created_at": "2023-02-06T23:22:39.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622737564934279168"},{"created_at": "2023-02-06T23:19:24.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622736749351907330"},{"created_at": "2023-02-06T23:14:09.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622735427617624067"},{"created_at": "2023-02-06T23:12:55.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622735117385928705"},{"created_at": "2023-02-06T23:00:15.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622731927793856513"},{"created_at": "2023-02-06T22:49:20.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622729182420561923"},{"created_at": "2023-02-06T22:46:31.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622728473566490625"},{"created_at": "2023-02-06T22:28:15.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622723874814033922"},{"created_at": "2023-02-06T22:26:18.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622723384474849280"},{"created_at": "2023-02-06T22:25:42.000Z", "text": "\u203c\ufe0f DI\u00c1RIO DE BORDO - CURTAS DE CHARLOTTE WELLS \u203c\ufe0f\n\nDepois de Aftersun, faz sentido olhar para o caminho talhado pela realizadora at\u00e9 \u00e0 sua primeira longa-metragem. Os tr\u00eas filmes est\u00e3o dispon\u00edveis gratuitamente no YouTube: Tuesday; Laps; Blue Christmas.\n\nhttps://t.co/26FQ91wCUm", "id": "1622723233559502854"},{"created_at": "2023-02-06T22:15:23.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622720636689829891"},{"created_at": "2023-02-06T22:02:32.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622717404303294473"},{"created_at": "2023-02-06T21:50:55.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622714482802786323"},{"created_at": "2023-02-06T21:50:23.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622714346563424258"},{"created_at": "2023-02-06T21:49:17.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622714069785477131"},{"created_at": "2023-02-06T21:24:58.000Z", "text": "-  A conta oficial do filme Suzume no Tojimari l\u00e1 no Twitter revelou recentemente que o longa-metragem se tornou o 3\u00ba (consecutivo) do diretor Makoto Shinkai a ultrapassar a casa dos 10 milh\u00f5es de ingressos vendidos no Jap\u00e3o!\n\nFonte: Crunchyroll_pt https://t.co/dHmQra16PC", "id": "1622707951545843725"},{"created_at": "2023-02-06T21:18:22.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622706290525982720"},{"created_at": "2023-02-06T21:00:49.000Z", "text": "@HorrorBRNews Sinceramente n\u00e3o sei o que achar, n\u00e3o acho que daria algo bom pra longa metragem https://t.co/5zlu1gRee4", "id": "1622701873961598982"},{"created_at": "2023-02-06T20:51:37.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622699556356980742"},{"created_at": "2023-02-06T20:45:23.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622697987557232684"},{"created_at": "2023-02-06T20:37:46.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622696072463192064"},{"created_at": "2023-02-06T20:29:00.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622693867568111617"},{"created_at": "2023-02-06T20:20:27.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622691716296806411"},{"created_at": "2023-02-06T20:14:52.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622690308742909969"},{"created_at": "2023-02-06T20:11:34.000Z", "text": "\ud83d\udcfd\ufe0fAs grava\u00e7\u00f5es do longa metragem come\u00e7aram em 21 de janeiro e o \u00faltimo dia de filmagens ser\u00e1 no dia 8 deste m\u00eas. O filme tem o apoio da Film Commission e \u00e9 produzido pela Accorde Filmes, com distribui\u00e7\u00e3o da Paris Filmes e tem previs\u00e3o de estreia nos cinemas para esse ano. https://t.co/Lit3l3Wtpq", "id": "1622689478392352782"},{"created_at": "2023-02-06T20:08:30.000Z", "text": "Estreia no Cine Bras\u00edlia - na 106/107 Sul, nesta segunda-feira, longa-metragem que celebra a arte da dan\u00e7a e a W3 Sul. \n\nDirigido pela core\u00f3grafa brasiliense Laura Virginia, \"W3 Sul Hortas y Pomares\" \u00e9 um filme po\u00e9tico que conta um pouco da hist\u00f3ria da artista. https://t.co/FJMpDmu4vS", "id": "1622688706158071815"},{"created_at": "2023-02-06T20:03:48.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622687524572303370"},{"created_at": "2023-02-06T20:01:36.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622686970404081665"},{"created_at": "2023-02-06T19:57:48.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622686014631251975"},{"created_at": "2023-02-06T19:53:11.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622684851085185058"},{"created_at": "2023-02-06T19:39:36.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622681435604672512"},{"created_at": "2023-02-06T19:34:56.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622680258523631621"},{"created_at": "2023-02-06T19:32:10.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622679565008048128"},{"created_at": "2023-02-06T19:32:09.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622679557982588935"},{"created_at": "2023-02-06T19:28:40.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622678683751223303"},{"created_at": "2023-02-06T19:28:23.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622678613001740288"},{"created_at": "2023-02-06T19:26:42.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622678187325915137"},{"created_at": "2023-02-06T19:26:25.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622678114332512268"},{"created_at": "2023-02-06T19:22:09.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622677040817180681"},{"created_at": "2023-02-06T19:20:09.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622676538163400706"},{"created_at": "2023-02-06T19:14:48.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622675191506640912"},{"created_at": "2023-02-06T19:13:57.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622674980084359186"},{"created_at": "2023-02-06T19:13:48.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622674943015100436"},{"created_at": "2023-02-06T19:10:30.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622674110533836809"},{"created_at": "2023-02-06T19:06:22.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622673072351322141"},{"created_at": "2023-02-06T19:04:39.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622672637666238482"},{"created_at": "2023-02-06T19:01:43.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622671899305156613"},{"created_at": "2023-02-06T18:57:17.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622670785356734490"},{"created_at": "2023-02-06T18:56:40.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622670630771458049"},{"created_at": "2023-02-06T18:52:02.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622669462871711784"},{"created_at": "2023-02-06T18:49:17.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622668771998539776"},{"created_at": "2023-02-06T18:47:31.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622668327016439826"},{"created_at": "2023-02-06T18:43:00.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622667191538655248"},{"created_at": "2023-02-06T18:42:00.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622666939536482308"},{"created_at": "2023-02-06T18:40:56.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622666671747137536"},{"created_at": "2023-02-06T18:36:48.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622665631102377985"},{"created_at": "2023-02-06T18:29:47.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622663864964857856"},{"created_at": "2023-02-06T18:25:08.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622662693306998796"},{"created_at": "2023-02-06T18:23:16.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622662224597733376"},{"created_at": "2023-02-06T18:17:38.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622660806327382016"},{"created_at": "2023-02-06T18:17:01.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622660652039905294"},{"created_at": "2023-02-06T18:15:13.000Z", "text": "RT @horrornoar: THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-met\u2026", "id": "1622660196681097230"},{"created_at": "2023-02-06T18:14:56.000Z", "text": "THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-metragem pela A24.\n\nKane Parsons, de apenas 17 anos, dirigir\u00e1 o filme com roteiro de Roberto Patino (DMZ) e produ\u00e7\u00e3o de James Wan (M3GAN). https://t.co/FrHcWKNhNx", "id": "1622660125847609344"},{"created_at": "2023-02-06T18:14:20.000Z", "text": "RT @FerreiraEdsonR: @tacitaci73 \u201cO Trampo\u201d,  Acho que a promo\u00e7\u00e3o est\u00e1 um pouco atrasada! \nFilme de Carlos Vereza, estreia 25/03/2019\nPor An\u2026", "id": "1622659975922294785"},{"created_at": "2023-02-06T18:06:37.000Z", "text": "@yunjinkies @hollowarda assim... os v\u00eddeos do kane sobre s\u00e3o super bons. Mas dificilmente acho q daria um bom longa metragem. Eles s\u00e3o bons por serem curtos e contarem pouco a pouco da historia com cortes", "id": "1622658035410673664"},{"created_at": "2023-02-06T17:21:15.000Z", "text": "FINALMENTE !!!\n\n'The Backrooms\u2019, curta metragem viral do diretor Kane Parsons ir\u00e1 receber um LONGA METRAGEM pela @A24 e liderado pelo James Wan (Franquia 'Invoca\u00e7\u00e3o do Mal', 'Maligno' e 'M3gan') unindo for\u00e7as ao criador Kane\n\nVia : @BDisgusting\n\n#TheBackrooms #JamesWan https://t.co/1EdC7MDAkl https://t.co/B0dTEEJt4s", "id": "1622646618393542687"},{"created_at": "2023-02-06T17:14:11.000Z", "text": "\u00c9 grotesco, \u00e9 violento, \u00e9 sanguin\u00e1rio, \u00e9 um grande sucesso cinematogr\u00e1fico: \"O Massacre da Serra El\u00e9trica\" (1974), longa-metragem dirigido por Tobe Hooper volta \u00e0s salas de cinema no Brasil em vers\u00e3o in\u00e9dita, com imagens restauradas em full-HD 4K.\n\nhttps://t.co/BtcZ0Toxzr https://t.co/QNfxzUvime", "id": "1622644839127842819"},{"created_at": "2023-02-06T16:30:02.000Z", "text": "RT @MegaPowerBrasil: \ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude42\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e: \ud835\ude3c\ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude4d\ud835\ude40 j\u00e1 aparece listado na Netflix.\n\nEle t\u00e1 marcado como FILME, mas n\u00e3o \u00e9 um longa metragem,\u2026", "id": "1622633727607164931"},{"created_at": "2023-02-06T16:24:50.000Z", "text": "RT @HojeViviumFilme: Aftersun, longa-metragem de estreia de Charlotte Wells, \u00e9 o di\u00e1rio, melanc\u00f3lico e sens\u00edvel, da rela\u00e7\u00e3o entre pai e fil\u2026", "id": "1622632420343181314"},{"created_at": "2023-02-06T16:24:45.000Z", "text": "Aftersun, longa-metragem de estreia de Charlotte Wells, \u00e9 o di\u00e1rio, melanc\u00f3lico e sens\u00edvel, da rela\u00e7\u00e3o entre pai e filha durante umas f\u00e9rias. O filme consegue vaguear entre a vis\u00e3o ing\u00e9nua da crian\u00e7a e a profunda maturidade do que fica por dizer. https://t.co/RAusd2ZmzX\n#Aftersun https://t.co/XKSgho4Ont", "id": "1622632400168648704"},{"created_at": "2023-02-06T15:19:06.000Z", "text": "@tacitaci73 \u201cO Trampo\u201d,  Acho que a promo\u00e7\u00e3o est\u00e1 um pouco atrasada! \nFilme de Carlos Vereza, estreia 25/03/2019\nPor Andr\u00e9ia Dur\u00e3o\nO ator Carlos Vereza estreia na dire\u00e7\u00e3o de longa-metragem com o filme \u201cO Trampo\u201d, tamb\u00e9m escrito por ele, e que tem exibi\u00e7\u00e3o nesta segunda-feira,no Cinema Lagoon", "id": "1622615876821299200"},{"created_at": "2023-02-06T15:18:37.000Z", "text": "Dirigido por Charlotte Wells e estrelado pelo indicado ao Oscar\u00ae Paul Mescal, AFTERSUN estreia em 6 de fevereiro nas principais plataformas digitais de aluguel do Pa\u00eds. O longa-metragem segue em cartaz em cinemas brasileiros selecionados e est\u00e1 dispon\u00edvel para streaming na MUBI. https://t.co/SoNjXtmEjq", "id": "1622615754058174464"},{"created_at": "2023-02-06T15:18:36.000Z", "text": "@Antagoniza11 \u201cO Trampo\u201d,  Acho que a promo\u00e7\u00e3o est\u00e1 um pouco atrasada! \nFilme de Carlos Vereza, estreia 25/03/2019\nPor Andr\u00e9ia Dur\u00e3o\nO ator Carlos Vereza estreia na dire\u00e7\u00e3o de longa-metragem com o filme \u201cO Trampo\u201d, tamb\u00e9m escrito por ele, e que tem exibi\u00e7\u00e3o nesta segunda-feira,no Cinema Lagoon", "id": "1622615750081912840"},{"created_at": "2023-02-06T15:17:19.000Z", "text": "Eu sou assim \ud83e\udd2a\nQuer transar ou fazer um longa-metragem porn\u00f4 euein https://t.co/0joqGtDvp8", "id": "1622615429691613185"},{"created_at": "2023-02-06T15:09:52.000Z", "text": "Apesar de contar com uma premissa muito interessante, o desenvolvimento do longa-metragem se tornou repetitivo.", "id": "1622613552308621312"},{"created_at": "2023-02-06T13:54:08.000Z", "text": "\"Foi em 1999 que Sofia deixou de ser conhecida apenas como \u201ca filha de Francis Coppola\u201d e estreou seu primeiro longa-metragem: \u201cAs Virgens Suicidas\u201d. Sou assist\u00eancia de toda a filmografia de Sofia Coppola Me marcou: \"As Virgens Suicidas.\"  Que cinema. Garota genial.", "id": "1622594494716575744"},{"created_at": "2023-02-06T11:34:49.000Z", "text": "RT @MegaPowerBrasil: \ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude42\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e: \ud835\ude3c\ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude4d\ud835\ude40 j\u00e1 aparece listado na Netflix.\n\nEle t\u00e1 marcado como FILME, mas n\u00e3o \u00e9 um longa metragem,\u2026", "id": "1622559435511005185"},{"created_at": "2023-02-06T04:20:40.000Z", "text": "Uma m\u00fasica de 10 minutos, que pegou #1 hot100 tendo 10 minutos com uma longa-metragem de 10 minutos perdeu pra uma velha? Que inferno #Grammys https://t.co/0fSG6tBy5a", "id": "1622450175032655873"},{"created_at": "2023-02-06T03:33:07.000Z", "text": "Esse longa metragem de RAP do #Grammys acaba que horas? https://t.co/UlK3K02DLY", "id": "1622438209257963520"},{"created_at": "2023-02-06T02:47:33.000Z", "text": "o c* do haroldo trancado pensando que a regrava\u00e7\u00e3o do disco sobre ele t\u00e1 vindo ai logo mais e que se pro jake gyaphoiahsafihifhlfhifl teve um curto, pra ele vai ser um longa metragem de tr\u00eas horas como \u00e1lbum visual https://t.co/NgrhiBpdTY", "id": "1622426745256255488"},{"created_at": "2023-02-06T02:36:41.000Z", "text": "RT @CultRicardo: 70 anos do longa-metragem animado Peter Pan #shorts #disney #movie #filmes https://t.co/WWF4ql2PcG via @YouTube", "id": "1622424008376389635"},{"created_at": "2023-02-06T02:24:28.000Z", "text": "Assistindo ao filme Medusa (2021), de Anita Rocha da Silveira. A diretora, que tamb\u00e9m dirigiu o longa-metragem Mate-me, Por Favor (2015), \u00e9 definitivamente uma cineasta brasileira que quero acompanhar sempre que fizer algo novo. T\u00f4 amando a linguagem que o cinema dela prop\u00f5e!", "id": "1622420935444779008"},{"created_at": "2023-02-06T01:34:41.000Z", "text": "@Vic_two @splash_oijsaoi vem ai novo longa metragem psicopata brasileiro", "id": "1622408406706397186"},{"created_at": "2023-02-06T01:24:12.000Z", "text": "@gkeeelly_ \u00c9 videoclipe ou longa-metragem, GK?", "id": "1622405769105739777"},{"created_at": "2023-02-06T01:20:06.000Z", "text": "RT @MegaPowerBrasil: \ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude42\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e: \ud835\ude3c\ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude4d\ud835\ude40 j\u00e1 aparece listado na Netflix.\n\nEle t\u00e1 marcado como FILME, mas n\u00e3o \u00e9 um longa metragem,\u2026", "id": "1622404735398453248"},{"created_at": "2023-02-06T01:10:28.000Z", "text": "Pessoal,\n\nmeu muito obrigado pelo foco de voc\u00eas em estarem espalhando o flyer com a divulga\u00e7\u00e3o da amostra de cinema que vai exibir o longa metragem \"Inferno de Pedra\".", "id": "1622402313255002118"},{"created_at": "2023-02-06T00:45:44.000Z", "text": "RT @MegaPowerBrasil: \ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude42\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e: \ud835\ude3c\ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude4d\ud835\ude40 j\u00e1 aparece listado na Netflix.\n\nEle t\u00e1 marcado como FILME, mas n\u00e3o \u00e9 um longa metragem,\u2026", "id": "1622396085804142593"},{"created_at": "2023-02-06T00:28:25.000Z", "text": "Feliz demais que o Red agora tem um grammy \u2665\ufe0f e a coroa\u00e7\u00e3o do trabalho de uma artista multiplataformas. Que venha o longa metragem da taylor! https://t.co/Yj34fySDQf", "id": "1622391729113497601"},{"created_at": "2023-02-06T00:08:55.000Z", "text": "@Fute_RS QUE?! T\u00e1 tendo um longa metragem l\u00e1?!", "id": "1622386820301430785"},{"created_at": "2023-02-06T00:05:59.000Z", "text": "RT @MegaPowerBrasil: \ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude42\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e: \ud835\ude3c\ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude4d\ud835\ude40 j\u00e1 aparece listado na Netflix.\n\nEle t\u00e1 marcado como FILME, mas n\u00e3o \u00e9 um longa metragem,\u2026", "id": "1622386081734836225"},{"created_at": "2023-02-05T23:43:24.000Z", "text": "@PlantaoBrasilOF Que lindo! Quero um longa metragem assim!", "id": "1622380400059236357"},{"created_at": "2023-02-05T23:04:05.000Z", "text": "RT @MegaPowerBrasil: \ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude42\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e: \ud835\ude3c\ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude4d\ud835\ude40 j\u00e1 aparece listado na Netflix.\n\nEle t\u00e1 marcado como FILME, mas n\u00e3o \u00e9 um longa metragem,\u2026", "id": "1622370508166545411"},{"created_at": "2023-02-05T23:00:45.000Z", "text": "RT @MegaPowerBrasil: \ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude42\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e: \ud835\ude3c\ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude4d\ud835\ude40 j\u00e1 aparece listado na Netflix.\n\nEle t\u00e1 marcado como FILME, mas n\u00e3o \u00e9 um longa metragem,\u2026", "id": "1622369667359571968"},{"created_at": "2023-02-05T22:56:04.000Z", "text": "RT @cinemacao: O filme Eu Nativo (Natives) \u00e9 um document\u00e1rio de longa-metragem, lan\u00e7ado em 2022. A produ\u00e7\u00e3o foi realizada em tr\u00eas Estados:\u2026", "id": "1622368488261144576"},{"created_at": "2023-02-05T22:29:22.000Z", "text": "RT @cinemacao: O filme Eu Nativo (Natives) \u00e9 um document\u00e1rio de longa-metragem, lan\u00e7ado em 2022. A produ\u00e7\u00e3o foi realizada em tr\u00eas Estados:\u2026", "id": "1622361769472675848"},{"created_at": "2023-02-05T22:27:51.000Z", "text": "70 anos do longa-metragem animado Peter Pan #shorts #disney #movie #filmes https://t.co/WWF4ql2PcG via @YouTube", "id": "1622361389644775425"},{"created_at": "2023-02-05T22:27:08.000Z", "text": "@Ras16252181 @siteptbr A produ\u00e7\u00e3o e efeitos visuais ficaram excelentes, mas enredo e roteiro ficou muito a desejar, acho que em formato de filme longa metragem teria um resultado bem melhor do que uma temporada arrastada.", "id": "1622361207859544074"},{"created_at": "2023-02-05T22:22:55.000Z", "text": "RT @MegaPowerBrasil: \ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude42\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e: \ud835\ude3c\ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude4d\ud835\ude40 j\u00e1 aparece listado na Netflix.\n\nEle t\u00e1 marcado como FILME, mas n\u00e3o \u00e9 um longa metragem,\u2026", "id": "1622360146595745794"},{"created_at": "2023-02-05T22:22:54.000Z", "text": "mas acho que \"longa metragem de anima\u00e7\u00e3o produzido em Marte\" talvez fosse chamariz o suficiente a despeito da qualidade do produto final.", "id": "1622360141986254853"},{"created_at": "2023-02-05T22:22:09.000Z", "text": "3 anos sem internet mas se pelo menos meu notebook com os programinhas funcionando offline direitinho mais os apetrechos talvez eu voltasse com um longa metragem produzido (e com refer\u00eancias desatualizadas) https://t.co/A1ObfhtVHz", "id": "1622359952244211712"},{"created_at": "2023-02-05T22:11:54.000Z", "text": "RT @MegaPowerBrasil: \ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude42\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e: \ud835\ude3c\ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude4d\ud835\ude40 j\u00e1 aparece listado na Netflix.\n\nEle t\u00e1 marcado como FILME, mas n\u00e3o \u00e9 um longa metragem,\u2026", "id": "1622357375159046144"},{"created_at": "2023-02-05T22:09:25.000Z", "text": "RT @MegaPowerBrasil: \ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude42\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e: \ud835\ude3c\ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude4d\ud835\ude40 j\u00e1 aparece listado na Netflix.\n\nEle t\u00e1 marcado como FILME, mas n\u00e3o \u00e9 um longa metragem,\u2026", "id": "1622356749142441985"},{"created_at": "2023-02-05T22:09:18.000Z", "text": "RT @MegaPowerBrasil: \ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude42\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e: \ud835\ude3c\ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude4d\ud835\ude40 j\u00e1 aparece listado na Netflix.\n\nEle t\u00e1 marcado como FILME, mas n\u00e3o \u00e9 um longa metragem,\u2026", "id": "1622356718284849153"},{"created_at": "2023-02-05T22:09:07.000Z", "text": "RT @MegaPowerBrasil: \ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude42\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e: \ud835\ude3c\ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude4d\ud835\ude40 j\u00e1 aparece listado na Netflix.\n\nEle t\u00e1 marcado como FILME, mas n\u00e3o \u00e9 um longa metragem,\u2026", "id": "1622356671921094656"},{"created_at": "2023-02-05T22:04:41.000Z", "text": "RT @MegaPowerBrasil: \ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude42\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e: \ud835\ude3c\ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude4d\ud835\ude40 j\u00e1 aparece listado na Netflix.\n\nEle t\u00e1 marcado como FILME, mas n\u00e3o \u00e9 um longa metragem,\u2026", "id": "1622355557632950274"},{"created_at": "2023-02-05T22:03:37.000Z", "text": "A proposta da s\u00e9rie foi boa, os efeitos visuais bem feitos, atua\u00e7\u00f5es boas. Senti que faltou base para os personagens, alguns furos de roteiro e enredo fraco para uma temporada. Um longa metragem funcionaria melhor. https://t.co/UQKzQ9d393", "id": "1622355287683354624"},{"created_at": "2023-02-05T22:03:31.000Z", "text": "RT @MegaPowerBrasil: \ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude42\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e: \ud835\ude3c\ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude4d\ud835\ude40 j\u00e1 aparece listado na Netflix.\n\nEle t\u00e1 marcado como FILME, mas n\u00e3o \u00e9 um longa metragem,\u2026", "id": "1622355264304254977"},{"created_at": "2023-02-05T21:59:18.000Z", "text": "\ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude42\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e: \ud835\ude3c\ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude4d\ud835\ude40 j\u00e1 aparece listado na Netflix.\n\nEle t\u00e1 marcado como FILME, mas n\u00e3o \u00e9 um longa metragem, \u00e9 um epis\u00f3dio especial de longa dura\u00e7\u00e3o.\n\nQuem aqui est\u00e1 contando os dias para assistir no dia 19 de Abril? https://t.co/cAlBrvkeJi", "id": "1622354201538969600"},{"created_at": "2023-02-05T21:47:48.000Z", "text": "THOR\n\nEm 1990, ap\u00f3s terminar as filmagens de\u00a0Darkman, Raimi lan\u00e7ou, junto com Stan Lee, o conceito de um\u00a0longa-metragem do Thor para a FOX \u00a0.\u00a0No entanto, eles n\u00e3o entenderam a ideia de Raimi e Stan Lee e o projeto foi abandonado", "id": "1622351307595022343"},{"created_at": "2023-02-05T21:41:01.000Z", "text": "Alerta de oficina na \u00e1rea com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 dia 17 de fevereiro! Link: https://t.co/xiIr4dgWv8 \ud83e\udd29\ud83c\udf9e\ufe0f\nIremos selecionar 8 ideias de filmes de longa-metragem no g\u00eanero fic\u00e7\u00e3o. As propostas devem ser inscritas com no m\u00e1ximo 1.000 caracteres sem espa\u00e7o. https://t.co/IRoDankdce", "id": "1622349600777506819"},{"created_at": "2023-02-05T19:30:42.000Z", "text": "@brainletbr Se n\u00e3o me engano, tem um \"script\" espec\u00edfico que voc\u00ea pode fazer que ChatGPT possa atuar qualquer personagem de qualquer longa metragem ou s\u00e9rie, e muita das vezes ele leva \"puni\u00e7\u00e3o\" si mesmo na plataforma, kek!", "id": "1622316808496680964"},{"created_at": "2023-02-05T18:57:03.000Z", "text": "@mauriciorocha70 Como ser\u00e1 o fim desta longa metragem? J\u00e1 passou da hora! Sem contar que n\u00e3o tem diretor para orientar, os personagem fazem o que querem.", "id": "1622308337818681344"},{"created_at": "2023-02-05T16:44:24.000Z", "text": "@MariliaMoscou @AletheiaSincera A gente faz \u201csess\u00e3o cinema\u201d de vez em quando de fim de semana, pega um longa metragem inteiro para assistir a fam\u00edlia toda junta, com pipoca e tal.\n\nMas tamb\u00e9m rola fazer \u201cos pais escolhem\u201d mas n\u00e3o fica l\u00e1 junto assistindo, meio que na base do \u201c\u00e9 isso ou nada\u201d \ud83d\ude06", "id": "1622274955965612041"},{"created_at": "2023-02-05T16:20:10.000Z", "text": "\u00e9 uma tristeza que o segredo para sonhar seja a insanidade pois agora que nao sou insana n\u00e3o tenho mais sonhos c\u00f3smicos longa-metragem.. .", "id": "1622268858936483841"},{"created_at": "2023-02-05T15:26:08.000Z", "text": "@lucasvernn longa metragem pra mim \u00e9 sinonimo de morte lenta", "id": "1622255257341362177"},{"created_at": "2023-02-05T15:12:20.000Z", "text": "RT @cinemacao: O filme Eu Nativo (Natives) \u00e9 um document\u00e1rio de longa-metragem, lan\u00e7ado em 2022. A produ\u00e7\u00e3o foi realizada em tr\u00eas Estados:\u2026", "id": "1622251785946599425"},{"created_at": "2023-02-05T14:46:25.000Z", "text": "RT @cinemacao: O filme Eu Nativo (Natives) \u00e9 um document\u00e1rio de longa-metragem, lan\u00e7ado em 2022. A produ\u00e7\u00e3o foi realizada em tr\u00eas Estados:\u2026", "id": "1622245262495305729"},{"created_at": "2023-02-05T14:45:12.000Z", "text": "O filme Eu Nativo (Natives) \u00e9 um document\u00e1rio de longa-metragem, lan\u00e7ado em 2022. A produ\u00e7\u00e3o foi realizada em tr\u00eas Estados: no Par\u00e1, com a etnia dos Kayap\u00f3, em Pernambuco, com os Fulni-\u00f4 e os Pankararu, na Para\u00edba, com os Potiguara e os Tabajara.\n\nhttps://t.co/tc2npPcHzx https://t.co/t5G3gCVl77", "id": "1622244958823383040"},{"created_at": "2023-02-05T12:20:39.000Z", "text": "@Pirulla25 Enxuga n\u00e3o, Pirula. \u00c9 pra isso que sigo seu canal. Um verdadeiro longa metragem. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/6G5eLdWHjv", "id": "1622208578864955392"},{"created_at": "2023-02-05T11:32:28.000Z", "text": "RT @Nicolasfoliver: O melhor longa metragem. https://t.co/aoiypRWhBM", "id": "1622196453149122561"},{"created_at": "2023-02-05T04:31:08.000Z", "text": "@tobio_jpg Pra quem estiver interessado em assistir Hajime no Ippo, vou deixar avisado que tem mais 2 temporadas e 1 filme.\n\nOu seja, ao todo, s\u00e3o 126 epis\u00f3dios + 1 longa-metragem(e \u00e9 tudo canon).\n\nVale muito a pena, com certeza \u00e9 a melhor obra de esporte que eu acompanhei/acompanho.", "id": "1622090424239226880"},{"created_at": "2023-02-05T04:16:35.000Z", "text": "por exemplo, esse v\u00eddeo \u00e9 infinitamente melhor que muito longa metragem ou s\u00e9rie. \njames somerton \u00e9 um dos canais que sigo atualmente, j\u00e1 que fiz uma limpa no yt.  \nhttps://t.co/k32MskV1F4", "id": "1622086762708324354"},{"created_at": "2023-02-05T03:26:20.000Z", "text": "RT @Nicolasfoliver: O melhor longa metragem. https://t.co/aoiypRWhBM", "id": "1622074116550414338"},{"created_at": "2023-02-05T00:49:58.000Z", "text": "Esse filme ter sido o primeiro longa-metragem dessa diretora \u00e9 assustador. Que filma\u00e7o!\n\nN\u00e3o sei se eu s\u00f3 assisti no melhor momento ou do melhor jeito poss\u00edvel, mas sei que consegui captar um pouco do peso dessa mensagem t\u00e3o pesada e vou precisar de dias pra digerir. https://t.co/bsoTttrgk2", "id": "1622034763253948417"},{"created_at": "2023-02-05T00:38:14.000Z", "text": "O melhor longa metragem. https://t.co/aoiypRWhBM", "id": "1622031810157740032"},{"created_at": "2023-02-05T00:16:28.000Z", "text": "RT @deley_ifc: \u2728Dimen\u00f3\u2728\n\nDo meu projeto de longa metragem Debutantes https://t.co/g4GJF1IrsP", "id": "1622026332493254657"},{"created_at": "2023-02-05T00:15:41.000Z", "text": "RT @deley_ifc: \u2728Dimen\u00f3\u2728\n\nDo meu projeto de longa metragem Debutantes https://t.co/g4GJF1IrsP", "id": "1622026137185419264"},{"created_at": "2023-02-05T00:07:39.000Z", "text": "RT @biancanazari: Depois de receber as fotos do casamento e reviver todos esses momentos me deu uma vontade ABSURDA de gravar o v\u00eddeo falan\u2026", "id": "1622024115149312002"},{"created_at": "2023-02-05T00:06:02.000Z", "text": "Depois de receber as fotos do casamento e reviver todos esses momentos me deu uma vontade ABSURDA de gravar o v\u00eddeo falando de como foi a organiza\u00e7\u00e3o, o processo, o dia, tudo.\n\nE eu, amigos, gravei.\n\nO bruto tem 2h30 \ud83e\udd21 vem a\u00ed o v\u00eddeo-longa-metragem", "id": "1622023707928535041"},{"created_at": "2023-02-04T23:46:50.000Z", "text": "@Pirulla25 Longa metragem?", "id": "1622018877319249921"},{"created_at": "2023-02-04T23:08:43.000Z", "text": "@mlk28sampa um longa metragem!", "id": "1622009284593696770"},{"created_at": "2023-02-04T22:40:03.000Z", "text": "A terceira temporada de Picard foi escrita para parecer um longa-metragem de Star Trek https://t.co/x7S9e97d1W #Entretenimento #escrita #foi #LongaMetragem #para", "id": "1622002072081285120"},{"created_at": "2023-02-04T22:19:51.000Z", "text": "RT @super1564: Superman: Legacy (2025)\nJames Gunn \u00e9 o respons\u00e1vel pelo roteiro de Superman: Legacy, um longa-metragem previsto para 11 de j\u2026", "id": "1621996987385094146"},{"created_at": "2023-02-04T22:14:46.000Z", "text": "Marcel The Shell With Shoes On\n\nNota: 7/10\nUma boa anima\u00e7\u00e3o em um mundo real, amei o formato de document\u00e1rio\n\nIndica\u00e7\u00f5es:\n-Melhor anima\u00e7\u00e3o em longa metragem https://t.co/xH79zGZZKX", "id": "1621995707874906112"},{"created_at": "2023-02-04T22:06:19.000Z", "text": "RT @cinematecabr: Domingo (05/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca Brasileira come\u00e7a \u00e0s 16h30, na Sala Grande Otelo, pr\u2026", "id": "1621993580310020096"},{"created_at": "2023-02-04T22:04:10.000Z", "text": "A Fera do Mar\n\nNota - 9/10\nLindo filme, amei a anima\u00e7\u00e3o e os personagens\n\nIndica\u00e7\u00f5es:\n-Melhor anima\u00e7\u00e3o em longa metragem https://t.co/uYxdr9Cspe", "id": "1621993039815131136"},{"created_at": "2023-02-04T21:55:26.000Z", "text": "Navalny\n\nNota - 10/10\nQue document\u00e1rio perfeito, e no timing correto pra piorar ainda mais a reputa\u00e7\u00e3o do Putin\n\nIndica\u00e7\u00f5es:\n-Melhor document\u00e1rio em longa metragem https://t.co/zboKAjvv0B", "id": "1621990840338976770"},{"created_at": "2023-02-04T21:54:48.000Z", "text": "Vulc\u00f5es: A Trag\u00e9dia de Katia e Maurice Krafft\n\nNota - 8/10\nMuito bom document\u00e1rio, inclusive recomendo bastante\n\nIndica\u00e7\u00f5es:\n-Melhor document\u00e1rio em longa metragem https://t.co/YZRbcuLJ9k", "id": "1621990683274870785"},{"created_at": "2023-02-04T21:29:36.000Z", "text": "Superman: Legacy (2025)\nJames Gunn \u00e9 o respons\u00e1vel pelo roteiro de Superman: Legacy, um longa-metragem previsto para 11 de julho de 2025.", "id": "1621984340564484096"},{"created_at": "2023-02-04T21:26:26.000Z", "text": "Gato de Botas 2: O \u00daltimo Pedido\n\nNota - 10/10\nQueria que ganhasse, mas complicado contra Pin\u00f3quio\n\nIndica\u00e7\u00f5es:\n-Melhor anima\u00e7\u00e3o em longa metragem https://t.co/f4QjrjaOyU", "id": "1621983544082841602"},{"created_at": "2023-02-04T21:06:07.000Z", "text": "Superman: Legacy (2025)\nJames Gunn \u00e9 o respons\u00e1vel pelo roteiro de Superman: Legacy, um longa-metragem previsto para 11 de julho de 2025.", "id": "1621978429821157381"},{"created_at": "2023-02-04T20:23:52.000Z", "text": "\u00c0s 19h, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem CORA\u00c7\u00c3O SELVAGEM (1990) / 125 min. / 35mm. https://t.co/Zykou3J90o", "id": "1621967797038338049"},{"created_at": "2023-02-04T19:29:43.000Z", "text": "Com exclusividade da Capricho, a Diamond Films divulgou o p\u00f4ster do filme \u201cBelo Desastre\u201d.\n\nO longa-metragem \u00e9 protagonizado por Dylan Sprouse como Travis Maddox e Virginia Gardner no papel de Abby Abernathy. O filme adapta o livro, de mesmo nome, da autora Jamie McGuire. https://t.co/lbZZp5vQNf", "id": "1621954171577552896"},{"created_at": "2023-02-04T18:24:53.000Z", "text": "@miacomentaa quase um longa metragem", "id": "1621937856380915713"},{"created_at": "2023-02-04T17:59:14.000Z", "text": "RT @cinematecabr: Domingo (05/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca Brasileira come\u00e7a \u00e0s 16h30, na Sala Grande Otelo, pr\u2026", "id": "1621931400768135171"},{"created_at": "2023-02-04T17:15:12.000Z", "text": "@Leo_TDK Robert Pattinson nunca funcionaria com um uniforme assim, quebra todo o conceito da longa-metragem. Assim como Ben Affleck e v\u00e1rios Batmans de video-games. \nComo abordar todo lance emocional do Batman sendo que visualmente ele causa estranheza? uniforme que s\u00f3 funciona em com\u00e9dia", "id": "1621920317630287873"},{"created_at": "2023-02-04T16:21:15.000Z", "text": "@LeoKitsune o foda que n\u00e3o se sustentam como longa metragem, n\u00e3o tem NADA de conte\u00fado...", "id": "1621906740362051587"},{"created_at": "2023-02-04T16:17:40.000Z", "text": "@BeAnEnigmaBR apenas um longa metragem sobre aliens azuis", "id": "1621905840344125444"},{"created_at": "2023-02-04T15:22:36.000Z", "text": "\u00c0s 18h, na Sala Oscarito, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cAT\u00c9 O FIM\u201d (2020), de Ary Rosa e Glena Nic\u00e1cio / 93 min. / arquivo digital.\n\nA entrada \u00e9 GRATUITA e os ingressos ser\u00e3o distribu\u00eddos 1 hora antes de cada sess\u00e3o.", "id": "1621891984104243200"},{"created_at": "2023-02-04T15:22:36.000Z", "text": "Domingo (05/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca Brasileira come\u00e7a \u00e0s 16h30, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cO FILHO\u201d (2011), de Jean-Pierre Dardenne e Luc Dardenne / 99 min. / 35mm. https://t.co/DIRM6TP6Iq", "id": "1621891981621317632"},{"created_at": "2023-02-04T14:26:08.000Z", "text": "por muito tempo enrolei para tentar escrever meu primeiro longa-metragem. acho que posso retornar a minha antiga paix\u00e3o de fazer a sonhada biopic da maria callas.", "id": "1621877773726785537"},{"created_at": "2023-02-04T10:14:33.000Z", "text": "@MarvelBRNews Filme para crian\u00e7as geralmente termina sendo para todas as idades. Pessoas das mais variadas idades assistem. Um exemplo disso s\u00e3o os filmes longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o.", "id": "1621814457088311297"},{"created_at": "2023-02-04T09:36:09.000Z", "text": "@senadorhumberto Vc \u00e9 muito nojento, baixo , desonesto! Chorume \u00e9 muito mais limpo do que o que sai da tua boca. VAI INVESTIGAR A JANJA! Tem material pra fazer um longa metragem , seu imundo!", "id": "1621804794225754112"},{"created_at": "2023-02-04T05:27:05.000Z", "text": "RT @revistaforum: Finalmente: 25 anos depois, o fim do \u2018dilema\u2019 sobre um \u2018erro\u2019 no filme Titanic\n\nJames Cameron, diretor do longa-metragem\u2026", "id": "1621742117084176384"},{"created_at": "2023-02-04T05:11:35.000Z", "text": "\u00d3bvio n\u00e9 \n2 minutos j\u00e1 \u00e9 longa-metragem https://t.co/1YVy0dqzTM", "id": "1621738215794249729"},{"created_at": "2023-02-04T04:02:18.000Z", "text": "Pin\u00f3quio por Guillermo del Toro\n\nNota - 10/10\nVai ganhar anima\u00e7\u00e3o, sem d\u00favidas.\n\nIndica\u00e7\u00f5es:\n-Melhor anima\u00e7\u00e3o em longa metragem https://t.co/6b1z0fGvpl", "id": "1621720778780676097"},{"created_at": "2023-02-04T03:49:48.000Z", "text": "ADORO VER GENTE FALANDO MAL DESSE PORN\u00d4 DE LONGA METRAGEM, N D\u00c1 PRA CHAMAR ESSA BOMBA DE FILME https://t.co/PxQ8igQtUA", "id": "1621717634201915392"},{"created_at": "2023-02-04T03:03:38.000Z", "text": "Red: Crescer \u00e9 uma Fera\n\nNota - 4/10\nQue filminho meia bomba\n\nIndica\u00e7\u00f5es:\n-Melhor Anima\u00e7\u00e3o em Longa Metragem https://t.co/5yAMGjUUai", "id": "1621706013727498240"},{"created_at": "2023-02-04T02:23:13.000Z", "text": "@lesbica_voadora Ah mas eu n\u00e3o pensei em longa metragem tipo filme\nPensei em desenho que passa v\u00e1rios epis\u00f3dios ejdhehhe\n\nSe n\u00e3o tbm posso dizer q gosto mto de Arcane, e os animes do Studio ghibli", "id": "1621695842183692289"},{"created_at": "2023-02-04T01:13:13.000Z", "text": "@livrariaemcasa @JoonieJess libera desse jeito, o longa-metragem da rata! \ud83d\ude02", "id": "1621678228086702080"},{"created_at": "2023-02-04T01:03:19.000Z", "text": "@155_sereia mais de 2 minutos \u00e9 longa metragem", "id": "1621675737865506817"},{"created_at": "2023-02-04T00:39:17.000Z", "text": "@vitoriagomeszs se for juntar todos os 10 segundos que ela j\u00e1 errou d\u00e1 pra fazer um longa metragem \ud83e\udee4", "id": "1621669686827171840"},{"created_at": "2023-02-03T23:52:29.000Z", "text": "@andrezadelgado @moraespc_ \u00d1  duvido q a manh\u00e3 o depois  vai rodar um curta  o um longa metragem contando a hist\u00f3ria dessa cara d pau 71 vai da bilheteria", "id": "1621657908692897792"},{"created_at": "2023-02-03T23:52:22.000Z", "text": "@crisvector @HQSemRoteiro @diplobrasil Para uma ilustra\u00e7\u00e3o fractal dessa tem que ser longa metragem.", "id": "1621657883032035329"},{"created_at": "2023-02-03T23:44:59.000Z", "text": "@iagogracinha @matheusagostin Eu vejo esse canal h\u00e1 muito tempo, desde v\u00eddeo curtinho de curiosidade dos parques, mas esse a\u00ed tamb\u00e9m eh um longa metragem que podia ser exibido em cinema, come\u00e7a com curiosidade sobre o Disney Chanel e canal infantil e tu termina chorando", "id": "1621656024192008192"},{"created_at": "2023-02-03T22:52:36.000Z", "text": "\u00c0s 15h, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cMENINO MALUQUINHO \u2013 O FILME\u201d (1995), de Helv\u00e9cio Ratton / 82 min. / 35mm\n\nA entrada \u00e9 GRATUITA e os ingressos ser\u00e3o distribu\u00eddos 1 hora antes de cada sess\u00e3o.", "id": "1621642842169905152"},{"created_at": "2023-02-03T22:27:39.000Z", "text": "A DC Comics divulgou uma cena do longa-metragem animado Legi\u00e3o dos Super-Her\u00f3is, na qual Supergirl \u00e9 apresentada aos cadetes da Academia da Legi\u00e3o.\n\nA anima\u00e7\u00e3o ser\u00e1 lan\u00e7ada l\u00e1 fora em 7 de fevereiro. Por aqui, ainda esperamos a HBO Max se manifestar.\n\n#supergirl #dccomics #filme https://t.co/SbJW5y3qFh", "id": "1621636560117551107"},{"created_at": "2023-02-03T22:13:35.000Z", "text": "Minha primeira loucura do ano \ud83d\ude02 um longa metragem dividido em duas partes com minhas 90 leituras de 2022 - https://t.co/ZdToRy1GYe e https://t.co/IaHbGCK1CI #melhoresleituras2022 #bookstagram", "id": "1621633023463591938"},{"created_at": "2023-02-03T22:11:54.000Z", "text": "@Richellyna1 O pr\u00f3ximo vai ser um longa metragem j\u00e1!", "id": "1621632596428955648"},{"created_at": "2023-02-03T22:03:53.000Z", "text": "RT @cinematecabr: S\u00e1bado (04/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca Brasileira come\u00e7a \u00e0s 17h30, na Sala Grande Otelo, pro\u2026", "id": "1621630578616401920"},{"created_at": "2023-02-03T22:00:45.000Z", "text": "\u00c0s 20h, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem VELUDO AZUL (1986) / 120 min. / arquivo digital. https://t.co/f5oQo9hICt", "id": "1621629792897449986"},{"created_at": "2023-02-03T20:49:34.000Z", "text": "Adapta\u00e7\u00e3o de Stephen King Billy Summers muda de s\u00e9rie limitada para longa-metragem https://t.co/bezaXxFKX1 #Entretenimento #adapta\u00e7\u00e3o #Billy #King #Limitada", "id": "1621611878521917440"},{"created_at": "2023-02-03T20:29:47.000Z", "text": "RT @revistaforum: Finalmente: 25 anos depois, o fim do \u2018dilema\u2019 sobre um \u2018erro\u2019 no filme Titanic\n\nJames Cameron, diretor do longa-metragem\u2026", "id": "1621606898070949888"},{"created_at": "2023-02-03T20:29:25.000Z", "text": "Brasil, pode virar filme de longa-metragem.\nCom enredo Corruptos no poder, judici\u00e1rios conivente, m\u00eddia do lado dos marginais, policiais prendendo inocentes, Exercito acuado e submisso e o povo de bem sendo alvo de viol\u00eancia da ditadura democr\u00e1tica.", "id": "1621606806819684354"},{"created_at": "2023-02-03T20:21:44.000Z", "text": "Finalmente: 25 anos depois, o fim do \u2018dilema\u2019 sobre um \u2018erro\u2019 no filme Titanic\n\nJames Cameron, diretor do longa-metragem mais premiado da hist\u00f3ria, e uma equipe t\u00e9cnica da NatGeo p\u00f5em fim a um questionamento que se arrasta desde 1997. Confira\n\nLeia: https://t.co/nIsLem93C6 https://t.co/oQJYZQS1cz", "id": "1621604872691793920"},{"created_at": "2023-02-03T20:11:10.000Z", "text": "Terminei meu primeiro roteiro de curta e at\u00e9 domingo vou terminar o meu primeiro de longa metragem podem anotar https://t.co/olFOsfB0NK", "id": "1621602214815956994"},{"created_at": "2023-02-03T19:59:16.000Z", "text": "RT @cinematecabr: S\u00e1bado (04/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca Brasileira come\u00e7a \u00e0s 17h30, na Sala Grande Otelo, pro\u2026", "id": "1621599220879835142"},{"created_at": "2023-02-03T19:17:18.000Z", "text": "T\u00f4 terminando de escrever o roteiro sobre oq aconteceu, mandei pra Gui e ele achou \u00f3timo, acho que escrevi uma obra prima de longa metragem que vai d\u00e1 raiva em muita gente.", "id": "1621588660213714949"},{"created_at": "2023-02-03T19:14:59.000Z", "text": "RT @cinematecabr: S\u00e1bado (04/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca Brasileira come\u00e7a \u00e0s 17h30, na Sala Grande Otelo, pro\u2026", "id": "1621588073384493057"},{"created_at": "2023-02-03T18:47:08.000Z", "text": "RT @nerdallstars: Prontos pro Longa Metragem aqui?\nhttps://t.co/bnKu4aIfoN", "id": "1621581065155485696"},{"created_at": "2023-02-03T18:20:21.000Z", "text": "@juliette Nem precisa editar, pode ser todo um longa metragem de Dona F\u00e1tima sendo a estrela que ela \u00e9, sem cortes, que todo mundo vai amar hahahahah", "id": "1621574326393643009"},{"created_at": "2023-02-03T17:25:25.000Z", "text": "\u00c0s 18h, na Sala Oscarito, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cTINTA BRUTA\u201d (2018), de Filipe Matzembacher e M\u00e1rcio Reolon, 117 min / arquivo digital.\n\nA entrada \u00e9 GRATUITA e os ingressos ser\u00e3o distribu\u00eddos 1 hora antes de cada sess\u00e3o.", "id": "1621560502999474177"},{"created_at": "2023-02-03T17:25:24.000Z", "text": "S\u00e1bado (04/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca Brasileira come\u00e7a \u00e0s 17h30, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cTRABALHAR CANSA\u201d (2011), de Juliana Rojas e Marco Dutra / 99 min. / 35mm https://t.co/VVQKxqVKq6", "id": "1621560500004835328"},{"created_at": "2023-02-03T17:16:58.000Z", "text": "O filme contou com o apoio da RioFilme por meio do Edital de Complementa\u00e7\u00e3o de Longa-metragem: Fic\u00e7\u00e3o e com o atendimento da Rio Film Commission para filmagens no Alto da Boa Vista.\n\nA RioFilme se orgulha de apoiar o audiovisual brasileiro! \ud83c\udfa5\ud83d\udc99\ud83c\udf7f", "id": "1621558376210604033"},{"created_at": "2023-02-03T17:16:30.000Z", "text": "Mais uma produ\u00e7\u00e3o apoiada por n\u00f3s se prepara para chegar \u00e0s telas! O ator Rodrigo Lombardi gravou um v\u00eddeo especialmente pra gente,  te convidando para assistir ao filme \u201cJardim dos Girass\u00f3is\u201d, longa-metragem de Marcelo Antunez que em breve estar\u00e1 nos cinemas! https://t.co/Vxksx50cRS", "id": "1621558258400903168"},{"created_at": "2023-02-03T16:59:19.000Z", "text": "23. Longa-metragem: Godzilla, Mothra and King Ghidorah: Giant Monsters All-Out Attack\nDiretor: Shusuke Kaneko\n\nAssistido em 03/02 https://t.co/dwD9epA476", "id": "1621553931783491589"},{"created_at": "2023-02-03T16:06:35.000Z", "text": "@o_antagonista @randolfeap Engra\u00e7ado que quando o ex presidente fez algo desse tipo, saiu reportagem,  mini s\u00e9rie,  longa metragem sobre... ahhh mas agora \u00e9 \"\u00f3dio do bem \" n\u00e9", "id": "1621540662070976514"},{"created_at": "2023-02-03T15:50:59.000Z", "text": "Depois do curta-metragem, m\u00e9dia-metragem e longa-metragem vem a\u00ed o longu\u00edssima-metragem ou longapracaralho-metragem.", "id": "1621536739104886785"},{"created_at": "2023-02-03T15:14:19.000Z", "text": "RT @LendoHQ: As HQS: Gladiador Dourado em capa dura, Authority e Supergirl: A mulher do amanh\u00e3 esgotaram na Amazon dos EUA ap\u00f3s James Gunn\u2026", "id": "1621527510574927872"},{"created_at": "2023-02-03T15:00:08.000Z", "text": "RT @nerdallstars: Prontos pro Longa Metragem aqui?\nhttps://t.co/bnKu4aIfoN", "id": "1621523940832325640"},{"created_at": "2023-02-03T14:59:20.000Z", "text": "RT @nerdallstars: Prontos pro Longa Metragem aqui?\nhttps://t.co/bnKu4aIfoN", "id": "1621523739916783621"},{"created_at": "2023-02-03T14:55:47.000Z", "text": "RT @nerdallstars: Prontos pro Longa Metragem aqui?\nhttps://t.co/bnKu4aIfoN", "id": "1621522844814553090"},{"created_at": "2023-02-03T14:51:53.000Z", "text": "Prontos pro Longa Metragem aqui?\nhttps://t.co/bnKu4aIfoN", "id": "1621521865968844800"},{"created_at": "2023-02-03T14:00:34.000Z", "text": "@Ceuipsolon @Lics_A No caso de monogatari o problema surgiu pa falta de or\u00e7amento para a adapta\u00e7\u00e3o de kizu (inicialmente planejado a sair apos bake, como na novel, e ainda seria uma serializa\u00e7\u00e3o e n um longa metragem), a tanta coisa nesse meio que pode ocorrer num lan\u00e7amento de uma adapta\u00e7\u00e3o+", "id": "1621508949555159046"},{"created_at": "2023-02-03T12:15:04.000Z", "text": "RT @LendoHQ: As HQS: Gladiador Dourado em capa dura, Authority e Supergirl: A mulher do amanh\u00e3 esgotaram na Amazon dos EUA ap\u00f3s James Gunn\u2026", "id": "1621482400713695235"},{"created_at": "2023-02-03T12:08:10.000Z", "text": "RT @LendoHQ: As HQS: Gladiador Dourado em capa dura, Authority e Supergirl: A mulher do amanh\u00e3 esgotaram na Amazon dos EUA ap\u00f3s James Gunn\u2026", "id": "1621480662862643201"},{"created_at": "2023-02-03T12:07:07.000Z", "text": "As HQS: Gladiador Dourado em capa dura, Authority e Supergirl: A mulher do amanh\u00e3 esgotaram na Amazon dos EUA ap\u00f3s James Gunn anunciar que uma adapta\u00e7\u00e3o em longa-metragem est\u00e1 sendo desenvolvida pela DC Studios. https://t.co/xq9AbOCT5w", "id": "1621480398344667138"},{"created_at": "2023-02-03T09:16:38.000Z", "text": "RT @homeopatia_prof: A hist\u00f3ria atual, do Brasil,\nn\u00e3o cabe em um filme de longa metragem.\n\nnem minis\u00e9rie,  teria que ser um daqueles Novel\u00f5\u2026", "id": "1621437494230224897"},{"created_at": "2023-02-03T06:43:10.000Z", "text": "RT @homeopatia_prof: A hist\u00f3ria atual, do Brasil,\nn\u00e3o cabe em um filme de longa metragem.\n\nnem minis\u00e9rie,  teria que ser um daqueles Novel\u00f5\u2026", "id": "1621398876434350080"},{"created_at": "2023-02-03T06:05:15.000Z", "text": "@gabcomentsz capaz de nem passar pq o boninho vai colocar o longa metragem do Gustavo e da Key na edi\u00e7\u00e3o.", "id": "1621389332106838016"},{"created_at": "2023-02-03T03:39:06.000Z", "text": "@luacuani eu vi isso no seu cf e tinha achado que realmente existia um longa metragem da Xuxa com as coisas da monange", "id": "1621352551634423810"},{"created_at": "2023-02-03T02:24:38.000Z", "text": "shyamalan fez mais longa metragem nos ultimos dois anos do que o n\u00famero de vezes que eu consegui abrir a desgra\u00e7a do adobe premiere nesse mesmo per\u00edodo", "id": "1621333814394904576"},{"created_at": "2023-02-03T02:19:16.000Z", "text": "@caue_nascim Se eu n\u00e3o me engano, a diretora de Red fez aquele curta sobre uma m\u00e3e asi\u00e1tica cuidando do filho como um daqueles bolinhos, e perguntaram pra ela pq ela n\u00e3o fez sobre a rela\u00e7\u00e3o m\u00e3e/filha e ela disse que ia precisar de um longa metragem pra abordar tudo, n\u00e3o caberia num curta hehe", "id": "1621332462583402499"},{"created_at": "2023-02-03T02:12:36.000Z", "text": "RT @cinematecabr: Sexta-feira (03/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca come\u00e7a \u00e0s 17h30, na Sala Grande Otelo, com a pro\u2026", "id": "1621330785444798467"},{"created_at": "2023-02-03T02:09:38.000Z", "text": "Se eu fosse rico banc\u00e1ria um projeto pra transformar baby 95 num longa metragem", "id": "1621330037550063616"},{"created_at": "2023-02-03T02:01:54.000Z", "text": "@VGama05 Excelente dica! Jogo maravilhoso!\nMas esse a\u00ed, na \u00e9poca agarrei nele e s\u00f3 larguei na \u00faltima gota kkk\n\nSmp recomendo ele tbm e at\u00e9 hj to esperando um longa-metragem baseado nele! https://t.co/SvjmSUzEau", "id": "1621328091502059522"},{"created_at": "2023-02-03T01:16:08.000Z", "text": "@YanYgam @almanaquedisney A Disney criou essa t\u00e9cnica primeiro, de misturar anima\u00e7\u00e3o 2D com 3D, a \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 que eles s\u00f3 usaram em curtas, a Sony e a dreamworks foi l\u00e1 e criou um longa metragem", "id": "1621316574194929666"},{"created_at": "2023-02-03T01:02:18.000Z", "text": "RT @mimayfair: O longa metragem de hoje ta no ar!\nLi 10 fantasias indicadas ao Goodreads Choice Awards \u2728\n\nhttps://t.co/oQu4JOg6SW\nhttps://t\u2026", "id": "1621313093660823552"},{"created_at": "2023-02-03T01:00:28.000Z", "text": "Meu Deus, n\u00e3o cortaram uma pessoa que deu depoimento sobre a Gl\u00f3ria Maria para a Mat\u00e9ria do #JornalNacional ahshsh um longa metragem.", "id": "1621312632899731457"},{"created_at": "2023-02-03T00:52:39.000Z", "text": "Imagina o privil\u00e9gio que deve ser morar l\u00e1 no Jap\u00e3o e poder assistir com anteced\u00eancia essa longa metragem de kny e ainda ganhar esses brinde", "id": "1621310664559017989"},{"created_at": "2023-02-03T00:50:47.000Z", "text": "@rosedbarros \u00c9 bom fazer um filme... faz um filme.. um longa-metragem.. \u00e9 o mais adequado... No enredo coloca ele na goiabeira, pode ser uma mangueira ou um cajueiro para mudar um pouco a loucura.", "id": "1621310194482401280"},{"created_at": "2023-02-03T00:44:56.000Z", "text": "@Livnyan TRABALHAR NUM LONGA METRAGEM!!!!", "id": "1621308720859725828"},{"created_at": "2023-02-03T00:31:55.000Z", "text": "[#Tami_longa_metragem #resenhandosonhos]\nAssistindo ao v\u00eddeo longo de uma YouTuber que eu gosto \ud83d\ude0e @mimayfair https://t.co/dCCQpKxwIb", "id": "1621305445951438851"},{"created_at": "2023-02-03T00:11:35.000Z", "text": "Sofia Cordeiro vive sua primeira vil\u00e3 no Longa \u2018Chama a Bebel\u2019, ao lado de grandes nomes da\u00a0arte https://t.co/gOOySAGrz9", "id": "1621300330964160512"},{"created_at": "2023-02-03T00:11:33.000Z", "text": "Sofia Cordeiro vive sua primeira vil\u00e3 no Longa \u2018Chama a Bebel\u2019, ao lado de grandes nomes da\u00a0arte https://t.co/pizclYC14B", "id": "1621300320209977344"},{"created_at": "2023-02-03T00:11:31.000Z", "text": "Sofia Cordeiro vive sua primeira vil\u00e3 no Longa \u2018Chama a Bebel\u2019, ao lado de grandes nomes da\u00a0arte https://t.co/GwkZ9lkESm", "id": "1621300311695450113"},{"created_at": "2023-02-03T00:11:29.000Z", "text": "Sofia Cordeiro vive sua primeira vil\u00e3 no Longa \u2018Chama a Bebel\u2019, ao lado de grandes nomes da\u00a0arte https://t.co/uISQCEVaZi", "id": "1621300303898312704"},{"created_at": "2023-02-02T23:44:36.000Z", "text": "RT @cinematecabr: \u00c0s 20h, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem O HOMEM ELEFANTE (1980) / 124 min. / arquivo digital https://t.c\u2026", "id": "1621293537739374592"},{"created_at": "2023-02-02T23:42:09.000Z", "text": "A hist\u00f3ria atual, do Brasil,\nn\u00e3o cabe em um filme de longa metragem.\n\nnem minis\u00e9rie,  teria que ser um daqueles Novel\u00f5es, mexicanos.\n\nPr\u00f3ximo capitulo, Marcos do Mal, revela que \u00e9 Amante de Miqueche, e estava com c\u00edumes  de bolsonaro.\nE Descobre que ela tra\u00eda, com o bombadao,....", "id": "1621292922963386368"},{"created_at": "2023-02-02T23:02:47.000Z", "text": "@relatoriobrasil The House of cards... Faz nem c\u00f3cegas nesse seriado de longa metragem que j\u00e1 perdura a mais de 30 anos kkkkkkk", "id": "1621283013932851200"},{"created_at": "2023-02-02T21:22:29.000Z", "text": "RT @mimayfair: O longa metragem de hoje ta no ar!\nLi 10 fantasias indicadas ao Goodreads Choice Awards \u2728\n\nhttps://t.co/oQu4JOg6SW\nhttps://t\u2026", "id": "1621257773789888512"},{"created_at": "2023-02-02T21:12:27.000Z", "text": "O longa metragem de hoje ta no ar!\nLi 10 fantasias indicadas ao Goodreads Choice Awards \u2728\n\nhttps://t.co/oQu4JOg6SW\nhttps://t.co/oQu4JOg6SW\nhttps://t.co/oQu4JOg6SW https://t.co/v8oQ0Jrz4l", "id": "1621255250626715650"},{"created_at": "2023-02-02T20:49:50.000Z", "text": "\u00c0s 20h, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem O HOMEM ELEFANTE (1980) / 124 min. / arquivo digital https://t.co/iOd8tj1WaO", "id": "1621249558880698369"},{"created_at": "2023-02-02T20:21:50.000Z", "text": "RT @envypoisson: @arouchejeff @JussaraCarneiro @CrisLuzardo4 @CockatielDrew @Mariade21501765 @valfachi @Luz1Betaniada @MagnusTavola @Wilmar\u2026", "id": "1621242511434911749"},{"created_at": "2023-02-02T20:14:46.000Z", "text": "RT @envypoisson: @arouchejeff @JussaraCarneiro @CrisLuzardo4 @CockatielDrew @Mariade21501765 @valfachi @Luz1Betaniada @MagnusTavola @Wilmar\u2026", "id": "1621240732399898624"},{"created_at": "2023-02-02T20:13:18.000Z", "text": "@arouchejeff @JussaraCarneiro @CrisLuzardo4 @CockatielDrew @Mariade21501765 @valfachi @Luz1Betaniada @MagnusTavola @WilmarPetista @LadyCasannova @ValdiviaLiette @Cambuci60 @priscil36332551 @Mano1Ju @Luiz266254291 @Dwell2 @Toquesdeaxe @carloslira211 @AracildaHansen @miri_abdon @KriskaCarvalho @Inahmc @LairinhaRed @refcote @VeraMendoncaa @FabianaSimo4 @nadiamsaraiva2 @quiproco_filmes @driih_mendonca @JosephTriton23 Orin: m\u00fasica para os Orix\u00e1s | document\u00e1rio completo\n\nhttps://t.co/431j2Q2kd6 \n\nO document\u00e1rio longa-metragem mostra a trajet\u00f3ria de Iuri Passos, professor de atabaque no terreiro do Gantois e primeiro alab\u00ea a conquistar o t\u00edtulo de mestre em etnomusicologia pela UFBA. \n@CCR_IOS20", "id": "1621240361828884481"},{"created_at": "2023-02-02T20:02:23.000Z", "text": "RT @cinematecabr: Sexta-feira (03/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca come\u00e7a \u00e0s 17h30, na Sala Grande Otelo, com a pro\u2026", "id": "1621237615885225988"},{"created_at": "2023-02-02T18:27:02.000Z", "text": "Essa semana, o Rio est\u00e1 sendo cen\u00e1rio das grava\u00e7\u00f5es de \"Rob Peace\", novo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor \ud83c\udfa5\ud83d\ude0d\ud83e\udd29 https://t.co/1JyTlAXsAy", "id": "1621213618665652224"},{"created_at": "2023-02-02T18:03:05.000Z", "text": "Fico imaginando quem consegue n\u00e3o rir com uma cena dessas ainda mais que j\u00e1 trabalhei na grava\u00e7\u00e3o de um filme de longa metragem e no set precisa ficar em um sil\u00eancio mortal at\u00e9 dar corta https://t.co/LvUmXLSkCe", "id": "1621207592822259712"},{"created_at": "2023-02-02T17:59:39.000Z", "text": "passou de 3 minutos j\u00e1 \u00e9 longa metragem", "id": "1621206728875409408"},{"created_at": "2023-02-02T17:23:45.000Z", "text": "@aAnaBonassa 20 segundos aos poucos vai virando o longa-metragem das redes.", "id": "1621197694768136195"},{"created_at": "2023-02-02T16:37:50.000Z", "text": "Oscar 2023: (Melhor Anima\u00e7\u00e3o em Longa Metragem)", "id": "1621186138856734723"},{"created_at": "2023-02-02T16:34:51.000Z", "text": "Choquem-se mas GAP The Series n\u00e3o \u00e9 o primeiro GL da Tail\u00e2ndia, muito menos da \u00c1sia inteira. Muito antes de GTS j\u00e1 existam conte\u00fados GirlsLove em formato de s\u00e9ries, curtas e longa-metragem. O grande problema na \u00e9poca (e que ainda acontece hoje em dia) \u00e9 que essas obras + https://t.co/S4M3x23Gou", "id": "1621185387480727553"},{"created_at": "2023-02-02T16:32:22.000Z", "text": "Oscar 2023: (Melhor Anima\u00e7\u00e3o em Longa Metragem)", "id": "1621184762898522114"},{"created_at": "2023-02-02T16:01:42.000Z", "text": "\u00c0s 19h, na Sala Oscarito, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cPERIGO PARA A SOCIEDADE\u201d (1993), de Albert Hughes e Allen Hughes / 97 min. / arquivo digital.\n\nA entrada \u00e9 GRATUITA e os ingressos ser\u00e3o distribu\u00eddos 1 hora antes de cada sess\u00e3o.", "id": "1621177046792642562"},{"created_at": "2023-02-02T16:01:41.000Z", "text": "Sexta-feira (03/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca come\u00e7a \u00e0s 17h30, na Sala Grande Otelo, com a proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem GENTE DA SIC\u00cdLIA\u201d (1999), de Dani\u00e8le Huillet e Jean-Marie Straub / 66 min. / 35mm https://t.co/HgbtEv1oVk", "id": "1621177042845978624"},{"created_at": "2023-02-02T15:07:36.000Z", "text": "Observa-se um impressionante salto de qualidade nos efeitos visuais entre o longa-metragem da d\u00e9cada de 1980 e a produ\u00e7\u00e3o televisiva, atestando, mais uma vez, a grande evolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica do trabalho da Industrial Light &amp; Magic, \u00e0 frente desse setor mais uma vez.", "id": "1621163431913988102"},{"created_at": "2023-02-02T15:07:35.000Z", "text": "No entanto, algo que o longa-metragem sempre teve foi potencial narrativo, o qual sempre pareceu subutilizado no filme original. Para isso, a s\u00e9rie hom\u00f4nima, que serve de continua\u00e7\u00e3o do filme, tenta honrar o legado concebido na hist\u00f3ria assinada por George Lucas.", "id": "1621163428315545602"},{"created_at": "2023-02-02T13:49:12.000Z", "text": "@dennesousa1 Morrendo de chorar! \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude00\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 V\u00e3o fazer um longa metragem juntos? Rindo at\u00e9 o ano de 2050.... kkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1621143702231191555"},{"created_at": "2023-02-02T13:33:11.000Z", "text": "@mimayfair o pr\u00f3ximo longa metragem de dona Tami, queremos!", "id": "1621139672113242113"},{"created_at": "2023-02-02T13:21:48.000Z", "text": "RT @24sapo: Longa-metragem de 8 horas, por Alexander Kluge, estreia-se em ciclo de cinema em Coimbra. O Teatro Acad\u00e9mico de Gil Vicente, em\u2026", "id": "1621136807604936704"},{"created_at": "2023-02-02T12:35:12.000Z", "text": "RT @nucivo: Tamb\u00e9m temos a honra de apresentar o visionamento da curta-metragem estudantil \u201ce agora esperar porqu\u00ea?\u201d, realizada por Alice B\u2026", "id": "1621125078649012225"},{"created_at": "2023-02-02T12:34:58.000Z", "text": "Tamb\u00e9m temos a honra de apresentar o visionamento da curta-metragem estudantil \u201ce agora esperar porqu\u00ea?\u201d, realizada por Alice Bretaudeau, Duarte Rom\u00e3o e Silva e Lilli Schulz. O filme ser\u00e1 apresentado por dois dos realizadores e exibido antes da longa-metragem. https://t.co/4WPoiLTNu2", "id": "1621125019698102273"},{"created_at": "2023-02-02T12:31:12.000Z", "text": "Longa-metragem de 8 horas, por Alexander Kluge, estreia-se em ciclo de cinema em Coimbra. O Teatro Acad\u00e9mico de Gil Vicente, em Coimbra, estreia no s\u00e1bado o ciclo \"Cinema e Obstina\u00e7\u00e3o\", dedicado a obras de longa dura\u00e7\u00e3o. #Sapo24\nhttps://t.co/Tvo77ujWhV", "id": "1621124070342361094"},{"created_at": "2023-02-02T11:37:27.000Z", "text": "22. Longa-metragem: Mechanical Violator Hakaider\nDiretor: Keita Amemiya\n\nAssistido em 02/02 https://t.co/dccp6vADHK", "id": "1621110544622301184"},{"created_at": "2023-02-02T05:03:21.000Z", "text": "@seungiwoo vou mesmo at\u00e9 pq mandei o projeto do roteiro de longa metragem pro prof analisar mas minha ideia principal vai ser em monografia mesmo \ud83e\udd22 MAS VOU COLOCAR VC NOS AGRADECIMENTOS DO FILME", "id": "1621011369058525188"},{"created_at": "2023-02-02T04:06:44.000Z", "text": "O longa-metragem \u00e9 estrelado por @LeticiaColin  (indicada ao Emmy), @bapazoficial, @odanferreira1 e T\u00falio Starling e conta com as participa\u00e7\u00f5es especiais de Louise Cardoso e @DaniOrnellas1.", "id": "1620997120462573569"},{"created_at": "2023-02-02T02:22:39.000Z", "text": "RT @Sansaonanet: Jason Statham foi questionado se faria um longa metragem de \"Sans\u00e3o: Carne e Osso\".\n\n\"Aceitaria sem pensar 2 vezes! Sou gr\u2026", "id": "1620970926593507328"},{"created_at": "2023-02-02T02:15:40.000Z", "text": "@CINEMA505 Um dos meus curta e longa-metragem favoritos. Amava! At\u00e9 hoje escuto a trilha sonora.", "id": "1620969169855385600"},{"created_at": "2023-02-01T22:51:36.000Z", "text": "esse aqui me fez chorar e ter depress\u00e3o pq nunca viveria um amor assim na adolesc\u00eancia e que eu nunca  iria sair do arm\u00e1rio, amo o curta e o longa metragem! https://t.co/T29GhaTsrG", "id": "1620917814138933249"},{"created_at": "2023-02-01T21:54:47.000Z", "text": "@jorgemortean Eu li e tenho esse livro!! Gosto muito, embora ele seja apenas um curioso, escreva de orelhada. O mais engra\u00e7ado era o pref\u00e1cio do Collor...\n\nTem o filme longa-metragem que ele escreveu tamb\u00e9m sobre a Fran\u00e7a Ant\u00e1rtica:\nhttps://t.co/v27Zbo7Ux1", "id": "1620903514426994688"},{"created_at": "2023-02-01T21:42:08.000Z", "text": "RT @cinematecabr: Quinta-feira (02/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca come\u00e7a \u00e0s 19h, na Sala Oscarito, com a proje\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1620900330677624833"},{"created_at": "2023-02-01T21:19:56.000Z", "text": "RT @cinematecabr: Quinta-feira (02/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca come\u00e7a \u00e0s 19h, na Sala Oscarito, com a proje\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1620894745001361409"},{"created_at": "2023-02-01T21:19:46.000Z", "text": "\u21b3 03. dreambuilders (2020, dir. tonni zinck &amp; kim hagen jensen)\n\u2605\u2606\u2606\u2606\u2606 \u2013 ruim.\n\nesse filme conseguiu o pr\u00eamio de crian\u00e7a mais insuport\u00e1vel de qualquer longa metragem que eu j\u00e1 vi. https://t.co/1hR6TBuM3I", "id": "1620894702500462593"},{"created_at": "2023-02-01T20:35:53.000Z", "text": "Charlize Theron foi questionado se faria um longa metragem de \"Helo\u00edsa Gamer: Assuntos inacabados\".\n\n\"Aceitaria sem pensar 2 vezes! Sou grande da Lula armeira. Temos muito em comum. Ela \u00e9 maneira que nem eu\u2026 Helo\u00edsa Gamer mensagem kkkkkkkk.\", Helo\u00edsa Gamer mensagem. https://t.co/5hfat8wF7V https://t.co/PNQKwCUIeG", "id": "1620883659954999299"},{"created_at": "2023-02-01T19:55:05.000Z", "text": "RT @cinematecabr: Quinta-feira (02/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca come\u00e7a \u00e0s 19h, na Sala Oscarito, com a proje\u00e7\u00e3o\u2026", "id": "1620873391338328066"},{"created_at": "2023-02-01T19:53:33.000Z", "text": "\u00c0s 19h30, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cERASERHEAD\u201d (1977) / 89 min. / arquivo digital. https://t.co/GKUThZnhp0", "id": "1620873004048875520"},{"created_at": "2023-02-01T19:44:41.000Z", "text": "quer gravar um longa metragem minha filha? https://t.co/P9A1XQfA0e", "id": "1620870772788187137"},{"created_at": "2023-02-01T19:41:47.000Z", "text": "@gcarvalhotp 20min KKKKKKKK, ta fazendo o que? longa-metragem \u00e9? ta de brincadeira", "id": "1620870044497616896"},{"created_at": "2023-02-01T19:33:34.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620867975418085376"},{"created_at": "2023-02-01T19:15:02.000Z", "text": "21. Longa-metragem: Chohatsu Daikaiju Geharha\nDiretor: Kiyotaka Taguchi\n\nAssistido em 01/02 https://t.co/VenHH4MUAP", "id": "1620863311515615232"},{"created_at": "2023-02-01T19:00:00.000Z", "text": "A MUBI e a O2 Play lan\u00e7am trailer e p\u00f4ster oficiais de CLOSE, longa-metragem de Lukas Dhont. O filme chega aos cinemas do Brasil no dia 2 de mar\u00e7o e com exclusividade no streaming em 21 de abril.\n\nhttps://t.co/FKXuthm4zx", "id": "1620859527787577359"},{"created_at": "2023-02-01T18:12:37.000Z", "text": "Quinta-feira (02/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca come\u00e7a \u00e0s 19h, na Sala Oscarito, com a proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem O GRANDE LEBOWSKI (1998), de Ethan Coen e Joel Coen / 117 min / arquivo digital. https://t.co/1sQDQBXLMw", "id": "1620847604644085760"},{"created_at": "2023-02-01T17:50:33.000Z", "text": "RT @forumpandlr: Um \u00edcone da cultura pop brasileira nos anos 90/2000, Sandy completa 40 anos hoje.\n\nA artista, que ficou famosa pela dupla\u2026", "id": "1620842053465968640"},{"created_at": "2023-02-01T16:51:09.000Z", "text": "@amaaisbraba KKKKKKKKKKKKK EU FAZENDO MEU LONGA METRAGEM", "id": "1620827104576438273"},{"created_at": "2023-02-01T16:44:12.000Z", "text": "@guisouzadias @kamiikio O filme da mulher gato \u00e9 um cl\u00e1ssico do SBT, pra mim ele \u00e9 um clipe longa metragem do destiny's child", "id": "1620825353894916097"},{"created_at": "2023-02-01T16:43:45.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620825241340772353"},{"created_at": "2023-02-01T16:39:46.000Z", "text": "\"\u00c9 que n\u00f3is gera engajamento, tem alcance na favela\nE n\u00f3is traz entretenimento, mostra a rua na sua tela\nFilme de longa metragem, dia e noite\" chama papai", "id": "1620824238990168065"},{"created_at": "2023-02-01T16:29:01.000Z", "text": "@Dani_danibr @JimmyLevyMusic @allanldsantos @jairbolsonaro A hist\u00f3ria desse cara merece um longa metragem. Emocionante, exemplo pra muitos de n\u00f3s!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "id": "1620821531478863873"},{"created_at": "2023-02-01T15:26:21.000Z", "text": "Shohei atuou pela \u00faltima vez no longa-metragem \"9 (Nine)\", lan\u00e7ado em 2018. Atualmente, as contas de Twitter e blog de Shohei n\u00e3o est\u00e3o mais atualizando as informa\u00e7\u00f5es de atividade e apenas enviando fotos promocionais para o filme em 17 de fevereiro de 2018.", "id": "1620805760199585793"},{"created_at": "2023-02-01T15:18:31.000Z", "text": "Nossa sextape \u00e9 longa-metragem", "id": "1620803788889264129"},{"created_at": "2023-02-01T15:04:16.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620800206555189254"},{"created_at": "2023-02-01T13:37:24.000Z", "text": "Iniciamos hj a prepara\u00e7\u00e3o de elenco do meu longa-metragem! T\u00d4 ANIMADO EIN \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "id": "1620778343095480323"},{"created_at": "2023-02-01T13:24:21.000Z", "text": "HBO perdeu uma grande diretora cancelando o projeto que tinha como durar facilmente 4 temporadas, e ela foi o que? Bater contrato para um longa metragem. Eu t\u00f4 animada demais! https://t.co/fKkoupyzsb", "id": "1620775060914196480"},{"created_at": "2023-02-01T12:56:23.000Z", "text": "De certa forma, algo disso j\u00e1 est\u00e1 ali no belo primeiro longa-metragem do Glauber Rocha. https://t.co/3dsl41MjXA", "id": "1620768023643844610"},{"created_at": "2023-02-01T12:46:10.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620765450593533952"},{"created_at": "2023-02-01T12:42:07.000Z", "text": "RT @carlahebling: No universo de The Last of Us o Z*ck Sn*der nunca lan\u00e7ou um longa metragem.", "id": "1620764430417137664"},{"created_at": "2023-02-01T12:09:18.000Z", "text": "20. Longa-metragem: Godzilla: Final Wars\nDiretor: Ry\u00fbhei Kitamura\n\nAssistido em 01/02 https://t.co/i912WPDVrf", "id": "1620756174663737345"},{"created_at": "2023-02-01T11:14:12.000Z", "text": "20 min????? ta fazendo longa metragem \u00e9? https://t.co/hLEd05AU5u", "id": "1620742305551613961"},{"created_at": "2023-02-01T10:52:56.000Z", "text": "Se o diretor brit\u00e2nico Guy Ritchie fizesse um filme sobre nossos morteiros perto de Kremennaya, seria assim.\n\n Nesse \u00ednterim, o longa-metragem \"Snow and Gunpowder\" dos artilheiros russos. https://t.co/FqbHODTssM", "id": "1620736954706034689"},{"created_at": "2023-02-01T10:26:45.000Z", "text": "@gaiofact @andreroncaglia @eliasjabbour Ansiosa j\u00e1 por esse longa metragem", "id": "1620730365873905664"},{"created_at": "2023-02-01T10:22:19.000Z", "text": "No universo de The Last of Us o Z*ck Sn*der nunca lan\u00e7ou um longa metragem. https://t.co/2cn0rFvz2M", "id": "1620729250067390465"},{"created_at": "2023-02-01T08:37:18.000Z", "text": "O novo longa-metragem d\u00e1 in\u00edcio oficial \u00e0 Fase 5 do Universo cinematogr\u00e1fico Marvel levando os expectadores por uma viagem pelo reino qu\u00e2ntico. #UCM #MCU #Marvel #HomemFormigaEAVespa #Quantumania https://t.co/bzvsyHVhfC", "id": "1620702823204659201"},{"created_at": "2023-02-01T06:37:21.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620672634395713538"},{"created_at": "2023-02-01T06:26:28.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620669896215629824"},{"created_at": "2023-02-01T06:05:02.000Z", "text": "Mat\u00e9ria sobre \"As linhas da minha m\u00e3o\" (2022) longa-metragem de Jo\u00e3o Dumans, vencedor da mostra Aurora do 26\u00b0 Festival de Cinema de Tiradentes.\nhttps://t.co/WLcySvObvQ", "id": "1620664502974033920"},{"created_at": "2023-02-01T05:33:03.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620656452951220225"},{"created_at": "2023-02-01T04:22:48.000Z", "text": "filme de longa metragem\u2026\ud83e\udd2f", "id": "1620638772806438913"},{"created_at": "2023-02-01T04:08:35.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620635194968653825"},{"created_at": "2023-02-01T03:58:14.000Z", "text": "Se eu considerar o meu m\u00eas de janeiro um LONGA metragem de 5h.. podemos dizer que quando j\u00e1 tava subindo as letrinhas finais e eu tava aliviada, o editor ainda me meteu uma cena p\u00f3s cr\u00e9dito de acidente\u2026 aaaaaaaah que perturba\u00e7\u00e3o", "id": "1620632591287353345"},{"created_at": "2023-02-01T03:51:51.000Z", "text": "Maquina de combate, Criado em laborat\u00f3rio, arma X, Super homem, Homem de ferro, Dono de podcast, Diretor de longa-metragem, Alien\u00edgena , Mutante\u2026 https://t.co/n4iG8rAlie", "id": "1620630986877997056"},{"created_at": "2023-02-01T03:44:08.000Z", "text": "RT @gayblogbr: Gael Garc\u00eda Bernal e Bad Bunny se beijam em novo longa-metragem @GaelGarciaB @sanbenito https://t.co/7fWnNNMcy7", "id": "1620629044973957120"},{"created_at": "2023-02-01T02:59:29.000Z", "text": "Nome oficial da personagem da Cami no Longa-Metragem \u00e9 Naya..\n\nAnsiosos ?? https://t.co/XvG67tImFv", "id": "1620617808836177922"},{"created_at": "2023-02-01T02:35:24.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620611745680359424"},{"created_at": "2023-02-01T02:25:35.000Z", "text": "Caralho \u00e9 longa metragem, come\u00e7a no avatar 1 termina no avatar 2 https://t.co/4C5ziNxeZO", "id": "1620609277122732033"},{"created_at": "2023-02-01T01:38:04.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620597317484318721"},{"created_at": "2023-02-01T01:33:28.000Z", "text": "@zipzapkkk \u00e9 longa metragem?", "id": "1620596160808501253"},{"created_at": "2023-02-01T00:37:52.000Z", "text": "@zipzapkkk u\u00e9, longa metragem?? @nickkCarvalhu", "id": "1620582167435935746"},{"created_at": "2023-02-01T00:25:42.000Z", "text": "@batcavebr Na verdade, por mim nem teria universo.\n\nCada um no seu quadrado, mas sei que \u00e9 imposs\u00edvel\n\n\u00c9 torcer pra ao menos serem BONS FILMES e n\u00e3o trailers de longa metragem rsrs", "id": "1620579107053654016"},{"created_at": "2023-02-01T00:14:16.000Z", "text": "RT @xeldao: Fiz uma gameplay de longa metragem do Aeterna Noctis , descemos at\u00e9 a caverna de cristal e derrotamos o verme \n\nhttps://t.co/wt\u2026", "id": "1620576231052939264"},{"created_at": "2023-01-31T23:59:55.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620572615915212801"},{"created_at": "2023-01-31T22:58:00.000Z", "text": "RT @ufcinforma: Da s\u00e9rie #OrgulhoUFC: \"Represa\", filme dirigido por professor da UFC, \u00e9 \u00fanico longa-metragem brasileiro no Festival de Cine\u2026", "id": "1620557035300593664"},{"created_at": "2023-01-31T22:10:27.000Z", "text": "@zipzapkkk Passou de 10 segundos \u00e9 longa-metragem", "id": "1620545069639159808"},{"created_at": "2023-01-31T22:08:17.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620544522496397313"},{"created_at": "2023-01-31T22:05:16.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620543765671985152"},{"created_at": "2023-01-31T22:01:10.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620542731490824194"},{"created_at": "2023-01-31T21:54:58.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620541172153475072"},{"created_at": "2023-01-31T21:53:48.000Z", "text": "RT @paulonanet: Jonathan Banks foi questionado se faria um longa metragem de \"Paulo Player: Ascens\u00e3o\".\n\n\"Aceitaria sem pensar 2 vezes! Sou\u2026", "id": "1620540877709119488"},{"created_at": "2023-01-31T21:49:15.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620539736422248449"},{"created_at": "2023-01-31T21:45:20.000Z", "text": "RT @camillecottinbr: \ud83c\udd95 | Est\u00e3o encerradas as grava\u00e7\u00f5es de L\u2019empire, novo longa metragem de Bruno Dumont, com Camille Cottin no elenco.\n\nFot\u2026", "id": "1620538748676235265"},{"created_at": "2023-01-31T21:43:05.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620538182646534144"},{"created_at": "2023-01-31T21:42:39.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620538071497461760"},{"created_at": "2023-01-31T21:39:50.000Z", "text": "\u201cBICHO-PAP\u00c3O: O CONTO\u201d: 20TH CENTURY STUDIOS LAN\u00c7A TRAILER E P\u00d4STER DO LONGA-METRAGEM BASEADO NA HIST\u00d3RIA DE STEPHEN KING. CLIQUE E SAIBA MAIS.\n\nhttps://t.co/s2M8bJvwHV https://t.co/bLz6EvSiZU", "id": "1620537365868707840"},{"created_at": "2023-01-31T21:35:03.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620536162011222017"},{"created_at": "2023-01-31T21:03:32.000Z", "text": "@felagram fizeram um longa metragem de romance e n\u00e3o v\u00e3o liberar??????? homofobia", "id": "1620528230385205248"},{"created_at": "2023-01-31T21:02:28.000Z", "text": "\ud83c\udd95 | Est\u00e3o encerradas as grava\u00e7\u00f5es de L\u2019empire, novo longa metragem de Bruno Dumont, com Camille Cottin no elenco.\n\nFoto por Alex Forge.\n\n[#camillecottin #brunodumont] https://t.co/yQJzgdqr7P", "id": "1620527961739874307"},{"created_at": "2023-01-31T20:55:37.000Z", "text": "Jonathan Banks foi questionado se faria um longa metragem de \"Paulo Player: Ascens\u00e3o\".\n\n\"Aceitaria sem pensar 2 vezes! Sou grande f\u00e3 do her\u00f3i aracn\u00eddeo. Temos muito em comum. Ele \u00e9 amigo de todos, gente boa assim como eu\u2026\n\u201cPaulo Player \u00e9 para mim, como para muitos, um her\u00f3i.\" https://t.co/6iTB8tUwWi https://t.co/85R6RwgRKA", "id": "1620526238770298880"},{"created_at": "2023-01-31T20:37:12.000Z", "text": "RT @ufcinforma: Da s\u00e9rie #OrgulhoUFC: \"Represa\", filme dirigido por professor da UFC, \u00e9 \u00fanico longa-metragem brasileiro no Festival de Cine\u2026", "id": "1620521602374041600"},{"created_at": "2023-01-31T20:33:37.000Z", "text": "Da s\u00e9rie #OrgulhoUFC: \"Represa\", filme dirigido por professor da UFC, \u00e9 \u00fanico longa-metragem brasileiro no Festival de Cinema de Roterd\u00e3 https://t.co/VJCCgF8qag", "id": "1620520700191834113"},{"created_at": "2023-01-31T20:29:38.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620519699493847041"},{"created_at": "2023-01-31T20:26:56.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620519020494725122"},{"created_at": "2023-01-31T20:04:48.000Z", "text": "@ryan_4744 @milaflicker Rob peace e ela estava no set. \u00c9 um longa metragem que vai ter tipo um 2\u00b0 parte. \u00c9 participa\u00e7\u00e3o tipo o que a Becky G fez em Empire a uns anos atr\u00e1s.. N\u00e3o sabemos quem \u00e9 o personagem mas a hist\u00f3ria tem cenas no Brasil ent\u00e3o pode ser que ela fa\u00e7a uma \"Brasileira\"", "id": "1620513449842475011"},{"created_at": "2023-01-31T19:53:39.000Z", "text": "\"Batman Part II\" \u00e9 o segundo longa-metragem da franquia Batman estrelado por Robert Pattinson. Dirigido por Matt Reevs, o filme tem previs\u00e3o de lan\u00e7amento para 3 de outubro de 2025. \n\n#Cultura #DC https://t.co/majnMqmE3z", "id": "1620510641495879680"},{"created_at": "2023-01-31T19:48:42.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620509396962004997"},{"created_at": "2023-01-31T19:35:04.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620505965698371584"},{"created_at": "2023-01-31T19:29:15.000Z", "text": "A MUBI e a O2 Play lan\u00e7am trailer e p\u00f4ster de CLOSE, comovente longa-metragem de Lukas Dhont. O filme chega aos cinemas do Brasil no dia 2 de mar\u00e7o e com exclusividade no streaming em 21 de abril.", "id": "1620504502536388608"},{"created_at": "2023-01-31T19:18:18.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620501747352604672"},{"created_at": "2023-01-31T18:56:44.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620496320430735360"},{"created_at": "2023-01-31T18:56:24.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620496235168940035"},{"created_at": "2023-01-31T18:45:49.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620493569961373696"},{"created_at": "2023-01-31T18:39:34.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620491998368268289"},{"created_at": "2023-01-31T18:33:48.000Z", "text": "Bob Odenkirk foi questionado se faria um longa metragem de \"Guido: um cogumelo da pesada\".\n\n\"Aceitaria sem pensar 2 vezes! Sou grande f\u00e3 do maluco cogumelo. Temos muito em comum. Ele \u00e9 divertido e imprevis\u00edvel... \"O Guido \u00e9 muito mais divertido que o Ribamar Gamer.\" https://t.co/iRww7n361P https://t.co/IvlHdFr3GV", "id": "1620490547235549185"},{"created_at": "2023-01-31T18:29:49.000Z", "text": "Peti\u00e7\u00e3o pra liberarem esse longa metragem https://t.co/2AXIIvJxIV", "id": "1620489545094696962"},{"created_at": "2023-01-31T18:10:03.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620484572650799105"},{"created_at": "2023-01-31T18:04:43.000Z", "text": "Ela ter\u00e1 um filme! Supergirl ganhar\u00e1 o seu pr\u00f3prio longa-metragem no DCU\nhttps://t.co/MLZnQAwYQt https://t.co/Udkt0CMcDm", "id": "1620483227428474881"},{"created_at": "2023-01-31T17:58:24.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620481639779569670"},{"created_at": "2023-01-31T17:47:43.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620478951176146944"},{"created_at": "2023-01-31T17:41:18.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620477337543516160"},{"created_at": "2023-01-31T17:31:08.000Z", "text": "RT @jornalauniao: O document\u00e1rio \u2018Jos\u00e9 e Pilar\u2019, longa-metragem produzido em 2010, dirigido por Miguel Gon\u00e7alves Mendes, ser\u00e1 exibido amanh\u2026", "id": "1620474778808356864"},{"created_at": "2023-01-31T17:27:01.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620473741758312448"},{"created_at": "2023-01-31T17:26:57.000Z", "text": "O longa-metragem, do Superman se encontra em est\u00e1gios bem iniciais de pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o \nhttps://t.co/3OzgG3syMs", "id": "1620473725488341016"},{"created_at": "2023-01-31T17:24:37.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620473135723323392"},{"created_at": "2023-01-31T17:24:00.000Z", "text": "Releitura em stop-motion, 'Pin\u00f3quio por Guillermo del Toro' \u00e9 forte candidata ao Oscar de melhor longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o. Por @PCamargo27.\n\ud83d\udd17 https://t.co/L78pxb7kAY\n-\nAssine a Escotilha no @catarse a partir de R$ 8/m\u00eas \u00bb \ud83d\udd17 https://t.co/zV0df3MiHL https://t.co/lWtloncH2U", "id": "1620472980944855123"},{"created_at": "2023-01-31T17:21:18.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620472301354635264"},{"created_at": "2023-01-31T17:21:06.000Z", "text": "RT @youcine_brasil: \ud83d\udea8 CONFIRMADO \ud83d\udea8\n\nAo inv\u00e9s de renovar franquias, #JamesGunn ir\u00e1 utilizar todo o capital do #DCU, no longa metragem do Rei\u2026", "id": "1620472253229178880"},{"created_at": "2023-01-31T17:19:01.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620471727376728064"},{"created_at": "2023-01-31T17:13:43.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620470392795328512"},{"created_at": "2023-01-31T17:06:19.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620468529903595520"},{"created_at": "2023-01-31T17:03:54.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620467923730169857"},{"created_at": "2023-01-31T16:57:45.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620466377646829568"},{"created_at": "2023-01-31T16:53:40.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620465347156668417"},{"created_at": "2023-01-31T16:52:14.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620464987348271104"},{"created_at": "2023-01-31T16:52:02.000Z", "text": "\ud83d\udea8 CONFIRMADO \ud83d\udea8\n\nAo inv\u00e9s de renovar franquias, #JamesGunn ir\u00e1 utilizar todo o capital do #DCU, no longa metragem do Rei dos Condimentos! \ud83d\ude0d\n\nE a\u00ed, o que acharam do pronunciamento do diretor? https://t.co/y50rZq4SrJ", "id": "1620464937368944640"},{"created_at": "2023-01-31T16:51:00.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620464676437106689"},{"created_at": "2023-01-31T16:50:58.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620464668220485632"},{"created_at": "2023-01-31T16:48:13.000Z", "text": "RT @xeldao: Fiz uma gameplay de longa metragem do Aeterna Noctis , descemos at\u00e9 a caverna de cristal e derrotamos o verme \n\nhttps://t.co/wt\u2026", "id": "1620463978769178624"},{"created_at": "2023-01-31T16:47:42.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620463844761149441"},{"created_at": "2023-01-31T16:47:20.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620463752637452288"},{"created_at": "2023-01-31T16:46:46.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620463612648374273"},{"created_at": "2023-01-31T16:44:18.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620462992419876865"},{"created_at": "2023-01-31T16:42:36.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620462562994429952"},{"created_at": "2023-01-31T16:40:22.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620462002228592643"},{"created_at": "2023-01-31T16:39:55.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620461888302903296"},{"created_at": "2023-01-31T16:39:06.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620461681393688577"},{"created_at": "2023-01-31T16:38:31.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620461534777593856"},{"created_at": "2023-01-31T16:37:02.000Z", "text": "Jason Statham foi questionado se faria um longa metragem de \"Sans\u00e3o: Carne e Osso\".\n\n\"Aceitaria sem pensar 2 vezes! Sou grande f\u00e3 do irreverente e bem humorado esqueleto. Temos muito em comum. Ele est\u00e1 sempre pronto pra a\u00e7\u00e3o quando menos se espera... Somos at\u00e9 carecas igual!\" https://t.co/9XLQtTY6K6 https://t.co/5LES0ZgaeY", "id": "1620461160712773632"},{"created_at": "2023-01-31T16:36:59.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620461149543366658"},{"created_at": "2023-01-31T16:36:28.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620461018341330944"},{"created_at": "2023-01-31T16:32:51.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620460109813145602"},{"created_at": "2023-01-31T16:30:21.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620459481091182592"},{"created_at": "2023-01-31T16:28:59.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620459137372155904"},{"created_at": "2023-01-31T16:28:10.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620458932786597891"},{"created_at": "2023-01-31T16:28:02.000Z", "text": "RT @camila_supportt: \ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://\u2026", "id": "1620458898728845312"},{"created_at": "2023-01-31T16:27:46.000Z", "text": "\ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://t.co/GZoEFnr3n5", "id": "1620458830441385984"},{"created_at": "2023-01-31T16:26:11.000Z", "text": "MELHOR ANIMA\u00c7\u00c3O EM LONGA METRAGEM: Red - Crescer \u00e9 uma Fera, Gato de Botas 2: O \u00daltimo Pedido, Pin\u00f3quio de Guillermo Del Toro, A Fera do Mar, Marcel the Shell with Shoes On https://t.co/MgFuUHssQp", "id": "1620458434058661890"},{"created_at": "2023-01-31T16:23:28.000Z", "text": "O document\u00e1rio \u2018Jos\u00e9 e Pilar\u2019, longa-metragem produzido em 2010, dirigido por Miguel Gon\u00e7alves Mendes, ser\u00e1 exibido amanh\u00e3, dentro da programa\u00e7\u00e3o do Cineclube no audit\u00f3rio da Funda\u00e7\u00e3o Casa de Jos\u00e9 Am\u00e9rico (FCJA). https://t.co/DjlybwnEnl", "id": "1620457746419322882"},{"created_at": "2023-01-31T15:54:30.000Z", "text": "Adam Sandler foi perguntado se faria um longa metragem de \"Thomas Edison em Mario Sunshine\".\n\n\"Eu aceitaria de imediato, sou apaixonado pelo macaco esperto. Eles fazem filmes do Flopmar Games, o ot\u00e1rio que n\u00e3o gravou a review. Thomas \u00e9 muito mais dedicado e inteligente!\" https://t.co/2EzAvq1BpM https://t.co/VDM6j1Yvwb", "id": "1620450457847234562"},{"created_at": "2023-01-31T15:33:46.000Z", "text": "@boss_camis Fazer um longa metragem com m\nVc?", "id": "1620445242574135296"}]