[{"tweets_quantity": 491},{"created_at": "2023-02-09T01:15:04.000Z", "text": "RT @VozDaRepublica: Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1623490631954825217"},{"created_at": "2023-02-08T23:24:15.000Z", "text": "Virou lugar comum dizer que o Futebol do sp \u00e9 ruim e Wellington mal na sua recomposi\u00e7\u00e3o.", "id": "1623462742773342213"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:13.000Z", "text": "Sul/Sudeste fazendo o de sempre: sendo preconceituoso contra o Nordeste. J\u00e1 \u00e9 lugar comum! \n\nQue al\u00edvio ser nordestino, que alivio... https://t.co/RCeqg7biST", "id": "1623423981788270597"},{"created_at": "2023-02-08T18:44:39.000Z", "text": "@laurojardim n\u00e3o \u00e9 exce\u00e7\u00e3o, era um lugar comum na cultura popular imaginarem trag\u00e9dias l\u00e1 por serem as torres mais altas dos EUA", "id": "1623392381486628869"},{"created_at": "2023-02-08T17:46:18.000Z", "text": "@Fhoer_here @BitLucs Ou seja, tudo depende do consenso geral. S\u00f3 que a propaganda em volta do uso de tecnologia no lugar comum, \u00e9 mais chamativa para o homem comum do que ficar escapando de uma poss\u00edvel intromiss\u00e3o do estado na vida dele, e que acabar  gerando um custo de aprendizado  muito maior tb", "id": "1623377695663919117"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:46.000Z", "text": "@pv_faria Em economia, acho que eles n\u00e3o aprendem aquela dicotomia b\u00e1sica que \u00e9 lugar comum no direito, que \u00e9 distin\u00e7\u00e3o entre formal e material, ideal e factual.", "id": "1623351640064417799"},{"created_at": "2023-02-08T15:38:51.000Z", "text": "@Rebeldiletante @carmoafonso Eu j\u00e1 l\u00e1 fui e a resposta \u00e9 igual \u00e0s propostas e diagn\u00f3sticos da pol\u00edtica em geral. \u00c9 portanto um lugar comum. A resposta que eu esperava, \u00e9 como se mete a m\u00e3o na massa, sem que a massa, seja o de ganhar dinheiro, mas resolver o problema daqueles que carecem de casa!", "id": "1623345624174284801"},{"created_at": "2023-02-08T15:38:06.000Z", "text": "RT @nightlymorticia: \"quais opini\u00f5es sobre livros te deixariam assim?\" *d\u00e1 a opini\u00e3o mais gen\u00e9rica e lugar comum poss\u00edvel desse site*", "id": "1623345433371082754"},{"created_at": "2023-02-08T13:17:20.000Z", "text": "@patyparraeppgg @DrBrunoGino \"Nem de esq Nem de dir\" KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK A LAMAAAAAAAAA . N\u00e3o a toa aceita essas merdas como lugar comum. Bom dia a quem se POSICIONA na vida. Cheers !!", "id": "1623310010460651523"},{"created_at": "2023-02-08T10:54:40.000Z", "text": "S\u00e3o diferentes....mas eu curti,. Foge do lugar comum. https://t.co/K5x6Pt0jrW", "id": "1623274105771286529"},{"created_at": "2023-02-08T10:14:21.000Z", "text": "\"quais opini\u00f5es sobre livros te deixariam assim?\" *d\u00e1 a opini\u00e3o mais gen\u00e9rica e lugar comum poss\u00edvel desse site*", "id": "1623263961339527168"},{"created_at": "2023-02-08T04:53:39.000Z", "text": "@tecnorganico Rami, o que eu tenho visto e ouvido \u00e9 que conversar com os pares (digo, homens pretos) sobre tudo que afeta t\u00e3o forte pode ser bem acolhedor... pq tem conex\u00f5es sentidas no coletivo n\u00e3o organizado q s\u00e3o comuns e por isso existe um lugar comum.", "id": "1623183252973318144"},{"created_at": "2023-02-08T04:51:11.000Z", "text": "Por mais est\u00fadios triple A com boa dire\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o. Jogos assim tendem a perder o tra\u00e7o pessoal na hist\u00f3ria e entrar num lugar comum de gameplay. O q n\u00e3o acontece em ambos", "id": "1623182633176801283"},{"created_at": "2023-02-08T03:51:20.000Z", "text": "@Bernardoramosal \nFoge do lugar comum e da \nhip\u00f3crita m\u00eddia esportiva brasileira \n\nExcelente Profissional \n\nParab\u00e9ns https://t.co/NoGbluRWCs", "id": "1623167568751087619"},{"created_at": "2023-02-08T03:00:59.000Z", "text": "@joteipis @comunadememes Olha a\u00ed, ela tamb\u00e9m pode achar o mesmo de vc. Que seu movimento amea\u00e7a a exist\u00eancia delas. Como fica ? N\u00e3o est\u00e1 certo isso, essa guerra entre minorias. Isso s\u00f3 enfraquece a nossa luta. E preciso achar um lugar comum. Um lugar de di\u00e1logo. N\u00e3o somos fascistas", "id": "1623154900271083521"},{"created_at": "2023-02-08T02:42:18.000Z", "text": "@olmosrodrigo70 @StephenKanitz ol\u00e1 doutor, leia esse livro aqui e conteste ponto a ponto\n\nfalar 'acho que voce precisar estudar mais hein', virou lugar comum pra se encontrar quem n\u00e3o tem resposta e tem sorriso amarelo https://t.co/X7OzLJ00SH", "id": "1623150197374066692"},{"created_at": "2023-02-08T02:06:03.000Z", "text": "@fjviegas Isto pode parecer um lugar comum, mas, h\u00e1 uma cultura de sobranceria e chacota generalizada sobre quem vem de longe para trabalhar naquilo que os portugueses n\u00e3o querem fazer. A dist\u00e2ncia de gozar com o paqui do minimercado a espancar o nepal\u00eas n\u00e3o \u00e9 assim t\u00e3o grande.", "id": "1623141077203968003"},{"created_at": "2023-02-08T01:44:11.000Z", "text": "RT @VozDaRepublica: Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1623135570577817600"},{"created_at": "2023-02-08T01:13:05.000Z", "text": "@KiraKarioka @hahahahabud Oq caralhos \u00e9 um \"lugar comum\"?", "id": "1623127746908942337"},{"created_at": "2023-02-08T01:00:11.000Z", "text": "RT @VozDaRepublica: Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1623124498064056323"},{"created_at": "2023-02-07T23:30:23.000Z", "text": "@goleada_info No Brasil pro Flamengo!? Com certeza! Em um lugar comum acertou o \u00e1rbitro! Em n\u00e3o marcar e pelo cart\u00e3o por simula\u00e7\u00e3o! Perfeito", "id": "1623101899619590145"},{"created_at": "2023-02-07T23:28:41.000Z", "text": "@GloboNews @gugachacra @CesarTralli Viva Marcelo Lins, un respiro inteligente ao lugar comum", "id": "1623101474187227138"},{"created_at": "2023-02-07T23:26:34.000Z", "text": "@1stministerOfMe Ah! Amigo! C\u00ea usa o sistema de transporte coletivo urbano de Curitiba TODOS os dias? PRA TUDO? Nos hor\u00e1rios de pico?\nS\u00f3 quem fala essas baboseiradas lugar comum sobre os \u00f4nibus de Ctba \u00e9 QUEM N\u00c3O USA! Os \u00f4nibus s\u00e3o da D\u00c9CADA de 80! A maioria", "id": "1623100938503307266"},{"created_at": "2023-02-07T22:21:26.000Z", "text": "@Muller_NR_PR @PauloFilho_90 Quanto lugar comum, propaganda e babaquice nos coment\u00e1rios. D\u00f3i ter que lidar com tanta gente despreparada nessa terra, incluindo o post de origem.", "id": "1623084549029724161"},{"created_at": "2023-02-07T22:21:15.000Z", "text": "@PauloFilho_90 Quanto lugar comum, propaganda e babaquice nos coment\u00e1rios. D\u00f3i ter que lidar com tanta gente despreparada nessa terra, incluindo o post de origem.", "id": "1623084502602985472"},{"created_at": "2023-02-07T19:47:58.000Z", "text": "@WilliamSantori @bolsoregrets Blz William, \nse lugar comum e chav\u00e3o s\u00e3o tudo o que te basta,\nbatatinha quando nasce", "id": "1623045925567361024"},{"created_at": "2023-02-07T19:46:47.000Z", "text": "RT @VozDaRepublica: Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1623045629898330112"},{"created_at": "2023-02-07T19:00:58.000Z", "text": "odeio esses velhos q fingem ser velhos o suficiente pra ficar pegando fila priorit\u00e1ria\nda\u00ed quando entra no onibus senta num lugar comum (eu sei q idoso msm podem sentar em qualquer lugar)\nda\u00ed esses velhos mentirosos ficam querendo passar na minha frente \nq odio", "id": "1623034101061062678"},{"created_at": "2023-02-07T18:46:35.000Z", "text": "antirracismo est\u00e9ril \u00e9 esse que voc\u00ea v\u00ea preto e que j\u00e1 \u00e9 lugar comum na boca de branc'os. \u00e9 uns militontos que s\u00f3 v\u00e3o at\u00e9 onde os branc'os deixam ir ou at\u00e9 onde j\u00e1 foram os branc'os.", "id": "1623030480198111254"},{"created_at": "2023-02-07T18:46:17.000Z", "text": "@yuureibana_ Lind\u00edssima tamb\u00e9m a do sangue fogo morte \ud83d\udc96\u2728\nE nossa, eu tamb\u00e9m. Porque mesmo zoado pelo menos \u00e9 algo aut\u00eantico kkkk assim, aut\u00eantico entre aspas n\u00e9? Pois \u00e9 bem lugar-comum, mas pelo menos s\u00e3o eles estampando um trabalho deles feito por um fot\u00f3grafo qualificado (ou n\u00e3o kkk) etc.", "id": "1623030402804772864"},{"created_at": "2023-02-07T17:12:01.000Z", "text": "@emhjr Tiroteio. Persegui\u00e7\u00e3o. Fuga. Calmo n\u00e3o foi. Mas n\u00e3o foi t\u00e3o potente quanto o terceiro epis\u00f3dio. Me pareceu estar mais no lugar comum para a narrativa da s\u00e9rie este \u00faltimo epis\u00f3dio.", "id": "1623006682577088535"},{"created_at": "2023-02-07T17:07:25.000Z", "text": "...Beira do mar, lugar comum\nCome\u00e7o do caminhar\nPra beira de outro lugar... em Boa Viagem, Pernambuco, Brazil https://t.co/zIDxw647H3", "id": "1623005524559114249"},{"created_at": "2023-02-07T16:52:36.000Z", "text": "Esse pequeno lugar comum\u00a0\nda tua m\u00e3o na minha\n\n[Rui Nunes] https://t.co/wpWEzpEq0D", "id": "1623001795751444481"},{"created_at": "2023-02-07T16:44:26.000Z", "text": "@Pedro_ottoni @TModernas @lygia_maria @lccosta26 Vai voc\u00ea, que fica fazendo acusa\u00e7\u00e3o vazia, leviana, sem provas, baseada em lugar comum de m\u00eddia e Wikipedia.", "id": "1622999741213691904"},{"created_at": "2023-02-07T15:10:01.000Z", "text": "@ivetesangalo Achei lugar comum \ud83d\ude12", "id": "1622975977591832581"},{"created_at": "2023-02-07T14:52:56.000Z", "text": "@ruscillo O pior n\u00e3o \u00e9 voc\u00ea (e toda torcida) ouvir e ficar constrangido. Duro mesmo, \u00e9 ele falar um monte de frases vazias e de \u201clugar comum\u201d  sem tamanho sem o menor constrangimento sempre terminando com um pat\u00e9tico, \u201cViva o Santos!\u201d", "id": "1622971678908198912"},{"created_at": "2023-02-07T14:50:19.000Z", "text": "@zoradodia @Ruiva_Incomum No do capitalismo a aliena\u00e7\u00e3o \u00e9 lugar comum, n\u00e3o \u00e9 novidade que fabricantes de roupas exploram m\u00e3o de obra escravizada e que a ind\u00fastria aliment\u00edcia desmata e envenena. S\u00f3 que a\u00ed estamos falando de necessidades b\u00e1sicas, \u00e9 uma contradi\u00e7\u00e3o que gostando ou n\u00e3o acabamos \"superando\"", "id": "1622971020469575680"},{"created_at": "2023-02-07T14:37:02.000Z", "text": "RT @VozDaRepublica: Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1622967678083162114"},{"created_at": "2023-02-07T14:30:30.000Z", "text": "RT @VozDaRepublica: Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1622966036164222977"},{"created_at": "2023-02-07T14:27:18.000Z", "text": "Sendo m\u00e9dium, ver esp\u00edrito, sentir presen\u00e7a e coisas do g\u00eanero s\u00e3o lugar-comum pra mim. Precisei chegar aos 30 e ouvir podcast aos montes pra descobrir o que me gela a espinha: ET. Falou de alien\u00edgena, fodeu. Chega ser engra\u00e7ado, mas \u00e9 a pura verdade.", "id": "1622965227615559684"},{"created_at": "2023-02-07T12:37:47.000Z", "text": "SAMBA\n\nCD: https://t.co/O6qH095R4P\nAo Vivo: https://t.co/BTdAfz9ccV\n\nAn\u00e1lise\n\nA obra busca sair do lugar-comum do refr\u00e3o f\u00e1cil para tentar valorizar cada verso com melodia bem trabalhada. A primeira estrofe \u00e9 inspirada, mas, em alguns momentos, falta vibra\u00e7\u00e3o para cativar.", "id": "1622937669830418436"},{"created_at": "2023-02-07T12:27:01.000Z", "text": "Esse governantedes, mentiu sobre isto? N\u00e3o acredito que seja manchete, j\u00e1 \u00e9 para l\u00e1 de lugar comum https://t.co/cJlUedMlIE", "id": "1622934959659819008"},{"created_at": "2023-02-07T03:11:07.000Z", "text": "@Eduardo_Rodrig_ @Bruna_Hawk @theghostgas21 @_BronuS_ Cara, se tu vai levar a discuss\u00e3o pro lugar-comum, como se corrup\u00e7\u00e3o fosse exclusividade do setor p\u00fablico (lembremos do caso Americanas), ent\u00e3o eu nem vou perder meu tempo.", "id": "1622795062944968704"},{"created_at": "2023-02-07T02:44:56.000Z", "text": "Virou lugar comum atacar o Mosca \n\nE as velhas do sof\u00e1 v\u00e3o ficar com pena dele #bbb23", "id": "1622788474133786624"},{"created_at": "2023-02-07T02:41:47.000Z", "text": "RT @VozDaRepublica: Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1622787680051372034"},{"created_at": "2023-02-07T02:33:26.000Z", "text": "RT @VozDaRepublica: Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1622785579913031680"},{"created_at": "2023-02-07T02:29:58.000Z", "text": "RT @VozDaRepublica: Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1622784704628809730"},{"created_at": "2023-02-07T02:29:49.000Z", "text": "RT @VozDaRepublica: Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1622784669103058946"},{"created_at": "2023-02-07T02:21:19.000Z", "text": "RT @VozDaRepublica: Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1622782527751565312"},{"created_at": "2023-02-07T02:15:44.000Z", "text": "RT @VozDaRepublica: Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1622781125201432577"},{"created_at": "2023-02-07T02:15:07.000Z", "text": "RT @VozDaRepublica: Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1622780967210434560"},{"created_at": "2023-02-07T02:12:46.000Z", "text": "RT @VozDaRepublica: Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1622780378103644160"},{"created_at": "2023-02-07T02:11:02.000Z", "text": "RT @VozDaRepublica: Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1622779940901998593"},{"created_at": "2023-02-07T02:07:27.000Z", "text": "RT @VozDaRepublica: Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1622779041681137666"},{"created_at": "2023-02-07T02:07:14.000Z", "text": "RT @VozDaRepublica: Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1622778986072768513"},{"created_at": "2023-02-07T02:06:28.000Z", "text": "RT @VozDaRepublica: Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1622778791549337600"},{"created_at": "2023-02-07T02:03:56.000Z", "text": "Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1622778154061381632"},{"created_at": "2023-02-07T01:27:02.000Z", "text": "@fdvives @domenica_mendes @CaioBellandi @LadoBdoRio Carioca exilado em Aracaju, curti cada segundo do Travessia sobre o Rio de Janeiro. Caravanas representa bem Chico na sele\u00e7\u00e3o,  mas Sub\u00farbio \u00e9 o retrato do Rio esquecido.  J\u00e1 \u00e9 lugar comum, mas parab\u00e9ns por outro excelente epis\u00f3dio.", "id": "1622768870514647041"},{"created_at": "2023-02-07T00:54:16.000Z", "text": "@powdeh03 @douglasprotazio Antes era muito pior...digo antes de 2000! Chamar algu\u00e9m de \"preto safafo\" ou \"preto nojento\" era lugar comum.", "id": "1622760623703486465"},{"created_at": "2023-02-07T00:20:55.000Z", "text": "RT @Lv1zaPog: Como nerdola que passou a inf\u00e2ncia e pre adolesc\u00eancia tendo que comprar coisa da china ou personalizar sozinha meus cadernos\u2026", "id": "1622752230611853312"},{"created_at": "2023-02-07T00:05:23.000Z", "text": "Lugar Comum https://t.co/OyHD0uRL6V via @YouTube", "id": "1622748320748773383"},{"created_at": "2023-02-06T23:42:43.000Z", "text": "people like me \nPessoas que sa\u00edram de uma boyband, que participaram de um concurso, que vieram de um lugar comum. Ele fez um bom trabalho pra chegar onde chegou, realmente n\u00e3o acontece com qualquer pessoa. https://t.co/fCMiViOuh7", "id": "1622742616839274496"},{"created_at": "2023-02-06T21:20:44.000Z", "text": "RT @CortEstival: @bottIerouge @AcervoCharts olha eu sou f\u00e3 da 1D FAZ S\u00c9EEECULOS, amo forte, amo super. Mas tem que ter mente aberta pras co\u2026", "id": "1622706883512467474"},{"created_at": "2023-02-06T20:51:26.000Z", "text": "RT @Lv1zaPog: Como nerdola que passou a inf\u00e2ncia e pre adolesc\u00eancia tendo que comprar coisa da china ou personalizar sozinha meus cadernos\u2026", "id": "1622699511255629843"},{"created_at": "2023-02-06T20:12:51.000Z", "text": "Como nerdola que passou a inf\u00e2ncia e pre adolesc\u00eancia tendo que comprar coisa da china ou personalizar sozinha meus cadernos fico bestinha quando vejo coisa de anime em lugar comum tipo mercadinho com um pre\u00e7o acess\u00edvel peguei um pra mim 10 reais so https://t.co/mipTMS8lm4", "id": "1622689801806745622"},{"created_at": "2023-02-06T20:00:56.000Z", "text": "Que decep\u00e7\u00e3o meu col\u00e9gio deveria ser meu ref\u00fagio, e literalmente se tornou um lugar comum, que inclusive at\u00e9 eu me sinto mal que bct ainda sou obrigado a ficar de rincha com os outros, sou da paz mano.", "id": "1622686800840908800"},{"created_at": "2023-02-06T19:56:39.000Z", "text": "@alararv Pois \u00e9. Na minha profiss\u00e3o esse tipo de sacanagem \u00e9 lugar comum. Isso da uma canseira emocional absurda", "id": "1622685726356783104"},{"created_at": "2023-02-06T16:31:42.000Z", "text": "@OcidentaIista @Eu_Sou_Eterno @Dionisio2023 Nazi tenta usar o lugar-comum em quest\u00e3o, mas n\u00e3o \u00e9 muito bem versado:", "id": "1622634146936897540"},{"created_at": "2023-02-06T16:31:12.000Z", "text": "@flaviadurante @mundo_de_andy ca entre nos (e todo mundo lendo no twitter), a produ\u00e7ao do disco da Beyonce tem mto som 'lugar comum', do Harry eh mais elaborado e redondo.\nPodem me xingar e achar q eu nao sei nada, mas por isso tb ganhou best engineered album, e eu cantei a pedra.", "id": "1622634020801740803"},{"created_at": "2023-02-06T16:12:40.000Z", "text": "@AliceFla81 N\u00e3o tem nada demais e t\u00e3o vencendo n\u00e9, olha a\u00ed o caso do Harry esse ano. Quem t\u00e1 dentro do mainstream raramente inova de verdade, a Beyonc\u00e9 pelo menos de alguma forma tenta sair do lugar comum", "id": "1622629358199312390"},{"created_at": "2023-02-06T15:56:08.000Z", "text": "a escultura BEL\u00cdSSIMA. a concep\u00e7\u00e3o? foi no lugar comum. coisas que n encaixam e n\u00e3o combinam, os totens n\u00e3o parecem ser parte do carro e a fonte usada n\u00e3o t\u00e1 legal, inclusive t\u00e1 torta em uns cantinhos. al\u00e9m das falhas de acabamento. d\u00e1 tempo de consertar, mas esperava outra coisa https://t.co/fKkDYRvQ43", "id": "1622625195897880576"},{"created_at": "2023-02-06T14:50:56.000Z", "text": "@MigPrudencio @PaoFatiado Isso \u00e9 mais um lugar comum ou tens refer\u00eancias que uma pessoa possa ler?", "id": "1622608790699794432"},{"created_at": "2023-02-06T14:44:36.000Z", "text": "@bottIerouge @AcervoCharts olha eu sou f\u00e3 da 1D FAZ S\u00c9EEECULOS, amo forte, amo super. Mas tem que ter mente aberta pras coisas, o cara veio de um lugar comum? sim, mas esse discurso dele ja ta ficando batido pq ele, goste ou n\u00e3o, \u00c9 SIM um homem privilegiado.", "id": "1622607196784676865"},{"created_at": "2023-02-06T14:00:07.000Z", "text": "@rodegemeos @DefecatingB Simplesmente perfeita sua coloca\u00e7\u00e3o. A vulgaridade est\u00e1 se tornando lugar comum e prejudica todos que realmente entendem a situa\u00e7\u00e3o da obesidade como uma luta constante com nossos maus h\u00e1bitos e frustra\u00e7\u00f5es.", "id": "1622596001264545792"},{"created_at": "2023-02-06T13:25:54.000Z", "text": "@Ultra4violet @siteptbr no caso ele ta falando sobre ele ter vindo de um lugar comum, de um trabalho comum e pipipi popopo, hoje em dia eu acho que ja nem vale mais a pena ele falar isso pq ja se passou TANTOS ANOS que ele ta na fama...", "id": "1622587388806549507"},{"created_at": "2023-02-06T10:15:06.000Z", "text": "@AqueleCaraYT MCU no geral t\u00e1 bem dif\u00edcil de acompanhar. A \u00faltima coisa que eu gostei mesmo foi WandaVision e at\u00e9 ele cai no lugar comum nos \u00faltimos epis\u00f3dios. Sei l\u00e1, meio que deu uma saturada de super her\u00f3is, t\u00f4 preferindo ver qualquer outra coisa no lugar disso", "id": "1622539373764902913"},{"created_at": "2023-02-06T09:43:09.000Z", "text": "RT @HannahGiordanno: Para al\u00e9m da grama verde\n\n\u00c9 lugar-comum nos embates culturais e pol\u00edticos a cita\u00e7\u00e3o da c\u00e9lebre frase de Chesterton: \"C\u2026", "id": "1622531333170909185"},{"created_at": "2023-02-06T09:26:04.000Z", "text": "Pra onde eu s\u00f3 veja voc\u00ea\nVoc\u00ea veja a mim s\u00f3\nMaraj\u00f3, Maraj\u00f3\nQualquer outro lugar comum\nOutro lugar qualquer\nGuapor\u00e9, Guapor\u00e9\nQualquer outro lugar ao sol\nOutro lugar ao sul\nC\u00e9u azul, c\u00e9u azul\nOnde haja s\u00f3 meu corpo nu\nJunto ao seu corpo nu", "id": "1622527032306327552"},{"created_at": "2023-02-06T03:50:36.000Z", "text": "@quequeoo @fckngmilla Que nada kakakakkka. O medium \u00e9 um lugar comum pra pessoas postarem texto, desde poemas at\u00e9 artigos", "id": "1622442611398135809"},{"created_at": "2023-02-06T03:00:47.000Z", "text": "@conexaopolitica Estou come\u00e7ando a ir mais com a cara do Caio Castro... S\u00f3 de n\u00e3o ser mais um minion de esquerda j\u00e1 ganhou meu respeito. Nem sou Bolsonarista, mas acho importante valorizar quem sai do lugar comum.", "id": "1622430073461641218"},{"created_at": "2023-02-06T02:52:13.000Z", "text": "A corrup\u00e7\u00e3o aonde h\u00e1 Poder se apresenta d muitas formas. Parab\u00e9ns por lutar, se manter \u00edntegro.Dar esperan\u00e7as a quem n\u00e3o seja do meio.D q \u00e9 real, \u00e9 poss\u00edvel apesar d todas press\u00f5es, influ\u00eancias  +vezes, aceitas.N\u00e3o ca\u00edr no lugar comum, lutar p/ haja outra realidade https://t.co/Md4xHl5zUY", "id": "1622427918910590977"},{"created_at": "2023-02-06T02:06:09.000Z", "text": "@henriqueln7 @maugzoide @sseraphini @mauricioaniche Primeira vez que vejo algu\u00e9m defendendo m\u00e9todos/classes longos. Inusitado. Lugar comum fala justamente em menor ~~ melhor.", "id": "1622416324499587073"},{"created_at": "2023-02-06T01:19:38.000Z", "text": "RT @HannahGiordanno: Para al\u00e9m da grama verde\n\n\u00c9 lugar-comum nos embates culturais e pol\u00edticos a cita\u00e7\u00e3o da c\u00e9lebre frase de Chesterton: \"C\u2026", "id": "1622404620394840071"},{"created_at": "2023-02-05T23:54:03.000Z", "text": "@badbiano N\u00e3o sei n\u00e3o, acho que tem chances dela ganhar sim. Ainda mais se o grammy decidir sair do lugar comum", "id": "1622383078860529664"},{"created_at": "2023-02-05T22:20:44.000Z", "text": "Para al\u00e9m da grama verde\n\n\u00c9 lugar-comum nos embates culturais e pol\u00edticos a cita\u00e7\u00e3o da c\u00e9lebre frase de Chesterton: \"Chegar\u00e1 o dia em que teremos que provar que a grama \u00e9 verde\". \n\nVivemos em uma \u00e9poca  em que h\u00e1 debates para provar que homem \u00e9 homem, e mulher \u00e9 mulher;", "id": "1622359597640974336"},{"created_at": "2023-02-05T20:20:13.000Z", "text": "@f_martinso @nikolas_dm Continue a medir o mundo pela sua r\u00e9gua que o caminho da barb\u00e1rie virar\u00e1 lugar comum na nossa sociedade j\u00e1 estra\u00e7alhada pelo governo Bolsonarista.", "id": "1622329268897255427"},{"created_at": "2023-02-05T18:32:50.000Z", "text": "@leandroruschel Chamar de genocida e nazista virou lugar comum na boca de gente sem escr\u00fapulos. Voltem aos bancos escolares, estudem Hist\u00f3ria e parem de empobrecer esses adjetivos.", "id": "1622302242886803458"},{"created_at": "2023-02-05T17:49:38.000Z", "text": "@dom_0kami @ilonavarro @hugrinho @caiocgomes liberal falando bosta \u00e9 um lugar comum na internet", "id": "1622291370986668032"},{"created_at": "2023-02-05T17:17:13.000Z", "text": "@Nanda_Hayram @aamandacomenta @thatabfern @niefraim Nessa situa\u00e7\u00e3o, sim. Trocar de lugar n\u00e3o tornaria minha vida pior nem melhor, portanto, pela circunst\u00e2ncia, trocaria. At\u00e9 porque \u00e9 uma situa\u00e7\u00e3o que dificilmente se repetiria comigo. N\u00e3o \u00e9 lugar comum em voos. Eu s\u00f3 n\u00e3o posso esperar que os outros fa\u00e7am a mesma coisa.", "id": "1622283214403342342"},{"created_at": "2023-02-05T16:03:53.000Z", "text": "RT @luamancuso: Lua/Capric\u00f3rnio afronta o conforto do lugar comum, Lua em queda sabe que n\u00e3o ter\u00e1 colo e por isso mesmo aprende tudo sobre\u2026", "id": "1622264759079821317"},{"created_at": "2023-02-05T14:47:42.000Z", "text": "RT @lidiane_damasio: @jacquecoment Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomod\u2026", "id": "1622245586815647744"},{"created_at": "2023-02-05T14:36:40.000Z", "text": "Foi livramento.  Verdadeiros amigos n\u00e3o nos abandonam no sucesso nem nas derrotas.Hip\u00f3critas devem ficar no lugar comum deles, o lodo das invejas, da falta de empatia, do egocentrismo e da falsa demonstra\u00e7\u00e3o de virtudes.\nA lei do retorno ser\u00e1 implac\u00e1vel c tds https://t.co/YRHdIJAm7m", "id": "1622242811138523136"},{"created_at": "2023-02-05T13:53:07.000Z", "text": "@JLittleRive @PedroRonchi2 P\u00f4 galera, quando todos pararem de dar aten\u00e7\u00e3o pra perfis q debatem usando memes e \"kkkk's\" a vida ter\u00e1 voltado a normalidade!\nVamos deixar a mediocridade e idiotice no lugar comum delas!", "id": "1622231849366962176"},{"created_at": "2023-02-05T13:25:51.000Z", "text": "@igormirandasite S\u00f3 ou\u00e7o os 3 primeiros albuns, me parece que depois ficou muito lugar-comum.", "id": "1622224987342921728"},{"created_at": "2023-02-05T13:11:41.000Z", "text": "@Erikakcoments Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomodando q vejo muitos perfis no Twitter e YouTube c dificuldade de entender a rela\u00e7\u00e3o deles e principalmente entender a Amanda. \nApoio total ao #Docshoes", "id": "1622221423933640707"},{"created_at": "2023-02-05T12:56:33.000Z", "text": "RT @lidiane_damasio: @jacquecoment Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomod\u2026", "id": "1622217614469595141"},{"created_at": "2023-02-05T12:42:26.000Z", "text": "@docshoesoficial Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomodando q vejo muitos perfis no Twitter e YouTube c dificuldade de entender a rela\u00e7\u00e3o deles e principalmente entender a Amanda. \nApoio total ao #Docshoes", "id": "1622214061722161153"},{"created_at": "2023-02-05T12:40:33.000Z", "text": "@peraltiago00 Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomodando q vejo muitos perfis no Twitter e YouTube c dificuldade de entender a rela\u00e7\u00e3o deles e principalmente entender a Amanda. \nApoio total ao #Docshoes", "id": "1622213589829402624"},{"created_at": "2023-02-05T12:40:13.000Z", "text": "Pode chamar pro galo da madrugada, eu vou, pode me chamar pras ladeiras de Olinda, que eu vou, pro Marco zero, que eu vou, eu s\u00f3 n\u00e3o quero sossego em lugar comum!! \ud83c\udf89\ud83c\udf89", "id": "1622213507008569345"},{"created_at": "2023-02-05T12:30:28.000Z", "text": "RT @lidiane_damasio: @jacquecoment Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomod\u2026", "id": "1622211049318481926"},{"created_at": "2023-02-05T12:25:35.000Z", "text": "@jacquecoment Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomodando q vejo muitos perfis no Twitter e YouTube c dificuldade de entender a rela\u00e7\u00e3o deles e principalmente entender a Amanda. \nApoio total ao #Docshoes", "id": "1622209823205892096"},{"created_at": "2023-02-05T12:15:21.000Z", "text": "@HaroldoNaLata Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomodando q vejo muitos perfis no Twitter e YouTube c dificuldade de entender a rela\u00e7\u00e3o deles e principalmente entender a Amanda. \nApoio total ao #Docshoes", "id": "1622207246313689088"},{"created_at": "2023-02-05T12:09:36.000Z", "text": "@MarcosS47985709 Brie com parma e abobrinha. Sair do lugar comum. A sugest\u00e3o \u00e9 para a pr\u00f3xima", "id": "1622205801547825159"},{"created_at": "2023-02-05T11:35:57.000Z", "text": "@DeniseVianna11 @jubstuitta @chicobarney @iamdudatuita Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomodando q vejo muitos perfis no Twitter e YouTube c dificuldade de entender a rela\u00e7\u00e3o deles e principalmente entender a Amanda. \nApoio total ao #Docshoes", "id": "1622197332002349060"},{"created_at": "2023-02-05T11:29:00.000Z", "text": "@elbe_pontes Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomodando q vejo muitos perfis no Twitter e YouTube c dificuldade de entender a rela\u00e7\u00e3o deles e principalmente entender a Amanda. \nApoio total ao #Docshoes", "id": "1622195583560695810"},{"created_at": "2023-02-05T11:26:17.000Z", "text": "@DaniSabbatini2 @voleimomento @caradesapatojr Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomodando q vejo muitos perfis no Twitter e YouTube c dificuldade de entender a rela\u00e7\u00e3o deles e principalmente entender a Amanda. \nApoio total ao #Docshoes", "id": "1622194899931078661"},{"created_at": "2023-02-05T08:03:04.000Z", "text": "\u2018Lugar Comum\u2019 (Gilberto Gil/Jo\u00e3o Donato) https://t.co/cxkNKxAbE2 via @YouTube", "id": "1622143756874174467"},{"created_at": "2023-02-05T02:53:57.000Z", "text": "#DicaDeMarketing: Gerentes devem ajudar seus funcion\u00e1rios a criar suas fun\u00e7\u00f5es para que suas contribui\u00e7\u00f5es sejam ben\u00e9ficas para a empresa. Em outras palavras, saia do lugar comum para levar boas ideias! #Startup #Gest\u00e3oDePessoas", "id": "1622065965935517696"},{"created_at": "2023-02-05T01:41:59.000Z", "text": "@lelispatricia \u00c9 que pra ti virou lugar comum viajar de avi\u00e3o, que nem \u00e9 pra trabalhador andar de \u00f4nibus. Realidades distintas.\n\nPor outro lado, a Micheque Bolsonaro se esconde de mendiga ao voltar ao BR. \n\nTamb\u00e9m h\u00e1 aqueles que nunca perdem a pompa e se recusam a ver pobre no aeroporto.", "id": "1622047855618789376"},{"created_at": "2023-02-05T00:25:49.000Z", "text": "@JVbcbOficial Ah cara eu discordo viu. Pra mim essa cena \u00e9 sei l\u00e1 o gen\u00e9rico de um White Lotus da vida ou um quadro do Porta dos Fundos. Vejo um lugar comum gigante at\u00e9 nisso.", "id": "1622028688672931844"},{"created_at": "2023-02-05T00:24:38.000Z", "text": "@lucasdorefugio Esperam muito que ele seja oque ele aparecia ser ! E ele tinha outra ambi\u00e7\u00e3o e ficava sempre tentando se desvencilhar do que pudesse entrar no lugar comum tanto \u00e9 que hj ele j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 trabalhando com plot Twist ! Ele s\u00f3 n\u00e3o precisa entra em temas que ele n\u00e3o entende", "id": "1622028388998303744"},{"created_at": "2023-02-04T22:56:26.000Z", "text": "@Ericaidow \u00e9 parte do motivo que leva esses tioz\u00e3o boomer e gen X, que eram um bando de maconheiro magrelo transgressor, a virar um inquisidor de 22 no Facebook e afins: eles faziam isso mais pra comer xota por motivos de \"bad boy\", e a\u00ed a cr\u00edtica ao lugar-comum conformista ca\u00eda igual luva", "id": "1622006194352132099"},{"created_at": "2023-02-04T22:16:02.000Z", "text": "@Hisscivilizatio @Ericaidow \u00e9 parte do motivo que leva esses tioz\u00e3o boomer e gen X, que eram um bando de maconheiro magrelo transgressor, a virar um inquisidor de 22 no Facebook e afins: eles faziam isso mais pra comer xota por motivos de \"bad boy\", e a\u00ed a cr\u00edtica ao lugar-comum conformista ca\u00eda igual luva", "id": "1621996025996083200"},{"created_at": "2023-02-04T22:01:22.000Z", "text": "um odio chamado pessoas q deveriam usar o preferencial e reclama quando algu\u00e9m q n precisa usa pq ela ta tomando espa\u00e7o no lugar comum", "id": "1621992336673628164"},{"created_at": "2023-02-04T21:42:44.000Z", "text": "@karlalipsuk Daria pra citar outras que acho fodas, mas a gente sempre cai no lugar comum, seja com mulheres quanto com homens ali\u00e1s, ent\u00e3o deixo pra imagina\u00e7\u00e3o das pessoas kkkkkk.", "id": "1621987645260812292"},{"created_at": "2023-02-04T20:59:45.000Z", "text": "RT @SrDasEstreIas: Eu acho que Grant Morrison \u00e9 a inspira\u00e7\u00e3o base ideal pro Superman no cinema. \u00c9 a mais criativa e apaixonada\n\nSe voc\u00ea fic\u2026", "id": "1621976829362937856"},{"created_at": "2023-02-04T20:57:31.000Z", "text": "@TulioMilman @gzhdigital Ao lugar comum da redu\u00e7\u00e3o de minist\u00e9rios/pessoal/etc. Abra\u00e7o.", "id": "1621976267934285825"},{"created_at": "2023-02-04T20:55:29.000Z", "text": "Mama \u00e9 um terror que se esfor\u00e7a p \u00f1 cair no lugar comum, tenta ter 1 roteiro + inventivo, trabalhar rela\u00e7\u00f5es afetivas e Td +, s\u00f3 que deixa mts pontas soltas, e tem um \u00faltimo ato mt corrido, apostando muito nos sustos e em Mostrar 1 monstro de cgi q acaba enjoando, terror ok nd + https://t.co/iPVSdGHExN", "id": "1621975753796587522"},{"created_at": "2023-02-04T20:20:56.000Z", "text": "Eu acho que Grant Morrison \u00e9 a inspira\u00e7\u00e3o base ideal pro Superman no cinema. \u00c9 a mais criativa e apaixonada\n\nSe voc\u00ea fica muito preso a Geoff Johns ou John Byrne voc\u00ea sempre vai fazer algo lugar comum https://t.co/U7mhZegsM5", "id": "1621967058966642688"},{"created_at": "2023-02-04T19:09:25.000Z", "text": "@RenanSantosMBL Na verdade ele n\u00e3o tem o que falar e usa o MBL que \u00e9 um lugar comum de ataque entre os bolsonaristas e de alguma forma isso conforta as tias do ZAP.", "id": "1621949061434580999"},{"created_at": "2023-02-04T18:32:56.000Z", "text": "@ninadvalle @raqcozer e \u00e9 uma \u00f3tima entrevistada (como espero ter dado pra ver no texto)\n\ndesdenhar da Rupi virou meio lugar-comum mesmo, como acontece com tanta gente que estoura. mas o que acho \u00e9 que, independentemente de gosto e qualidade, a trajet\u00f3ria dela \u00e9 inacredit\u00e1vel", "id": "1621939883072700416"},{"created_at": "2023-02-04T18:32:54.000Z", "text": "\"Sei que voc\u00eas tem mtos \u00eddolos homens\" \nNo. \n\nMas algumas mulheres que admiro meio fora do lugar comum:\nNos esportes: N\u00e1dia Nadim\nSci-com: Hanna Fry\nMiscellaneous: Megan Phelps-Roper. https://t.co/DhfmCdHZXl", "id": "1621939874147205121"},{"created_at": "2023-02-04T18:10:48.000Z", "text": "@voleimomento Sapato t\u00e1 certo, brinque lugar comum", "id": "1621934312038825986"},{"created_at": "2023-02-04T17:34:02.000Z", "text": "Geral falando \"ain, o Brainiac ou o Zod tem que ser o novo vil\u00e3o do Superman\". Meu amigo, ningu\u00e9m aguenta mais esse porre que \u00e9 a invas\u00e3o alien\u00edgena, neg\u00f3cio formul\u00e1ico e lugar comum demais, j\u00e1 deu disso. Fora que todo projeto com o Brainiac vai de base, ele t\u00e1 amaldi\u00e7oado. https://t.co/4Kj0vTigE8", "id": "1621925060242964480"},{"created_at": "2023-02-04T17:33:58.000Z", "text": "RT @ducavendish: Em nossas cidades em que uma arma na cabe\u00e7a \u00e9 lugar comum, creio que veremos muitos Cybertrucks por aqui.\n\nVerdadeiro tanq\u2026", "id": "1621925043327451137"},{"created_at": "2023-02-04T17:17:01.000Z", "text": "\u30c9\u30ea\u30ab\u30e0\u3068\u30bb\u30c3\u30b7\u30e7\u30f3\u3057\u305f\nLugar Comum\u3082\u8074\u304d\u305f\u3044\u306a\u3041\u3002\n#\u30e9\u30b8\u30aa\u6df1\u591c\u4fbf", "id": "1621920774708944898"},{"created_at": "2023-02-04T14:52:57.000Z", "text": "RT @ducavendish: Em nossas cidades em que uma arma na cabe\u00e7a \u00e9 lugar comum, creio que veremos muitos Cybertrucks por aqui.\n\nVerdadeiro tanq\u2026", "id": "1621884521703526400"},{"created_at": "2023-02-04T14:48:23.000Z", "text": "@Dieuss0 Mas essa parte do texto sobre imigra\u00e7\u00e3o \u00e9 bem sofr\u00edvel. Um monte de lugar comum que contraria muita pesquisa emp\u00edrica recente sobre o impacto das migra\u00e7\u00f5es.", "id": "1621883369863741441"},{"created_at": "2023-02-04T14:31:17.000Z", "text": "@mesmosdubsbr O msm \"f\u00e3\" que reclama de \"repetirem as msm vozes\", vem reclamar qdo um diretor de dublagem ousa colocar um dublador n\u00e3o t\u00e3o conhecido como protagonista. Nisso, admiro gente como Andr\u00e9 Rinaldi, Pedro Alc\u00e2ntara, Glauco Marques que fogem do lugar comum e buscam variar os elencos.", "id": "1621879066545602562"},{"created_at": "2023-02-04T14:09:48.000Z", "text": "RT @ducavendish: Em nossas cidades em que uma arma na cabe\u00e7a \u00e9 lugar comum, creio que veremos muitos Cybertrucks por aqui.\n\nVerdadeiro tanq\u2026", "id": "1621873662063218690"},{"created_at": "2023-02-04T14:07:33.000Z", "text": "RT @ducavendish: Em nossas cidades em que uma arma na cabe\u00e7a \u00e9 lugar comum, creio que veremos muitos Cybertrucks por aqui.\n\nVerdadeiro tanq\u2026", "id": "1621873093856600066"},{"created_at": "2023-02-04T13:56:34.000Z", "text": "RT @ducavendish: Em nossas cidades em que uma arma na cabe\u00e7a \u00e9 lugar comum, creio que veremos muitos Cybertrucks por aqui.\n\nVerdadeiro tanq\u2026", "id": "1621870332452773890"},{"created_at": "2023-02-04T13:46:20.000Z", "text": "RT @ducavendish: Em nossas cidades em que uma arma na cabe\u00e7a \u00e9 lugar comum, creio que veremos muitos Cybertrucks por aqui.\n\nVerdadeiro tanq\u2026", "id": "1621867754444791810"},{"created_at": "2023-02-04T13:38:36.000Z", "text": "RT @ducavendish: Em nossas cidades em que uma arma na cabe\u00e7a \u00e9 lugar comum, creio que veremos muitos Cybertrucks por aqui.\n\nVerdadeiro tanq\u2026", "id": "1621865810556846082"},{"created_at": "2023-02-04T13:34:47.000Z", "text": "Em nossas cidades em que uma arma na cabe\u00e7a \u00e9 lugar comum, creio que veremos muitos Cybertrucks por aqui.\n\nVerdadeiro tanque de guerra. https://t.co/VmMrNd14Xa", "id": "1621864848333094913"},{"created_at": "2023-02-04T13:13:39.000Z", "text": "SAMBA\n\nCD: https://t.co/y5GqW58Fdt\nAo Vivo: https://t.co/sWohjx4VcJ\n\nAn\u00e1lise\n\nCom um perfil diferente do esperado inicialmente, o bom samba da Drag\u00f5es demora a cativar, mas quando o faz, arrebata o cora\u00e7\u00e3o. Bonito, de boas refer\u00eancias, vale muito por fugir do lugar-comum.", "id": "1621859532115775492"},{"created_at": "2023-02-04T04:02:33.000Z", "text": "@luorion_rdg Exatamente kkkk aqui \u00e9 um lugar comum, n \u00e9 todo mundo que \u00e9 filho de m\u00e9dico e advogado n\u00e3o (por mais que tenha alguns, todos cheio de dinheiro)", "id": "1621720840294531073"},{"created_at": "2023-02-04T03:32:01.000Z", "text": "@rafafelizardof Piso de quem? Acho que essa discuss\u00e3o depende muito do setor.  O servi\u00e7o p\u00fablico e extremamente heterog\u00eaneo. Tem que estudar isso direito. N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples.\nSobre o SM, da pra ser menos naive que esses tontos do Livres (que, sim, ecoam o lugar comum da Escola Austr\u00edaca): https://t.co/2qM3UjVdZ8", "id": "1621713158288048128"},{"created_at": "2023-02-04T03:06:10.000Z", "text": "Pior e sair de esgoto a c\u00e9u aberto! Virou lugar comum nos \u00faltimos dias o Brasil. https://t.co/HuA3B9aF3m", "id": "1621706652314472449"},{"created_at": "2023-02-04T03:02:06.000Z", "text": "RT @tiadotarot_: @MarcosS47985709 N\u00e3o gosto de comentar essas coisas porque n\u00e3o \u00e9 meu lugar de fala. O pouco que vi dessa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 que a\u2026", "id": "1621705629839548417"},{"created_at": "2023-02-04T02:12:50.000Z", "text": "@Coppenhagga @monitutor1 Infelizmente dentro da faculdade a gente v\u00ea muita gente aplaudindo o lugar comum. Ele s\u00f3 pegou o discurso dessa situa\u00e7\u00e3o e floreou as fal\u00e1cias com mais do mesmo. Tem raz\u00f5es muito mais objetivas pra correlacionar as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas com o consumo. Por\u00e9m, ele jogou pra torcida.", "id": "1621693229816061953"},{"created_at": "2023-02-04T00:07:16.000Z", "text": "@saroletis Siiiiim, exatamente kkkkkkk tipo n\u00e3o vai pro lugar comum, simplesmente vai pra DUBAI DE 1\u00aa CLASSEEEE", "id": "1621661630181380098"},{"created_at": "2023-02-04T00:04:26.000Z", "text": "@TriggedK Essa gera\u00e7\u00e3o vai se um \u00f3bvio avan\u00e7o q a anterior, mas acho q s\u00f3 umas 4 gera\u00e7\u00f5es pra vira lugar comum q n\u00e3o passa de um bando de velho m3rda alienado, esse gera\u00e7\u00e3o aqui ainda t\u00e1 afetada com \"a\u00ed isso n\u00e3o passa de milit\u00e2ncia q chato\ud83d\ude44\", otakus e nerdolas s\u00e3o s\u00f3 a ponta da coisa", "id": "1621660916881276929"},{"created_at": "2023-02-03T23:46:23.000Z", "text": "Esta reportagem mostra o que acontece quando a obra de Nelson Rodrigues e aspectos fundamentalistas de The Handmaid's Tale formam um diagrama de Venn.\n\n\u00c9 lugar-comum, mas que gente desprez\u00edvel e podre. D\u00e1 al\u00edvio pensarmos que nos livramos disso.\nhttps://t.co/5PGOxkD17e", "id": "1621656374357757959"},{"created_at": "2023-02-03T21:27:40.000Z", "text": "@Rodrigopspires @KDrogadaum @AeroportoD \u00c9 dif\u00edcil ter um olha cr\u00edtico quando s\u00f3 se \u00e9 repetitivo. Cr\u00edtica requer investimento em pensar. E entre pensar e deixar que pensem pela gente a segunda op\u00e7\u00e3o \u00e9 mais f\u00e1cil.\nDa\u00ed confundir cr\u00edtica com maldade/acusa\u00e7\u00e3o vira lugar comum.", "id": "1621621467862499328"},{"created_at": "2023-02-03T19:29:39.000Z", "text": "@MarcosS47985709 N\u00e3o gosto de comentar essas coisas porque n\u00e3o \u00e9 meu lugar de fala. O pouco que vi dessa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 que a crian\u00e7a \u00e9 autista e que o lugar da janela \u00e9 importante para ela. Mas a m\u00e3e comprou um lugar \"comum\" e depois quis sentar na janela. Se for isso, a falha foi da m\u00e3e. +", "id": "1621591765114290177"},{"created_at": "2023-02-03T18:00:32.000Z", "text": "o Foro de Teresina dessa semana teve um momento incr\u00edvel que foi a confirma\u00e7\u00e3o do que todo mundo j\u00e1 sabe: o Paulo Guedes \u00e9 uma porta ultraliberal que tenta formular pol\u00edtica p\u00fablica com base em lugar comum dos anos 1970", "id": "1621569337881509889"},{"created_at": "2023-02-03T15:11:46.000Z", "text": "@marcolinomths Virou lugar comum usar esse card. Indigna e tal mas nossa, t\u00e1 na hora de avan\u00e7ar", "id": "1621526868582072322"},{"created_at": "2023-02-03T13:05:20.000Z", "text": "@jbanguela Tenta tratar um assunto s\u00e9rio de forma engra\u00e7ada pra provocar reflex\u00e3o mas n\u00e3o consegue ser engra\u00e7ado nem sair do lugar comum e a \u00fanica reflex\u00e3o poss\u00edvel \u00e9 \"quem na face da Terra consegue ver algum talento em Jonah Hill\"", "id": "1621495049757286406"},{"created_at": "2023-02-03T11:31:42.000Z", "text": "@TeodoroSampai12 @Fernand17663019 Caramba \u00e9 muito lugar comum da argumenta\u00e7\u00e3o protestante, inquisi\u00e7\u00e3o, adora\u00e7\u00e3o de imagens, Lutero santo... Se a pessoa se desse o trabalho de pesquisar e n\u00e3o precisa ir muito a fundo n\u00e3o, mas n\u00e3o, prefere prestar servi\u00e7o a cal\u00fania. Lament\u00e1vel.", "id": "1621471485352099845"},{"created_at": "2023-02-03T10:20:51.000Z", "text": "@randolfeap Suas mentiras j\u00e1 foram mais criativas, Senador. Ali\u00e1s, mentir sobre n\u00fameros \u00e9 lugar comum nesse governo.", "id": "1621453657542737920"},{"created_at": "2023-02-03T10:00:35.000Z", "text": "Nesta sexta-feira, dia 3, o astral quer mesmo que todos se libertem do trivial. Especialmente se esse lugar comum est\u00e1 fugindo ao que se quer ou se tem talento para fazer\n\nLeia mais na coluna da astr\u00f3loga @Virginia_Gaia \n\nhttps://t.co/jm9UIk8xvz", "id": "1621448557084409857"},{"created_at": "2023-02-03T09:15:11.000Z", "text": "@delucca Bom dia senadora , tu j\u00e1 sabe que tem um lugar-comum pra voc\u00ea e o seu palha\u00e7o \ud83e\udd21 , a federal j\u00e1 est\u00e1 arrumando , kkkkkk, comadre do dem\u00f4nio.", "id": "1621437130114228224"},{"created_at": "2023-02-03T07:09:27.000Z", "text": "RT @soniadezute: @PortalTLOU Assisti 3 x porque n\u00e3o acreditava que conseguiram sair, finalmente, da mesmice! Foi po\u00e9tico! Precisamos de ino\u2026", "id": "1621405487949402112"},{"created_at": "2023-02-03T03:37:50.000Z", "text": "@realfutebolnews @Palmeiras O mesmo Casagrande que dizia que o Ganso era melhor que o Neymar.\nEle tem essa necessidade de sair do lugar comum na marra pra parecer mais inteligente que os outros, mesmo se o que disser for um absurdo, como geralmente ocorre", "id": "1621352235815804928"},{"created_at": "2023-02-03T02:10:25.000Z", "text": "RT @o9efaixa_: Billie jean,  mas pra sair do lugar comum, Butterflies \n\nMICHAEL JACKSON DESERVES RESPECT", "id": "1621330235760279558"},{"created_at": "2023-02-03T02:03:34.000Z", "text": "Extraordin\u00e1rio #BansheesMovie n\u00e3o vai deixar ningu\u00e9m indiferente. Filme q provoca reflex\u00e3o e foge do lugar comum.  Obra aberta, q gera estranheza e sensa\u00e7\u00f5es diferentes. Natural q existam cr\u00edticas negativas.\n#Oscars2023\n#Oscars\n@Estadao \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n@folha \ud83d\udc4e\ud83d\ude21 https://t.co/TdPQ5VIg2d https://t.co/v9StCpWI8P", "id": "1621328511095939078"},{"created_at": "2023-02-03T01:47:19.000Z", "text": "Esse povo pensa que \"todo mundo\" \u00e9 idiota... E isso n\u00e3o \u00e9 met\u00e1fora.\nPq falar M e depois dizer que era met\u00e1fora virou lugar comum na pol\u00edtica brasileira.\n@policiafederal\n@MPF_PGR\n@STF_oficial\nhttps://t.co/Zk6AlatNRN", "id": "1621324422157156354"},{"created_at": "2023-02-03T01:47:04.000Z", "text": "Billie jean,  mas pra sair do lugar comum, Butterflies \n\nMICHAEL JACKSON DESERVES RESPECT https://t.co/M1oOsOgarT", "id": "1621324356835065857"},{"created_at": "2023-02-03T00:19:46.000Z", "text": "@credoqueluxo Pelo menos a decora\u00e7\u00e3o sai do lugar comum . Achei fofo e extravagante ao mesmo tempo.", "id": "1621302387183845378"},{"created_at": "2023-02-02T23:40:34.000Z", "text": "@FePaesLeme Vivemos numa \u00e9poca em que mentiras s\u00e3o comuns e suportadas e as verdades (no caso a idade dela) s\u00e3o recriminadas... \n\nVejo falta de raz\u00e3o tanto de conservadores qto de liberais... \n\nDivulgar informa\u00e7\u00f5es sobre quem Morre \u00e9 lugar comum, seja Michel Jackson ou Rainha Elizabeth...", "id": "1621292522461872129"},{"created_at": "2023-02-02T19:05:05.000Z", "text": "@mariaescaja Estou a brincar. Eu percebo o ponto. \u00c9 um lugar-comum dizer-se que n\u00e3o h\u00e1 m\u00fasica portuguesa de qualidade, h\u00e1 muita falta de conhecimento da mesma.", "id": "1621223196102955012"},{"created_at": "2023-02-02T18:00:25.000Z", "text": "RT @CsarBarZin: Bisotto \u00e9 uma voz singular que merece aten\u00e7\u00e3o; possui personalidade, repert\u00f3rio e foge do lugar comum.", "id": "1621206920492097538"},{"created_at": "2023-02-02T17:58:19.000Z", "text": "Bisotto \u00e9 uma voz singular que merece aten\u00e7\u00e3o; possui personalidade, repert\u00f3rio e foge do lugar comum. https://t.co/2WQdUZI5Wc", "id": "1621206392496324610"},{"created_at": "2023-02-02T17:15:45.000Z", "text": "Prender o Daniel Silveira j\u00e1 virou lugar comum para os sinistros, n\u00e3o assusta mais ningu\u00e9m.", "id": "1621195682563428352"},{"created_at": "2023-02-02T17:14:21.000Z", "text": "pois diga que ir\u00e1\nIraj\u00e1, Iraj\u00e1\npra onde eu s\u00f3 veja voc\u00ea\nvoc\u00ea veja a mim s\u00f3\nMaraj\u00f3, Maraj\u00f3\nqualquer outro lugar comum\noutro lugar qualquer\nGyapor\u00e9, Guapor\u00e9\n\ud83d\udc6f\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd7a\ud83d\udc83", "id": "1621195329184972801"},{"created_at": "2023-02-02T15:12:47.000Z", "text": "RT @sanctvscatholic: \"Maria \u00e9 s\u00f3 uma mulher comum\"\n\"A ceia \u00e9 s\u00f3 comida comum\"\n\"A igreja \u00e9 um lugar comum\"\n\"Natal e P\u00e1scoa s\u00e3o dias comuns\"\u2026", "id": "1621164737840168961"},{"created_at": "2023-02-02T14:07:01.000Z", "text": "@_Jornal_Vitimas Virou lugar comum isso de infarto fulminante.", "id": "1621148185732476932"},{"created_at": "2023-02-02T13:51:20.000Z", "text": "@_matheusmuriel @Piscolisco \ud83e\udd37 eu entendo q a mensagem dele foi mega revolucion\u00e1ria e sei l\u00e1 o q na \u00e9poca, mas Shrek lan\u00e7ou qnd eu tinha 1 ano, ent\u00e3o qnd eu comecei a assistir filmes, ela j\u00e1 era lugar comum\nnunca me disse nd mto revolucion\u00e1rio q outras m\u00eddias n tivessem me dito", "id": "1621144236946243586"},{"created_at": "2023-02-02T12:41:53.000Z", "text": "Gl\u00f3ria Maria foi gigante, pioneira, criativa. Ela sabia como dar a uma mat\u00e9ria aquele molho que deixava tudo mais interessante. Quantas aulas ela deu a tantos de n\u00f3s jornalistas, s\u00f3 por ver suas reportagens que sa\u00edam do lugar comum? V\u00e1 na paz, mestre.", "id": "1621126761261027328"},{"created_at": "2023-02-02T12:33:48.000Z", "text": "Libra- \u00c9 importante se atentar sobre o quanto suas atitudes geram impacto na vida das pessoas. O pensamento sens\u00edvel e criativo tende a gerar a\u00e7\u00f5es corajosas que tiram voc\u00ea do lugar-comum, j\u00e1 que a Lua no setor do trabalho se aspecta de modo harmonioso com V\u00eanus e Netuno.", "id": "1621124728391110656"},{"created_at": "2023-02-02T12:02:09.000Z", "text": "@alexandre A hipocrisia se tornou lugar comum.", "id": "1621116759641317382"},{"created_at": "2023-02-02T11:48:37.000Z", "text": "@PortalTLOU Assisti 3 x porque n\u00e3o acreditava que conseguiram sair, finalmente, da mesmice! Foi po\u00e9tico! Precisamos de inova\u00e7\u00f5es e sair do lugar comum!!!", "id": "1621113356277907457"},{"created_at": "2023-02-02T11:45:29.000Z", "text": "inclusive isso do abandono \u00e9 um trauma que pessoas q passaram por isso na inf\u00e2ncia ficam revivendo inconscientemente, principalmente, nas rela\u00e7\u00f5es afetivas pq eh um lugar \u201ccomum\u201d p nos. diga ai. kkk", "id": "1621112566608191490"},{"created_at": "2023-02-02T03:44:01.000Z", "text": "Os aventureiros realizam suas conquistas e as demais pessoas os aplaudem. Saia sempre do lugar-comum.  #augustocury #augusto #cury #aventureiros #realizam #suas #conquistas #demais #pessoas #aplaudem #saia #lugar #comum @augustocury https://t.co/FopNOXweGI", "id": "1620991401520467968"},{"created_at": "2023-02-02T03:40:07.000Z", "text": "Foi muito bom ver o Gabriel Godoy sendo tirado da zona de conforto,e saindo do lugar comum dele,que \u00e9 com\u00e9dia e pap\u00e9is comicos. Ele arrasou como vil\u00e3o. Deu show como o policial a assassino. #Rota66", "id": "1620990419134824450"},{"created_at": "2023-02-02T02:08:33.000Z", "text": "\u00c9 lugar comum, mas ano passado o que vc mais encontrava era gente aqui e muito gringo dizendo que o Facebook iria acabar, gosto de comprar a a\u00e7\u00e3o, mas fui de BDR mesmo. https://t.co/o8WLT4pW0v", "id": "1620967376232620041"},{"created_at": "2023-02-02T01:34:27.000Z", "text": "\u00c9 lugar comum simplesmente n\u00e3o dar a m\u00ednima pra qualidade da rela\u00e7\u00e3o entre pais e filhos; pro contexto e hist\u00f3rico de conviv\u00eancia entre eles. N\u00e3o importa. Se precisarem, voc\u00ea TEM DE cuidar. os filhos s\u00e3o os primeiros na ordem de poss\u00edveis respons\u00e1veis pelos cuidados.", "id": "1620958797484400642"},{"created_at": "2023-02-02T01:34:12.000Z", "text": "os cara tem a faca e o queijo na m\u00e3o p fazer critica interessante mas cai nos lugar comum q ate os bolsonaro defenderiam se tivessem neuronios p argumentar/cooptar narrativas de esquerda https://t.co/DcRkaQmG2H https://t.co/lTdDGCMgl5", "id": "1620958734246899714"},{"created_at": "2023-02-02T01:10:47.000Z", "text": "Uma cr\u00edtica verdadeira, infelizmente \u00e0s For\u00e7as Armadas, se apequenaram, foram fracas, quando deveriam se mostrar fortes.\nCa\u00edram no lugar-comum, do descr\u00e9dito e se tornaram apenas,  uma poeira do que j\u00e1 representaram para a Na\u00e7\u00e3o. https://t.co/5MXNaJBtD1", "id": "1620952837739118594"},{"created_at": "2023-02-02T01:08:07.000Z", "text": "@STF_oficial Como defender a democracia , se a impunidade aos corruptos se tornou um lugar comum ? Como defender a democracia e ao mesmo tempo suspender a segunda inst\u00e2ncia ? Como defender a democracia , quando ju\u00edzes perdem a isen\u00e7\u00e3o fazendo pol\u00edtica abertamente ? Como ?", "id": "1620952168357416960"},{"created_at": "2023-02-02T00:36:00.000Z", "text": "Gato de Botas 2 fica em um confort\u00e1vel 3\u00b0 lugar, filme incr\u00edvel, s\u00f3 abaixo dos outros dois\n\nColoco A Fera do Mar em 4\u00b0, muito bom, mas ainda bem abaixo\n\nRed \u00e9 o mais fraco, hist\u00f3ria lugar comum e anima\u00e7\u00e3o nada demais, o filme n\u00e3o \u00e9 ruim, pelo contr\u00e1rio, mas n\u00e3o se compara", "id": "1620944087926067201"},{"created_at": "2023-02-02T00:10:56.000Z", "text": "\"Maria \u00e9 s\u00f3 uma mulher comum\"\n\"A ceia \u00e9 s\u00f3 comida comum\"\n\"A igreja \u00e9 um lugar comum\"\n\"Natal e P\u00e1scoa s\u00e3o dias comuns\"\n\"Os pastores t\u00eam que usar roupa comum\"\n\"A liturgia tem que ser com palavras comuns\"\n\nNada \u00e9 extraordin\u00e1rio. Tudo \u00e9 comum.", "id": "1620937778333913088"},{"created_at": "2023-02-01T22:46:25.000Z", "text": "Rodrigo Pacheco \u00e9 reeleito presidente do Senado. Na disputa de 2021, era a escolha de Bolsonaro. Agora, a de Lula. A situa\u00e7\u00e3o ilustra bem uma boa parcela de nosso congresso: nem l\u00e1 nem c\u00e1, ideologicamente cinzenta, com um discurso lugar comum de miss universo. Assim caminha o BR", "id": "1620916509525819392"},{"created_at": "2023-02-01T21:31:20.000Z", "text": "@revistaoeste Agora \u00e9 partir para acampamento na frente de algum lugar comum a voc\u00eas, sei l\u00e1, quartel, hospital psiqui\u00e1trico, carrocinha ou Papuda direto, em 72horas alguma coisa acontecer\u00e1, certamente", "id": "1620897614794301441"},{"created_at": "2023-02-01T21:07:21.000Z", "text": "@_dexteralves @RCasara Isso n\u00e3o explica o not\u00e1vel refluxo do extremodireitismo entre os anos 50 e 70. \nN\u00e3o pendo ao causal, s\u00f3 busco pensar com mais rigor. J\u00e1 tem esquerdista demais falando lugar comum nas redes rs", "id": "1620891576330518528"},{"created_at": "2023-02-01T20:17:50.000Z", "text": "@eunatashapoa S\u00f3 pra deixar claro, eu achei o texto uma merda, n\u00e3o s\u00f3 transfobico, mas aquela transfobia que tu v\u00ea que veio de gente que n\u00e3o tem ac\u00famulo te\u00f3rico nenhum, a transfobia do lugar comum, do cara burro mesmo", "id": "1620879116160598018"},{"created_at": "2023-02-01T19:44:14.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620870661681061888"},{"created_at": "2023-02-01T16:38:09.000Z", "text": "@mariosabinof ... Ele sabe sim... Voc\u00ea que \u00e9 metido a s\u00e1bio, \u00e9 que sofre de dislexias. O dito, est\u00e1 excelentemente bem colocado. Se deixar de lado seus reacionarismos tolos, ou melhor, tontos, compreender\u00e1. No contexto d\u00e1 resposta dada, o melhor lugar comum, para dizer N\u00c3O ao https://t.co/mh2vDICMQQ", "id": "1620823830406234123"},{"created_at": "2023-02-01T16:19:59.000Z", "text": "@PratasRibatejo @JosMatias17 A repeti\u00e7\u00e3o da fal\u00e1cia que por isso j\u00e1 \u00e9 um lugar-comum!", "id": "1620819260229689344"},{"created_at": "2023-02-01T14:47:25.000Z", "text": "Lugar comum - Jo\u00e3o Donato &amp; Gilberto Gil s\u00e3o os respiros necess\u00e1rios em meio ao caos di\u00e1rio. Al\u00e9m de colocar m\u00fasicas autorais, tamb\u00e9m vou postar can\u00e7\u00f5es que amo e que caminham comigo desde sempre. E qual a m\u00fasica que caminha com voc\u00ea o tempo todo? https://t.co/XMcSdmJhq3", "id": "1620795966101266432"},{"created_at": "2023-02-01T14:43:08.000Z", "text": "@userdobellao @NaoInviabilize Mas s\u00f3 pra ser justo, ela s\u00f3 conta hist\u00f3rias de caras que s\u00e3o bons por alguma peculiaridade incomum. N\u00e3o que eu ache que vale gastar tempo reclamando e at\u00e9 entendo que as hist\u00f3rias dela precisam sair do lugar comum, mas que n\u00e3o tem hist\u00f3ria do cara ser bom s\u00f3 pq \u00e9 bom msm n\u00e3o tem", "id": "1620794886818762754"},{"created_at": "2023-02-01T13:07:08.000Z", "text": "@lumndes21 @rudaricci Problema \u00e9 que d\u00e1 pra voc\u00ea analisar criticamente o per\u00edodo de Stalin sem reproduzir o lugar comum da cr\u00edtica desonesta que qualquer liberalzinho faz.", "id": "1620770726654672896"},{"created_at": "2023-02-01T12:24:58.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620760116055384066"},{"created_at": "2023-02-01T12:14:57.000Z", "text": "RT @maajin: Qualquer outro lugar comum\nOutro lugar qualquer\nBator\u00e9, Bator\u00e9", "id": "1620757593139580928"},{"created_at": "2023-02-01T12:14:50.000Z", "text": "O fascinante mundo do lugar comum. O bom do GPT, que ele est\u00e1 sendo usado para se descobrir quando o texto \u00e9 um pl\u00e1gio ou foi criado por AI... @henriquebastos @argentinomota \nhttps://t.co/4kCdG8d4of", "id": "1620757565176164356"},{"created_at": "2023-02-01T11:40:52.000Z", "text": "Lugar Comum 2 https://t.co/WYQjihRHmP", "id": "1620749016157011968"},{"created_at": "2023-02-01T11:39:11.000Z", "text": "\u23ef\ufe0f\u25b6\ufe0f\ud83c\udfa6\ud83d\udcf6\u23fa\ufe0f Lugar Comum - Gilberto Gil e Jo\u00e3o Donato #brazilbop #music #musica #gilbertogil #joaodonato #bossanova #musicainstrumental #mpb #lugarcomum #musician #piano #pianomusic #bass #bassist #bateria #drums #flauta #flautatransversal #flaut #flute #keyboard #baixoacustico https://t.co/pMT0rDsAVH", "id": "1620748595715796992"},{"created_at": "2023-02-01T11:13:22.000Z", "text": "@Prefeitura_Rio Enquanto a prefeitura permitir que os \u00f4nibus circulem irregularmente, com portas abertas (inclusive algumas mantidas abertas pelos pr\u00f3prios motoristas) e passageiros \"pendurados\", isto ser\u00e1 lugar-comum. O sistema de transporte p\u00fablico do munic\u00edpio precisa de um choque de ordem.", "id": "1620742095286972418"},{"created_at": "2023-02-01T11:08:25.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620740852065918976"},{"created_at": "2023-02-01T10:58:45.000Z", "text": "Lembro uma vez o pessoal \"discutindo\" qual a musa mais bonita dos games, povo no lugar comum, Lara Croft, Chun Li, etc... Eu falei logo: Sheeva do MK 3!\nUahaha pessoal se revoltou: Vc \u00e9 doido?! Ela \u00e9 um monstro!\nRespondi: Se ela \u00e9 um monstro, eu sou o Van Helsing \ud83d\ude0e\nKkkkk", "id": "1620738419415715840"},{"created_at": "2023-02-01T09:26:39.000Z", "text": "RT @maajin: Qualquer outro lugar comum\nOutro lugar qualquer\nBator\u00e9, Bator\u00e9", "id": "1620715238776774656"},{"created_at": "2023-02-01T05:05:00.000Z", "text": "O que constitui o g\u00eanio e a inven\u00e7\u00e3o de uma \u00e9poca ficar\u00e1 sendo a t\u00e9cnica, o lugar-comum, de outra. Uma onda de ideias novas, de frases bem cunhadas, que muito custaram aos seus autores, entra diariamente em circula\u00e7\u00e3o, e depressa se torna o palrar inconsciente dos iletrados.", "id": "1620649395749543939"},{"created_at": "2023-02-01T05:03:30.000Z", "text": "RT @maajin: Qualquer outro lugar comum\nOutro lugar qualquer\nBator\u00e9, Bator\u00e9", "id": "1620649015976280064"},{"created_at": "2023-02-01T05:01:23.000Z", "text": "Qualquer outro lugar comum\nOutro lugar qualquer\nBator\u00e9, Bator\u00e9", "id": "1620648482494103555"},{"created_at": "2023-02-01T03:51:06.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620630796062298112"},{"created_at": "2023-02-01T03:13:35.000Z", "text": "@chicobarney Simm!! Eu acho ela super fora da casinha mas de um jeito interessante kk, fora do lugar comum. Mas \u00e9 dif\u00edcil a maioria do p\u00fablico se ligar nisso.", "id": "1620621353736081408"},{"created_at": "2023-02-01T01:46:33.000Z", "text": "@johnnyconrado @ArenaMRV @Flamengo @Palmeiras @Atletico @Corinthians @duiliomalves Clube tem potencial enorme, deve buscar a rentabiliza\u00e7\u00e3o com o f\u00e3 em todo o Brasil, focar em receitas digitais, alavancar a marca com projetos sociais, sustentabilidade , internacionaliza\u00e7\u00e3o de marca. Enfim sair do lugar comum.", "id": "1620599451734933506"},{"created_at": "2023-02-01T01:17:27.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620592131336454146"},{"created_at": "2023-02-01T00:47:08.000Z", "text": "@Whattarope @exesquerda @camaradamachado No fim, jovens revolucion\u00e1rios caem sempre no lugar comum: dogmas de cartilha, paternalismo, identidade, crise moral, etc etc etc.  Enfim, \"ideologia, eu quero uma pra viver\".", "id": "1620584500270092288"},{"created_at": "2023-02-01T00:37:49.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620582156736294912"},{"created_at": "2023-02-01T00:21:21.000Z", "text": "apenas um show: \n\nem ingles \u27a1\ufe0f skips (chato, sem originalidade, lugar-comum)\n\nem portugues \u27a1\ufe0f SALTIT\u00c3O (ABSOLUTAMENTE GENIAL)", "id": "1620578012126408704"},{"created_at": "2023-01-31T23:45:56.000Z", "text": "@JovemPanNews Com certeza, todo rei TEM que morar num pal\u00e1cio. Se fosse s\u00f3 um presidente a\u00ed poderia morar em qualquer lugar comum.", "id": "1620569098211168256"},{"created_at": "2023-01-31T22:50:59.000Z", "text": "2\u00ba) \"Stalin: Hist\u00f3ria Cr\u00edtica de uma Lenda Negra\" \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\nPol\u00eamica obra de Losurdo que confronta legado stalinista x o que \u00e9 dito dele. Se o fim \u00e9 estimular a reflex\u00e3o, h\u00e1 uma busca por compreens\u00e3o que, na \u00e2nsia de fugir do lugar-comum, incorre, sim, no 'ele n\u00e3o era t\u00e3o ruim assim'. https://t.co/sowUvDQvpa", "id": "1620555271599980544"},{"created_at": "2023-01-31T22:44:03.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620553524663783424"},{"created_at": "2023-01-31T22:42:11.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620553054750904320"},{"created_at": "2023-01-31T22:30:56.000Z", "text": "@folha Frente a processo, perpetradores de viol\u00eancias, acusa\u00e7\u00f5es e amea\u00e7as recorrem a \u201cpedido de desculpas\u201d. Pedido de desculpa \u00e9 o novo normal, i.e, o lugar-comum de quem n\u00e3o consegue se safar de malfeito.", "id": "1620550224224854016"},{"created_at": "2023-01-31T22:26:28.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620549100830871552"},{"created_at": "2023-01-31T21:51:17.000Z", "text": "@mspbra \u00c9 nada. Eu vou as vezes. Lugar comum. Tem gente de todo tipo l\u00e1.", "id": "1620540246546067456"},{"created_at": "2023-01-31T20:04:48.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620513447560773640"},{"created_at": "2023-01-31T19:46:53.000Z", "text": "@18denovembr0 Nossa! Vou come\u00e7ar a fazer isso kkk \u00e0s vezes caio num lugar comum de \u201cnossa que legal, parab\u00e9ns\u201d e eu fico tipo?????? Pq eu disse isso? E se n\u00e3o for ok? Affff", "id": "1620508939191476225"},{"created_at": "2023-01-31T19:34:35.000Z", "text": "Ainda q muitos repitam n\u00e3o provocar surpresa. Nao podemos deixar cair no lugar comum. Basta!!Como qsq outros profissionais, se tentam prejudicar patr\u00e3o cometendo il\u00edcito. Rua!! Pista!! C/ direito a processo judicial. https://t.co/g4PJGq2hcc", "id": "1620505846219407360"},{"created_at": "2023-01-31T18:58:45.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620496828113489921"},{"created_at": "2023-01-31T18:49:24.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620494474819534848"},{"created_at": "2023-01-31T18:26:33.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620488722423894016"},{"created_at": "2023-01-31T17:38:30.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620476632036438016"},{"created_at": "2023-01-31T17:24:41.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620473155382050816"},{"created_at": "2023-01-31T17:17:03.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620471234076233728"},{"created_at": "2023-01-31T16:12:35.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620455009258471425"},{"created_at": "2023-01-31T16:12:15.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620454925225582593"},{"created_at": "2023-01-31T15:33:02.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620445058347724805"},{"created_at": "2023-01-31T15:10:19.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620439338529222656"},{"created_at": "2023-01-31T15:01:54.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620437222192480256"},{"created_at": "2023-01-31T15:00:38.000Z", "text": "@lazarorosa25 Ele est\u00e1 recrutando assassinos ou quer fazer apologia ao crime, que virou lugar comum ?", "id": "1620436903920300032"},{"created_at": "2023-01-31T14:20:43.000Z", "text": "@GabyLVasques_ Quando eu comecei a ler os livros e vi uma pessoa fazendo review do filme falando que n\u00e3o tinha nada demais. O t\u00edtulo do review era \"Harry Potter e o lugar comum. Eu n\u00e3o tinha cel pra acompanhar as coisas , ent\u00e3o n\u00e3o sei se aconteceu mas ctz que a mo\u00e7a levou hate com isso \ud83d\ude43", "id": "1620426858415403008"},{"created_at": "2023-01-31T14:16:30.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620425798166646784"},{"created_at": "2023-01-31T14:15:30.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620425545338220549"},{"created_at": "2023-01-31T14:14:02.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620425175010541575"},{"created_at": "2023-01-31T13:45:43.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620418048560881665"},{"created_at": "2023-01-31T13:25:18.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620412911171817473"},{"created_at": "2023-01-31T12:56:36.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620405687292678145"},{"created_at": "2023-01-31T12:53:39.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620404946872201216"},{"created_at": "2023-01-31T12:41:28.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620401878629752832"},{"created_at": "2023-01-31T12:40:07.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620401541214773254"},{"created_at": "2023-01-31T12:39:26.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620401366534619136"},{"created_at": "2023-01-31T12:38:26.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620401117640400896"},{"created_at": "2023-01-31T12:21:32.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620396863265574912"},{"created_at": "2023-01-31T12:20:08.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620396512219103232"},{"created_at": "2023-01-31T12:10:18.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620394036451487744"},{"created_at": "2023-01-31T12:07:29.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620393328373276673"},{"created_at": "2023-01-31T12:04:49.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620392656122806274"},{"created_at": "2023-01-31T11:38:58.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620386149457104898"},{"created_at": "2023-01-31T11:38:32.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620386044381364224"},{"created_at": "2023-01-31T11:19:40.000Z", "text": "@RafaelDamasce86 @icarodjsbbmp @braga360 Sim, infelizmente, a torcida caiu no lugar comum em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s m\u00fasicas. Pra alguma coisa nova pegar vai ser dif\u00edcil", "id": "1620381293300310019"},{"created_at": "2023-01-31T11:13:36.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620379768956002305"},{"created_at": "2023-01-31T11:07:44.000Z", "text": "Shalom amigos! \u00c9 tempo do encontro! \u00c9 tempo de sair do lugar comum!\n#cajadodedeus \n\nBom dia @jairbolsonaro https://t.co/0F4jaS75i4", "id": "1620378290400935937"},{"created_at": "2023-01-31T11:04:07.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620377380299886592"},{"created_at": "2023-01-31T11:03:57.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620377339317334016"},{"created_at": "2023-01-31T11:01:10.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620376637874339845"},{"created_at": "2023-01-31T10:47:31.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620373205482610688"},{"created_at": "2023-01-31T10:37:19.000Z", "text": "@o_antagonista Pacheco \u00e9 previs\u00edvel e n\u00e3o esteve envolvido em situa\u00e7\u00f5es relativas a emendas, or\u00e7amentos secretos ou atitudes conden\u00e1veis, lugar comum no Parlamento Brasileiro.", "id": "1620370636928589826"},{"created_at": "2023-01-31T10:32:36.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620369448380305408"},{"created_at": "2023-01-31T10:29:03.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620368555106791425"},{"created_at": "2023-01-31T10:28:03.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620368302773239809"},{"created_at": "2023-01-31T10:20:47.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620366477475074048"},{"created_at": "2023-01-31T10:20:02.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620366287435345921"},{"created_at": "2023-01-31T10:14:27.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620364883257868290"},{"created_at": "2023-01-31T10:14:27.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620364882381271040"},{"created_at": "2023-01-31T10:04:50.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620362460355231745"},{"created_at": "2023-01-31T09:56:35.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620360385957367810"},{"created_at": "2023-01-31T09:40:32.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620356348495134721"},{"created_at": "2023-01-31T09:40:10.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620356254500818949"},{"created_at": "2023-01-31T09:37:10.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620355499316346880"},{"created_at": "2023-01-31T09:32:49.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620354403122421760"},{"created_at": "2023-01-31T09:29:14.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620353504832536576"},{"created_at": "2023-01-31T09:21:56.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620351667014373376"},{"created_at": "2023-01-31T09:16:50.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620350382450036737"},{"created_at": "2023-01-31T09:14:57.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620349906962759680"},{"created_at": "2023-01-31T08:21:25.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620336434766032897"},{"created_at": "2023-01-31T08:06:20.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620332640137252864"},{"created_at": "2023-01-31T07:52:30.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620329161356365824"},{"created_at": "2023-01-31T07:38:34.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620325654230347778"},{"created_at": "2023-01-31T06:27:15.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620307706308591617"},{"created_at": "2023-01-31T06:18:40.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620305543394136065"},{"created_at": "2023-01-31T06:14:25.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620304477193666562"},{"created_at": "2023-01-31T06:05:13.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620302161388404736"},{"created_at": "2023-01-31T05:48:41.000Z", "text": "RT @pharaujo85: Por conta disto e do pleito do pr\u00f3ximo dia 02/10, eu irei publicar em minhas redes sociais, materiais tratando sobre a\u00e7\u00f5es\u2026", "id": "1620298000315863041"},{"created_at": "2023-01-31T05:14:35.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620289417494794240"},{"created_at": "2023-01-31T05:05:27.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620287117829226499"},{"created_at": "2023-01-31T04:38:19.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620280291385544704"},{"created_at": "2023-01-31T04:14:57.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620274410606436352"},{"created_at": "2023-01-31T04:14:51.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620274384652099584"},{"created_at": "2023-01-31T04:14:14.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620274230817619968"},{"created_at": "2023-01-31T04:11:26.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620273525088190465"},{"created_at": "2023-01-31T04:11:15.000Z", "text": "O Sonho tem que ser uma coisa pra te construir: que te faz amadurecer e crescer. Sonho de ser rico \u00e9 lugar comum. Descubra sua verdadeira vontade! A vida \u00e9 uma grande aventura! https://t.co/hPh6oJypUP", "id": "1620273479819096065"},{"created_at": "2023-01-31T04:07:04.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620272427128487936"},{"created_at": "2023-01-31T04:03:08.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620271436345769984"},{"created_at": "2023-01-31T04:01:44.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620271086733774854"},{"created_at": "2023-01-31T04:01:33.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620271038046285826"},{"created_at": "2023-01-31T04:00:38.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620270810224267265"},{"created_at": "2023-01-31T03:58:25.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620270249366138881"},{"created_at": "2023-01-31T03:53:22.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620268979439935494"},{"created_at": "2023-01-31T03:45:53.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620267094557491201"},{"created_at": "2023-01-31T03:37:53.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620265082533064704"},{"created_at": "2023-01-31T03:25:39.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620262006011101185"},{"created_at": "2023-01-31T03:24:33.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620261725508620288"},{"created_at": "2023-01-31T03:22:27.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620261198783565824"},{"created_at": "2023-01-31T03:19:17.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620260401463304199"},{"created_at": "2023-01-31T03:18:30.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620260206616920066"},{"created_at": "2023-01-31T03:09:19.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620257893160488960"},{"created_at": "2023-01-31T03:09:11.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620257859056574464"},{"created_at": "2023-01-31T03:07:34.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620257454406930432"},{"created_at": "2023-01-31T03:06:58.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620257301188988928"},{"created_at": "2023-01-31T02:51:56.000Z", "text": "RT @lldelima: A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPo\u2026", "id": "1620253517503143937"},{"created_at": "2023-01-31T02:50:14.000Z", "text": "A mente humana gosta de padr\u00f5es. Muitas vezes n\u00e3o percebe quando algo t\u00e1 errado. Principalmente se for em um lugar comum.\n\nPor exemplo seu quarto. Algo poderia estar fora do lugar e voc\u00ea n\u00e3o percebeu, pelo costume. Talvez algo novo que voc\u00ea n\u00e3o viu ainda.\n\nOu algu\u00e9m.", "id": "1620253089990320129"},{"created_at": "2023-01-31T01:38:27.000Z", "text": "Por teimosia, \nMantenho aquela f\u00e9 \nPra tudo tem jeito.\n\nAchar um lugar comum, \num espa\u00e7o coletico onde existe beleza \n1 +1 \u00e9 2, dividir diminui.\nAh se eu pudesse, manter aquela f\u00e9\n\nTiro no escuro, \nVontade cega mas sem faca amolada,\nvontade ser mais junto", "id": "1620235024598700032"},{"created_at": "2023-01-31T01:20:16.000Z", "text": "@PaulBatistta A\u00ed o DLSS como muleta que eu sempre falo... Vai virar lugar-comum isso.", "id": "1620230451028971523"},{"created_at": "2023-01-30T23:44:54.000Z", "text": "novidades, trazendo ritmos, parceiros, n\u00e3o \u00e9 uma banda que senta no lugar comum de s\u00f3 fazer o que sempre faz. S\u00e3o poucos artistas de proje\u00e7\u00e3o que s\u00e3o capazes de fazer isso. \n\nEu j\u00e1 fui em shows do Baiana tem\u00e1ticos diversas vezes", "id": "1620206449044627458"},{"created_at": "2023-01-30T22:26:44.000Z", "text": "Tem gente que n\u00e3o tem a menor no\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem a menor ideia, do que \u00e9 ter consci\u00eancia de classe. E pior que isso, tem gente que n\u00e3o faz esfor\u00e7o pra sair do lugar comum, doideira demais.", "id": "1620186779927330816"},{"created_at": "2023-01-30T19:12:46.000Z", "text": "@diogomainardi Lula j\u00e1 venceu sua guerra pessoal contra a pobreza h\u00e1 muito tempo. No mais, dizer um lugar comum s\u00f3 pra n\u00e3o se posicionar \u00e9 vigarice e impostura.", "id": "1620137964885114880"},{"created_at": "2023-01-30T16:35:41.000Z", "text": "OURO e MUNDO GOSPEL  virou um lugar comum...Pergunta de onde veio ouro... https://t.co/Z0XiWpI5MT", "id": "1620098434928902144"},{"created_at": "2023-01-30T16:35:29.000Z", "text": "@bialelles Isso \u00e9 o lugar comum. Quando marcam 8h, \u00e9 porque o m\u00e9dico chega 8h30, 9h... n\u00f3s esperamos horas, mas vai voc\u00ea chegar 15 min atrasada pra ver.", "id": "1620098385935237121"},{"created_at": "2023-01-30T15:55:19.000Z", "text": "@silvionavarro N\u00e3o podemos chamar estes meios de comunica\u00e7\u00e3o de IMPRENSA , s\u00e3o apenas o  que existe de pior da classe jornal\u00edstica reunidos em um lugar comum , sem nexo, sempre denegrindo tudo que \u00e9 verdade e nossos valores mais sagrados.", "id": "1620088277683552257"},{"created_at": "2023-01-30T15:36:09.000Z", "text": "Est\u00e1 dif\u00edcil  de viver ....ter empatia  neste cen\u00e1rio  atual do pa\u00eds  \u00e9  um sofrimento..A falta de  respeito  ao pr\u00f3ximo  se tornou lugar comum..", "id": "1620083453332180993"},{"created_at": "2023-01-30T14:47:07.000Z", "text": "@PaparazzoRN Ah Papa. Po irm\u00e3o. Toda vez que o Flamengo perde surge essa narrativa.\nVc est\u00e1 sendo usado ou est\u00e1 sendo pago pela diretoria do Flamengo pra criar essa cortina de fuma\u00e7a? \nSaia desse lugar comum. Vc n\u00e3o \u00e9 ing\u00eanuo a esse ponto.", "id": "1620071114952298499"},{"created_at": "2023-01-30T13:50:44.000Z", "text": "...N\u00e3o queira estar no meu lugar\nN\u00e3o queira estar em lugar nenhum\n\u00c0s vezes tudo muda\nE continua tudo no mesmo lugar\n\nN\u00e3o queira estar no meu lugar\nN\u00e3o queira estar em lugar nenhum (um lugar comum)\n\u00c0s vezes uma prece ajuda\n\u00c0s vezes nem adianta rezar...", "id": "1620056925315682305"},{"created_at": "2023-01-30T12:45:47.000Z", "text": "\u00e9 MUITO louco sentir a presen\u00e7a de Deus/Esp\u00edrito Santo com a gente, ainda mais na rua, num lugar comum", "id": "1620040578900824065"},{"created_at": "2023-01-30T12:26:47.000Z", "text": "@delucca Pode parecer lugar comum, mas o Ogro Neg\u00f3cio est\u00e1 em tudo.", "id": "1620035798656774151"},{"created_at": "2023-01-30T04:34:24.000Z", "text": "Esse fio aqui \u00e9 bom para confrontar um lugar-comum da esquerda revolucion\u00e1ria de simplesmente afirmar que \"pornografia \u00e9 ruim\"; n\u00e3o dizendo que seja boa, mas O QUE \u00c9 pornografia? Os comunistas simplesmente tomam esse termo do senso comum e n\u00e3o o qualificam de acordo com seus + https://t.co/tOLUk7HXup", "id": "1619916918668001280"},{"created_at": "2023-01-30T03:14:53.000Z", "text": "RT @Joane__Santana: 2- IMAGINA\u00c7\u00c3O \n\nTodas as nossas cren\u00e7as e condutas s\u00e3o erigidas pela forma\u00e7\u00e3o do imagin\u00e1rio. A possibilidade de sair do\u2026", "id": "1619896908142743552"},{"created_at": "2023-01-30T03:14:43.000Z", "text": "RT @Joane__Santana: 1-CURIOSIDADE EPISTEMOL\u00d3GICA:\nQuem \u00e9 tomado por uma curiosidade do conhecimento, dificilmente fica no lugar comum. A ge\u2026", "id": "1619896864647806977"},{"created_at": "2023-01-30T01:55:38.000Z", "text": "@gaynepae @R4F43LPROPRAYER @oque_prefere ele n\u00e3o seria idiota em deixar esse dinheiro guardado em um lugar comum como uma conta de banco, obviamente ta na conta do PT, voc\u00ea n\u00e3o viu o patrimonio do PT na campanha? Investiram mais de 60 milh\u00f5es na campanha irm\u00e3o, voc\u00ea ainda quer prova?cegueira brasileira \u00e9 pior que cancer", "id": "1619876963073806337"},{"created_at": "2023-01-30T01:51:30.000Z", "text": "RT @Joane__Santana: 1-CURIOSIDADE EPISTEMOL\u00d3GICA:\nQuem \u00e9 tomado por uma curiosidade do conhecimento, dificilmente fica no lugar comum. A ge\u2026", "id": "1619875922357940224"},{"created_at": "2023-01-30T01:51:27.000Z", "text": "RT @Joane__Santana: 2- IMAGINA\u00c7\u00c3O \n\nTodas as nossas cren\u00e7as e condutas s\u00e3o erigidas pela forma\u00e7\u00e3o do imagin\u00e1rio. A possibilidade de sair do\u2026", "id": "1619875910559342594"},{"created_at": "2023-01-30T00:50:53.000Z", "text": "@f_taity N\u00e3o acredito que seja para refor\u00e7ar, mas apenas porque \u00e9 um \"lugar comum\". Toda a constru\u00e7\u00e3o do branco pra casar e negro pra foder.", "id": "1619860666621497345"},{"created_at": "2023-01-30T00:16:53.000Z", "text": "2- IMAGINA\u00c7\u00c3O \n\nTodas as nossas cren\u00e7as e condutas s\u00e3o erigidas pela forma\u00e7\u00e3o do imagin\u00e1rio. A possibilidade de sair do lugar comum, de criar novos caminhos e fazer proje\u00e7\u00f5es, eis o poder do imagin\u00e1rio. \n\u201cNada se faz pela imagina\u00e7\u00e3o, tudo se faz na imagina\u00e7\u00e3o. (Deleuze)", "id": "1619852111424155648"},{"created_at": "2023-01-30T00:07:31.000Z", "text": "1-CURIOSIDADE EPISTEMOL\u00d3GICA:\nQuem \u00e9 tomado por uma curiosidade do conhecimento, dificilmente fica no lugar comum. A genialidade de Einstein, por exemplo, vinha dessa curiosidade epistemol\u00f3gica. \n\"N\u00e3o tenho nenhum talento especial. Apenas sou apaixonadamente curioso.\" \n Einstein", "id": "1619849753856188417"},{"created_at": "2023-01-29T22:21:43.000Z", "text": "@axebahia97 po mas o that 70s show nao tem nem compara\u00e7ao, a come\u00e7ar pelos atores q sao bons (menos a laura prepon)\nnesse novo as piadas sao t\u00e3o lugar comum q eh mt triste ver os atores ruinzinhos tentando dar conta de um roteiro pior q eles", "id": "1619823127567171584"},{"created_at": "2023-01-29T18:13:09.000Z", "text": "Como carioca, sempre acho que o espa\u00e7o \u00e9 meu e eu tenho que usufruir dele.\n\nNascido e criado na ZN, fico muito mais \"ligado\" quando ando na ZS.\n\nBotafogo e Humait\u00e1 s\u00e3o bairros extremamente perigosos que quase nunca s\u00e3o citados, porque realmente \u00e9 lugar comum citar a Zona Norte.", "id": "1619760577215361024"},{"created_at": "2023-01-29T17:52:23.000Z", "text": "@CarlosSousa1907 foi o ChatGPT quem escreveu... gerador aleat\u00f3rio de lugar-comum!", "id": "1619755347237023744"},{"created_at": "2023-01-29T17:37:26.000Z", "text": "@ThiagoQuintella @frankchaves @sergiostn_ Terraplanismo \u00e9 um lugar comum para invalidar critica, lamento usar deste expediente. N\u00e3o insinuei nada, fv reler. Escrever \u201cfoi um bom negocio sim\u201d \u00e9 cuspir na cara da torcida. Quem vai repor o jogador? Qts criancas eram fas dele? Qual a chance de aparecer outro igual? Abs", "id": "1619751586334490624"},{"created_at": "2023-01-29T15:47:43.000Z", "text": "@muzzihenrique Verdade, colocar o Ademir \u00e9 fugir do lugar comum, \u00e9 um ato de muita criatividade. Veja s\u00f3 o que ele t\u00e1 produzindo agora kkk", "id": "1619723976137408512"},{"created_at": "2023-01-29T15:20:36.000Z", "text": "@bilysketa Depois que a socialite dona fez um sabor de pastel em homenagem ao Bozo o local perdeu o posto de lugar comum dos brasilienses. Bom mesmo \u00e9 o pastel da feira do Guar\u00e1.", "id": "1619717152201924615"},{"created_at": "2023-01-29T13:42:51.000Z", "text": "\"O que remete a outro lugar-comum, n\u00e3o menos verdadeiro por\u00e9m recente: o de que o documento \u00e9 fun\u00e7\u00e3o do poder e instrumento de domina\u00e7\u00e3o. Os historiadores da velha escola pegavam o passado pelos chifres. +", "id": "1619692552931913730"},{"created_at": "2023-01-29T12:09:26.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Lugar comum", "id": "1619669044235485184"},{"created_at": "2023-01-29T11:55:06.000Z", "text": "Eles eram \"exploradores\" . Ela, pelo jeito, apoia explora\u00e7\u00e3o. \nSer\u00e1 que ela gosta de ser explorada? Porque o que a gente n\u00e3o quer para si, n\u00e3o deve querer para os outros. Lugar comum, mas verdadeiro. https://t.co/H3FjDlnfst", "id": "1619665434386759682"},{"created_at": "2023-01-29T11:40:36.000Z", "text": "@revistaoeste A insanidade est\u00e1 tomando conta das supostas autoridades e a pervers\u00e3o est\u00e1 se tornando lugar comum quem est\u00e1 destruindo a sociedade s\u00e3o as falsas autoridades usurpadores do poder e n\u00e3o representam o povo e nem tem preocupa\u00e7\u00e3o com o povo mas destroem o povo em troca de propinas", "id": "1619661788248956928"},{"created_at": "2023-01-29T02:40:00.000Z", "text": "@marlon_seculo21 @Damadeferroofic Como voc\u00ea separa agricultura de agroneg\u00f3cio? Quais s\u00e3o os fatores ambientais negligenciados e onde est\u00e1 a \u201csuperprodu\u00e7\u00e3o\u201d? Por favor, n\u00e3o apenas repita o lugar comum, mas explane tua vis\u00e3o e interpreta\u00e7\u00e3o dos fatos.", "id": "1619525741615665152"},{"created_at": "2023-01-29T01:29:32.000Z", "text": "qualquer outro lugar comum, outro lugar qualquerr \ud83e\udd79", "id": "1619508005636280321"},{"created_at": "2023-01-29T01:29:04.000Z", "text": "A gente concluiu que era muito mais f\u00e1cil dizer \"pensa em mim, chore por mim\" do que elaborar toda a cena que o Chico fez na outra m\u00fasica. E o \"mais f\u00e1cil\", aparentemente, era um caminho a ser evitado. Pq o mais f\u00e1cil \u00e9 arroz com feij\u00e3o, todo mundo faz, \u00e9 lugar comum", "id": "1619507888694886400"},{"created_at": "2023-01-29T00:21:01.000Z", "text": "RT @aavasantiago: N\u00e3o existe caminho para enfrentar a barbarie de g\u00eanero que n\u00e3o passe por compreender que fato de que tudo isso parte do l\u2026", "id": "1619490763016110080"},{"created_at": "2023-01-28T23:51:51.000Z", "text": "Comecei trabalhando em cima de duas frentes distintas: a nossa raiz cultural e os espet\u00e1culos de lona. Para o monograma 'BB', me inspirei nos barcos de nossa cidade, tentando fugir do lugar comum do marajoara enquanto resgatava uma refer\u00eancia acess\u00edvel \u00e0 maioria. https://t.co/RSDpZyr51j", "id": "1619483422086529027"},{"created_at": "2023-01-28T23:04:17.000Z", "text": "@TheVelvetVoyce C'mon, I'm Brazilian... he's one of my heroes! This record along with \"Lugar Comum\" are like canones...if you want to know Brazilian music it's like the best way to go!", "id": "1619471453543596033"},{"created_at": "2023-01-28T22:47:55.000Z", "text": "RT @aavasantiago: N\u00e3o existe caminho para enfrentar a barbarie de g\u00eanero que n\u00e3o passe por compreender que fato de que tudo isso parte do l\u2026", "id": "1619467334946787328"},{"created_at": "2023-01-28T22:29:01.000Z", "text": "@daniel_keppler @pjcecilio Bajula\u00e7\u00e3o mediocre do lugar comum tbm dispenso, trazendo assuntos aleat\u00f3rios pra discuss\u00e3o \n\nEsse pedestal n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o grande assim. A maior virtude \u00e9 ter mantido a espinha dorsal do time ao longo dos \u00faltimos 4 anos (gra\u00e7as \u00e0 grana seja da Crefisa ou de sei l\u00e1 quem no Flamengo)", "id": "1619462576571830272"},{"created_at": "2023-01-28T22:21:46.000Z", "text": "Jo\u00e3o Pinheiro, arbitragem miser\u00e1vel, como habitual! O comentariado elege a insidia e a soncice como virrudes. Tudo demasiado med\u00edocre! A estrumeira como lugar comum!", "id": "1619460754813624320"},{"created_at": "2023-01-28T16:02:30.000Z", "text": "@Viniciusqn99Q @medoedeliriobr @GadoDecider esse fera aqui, postando lugar-comum sem nem ler o contexto, se trata ou n\u00e3o de um ruminante?", "id": "1619365308376186880"},{"created_at": "2023-01-28T15:47:00.000Z", "text": "@NOkeit \u00c9 o fot\u00f3grafo que faz a foto, n\u00e3o o que est\u00e1 sendo fotografado. Me lembro, no primeiro curso de fotografia que fiz, um dos exerc\u00edcios era pegar um objeto comum num lugar comum e terminar um filme de 36 poses com aquilo rsrsrs", "id": "1619361408118038534"},{"created_at": "2023-01-28T14:34:25.000Z", "text": "Tem gente t\u00e3o certa das suas mini-certezas que prefere n\u00e3o encarar os pr\u00f3prios pr\u00e9-conceitos. Passa por essa experi\u00eancia s\u00f3 querendo dialogar com quem lhe parece igual. Que evolu\u00e7\u00e3o tal medida pode provocar? Q desperd\u00edcio, ter uma chance de ouro e continuar no mesmo lugar-comum.", "id": "1619343141479538688"},{"created_at": "2023-01-28T13:47:20.000Z", "text": "O lugar comum est\u00fapido de muitos dos coment\u00e1rios s\u00f3 refor\u00e7a o que a grande Cristina Amaral disse. \u00c9 constrangedor tanta gente satisfeita com a pr\u00f3pria ignor\u00e2ncia. https://t.co/dx6pLtPK2u", "id": "1619331291698044929"},{"created_at": "2023-01-28T09:01:46.000Z", "text": "RT @lorenagolucci: eu amooooooooooooooooo essa musicsaaaaaaaaaaa \n\nqualquer outro lugar comum, outro lugar qualquer", "id": "1619259427458260994"},{"created_at": "2023-01-28T03:08:01.000Z", "text": "a letra fala \u201cqualquer outro lugar comum, outro lugar qualquer, guapor\u00e9\u201d e eu entendia bator\u00e9 e ainda ficava \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 \u201cbator\u00e9 n\u00e3o \u00e9 lugar o que que tem a ver?\u201d, enfim\u2026.. vou marcar um otorrino", "id": "1619170403326509059"},{"created_at": "2023-01-28T03:01:28.000Z", "text": "Pra onde eu s\u00f3 veja voc\u00ea\nVoc\u00ea veja a mim s\u00f3..\nQualquer outro lugar comum\nOutro lugar qualquer..\nQualquer outro lugar ao sol\nOutro lugar ao sul\nC\u00e9u azul, c\u00e9u azul\ud83c\udfb5", "id": "1619168754155544577"},{"created_at": "2023-01-28T03:01:26.000Z", "text": "RT @LetraMusica100: \"Maraj\u00f3, Maraj\u00f3\nQualquer outro lugar comum\nOutro lugar qualquer\nGuapor\u00e9, Guapor\u00e9\nQualquer outro lugar ao sol\nOutro luga\u2026", "id": "1619168746568024066"},{"created_at": "2023-01-28T03:01:09.000Z", "text": "\"Maraj\u00f3, Maraj\u00f3\nQualquer outro lugar comum\nOutro lugar qualquer\nGuapor\u00e9, Guapor\u00e9\nQualquer outro lugar ao sol\nOutro lugar ao sul\nC\u00e9u azul, C\u00e9u azul\nOnde haja s\u00f3 meu corpo nu\nJunto ao teu corpo nu\"", "id": "1619168676623826945"},{"created_at": "2023-01-28T03:00:38.000Z", "text": "QUALQUER OUTRO LUGAR COMUM OUTRO LUGAR QUALQUER", "id": "1619168543739883521"},{"created_at": "2023-01-28T03:00:13.000Z", "text": "qualquer outro lugar comum, outro lugar guapor\u00e9 guapor\u00e9", "id": "1619168440736174081"},{"created_at": "2023-01-28T03:00:04.000Z", "text": "Pois diga que ir\u00e1\nIraj\u00e1, Iraj\u00e1\nPra onde eu s\u00f3 veja voc\u00ea\nVoc\u00ea veja a mim s\u00f3\nMaraj\u00f3, Maraj\u00f3\nQualquer outro lugar comum\nOutro lugar qualquer\nGuapor\u00e9, Guapor\u00e9 \ud83c\udfb6", "id": "1619168401557176324"},{"created_at": "2023-01-28T03:00:00.000Z", "text": "QUALQUER OUTRO LUGAR COMUM OUTRO LUGAR QUALQUER", "id": "1619168387732738049"},{"created_at": "2023-01-28T03:00:00.000Z", "text": "eu amooooooooooooooooo essa musicsaaaaaaaaaaa \n\nqualquer outro lugar comum, outro lugar qualquer", "id": "1619168386650615813"},{"created_at": "2023-01-28T02:59:52.000Z", "text": "Qualquer outro lugar comum, outro lugar qualqueeeerrrr", "id": "1619168353104568322"},{"created_at": "2023-01-28T02:59:48.000Z", "text": "QUALQUER OUTRO LUGAR COMUM OUTRO LUGAR QUALQUERRR", "id": "1619168333638832128"},{"created_at": "2023-01-28T02:59:46.000Z", "text": "QUALQUER OUTRO LUGAR COMUM, OUTRO LUGAR QUALQUER", "id": "1619168325380235264"},{"created_at": "2023-01-28T02:59:27.000Z", "text": "Pois diga que ir\u00e1\nIraj\u00e1, Iraj\u00e1\nPra onde eu s\u00f3 veja voc\u00ea\nVoc\u00ea veja a mim s\u00f3\nMaraj\u00f3, Maraj\u00f3\nQualquer outro lugar comum\nOutro lugar qualquer \ud83c\udfb6\n#BBB23 #Skank", "id": "1619168247223574528"},{"created_at": "2023-01-28T01:57:51.000Z", "text": "e o pior \u00e9 q HP nem \u00e9 um lance tao bom assim sabe \u00e9 bacaninha p quem tem mem\u00f3ria afetiva mas fora disso s\u00e3o livros e filmes tao lugar comum e qlqr coisa......... https://t.co/xN19chW486", "id": "1619152744740450304"},{"created_at": "2023-01-28T01:00:59.000Z", "text": "Na falta de um lugar comum que eu possa chamar de santu\u00e1rio, eu criei alguns ref\u00fagios e rotas de fuga na minha cabe\u00e7a. S\u00f3 nesses momentos eu tenho me sentido bem. S\u00f3 nesses lugares eu tenho encontrado paz.", "id": "1619138433104109568"},{"created_at": "2023-01-28T00:36:00.000Z", "text": "RT @aavasantiago: N\u00e3o existe caminho para enfrentar a barbarie de g\u00eanero que n\u00e3o passe por compreender que fato de que tudo isso parte do l\u2026", "id": "1619132148266704896"},{"created_at": "2023-01-28T00:11:43.000Z", "text": "@art_fernaandes nossa eu acho DESUMANO esses velho tudo chegando e ainda sentam em lugar COMUM ao inv\u00e9s do preferencial", "id": "1619126036104642560"},{"created_at": "2023-01-27T23:15:50.000Z", "text": "@IsabelAlbuquer1 @Detig O lugar comum de que se passa mais frio aqui que no norte \u00e9 verdade. Na Noruega estava t\u00e3o quente em casa que quando sa\u00eda para a rua fria at\u00e9 sabia bem. Com um bom casaco, cabe\u00e7a e m\u00e3os protegidos n\u00e3o custa nada. Aqui, sa\u00ed hoje de casa gelada, sem sentir os p\u00e9s.", "id": "1619111973094031361"},{"created_at": "2023-01-27T21:32:44.000Z", "text": "Como evoluir na promo\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria? \nO produto de luxo ou alto padr\u00e3o n\u00e3o pode cair no lugar comum dos v\u00eddeos copy paste sem alma, onde colocam profissionais em rid\u00edculo passo acelerado. \u00c9 fundamental elevar o n\u00edvel para que atrav\u00e9s da arte e da cultura\u2026https://t.co/alyHKU7BO0", "id": "1619086024662982685"},{"created_at": "2023-01-27T20:00:53.000Z", "text": "@rua_78 Ov\u00eddio tem um poema sobre uma brochada. Cantar a cornisse era lugar comum na poesia eleg\u00edaca. Quando Augusto passou lei contra o adult\u00e9rio e exilou a pr\u00f3pria filha, foi um choque. Ov\u00eddio n\u00e3o demorou muito para tamb\u00e9m ser exilado mesmo que por poemas escritos na juventude.", "id": "1619062912144007169"},{"created_at": "2023-01-27T19:18:49.000Z", "text": "e fico me perguntando: ser\u00e1 que as pessoas brancas, quando se apropriam dos seus antepassados negros e ind\u00edgenas, para querer falar desse lugar comum, possui o senso cr\u00edtico dos perigos da ideia pacificadora da mesti\u00e7agem? Ou se questionam sobre os privil\u00e9gios da branquitude?\ud83e\udd14", "id": "1619052326307889154"},{"created_at": "2023-01-27T17:49:29.000Z", "text": "RT @aavasantiago: N\u00e3o existe caminho para enfrentar a barbarie de g\u00eanero que n\u00e3o passe por compreender que fato de que tudo isso parte do l\u2026", "id": "1619029844922335234"},{"created_at": "2023-01-27T16:55:34.000Z", "text": "@walakuzjoo @biradonordeste @TernoVaqueiro @rodosalm A amarilis para de ser chacota, faz 1 forcinha pra sair desse lugar comum \"estado forte = paz na terra\". As popula\u00e7\u00f5es desse continente foram reduzidas aos milh\u00f5es (sim) desde o surgimento do Estado moderno e o Br dos latifundi\u00e1rios eh m\u00e1quina de exterm\u00ednio ind\u00edgena", "id": "1619016274977366018"},{"created_at": "2023-01-27T16:13:06.000Z", "text": "@Me_Poupee Ah t\u00e1!!!  Sijutelca ent\u00e3o!! Pra sair do lugar comum!!", "id": "1619005586913529856"},{"created_at": "2023-01-27T15:50:22.000Z", "text": "\u00c1gora parece ser um lugar comum pra muita gente mas no meu ponto de vista \u00e9 TUDOO", "id": "1618999868911149056"},{"created_at": "2023-01-27T14:45:59.000Z", "text": "@RollerTokage @chevs81 @jessiebrawlcell Para de falar lugar comum Ju, seja como a direita q s\u00f3 fala coisas in\u00e9ditas tipo: pai chora no banho ou foi comprar cigarro", "id": "1618983665819865089"},{"created_at": "2023-01-27T13:59:45.000Z", "text": "@meryfortunato_ H\u00e1 um n\u00famero que elegemos. O resto determinado. Eu aprendi uma coisa: fuja s\u00f3 lugar comum, pois ele no induz ao erro. Como exemplo posso citar Joice Hasselman, D\u00f3ria, Rom\u00e1rio. Figuras em destaque em suas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o e que nada acrescentam. O Brasil est\u00e1 carente.", "id": "1618972030879277056"},{"created_at": "2023-01-27T13:53:01.000Z", "text": "@GONZALEZGFBPA talvez o escudo no lugar comum ficasse melhor\ntudo bem que parece ser tipo uma releitura daquela de 2020. Por\u00e9m as cores est\u00e3o \u00f3timas, as listras tamb\u00e9m, gosto das camisas amarelas do Bar\u00e7a", "id": "1618970333809344513"},{"created_at": "2023-01-27T13:40:09.000Z", "text": "@Universo_scp @NSousa76 Disse um lugar comum", "id": "1618967094875521027"},{"created_at": "2023-01-27T13:32:02.000Z", "text": "Sobre TXT: o p\u00f3s refr\u00e3o gen\u00e9rico deixou a m\u00fasica bem mais lugar comum do q poderia... O \u00e1lbum tbm parece ser um dos mais lugar comum q eles lan\u00e7aram ultimamente... \nOs visuais t\u00e3o simples, lindos e ganharam mtos pontos por isso", "id": "1618965054405382144"},{"created_at": "2023-01-27T13:18:43.000Z", "text": "@callmexulia Mas esse draminha de barbeiro ciumento a\u00ed \u00e9 lugar comum, hahaha!", "id": "1618961704691580929"},{"created_at": "2023-01-27T13:08:41.000Z", "text": "\u00c9 um caminho bem tortuoso pra se chegar num lugar comum kkkkkk mas desde quando eu fa\u00e7o caminhos simples n\u00e9? N\u00e3o seria eu. Sagitariano maluco", "id": "1618959177422094342"},{"created_at": "2023-01-27T12:51:33.000Z", "text": "@jogandosemhype mostra que a industria t\u00e1 tanto num lugar comum, que quem faz um pouco fora da caixa de forma competente \u00e9 al\u00e7ado ao estrelato imediato", "id": "1618954868227731465"},{"created_at": "2023-01-27T11:10:10.000Z", "text": "na literatura condena-se o dito lugar-comum, o clich\u00ea, e muito que bem. no entanto, hoje h\u00e1 certos lugares-esquecidos e desclich\u00eas, prontos para reutilizar: por exemplo, a express\u00e3o 'olhos rasos d\u2019\u00e1gua'. um clich\u00ea. mas h\u00e1 tanto tempo ningu\u00e9m usa que est\u00e1 a\u00ed, novinho de novo.", "id": "1618929350732296192"},{"created_at": "2023-01-27T08:17:19.000Z", "text": "RT @aavasantiago: N\u00e3o existe caminho para enfrentar a barbarie de g\u00eanero que n\u00e3o passe por compreender que fato de que tudo isso parte do l\u2026", "id": "1618885851362267137"},{"created_at": "2023-01-27T07:55:06.000Z", "text": "@camarada_luiz tenhamos um lugar comum para lutar contra o que nos faz sofrer. N\u00e3o acho que ofensas p\u00fablicas sejam um caminho do que pretende o internacionalismo comunista. \nPerdemos todos o foco contra o real inimigo.", "id": "1618880261579759616"},{"created_at": "2023-01-27T05:15:04.000Z", "text": "@MarxDaGoiabeira fundamenta\u00e7\u00e3o Crist\u00e3? \nO Cristianismo nada tem a ver conceito de vida p\u00f3s morte, Salmos 37 por exemplo, fala da terra como lugar comum da humanidade e alguns poucos escolhidos para governar com o Cristo no c\u00e9u. Onde entra Kardecismo com teoria de reencarna\u00e7\u00e3o nisso?", "id": "1618839990284476423"},{"created_at": "2023-01-27T04:50:13.000Z", "text": "@fernandaalk Passa a idade e principalmente a faculdade e eu aposentei os looks da faculdade kkkkk, eventualmente uso alguns pra ir trabalhar ou s\u00f3 ir pra algum lugar comum \ud83e\udd23", "id": "1618833735826440192"},{"created_at": "2023-01-27T02:44:36.000Z", "text": "@YinYangRN @WyllianSoppa @RenanSantosMBL O que \u00e9 cultura? T\u00e1 falando do que? T\u00f4 rindo da lacradinha do progressista acima. Lugar comum demais hahaha", "id": "1618802124380606472"},{"created_at": "2023-01-27T02:41:56.000Z", "text": "RT @aavasantiago: N\u00e3o existe caminho para enfrentar a barbarie de g\u00eanero que n\u00e3o passe por compreender que fato de que tudo isso parte do l\u2026", "id": "1618801449324154880"},{"created_at": "2023-01-27T02:11:02.000Z", "text": "RT @aavasantiago: N\u00e3o existe caminho para enfrentar a barbarie de g\u00eanero que n\u00e3o passe por compreender que fato de que tudo isso parte do l\u2026", "id": "1618793673097093122"},{"created_at": "2023-01-27T01:49:21.000Z", "text": "RT @aavasantiago: N\u00e3o existe caminho para enfrentar a barbarie de g\u00eanero que n\u00e3o passe por compreender que fato de que tudo isso parte do l\u2026", "id": "1618788219126165505"},{"created_at": "2023-01-27T01:42:56.000Z", "text": "RT @aavasantiago: N\u00e3o existe caminho para enfrentar a barbarie de g\u00eanero que n\u00e3o passe por compreender que fato de que tudo isso parte do l\u2026", "id": "1618786605455773696"},{"created_at": "2023-01-27T01:37:03.000Z", "text": "N\u00e3o existe caminho para enfrentar a barbarie de g\u00eanero que n\u00e3o passe por compreender que fato de que tudo isso parte do lugar comum: o modelo de socializa\u00e7\u00e3o e arranjo de poder que tem como uma de suas principais ferramentas de manuten\u00e7\u00e3o o desprezo por mulheres. Tudo vem disso.", "id": "1618785124723867649"},{"created_at": "2023-01-27T01:30:11.000Z", "text": "@BLOGdoPEPE Japa defendendo nazista \u00e9 quase lugar comum, pro meu desgosto \ud83d\ude1e", "id": "1618783393411645440"},{"created_at": "2023-01-26T23:31:14.000Z", "text": "@_baiuno_ @lazarorosa25 @octavio_guedes @GloboNews \"Alerta de gatilho\" \u00e9 um lugar comum t\u00e3o lacrador, que \u00e9 quase uma piada.\n\n\u00c9 \u00f3bvio que se uma pessoa tem problemas em lembrar de estupro, ela n\u00e3o vai clicar num v\u00eddeo cuja descri\u00e7\u00e3o contenha essa palavra.", "id": "1618753461541277696"},{"created_at": "2023-01-26T23:23:36.000Z", "text": "Deve ser pra reunir as lideran\u00e7as em lugar comum. https://t.co/GZaKzoQSQC", "id": "1618751539153350656"},{"created_at": "2023-01-26T22:25:32.000Z", "text": "E question\u00e1veis, v\u00edrgula, por gente profundamente convencida de que n\u00e3o existe diferen\u00e7a entre fato e fic\u00e7\u00e3o\nA partir do momento em que a gente se convenceu desse del\u00edrio, essas discuss\u00f5es nonsense viraram lugar comum\nMas s\u00f3 deste lado do mundo mesmo", "id": "1618736927364222976"},{"created_at": "2023-01-26T21:49:57.000Z", "text": "@ViniciusJHz E \u00e9 exatamente por ser a coisa mais lugar comum, que n\u00e3o faz sentido exaltar isso em um jogo, ainda mais lotado de pol\u00eamicas", "id": "1618727969350098950"},{"created_at": "2023-01-26T21:28:05.000Z", "text": "@GeracaodeValor e outra. Se o governo lan\u00e7a um programa de obras internas v\u00e3o reclamar e dizer que tem que fomentar a industria privada. \nE assim vamos, liberalismo burro e raso, lugar comum \u00e0 l\u00e1 monark", "id": "1618722469954850816"},{"created_at": "2023-01-26T20:56:47.000Z", "text": "@phsantos Adoro seu conte\u00fado. Foge do lugar comum, traz refer\u00eancias e cruza por diferentes m\u00eddias. E d\u00e1 pra ver que d\u00e1 um trabalho desgra\u00e7ado. Marco presen\u00e7a toda segunda. Esse \u00e9 o caminho!", "id": "1618714590539558912"},{"created_at": "2023-01-26T20:52:43.000Z", "text": "virou lugar-comum as bichas ficarem falando disso\u2026 ser\u00e1 que s\u00e3o t\u00e3o burrinhas assim pra sacar que esse \u201cTo be continued\u201d \u00e9 pela est\u00e9tica do clipe e talvez um dia qui\u00e7\u00e1 bem improv\u00e1vel que elas queiram arrancar um pink money f\u00e1cil elas fa\u00e7am mas n\u00e3o est\u00e1 nem perto de acontecer https://t.co/cgECXOgpXZ", "id": "1618713567343312898"},{"created_at": "2023-01-26T19:50:32.000Z", "text": "@rodrigosalem Isso a\u00ed pra mim virou t\u00e9dio e lugar comum", "id": "1618697918567051264"},{"created_at": "2023-01-26T18:48:22.000Z", "text": "@kb77o De certa forma mano. Quando chega muita gente chata e branca no rol\u00ea os reais cria pulam pra outra casa. O rap ainda sobrevive pq foge do lugar comum, sempre vai ser a onda uq a maioria n t\u00e1 fazendo", "id": "1618682274140274688"},{"created_at": "2023-01-26T17:42:54.000Z", "text": "@GioMartineli Acho que a vila perdeu totalmente sua for\u00e7a e magia. Se tornou um lugar comum, ent\u00e3o acho que tanto faz onde vai ser os jogos. O santos t\u00e1 morrendo", "id": "1618665799643955200"},{"created_at": "2023-01-26T16:54:52.000Z", "text": "@igormirandasite gosto de ver como oRobb Flynn saiu do lugar comum com a banda, e tem umas musicas bem dahora a\u00ed, mas passa longe de ser meu preferido.", "id": "1618653709503975424"},{"created_at": "2023-01-26T15:56:50.000Z", "text": "@marciosallem Eu gostei. Mas achei pretensioso. Tem um clima legal, uma textura diferente. Mas pretensioso demais. \u00c9 como se o diretor falasse: saca s\u00f3 como eu n\u00e3o tenho lugar comum.", "id": "1618639107277877253"},{"created_at": "2023-01-26T14:28:47.000Z", "text": "@rech_adilson Um complemento: pode ser uma boa tu n\u00e3o se cobrar com essa parada do \"esfor\u00e7o\".\n\nLugar-comum \u00e9 geral nos dizer que superar mal ps\u00edquico \u00e9 \"m\u00e9rito pessoal\". Isso faz parte do projeto de nos transformar em \"laranja\" que espremem at\u00e9 o baga\u00e7o.\n\nMal ps\u00edquico \u00e9 doen\u00e7a, n\u00e3o \u00e9 desafio.", "id": "1618616949432549376"},{"created_at": "2023-01-26T14:05:09.000Z", "text": "RT @filipelimapp: Autores escrevem personagens liter\u00e1rios 'f\u00e3s de jazz', talvez clamando eleg\u00e2ncias. Um lugar comum envolvendo densidade e\u2026", "id": "1618610999434817536"},{"created_at": "2023-01-26T13:45:00.000Z", "text": "@esquerdeando E pensar que o Dem\u00e9trio foi Trotskista na juventude....ah, como isso \u00e9 recorrente! \u00c9 mesmo Lugar comum: trosko na juventude e \"liberal-conservador\"  na maturidade ... t\u00e9dio!", "id": "1618605929452404737"},{"created_at": "2023-01-26T12:58:37.000Z", "text": "@jantoniosal Vou te falar que salvas exce\u00e7\u00f5es (Mangueira, Salgueiro e Grande Rio) achei as Comiss\u00f5es em si abaixo do esperado, o quesito precisa de uma nova renova\u00e7\u00e3o em 23 pra sair do lugar comum...", "id": "1618594255169257473"},{"created_at": "2023-01-26T12:05:57.000Z", "text": "@HeitorBrasilda1 @Sgt_Pimenta4 @UOLNoticias Vcs adoram dizer isso em qualquer coisa sobre o sul, \u00e9 um lugar comum, mas vc \u00e9 a prova de que se mordem quando outras regi\u00f5es s\u00e3o exibidas. Onde um adolescente vestindo uma su\u00e1stica matou gente em col\u00e9gios recentemente? No sudeste.", "id": "1618581003060002817"},{"created_at": "2023-01-26T11:04:25.000Z", "text": "@duduresponde_ N\u00e3o. Porcelanato \u00e9 aquilo: f\u00e1cil, acess\u00edvel, r\u00e1pido, lugar comum. E dependendo onde for usado, fica frio e sem gra\u00e7a. Sapat\u00eanis j\u00e1 \u00e9 mau gosto mesmo.", "id": "1618565517601804288"},{"created_at": "2023-01-26T03:17:17.000Z", "text": "@phsantos Continue assim, at\u00e9 quando tu quiser. Confesso que gosto demais de ouvir como a obra te impacta, o lugar comum tem de monte (e tem seu valor tamb\u00e9m).", "id": "1618447959129219074"},{"created_at": "2023-01-26T01:34:19.000Z", "text": "RT @filipelimapp: Autores escrevem personagens liter\u00e1rios 'f\u00e3s de jazz', talvez clamando eleg\u00e2ncias. Um lugar comum envolvendo densidade e\u2026", "id": "1618422045473374211"},{"created_at": "2023-01-26T01:21:03.000Z", "text": "@rafaelguedespr Sim. Um lugar comum desgastado.", "id": "1618418707918880768"},{"created_at": "2023-01-26T01:15:09.000Z", "text": "Autores escrevem personagens liter\u00e1rios 'f\u00e3s de jazz', talvez clamando eleg\u00e2ncias. Um lugar comum envolvendo densidade e solinhos -- o Duke Ellington, ao piano, compondo uns estilos. Nem sempre funciona. H\u00e1 enredos que miram alturas, e atingem a coer\u00eancia habitual de improvisos.", "id": "1618417224154484736"},{"created_at": "2023-01-26T01:15:01.000Z", "text": "Carinha t\u00e3o rid\u00edculo. Escandalizado com discurso que j\u00e1 virou lugar comum entre centenas de acad\u00eamicos, pol\u00edticos, e juristas mas a amea\u00e7a real sem precedentes do Bolsonaro nunca o aborreceu. https://t.co/EVEqlXDoKH", "id": "1618417191568961536"},{"created_at": "2023-01-25T23:44:53.000Z", "text": "+ a parada dele \u00e9 unir imagens \u2018aleat\u00f3rias\u2019 que v\u00e3o criar uma impress\u00e3o muito particular em cada espectadore \u2014 as quais, ao mesmo tempo, v\u00eam de um lugar comum: universos \u00edntimos reveladores de uma coletividade", "id": "1618394506528960512"},{"created_at": "2023-01-25T23:26:35.000Z", "text": "@brazilianative @lzxmaia @andrezamatais Despreparo, anjinho. Est\u00e1 t\u00e3o nervoso que nem l\u00ea. Voc\u00ea n\u00e3o tem conhecimento sobre o fato, s\u00f3 repete lugar comum que v\u00ea gente falando e pronto. \n\nEst\u00e1 tudo bem, a gente n\u00e3o precisa saber tudo sobre tudo.", "id": "1618389902345003010"},{"created_at": "2023-01-25T23:06:51.000Z", "text": "@DanielaAF @SalutNico Fiquei parecendo uma Bolsonara, mas quis dizer que t\u00e1 for\u00e7ado e as opini\u00f5es sao lugar comum", "id": "1618384937731903490"},{"created_at": "2023-01-25T22:52:19.000Z", "text": "Demetrio e, em menor intensidade Merval e Eliane, n ha nada q justifique a gnt ter q ser obrigado a ouvir opiniao errada, ruim ou lugar comum, considerando a quantidade de bons comentaristas q a gnews tm, como flavia oliveira, natuza, octavio etc https://t.co/ZlJ65F5y6M", "id": "1618381276427485184"},{"created_at": "2023-01-25T22:44:11.000Z", "text": "@TrabalhadorRev @DiaMovimento Mas na fase final do comunismo \u00e9 um lugar comum e sem governo n\u00e3o?", "id": "1618379232148885504"},{"created_at": "2023-01-25T22:20:42.000Z", "text": "@brazilianative @lzxmaia @andrezamatais N\u00e3o precisa ter PhD, mas \u00e9 engra\u00e7ado algu\u00e9m sem qualquer conhecimento do que est\u00e1 falando e que s\u00f3 repete lugar comum querendo contra argumentar um assunto que n\u00e3o \u00e9 simples. \n\nTeu despreparo \u00e9 evidente, querido.", "id": "1618373321330135053"},{"created_at": "2023-01-25T21:50:36.000Z", "text": "@senhoritabira Eu sou de um tempo q o termo \"aid\u00e9tico\" era lugar comum. Parada era um ato de desafiar a sociedade, a moral e os bons costumes, e era um risco em geral. Bom q a sociedade, aos trancos e barrancos, evoluiu.", "id": "1618365746828161025"},{"created_at": "2023-01-25T20:27:46.000Z", "text": "@ffthharmo @julianadalpiva Sim, ouvi algo do tipo ontem, de uma colega! Demorou pra ela ceder ao lugar comum da d\u00favida", "id": "1618344899824472064"},{"created_at": "2023-01-25T18:41:28.000Z", "text": "Se levarmos em considera\u00e7\u00e3o o fato de que virou lugar comum esportistas, bem como pessoas novas e presumivelmente saud\u00e1veis, estarem caindo duras por morte s\u00fabita, essa reclassifica\u00e7\u00e3o vem a calhar. https://t.co/Vxd9msUHnp", "id": "1618318148461277184"},{"created_at": "2023-01-25T17:25:09.000Z", "text": "@RitaLobo Todas s\u00e3o, mas vou escolher o cuscuz paulista por 2 motivos:\n\n1 era o rango que em uma inf\u00e2ncia de pen\u00faria surgia em dia de sair do lugar comum. Minha m\u00e3e fazia(faz) magia com o que havia a m\u00e3o\n\n2 pq sempre vai ter um cretino pra chamar de ~v\u00f4mito~ e eu quero irritar esse tipo \u2764\ufe0f", "id": "1618298943359840261"},{"created_at": "2023-01-25T16:30:24.000Z", "text": "RT @HelioMoro: Eu me pergunto se a turma que votou no \"Lule\" est\u00e1 acompanhando as lamban\u00e7as que essa trupe anda fazendo, aposto que muitos\u2026", "id": "1618285165922643968"},{"created_at": "2023-01-25T16:18:52.000Z", "text": "@joaodamoedo porra amoedo tu fala como se fosse um ignorante na \u00e1rea, coisa que n\u00e3o \u00e9, tu mesmo sabe as condi\u00e7\u00f5es impostas pra esses investimentos; a \"relativiza\u00e7\u00e3o\" nd mais \u00e9 que reconhecimento a autodetermina\u00e7\u00e3o dos povos; considerar o impeachment um golpe \u00e9 lugar-comum", "id": "1618282263602663424"},{"created_at": "2023-01-25T15:33:34.000Z", "text": "@animefla Esses emojis s\u00e3o justamente usados por um bando de Incel q \u00e9 excluido de qualquer lugar comum por serem escrotos, isso ai n faz nem sentido kkkkkiki", "id": "1618270862196736003"},{"created_at": "2023-01-25T15:29:45.000Z", "text": "@SrArborizado @thmathh12 @lucasdorefugio Sim, eu sei q ele \u00e9 um bom diretor. Gosto bastante de Corra e N\u00f3s. Acontece q nesse filme ficou meio bl\u00e9ee lugar comum sabe..", "id": "1618269902003134464"},{"created_at": "2023-01-25T14:23:59.000Z", "text": "@rhogeranacleto Na minha opini\u00e3o, fez sim:\nNascido em 4 de julho eEntrevista com o vampiro\ns\u00e3o dois filmes que fogem do lugar comum e que ele se dedicou muito, mas a verdade \u00e9 que a dislexia \u00e9 vis\u00edvel em cena, pode reparar, toda vez que ele esquece um texto e improvisa d\u00e1 um sorriso maroto", "id": "1618253351082414080"},{"created_at": "2023-01-25T14:06:16.000Z", "text": "@DTural Eh uma serie que sai do lugar comum \nMuito exitosa \nUm prazer assistir\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu", "id": "1618248893577428992"},{"created_at": "2023-01-25T13:34:06.000Z", "text": "Parte da imprensa escrita precisa evoluir e sair do lugar comum p falar sobre #OscarNoms\nContinuam com postura arrogante da sabedoria e \u00f1 enxergam a grande transforma\u00e7\u00e3o q teremos nesta edi\u00e7\u00e3o 2023. \n@folha \ud83e\udd71 vis\u00e3o envelhecida e @JornalOGlobo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f entendendo o q est\u00e1 acontecendo https://t.co/YsSz9w0Xm1 https://t.co/G7KribGVcN", "id": "1618240798558154753"},{"created_at": "2023-01-25T11:39:09.000Z", "text": "@clarissabarcala @marcelobechler Esse discurso c\u00ednico do \"Vini provocador\" j\u00e1 se tornou lugar-comum na m\u00eddia Madrilenha e Barcelonista. \u00c9 preocupante ver ele ser reproduzido por um rep\u00f3rter t\u00e3o sagaz e de costumeiro vi\u00e9s social cr\u00edtico como o Bechler.\n\nEspero que ele entenda seu ponto e n\u00e3o leve pro pessoal.", "id": "1618211871768842240"},{"created_at": "2023-01-25T11:25:42.000Z", "text": "RT @HelioMoro: Eu me pergunto se a turma que votou no \"Lule\" est\u00e1 acompanhando as lamban\u00e7as que essa trupe anda fazendo, aposto que muitos\u2026", "id": "1618208483685601282"},{"created_at": "2023-01-25T11:16:38.000Z", "text": "RT @HelioMoro: Eu me pergunto se a turma que votou no \"Lule\" est\u00e1 acompanhando as lamban\u00e7as que essa trupe anda fazendo, aposto que muitos\u2026", "id": "1618206203678720003"},{"created_at": "2023-01-25T11:13:40.000Z", "text": "RT @HelioMoro: Eu me pergunto se a turma que votou no \"Lule\" est\u00e1 acompanhando as lamban\u00e7as que essa trupe anda fazendo, aposto que muitos\u2026", "id": "1618205457059049472"},{"created_at": "2023-01-25T10:32:25.000Z", "text": "RT @HelioMoro: Eu me pergunto se a turma que votou no \"Lule\" est\u00e1 acompanhando as lamban\u00e7as que essa trupe anda fazendo, aposto que muitos\u2026", "id": "1618195074650877954"},{"created_at": "2023-01-25T10:24:42.000Z", "text": "RT @HelioMoro: Eu me pergunto se a turma que votou no \"Lule\" est\u00e1 acompanhando as lamban\u00e7as que essa trupe anda fazendo, aposto que muitos\u2026", "id": "1618193134797860865"},{"created_at": "2023-01-25T10:17:55.000Z", "text": "Eu me pergunto se a turma que votou no \"Lule\" est\u00e1 acompanhando as lamban\u00e7as que essa trupe anda fazendo, aposto que muitos continuam preocupados com novela e futebol.\nDeram as costas para o pa\u00eds que estava saindo do lugar comum e escolheram um descondenado.", "id": "1618191429343543296"},{"created_at": "2023-01-25T09:26:10.000Z", "text": "@anonimos510 @fedurante Kkkk! Ah, t\u00e1! \ud83d\ude02 Aqui no Brasil comemos diversas formigas (a mais famosa \u00e9 o i\u00e7\u00e1) e gongo, em v\u00e1rios locais do mundo comemos cupim\u2026\nIsso \u00e9 lugar comum em dietas de povos origin\u00e1rios!\nAssim como os macacos, n\u00f3s comemos insetos! A gente s\u00f3 perdeu o h\u00e1bito h\u00e1 alguns mil\u00eanios.", "id": "1618178404590977024"},{"created_at": "2023-01-25T01:01:12.000Z", "text": "@lauramsbraga amiga e melhor roteiro???? Literalmente a coisa mais lugar comum e b\u00e1sica do filme \u00e9 o roteiro", "id": "1618051324389777409"},{"created_at": "2023-01-25T00:34:55.000Z", "text": "Um lugar-comum dos mais chatos da transmiss\u00e3o futebol\u00edstica: \"t\u00f4 gostando da movimenta\u00e7\u00e3o das duas equipes\"", "id": "1618044711545241600"},{"created_at": "2023-01-25T00:19:13.000Z", "text": "@cacomentah Hoje comecei a ver BBB. Povo \u00e9 devagar! 23 anos de BBB espero ter aprendido; QUANTO MAIS PLANTA PIOR PRA TODO MUNDO. Quero gente louca, este \u00e9 o meu normal. Gente certinha \u00e9 chata e n\u00e3o sai do lugar comum; PAREM DE SER MEDIOCRES!", "id": "1618040758078173184"},{"created_at": "2023-01-24T23:03:01.000Z", "text": "P\u00e9ricles - Lugar Comum", "id": "1618021583741915136"},{"created_at": "2023-01-24T22:43:53.000Z", "text": "@fvernon Qualquer coisa que saia do lugar comum e prestigie a amplitude da bela Flor do L\u00e1cio \u00e9 sempre bem-vinda", "id": "1618016768378785793"},{"created_at": "2023-01-24T21:53:20.000Z", "text": "Renato Rodrigues \u00e9 dos bons. Gosto muito de como ele fala de futebol e se posiciona. N\u00e3o fica no lugar-comum. \n\nE por essas que o trabalho pra recuperar a imagem do Coxa \u00e9 longo. A atual imagem do clube, deteriorada a\u00ed ao longo da \u00faltima d\u00e9cada, n\u00e3o muda da noite pro dia. https://t.co/P7bm4vMARS", "id": "1618004048141242368"},{"created_at": "2023-01-24T21:16:04.000Z", "text": "@DepEduardoCunha Nem poderia j\u00e1 que as empresas brasileiras, inviabilizadas pela Lava jato, pararam as obras. Vc contribuiu com isto \u00e9 sua posi\u00e7\u00e3o \u00e9 canalha. Ali\u00e1s um lugar comum em se tratando de vc", "id": "1617994667425140737"},{"created_at": "2023-01-24T20:55:54.000Z", "text": "@prophilippeleao @lucasdorefugio Mesmo \u201chist\u00f3ria de her\u00f3i\u201d \u00e9 lugar comum, e tudo refor\u00e7ado pela estrutura feita de refer\u00eancias para criar o estilo (ou a identidade) dos mundos do Multiverso.\n\nO que eu acho transgressor dos diretores (embora n\u00e3o goste) \u00e9 Um Cad\u00e1ver para Sobreviver, em que o protagonista \u00e9 inerte.", "id": "1617989593831460869"},{"created_at": "2023-01-24T20:35:19.000Z", "text": "Tudo em Todo Lugar ao Mesmo Tempo pra mim funciona na mesma l\u00f3gica do Mad Max Fury Road, Heredit\u00e1rio e os recentes filmes da Mia Goth com o Ti West: foge do lugar comum e faz a gente revisitar a obra justamente pelas suas esquisitices.", "id": "1617984413157195776"},{"created_at": "2023-01-24T20:15:54.000Z", "text": "RT @rochafillipe_: @lucasdorefugio \u00c9 meio lugar-comum criticar o Oscar sempre que sai a lista de indicados. Mas esse ano t\u00e1 uma palha\u00e7ada.\u2026", "id": "1617979527925469185"},{"created_at": "2023-01-24T19:56:37.000Z", "text": "@eixopolitico Virou lugar comum?", "id": "1617974674042023936"},{"created_at": "2023-01-24T18:04:38.000Z", "text": "@arthurmoledoval @feltrinoficial Consider\u00e1ndo todo o contexto, talvez o seu jeito sedutor de acreditar que mulheres Ucranianas \u201cs\u00e3o f\u00e1ceis porque s\u00e3o pobres\u201d te coloque em lugar comum com os pervertidos. Ali\u00e1s, vc gosta de pa\u00e7oca? Abs!", "id": "1617946494279254022"},{"created_at": "2023-01-24T16:52:25.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Sei que \u00e9 um lugar comum, mas FAZUELI, BABACA!", "id": "1617928320280317952"},{"created_at": "2023-01-24T16:02:18.000Z", "text": "Infelizmente o nosso pa\u00eds n\u00e3o est\u00e1 preparado pra discutir quest\u00f5es regionais com a Am\u00e9rica Latina sem que o viralatismo das direitas na opini\u00e3o p\u00fablica n\u00e3o saiam gritando em p\u00e2nico e raiva pra tentar influenciar os rumos do nosso lugar comum.", "id": "1617915704518508545"},{"created_at": "2023-01-24T15:01:54.000Z", "text": "@rosedbarros Ainda que suis generis a resposta que deveria ser lugar-com\u00fam. Caso exista alguma d\u00favida de que a no\u00e7\u00e3o de certo e errado est\u00e1 se desvanecendo: Simples assim:                                            Voc\u00ea deixaria uma crian\u00e7a pequena sob a guarda de Luiz In\u00e1cio L da Silva ?", "id": "1617900506495725571"},{"created_at": "2023-01-24T14:47:55.000Z", "text": "@bernandofera @amctv_br Amei esse filme. Ver o Sandler dram\u00e1tico foi bem legal, foge do lugar comum e a hist\u00f3ria \u00e9 muito bonita", "id": "1617896986803568646"},{"created_at": "2023-01-24T14:32:58.000Z", "text": "@lucasdorefugio \u00c9 meio lugar-comum criticar o Oscar sempre que sai a lista de indicados. Mas esse ano t\u00e1 uma palha\u00e7ada. Elvis em Melhor Filme? Top Gun? Avatar? CARALHO", "id": "1617893224831660034"},{"created_at": "2023-01-24T14:26:12.000Z", "text": "@luluquenha Te falar q n\u00e3o achei feio assim n\u00e3o, sair do lugar comum de todo ano a camisa verde com detalhes em branco, a gola podia ser s\u00f3 um pouco menor, pra mim", "id": "1617891522053279744"},{"created_at": "2023-01-24T14:21:35.000Z", "text": "@lucasdorefugio Esse filme foge do lugar comum! Eu ameiii", "id": "1617890358951817216"},{"created_at": "2023-01-24T11:19:55.000Z", "text": "@sinafresp \u00c9 lugar comum discursar defendendo a educa\u00e7\u00e3o. Mas, quando professores estaduais paulistas fizeram greve, o Sinafresp virou as costas e fingiu que nada acontecia. Eu propus criar um grupo para conversar com o sindicato dos professores e a ideia nem foi considerada.", "id": "1617844643097636864"},{"created_at": "2023-01-24T03:44:51.000Z", "text": "Aline mereceu essa macetada da Mar\u00edlia. Muito lugar comum jogar a bomba nela. N\u00e3o me convenceu", "id": "1617730120554516480"},{"created_at": "2023-01-24T02:50:47.000Z", "text": "@Amanditas4 1000+ visualiza\u00e7\u00f5es kkkkkkk quer dizer que pegar assunto desses assim de Pok\u00e9mon faz o tweet sair do lugar comum dele", "id": "1617716513666129920"},{"created_at": "2023-01-24T02:37:57.000Z", "text": "Fred t\u00e1 fazendo o isent\u00e3o. Escolheu o crit\u00e9rio de proximidade que \u00e9 bem lugar comum e seguro. N\u00e3o quer se queimar. #bbb23", "id": "1617713286723801089"},{"created_at": "2023-01-24T02:10:15.000Z", "text": "@revistaforum Lugar comum, j\u00e1, esse sujeito passar vergonha.", "id": "1617706314536464385"},{"created_at": "2023-01-24T01:29:48.000Z", "text": "@Felipe_P76 @midiavascaina Pensamentos deturpados jogam todo mundo na mesma vala, no lugar comum, parece humanidade que somos lixo\u2026 \n\u00c9 dissemina\u00e7\u00e3o de \u00f3dio s\u00f3 pelo prazer de pregar essas teorias sem sentido.\nTem muito cara merda? Tem! Mas nem todos somos n\u00e9\u2026 calma l\u00e1", "id": "1617696133136134144"},{"created_at": "2023-01-24T01:26:00.000Z", "text": "@dabinvie MLK SIM NAO FAZ NEM SENTIDO   nao tem UMA apari\u00e7\u00e3o dele em lugar comum que qualquer pessoa frequenta saca", "id": "1617695180349661184"},{"created_at": "2023-01-24T01:00:58.000Z", "text": "Enchimento em roupa de super-her\u00f3i \u00e9 lugar comum em adapta\u00e7\u00f5es mas tem uma diferen\u00e7a enorme entre personagens com f\u00edsico forte e ter o peito parecendo um Honda Civic 2007 https://t.co/EbVlE0VYOw", "id": "1617688877917179905"},{"created_at": "2023-01-23T23:10:39.000Z", "text": "E #TraintoBusan, continua sendo o meu favorito do diretor Yeon Sang-ho. O novo longa do diretor passa bem longe de ser divertido. O filme entra no lugar comum de filmes B de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e algumas cenas s\u00e3o constrangedoras. #JUNG_E \ud83d\ude15", "id": "1617661114854289413"},{"created_at": "2023-01-23T20:11:15.000Z", "text": "@skvvlz Na pr\u00e1tica eles est\u00e3o divergindo sem estabelecer um ponto de partida pra discuss\u00e3o (lugar comum). Ao inv\u00e9s de seguir A \u00d7 n\u00e3o A ou B x n\u00e3o B.\nSe segue algo como A \u00d7 n\u00e3o B.\n\nDivergem sem saber no que divergem e, no fim, se parecem pra se entender, ambos perceberiam que concordam.", "id": "1617615967223439362"},{"created_at": "2023-01-23T18:33:48.000Z", "text": "@renato_zorro luta de classes n\u00e3o existe, certo?\nencerramos por aqui, depois de negar o aquecimento global e a luta de classes \u00e9 imposs\u00edvel chegarmos \u00e0 lugar comum\nmas s\u00f3 pra deixar registrado, essas tais coisas existem e te afetam mais do que voc\u00ea imagina, mais que a omnipotente economia, paz", "id": "1617591446814457866"},{"created_at": "2023-01-23T18:28:51.000Z", "text": "@fbg94__ Exatamente isso!O ponto \u00e9 esse, sem contar que \u00e9 aquela coisa...a alta costura \u00e9 a m\u00e1xima express\u00e3o da moda art\u00edstica e artesanal e arte t\u00e1 a\u00ed pra gente sair do nosso lugar comum.\nMesmo n\u00e3o tendo sido essa a inten\u00e7\u00e3o se j\u00e1 alertou pra essas quest\u00f5es pra mim t\u00e1 valendo.", "id": "1617590198451175441"},{"created_at": "2023-01-23T18:16:27.000Z", "text": "Sim! \u00c9 poss\u00edvel apostar na elimina\u00e7\u00e3o de um participante.\n\nCada vez mais os sites de apostas est\u00e3o expandindo seus horizontes, a fim de \"furar a bolha\". Ou seja, sair do lugar comum e alcan\u00e7ar novos p\u00fablicos. E o BBB \u00e9 uma excelente oportunidade para isso! https://t.co/2H2tHc19hA", "id": "1617587080628178944"},{"created_at": "2023-01-23T17:00:00.000Z", "text": "@MoreiraEvyla Infelizmente \u00e9 muito f\u00e1cil ficar popular na internet discutindo apenas o lugar comum, ignorando o potencial do cinema como um todo em todas as suas est\u00e9ticas", "id": "1617567837417263104"},{"created_at": "2023-01-23T16:51:58.000Z", "text": "@falacassilda o medo da morte \u00e9 lugar comum na pol\u00edtica alagoana que almo\u00e7a no mesmo lugar da justi\u00e7a e janta com o poder econ\u00f4mico. pq enfim, s\u00e3o os mesmos. mas o jornalismo pode ao menos mostrar q esses projetos existem. a solu\u00e7\u00e3o \u00e9 pouca. basta ver oq rola com braskem e poder m\u00ednimo de a\u00e7\u00e3o", "id": "1617565816131833858"},{"created_at": "2023-01-23T16:41:51.000Z", "text": "\u00c9 pro fato de que apesar dos caras terem bons designs todas as garotas que apareceram ate agora est\u00e3o entre: feio, lugar comum ou apenas ruim. (E tamb\u00e9m com linhas e curvas destoante do resto)\n\nAs vezes menos e mais.", "id": "1617563273054007302"},{"created_at": "2023-01-23T15:57:56.000Z", "text": "@rogeriosmarinho Senador fala golpista. Clich\u00ea de malucos e lugar comum da l\u00edngua. Se liga!!!", "id": "1617552218844192769"},{"created_at": "2023-01-23T15:54:54.000Z", "text": "@laninhaacamposs @bolcheviquess @PauloFavaro7 @Judithadiniz57 @elikatakimoto @DamaresAlves Eu s\u00f3 me importo com a verdade. ok?\n\nSe ela \u00e9 um desservi\u00e7o, phoda-se.\n\nA narrativa sobre as c\u00e2maras de g\u00e1s, conforme entendimento reinante, \u00e9 uma afronta \u00e0 intelig\u00eancia. Mas isso parece ser lugar comum hj em dia...", "id": "1617551456449757185"}]