[{"tweets_quantity": 474},{"created_at": "2023-02-09T00:05:39.000Z", "text": "RT @JoyceBa11489028: J\u00e1 repararam q NUNCA \u00e9 responsabilidade de Loola? \u00c9 do Cosmos, da mar\u00e9 alta, da lua cheia, dos ventos fortes\u2026 ele est\u00e1\u2026", "id": "1623473164947783682"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:33.000Z", "text": "@keziaYamaki Afunda junto com um carro na mar\u00e9 alta em Salinas", "id": "1623470620708155392"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:55.000Z", "text": "RT @JoyceBa11489028: J\u00e1 repararam q NUNCA \u00e9 responsabilidade de Loola? \u00c9 do Cosmos, da mar\u00e9 alta, da lua cheia, dos ventos fortes\u2026 ele est\u00e1\u2026", "id": "1623469958092013568"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:42.000Z", "text": "J\u00e1 repararam q NUNCA \u00e9 responsabilidade de Loola? \u00c9 do Cosmos, da mar\u00e9 alta, da lua cheia, dos ventos fortes\u2026 ele est\u00e1 naquela cadeira s\u00f3 assistindo a tudo\u2026agora, se sai algo certo, a\u00ed \u00e9 S\u00d3, SOMENTE S\u00d3, responsabilidade dele\u2026\ud83d\ude12 ele NUNCA ERRA! \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/UJuhYmBUD5", "id": "1623461347601031169"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:49.000Z", "text": "Ser\u00e1 que em dias de mar\u00e9 alta o pre\u00e7o da passagem a\u00e9rea \u00e9 mais barato?", "id": "1623455339038519300"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:40.000Z", "text": "Hoje, recebemos o presidente do Instituto Mar\u00e9 Alta, seus conselheiros e o ex-presidente da c\u00e2mara municipal de Guimar\u00e3es, @ataideeir.\n\n\u2705 Pauta: programas e projetos para comunidades tradicionais. em Sedes https://t.co/boFaziwgUC", "id": "1623430636772986885"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:01.000Z", "text": "RT @RRivelino01: O Mundo dos Guarda-Redes festeja dez anivers\u00e1rios e celebra-se com a mem\u00f3ria de uma interven\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da informa\u00e7\u00e3o e no\u2026", "id": "1623426700737495049"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:32.000Z", "text": "Sol baixo\nMar\u00e9 alta\nVinho velho\nL\u00e1bios jovens\n\u00c1rvore s\u00e1bia\nPapel em banco", "id": "1623421543538692096"},{"created_at": "2023-02-08T18:54:41.000Z", "text": "Se em vez da av\u00f3 a mo\u00e7a falasse que perdeu a pick-up pra mar\u00e9 alta capaz da doida ter acendido uma vela em miseric\u00f3rdia....", "id": "1623394905623040001"},{"created_at": "2023-02-08T18:49:35.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1623393621268463618"},{"created_at": "2023-02-08T18:31:21.000Z", "text": "@carlosgomesjoao ... era muito comum antes dos anos 90 as pessoas constru\u00edrem casas em lugares charcos e depois reclamar de enchentes, o bairro era ABAIXO do n\u00edvel em do mar com mar\u00e9 alta ... como ia escorrer a agua ? \nMar\u00e9 bem alta + chuva.... enchente na certa, s\u00f3 que o bairro j\u00e1 estava l\u00e1.", "id": "1623389032699797529"},{"created_at": "2023-02-08T16:46:55.000Z", "text": "incr\u00edvel como TODO sonho meu faz sentido, uma vez sonhei q caiu uma nevasca do krl aq no brasil e no outro dia come\u00e7ou a nevar no sul em lugares q fazia tempo q n nevava, outra vez eu sonhei q tava numa casa de praia em ilh\u00e9us e minha casa foi inundada pela mar\u00e9 alta+", "id": "1623362753531416589"},{"created_at": "2023-02-08T16:16:39.000Z", "text": "O Mundo dos Guarda-Redes festeja dez anivers\u00e1rios e celebra-se com a mem\u00f3ria de uma interven\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da informa\u00e7\u00e3o e no pr\u00f3prio Desporto que faz jus ao dito de que \u00abuma mar\u00e9 alta levanta todos os barcos.\u00bb\n\n@MDosGuardaRedes https://t.co/vy6BWouXhB", "id": "1623355133848440836"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:43.000Z", "text": "temos que ir na mar\u00e9 alta", "id": "1623353641066274821"},{"created_at": "2023-02-08T15:24:21.000Z", "text": "RT @sentirdaalmaofc: \u00e2ncora, tu tamb\u00e9m \u00e9s o caos e a mar\u00e9 alta que eu insisto em mergulhar, tu sempre ser\u00e1 aquela hist\u00f3ria intermin\u00e1vel, n\u00e3\u2026", "id": "1623341975687639041"},{"created_at": "2023-02-08T15:01:47.000Z", "text": "\u00e2ncora, tu tamb\u00e9m \u00e9s o caos e a mar\u00e9 alta que eu insisto em mergulhar, tu sempre ser\u00e1 aquela hist\u00f3ria intermin\u00e1vel, n\u00e3o por pregui\u00e7a de ler, mas sim, porqu\u00ea eu sempre quero ler-te mais e mais, infinitas vezes com o rel\u00f3gio quebrado.", "id": "1623336295001989120"},{"created_at": "2023-02-08T14:54:09.000Z", "text": "@ZAMENZA Kkkkkk eu j\u00e1 tive esta experi\u00eancia em frente ao Flamengo e Miguel Couto. N\u00e3o tem pra onde correr. Mar\u00e9 alta, descendo \u00e1gua das montanhas\u2026 a \u00e1gua vai pra onde? Tomamos a Logoa toda", "id": "1623334372878295040"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:47.000Z", "text": "A mar\u00e9 alta pode ter sido um fator que influenciou os alagamentos no temporal desta ter\u00e7a (07). O grande volume de chuva acumulada n\u00e3o escoa rapidamente.", "id": "1623313142032789506"},{"created_at": "2023-02-08T11:56:40.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1623289709198774272"},{"created_at": "2023-02-08T10:45:31.000Z", "text": "@sofiagfonseca Pessoal do porto orgulhava-se de l\u00e1 ter o ricos, o mar\u00e9 alta, a 114, o ind\u00fastria, etc... Agora orgulham-se de l\u00e1 ter mercadona, t\u00e3o todos estragadinhos", "id": "1623271805401149440"},{"created_at": "2023-02-08T06:29:16.000Z", "text": "A vida \u00e9 como o mar, umas vezes mar\u00e9 alta e em outras mar\u00e9 baixa, e \u00e9 preciso ter a coragem de mergulhar para tirar pleno proveito dela.", "id": "1623207315162660864"},{"created_at": "2023-02-08T03:59:27.000Z", "text": "RT @eltonosilva: @PhCaldas Tem o problema do mar avan\u00e7ando no Caribessa,as a quest\u00e3o ali \u00e9 que por d\u00e9cadas permitiram constru\u00e7\u00f5es praticame\u2026", "id": "1623169612299792384"},{"created_at": "2023-02-08T02:29:06.000Z", "text": "7 derrotas seguidas a mar\u00e9 alta acabou fml", "id": "1623146876810797058"},{"created_at": "2023-02-08T02:17:04.000Z", "text": "@michelleilumina @simas_luiz Talvez enormes piscin\u00f5es por toda a cidade, mas nem isso \u00e9 garantido. Em dias como hoje, de chuva forte, mar\u00e9 alta e lua cheia, a \u00e1gua n\u00e3o tem pra onde escoar, o mar devolve.", "id": "1623143848946851840"},{"created_at": "2023-02-08T02:07:12.000Z", "text": "MAR\u00c9 ALTA KKKKK https://t.co/pXukbKMtTY", "id": "1623141365801426945"},{"created_at": "2023-02-08T01:50:16.000Z", "text": "@fernandorocha26 Tava de mar\u00e9 alta?", "id": "1623137104548044800"},{"created_at": "2023-02-08T01:13:53.000Z", "text": "@JoaoLoque E, como hoje, a combina\u00e7\u00e3o explosiva. Chuva torrencial+ mar\u00e9 alta + lua cheia.\n\nA \u00e1gua n\u00e3o tem para onde ir.", "id": "1623127946792734720"},{"created_at": "2023-02-08T00:22:58.000Z", "text": "@vozdacomunidade Mta chuva, mar\u00e9 alta, ate falta d investimento, mas nao da pra nao reparar na quantidade de lixo q entope tudo.\n\nA popula\u00e7\u00e3o tb tem culpa nesses alagamentos.", "id": "1623115135567921154"},{"created_at": "2023-02-07T23:47:52.000Z", "text": "@ochicofilho Aproveita a mar\u00e9 alta das emo\u00e7\u00f5es pra ser produtivo e ger\u00eancia a crise da mar\u00e9 baixa pra n\u00e3o perder o ritmo", "id": "1623106300774174722"},{"created_at": "2023-02-07T23:42:45.000Z", "text": "@Cyriri E hoje, pra agravar, chuva torrencial, mar\u00e9 alta e lua cheia. N\u00e3o tinha pra onde ir. Lagoa j\u00e1 estava cheia antes da chuva. Canal do Jardim de Alah idem.", "id": "1623105014095831040"},{"created_at": "2023-02-07T23:32:04.000Z", "text": "RT @Cyriri: Rio de Janeiro, baixada litor\u00e2nea estreita, e de pouca altura em rela\u00e7\u00e3o ao n\u00edvel do mar.\nChuva constante e mar\u00e9 alta de 1,4 m\u2026", "id": "1623102325328908299"},{"created_at": "2023-02-07T23:30:00.000Z", "text": "Rio de Janeiro, baixada litor\u00e2nea estreita, e de pouca altura em rela\u00e7\u00e3o ao n\u00edvel do mar.\nChuva constante e mar\u00e9 alta de 1,4 m e a cidade se afoga. https://t.co/pUZdJaXWhX", "id": "1623101804669026305"},{"created_at": "2023-02-07T23:12:23.000Z", "text": "@danybabadin @sabrinoca A NOSSA MENINA SOFRENDO DE MARE ALTA https://t.co/PVHpuDLOKj", "id": "1623097371419615235"},{"created_at": "2023-02-07T23:11:25.000Z", "text": "@MarcoBr12019067 @eduardopaes Hoje n\u00e3o teria jeito. Combina\u00e7\u00e3o de Chuva muito forte, mar\u00e9 alta e lua cheia.\n\nN\u00e3o tem como drenar para o mar. Na praia no Flamengo ficou evidente isso hoje.", "id": "1623097128061919232"},{"created_at": "2023-02-07T22:35:10.000Z", "text": "@sabrinoca Mar\u00e9 alta", "id": "1623088002959392772"},{"created_at": "2023-02-07T22:10:29.000Z", "text": "@sabrinoca KKKKKKKKKKKKKKK MAR\u00c9 ALTA!", "id": "1623081794902937603"},{"created_at": "2023-02-07T21:15:34.000Z", "text": "#CidadeAlertarj \nChuva e mar\u00e9 alta n\u00e3o combina.", "id": "1623067971881955331"},{"created_at": "2023-02-07T18:29:10.000Z", "text": "@PhCaldas Tem o problema do mar avan\u00e7ando no Caribessa,as a quest\u00e3o ali \u00e9 que por d\u00e9cadas permitiram constru\u00e7\u00f5es praticamente dentro da \u00e1gua durante a mar\u00e9 alta.", "id": "1623026096785526788"},{"created_at": "2023-02-07T17:59:46.000Z", "text": "@OhSenhoraPotter Que locura kkkkk nunca aconteceu isso cmg e olha que minha bike s\u00f3 t\u00e1 pena e bico pq a gente tem ela a 12 anos e j\u00e1 pegou algumas mar\u00e9 alta", "id": "1623018698750496774"},{"created_at": "2023-02-07T14:22:15.000Z", "text": "Eu que fechei a tele do mar\u00e9 alta \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1622963959090348032"},{"created_at": "2023-02-06T23:19:38.000Z", "text": "Mar\u00e9 alta, nunca levei tanto caldo igual hoje a tarde kkkkk", "id": "1622736805559762945"},{"created_at": "2023-02-06T22:59:40.000Z", "text": "V\u00f4leizinho, mar\u00e9 alta e lua cheia...", "id": "1622731782100594694"},{"created_at": "2023-02-06T19:59:30.000Z", "text": "Mar\u00e9 alta e engarrafamento na ponte, meu medo de inf\u00e2ncia t\u00e1 on", "id": "1622686441355595777"},{"created_at": "2023-02-06T19:51:30.000Z", "text": "Carnavais na UTAD eram em Mar\u00e9 Alta e eu ia sem b\u00f3ia.", "id": "1622684427825385486"},{"created_at": "2023-02-06T19:18:16.000Z", "text": "RT @joaopaulodopt: Chuva no Recife e RMR e os velhos problemas voltam a assustar. Ruas alagadas, deslizamento de barreiras, tr\u00e2nsito ca\u00f3tic\u2026", "id": "1622676063414325260"},{"created_at": "2023-02-06T18:43:28.000Z", "text": "Maldoror em ta\u00e7as de mar\u00e9 alta", "id": "1622667305732947968"},{"created_at": "2023-02-06T18:42:58.000Z", "text": "RT @joaopaulodopt: Chuva no Recife e RMR e os velhos problemas voltam a assustar. Ruas alagadas, deslizamento de barreiras, tr\u00e2nsito ca\u00f3tic\u2026", "id": "1622667183187795976"},{"created_at": "2023-02-06T17:20:15.000Z", "text": "RT @joaopaulodopt: Chuva no Recife e RMR e os velhos problemas voltam a assustar. Ruas alagadas, deslizamento de barreiras, tr\u00e2nsito ca\u00f3tic\u2026", "id": "1622646366185848856"},{"created_at": "2023-02-06T17:07:23.000Z", "text": "RT @joaopaulodopt: Chuva no Recife e RMR e os velhos problemas voltam a assustar. Ruas alagadas, deslizamento de barreiras, tr\u00e2nsito ca\u00f3tic\u2026", "id": "1622643126849372178"},{"created_at": "2023-02-06T15:34:29.000Z", "text": "RT @joaopaulodopt: Chuva no Recife e RMR e os velhos problemas voltam a assustar. Ruas alagadas, deslizamento de barreiras, tr\u00e2nsito ca\u00f3tic\u2026", "id": "1622619750315466752"},{"created_at": "2023-02-06T15:04:42.000Z", "text": "@teresaleitao_ J\u00e1 t\u00f4 preparando o barco. Lua cheia, mar\u00e9 alta, vai dar tubar\u00e3o na minha janela", "id": "1622612251424202753"},{"created_at": "2023-02-06T15:03:06.000Z", "text": "RT @joaopaulodopt: Chuva no Recife e RMR e os velhos problemas voltam a assustar. Ruas alagadas, deslizamento de barreiras, tr\u00e2nsito ca\u00f3tic\u2026", "id": "1622611849081397248"},{"created_at": "2023-02-06T14:49:10.000Z", "text": "RT @joaopaulodopt: Chuva no Recife e RMR e os velhos problemas voltam a assustar. Ruas alagadas, deslizamento de barreiras, tr\u00e2nsito ca\u00f3tic\u2026", "id": "1622608344400658432"},{"created_at": "2023-02-06T14:45:30.000Z", "text": "RT @joaopaulodopt: Chuva no Recife e RMR e os velhos problemas voltam a assustar. Ruas alagadas, deslizamento de barreiras, tr\u00e2nsito ca\u00f3tic\u2026", "id": "1622607422974984197"},{"created_at": "2023-02-06T14:44:43.000Z", "text": "RT @joaopaulodopt: Chuva no Recife e RMR e os velhos problemas voltam a assustar. Ruas alagadas, deslizamento de barreiras, tr\u00e2nsito ca\u00f3tic\u2026", "id": "1622607222898405376"},{"created_at": "2023-02-06T14:38:53.000Z", "text": "RT @joaopaulodopt: Chuva no Recife e RMR e os velhos problemas voltam a assustar. Ruas alagadas, deslizamento de barreiras, tr\u00e2nsito ca\u00f3tic\u2026", "id": "1622605756527673344"},{"created_at": "2023-02-06T14:36:27.000Z", "text": "RT @joaopaulodopt: Chuva no Recife e RMR e os velhos problemas voltam a assustar. Ruas alagadas, deslizamento de barreiras, tr\u00e2nsito ca\u00f3tic\u2026", "id": "1622605142993371143"},{"created_at": "2023-02-06T13:46:54.000Z", "text": "RT @joaopaulodopt: Chuva no Recife e RMR e os velhos problemas voltam a assustar. Ruas alagadas, deslizamento de barreiras, tr\u00e2nsito ca\u00f3tic\u2026", "id": "1622592673814126592"},{"created_at": "2023-02-06T13:42:48.000Z", "text": "Um momento de zero saudades de Recife: dia de chuva intensa no come\u00e7o da manh\u00e3 + mar\u00e9 alta.", "id": "1622591642568892422"},{"created_at": "2023-02-06T13:31:04.000Z", "text": "Chuva no Recife e RMR e os velhos problemas voltam a assustar. Ruas alagadas, deslizamento de barreiras, tr\u00e2nsito ca\u00f3tico, galerias entupidas\u2026 A vida deixa de acontecer. O problema n\u00e3o \u00e9 a chuva e a mar\u00e9 alta, o problema \u00e9 a falta de trabalho permanente para preparar as cidades", "id": "1622588688822665219"},{"created_at": "2023-02-06T13:27:43.000Z", "text": "Chuva e mar\u00e9 alta: veja previs\u00e3o do tempo para o Grande Recife e t\u00e1bua de mar\u00e9\nhttps://t.co/1pNcmpRlha", "id": "1622587848527384578"},{"created_at": "2023-02-06T12:53:50.000Z", "text": "\ud83e\udd0c\ud83c\udffb\ud83e\udd0c\ud83c\udffb\ud83e\udd0c\ud83c\udffb A rua 29 completamente alagada, todo mundo ilhado dentro de suas casas, correndo o risco de ter a resid\u00eancia invadida novamente pela mar\u00e9 alta e o vizinho que recentemente virou crente ouvindo hino nas alturas: \"\u00e9 paix\u00e3o pela tua presen\u00e7a, senhor\" \ud83e\udd0c\ud83c\udffb\ud83e\udd0c\ud83c\udffb\ud83e\udd0c\ud83c\udffb", "id": "1622579317938040833"},{"created_at": "2023-02-06T12:44:04.000Z", "text": "@tvjornalsbt Combina\u00e7\u00e3o perfeita\u2026. Chuva e mar\u00e9 alta!", "id": "1622576862667890690"},{"created_at": "2023-02-06T12:23:05.000Z", "text": "A pr\u00f3xima mar\u00e9 alta ser\u00e1 \u00e0s 16h30. Preparem-se. Neste momento, mar\u00e9 secando.", "id": "1622571579249987585"},{"created_at": "2023-02-06T12:15:02.000Z", "text": "Recife e regi\u00e3o metropolitana t\u00e1 daquele jeito : chuva que n\u00e3o para + mar\u00e9 alta kkkkk\nPeguem seus botes \u26f5\ufe0f", "id": "1622569555884142592"},{"created_at": "2023-02-06T11:46:01.000Z", "text": "Chuva + mar\u00e9 alta em Recife \u00e9 CAOS na certa \ud83e\udee0\ud83e\udee0\n\nT\u00f4 presa em casa, sem poder ir pro trabalho", "id": "1622562252510330882"},{"created_at": "2023-02-06T11:27:35.000Z", "text": "@ewerttonlima_ J\u00e1 eu, dei um bolo \ud83e\udd79\ud83d\ude05. Como que vai pra BV com mar\u00e9 alta kk", "id": "1622557613987692544"},{"created_at": "2023-02-06T11:21:45.000Z", "text": "N\u00e3o existe maneira melhor para iniciar uma semana, obras na BR por onde transito, e, a combina\u00e7\u00e3o de chuva e mar\u00e9 alta, o resultado \u00e9 atrasar na chegada ao trabalho.", "id": "1622556146425905152"},{"created_at": "2023-02-06T10:32:18.000Z", "text": "06 de fevereiro de 2023\nChuva do carai na RMR, mar\u00e9 alta e MAIS UMA VEZ a cidade CONTINUA sem estrutura pras chuvas. TUDO ALAGADO, tr\u00e2nsito mais ca\u00f3tico que o normal\n\nImagina se j\u00e1 fosse inverno???", "id": "1622543702739533826"},{"created_at": "2023-02-06T08:57:19.000Z", "text": "RT @OficialDeborahA: Eu e Ela enfrentando a mar\u00e9 alta \ud83e\udd9a\ud83d\udc96 https://t.co/qkJmBghTfu", "id": "1622519796863496192"},{"created_at": "2023-02-06T05:39:56.000Z", "text": "\"Eu n\u00e3o o criei par ser intimidado por humanos. Seu grau \u00e9 maior que o meu, mas a terra n\u00e3o \u00e9 maior que o mar. Qual voc\u00ea gosta? Um pouco de tempestade, um iceberg derretendo, ou uma mar\u00e9 alta sem fim?\"\n\nCARALHO TE AMO RIMBAUD https://t.co/GcFkSBqKcE", "id": "1622470123587006465"},{"created_at": "2023-02-06T04:57:12.000Z", "text": "RT @OficialDeborahA: Eu e Ela enfrentando a mar\u00e9 alta \ud83e\udd9a\ud83d\udc96 https://t.co/qkJmBghTfu", "id": "1622459372705030159"},{"created_at": "2023-02-06T03:38:07.000Z", "text": "RT @OficialDeborahA: Eu e Ela enfrentando a mar\u00e9 alta \ud83e\udd9a\ud83d\udc96 https://t.co/qkJmBghTfu", "id": "1622439470028001287"},{"created_at": "2023-02-06T02:12:35.000Z", "text": "ou n\u00e3o piso, eita que chuva desgra\u00e7ada (e o neg\u00f3cio dizendo q vai ter mare alta", "id": "1622417945300242433"},{"created_at": "2023-02-06T00:21:14.000Z", "text": "V\u00ea mar\u00e9 alta tenho certeza q tu vai gostar \n\nO Tom\u00e1s e o gridd s\u00e3o mo boiolas na 2 temporada \u2014 \u00e9 sobre oq? eu fui pesquisar e s\u00f3 apareceu noticias KKKK https://t.co/dti32EN6kD", "id": "1622389919820693504"},{"created_at": "2023-02-05T23:54:24.000Z", "text": "RT @OficialDeborahA: Eu e Ela enfrentando a mar\u00e9 alta \ud83e\udd9a\ud83d\udc96 https://t.co/qkJmBghTfu", "id": "1622383167813320704"},{"created_at": "2023-02-05T23:50:37.000Z", "text": "RT @OficialDeborahA: Eu e Ela enfrentando a mar\u00e9 alta \ud83e\udd9a\ud83d\udc96 https://t.co/qkJmBghTfu", "id": "1622382216297709569"},{"created_at": "2023-02-05T23:35:40.000Z", "text": "RT @OficialDeborahA: Eu e Ela enfrentando a mar\u00e9 alta \ud83e\udd9a\ud83d\udc96 https://t.co/qkJmBghTfu", "id": "1622378452954370049"},{"created_at": "2023-02-05T23:30:19.000Z", "text": "RT @OficialDeborahA: Eu e Ela enfrentando a mar\u00e9 alta \ud83e\udd9a\ud83d\udc96 https://t.co/qkJmBghTfu", "id": "1622377106553405442"},{"created_at": "2023-02-05T23:28:18.000Z", "text": "Lua Cheia \u00e9 foda n\u00e9 gente\nEmo\u00e7\u00f5es a flor da pele \nNosso cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o aguenta a mar\u00e9 alta  dos pensamentos", "id": "1622376601299128320"},{"created_at": "2023-02-05T23:20:05.000Z", "text": "Eu e Ela enfrentando a mar\u00e9 alta \ud83e\udd9a\ud83d\udc96 https://t.co/qkJmBghTfu", "id": "1622374533775724545"},{"created_at": "2023-02-05T21:24:23.000Z", "text": "Pela manh\u00e3 estive na Barra do Torneiro, entre Rinc\u00e3o e Jaguaruna. Mar revolto, puxando com for\u00e7a. Soube agora que \u00e0s 14h houve um afogamento l\u00e1, um homem desapareceu justamente ali, na barra. Lament\u00e1vel. No Rinc\u00e3o, dia de muito trabalho tamb\u00e9m para os bombeiros, com a mar\u00e9 alta.", "id": "1622345415633821699"},{"created_at": "2023-02-05T20:03:23.000Z", "text": "RT @FP56163915: Ressaca provoca ondas de at\u00e9 3,5 metros no Farol de S\u00e3o Thom\u00e9\n\n 24/09/21\n\n A chegada da mar\u00e9 alta, \u00e0s 15h47, provocou o aum\u2026", "id": "1622325031828160512"},{"created_at": "2023-02-05T19:19:21.000Z", "text": "RT @rumoaotitan: @JL1edicao Ent\u00e3o constru\u00edram uma orla, numa praia de mar, numa regi\u00e3o que tem fortes chuvas e no primeiro temporal j\u00e1 caus\u2026", "id": "1622313949310902275"},{"created_at": "2023-02-05T12:40:58.000Z", "text": "O mar da t\u00e3o agitado hj, mar\u00e9 alta e ondas quebrando forte \u2026.", "id": "1622213695139979265"},{"created_at": "2023-02-05T07:45:25.000Z", "text": "me parece mar\u00e9 alta porque a lua ta cheia???? https://t.co/PYIINo96yw", "id": "1622139317329043456"},{"created_at": "2023-02-05T01:28:34.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1622044480038649856"},{"created_at": "2023-02-05T00:40:22.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1622032346735153153"},{"created_at": "2023-02-05T00:27:35.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1622029129708195842"},{"created_at": "2023-02-05T00:22:50.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1622027935547809794"},{"created_at": "2023-02-04T23:59:04.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1622021953560403968"},{"created_at": "2023-02-04T21:57:48.000Z", "text": "RT @Sc2Edson1: @SergioAJBarrett Porque n\u00e3o retiraram o amianto antes de afundar?  Ou n\u00e3o seria menos poluidor  o levar na mar\u00e9 alta para um\u2026", "id": "1621991436462837763"},{"created_at": "2023-02-04T21:57:32.000Z", "text": "@SergioAJBarrett Porque n\u00e3o retiraram o amianto antes de afundar?  Ou n\u00e3o seria menos poluidor  o levar na mar\u00e9 alta para uma praia deserta e o encalhar l\u00e1?  \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "id": "1621991370247311360"},{"created_at": "2023-02-04T21:56:10.000Z", "text": "Pensei que baile era s\u00f3 mar\u00e9 alta \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1621991028050755586"},{"created_at": "2023-02-04T20:55:16.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621975699287425027"},{"created_at": "2023-02-04T20:48:16.000Z", "text": "RT @beyoncebrasil: \u201cN\u00e3o me deixe escapar, provoco, sem autocontrole. Eu posso ver o amor em seus olhos. Garoto, sei que voc\u00ea quer apertar,\u2026", "id": "1621973940183736321"},{"created_at": "2023-02-04T20:44:28.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621972981890129921"},{"created_at": "2023-02-04T20:42:29.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621972485246799872"},{"created_at": "2023-02-04T19:44:51.000Z", "text": "@Malvon_s MAR\u00c9 ALTA", "id": "1621957977488990208"},{"created_at": "2023-02-04T18:05:17.000Z", "text": "Mar\u00e9 alta\u2026 ent\u00e3o resta uma cerva, manh\u00e3 tem praia\u2026 https://t.co/d3kvXLsFpp", "id": "1621932920939188227"},{"created_at": "2023-02-04T16:23:08.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621907215761162240"},{"created_at": "2023-02-04T15:20:42.000Z", "text": "\u201cN\u00e3o me deixe escapar, provoco, sem autocontrole. Eu posso ver o amor em seus olhos. Garoto, sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. D\u00ea dois tapas quando eu passar, foda-se uma resposta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque \u00e9 lua cheia, suponha que esta \u00e9 a mar\u00e9 alta.\u201d", "id": "1621891505823547397"},{"created_at": "2023-02-04T14:07:34.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621873099636461573"},{"created_at": "2023-02-04T13:41:43.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621866594803617793"},{"created_at": "2023-02-04T13:25:37.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621862540425691136"},{"created_at": "2023-02-04T13:23:05.000Z", "text": "RT @beyoncebrasil: \u201cN\u00e3o me deixe escapar, provoco, sem autocontrole. Eu posso ver o amor em seus olhos. Garoto, sei que voc\u00ea quer apertar,\u2026", "id": "1621861903738851329"},{"created_at": "2023-02-04T12:58:54.000Z", "text": "RT @beyoncebrasil: \u201cN\u00e3o me deixe escapar, provoco, sem autocontrole. Eu posso ver o amor em seus olhos. Garoto, sei que voc\u00ea quer apertar,\u2026", "id": "1621855818059497473"},{"created_at": "2023-02-04T12:49:44.000Z", "text": "@letmzardo E no mar\u00e9 alta ningu\u00e9m vai n\u00e3o? Decep\u00e7\u00e3o", "id": "1621853513784475648"},{"created_at": "2023-02-04T12:47:38.000Z", "text": "RT @beyoncebrasil: \u201cN\u00e3o me deixe escapar, provoco, sem autocontrole. Eu posso ver o amor em seus olhos. Garoto, sei que voc\u00ea quer apertar,\u2026", "id": "1621852983762763777"},{"created_at": "2023-02-04T12:47:24.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621852926644834306"},{"created_at": "2023-02-04T12:28:55.000Z", "text": "@Babiborboleta13 @Babiborboleta13 \"Tenho sentimentos \u00e0 flor da pele. Tudo me atinge de forma exagerada. N\u00e3o sei sentir pouco, quando sinto, sinto muito. Sou o mar em mar\u00e9 alta, levando tudo pela frente, destruindo tudo pelo caminho. Tudo em mim transborda.\"Nessa Cross\u270d\n\nBom dia querida Babi \u2764\ufe0f\ud83c\udf39 https://t.co/MsdblIdjkb", "id": "1621848274645749763"},{"created_at": "2023-02-04T12:26:15.000Z", "text": "Devias ter visto o F\u00e1bio a jogar uma suecada no Mar\u00e9 Alta ontem... o resto \u00e9 tudo merda https://t.co/MLaHim9EZt", "id": "1621847602105929729"},{"created_at": "2023-02-04T12:13:51.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621844483120812036"},{"created_at": "2023-02-04T11:49:34.000Z", "text": "\u201cN\u00e3o me deixe escapar, provoco, sem autocontrole. Eu posso ver o amor em seus olhos. Garoto, sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. D\u00ea dois tapas quando eu passar, foda-se uma resposta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque \u00e9 lua cheia, suponha que esta \u00e9 a mar\u00e9 alta.\u201d", "id": "1621838371831029761"},{"created_at": "2023-02-04T11:45:26.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621837331970785281"},{"created_at": "2023-02-04T10:52:53.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621824107384799233"},{"created_at": "2023-02-04T10:34:14.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621819412243161089"},{"created_at": "2023-02-04T10:23:05.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621816604412579840"},{"created_at": "2023-02-04T10:12:40.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621813983412998145"},{"created_at": "2023-02-04T09:36:38.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621804918888714241"},{"created_at": "2023-02-04T09:24:51.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621801953503092736"},{"created_at": "2023-02-04T09:04:38.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621796862847066114"},{"created_at": "2023-02-04T08:50:16.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621793249038897153"},{"created_at": "2023-02-04T07:56:25.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621779697477484545"},{"created_at": "2023-02-04T07:41:31.000Z", "text": "Afogando, mar\u00e9 alta.. eu sento e vejo o tempo voar.. ent\u00e3o eu finjo que estou bem.. uso meu fogo do inferno como um pouco de sol.", "id": "1621775947371347970"},{"created_at": "2023-02-04T07:33:06.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621773830380298240"},{"created_at": "2023-02-04T07:03:29.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621766374715432961"},{"created_at": "2023-02-04T06:56:41.000Z", "text": "@proftulionit Agora imagina se voc\u00ea tivesse no\u00e7\u00e3o de que Niter\u00f3i \u00e9 uma cidade litor\u00e2nea e que a chuva foi fort\u00edssima e coincidiu com a mar\u00e9 alta do fim de tarde. Mas a\u00ed precisaria de um m\u00ednimo de honestidade intelectual, n\u00e9?", "id": "1621764664001429505"},{"created_at": "2023-02-04T05:45:19.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621746704444686336"},{"created_at": "2023-02-04T05:18:13.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621739882514087936"},{"created_at": "2023-02-04T05:04:20.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621736390672220161"},{"created_at": "2023-02-04T04:22:43.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621725916165545985"},{"created_at": "2023-02-04T04:15:07.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621724006217818113"},{"created_at": "2023-02-04T04:01:05.000Z", "text": "@t4epalette @whycaduh mar\u00e9 alta", "id": "1621720474634821633"},{"created_at": "2023-02-04T03:55:29.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621719061821362176"},{"created_at": "2023-02-04T03:50:42.000Z", "text": "Que absurdo esse livro \"mar\u00e9 alta\" n\u00e3o sei pq fui me enfiar nesse tipo de livro", "id": "1621717860018970624"},{"created_at": "2023-02-04T03:42:45.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621715858031607808"},{"created_at": "2023-02-04T03:36:05.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621714182180585472"},{"created_at": "2023-02-04T03:25:16.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621711459280457729"},{"created_at": "2023-02-04T03:20:21.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621710221079871488"},{"created_at": "2023-02-04T03:20:18.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621710207561728002"},{"created_at": "2023-02-04T03:19:08.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621709914094686209"},{"created_at": "2023-02-04T03:15:12.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621708927984455680"},{"created_at": "2023-02-04T03:13:58.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621708613889806337"},{"created_at": "2023-02-04T03:11:33.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621708007708000256"},{"created_at": "2023-02-04T03:09:02.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621707375022309377"},{"created_at": "2023-02-04T03:05:32.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621706492431695873"},{"created_at": "2023-02-04T03:04:21.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621706193503764482"},{"created_at": "2023-02-04T03:01:43.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621705532963803144"},{"created_at": "2023-02-04T03:01:33.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621705488910925830"},{"created_at": "2023-02-04T02:45:18.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621701400345415681"},{"created_at": "2023-02-04T02:33:17.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621698378546511872"},{"created_at": "2023-02-04T02:31:43.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621697981568192519"},{"created_at": "2023-02-04T02:29:48.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621697498656948224"},{"created_at": "2023-02-04T02:24:45.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621696228772794368"},{"created_at": "2023-02-04T02:24:44.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621696226415501314"},{"created_at": "2023-02-04T02:24:44.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621696223810838528"},{"created_at": "2023-02-04T02:20:32.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621695169136365568"},{"created_at": "2023-02-04T02:19:02.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621694790008971269"},{"created_at": "2023-02-04T02:17:03.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621694291092426755"},{"created_at": "2023-02-04T02:15:40.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621693943778885633"},{"created_at": "2023-02-04T02:15:21.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621693862824525825"},{"created_at": "2023-02-04T02:15:01.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621693781270564864"},{"created_at": "2023-02-04T02:13:23.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621693371210207238"},{"created_at": "2023-02-04T02:09:43.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621692447125282816"},{"created_at": "2023-02-04T02:08:47.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621692209585086464"},{"created_at": "2023-02-04T02:08:16.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621692079838478337"},{"created_at": "2023-02-04T02:04:30.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621691132647276544"},{"created_at": "2023-02-04T02:02:49.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621690710117466112"},{"created_at": "2023-02-04T02:02:41.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621690676613095426"},{"created_at": "2023-02-04T01:59:24.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621689848506482689"},{"created_at": "2023-02-04T01:58:10.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621689538606235650"},{"created_at": "2023-02-04T01:57:42.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621689423841697792"},{"created_at": "2023-02-04T01:54:14.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621688552022056960"},{"created_at": "2023-02-04T01:52:26.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621688096621314048"},{"created_at": "2023-02-04T01:50:45.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621687671570550784"},{"created_at": "2023-02-04T01:50:16.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621687553001750530"},{"created_at": "2023-02-04T01:50:09.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621687520634232834"},{"created_at": "2023-02-04T01:49:12.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621687284008456192"},{"created_at": "2023-02-04T01:49:04.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621687251095674881"},{"created_at": "2023-02-04T01:48:50.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621687192912367616"},{"created_at": "2023-02-04T01:48:31.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621687111890903041"},{"created_at": "2023-02-04T01:48:28.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621687099354226688"},{"created_at": "2023-02-04T01:48:25.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621687084237946880"},{"created_at": "2023-02-04T01:47:21.000Z", "text": "RT @beyonceaccess: \u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u2026", "id": "1621686818046345218"},{"created_at": "2023-02-04T01:47:08.000Z", "text": "\u201cGaroto, eu sei que voc\u00ea quer apertar, n\u00e3o minta. Voc\u00ea quer mergulhar fundo nisso e eu sei porque. Esta mar\u00e9 alta. N\u00e3o h\u00e1 necessidade de me segurar. Eu sou t\u00e3o saf\u2764\ufe0fda. Venha e me algeme. Eu fa\u00e7o isso em qualquer lugar, qualquer hora, n\u00e3o me importo.\u201d\n\n\u2014 Beyonc\u00e9, CUFF IT (REMIX) https://t.co/0jTzyOsVL9", "id": "1621686761385517057"},{"created_at": "2023-02-03T23:59:29.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621659673551060997"},{"created_at": "2023-02-03T23:56:40.000Z", "text": "toda vez que aparece um v\u00eddeo das fal\u00e9sias no rio grande do norte durante a mar\u00e9 alta eu fico pensando onde eu estava com a cabe\u00e7a quando decidi andar quase 10km de siba\u00fama at\u00e9 pipa na areia num lugar que nem tinha como sair caso a mar\u00e9 subisse \ud83e\udd29", "id": "1621658962805260290"},{"created_at": "2023-02-03T22:13:44.000Z", "text": "@proftulionit Choveu 34mm em 1h, ou seja em 1h, choveu 25% da m\u00e9dia climatol\u00f3gica para todo m\u00eas de fevereiro, caiu muita \u00e1gua num curto espa\u00e7o de tempo, n\u00e3o h\u00e1 cidade no mundo que n\u00e3o alague, ainda mais com mar\u00e9 alta. Agora que voc\u00ea tem essas informa\u00e7\u00f5es, j\u00e1 pode informar aos seguidores.", "id": "1621633058205048832"},{"created_at": "2023-02-03T22:10:26.000Z", "text": "@proftulionit Choveu 34mm em 1h, ou seja em 1h, choveu 25% da m\u00e9dia climatol\u00f3gica para todo m\u00eas de fevereiro, caiu muita \u00e1gua num curto espa\u00e7o de tempo, n\u00e3o h\u00e1 cidade no mundo que n\u00e3o alague, ainda mais com mar\u00e9 alta. Agora que voc\u00ea tem essas informa\u00e7\u00f5es, j\u00e1 pode informar aos seguidores.", "id": "1621632230299734016"},{"created_at": "2023-02-03T20:47:46.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621611426874888192"},{"created_at": "2023-02-03T17:44:29.000Z", "text": "@BrazFelipeFirm1 @hellejoyce @Luivimatuiter Mar\u00e9 alta, lua cheia e frente fria", "id": "1621565298405957632"},{"created_at": "2023-02-03T17:23:18.000Z", "text": "S\u00f3 observando, quando n\u00f3s tiver na mar\u00e9 alta vem falar que tava na mar\u00e9 baixa com n\u00f3s n\u00e3o, pps\u00f3 \u270c\ud83c\udffc", "id": "1621559970230685708"},{"created_at": "2023-02-03T17:16:28.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621558250062626817"},{"created_at": "2023-02-03T16:49:54.000Z", "text": "@JL1edicao Ent\u00e3o constru\u00edram uma orla, numa praia de mar, numa regi\u00e3o que tem fortes chuvas e no primeiro temporal j\u00e1 causou danos?\n\nImagine ent\u00e3o quando tiver temporal com mar\u00e9 alta e ressaca do mar.", "id": "1621551563574476804"},{"created_at": "2023-02-03T16:38:34.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621548711103823879"},{"created_at": "2023-02-03T16:05:27.000Z", "text": "@mirandre2 aos 17 peitei a tener\u00e9 novinha enfrente o mar\u00e9 alta lotado", "id": "1621540378200477696"},{"created_at": "2023-02-03T15:05:43.000Z", "text": "mar\u00e9 t\u00e1 cheia, barco n'\u00e1gua \nvento forte, a onda braba \na mar\u00e9 alta n\u00e3o d\u00e1 p\u00e9 \n\u00f4 quebra mar, \u00ea quebra mar\u00e9!", "id": "1621525344221106176"},{"created_at": "2023-02-03T14:10:20.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621511405877989376"},{"created_at": "2023-02-03T13:49:00.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621506041044426753"},{"created_at": "2023-02-03T12:28:08.000Z", "text": "Simples linda a cole\u00e7\u00e3o de carnaval da mar\u00e9 alta, PENA QUE EU RSTOU POBRE", "id": "1621485689643622403"},{"created_at": "2023-02-03T11:53:00.000Z", "text": "VEENHO apresentam \"mar\u00e9 alta\" https://t.co/W2zUdNysiL #indierock #indiemusic #lofi #portugal https://t.co/wDCmlR3W6j", "id": "1621476844678561792"},{"created_at": "2023-02-03T11:35:11.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621472362368585728"},{"created_at": "2023-02-03T11:12:00.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621466530167902209"},{"created_at": "2023-02-03T10:55:51.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621462465795051521"},{"created_at": "2023-02-03T10:23:36.000Z", "text": "\u201c A vida \u00e9 como o mar: algumas vezes mar\u00e9 alta e outras mar\u00e9 baixa, mas \u00e9 preciso ter a coragem de mergulhar para tirar pleno proveito dele\u201d", "id": "1621454348487217155"},{"created_at": "2023-02-03T07:39:59.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621413171759120385"},{"created_at": "2023-02-03T06:01:00.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621388262181945345"},{"created_at": "2023-02-03T05:52:24.000Z", "text": "RT @larisvelmont: Iemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e altas. Que no dia de hoje, ela nos d\u00ea seu ax\u00e9 e prote\u00e7\u2026", "id": "1621386096717303808"},{"created_at": "2023-02-03T04:01:50.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621358274929909761"},{"created_at": "2023-02-03T03:53:21.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621356140385783808"},{"created_at": "2023-02-03T03:39:00.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621352528486010881"},{"created_at": "2023-02-03T03:34:28.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621351386519576582"},{"created_at": "2023-02-03T03:33:49.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621351225189978114"},{"created_at": "2023-02-03T03:29:33.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621350148000325632"},{"created_at": "2023-02-03T03:14:18.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621346310749126658"},{"created_at": "2023-02-03T03:03:20.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621343550146215937"},{"created_at": "2023-02-03T02:55:36.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621341606702899200"},{"created_at": "2023-02-03T02:52:49.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621340903569854465"},{"created_at": "2023-02-03T02:52:09.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621340738188460033"},{"created_at": "2023-02-03T02:45:42.000Z", "text": "RT @larisvelmont: Iemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e altas. Que no dia de hoje, ela nos d\u00ea seu ax\u00e9 e prote\u00e7\u2026", "id": "1621339114112012293"},{"created_at": "2023-02-03T02:42:52.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621338399750737921"},{"created_at": "2023-02-03T02:42:23.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621338278589767680"},{"created_at": "2023-02-03T02:41:54.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621338155948326913"},{"created_at": "2023-02-03T02:34:49.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621336375030173697"},{"created_at": "2023-02-03T02:22:39.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621333314794577920"},{"created_at": "2023-02-03T02:19:19.000Z", "text": "RT @09_moanaaaa: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e a\u2026", "id": "1621332475187273728"},{"created_at": "2023-02-03T02:16:20.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621331725887447040"},{"created_at": "2023-02-03T02:13:47.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621331084163137537"},{"created_at": "2023-02-03T02:08:52.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621329843542532098"},{"created_at": "2023-02-03T02:08:43.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621329807374966785"},{"created_at": "2023-02-03T02:08:39.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621329790857879552"},{"created_at": "2023-02-03T02:08:29.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621329748897980419"},{"created_at": "2023-02-03T02:07:19.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621329456450207745"},{"created_at": "2023-02-03T02:05:55.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621329102899740672"},{"created_at": "2023-02-03T02:00:58.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621327858751733769"},{"created_at": "2023-02-03T01:59:44.000Z", "text": "RT @09_moanaaaa: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e a\u2026", "id": "1621327545911091202"},{"created_at": "2023-02-03T01:58:52.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621327328650346498"},{"created_at": "2023-02-03T01:51:33.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621325485790695428"},{"created_at": "2023-02-03T01:38:11.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621322125096230912"},{"created_at": "2023-02-03T01:37:53.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621322045760978944"},{"created_at": "2023-02-03T01:36:53.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621321794140389379"},{"created_at": "2023-02-03T01:34:06.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621321096661286913"},{"created_at": "2023-02-03T01:33:57.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621321058300067840"},{"created_at": "2023-02-03T01:28:45.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621319750876909569"},{"created_at": "2023-02-03T01:24:36.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621318704272211969"},{"created_at": "2023-02-03T01:24:33.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621318691542409217"},{"created_at": "2023-02-03T01:23:44.000Z", "text": "RT @larisvelmont: Iemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e altas. Que no dia de hoje, ela nos d\u00ea seu ax\u00e9 e prote\u00e7\u2026", "id": "1621318485124042752"},{"created_at": "2023-02-03T01:18:42.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621317220826550272"},{"created_at": "2023-02-03T01:18:34.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621317184281526273"},{"created_at": "2023-02-03T01:18:22.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621317135313035264"},{"created_at": "2023-02-03T01:14:32.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621316171210391552"},{"created_at": "2023-02-03T01:12:53.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621315757488443394"},{"created_at": "2023-02-03T01:06:50.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621314233953669120"},{"created_at": "2023-02-03T01:06:05.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621314042903117824"},{"created_at": "2023-02-03T01:04:20.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621313605105745921"},{"created_at": "2023-02-03T00:54:16.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621311071381295104"},{"created_at": "2023-02-03T00:51:56.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621310485537636353"},{"created_at": "2023-02-03T00:51:15.000Z", "text": "RT @larisvelmont: Iemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e altas. Que no dia de hoje, ela nos d\u00ea seu ax\u00e9 e prote\u00e7\u2026", "id": "1621310313252491267"},{"created_at": "2023-02-03T00:50:57.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621310234701488129"},{"created_at": "2023-02-03T00:50:36.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621310146491170817"},{"created_at": "2023-02-03T00:44:34.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621308628929052672"},{"created_at": "2023-02-03T00:44:30.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621308613452091397"},{"created_at": "2023-02-03T00:42:24.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621308083338199043"},{"created_at": "2023-02-03T00:42:23.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621308082339856385"},{"created_at": "2023-02-03T00:40:19.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621307559058472960"},{"created_at": "2023-02-03T00:34:37.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621306126389358592"},{"created_at": "2023-02-03T00:34:33.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621306108043317250"},{"created_at": "2023-02-03T00:29:57.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621304949714944001"},{"created_at": "2023-02-03T00:27:19.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621304289187471361"},{"created_at": "2023-02-03T00:24:31.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621303584657661953"},{"created_at": "2023-02-03T00:24:00.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621303453543710720"},{"created_at": "2023-02-03T00:19:42.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621302370788409344"},{"created_at": "2023-02-03T00:11:55.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621300413646372864"},{"created_at": "2023-02-03T00:09:58.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621299922686410753"},{"created_at": "2023-02-03T00:05:06.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621298695869186049"},{"created_at": "2023-02-03T00:04:31.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621298552994422784"},{"created_at": "2023-02-03T00:03:59.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621298416067252224"},{"created_at": "2023-02-03T00:02:52.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621298137104093184"},{"created_at": "2023-02-03T00:00:32.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621297547137454084"},{"created_at": "2023-02-02T23:59:21.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621297251178930178"},{"created_at": "2023-02-02T23:57:44.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621296845786865666"},{"created_at": "2023-02-02T23:57:07.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621296690647932932"},{"created_at": "2023-02-02T23:53:36.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621295801816211460"},{"created_at": "2023-02-02T23:49:31.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621294776640315392"},{"created_at": "2023-02-02T23:36:20.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621291456521551875"},{"created_at": "2023-02-02T23:36:17.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621291444144062467"},{"created_at": "2023-02-02T23:33:40.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621290785621647364"},{"created_at": "2023-02-02T23:31:41.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621290287531270144"},{"created_at": "2023-02-02T23:31:19.000Z", "text": "Que Iemanj\u00e1 nos d\u00ea seu ax\u00e9 e prote\u00e7\u00e3o para termos muitos dias de mar\u00e9 alta e sabedoria para lidar com os dias de baixa. Odoy\u00e1 \ud83d\udc99 https://t.co/Rz8Y0VU849", "id": "1621290195407589377"},{"created_at": "2023-02-02T23:30:04.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621289880075501568"},{"created_at": "2023-02-02T23:29:52.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621289829756444672"},{"created_at": "2023-02-02T23:26:42.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621289034554249217"},{"created_at": "2023-02-02T23:23:50.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621288314157293569"},{"created_at": "2023-02-02T23:22:27.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621287965736435716"},{"created_at": "2023-02-02T23:21:23.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621287696780886024"},{"created_at": "2023-02-02T23:18:28.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621286962135965698"},{"created_at": "2023-02-02T23:18:27.000Z", "text": "mar\u00e9 alta/agitada n\u00e3o deixa a gente enxergar o quanto o mar pode ser bonito, saia da \u00e1gua, se afaste e quando a mar\u00e9 baixar entra de novo, mas entra sem medo, com o cora\u00e7\u00e3o inteiro e veja a for\u00e7a de um mar(amor) calmo.", "id": "1621286958180847617"},{"created_at": "2023-02-02T23:18:27.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621286957459406851"},{"created_at": "2023-02-02T23:18:25.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621286948269596674"},{"created_at": "2023-02-02T23:17:20.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621286678919872516"},{"created_at": "2023-02-02T23:16:23.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621286436602249218"},{"created_at": "2023-02-02T23:14:24.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621285936913956869"},{"created_at": "2023-02-02T23:13:19.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621285667102756865"},{"created_at": "2023-02-02T23:13:14.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621285644600283136"},{"created_at": "2023-02-02T23:07:32.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621284208676159489"},{"created_at": "2023-02-02T23:02:46.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621283011546288129"},{"created_at": "2023-02-02T23:01:16.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621282633698234368"},{"created_at": "2023-02-02T22:59:16.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621282131350528000"},{"created_at": "2023-02-02T22:58:44.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621281994167443459"},{"created_at": "2023-02-02T22:56:15.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621281371409768449"},{"created_at": "2023-02-02T22:55:31.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621281187984510977"},{"created_at": "2023-02-02T22:53:16.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621280621266870274"},{"created_at": "2023-02-02T22:52:16.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621280370577522689"},{"created_at": "2023-02-02T22:52:06.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621280328575746048"},{"created_at": "2023-02-02T22:47:09.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621279079604305923"},{"created_at": "2023-02-02T22:43:40.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621278202571227137"},{"created_at": "2023-02-02T22:42:57.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621278022614618112"},{"created_at": "2023-02-02T22:40:05.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621277303060709377"},{"created_at": "2023-02-02T22:39:46.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621277224992182273"},{"created_at": "2023-02-02T22:39:42.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621277204612059136"},{"created_at": "2023-02-02T22:39:31.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621277158457970689"},{"created_at": "2023-02-02T22:35:11.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621276069620858881"},{"created_at": "2023-02-02T22:29:51.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621274725509914625"},{"created_at": "2023-02-02T22:28:52.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621274481690804226"},{"created_at": "2023-02-02T22:26:46.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621273950503182336"},{"created_at": "2023-02-02T22:24:39.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621273416736149509"},{"created_at": "2023-02-02T22:24:20.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621273339976114182"},{"created_at": "2023-02-02T22:23:11.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621273051680604162"},{"created_at": "2023-02-02T22:21:31.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621272631193264128"},{"created_at": "2023-02-02T22:20:57.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621272487353884675"},{"created_at": "2023-02-02T22:20:14.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621272308085129218"},{"created_at": "2023-02-02T22:18:38.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621271905742249987"},{"created_at": "2023-02-02T22:15:34.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621271134183243777"},{"created_at": "2023-02-02T22:07:32.000Z", "text": "RT @larisvelmont: Iemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e altas. Que no dia de hoje, ela nos d\u00ea seu ax\u00e9 e prote\u00e7\u2026", "id": "1621269110154747904"},{"created_at": "2023-02-02T22:06:02.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621268733007118339"},{"created_at": "2023-02-02T22:04:57.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621268461631447044"},{"created_at": "2023-02-02T22:04:29.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621268343628914690"},{"created_at": "2023-02-02T22:00:20.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621267300723695617"},{"created_at": "2023-02-02T21:57:21.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621266547082657792"},{"created_at": "2023-02-02T21:55:58.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621266200624857088"},{"created_at": "2023-02-02T21:55:51.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621266169108877314"},{"created_at": "2023-02-02T21:48:34.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621264337204658181"},{"created_at": "2023-02-02T21:48:24.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621264294926073856"},{"created_at": "2023-02-02T21:46:56.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621263925923778565"},{"created_at": "2023-02-02T21:42:37.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621262839489990656"},{"created_at": "2023-02-02T21:41:23.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621262530269028352"},{"created_at": "2023-02-02T21:39:19.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621262009584041990"},{"created_at": "2023-02-02T21:39:08.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621261965656997890"},{"created_at": "2023-02-02T21:39:03.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621261944102522883"},{"created_at": "2023-02-02T21:38:01.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621261681513971713"},{"created_at": "2023-02-02T21:37:49.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621261631861686272"},{"created_at": "2023-02-02T21:37:17.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621261497706889217"},{"created_at": "2023-02-02T21:36:34.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621261317154783234"},{"created_at": "2023-02-02T21:33:39.000Z", "text": "RT @QGdaPriReis: 02/02 dia de festa no mar\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e altas. Que no dia de hoje, e\u2026", "id": "1621260585793986565"},{"created_at": "2023-02-02T21:32:06.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621260193630658566"},{"created_at": "2023-02-02T21:31:00.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621259916429197312"},{"created_at": "2023-02-02T21:30:48.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621259867955642370"},{"created_at": "2023-02-02T21:29:54.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621259641438052354"},{"created_at": "2023-02-02T21:27:13.000Z", "text": "Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1! Dia de Odoya! Que no dia de hoje, ela nos d\u00ea seu ax\u00e9 e prote\u00e7\u00e3o para termos muitos dias de mar\u00e9 alta e sabedoria para lidar com os dias de baixa. Odoy\u00e1 \ud83d\udc99\ud83d\udc1a", "id": "1621258967044210688"},{"created_at": "2023-02-02T21:25:16.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621258474087669760"},{"created_at": "2023-02-02T21:25:07.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621258434703228928"},{"created_at": "2023-02-02T21:24:45.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621258344005603329"},{"created_at": "2023-02-02T21:24:41.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621258327643619330"},{"created_at": "2023-02-02T21:23:28.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621258020385685508"},{"created_at": "2023-02-02T21:22:02.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621257659478409216"},{"created_at": "2023-02-02T21:20:42.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621257326240960512"},{"created_at": "2023-02-02T21:20:40.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621257316367585286"},{"created_at": "2023-02-02T21:19:48.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621257100423823361"},{"created_at": "2023-02-02T21:18:48.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621256845095587846"},{"created_at": "2023-02-02T21:18:15.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621256709539782658"},{"created_at": "2023-02-02T21:18:08.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621256678992740364"},{"created_at": "2023-02-02T21:17:25.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621256498016927747"},{"created_at": "2023-02-02T21:16:42.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621256318043525120"},{"created_at": "2023-02-02T21:14:53.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621255860109381635"},{"created_at": "2023-02-02T21:13:52.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621255606823780353"},{"created_at": "2023-02-02T21:13:01.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621255393283383296"},{"created_at": "2023-02-02T21:09:53.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621254601067450369"},{"created_at": "2023-02-02T21:05:50.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621253583692775424"},{"created_at": "2023-02-02T21:05:46.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621253567595134977"},{"created_at": "2023-02-02T21:03:53.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621253094087561220"},{"created_at": "2023-02-02T21:03:40.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621253040618496006"},{"created_at": "2023-02-02T21:02:36.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621252770446573576"},{"created_at": "2023-02-02T21:02:20.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621252704323379200"},{"created_at": "2023-02-02T20:58:52.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621251830087909379"},{"created_at": "2023-02-02T20:58:10.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621251654208061440"},{"created_at": "2023-02-02T20:57:30.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621251488759664648"},{"created_at": "2023-02-02T20:57:14.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621251417963986947"},{"created_at": "2023-02-02T20:56:29.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621251232215044096"},{"created_at": "2023-02-02T20:55:57.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621251097804345351"},{"created_at": "2023-02-02T20:55:54.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621251083703042050"},{"created_at": "2023-02-02T20:54:39.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621250769000304640"},{"created_at": "2023-02-02T20:54:20.000Z", "text": "Que no dia de hj ela nos d\u00ea seu ax\u00e9 e prote\u00e7\u00e3o para termos muitos dias de mar\u00e9 alta e sabedoria para lidar com os dias de baixa. Oday\u00e1 \ud83d\udc99 https://t.co/3Q672CadUB https://t.co/efLKtFtogw", "id": "1621250689769918473"},{"created_at": "2023-02-02T20:53:53.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621250576951517184"},{"created_at": "2023-02-02T20:52:20.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621250185383886849"},{"created_at": "2023-02-02T20:49:46.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621249542128640000"},{"created_at": "2023-02-02T20:48:43.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621249274481721344"},{"created_at": "2023-02-02T20:48:12.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621249147922784260"},{"created_at": "2023-02-02T20:47:53.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621249065768869889"},{"created_at": "2023-02-02T20:46:56.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621248827909873666"},{"created_at": "2023-02-02T20:43:09.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621247876654301188"},{"created_at": "2023-02-02T20:41:07.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621247362575237125"},{"created_at": "2023-02-02T20:40:43.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621247264004968449"},{"created_at": "2023-02-02T20:37:56.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621246563841449985"},{"created_at": "2023-02-02T20:37:50.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621246535617974272"},{"created_at": "2023-02-02T20:36:02.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621246085715853312"},{"created_at": "2023-02-02T20:35:45.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621246013993279488"},{"created_at": "2023-02-02T20:33:47.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621245517652017153"},{"created_at": "2023-02-02T20:33:18.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621245394653945856"},{"created_at": "2023-02-02T20:30:47.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621244761859395585"},{"created_at": "2023-02-02T20:30:13.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621244622763606019"},{"created_at": "2023-02-02T20:28:41.000Z", "text": "RT @larisvelmont: Iemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e altas. Que no dia de hoje, ela nos d\u00ea seu ax\u00e9 e prote\u00e7\u2026", "id": "1621244235084070912"},{"created_at": "2023-02-02T20:25:29.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621243431019331586"},{"created_at": "2023-02-02T20:23:54.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621243032858247168"},{"created_at": "2023-02-02T20:23:49.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621243009730842624"},{"created_at": "2023-02-02T20:23:06.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621242829044420609"},{"created_at": "2023-02-02T20:23:03.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621242816809541633"},{"created_at": "2023-02-02T20:22:04.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621242571086352385"},{"created_at": "2023-02-02T20:21:46.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621242495110709250"},{"created_at": "2023-02-02T20:21:40.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621242468338384898"},{"created_at": "2023-02-02T20:20:35.000Z", "text": "RT @larisvelmont: Iemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e altas. Que no dia de hoje, ela nos d\u00ea seu ax\u00e9 e prote\u00e7\u2026", "id": "1621242195599654913"},{"created_at": "2023-02-02T20:16:24.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621241143462592513"},{"created_at": "2023-02-02T20:15:08.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621240825404444674"},{"created_at": "2023-02-02T20:11:20.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621239867681169408"},{"created_at": "2023-02-02T20:09:29.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621239401543073792"},{"created_at": "2023-02-02T20:09:21.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621239370584842240"},{"created_at": "2023-02-02T20:09:06.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621239304956551168"},{"created_at": "2023-02-02T20:08:35.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621239177382608898"},{"created_at": "2023-02-02T20:08:17.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621239102115921925"},{"created_at": "2023-02-02T20:07:32.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621238913623801858"},{"created_at": "2023-02-02T20:06:58.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621238770396708864"},{"created_at": "2023-02-02T20:06:09.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621238563290447874"},{"created_at": "2023-02-02T20:05:22.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621238367915499521"},{"created_at": "2023-02-02T20:04:26.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621238130752851970"},{"created_at": "2023-02-02T20:03:28.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621237886828814337"},{"created_at": "2023-02-02T20:02:40.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621237686412496896"},{"created_at": "2023-02-02T20:02:04.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621237538433236993"},{"created_at": "2023-02-02T20:01:10.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621237309097091072"},{"created_at": "2023-02-02T19:58:31.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621236641850327042"},{"created_at": "2023-02-02T19:57:26.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621236372353818624"},{"created_at": "2023-02-02T19:56:33.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621236149057363971"},{"created_at": "2023-02-02T19:56:20.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621236091729723392"},{"created_at": "2023-02-02T19:55:31.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621235888024862722"},{"created_at": "2023-02-02T19:54:47.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621235704301764609"},{"created_at": "2023-02-02T19:54:08.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621235541478985738"},{"created_at": "2023-02-02T19:53:06.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621235278743494657"},{"created_at": "2023-02-02T19:52:10.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621235043896070144"},{"created_at": "2023-02-02T19:51:04.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621234767847952386"},{"created_at": "2023-02-02T19:50:30.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621234625963069441"},{"created_at": "2023-02-02T19:50:06.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621234523085176833"},{"created_at": "2023-02-02T19:50:04.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621234516240076801"},{"created_at": "2023-02-02T19:47:36.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621233894556160002"},{"created_at": "2023-02-02T19:47:21.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621233832774012929"},{"created_at": "2023-02-02T19:46:35.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621233639785746435"},{"created_at": "2023-02-02T19:46:17.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621233562652393474"},{"created_at": "2023-02-02T19:45:18.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621233315024969729"},{"created_at": "2023-02-02T19:44:45.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621233176919085057"},{"created_at": "2023-02-02T19:44:32.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621233124733587457"},{"created_at": "2023-02-02T19:42:10.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621232528232251392"},{"created_at": "2023-02-02T19:41:23.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621232330609229826"},{"created_at": "2023-02-02T19:40:05.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621232005269651457"},{"created_at": "2023-02-02T19:39:16.000Z", "text": "RT @Natasha015y: 2/2\u2022\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todas as mar\u00e9s baixas e altas. Que no dia de hoje, ela nos d\u00ea seu ax\u00e9 e pro\u2026", "id": "1621231798494560260"},{"created_at": "2023-02-02T19:38:43.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621231659822579713"},{"created_at": "2023-02-02T19:37:37.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621231382792994818"},{"created_at": "2023-02-02T19:37:36.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621231378326077443"},{"created_at": "2023-02-02T19:36:04.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621230993616109568"},{"created_at": "2023-02-02T19:35:57.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621230963689676801"},{"created_at": "2023-02-02T19:35:49.000Z", "text": "RT @larisvelmont: Iemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e altas. Que no dia de hoje, ela nos d\u00ea seu ax\u00e9 e prote\u00e7\u2026", "id": "1621230929376067586"},{"created_at": "2023-02-02T19:35:33.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621230861466177537"},{"created_at": "2023-02-02T19:33:41.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621230392438099974"},{"created_at": "2023-02-02T19:31:57.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621229957593563137"},{"created_at": "2023-02-02T19:31:43.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621229897577369603"},{"created_at": "2023-02-02T19:31:01.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621229723903791104"},{"created_at": "2023-02-02T19:30:33.000Z", "text": "RT @NossosOrixas: Dia 2 de fevereiro \u00e9 o dia de Iemanj\u00e1!\nDia de Odoya!\n\nIemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e\u2026", "id": "1621229606786170887"}]