[{"tweets_quantity": 489},{"created_at": "2023-02-09T02:14:39.000Z", "text": "@JuliusLaker Acha que o ham tem capacidade, inteligente, cerebelo e massa cinzenta o suficiente pra fazer esse time joga?", "id": "1623505625370992641"},{"created_at": "2023-02-09T01:58:49.000Z", "text": "meu c\u00e9rebro parece q \u00e9 feito s\u00f3 de massa cinzenta e zona de perigo by leo santana", "id": "1623501642778787842"},{"created_at": "2023-02-09T01:06:18.000Z", "text": "@Lanlantz1 ta com medo do massa cinzenta adulto? https://t.co/iZeH1sGeeO", "id": "1623488425650266112"},{"created_at": "2023-02-09T00:53:08.000Z", "text": "@Gabs17000 Muito sagaz sua teoria.\nInclusive, eu acho que o artr\u00f3pode \u00e9 cabe\u00e7udo daquele jeito, n\u00e3o por conta da intelig\u00eancia, mas sim porque o c\u00e9rebro dele produz as descargas el\u00e9tricas.\n\nSem contar que com o XRL8 o Massa cinzenta teria mais cabe\u00e7a (mesmo que ela seja alongada)", "id": "1623485112955330562"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:26.000Z", "text": "@GuedinhoeFans Esses caras acham q s\u00e3o mais espertos q o @alexandre ? Q d\u00f3\u2026\nO Xand\u00e3o \u00e9 formado na S\u00e3o Francisco, s\u00f3 p entrar l\u00e1 precisava q a massa cinzenta do do Val e da Extrema Direita Ltda. fosse 20x mais densa.", "id": "1623482671476232193"},{"created_at": "2023-02-09T00:28:00.000Z", "text": "@qvssluiza MASSA CINZENTA DO BEN10", "id": "1623478786757894147"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:27.000Z", "text": "pq em casa eu sou linda e na escola eu viro o massa cinzenta do ben10", "id": "1623478397685956608"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:21.000Z", "text": "Eu to parecendo uma massa cinzenta e azul, vc olha pra mim e \u00e9 percept\u00edvel ver que eu n\u00e3o to bem", "id": "1623476108577370113"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:25.000Z", "text": "@rayssaxxxxxxxx @Chicofb2 o cara fala \"imagina pagar 5 mil para o filho estudar\" como se filho fosse fardo, a resposta do maninho de foto de macaco analista foi por isso, mas agora se a tua m\u00ednima massa cinzenta entendeu outra coisa, n\u00e3o se pode fazer nada", "id": "1623472601652686848"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:49.000Z", "text": "@folha NA REALIDADE QUE SE ENCONTRA A NOSSA ECONOMIA, SERES HUMANOS MORRENDO POR FALTA DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O! MESMO PQ FAZEM APENAS UM M\u00caS E 1/2 QUE O LULA COME\u00c7OU A GOVERNAR O BRASIL QUE SE ENCONTRA DE CABE\u00c7A P/ BAIXO! QUE ABSURDO PERGUNTAR ISSO, FALTA DE MASSA CINZENTA! NO C\u00c9REBRO!", "id": "1623466158425837569"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:49.000Z", "text": "imagina a massa cinzenta de algm como q vai ficar se o twitter j\u00e1 ta horrendo https://t.co/IwsJCjcLpg", "id": "1623458611165900801"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:22.000Z", "text": "espero que o novo da pabllo abale muito minha massa cinzenta", "id": "1623422759052144641"},{"created_at": "2023-02-08T20:03:43.000Z", "text": "@ParaBall_Crazy @neusira3 @audienciatvsite ... carai, sai dessa bolha a\u00ed,  n\u00e3o quero te ofender, mas t\u00e1 faltando massa cinzenta! \nQuem falou em humildade? Falei que a burguesia na maioria \u00e9 de direita, ditadura tem em ambos os lados, mas claro, na tua hipocrisia, s\u00f3 consegui ver um lado! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623412280762449920"},{"created_at": "2023-02-08T19:12:37.000Z", "text": "@_OtakusBR Eu e meus 80kg de massa cinzenta ap\u00f3s vez todas as partes de Jojo \ud83c\udf77\ud83d\uddff", "id": "1623399418132148225"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:54.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Tanta cabe\u00e7a, t\u00e3o pouca massa cinzenta. A reportagem de 2022 a\u00ed pra vc, vereador federal.\nhttps://t.co/sknUBY1E2s\u2026", "id": "1623362497964126208"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:35.000Z", "text": "@TekeEfe Sei l\u00e1 quando come\u00e7ou a parte 2, t\u00e1 tudo t\u00e3o mesclado nessa massa cinzenta na minha cabe\u00e7a, n\u00e3o sei mais nada.", "id": "1623357133017255942"},{"created_at": "2023-02-08T16:07:58.000Z", "text": "minha massa cinzenta n\u00e3o ta tankando rapaziada", "id": "1623352948825759744"},{"created_at": "2023-02-08T16:04:21.000Z", "text": "\ud83d\udc2dPENDURAR PELO CABELO NA SACADAAAAA E DEIXAR AT\u00c9 DESCOLAR DO COURO CABELUDO E ESPATIFAR A MASSA CINZENTA DOENTE NO CH\u00c3O... COM P\u00daBLICO https://t.co/6ZdmD4iJWM", "id": "1623352039521525761"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:29.000Z", "text": "PENDURAR PELO CABELO NA SACADAAAAA E DEIXAR AT\u00c9 DESCOLAR DO COURO CABELUDO E ESPATIFAR A MASSA CINZENTA DOENTE NO CH\u00c3O... COM P\u00daBLICO", "id": "1623351572586541058"},{"created_at": "2023-02-08T15:55:20.000Z", "text": "@izzynobre PIX \u00e9 excelente o problema \u00e9 que voc\u00ea confundi um meio de pagto com um ativo digital descentralizado que \u00e9 a #Bitcoin ! Ent\u00e3o use essa massa cinzenta que Deus lhe deu apesar de ter uma dificuldade de usar e pense um pouquinho!", "id": "1623349771564994560"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:53.000Z", "text": "@osoriochalegre @alcione_moreno @carlosjordy Vc viu s\u00f3 as imagens que agradaram os teu olhos  m\u00edopes querido. E s\u00f3 pela suas palavras j\u00e1 \u00e9 not\u00f3rio que essa massa cinzenta j\u00e1 est\u00e1 corro\u00edda por lavagem celebral.", "id": "1623343868652531715"},{"created_at": "2023-02-08T14:46:23.000Z", "text": "A forma que um #homem #est\u00fapido, #chulo de baixa massa cinzenta pensa a respeito de \"#vida\" e o que eles consideram \"#diversao\" \nSempre colocando n\u00f3s #mulheres no meio, como se nosso intuito fosse servir para sermos apenas #usadas para divers\u00e3o deles! \nInocentes! https://t.co/6Ie79T2eOx", "id": "1623332420161351682"},{"created_at": "2023-02-08T14:16:34.000Z", "text": "@mspbra Acho que t\u00e1 faltando \u00e9 massa cinzenta na cabe\u00e7a", "id": "1623324914701811712"},{"created_at": "2023-02-08T13:32:10.000Z", "text": "@edum4ria massa cinzenta brabo demais", "id": "1623313741608628234"},{"created_at": "2023-02-08T12:50:18.000Z", "text": "@DCM_online N\u00e3o s\u00f3 na \u00e1gua, mas na massa cinzenta xenof\u00f3bica e bolsobosta da infeliz maioria", "id": "1623303205638574083"},{"created_at": "2023-02-08T12:34:30.000Z", "text": "@inesmorsantos Mori, eles queriam massa cinzenta quadrada", "id": "1623299230843510787"},{"created_at": "2023-02-08T12:29:25.000Z", "text": "@carlimcuri @roxmo Sim. Pessoa de consci\u00eancia absolutamente s\u00e3, de massa cinzenta, ao inv\u00e9s de m... igual carlim, do apartamentim, que s\u00f3 come miojim, filho de papaizim.", "id": "1623297951488507906"},{"created_at": "2023-02-08T11:18:03.000Z", "text": "@jeskaline @choquei Nossa. Acho que falta massa cinzenta na tua cachola. Bobear n\u00e3o sabes o que comeu no caf\u00e9 da manh\u00e3. Quanta imbecilidade e falta de coer\u00eancia. Vais ter que aprender a pensar e ter l\u00f3gica. Kkkkkkkkk", "id": "1623279989054402560"},{"created_at": "2023-02-08T05:23:50.000Z", "text": "@ga_demais @criticaduvidosa MANO, COMO ASSIM N\u00c3O \u00c9 O MASSA CINZENTA????", "id": "1623190850854432768"},{"created_at": "2023-02-08T02:21:53.000Z", "text": "@kitty_brava @amandafaudi a Carla Zambelli nunca foi conhecida por ser dotada de uma quantidade substancial de massa cinzenta", "id": "1623145058596753408"},{"created_at": "2023-02-08T02:11:04.000Z", "text": "@Chanelxxx18 isso \u00e9 uma falta de massa cinzenta gigantesca, \u00e9 uma no\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de \"buraco de tr\u00e1s, n\u00e3o \u00e9 o mesmo buraco que da frente(ou de baixo no caso)\"\n\nENT\u00c3O SE COISAS DO BURACO 1 IR PARAR NO BURACO 2, N\u00c3O DA COISA BOA\n\nTEM QUE DESENHAR!?", "id": "1623142338183802880"},{"created_at": "2023-02-08T01:53:47.000Z", "text": "@HobbyAuto @izzynobre #bitcoin j\u00e1 morreu 433x! faliu pra quem? s\u00f3 pra quem n\u00e3o tem massa cinzenta!", "id": "1623137989508431872"},{"created_at": "2023-02-08T01:46:16.000Z", "text": "@dimitrisanders_ Ela tem a voz do massa cinzenta", "id": "1623136096455389191"},{"created_at": "2023-02-08T01:26:37.000Z", "text": "@LaraLaranja5 @LucasBunny7 N\u00e3o \u00e9 massa cinzenta e c\u00f3rtex pre frontal mas belo v\u00eddeo", "id": "1623131150146236420"},{"created_at": "2023-02-08T01:25:53.000Z", "text": "mano cmo pode essa nossa massa cinzenta ser t\u00e3o autodestrutiva ne!?", "id": "1623130968457461760"},{"created_at": "2023-02-08T00:46:24.000Z", "text": "eu t\u00f4 sem respirar de rir que organizaram uma ligacao via google meet pra discutir sobre a heran\u00e7a do meu v\u00f4 e dos irmaos dele e uma irm\u00e3 dele tem c\u00e2ncer na garganta foi falar ficou parecendo o massa cinzenta do ben 10 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94 https://t.co/Vd4n0Hm1iY", "id": "1623121029869568000"},{"created_at": "2023-02-08T00:38:07.000Z", "text": "@Zambelli2210 Como vc tem defict de massa cinzenta na caixola,fale somente o necess\u00e1rio ...", "id": "1623118947066212355"},{"created_at": "2023-02-08T00:08:23.000Z", "text": "@trevasassonpra Massa cinzenta kkkkkkkkkkkkk", "id": "1623111462397915137"},{"created_at": "2023-02-07T23:41:41.000Z", "text": "@isabelaatrs perd\u00e3o, mas na hora q ele entrou eu jurei q era pra dar uma suspens\u00e3o mas gostei da aula dele, ele me lembra o massa cinzenta do ben 10 https://t.co/GhthSejouE", "id": "1623104744460894208"},{"created_at": "2023-02-07T23:36:12.000Z", "text": "@ventimandrake @giwwli @apt707_ PQP PIOR QUE \u00c9 VERDADE PARECE O MASSA CINZENTA DO BEN10", "id": "1623103362592808961"},{"created_at": "2023-02-07T23:29:32.000Z", "text": "@Fubuki_Pr0 @goleada_info Isso mostra que a capacidade da sua massa cinzenta \u00e9 praticamente nula, pois, se n\u00e3o \u00e9 capaz de ver al\u00e9m do dinheiro, voc\u00ea \u00e9 realmente burro.\nE n\u00e3o esque\u00e7a que o Flamengo tamb\u00e9m \u00e9 saf. A Globo comprou. Hahahahahahahha", "id": "1623101685336879111"},{"created_at": "2023-02-07T23:26:48.000Z", "text": "@FrederKamen Tem gente que tem outra coisa no c\u00e9rebro, que n\u00e3o \u00e9 massa cinzenta ou vive em N\u00e1rnia e n\u00e3o sabe que no Brasil n\u00e3o tem liberdade de express\u00e3o...", "id": "1623100998683336704"},{"created_at": "2023-02-07T22:53:29.000Z", "text": "@LaikinhaCCCP Entendi, \u00e9 s\u00f3 falta de massa cinzenta mesmo.", "id": "1623092614432976896"},{"created_at": "2023-02-07T22:33:19.000Z", "text": "queria j\u00e1 conseguir dormir pq n\u00e3o tenho mais for\u00e7as pra existir hj\nacho que nem ficar ouvindo audiolivro vai rolar pq queimar massa cinzenta tbm cansa\nacho que vou colocar qq livro sem ter a preocupa\u00e7\u00e3o de prestar aten\u00e7\u00e3o nele ent\u00e3o", "id": "1623087537404223491"},{"created_at": "2023-02-07T21:50:36.000Z", "text": "@monicabergamo Maluco do c\u00e9u, essa criatura tem algo al\u00e9m do Tico e Teco atolados na massa cinzenta? #ripjornalismo", "id": "1623076790523551745"},{"created_at": "2023-02-07T19:45:18.000Z", "text": "Eu estava com a cabe\u00e7a 100% virada pra futilidades e outras coisas que n\u00e3o gastam fazer nenhum esfor\u00e7ozinho cognitivo mas gra\u00e7as a faculdade agora j\u00e1 me encontro aqui gastando minha massa cinzenta do c\u00e9rebro... Senhor at\u00e9 quando", "id": "1623045255766351907"},{"created_at": "2023-02-07T19:24:11.000Z", "text": "@gabrielzribeir0 @camisa_23 O cara fica driblando baixinho e girando parece o massa cinzenta do ben10 sefode", "id": "1623039944183713829"},{"created_at": "2023-02-07T18:55:29.000Z", "text": "@izzynobre Meu Deus quanto asneira??? #bitcoin \u00e9 descentralizado o anta, tem que ter massa cinzenta para entender a tecnologia!", "id": "1623032719641923587"},{"created_at": "2023-02-07T18:50:01.000Z", "text": "@fuckstuped @SilorDayas @AcervoCharts Eu n li isso jkjkkkkkj c j\u00e1 ouviu falar em pedir doa\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os n\u00e9? Eles assinam e quando a pessoa morre, eles pegam, vai ser quase ou a mesma coisa. Eh s\u00f3 usar a massa cinzenta sua.", "id": "1623031341997559816"},{"created_at": "2023-02-07T18:48:10.000Z", "text": "Eu quando estou sob efeito de drogas pesadas que me deformam a massa cinzenta: https://t.co/MNGjApGobA", "id": "1623030876677279751"},{"created_at": "2023-02-07T18:38:07.000Z", "text": "@ravenapixel ser bem sincera que eu n\u00e3o sei? N\u00e3o \u00e9 minha \u00e1rea, s\u00f3 lembro da pessoa falar algo sobre pornz\u00e3o e massa cinzenta e como era prejudicial.", "id": "1623028350695444484"},{"created_at": "2023-02-07T18:36:01.000Z", "text": "@DaisukiKoshiko gera massa cinzenta ou desgasta a massa cinzenta?", "id": "1623027821676224512"},{"created_at": "2023-02-07T18:08:58.000Z", "text": "caralho, o mlk \u00e9 o massa cinzenta viado", "id": "1623021012181782549"},{"created_at": "2023-02-07T17:54:27.000Z", "text": "Quando a pessoa fala que quem n\u00e3o gosta de pelo \u00e9 ped\u00f3filo eu j\u00e1 sei que n\u00e3o tem massa cinzenta funcionando", "id": "1623017360012484609"},{"created_at": "2023-02-07T17:03:27.000Z", "text": "@brnobraboo @luanbezc @chefdangalhardo Mlk kkkkkk, teu cerebro deve t\u00e1 borbulhando com a falta de massa cinzenta", "id": "1623004526599974925"},{"created_at": "2023-02-07T16:47:02.000Z", "text": "@BheatrixB Est\u00e3o estudando o crescimento da massa cinzenta de quem acompanha BBB? Finalmente a ci\u00eancia no Brasil voltou a ser prestigiada.", "id": "1623000393876746245"},{"created_at": "2023-02-07T16:18:24.000Z", "text": "Que era um absurdo ele falar algo do tipo e perguntei se, se ele fosse pai ou irm\u00e3o da mulher q foi estuprada, estaria dizendo o mesmo. Ele se calou. Aproveitei o sil\u00eancio da sala e peguntei o q ele tinha dentro da cabe\u00e7a, se a massa cinzenta era cimento ou c\u00e9rebro +", "id": "1622993187663904768"},{"created_at": "2023-02-07T15:34:35.000Z", "text": "@vittorocriador Mlk perdi muita massa cinzenta vendo esse v\u00eddeo", "id": "1622982163334406145"},{"created_at": "2023-02-07T15:24:26.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos #bitcoin resolve isso, caro deputado, apenas tem que ter massa cinzenta pra entender !", "id": "1622979607447195651"},{"created_at": "2023-02-07T14:52:27.000Z", "text": "Massa Cinzenta \u00e9 mais inteligente, mas o Artr\u00f3pode frita ele. https://t.co/PF40tC16Tl", "id": "1622971556262555648"},{"created_at": "2023-02-07T14:36:18.000Z", "text": "@Amaro_Coronel Massa cinzenta.", "id": "1622967492535586817"},{"created_at": "2023-02-07T13:59:27.000Z", "text": "@kimpaim Coisa de gente sem massa cinzenta s\u00f3 pode", "id": "1622958218715578368"},{"created_at": "2023-02-07T13:48:32.000Z", "text": "@ailtong67 @caleromarcelo Te falta massa cinzenta na cabe\u00e7a! Orgulho de votar no maior ladr\u00e3o dos \u00faltimos tempos na Brasil. Um verme desses? Falta de vergonha na cara \u00e9 de amor ao pa\u00eds", "id": "1622955471089836034"},{"created_at": "2023-02-07T13:47:53.000Z", "text": "@Zaxon_01 Morto ta sua massa cinzenta, o terror de vcs \u00e9 que n\u00e3o somos gado de pol\u00edtico, igual vcs e o Minions, defendemos uma ideia e n\u00e3o um mito ou deus como vcs, e n\u00e3o pago internet pra t\u00e1 gastando meus megas com corno doido.", "id": "1622955310536339458"},{"created_at": "2023-02-07T13:37:01.000Z", "text": "@KapecoCM massa cinzenta, azmuth...", "id": "1622952573434044423"},{"created_at": "2023-02-07T13:23:06.000Z", "text": "@ELEKTRA42282505 @senadorhumberto T\u00e1 sega ou se faz. Intelig\u00eancia a\u00ed passa longe heim!!!! Tamb\u00e9m pudera n\u00e9 tu \u00e9s igualzinha ao seu querido presidente desprovida de massa cinzenta.", "id": "1622949073115394051"},{"created_at": "2023-02-07T13:06:46.000Z", "text": "@nikolas_dm \ud83e\udd14perdeu a massa cinzenta?\ud83e\udd2f\ud83e\udde0q vergonha. Que n\u00edvel. https://t.co/2jGYr5kh0X", "id": "1622944961112027138"},{"created_at": "2023-02-07T12:45:26.000Z", "text": "@PfvrDebs_ \u00e9 falta de massa cinzenta", "id": "1622939593636028416"},{"created_at": "2023-02-07T12:41:39.000Z", "text": "@LujancF @LulaOficial Lavagem cerebral,  ou simplesmente perderam a massa cinzenta!!!\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab", "id": "1622938639452839936"},{"created_at": "2023-02-07T12:11:43.000Z", "text": "@o_antagonista Bom l\u00e1 em cima j\u00e1 diz n\u00e9 o anta. Esse pessoal s\u00e3o todos desprovidos de massa cinzenta em sua caixa craniana isto \u00e9 s\u00f3 tem titica na cachola.", "id": "1622931109125279744"},{"created_at": "2023-02-07T11:58:24.000Z", "text": "@MarlosTrinidad @Rafaelk_adv_ Consegue raciocinar?\nSeu c\u00e9rebro faz sinapses? \n\nSe sim, ent\u00e3o bota a massa cinzenta pra trabalhar e questione qual foi a raz\u00e3o do exmo ter ocultado isso, n\u00e3o ter respondido e ainda ter exclu\u00eddo o tweet original QUE ELE MESMO FEZ: https://t.co/KnkBrVDNhm", "id": "1622927755141607425"},{"created_at": "2023-02-07T11:48:10.000Z", "text": "@ManoX_png Mas se o Sheldon fala Bazinga uma vez ele anula os poderes de Massa Cinzenta", "id": "1622925182007496707"},{"created_at": "2023-02-07T11:20:57.000Z", "text": "massa cinzenta https://t.co/cOxzgxuC4h", "id": "1622918331547131909"},{"created_at": "2023-02-07T11:04:59.000Z", "text": "@KapecoCM Lenin sola Massa Cinzenta e Sheldon juntos", "id": "1622914314586796033"},{"created_at": "2023-02-07T10:54:53.000Z", "text": "@ManoX_png Massa cinzenta vai mostrar o real bazinga", "id": "1622911773278887937"},{"created_at": "2023-02-07T09:28:59.000Z", "text": "@beamom @OrdemMemes Ficou linda de massa cinzenta KKKKKKKK", "id": "1622890156712665088"},{"created_at": "2023-02-07T05:26:26.000Z", "text": "Massa cinzenta https://t.co/9iIAuYQ1Gj", "id": "1622829115316310017"},{"created_at": "2023-02-07T03:13:06.000Z", "text": "@pasoquita_ KKKKKKKKKK O MASSA CINZENTA MT PIKA", "id": "1622795562637565955"},{"created_at": "2023-02-07T02:57:54.000Z", "text": "@JonathanSnowww ela e o massa cinzenta n\u00e3o quer festa duas lendas", "id": "1622791736341807104"},{"created_at": "2023-02-07T02:24:02.000Z", "text": "@Dilofossauru massa cinzenta rapidinho, \u00e9 capaz de subir no sheldon e imobilizar ele", "id": "1622783211196583943"},{"created_at": "2023-02-07T02:12:51.000Z", "text": "eu devia ter ido dormir fiquei enchendo o saco dos outros por a\u00ed com o massa cinzenta KKKKKKKKKKKKKKKKK eu to rindo dessa poha tem 1 hora j\u00e1", "id": "1622780399368736768"},{"created_at": "2023-02-07T02:02:47.000Z", "text": "Uma vez li que quanto mais pornografia voc\u00ea consome, mais massa cinzenta voc\u00ea gera no c\u00e9rebro.\n\nEsse cara n\u00e3o tem mais um c\u00e9rebro. https://t.co/sTnxOUmVff", "id": "1622777866847920128"},{"created_at": "2023-02-07T01:56:31.000Z", "text": "O sheldon veria o massa cinzenta e ficaria com medo demais ent\u00e3o o massa cinzenta venceria. https://t.co/IMTRD2smY8", "id": "1622776287633760257"},{"created_at": "2023-02-07T01:55:49.000Z", "text": "@_rschweitzer @Mi_apenas Mas desde qdo esse decr\u00e9pito tem massa cinzenta? Aquilo \u00e9 esterco no lugar de c\u00e9rebro\u2026 ele s\u00f3 sabe fazer isso\u2026\u00e9 um marionete mesmo! \ud83d\ude21", "id": "1622776112546738176"},{"created_at": "2023-02-07T01:47:40.000Z", "text": "@DunkelMort Sem meme eu prefiro o massa cinzenta do que o artr\u00f3pode", "id": "1622774061850890240"},{"created_at": "2023-02-07T01:45:54.000Z", "text": "Massa cinzenta https://t.co/9dWU3YMByb", "id": "1622773614675107843"},{"created_at": "2023-02-07T01:43:31.000Z", "text": "Mano esse cowboy o que tem de m\u00fasculos tem de falta de massa cinzenta, o cara manda uma pessoa que ele n\u00e3o conversa pro pared\u00e3o, depois quer ir de abra\u00e7o e ainda reclama quando a pessoa n\u00e3o aceita o abra\u00e7o, nmrl que cara burro", "id": "1622773016118665217"},{"created_at": "2023-02-07T01:22:54.000Z", "text": "@RubinhoNunes Est\u00e1 CONFORME a aus\u00eancia de massa cinzenta!", "id": "1622767827496194048"},{"created_at": "2023-02-07T01:16:59.000Z", "text": "*voz do massa cinzenta* MAS EU N\u00c3O QUERIA FEXTA", "id": "1622766340409794560"},{"created_at": "2023-02-07T01:03:47.000Z", "text": "Intelig\u00eancia massa cinzenta, porrada artr\u00f3pode https://t.co/N9LnpPHbuB", "id": "1622763015568257024"},{"created_at": "2023-02-07T01:00:14.000Z", "text": "Se for combate o Sheldon ganha obviamente, mas se for combate de mentes... A\u00ed n\u00e3o tenho certeza, por\u00e9m vou com o massa cinzenta https://t.co/IO8TXXGa0S", "id": "1622762123020447747"},{"created_at": "2023-02-07T00:43:05.000Z", "text": "AAAHAHSHAKAKSHAJE PORRA NEM PRA BOTAR ALGU\u00c9M COMPARAVEL COM O MASSA CINZENTA N\u00c9 https://t.co/eT0fQ12dcT", "id": "1622757809451302912"},{"created_at": "2023-02-07T00:35:21.000Z", "text": "@beamom A voz igualizinha a do Massa Cinzenta", "id": "1622755863252410369"},{"created_at": "2023-02-07T00:34:54.000Z", "text": "massa cinzenta https://t.co/71fSTv9oHR", "id": "1622755749641220096"},{"created_at": "2023-02-07T00:23:31.000Z", "text": "@punkotario MASSA CINZENTA OBV", "id": "1622752882456989696"},{"created_at": "2023-02-07T00:19:23.000Z", "text": "eu tenho que fazer o mensa logo memo, meu c\u00e9rebro ta derretendo. qdo bater 30 minha massa cinzenta vai ser amoeba", "id": "1622751845184688130"},{"created_at": "2023-02-07T00:04:02.000Z", "text": "@VillaMarcovilla A falta de massa cinzenta.", "id": "1622747979751759873"},{"created_at": "2023-02-06T23:52:55.000Z", "text": "@mintaka09522637 @CarolDeToni O ordin\u00e1rio aqui \u00e9 voc\u00ea, covarde que se esconde atr\u00e1s de pseud\u00f4nimo. Al\u00e9m de carecer de massa cinzenta. Deve ser dos assalariados ac\u00e9falos do partido das trevas que recebem para passar o dia criando usu\u00e1rios falsos e postando abobrinhas, mentiras e ataques. CO VAR DE!", "id": "1622745183853879299"},{"created_at": "2023-02-06T23:38:01.000Z", "text": "@Kokeimy @JohnnyExpondo Sheldon: Bazinga\n\nMassa Cinzenta: https://t.co/hHnwtDdl7s", "id": "1622741433168850945"},{"created_at": "2023-02-06T23:30:41.000Z", "text": "@JohnnyExpondo Sheldon: bazinga\n\nMassa cinzenta: https://t.co/zLATUmYSCo", "id": "1622739589206007811"},{"created_at": "2023-02-06T23:27:05.000Z", "text": "@kkkmelasquei Quatro Bra\u00e7os\nChama\nMassa Cinzenta\n\nEsse \u00e9 o meu melhor, eu s\u00f3 assistia Winx", "id": "1622738681869045764"},{"created_at": "2023-02-06T23:22:56.000Z", "text": "@punkotario Massa cinzenta \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f", "id": "1622737636149395456"},{"created_at": "2023-02-06T23:16:36.000Z", "text": "@DunkelMort Agora fiquei em d\u00favida, o omintrix transforma o portador na vers\u00e3o mais \"poderosa do alien quer dizer que teoricamente o massa cinzenta seria mais inteligente que o azmuth ou alguma coisa assim", "id": "1622736043974750208"},{"created_at": "2023-02-06T23:14:14.000Z", "text": "@Dilofossauru O massa cinzenta segurou uma doze tamanho humano dos encanadores e ainda atirou, ou seja ele tem super for\u00e7a", "id": "1622735450128482306"},{"created_at": "2023-02-06T23:01:21.000Z", "text": "@So_odiokkj Primeiro o Massa Cinzenta e agora o Billy KKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/8TEN0k4Hme", "id": "1622732205750423552"},{"created_at": "2023-02-06T22:53:01.000Z", "text": "Em inteligencia massa cinzenta, em combate artropode https://t.co/uxsSKTyY4e", "id": "1622730107646357504"},{"created_at": "2023-02-06T22:45:47.000Z", "text": "As vezes tudo q a pessoa precisa \u00e9 bater a cabe\u00e7a na parede at\u00e9 a massa cinzenta escorrer pelo ouvido", "id": "1622728288127930369"},{"created_at": "2023-02-06T22:33:19.000Z", "text": "@Dilofossauru Usando o pr\u00f3prio the big Bang Theory como base, o Sheldon at\u00e9 poderia chutar o Massa Cinzenta mais acabaria quebrando o p\u00e9", "id": "1622725151467896832"},{"created_at": "2023-02-06T22:31:06.000Z", "text": "@kkkmelasquei 4 bra\u00e7os\nXLR8\nMassa Cinzenta\nChamas\nUltra T\nFantasmatico\nBesta\nDiamante\nInsetitoide \nAquatico", "id": "1622724591725559811"},{"created_at": "2023-02-06T22:13:59.000Z", "text": "@crfreis_ @choquei Por causa da perda de massa cinzenta durante o ato", "id": "1622720283810357248"},{"created_at": "2023-02-06T22:09:46.000Z", "text": "@DuffoneDaSilva Essa altura ainda tinha massa cinzenta na cabe\u00e7a hoje \u00e9 s\u00f3 miojo!!! https://t.co/ixhUVao39y", "id": "1622719226170540040"},{"created_at": "2023-02-06T21:07:33.000Z", "text": "Massa cinzenta https://t.co/uH4W0pura7", "id": "1622703569068589064"},{"created_at": "2023-02-06T20:53:54.000Z", "text": "@OCleo45 @KapecoCM massa cinzenta: o seu bazinga \u00e9 um-\n\nSheldon: nao mas a formula das cordas enfiada no cu ao quadro da bhaskara diz que eu to certo e voce ta errado eu sou melhor que voce e comi o cu de quem ta lendo", "id": "1622700131752747009"},{"created_at": "2023-02-06T20:43:03.000Z", "text": "@AkiraMeao @KapecoCM sheldon pro massa cinzenta: Bazinga\n\nmassa cinzenta: \ud83d\uddff", "id": "1622697400975388673"},{"created_at": "2023-02-06T20:29:32.000Z", "text": "@kkkmelasquei Chama, 4 bra\u00e7os, aqu\u00e1tico, diamante, insectoide, massa cinzenta, besta, ultra T, fantasmatico,xlr8", "id": "1622693998262640641"},{"created_at": "2023-02-06T20:21:50.000Z", "text": "o Sheldon poderia dar s\u00f3 um chut\u00e3o nele, mas ele n \u00e9 agressivo ent\u00e3o o Massa Cinzenta https://t.co/uG3itXqLyQ", "id": "1622692061957828608"},{"created_at": "2023-02-06T20:18:50.000Z", "text": "@rodartgabriela falta massa cinzenta pra esses ratataia", "id": "1622691308614651923"},{"created_at": "2023-02-06T20:12:12.000Z", "text": "@DunkelMort Pior que \u00e9 vdd, o massa cinzenta ia lobotomizar ele", "id": "1622689637201285129"},{"created_at": "2023-02-06T20:07:12.000Z", "text": "Artropode ia abrir o cerebro pra fritar o Massa Cinzenta e o Massa Cinzenta ia pular no c\u00e9rebro dele e deixar ele retardado https://t.co/A2HjiyZ0tR", "id": "1622688381154037760"},{"created_at": "2023-02-06T19:54:10.000Z", "text": "@diogroao Seguinte, o Sheldon ia dizer \"Bazinga\" e o Massa Cinzenta ia explodir, acabou o combate", "id": "1622685100319162370"},{"created_at": "2023-02-06T19:51:10.000Z", "text": "@antdcttr massa cinzenta...slk sheldon \u00e9 inteligente mas \u00e9 inteligente a nivel humano...N UNIVERSAL", "id": "1622684343838642187"},{"created_at": "2023-02-06T19:44:37.000Z", "text": "@Raoh_chikito Massa Cinzenta", "id": "1622682695003213831"},{"created_at": "2023-02-06T19:42:40.000Z", "text": "Massa cinzenta https://t.co/3rQnGycItK", "id": "1622682205762846723"},{"created_at": "2023-02-06T19:41:17.000Z", "text": "N\u00e3o comparem o mitinho Massa Cinzenta com ele... https://t.co/JMQyAIxqdM", "id": "1622681857161629706"},{"created_at": "2023-02-06T19:40:17.000Z", "text": "massa cinzenta qnd sheldon fala \"bazinga\" https://t.co/4Ir9QGdUID https://t.co/WALOGIHmyd", "id": "1622681605734076419"},{"created_at": "2023-02-06T19:39:30.000Z", "text": "Artr\u00f3pode VS Massa cinzenta https://t.co/Gj0N3mD7Bg", "id": "1622681408647884802"},{"created_at": "2023-02-06T19:35:20.000Z", "text": "@KapecoCM cara eu sei disso, eu vi ben 10, eu to falando que fodase se o massa cinzenta ta certo, ele e mais inteligente mesmo, mas o sheldon ia tacar o fodase porq o sheldon odeia se sentir errado", "id": "1622680360160006158"},{"created_at": "2023-02-06T19:33:54.000Z", "text": "@AkiraMeao massa cinzenta tem um com mais de 30 digitos ja que ele \u00e9 mais inteligente que o artr\u00f3pode", "id": "1622679998648750087"},{"created_at": "2023-02-06T19:32:40.000Z", "text": "@KapecoCM do que adianta o massa cinzenta ser mais inteligente sendo que o sheldon vai tentar refutar todo argumento", "id": "1622679688781918209"},{"created_at": "2023-02-06T19:12:41.000Z", "text": "@diogroao Mas o massa cinzenta mesmo o do Ben tem centenas de vezes mais intelecto, milhares pra s r mais preciso", "id": "1622674659891191808"},{"created_at": "2023-02-06T19:05:07.000Z", "text": "Sheldon pq ele ia \u201crefutar\u201d o massa cinzenta independente do argumento https://t.co/GU52vtoKD8", "id": "1622672755454877711"},{"created_at": "2023-02-06T18:57:23.000Z", "text": "@kkkmelasquei 4 bra\u00e7os\nchama\nfantasm\u00e1tico\nxlr8\nmassa cinzenta\nbesta\nbola de canh\u00e3o\ndiamante\nultra t\n(porra faltou s\u00f3 um vtnc)", "id": "1622670809465593867"},{"created_at": "2023-02-06T18:22:40.000Z", "text": "@nghtmrfreddy CARA, MASSA CINZENTA \u00c9 FODA NMRL KSKSKSKSKSKKSKSKSKSK", "id": "1622662073435004933"},{"created_at": "2023-02-06T18:22:15.000Z", "text": "Sheldon Cooper destr\u00f3i o Massa Cinzenta com o \"Bazinga\" https://t.co/GxAhvpn5Re", "id": "1622661969198161945"},{"created_at": "2023-02-06T18:19:38.000Z", "text": "@byyelliiez mas vc j\u00e1 era, massa cinzenta", "id": "1622661310038122504"},{"created_at": "2023-02-06T18:03:39.000Z", "text": "@nikolas_dm Meu filho, voc\u00ea perdeu uma grande oportunidade de ficar calado e evitar revelar a sua mediocridade. Eu n\u00e3o sei o que eu fumei no die que lhe coloquei no mundo, mas tamb\u00e9m me desculpo pelo erro que fiz naquele dia. Eu n\u00e3o devia ter economizado na massa cinzenta...", "id": "1622657289474670593"},{"created_at": "2023-02-06T17:53:37.000Z", "text": "massa cinzenta lisa nesse fim de semestre https://t.co/jO3ilIJ7dH", "id": "1622654762935099406"},{"created_at": "2023-02-06T17:52:28.000Z", "text": "infelizmente minha massa cinzenta ja foi de base a muito tempo n tem como", "id": "1622654472919867394"},{"created_at": "2023-02-06T17:16:00.000Z", "text": "@joo_justino Ad\u00falteram tudo, e-mails, not\u00edcias \ud83d\udcf0, data de funda\u00e7\u00e3o e at\u00e9 adeptos este @FBenidio e o @NunoLobo4 de certeza que foram ad\u00falterados, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ainda disponham de massa cinzenta, aquilo deve ser estrume.", "id": "1622645297770909696"},{"created_at": "2023-02-06T16:45:47.000Z", "text": "Massa cinzenta https://t.co/orZobrwX4m", "id": "1622637692839133191"},{"created_at": "2023-02-06T16:33:20.000Z", "text": "Segunda feira tenebrosa no trampo\nFontoura penetrando os \u00e2magos mais profundos da minha massa cinzenta\nWhat a week, huh", "id": "1622634559891288064"},{"created_at": "2023-02-06T14:49:13.000Z", "text": "@delucca S\u00f3 \u00f1 tem a massa cinzenta da outra.", "id": "1622608356358733826"},{"created_at": "2023-02-06T14:39:50.000Z", "text": "Massa Cinzenta https://t.co/O8vIhbT5ia", "id": "1622605995179474945"},{"created_at": "2023-02-06T14:38:53.000Z", "text": "Massa cinzenta maceta ele de 3,14roca https://t.co/Ht2bvn5CHh", "id": "1622605755584069634"},{"created_at": "2023-02-06T14:15:17.000Z", "text": "Massa Cinzenta, mas se o Sheldon falar \"Bazonga\" fudeu https://t.co/lcZlOyWR1P", "id": "1622599815245725697"},{"created_at": "2023-02-06T14:10:47.000Z", "text": "Massa cinzenta https://t.co/wGG6oKukyR", "id": "1622598684159447041"},{"created_at": "2023-02-06T14:08:53.000Z", "text": "Massa cinzenta VS Sheldon Cooper https://t.co/MHtpuAzxif", "id": "1622598206168203269"},{"created_at": "2023-02-06T13:57:32.000Z", "text": "@SolucaoTv @draameirelles A massa cinzenta do seu c\u00e9rebro chora uma hora dessas", "id": "1622595350463672320"},{"created_at": "2023-02-06T13:20:54.000Z", "text": "@netunolol1 @disavelol Amassa eles massa cinzenta \ud83d\ude0e", "id": "1622586129324048385"},{"created_at": "2023-02-06T12:53:51.000Z", "text": "@PersonagensDima Eu dou raz\u00e3o pro massa cinzenta", "id": "1622579323843608577"},{"created_at": "2023-02-06T12:37:41.000Z", "text": "@GayerGus @amandacaixeeta porra, claro que ele fez um trocadilho n\u00e9, n\u00e3o quer dizer literalmente que a popula\u00e7\u00e3o como um todo n\u00e3o respeita a constitui\u00e7\u00e3o, Meu Deus n\u00e9. Vi coment\u00e1rios de gente ofendida, gente usem a massa cinzenta um pouco n\u00e9!", "id": "1622575256815763457"},{"created_at": "2023-02-06T11:52:26.000Z", "text": "@carlabento42 TEM NEM PERIGO,IRIA CONVERSAR O QUE COM UMA PESSOA SEM MASSA CINZENTA?", "id": "1622563867678195712"},{"created_at": "2023-02-06T11:10:03.000Z", "text": "@AbaddonTheGrim Bom que esse bando de programador no futuro vai ser substitu\u00eddo, bando de massa cinzenta que serve pra mada", "id": "1622553199797207040"},{"created_at": "2023-02-06T10:20:44.000Z", "text": "@PaoFatiado Lol! Troca o centeio pela cevada! Ou enfia a massa do p\u00e3o no lugar a da massa cinzenta \ud83d\ude02 \u00e9s capaz de ter ideias melhores do que aquelas que produzes! #faltadenocao", "id": "1622540789350862848"},{"created_at": "2023-02-06T10:00:17.000Z", "text": "PRR aos olhos dos eurodeputados. \"O que sobrou em bet\u00e3o faltou em massa cinzenta\"\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @Infodeveloperbr. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#desenvolvedores #php #java #javascript\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/8pOxySxbBi", "id": "1622535643996819457"},{"created_at": "2023-02-06T09:23:30.000Z", "text": "\ud83d\udcca\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\nPRR aos olhos dos eurodeputados\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/7LxwxPLtJI\n\n@LeitaoMarquesEP \n@TSFRadio https://t.co/kRExH0r0WP", "id": "1622526387994107905"},{"created_at": "2023-02-06T08:15:04.000Z", "text": "PRR aos olhos dos eurodeputados. \"O que sobrou em bet\u00e3o faltou em massa cinzenta\" https://t.co/554Hr2bPw8 Em https://t.co/MDmhqgLx6x https://t.co/jJfl1MPvn1", "id": "1622509164638666753"},{"created_at": "2023-02-06T04:14:57.000Z", "text": "@labaredasss @oceanicOverseer Acho que me falta massa cinzenta pra entender o que foi dito", "id": "1622448738445688832"},{"created_at": "2023-02-06T03:36:33.000Z", "text": "@laiadala N\u00e3o sei mas tenho q parar com isso pq ta me afetando na vida real, s\u00f3 gosto dos bad boys sem massa cinzenta no c\u00e9rebro com 30 problemas psicol\u00f3gicos", "id": "1622439075138486274"},{"created_at": "2023-02-06T02:56:35.000Z", "text": "@DavarizLc eu ja pare\u00e7o o massa cinzenta normalmente", "id": "1622429018736705538"},{"created_at": "2023-02-06T02:19:24.000Z", "text": "o massa cinzenta do ben 10 https://t.co/A5g2LRt98u", "id": "1622419660455960576"},{"created_at": "2023-02-06T01:46:06.000Z", "text": "@mfriasoficial Para de falar bobagem. O seu desconhecimento, burrice, ignor\u00e2ncia, falta de intelig\u00eancia, deixou a sua massa cinzenta petrificada, ent\u00e3o n\u00e3o consegue enxergar o \u00f3bvio, a verdade. Que mancada do inomin\u00e1vel te nomear para a pasta da cultura. Pior que vc s\u00f3 Regina Duarte.", "id": "1622411276927246338"},{"created_at": "2023-02-06T01:32:11.000Z", "text": "@lu_sagitario @DaniloGentili N\u00e3o existe nenhum \"trancamento da transposi\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o Francisco\" PQP qual a l\u00f3gica o pt fazer isso com uma promessa de campanha do atual presidente, fazer isso com a regi\u00e3o que deu vit\u00f3ria para ele, usa essa massa cinzenta que voc\u00ea chama de c\u00e9rebro gado inutel.", "id": "1622407778718425089"},{"created_at": "2023-02-06T01:02:02.000Z", "text": "@WilhanBueno @ttjairo Se eu estivesse com minha massa cinzenta eu tava l\u00e1 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1622400191071404032"},{"created_at": "2023-02-06T00:43:31.000Z", "text": "bizarro q o alien predileto da ester \u00e9 o massa cinzenta...", "id": "1622395528188157953"},{"created_at": "2023-02-06T00:43:26.000Z", "text": "@Ibervj Nossa!! Essa doeu!! Deu pra sentir o cheiro da massa cinzenta derretendo daqui...\ud83e\udd2f", "id": "1622395506264621056"},{"created_at": "2023-02-06T00:12:32.000Z", "text": "Os cara falando que o Rush parece o massa cinzenta kkkkkkkk", "id": "1622387732579323904"},{"created_at": "2023-02-05T23:48:44.000Z", "text": "@ottolindodemais Vc \u00e9 um massa cinzenta https://t.co/JeWoHpW56V", "id": "1622381742458896385"},{"created_at": "2023-02-05T23:18:20.000Z", "text": "@rjokerzz7 mlk eu expeli massa cinzenta pelo c\u00e9rebro lendo isso", "id": "1622374090269941761"},{"created_at": "2023-02-05T23:18:11.000Z", "text": "@luaemcancerr @domitila_barros cara quadrada, quem \u00e9 voc\u00ea?\nUm ser pat\u00e9tico, que n\u00e3o saber ler.\nSOLETRANDO...\nEu comentei em rela\u00e7\u00e3o a escrita do ADM DOMITILA.\nCara quadrada, esquece o Bolsonaro, viva a sua vida criatura sem massa cinzenta.\ncres\u00e7a e vire gente... \"SE PUDER , \u00c9 CLARO\"", "id": "1622374056082169857"},{"created_at": "2023-02-05T21:37:41.000Z", "text": "@lord_of_the_tt @Ralph_Brazil @BolsonaroSP Belo argumento. T\u00e3o profundo quanto um pires. Parab\u00e9ns. Agora v\u00e1 des\u00e7a, pois deve ter usado toda sua massa cinzenta nesse post.", "id": "1622348764382904326"},{"created_at": "2023-02-05T21:35:39.000Z", "text": "Muito estranho assistir jogo narrado por algu\u00e9m que tem a voz do Massa Cinzenta do Ben 10.", "id": "1622348253156020231"},{"created_at": "2023-02-05T21:27:46.000Z", "text": "@CBLOL @netunolol1 E ainda teve gente q criticou o massa cinzenta, lun\u00e1ticos", "id": "1622346269065625601"},{"created_at": "2023-02-05T21:11:11.000Z", "text": "sinto que a galera me julga muito por ser viajado nas refer\u00eancias,           mas a culpa nao eh minha se o cara que passou do meu lado parecia o massa cinzenta do ben 10", "id": "1622342093858373636"},{"created_at": "2023-02-05T20:41:41.000Z", "text": "@mab_sp125 lhe falta massa cinzenta filho", "id": "1622334671592869888"},{"created_at": "2023-02-05T20:36:50.000Z", "text": "@lalapaulistana O n\u00edvel hard de loucura , essas coisas explicam al\u00e9m do roubo das urnas os votos no ladr\u00e3o, gente sem massa cinzenta , n\u00e3o comeram prote\u00edna quando crian\u00e7a", "id": "1622333450719043591"},{"created_at": "2023-02-05T18:43:23.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO N\u00e3o precisa ser Nobel de Economia,  pra enxergar isso.... Basta ter Massa Cinzenta no lugar de Lama Estomacal....", "id": "1622304897344364546"},{"created_at": "2023-02-05T16:49:39.000Z", "text": "@nikolas_dm \ud83e\udd0f o tamanho da massa cinzenta", "id": "1622276275942424577"},{"created_at": "2023-02-05T15:31:34.000Z", "text": "Spin out teria metade dos epis\u00f3dios se os personagens usassem a massa cinzenta do c\u00e9rebro", "id": "1622256625162620929"},{"created_at": "2023-02-05T15:13:49.000Z", "text": "@ciro_nogueira Cara como vc conseguiu chegar na vida adulta sem a massa cinzenta? Se vc cair de 4 nunca mais levanta.", "id": "1622252157624786945"},{"created_at": "2023-02-05T14:33:55.000Z", "text": "@felipeneto Na minha opini\u00e3o s\u00f3 quem n\u00e3o tem massa cinzenta que assiste essa porcaria. Leia um livro.", "id": "1622242119598366720"},{"created_at": "2023-02-05T14:31:48.000Z", "text": "Massa Cinzenta\n\nO coitado s\u00f3 n\u00e3o quer festa https://t.co/c6ehaDZ0eB https://t.co/HhRa6HAWyN", "id": "1622241587374833666"},{"created_at": "2023-02-05T14:13:31.000Z", "text": "@DCM_online At\u00e9 eu digo. Meu cachorro. O papagaio do vizinho... S\u00f3 acredita em massa cinzenta nesse ser \u00e9 o povo da ED.", "id": "1622236984679727105"},{"created_at": "2023-02-05T13:39:25.000Z", "text": "@YgorPereira22 @_rodrigomattos_ @Euclides_crf @SiteResenha Tu tem d\u00e9ficit de massa cinzenta.", "id": "1622228404635422728"},{"created_at": "2023-02-05T12:21:21.000Z", "text": "@77_frota Bolsonaro, daniel sujeira,\nmarcos do Val.gabundo, braga e heleno, pra dar certo precisava de intelig\u00eancia e todos eles carecem de massa cinzenta.", "id": "1622208757307523072"},{"created_at": "2023-02-05T12:19:30.000Z", "text": "Se a praga do Guidetti tiver um pingo de massa cinzenta naquele cr\u00e2nio, ele vai passar a bancar a Nika pra Bajema", "id": "1622208291647414273"},{"created_at": "2023-02-05T11:48:09.000Z", "text": "@SimoneLimaPime1 @Damadeferroofic Ainda existe pessoas com defici\u00eancia de massa cef\u00e1lica! Neste caso essa espiritualmente \u00e9 s\u00f3 com o vest\u00edgio da massa cinzenta mesmo!", "id": "1622200399917719552"},{"created_at": "2023-02-05T11:44:50.000Z", "text": "@ValeriaMariaFa1 Como disse...uma vez Bolsopatetinha, sempre Bolsopatetinha. \nO pasto, contaminou a massa cinzenta do c\u00e9rebro de vcs, n\u00e3o tem mais solu\u00e7\u00e3o...a mediocridade impera. https://t.co/ri1sXYV2RV", "id": "1622199565397942272"},{"created_at": "2023-02-05T09:33:28.000Z", "text": "@GabrielKustow Massa cinzenta, forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e cora\u00e7\u00e3o!", "id": "1622166508968333312"},{"created_at": "2023-02-05T06:33:37.000Z", "text": "eh mole agora o rango quer opinar da beleza alheia kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk valeu massa cinzenta https://t.co/JVUQFLRsNp", "id": "1622121247097118720"},{"created_at": "2023-02-05T05:17:50.000Z", "text": "se Maneskin ganha o Grammy eu choro que nem uma louca,igual fiz no outro q eu n\u00e3o lembro se era Grammy (desculpa,gente,mto pr\u00eamio e minha massa cinzenta j\u00e1 t\u00e1 acostumada c os pr\u00eamios de holly)", "id": "1622102176175644673"},{"created_at": "2023-02-05T04:26:24.000Z", "text": "@enf_intensiva O que tem no c\u00e9rebro desses seres deve ser bem pior (acredito que n\u00e3o \u00e9 massa cinzenta)\ud83d\ude01", "id": "1622089233153269760"},{"created_at": "2023-02-05T04:11:30.000Z", "text": "@MikkeLovvy Ser\u00e1 porque ele n\u00e3o possu\u00ed massa cinzenta?\ud83d\ude0f", "id": "1622085481872736257"},{"created_at": "2023-02-05T01:59:12.000Z", "text": "@BagreScoreBr Massa cinzenta?", "id": "1622052186699042817"},{"created_at": "2023-02-05T01:37:38.000Z", "text": "@PrevitalSil @FernandoHoliday A explica\u00e7\u00e3o \u00e9 simples: esse ser com aus\u00eancia de massa cinzenta est\u00e1 espalhando fake news. Essa foto dela existe j\u00e1 fazem 3 anos, talvez mais.", "id": "1622046758615277568"},{"created_at": "2023-02-05T01:15:32.000Z", "text": "@el_terrorrlq Calma massa cinzenta", "id": "1622041198029406208"},{"created_at": "2023-02-05T00:46:03.000Z", "text": "@pesquisas_2022 Qual a dificuldade de entender q foi uma sinaliza\u00e7\u00e3o q o empresariado n\u00e3o confia no governo atual? Usa um pouquinho a massa cinzenta.", "id": "1622033779098542080"},{"created_at": "2023-02-05T00:31:07.000Z", "text": "@77_frota Se usa um pouco de massa cinzenta entenderia que sim ao menos parte disso j\u00e1 foram empres\u00e1rios fazendo a limpa com vit\u00f3ria do Lula em OUTUBRO! Vai dizer que as f\u00e1bricas que est\u00e3o fechando Janeiro/Fevereiro  Yoki, Big boi, Guarapes Riachuelo, Dok etc \u00e9 culpa do governo passado?", "id": "1622030020494467079"},{"created_at": "2023-02-04T23:47:09.000Z", "text": "@lo_bif o cara gastou toda a massa cinzenta do c\u00e9rebro", "id": "1622018957178798080"},{"created_at": "2023-02-04T23:42:07.000Z", "text": "@nikolas_dm \u00c9 o carente de massa cinzenta postando fake news e os alienados acreditando KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1622017691706875905"},{"created_at": "2023-02-04T23:23:41.000Z", "text": "@ssarahandrade Vou fazer como minha espi\u00e3 favorita . Usar a massa cinzenta pra escolher os melhores produtos @seara_brasil pra curtir essa noite de sabado \ud83d\ude0b\ud83d\udd75\ufe0f", "id": "1622013049208020998"},{"created_at": "2023-02-04T21:30:55.000Z", "text": "@netunolol1 KKKKKKKKKKKKKKKKKK MASSA CINZENTA DA LOS GRANDES. \ud83d\udda4\ud83e\udde1\ud83d\udda4\ud83e\udde1", "id": "1621984671293751296"},{"created_at": "2023-02-04T20:52:09.000Z", "text": "@Viktor13Vargas @rosedbarros Oooo animal. S\u00f3 o capitalismo pode salvar. Se o governo n\u00e3o roubar os capitalistas, ele vai dar esmola como? Veeeeeeei, bota essa massa cinzenta pra funcionaaaaaaaar!!!", "id": "1621974916621795329"},{"created_at": "2023-02-04T20:43:07.000Z", "text": "@SoaresDouglas21 @petherson1908 @muzzihenrique Esse valor \u00e9 baseado em algum dado estat\u00edstico, com explica\u00e7\u00e3o do porque ou vc tirou isso da sua Massa cinzenta??", "id": "1621972643418185731"},{"created_at": "2023-02-04T20:40:02.000Z", "text": "@JulioLoboSV Comunistas n\u00e3o conseguem enxergar suas pr\u00f3prias contradi\u00e7\u00f5es. Semelhante ao meme \u201csocialista de iPhone\u201d\nL\u00e1stima \u00e9 o sistema aceitar estes peda\u00e7os de massa cinzenta na pol\u00edtica\u2026", "id": "1621971865349640197"},{"created_at": "2023-02-04T20:26:52.000Z", "text": "@FBenidio J\u00e1 paravas de ir fazer compras a tendas clandestinas no Porto. T\u00e1 a fritar-te a pouca massa cinzenta que tens.", "id": "1621968551807426565"},{"created_at": "2023-02-04T19:39:59.000Z", "text": "@antonylopees Toma ak pra vc usar de foto de perfil pra ter alguma coisa na sua cabe\u00e7a ja q massa cinzenta ta em falta https://t.co/yyf6N8SsGI", "id": "1621956756661313541"},{"created_at": "2023-02-04T18:00:28.000Z", "text": "@martinsfut_ Avatar estuda lan\u00e7ar \"Ai Azul\", inspirado em \"Ai Cinza\" de Ben 10 (Feat. Massa Cinzenta).", "id": "1621931710412738561"},{"created_at": "2023-02-04T16:51:05.000Z", "text": "@moreiraviw A gata maior \u00e9 a caputino, a pretinha e a nana, o cinza se chama massa cinzenta e o dog \u00e9 o Scooby \ud83d\udc95\ud83e\udd73 https://t.co/B2kWCviYdw", "id": "1621914250653360131"},{"created_at": "2023-02-04T16:11:09.000Z", "text": "O massa cinzenta t\u00e1 do meu lado", "id": "1621904201986052098"},{"created_at": "2023-02-04T14:12:53.000Z", "text": "@tucabr54 Desde que h\u00e1 pol\u00edticos com rabo preso. O STF pode absolutamente TUDO. Se n\u00e3o entendeu ainda, t\u00e1 faltando massa cinzenta.", "id": "1621874436944105473"},{"created_at": "2023-02-04T14:05:45.000Z", "text": "@jesrael_nunes The Flash e XLR8\nSuperman \u00e9 Quatro Bra\u00e7os\nLanterna Verde e Ultra T\nBatman e Massa Cinzenta \nSlk, seria perfeito Ben 10 na DC", "id": "1621872642474098688"},{"created_at": "2023-02-04T13:39:59.000Z", "text": "@FredDuke72 @proftulionit Faz o L que as fezes na tua cabe\u00e7a se transformam em massa cinzenta", "id": "1621866159594213376"},{"created_at": "2023-02-04T12:43:05.000Z", "text": "@MarceloApolinr8 @marcelvanhattem Ah, q bom \ud83d\ude0a quem sabe a tua bolha com d\u00e9ficit cognitivo possa concordar com vc e bater palmas n\u00e9? Pq isso vc n\u00e3o vai ter com pessoas com massa cinzenta \ud83d\ude09", "id": "1621851839657385984"},{"created_at": "2023-02-04T12:37:55.000Z", "text": "@PauloDemocracia @HaddadDebochado Nunca segui, \u00e9 um grandess\u00edssimo idiota despolitizado, presta enorme desservi\u00e7o, \u00e9 um oportunista e de debochado n\u00e3o tem nada, falta-lhe massa cinzenta", "id": "1621850539301421057"},{"created_at": "2023-02-04T12:04:15.000Z", "text": "@CidaFrancaO @GayerGus Nossa gente, coitada \ud83d\ude48... essa \u00e9 um exemplo bem sucedido de coopta\u00e7\u00e3o da massa cinzenta atrav\u00e9s de lavagem cerebral e idiotiza\u00e7\u00e3o papagaio.", "id": "1621842063741358080"},{"created_at": "2023-02-04T11:11:00.000Z", "text": "@SergioAJBarrett Tudo, menos massa cinzenta.", "id": "1621828663279763456"},{"created_at": "2023-02-04T10:03:44.000Z", "text": "@diverest @sousamanel1 Podes!\nMas isso s\u00f3 revela que em vez de massa cinzenta a tua cabe\u00e7a est\u00e1 oca!", "id": "1621811735576322049"},{"created_at": "2023-02-04T03:19:20.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ T\u00e1tica da extrema direita, inverter as situa\u00e7\u00f5es beneficiando-se ! N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel te faltar TANTA MASSA CINZENTA ! Vai aprender , pela foto (se for sua) ainda aprende , t\u00e1 jovem , nem passou dos 60 ! N\u00e3o desista \u2026 apenas DEIXA DE SER NAZIF4Cista - ISSO M4TA \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1621709966837940224"},{"created_at": "2023-02-04T02:28:03.000Z", "text": "Massa cinzenta espalhada na parede", "id": "1621697061019127808"},{"created_at": "2023-02-04T02:22:31.000Z", "text": "@__zrangelz @fanboydoenvy Para cara ainda tem o massa cinzenta q vem dps do xlr8", "id": "1621695667180654593"},{"created_at": "2023-02-04T02:05:10.000Z", "text": "Minha namorada viu um vulto passando pela janela, com a silhueta semelhante a forma humana mas s\u00f3 o contorno e o resto uma massa cinzenta...rimos da situa\u00e7\u00e3o na vibe meio *ah deve ter sido alucina\u00e7\u00e3o* ok blz. est\u00e1vamos no sof\u00e1 ouvindo m\u00fasica e e o v\u00eddeo do youtube pausou sozinho", "id": "1621691302315282433"},{"created_at": "2023-02-04T02:03:06.000Z", "text": "@RoLuchsinger Se olha no espelho criatura, essas toxinas que vc anda injetando pelo corpo j\u00e1 afetaram sua massa cinzenta, nem se o dia tivesse 36 horas vc teria tempo de estudar ou ler um livro, vc gasta seu tempo em procedimentos est\u00e9ticos, vc \u00e9 apenas uma replicante!", "id": "1621690781785358337"},{"created_at": "2023-02-04T01:42:55.000Z", "text": "@allguizs slk viado virei logo o massa cinzenta, foi mt foda", "id": "1621685702734888961"},{"created_at": "2023-02-04T01:15:00.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f Estudo mostra que obesidade causa danos semelhantes aos do Alzheimer.\n\nPesquisa canadense comparou exames de imagem de 1,3 mil pessoas com e sem a dem\u00eancia para determinar os padr\u00f5es de massa cinzenta.\n\nLeia: https://t.co/rRLknI66A4 https://t.co/wudO4LMIhV", "id": "1621678675652493313"},{"created_at": "2023-02-04T00:53:53.000Z", "text": "@69vamp_ @choquei Sim, eu te considero burro pelo simples fato de tu achar que a vida fora da terra \u00e9 o massa cinzenta do ben 10, quem tem que estudar \u00e9 tu \ud83e\udd19", "id": "1621673364115841025"},{"created_at": "2023-02-04T00:45:59.000Z", "text": "@chico_pinheiro Vai fazer troca de massa cinzenta a mul\u00e9r ser\u00e1?", "id": "1621671374858211328"},{"created_at": "2023-02-04T00:28:07.000Z", "text": "Assistir os coment\u00e1rios dos jornalistas da @GloboNews da \ud83e\udd22.\nEles gostam mesmo \u00e9 de um Paulo Jegues ou de um CBozo, que faziam suas zerdas e eles achavam t\u00e3o normal que nem precisam usar a massa cinzenta. J\u00e1 o Lula...", "id": "1621666879504027648"},{"created_at": "2023-02-03T23:43:08.000Z", "text": "@13nelesfazuelly @GayerGus E esses arremedos de papagaio com incompet\u00eancia de massa cinzenta que ficam repetindo toda palavra nova que escutam e saem falando sem sequer saber o significado delas e/ou o motivo torpe de estarem sendo usadas pela m\u00eddia podre ?\ud83e\udee3", "id": "1621655558548758528"},{"created_at": "2023-02-03T23:23:56.000Z", "text": "@rickyafem tu parece o massa cinzenta nem por isso tem gente dizendo que te espancaria na rua kk", "id": "1621650727184523273"},{"created_at": "2023-02-03T23:01:19.000Z", "text": "@Kaiserreich999 @Manga_Pera02 @HomofobicosV Fds que tu tava puto, tu foi um arrombado, que desculpinha mixuruca kk\n\nAgr vou l\u00e1 jantar hmmmmmmm n\u00e3o esquece de usar um papel de alum\u00ednio pros alien\u00edgenas n\u00e3o paparem sua massa cinzenta", "id": "1621645034658349061"},{"created_at": "2023-02-03T22:58:12.000Z", "text": "@JoaoAntunesTcL @paupsfab @PartidoCHEGA @AndreCVentura @ODeputadoBanido @ritamariamatias oh nabo judeu, eu quero la saber se ele quer fdps de la de fora, eu pessoalmente nao quero, por isso \u00e9s mm um gajo com massa cinzenta pequena! PORTUGAL PARA OS PORTUGUESES Sieg Heil 1488 \\o", "id": "1621644249971269636"},{"created_at": "2023-02-03T22:45:30.000Z", "text": "@leiatheinvestor Nao adianta explicar para esse imbecil.\nFalta massa cinzenta nele", "id": "1621641051927728128"},{"created_at": "2023-02-03T21:41:29.000Z", "text": "@pattymmilitao @GabrielKustow Fonte , vozes da cabe\u00e7a desprovida de massa cinzenta dos bolsomitomaniacos alienados alucinados golpistas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udde0\ud83e\udd0f\ud83d\udc49\ud83d\udc4c", "id": "1621624945032798213"},{"created_at": "2023-02-03T21:11:21.000Z", "text": "@StellaSoros @gajodagabardine Eu percebo o ponto. Os outros pa\u00edses tamb\u00e9m n\u00e3o tinham infraestrutura, mas com sagacidade e bom planeamento mudaram o paradigma. Isto n\u00e3o devia ser um entrave, mas uma oportunidade. Eu n\u00e3o tenho conhecimento para apresentar solu\u00e7\u00f5es, mas aposto que no pa\u00eds existe massa cinzenta", "id": "1621617359034224640"},{"created_at": "2023-02-03T21:07:54.000Z", "text": "@ODeputadoBanido kek adoro humor negro, amo humor racista! mas o Chega \u00e9 tudo um bando de camp\u00f3nios que massa cinzenta que nao chega, nao estou a dizer que os outros sao melhores, a verdade \u00e9, TODOS NO PARLAMENTO EST\u00c3O-SE A CAGAR PARA O POVO!", "id": "1621616493464018946"},{"created_at": "2023-02-03T20:51:47.000Z", "text": "@joaocezar1965 @marcosdoval Sinceramente, devemos agradecer  a Deus,pelos golpistas terem uma pequen\u00edssima massa cinzenta no lobo frontal e quase nenhuma cogni\u00e7\u00e3o. \nO que sobra em crueldade, \u00f3dio e preconceitos, falta amor ao pr\u00f3ximo,  empatia, caridade.\nSem anistia a nenhum deles, no devido processo legal.", "id": "1621612436682842112"},{"created_at": "2023-02-03T20:27:52.000Z", "text": "Concedido \u00e0 iniciativa privada, metr\u00f4 de BH prev\u00ea oito novas esta\u00e7\u00f5es\n\nA Comporte Participa\u00e7\u00f5es S.A. venceu o leil\u00e3o e ser\u00e1 respons\u00e1vel pelo metr\u00f4 pelos pr\u00f3ximos 30 anos: https://t.co/aEML85rB6l\n\n#CimentoItamb\u00e9 https://t.co/grxhJG3btf", "id": "1621606417005166597"},{"created_at": "2023-02-03T19:15:42.000Z", "text": "@rogerio_galindo Alguns ainda o tratam como mito, irm\u00e3o... \u00e9 impressionante a total aus\u00eancia de massa cinzenta.", "id": "1621588256679665664"},{"created_at": "2023-02-03T18:41:24.000Z", "text": "@odoncakkk @GabryellyFreir2 @lybrjack E repara\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica n\u00e3o torna opressores inocentes, a n\u00e3o ser dentro da sua massa cinzenta esguichada por ideologia dos su\u00ednos vermelhos, esses pa\u00edses e voc\u00ea s\u00e3o belos exemplos disso, pessoas como voc\u00ea s\u00e3o capazes de matar beb\u00eas se puderem justificar o ato ideologicamente", "id": "1621579625225756673"},{"created_at": "2023-02-03T18:16:49.000Z", "text": "@Ailtonrvd @choquei Pior \u00e9 que t\u00e3o fazendo o oposto do que a nossa religi\u00e3o nos ensina, ent\u00e3o sim, eles s\u00e3o desprovidos de massa cinzenta.", "id": "1621573438304305159"},{"created_at": "2023-02-03T18:03:23.000Z", "text": "Amanda \u00e9 a \u00fanica que tem massa cinzenta suficiente para montar um pared\u00e3o forte. #BBB23 https://t.co/9YBQAaLOg9", "id": "1621570056848039936"},{"created_at": "2023-02-03T17:42:28.000Z", "text": "@GabrielKustow Este lixo n\u00e3o sabe o que \u00e9 preocupa\u00e7\u00e3o .  Se lhe falta massa cinzenta e sobram m\u00fasculos ele poderia quebrar pedra na pris\u00e3o .", "id": "1621564792665169922"},{"created_at": "2023-02-03T17:29:58.000Z", "text": "@GugaNoblat Use um pouquinho (sei que tem pouco) da sua massa cinzenta cerebral.  Acho que alguem tentou e nao conseguiu, pois quem deveria falar ficou calado !!!! Kkkk", "id": "1621561645603356673"},{"created_at": "2023-02-03T17:11:16.000Z", "text": "@brasil247 Use sua massa cinzenta e entenda o que o ministro falou.Os inteligentes entenderam. Pra lhe ajudar, por\u00e3o nesse caso soa revolu\u00e7\u00e3o 64.", "id": "1621556939728592897"},{"created_at": "2023-02-03T16:14:24.000Z", "text": "@Alexand59517985 A cacha\u00e7a o cozinhou o pouco que j\u00e1 teve de massa cinzenta. Seria interessante scanear essa caixa craniana.", "id": "1621542630692687880"},{"created_at": "2023-02-03T15:34:04.000Z", "text": "Omg massa cinzenta https://t.co/TT6ZwnCWPy", "id": "1621532482033139716"},{"created_at": "2023-02-03T14:44:53.000Z", "text": "ranking dos 10 originais aliens do ben10\n\n1- xlr8\n2- fantasmatico\n3- diamante\n4- chamas\n5- aqu\u00e1tico \n6- ultra t\n7- besta\n8- massa cinzenta\n9- quatro bra\u00e7os \n10- insectoide\n\nconcordam?", "id": "1621520101873963025"},{"created_at": "2023-02-03T14:07:48.000Z", "text": "NAO CONSIGO ACHAR UM CADERNO DO MASSA CINZENTA NESSA MERDA DE CIDADE VSF EU VOU TRANCAR A FACULDADE", "id": "1621510770252197891"},{"created_at": "2023-02-03T14:02:34.000Z", "text": "\"pela democracia\" \"o amor venceu\", a\u00ed seu analfabeto pol\u00edtico que n\u00e3o coloca a massa cinzenta pra funcionar, democracia aonde? https://t.co/x2kbqVB7KE", "id": "1621509452469002240"},{"created_at": "2023-02-03T11:17:58.000Z", "text": "@BubbleKenko @commbeach Eu sou t\u00e3o burrinho msm, poderia me ensinar? Sou t\u00e3o sem massa cinzenta no meu cerebro\ud83d\ude2d pff mago do pared\u00e3o usu\u00e1rio de reddit me passe todo seu conhecimento, seus memes e opini\u00f5es s\u00e3o t\u00e3o precisas \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1621468029392412672"},{"created_at": "2023-02-03T04:38:27.000Z", "text": "@SempreLolyta @_Janoninho @bragaantonio979 Resumindo. O q ele tem de m\u00fasculos, falta em massa cinzenta.", "id": "1621367490335875075"},{"created_at": "2023-02-03T02:15:26.000Z", "text": "3 - Massa cinzenta:\nExtremamente subutilizado pelo ben (pq ele \u00e9 um ac\u00e9falo). Resolve tudo na base do frio e calculismo. https://t.co/8Mdc7Bj5rI", "id": "1621331497885077506"},{"created_at": "2023-02-03T02:14:05.000Z", "text": "N\u00e3o d\u00e1 pra discutir com quem \u00e9 desprovido de massa cinzenta.\nPonto.", "id": "1621331159283077127"},{"created_at": "2023-02-03T01:14:42.000Z", "text": "@ofertas_multi @RubinhoNunes Eu n\u00e3o disse que ele disse. Eu disse que Bolso n\u00e3o entende, entendeu? N\u00e3o?\nAh, ENTENDI. Mas um bolsom\u00ednion que tbm N\u00c3O ENTENDE DE ECONOMIA igual o \u00eddolo dele.\nQue povo com pouca massa cinzenta, aff\ud83d\ude44", "id": "1621316214143295490"},{"created_at": "2023-02-03T00:41:49.000Z", "text": "@C28815393Carve Perde-se massa cinzenta, que tanta falta ao pa\u00eds, mas ganha-se, ao que parece, um pit\u00e9u digno de um abade.", "id": "1621307938311753728"},{"created_at": "2023-02-03T00:27:41.000Z", "text": "@luizaerundina Deixa te contar uam coisa vov\u00f3 das trevas, Marielle foi morta pelos mesmos mandantes da facada em Bolsonaro...\u2757Agora esprema um pouco sua massa  cinzenta restante, e tente imaginar, quem dentro do PSOL teria interesse na morte de uma vereadora que iria brilhar muito..\ud83d\ude09\u2753\n\ud83d\udde1\ud83d\udc7d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1621304380732456961"},{"created_at": "2023-02-03T00:01:50.000Z", "text": "@oimarcuzinho haja massa cinzenta", "id": "1621297875136266240"},{"created_at": "2023-02-02T23:43:07.000Z", "text": "ultra t \ndiamante\nchama \nxlr8\nfantasmatico\n4 bra\u00e7o \nmassa cinzenta\ninsectoide \naquatico\nbesta", "id": "1621293166098878464"},{"created_at": "2023-02-02T23:25:39.000Z", "text": "@VascoPescador37 @Juninhope08 Muito jogador inteligente junto. N\u00e3o basta ser bom, tem que ter massa cinzenta funcional.", "id": "1621288771273560065"},{"created_at": "2023-02-02T22:13:07.000Z", "text": "@choquei Depois que o Bozo assumiu o poder, foi feita uma lavagem cerebral muito s\u00e9ria nesse povo desprovido de massa cinzenta.\nQuerem transformar o pa\u00eds no Afeganist\u00e3o, onde a ignor\u00e2ncia dominou a sua popula\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da religi\u00e3o.", "id": "1621270516408492037"},{"created_at": "2023-02-02T22:12:24.000Z", "text": "eu me mataria explodindo meu cerebro com uma 12 fazendo meus restos de massa cinzenta espirrarem em seus lindos rostos fazendo vcs ficarem traumatizados pelo resto de suas vidas https://t.co/Ij67dxSlOk", "id": "1621270335000641536"},{"created_at": "2023-02-02T21:58:04.000Z", "text": "@Salgado_LR @rangerlol1 @tixinhadois se vc tivesse um pouco de massa cinzenta no c\u00e9rebro vc veria isso wtf n\u00e3o me xingue pelas suas limita\u00e7\u00f5es mano", "id": "1621266728826114048"},{"created_at": "2023-02-02T21:12:30.000Z", "text": "@dimacgarcia Sem massa cinzenta!", "id": "1621255262681145345"},{"created_at": "2023-02-02T20:41:03.000Z", "text": "@centralpolitcs Tenho a impress\u00e3o que esses bolsonaristas, terroristas, acham que s\u00f3 eles possuem massa cinzenta. Acredito que enquanto eles vem com o milho, o STF vem com o fub\u00e1. Sem anistia com esses canalhas.", "id": "1621247346678939649"},{"created_at": "2023-02-02T20:39:22.000Z", "text": "@UOL A minha raiva toda desse povo, \u00e9 achar que n\u00e3o temos massa cinzenta.", "id": "1621246924048289793"},{"created_at": "2023-02-02T20:29:09.000Z", "text": "@AnaPimana Conhe\u00e7o algumas...\nPais ricos e sorte na vida podemos at\u00e9 dizer que s\u00e3o coisas raras!\n\u00c0 custa do trabalho, dedica\u00e7\u00e3o e de alguma massa cinzenta h\u00e1 v\u00e1rias pessoas que conseguiram chegar a um patamar de vida not\u00e1vel!", "id": "1621244353275379714"},{"created_at": "2023-02-02T20:20:58.000Z", "text": "@caiomuniz021 @LulaOficial Lixo \u00e9 essa massa cinzenta que tu chama de c\u00e9rebro.", "id": "1621242291313582080"},{"created_at": "2023-02-02T20:07:20.000Z", "text": "Conselho do FGTS mant\u00e9m juros mais baixos na compra de im\u00f3veis at\u00e9 junho\n\nTamb\u00e9m houve um aumento de 5% nos limites de financiamentos: https://t.co/eUTEiH5ubg\n\n#CimentoItamb\u00e9 https://t.co/lwDKpbCk2z", "id": "1621238863464222720"},{"created_at": "2023-02-02T20:06:53.000Z", "text": "@CARLOSR86493600 Nenhuma, mais um del\u00edrio bolsofascista. Essa gente necessita de massa cinzenta", "id": "1621238748787654656"},{"created_at": "2023-02-02T20:04:15.000Z", "text": "Tao lindo, mas t\u00e3o burro... as vezes deus da beleza e falta na massa cinzenta https://t.co/2y71xw1z3s", "id": "1621238084519034880"},{"created_at": "2023-02-02T19:56:45.000Z", "text": "O Marco Duval n\u00e3o conseguiu segurar a hist\u00f3ria. Meteu os p\u00e9s pelas m\u00e3os. \u00c9 limitado de massa cinzenta, tiro no p\u00e9 que chama.", "id": "1621236196956377090"},{"created_at": "2023-02-02T19:02:58.000Z", "text": "@paisoltaram Mais uma prova de que o brasileiro \u00e9 um povo desprovido de massa cinzenta", "id": "1621222665502482432"},{"created_at": "2023-02-02T17:58:56.000Z", "text": "@Nune_Lobo @cj_corinthians @MerDarte Usar twitter est\u00e1 desaparecendo com a minha massa cinzenta", "id": "1621206547870130177"},{"created_at": "2023-02-02T17:34:06.000Z", "text": "NBR 7211 aborda qualidade dos agregados mi\u00fados e gra\u00fados -  https://t.co/VLXXvfMBOJ", "id": "1621200301003870210"},{"created_at": "2023-02-02T17:32:45.000Z", "text": "NBR 17170 traz diretrizes para garantias e prazos das edifica\u00e7\u00f5es -   https://t.co/YtpsIHNBKI", "id": "1621199959793012736"},{"created_at": "2023-02-02T16:23:26.000Z", "text": "@405fromvenice @mmcuiu @trick4pa @AcervoCharts Amg literalmente \u00e9 s\u00f3 ter um pouco de massa cinzenta pra poder interpretar o texto na mat\u00e9ria", "id": "1621182516529864706"},{"created_at": "2023-02-02T15:53:26.000Z", "text": "@chicoms10 @OfcLapdo @UOLNoticias Sai da\u00ed n\u00f3ia... O craque est\u00e1 afetando o resto de massa cinzenta que lhe resta.", "id": "1621174966845587465"},{"created_at": "2023-02-02T15:44:28.000Z", "text": "@TheInkFelipe @arth_batata @IronMasterProd Mas a\u00ed e interpreta\u00e7\u00e3o de personagen, o besta tem uma voz mais ferroz, massa cinzenta mais fina e diamante mais aguda, e o Batman e coringa e um bom exemplo", "id": "1621172707395272705"},{"created_at": "2023-02-02T15:20:27.000Z", "text": "@sonic_fletweew @arth_batata @IronMasterProd Ele fazendo Besta, Massa Cinzenta e Diamante no Portador do Omnitrix https://t.co/B0VgKnWufH", "id": "1621166665244508164"},{"created_at": "2023-02-02T15:03:35.000Z", "text": "NBR 17170 traz diretrizes para garantias e prazos das edifica\u00e7\u00f5es\n\nNorma traz seguran\u00e7a jur\u00eddica para incorporadoras, construtoras e clientes: https://t.co/MJbJ4InYtE\n\n#CimentoItamb\u00e9 https://t.co/39HVxYQSGo", "id": "1621162421770506240"},{"created_at": "2023-02-02T13:27:22.000Z", "text": "@ffmspt Mas, h\u00e1 um problema!\nH\u00e1 uma grande parte de cidad\u00e3os que se agarra \u00e0s \"PALAVRAS\", e sem qualquer entendimento!\nO \"conhecimento ao Kg e \u00e0 grama\" est\u00e1 a baralhar e a criar confus\u00e3o em muita massa cinzenta! E na confus\u00e3o distorce-se tudo!\nTalvez seja melhor um DESENHO!", "id": "1621138207063638016"},{"created_at": "2023-02-02T13:20:40.000Z", "text": "@tvsenado @DamaresAlves T\u00e1 de Sacanagem n\u00e9!!!  Esse ser desprez\u00edvel deve ter falta de massa cinzenta !!!", "id": "1621136521817657347"},{"created_at": "2023-02-02T12:04:25.000Z", "text": "@felipeneto Calaaaaa a boca que tu s\u00f3 fala besteira, tu n\u00e3o tem massa cinzenta suficiente para analisar e julgar qualquer coisa", "id": "1621117332943683584"},{"created_at": "2023-02-02T11:22:21.000Z", "text": "@RuiPaiva5 Sim ,mas para isso, era preciso que no governo (governo ?...)houvesse algu\u00e9m com um pouco de massa cinzenta e verdadeiro sentido de servi\u00e7o publico-social e n\u00e3o houvessem ,eventualmente ,outros interesses ,se calhar,  mais...&lt;interessantes&gt;.", "id": "1621106747074027521"},{"created_at": "2023-02-02T10:30:09.000Z", "text": "@GayerGus Calma! Eu sei o quanto faz explodir a massa cinzenta, o cora\u00e7\u00e3o para, \u00e9 uma descarga el\u00e9trica, isso faz parte do nosso Curriculum Vitae. A hora de entregar nossas obras, de dentro para fora, a recompensa \u00e9 r\u00e1pida. N\u00e3o fazemos parte de Brutus, at\u00e9 ele.", "id": "1621093609784360961"},{"created_at": "2023-02-02T09:25:20.000Z", "text": "@joicehasselmann N\u00e3o enxerga o qto tu \u00e9s coitada? Larga essa vida, recomponha-se!! Usa um pouquinho da tua massa cinzenta, que ainda sobrou e busca o caminho do bem... Sempre existe tempo enquanto h\u00e1 vida...", "id": "1621077296408059905"},{"created_at": "2023-02-02T09:01:10.000Z", "text": "@Grodrigues1972 @Mael_TJP @Dr_Francisco_ @AeroportoD O problema \u00e9 a massa cinzenta \"mais pequena\".", "id": "1621071215350644736"},{"created_at": "2023-02-02T06:01:06.000Z", "text": "@rrrribeirox massa cinzenta da banca", "id": "1621025899645632516"},{"created_at": "2023-02-02T04:25:06.000Z", "text": "@marcus_vps @dewebnamoro Massa Cinzenta", "id": "1621001740207226880"},{"created_at": "2023-02-02T03:43:09.000Z", "text": "@juu_bkochen calada massa cinzenta", "id": "1620991183253114882"},{"created_at": "2023-02-02T03:19:33.000Z", "text": "@saintspablo Isso \u00e9 o seu melhor? Petista sendo petista, sem massa cinzenta. Est\u00e1 explicado.", "id": "1620985245821710337"},{"created_at": "2023-02-02T03:16:52.000Z", "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK como podem n\u00e3o ter um pingo de vergonha na cara, ou ent\u00e3o a m\u00fasica dessa jeca corr\u00f3i massa cinzenta igual lol\u00f3 https://t.co/aw0BsDPQKW", "id": "1620984568911376384"},{"created_at": "2023-02-02T02:46:23.000Z", "text": "Descobrimos de maneira sem massa cinzenta que n\u00e3o devemos mais votar nos que est\u00e3o a\u00ed dizendo nos representar, uma casa que j\u00e1 teve homens representativos e que hoje nem sei quem s\u00e3o https://t.co/Sx2Uk7GMnu", "id": "1620976897017671680"},{"created_at": "2023-02-02T01:57:21.000Z", "text": "1- Chama\n2- XLR8\n3- Ultra T\n4- Diamante\n5- Fantasm\u00e1tico\n6- Quatro Bra\u00e7os\n7- Aqu\u00e1tico\n8- Massa Cinzenta\n9- Besta\n10- Insect\u00f3ide\n\nGabarito \ud83d\udc46 https://t.co/4o0wJwawOz", "id": "1620964557106839552"},{"created_at": "2023-02-01T22:29:34.000Z", "text": "Que pat\u00e9tico rapaz.\nO sal\u00e1rio \u00e9 igual para todos, se os candidatos da direita n\u00e3o gostam dele, porqu\u00ea n\u00e3o abrem m\u00e3o?\nBoulos trabalha como professor faz tempo amigo. Tentando por um pouco de energia nessa massa cinzenta que alguns t\u00eam e n\u00e3o funciona,  n\u00e9? https://t.co/ysdf5GTsD7", "id": "1620912267855364098"},{"created_at": "2023-02-01T22:02:46.000Z", "text": "@Roinuj_94 @Carolina20Mari1 @choquei Estamos falando em estrat\u00e9gias, n\u00e3o em provas. Ganhar provas n\u00e3o \u00e9, necessariamente, ser bom jogador. Quem n\u00e3o tem agilidade precisa ter massa cinzenta.", "id": "1620905524630798336"},{"created_at": "2023-02-01T21:33:48.000Z", "text": "AO INV\u00c9S DE TER C\u00c9REBRO DE MOSQUITO TEMOS QUE COLOCAR A MASSA CINZENTA PARA FUNCIONAR.DEIXAR RISINHOS E BRINCADEIRAS.TEMOS QUE APRENDER A DAR NOSSO VOTO N\u00c3O AOS QUE S\u00c3O  LOBOS E VESTEM CAPAS DE OVELHA.MAIS A VERDADEIROS HOMENS E MULHERES DE BEM.S\u00d3 ASSIM VIRAM AS MUDAN\u00c7AS.", "id": "1620898233097805826"},{"created_at": "2023-02-01T21:16:53.000Z", "text": "@nao__pode A vota\u00e7\u00e3o popular ficou primeiro lugar o 4 bra\u00e7os, segundo lugar fantasm\u00e1tico e terceiro lugar massa cinzenta, eu votei no massa cinzenta", "id": "1620893975598227457"},{"created_at": "2023-02-01T21:00:32.000Z", "text": "\u2063MASSA CINZENTA\u2800\n\n#frasesdecriancas #fdc #crian\u00e7as #frases #ouvido #massinha #lavagem #cerebral #otorrinolaringologista https://t.co/Zynm3ONOMQ", "id": "1620889863363903489"},{"created_at": "2023-02-01T19:27:20.000Z", "text": "@tmjcomBolsonaro Sempre vc doida pra dar um n\u00f3 na massa cinzenta da gente \ud83e\udd23", "id": "1620866406668713984"},{"created_at": "2023-02-01T19:18:33.000Z", "text": "Massa Cinzenta do reboot tem um design bem Legal https://t.co/x2VA8MGDRj", "id": "1620864197126135808"},{"created_at": "2023-02-01T19:01:45.000Z", "text": "Juro que eu me pergunto se esses\"jornalistas\" sabem oque est\u00e3o fazendo, tenho d\u00favida quanto a SANIDADE de cada um deles, deveriam passar por um eletroencefalograma para ver se tem resqu\u00edcios de massa cinzenta que n\u00e3o tenha sido cooptado pelo v\u00edrus burricejumentoide. https://t.co/dgVdTPUuTD", "id": "1620859967740973057"},{"created_at": "2023-02-01T18:56:08.000Z", "text": "@BragattiSLB Grandes c\u00e9rebros... demasiada massa cinzenta.", "id": "1620858554558349312"},{"created_at": "2023-02-01T18:31:24.000Z", "text": "@GugaNoblat Esse foi precoce..aprender a falar merda e manipular pessoas desprovidas de massa cinzenta bem cedo.", "id": "1620852330018254849"},{"created_at": "2023-02-01T17:03:55.000Z", "text": "@alemaodl10 Minha massa cinzenta t\u00e1 definhando depois de ler isso", "id": "1620830314636660739"},{"created_at": "2023-02-01T16:51:34.000Z", "text": "@joicehasselmann N\u00e3o entendeu que \u00e9  pra vc sumir das redes sociais?? A sua massa cinzenta a\u00ed n\u00e3o processou ainda?", "id": "1620827209509519361"},{"created_at": "2023-02-01T16:45:24.000Z", "text": "@zamith_carla @DeeH_BsB @CarlosBolsonaro Vai procurar o que fazer...produzir algo de \u00fatil a sociedade e n\u00e3o estou te amea\u00e7ando e sim te denunciando, correu da escola tbm gado? Bjos de Luz pra vc desprovida de massa cinzenta! https://t.co/lLBoRKqVSi", "id": "1620825657663168512"},{"created_at": "2023-02-01T16:26:34.000Z", "text": "@bruninhocop @jornalnacional Isso seu tongo!! O ladrao indo pro segundo turno j\u00e1 era motivos pra demitir \nUse a massa cinzenta", "id": "1620820915801001984"},{"created_at": "2023-02-01T15:57:44.000Z", "text": "Guerras desnecess\u00e1rias, batalhas vou evitando.                        \n                           -massa cinzenta", "id": "1620813658136911872"},{"created_at": "2023-02-01T14:36:08.000Z", "text": "@AlineOl70891143 @gduvivier @chrisleybruno Eleitora de ladr\u00e3o e torcedora de BBB, s\u00f3 podia dar nisso. Falta massa cinzenta!", "id": "1620793126649745408"},{"created_at": "2023-02-01T14:32:47.000Z", "text": "@jairbolsonaro Meio incoerente falar\u00e1 que bateu recorde de arrecada\u00e7\u00e3o, reduzindo imposto! Qualquer um com massa cinzenta funcional, vai lembrar que o Banco central te benef\u00edcio maquiando os n\u00fameros!!", "id": "1620792280062763009"},{"created_at": "2023-02-01T12:53:20.000Z", "text": "@guloso011 Sempre a mesma coisa\u2026 por isso no inicio da conversa, ja digo que sou gordo/gordinho\u2026 se titubear muito, j\u00e1 sei que n\u00e3o curte e ai nem perco mais tempo. Padr\u00e3o \u00e9 complicado, as vezes atrapalha a massa cinzenta rs", "id": "1620767255226372096"},{"created_at": "2023-02-01T12:27:10.000Z", "text": "O estudo sugere que liberais e conservadores t\u00eam estruturas cerebrais significativamente diferentes, com os liberais mostrando aumento do volume de massa cinzenta no c\u00f3rtex cingulado anterior, e conservadores mostrando aumento do volume de massa cinzenta na am\u00edgdala. https://t.co/tbEXI22Z8U", "id": "1620760667790925824"},{"created_at": "2023-02-01T11:16:19.000Z", "text": "@PauloAlmeida53 Desculpe -me o termo chulo, mas o Sr acreditou novamente que seria \" s\u00f3 a cabecinha \" ????     \n\u00c9 muita ingenuidade, metaforando outro termo, que n\u00e3o usarei por respeito. Mas que faltou massa cinzenta, ahhh faltou!", "id": "1620742840052764672"},{"created_at": "2023-02-01T08:02:53.000Z", "text": "MAs gastar massa cinzenta no tweet do outro para vir dizer era para nada. Ahhhh https://t.co/0Ag9AGqKu0", "id": "1620694158150365184"},{"created_at": "2023-02-01T06:21:43.000Z", "text": "minha meta pra esse ano eh usar muita droga nao reprovar na escola de novo me tornar uma decepcao pros meus pais conseguir fazer Aquela Coisa perder massa cinzenta matar neur\u00f4nio e melhorar Aquelas Coisas", "id": "1620668701778530306"},{"created_at": "2023-02-01T05:56:41.000Z", "text": "@dr1pn_ @memescomuna Vc \u00e9 o tipo de pessoa q peida quando a vida te apertar. Reflita mais, use mais a massa cinzenta ao inv\u00e9s de repetir frases prontas q vc viu em por a\u00ed. Leia garoto, saia dessa vida de mediocridade. Vc pode ter se sentindo inteligente, mas te garanto, vc \u00e9 s\u00f3 mais um bovino.", "id": "1620662400591736835"},{"created_at": "2023-02-01T04:42:00.000Z", "text": "usei todo meu qi pra descobrir como fazia uma sketch do massa cinzenta", "id": "1620643604598509571"},{"created_at": "2023-02-01T02:40:46.000Z", "text": "@CamargoDireita Rabo preso \nDinheiro\nD\u00e9ficit de massa cinzenta\n\nPode escolher", "id": "1620613098083332096"},{"created_at": "2023-02-01T02:28:54.000Z", "text": "@reinaldoazevedo o maior pelassaco da rep\u00fablica\nO maior desperd\u00edcio de massa cinzenta, que decep\u00e7\u00e3o com vc\n\nSer\u00e1 jogado no ostracismo\n\nVEndeu seu c\u00e9rebro para esse sistema podre e corrupto, vc \u00e9 um lixo-humano https://t.co/dPBYDWPODx", "id": "1620610108987420673"},{"created_at": "2023-02-01T02:19:42.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 Qual o problema dessas pessoas? Substitu\u00edram a massa cinzenta da cabe\u00e7a delas por fezes?", "id": "1620607793840660480"},{"created_at": "2023-02-01T02:16:20.000Z", "text": "@bctlanches @Caramorii_ @PHAR0SF1LMS Tu que deve ter perdido massa cinzenta, pelas conversas fica meio obv KKKKKKKKK mas como foi dito: deixei pra quem mete e rala", "id": "1620606950072549376"},{"created_at": "2023-02-01T02:11:26.000Z", "text": "@artistadepraia @mortemarjakk o ultra t,o massa cinzenta e o at\u00f4mico s\u00e3o os melhores", "id": "1620605714858401792"},{"created_at": "2023-02-01T01:56:09.000Z", "text": "@artistadepraia o lobisomen e o massa cinzenta amo dmais", "id": "1620601870732656641"},{"created_at": "2023-02-01T01:14:12.000Z", "text": "@CarolDeToni Esperar o que dessa rede lixo. Vendilhona. Senador tem toda a raz\u00e3o. Querem sim calar a boca de quem pensa, tem an\u00e1lise cr\u00edtica, tem@massa@cinzenta e usa\u2026 vergonha essa rede.", "id": "1620591313757552642"},{"created_at": "2023-02-01T00:55:52.000Z", "text": "@joaodamoedo Faltando massa cinzenta Engra\u00e7ado eu pensei que eu era ignorante mas voc\u00eas s\u00e3o burros mesmo v\u00ea tudo ao contr\u00e1rio", "id": "1620586695929520128"},{"created_at": "2023-01-31T22:43:47.000Z", "text": "@rodrigoluisvelo Fonte?? Falta de massa cinzenta??", "id": "1620553457186004992"},{"created_at": "2023-01-31T22:25:32.000Z", "text": "Como \u00e9 que tenho certeza de uma coisa que nao sei se \u00e9 verdade? As vezes a vossa massa cinzenta deve parar so pode", "id": "1620548865526206466"},{"created_at": "2023-01-31T21:20:27.000Z", "text": "@tuany45871740 @reinaldoazevedo Esse tal Reinaldo tem muitos seguidores sem nomes, apenas n\u00fameros.  Sera que s\u00e3o robots? Ou apenas seres sem i.d e massa cinzenta?", "id": "1620532484512559104"},{"created_at": "2023-01-31T21:13:44.000Z", "text": "@_baduzao @Cruzeiro Irm\u00e3o, j\u00e1 entendi que voc\u00ea \u00e9 meio burrinho, desprovido de massa cinzenta, mas vamos l\u00e1 mais uma vez: o sada cruzeiro carrega o escudo e uniforme do cruzeiro esporte clube, esse verme t\u00e1 aparecendo com o manto em todo lugar, dito isso, vou cobrar no perfil oficial do cruzeiro sim", "id": "1620530797760610305"},{"created_at": "2023-01-31T20:16:30.000Z", "text": "@danielpfontana @Heinzeoficial P A cloroquina destr\u00f3i a massa cinzenta do c\u00e9rebro mesmo, kkkkkkkkkkk", "id": "1620516391630827520"},{"created_at": "2023-01-31T20:00:43.000Z", "text": "Ao que parece n\u00e3o s\u00f3 a \"Humanidade\", mas tamb\u00e9m a \"Massa cinzenta\" foram pro ralo, se \u00e9 que um dia ela realmente os teve.\nFalar o qu\u00ea de quem apoia o Maluf?\n\n'Sua humanidade foi embora': o que os famosos disseram sobre Regina Duarte https://t.co/hMmakfJTz8 via @splash_uol @UOL", "id": "1620512420811898880"},{"created_at": "2023-01-31T19:53:39.000Z", "text": "@XxnicolaaaxX @statusdozap @Rodrigogmsc13 massa cinzenta", "id": "1620510641621712897"},{"created_at": "2023-01-31T19:44:07.000Z", "text": "@rubiesareruby assistir dorama tira metade da massa cinzenta dos seres humanos duda https://t.co/4LVufqepLE", "id": "1620508243683581953"},{"created_at": "2023-01-31T19:43:50.000Z", "text": "@rubiesareruby assistir dorama tira metade da massa cinzenta dos seres humanos duda https://t.co/VRt3Uu2da6", "id": "1620508173324148736"},{"created_at": "2023-01-31T18:47:41.000Z", "text": "@schmittpaula Massa cinzenta est\u00e1 em falta na esquerda h\u00e1 tempos", "id": "1620494042919477249"},{"created_at": "2023-01-31T18:33:57.000Z", "text": "@domadordegado Ambas se equivalem. Origem e trajet\u00f3ria na velhice s\u00e3o as mesmas. Morreram por dentro e nem sabem \u2026 e baixa massa cinzenta! Monstros!", "id": "1620490584116051969"},{"created_at": "2023-01-31T18:28:25.000Z", "text": "@colorada_gaucha @jairbolsonaro Tu votou no ex presidi\u00e1rio,que ficou 02 anos na cadeia,que devolveu dinheiro...Querida lava sua  massa cinzenta com \u00e1gua sanit\u00e1ria,pra v\u00ea se tem chance de pensar direito.", "id": "1620489193079324672"},{"created_at": "2023-01-31T17:54:16.000Z", "text": "@3R1K4M3L0 Ser atleta n\u00e3o significa aumento da massa cinzenta", "id": "1620480598572957700"},{"created_at": "2023-01-31T17:16:26.000Z", "text": "@MariluciaCalvi @conexaopolitica J\u00e1 sabemos que \u00e9 terr@tista, gente sem c\u00e9rebro \ud83e\udde0 sem massa cinzenta ou cogni\u00e7\u00e3o escreve senado com C.", "id": "1620471075963535361"},{"created_at": "2023-01-31T16:56:42.000Z", "text": "@ajacquelima @EsportudoBR Um camarada meu tomou um na cabe\u00e7a, n\u00e3o morreu, o apelido dele agora \u00e9 massa. Era massa cinzenta mas perdeu metade. \nTudo bem, voc\u00ea est\u00e1 certa. Wallace deve sofrer, Bolsonaro tamb\u00e9m, Lula n\u00e3o.", "id": "1620466111895715840"},{"created_at": "2023-01-31T16:33:39.000Z", "text": "Massa cinzenta na dm \ud83d\ude2d", "id": "1620460309436837890"},{"created_at": "2023-01-31T16:08:22.000Z", "text": "@newt_apenas Massa cinzenta", "id": "1620453947298451456"},{"created_at": "2023-01-31T15:03:39.000Z", "text": "Piada \u00e9 essa tua fic de centavos. Basta ter um m\u00ednimo de massa cinzenta pra saber que n\u00e3o se sustenta. Shipamos a Ju com Rodolffo, jamais a levar\u00edamos a ig com outro que n\u00e3o fosse ele. Racioc\u00ednio l\u00f3gico,j\u00e1 ouviu falar?? Cria vergonha nessa tua cara, c\u00ednica!! https://t.co/JRHkNDgKoW", "id": "1620437663764578304"},{"created_at": "2023-01-31T15:02:01.000Z", "text": "@gabrie_Log @camisa_23 @IAMATHLETEpod T\u00e1 escrito onde ali o critique? Ou fa\u00e7a sua lista? Ele perguntou se vc concorda ou n\u00e3o! T\u00e1 f\u00e1cil essa s\u00f3 por a massa cinzenta pra trabalhar guerreiro.", "id": "1620437252701814784"},{"created_at": "2023-01-31T14:57:42.000Z", "text": "massa cinzenta ? \ud83d\ude33 https://t.co/cCLOVX4mYH", "id": "1620436165689221120"},{"created_at": "2023-01-31T14:26:42.000Z", "text": "@EScherer1988 @rogeriosmarinho Pat\u00e9tico \u00e9 constatar que muita gente n\u00e3o tem c\u00e9rebro. Ou melhor tem uma ervilha no lugar de massa cinzenta. Apoiar e eleger um ser que afundou com o pa\u00eds. Que desviou bilh\u00f5es de d\u00f3lares. S\u00f3 podem comer bosta essas criaturas.#foraPT", "id": "1620428361087475712"},{"created_at": "2023-01-31T13:25:33.000Z", "text": "@newt_apenas O Massa cinzenta tem aquele tema c\u00f4mico que eu acho ser s\u00f3 dele\n\nPula pro 1:22\nhttps://t.co/9B03bdltBP", "id": "1620412972110843904"},{"created_at": "2023-01-31T13:23:58.000Z", "text": "@JanjaLula Burra!!! Como tu! Ser\u00e1 que tem massa cinzenta ? No m\u00ednimo deve ser uma parasita .", "id": "1620412573568086018"},{"created_at": "2023-01-31T11:58:45.000Z", "text": "@PaulinaPaulo62 Sim, e cada segue a sua vida, n\u00e3o gastar a minha massa cinzenta com quem n\u00e3o tem responsabilidade afetiva, esquece isso.", "id": "1620391131057119232"},{"created_at": "2023-01-31T11:57:24.000Z", "text": "@DanieleGouveaa1 @ariellediasbr Jesus, que falta de massa cinzenta...", "id": "1620390791217811459"},{"created_at": "2023-01-31T11:42:16.000Z", "text": "@total_desgrace \u00c9 mo\u00e7a ou massa cinzenta?", "id": "1620386981950947328"},{"created_at": "2023-01-31T09:46:14.000Z", "text": "@7_kingdoms @fstmary891 @GuilhermeBoulos Deve ser muito desprovimento de massa cinzenta para N\u00c3O acreditar nisto. Larapiominions (f\u00e3 de lar\u00e1pio) https://t.co/YAGPn7ad9E", "id": "1620357782812913665"},{"created_at": "2023-01-31T09:43:30.000Z", "text": "Bom Dia!\nRecordar \u00e9 sacudir a massa cinzenta p ver se pega no tranco!\nMORO SENADOR DO PARAN\u00c1 E DO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7! https://t.co/Qg9iuh6uGQ", "id": "1620357092824743937"},{"created_at": "2023-01-31T09:19:28.000Z", "text": "@jirakitoptap @diojodior voc\u00ea numa dessas faz meu massa cinzenta virar colosso", "id": "1620351046223806464"},{"created_at": "2023-01-31T03:34:55.000Z", "text": "Voltei a ver flash e puta que pariu, sinto a massa cinzenta do meu c\u00e9rebro saindo pelos ouvidos cada vez que vou ler algo pra entender melhor a hist\u00f3ria", "id": "1620264335405903872"},{"created_at": "2023-01-31T03:19:31.000Z", "text": "@hooulin irei roubar teu massa cinzenta \ud83d\ude08\ud83d\ude08", "id": "1620260459697020929"},{"created_at": "2023-01-31T02:51:05.000Z", "text": "a nossa gera\u00e7\u00e3o e mais burra que a anterios, vamo desenvolver a massa cinzenta a\u00ed criar coisas novas...", "id": "1620253306789707777"},{"created_at": "2023-01-31T01:53:01.000Z", "text": "@estilotchuthuco vai tocar 1 e invocar o massa cinzenta", "id": "1620238693192851456"},{"created_at": "2023-01-31T01:34:09.000Z", "text": "Cara o Ben quase nunca escolhe o Massa Cinzenta, toda vez que vira ele \u00e9 o Omnitrix trollando", "id": "1620233942715727875"},{"created_at": "2023-01-31T01:23:20.000Z", "text": "@LeBoudakian Irresponsabilidade....... acho legal jornalistas exporem seus clubes e de uma forma inteligente , trabalha de forma imparcial em suas respectivas empresas. Por\u00e9m, sempre tem os deficit\u00e1rios de massa cinzenta , n\u00e3o tem jeito. Esses caras s\u00e3o do RS !!!\nBurros demais", "id": "1620231220260110336"},{"created_at": "2023-01-31T01:13:23.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro Se preserva, coisinha!\nTeu pai \u00e9 um ac\u00e9falo.\nE os filhos s\u00e3o o reflexo dessa falta de massa cinzenta. \nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o pior presidente, como tbm \u00e9 uma das piores pessoas.\nPede para ele voltar, para ser premiado com a moradia sem pagar nada, como ele exigiu.", "id": "1620228719662235650"},{"created_at": "2023-01-31T01:11:09.000Z", "text": "n\u00e3o acredita em deus mas a bonita acredita em signo e em astrologia. n\u00e3o existe massa cinzenta nesse c\u00e9rebro, ela cheirou as cinza toda https://t.co/ieYzleFgx1", "id": "1620228154710446080"},{"created_at": "2023-01-31T00:46:06.000Z", "text": "@Pedrohls028 @Helion_crf @hawz___ @cu_coisas @_dnywy @excrakk @NoveZeroo @PLRuizz @crfkrnn O que t\u00e1 morto mesmo \u00e9 essa tua massa cinzenta que tu chama de c\u00e9rebro", "id": "1620221852332490754"},{"created_at": "2023-01-31T00:29:23.000Z", "text": "@Lvsitanv1 @PT_Invictus Sou mais branco do que tu certamente. Pois sou pai sou marido sou contribuinte. Fui ex militar. Tenho um trabalho digno. Preto somos todos. Pois 23% do que eu trago para casa com o suor da minha testa \u00e9 mal governado. A cor da pele n\u00e3o dos define. A falta de massa cinzenta sim .", "id": "1620217644006932480"},{"created_at": "2023-01-31T00:01:12.000Z", "text": "isso que \u00e9 usar o queridometro, as outra 2 edi\u00e7\u00e3o tudo se doendo com uma cobrinha uma planta, tudo dod\u00f3i sem 1/4 da massa cinzenta dessa maravilhosa, Sarah diva https://t.co/Qb16A0Gwec", "id": "1620210554714611713"},{"created_at": "2023-01-30T23:59:43.000Z", "text": "@Paulito_Ribeiro @Leprechaun_3 eu e ele somos esp\u00e9cimes de Massa-cinzenta", "id": "1620210177596346368"},{"created_at": "2023-01-30T23:42:05.000Z", "text": "@Rafael1914PS Vai sim, mano! \u00c9 s\u00f3 n\u00e3o parar de mentalizar que a massa cinzenta trabalha muito em segundo plano.", "id": "1620205743495585792"},{"created_at": "2023-01-30T23:37:09.000Z", "text": "@leiamoneytimes N\u00e3o existe almo\u00e7o gr\u00e1tis seu juvenil com d\u00e9ficit de massa cinzenta ! Estuda mais vai.", "id": "1620204498450006016"},{"created_at": "2023-01-30T22:13:46.000Z", "text": "@hoodbabyzz @isaaaaaachavosa \u00c9 dif\u00edcil n\u00e3o falar q ele parece o massa cinzenta mas o mano \u00e9 daora https://t.co/NDem67Neag", "id": "1620183516905619465"},{"created_at": "2023-01-30T22:04:24.000Z", "text": "@SophiaLessa0 Que \u00e9 celebro?\nEu conhe\u00e7o c\u00e9rebro, que \u00e9 a massa cinzenta que os da direita n\u00e3o tem na cabe\u00e7a.", "id": "1620181160705015819"},{"created_at": "2023-01-30T21:20:33.000Z", "text": "@SalvandoNerd Como algu\u00e9m com massa cinzenta consegue encontrar defeito nesse epis\u00f3dio, bicho? PERFECTION demais.", "id": "1620170123838644228"},{"created_at": "2023-01-30T21:13:53.000Z", "text": "@schmittpaula Bravo \ud83d\udc4f Bravo \ud83d\udc4f adoro seu jornalismo direto, ardido e inteligente! Esse fio est\u00e1 salvo para compartilhar com todo mundo que tenha massa cinzenta e queira entender como chegamos at\u00e9 aqui, nesse caos pol\u00edtico patrocinado pela \u201cAcessorira-Press\u201d \ud83d\ude09", "id": "1620168445538226178"},{"created_at": "2023-01-30T21:03:41.000Z", "text": "@ayanamikiria @ConexaoXangai \u00d1 existe ind\u00fastria pornogr\u00e1fia sem a ind\u00fastria do tr\u00e1fico humano.\n\u00d1 existe ind\u00fastria pornogr\u00e1fica sem mulheres q foram molestadas na inf\u00e2ncia e q revivem o trauma na frente das c\u00e2meras.\n\nPornografia diminui massa cinzenta.\n\u00c9 usada, inclusive, por Israelenses contra Palestinos. https://t.co/pZNS6vVcQl", "id": "1620165878385106944"},{"created_at": "2023-01-30T21:03:39.000Z", "text": "Gato daquelas tia fumante que a voz parece do massa cinzenta https://t.co/vvgq5hFytw", "id": "1620165871640641536"},{"created_at": "2023-01-30T20:43:24.000Z", "text": "@Conservadora191 Falta de massa cinzenta", "id": "1620160774693068801"},{"created_at": "2023-01-30T20:31:42.000Z", "text": "eu tenho umas opinioes qum infelizmente nao podem sequer serem cogitadas de deixar minha massa cinzenta", "id": "1620157829712842752"},{"created_at": "2023-01-30T20:21:39.000Z", "text": "@FerNunes2391 @Flamengo @GomesOficial08 Vale a nem a pena gastar massa cinzenta com voc\u00ea, procura outro assunto p destilar merda, futebol n\u00e3o \u00e9 seu forte", "id": "1620155300958593024"},{"created_at": "2023-01-30T20:11:41.000Z", "text": "@AugustusAlvius @toalhistaMS @IZLIKAIMW @PatriaouMorte_ Papo de incel kkkkkk par\u00e7a essa prr literalmente pode diminuir tua massa cinzenta, sai do Twitter um pouco e pesquisa o bglh, q pregui\u00e7a em kkkk", "id": "1620152794576744448"},{"created_at": "2023-01-30T19:44:25.000Z", "text": "gastei metade da minha massa cinzenta hj, me sinto burro", "id": "1620145933110616067"},{"created_at": "2023-01-30T17:27:29.000Z", "text": "@CilmarDemocrata Arte foda. Me lembrou o Massa Cinzenta. Melhor alien do Ben 10, pois sua ra\u00e7a (os galvanianos), \u00e9 a de Azimuth, o criador do Ominitrix.", "id": "1620111470309830658"},{"created_at": "2023-01-30T17:08:09.000Z", "text": "@diojodior Ja mostrava o massa cinzenta p ela", "id": "1620106604564865024"},{"created_at": "2023-01-30T17:02:11.000Z", "text": "@literaIdemon @weirdlilguys sem nenhuma massa cinzenta no c\u00e9rebro", "id": "1620105104744656897"},{"created_at": "2023-01-30T16:52:52.000Z", "text": "@BADBITCHJAC @CardiBR_ o mlk tem bosta em vez de massa cinzenta na cabe\u00e7a so pode https://t.co/zOEyU2MUxh", "id": "1620102758203523074"},{"created_at": "2023-01-30T16:42:11.000Z", "text": "@NewsofWarPath Massa cinzenta entrou pra DPR", "id": "1620100069939904513"},{"created_at": "2023-01-30T16:27:31.000Z", "text": "@aacissehj @dudeexr vlw massa cinzenta", "id": "1620096379644416001"},{"created_at": "2023-01-30T16:19:40.000Z", "text": "uma coisa que me irrita no tiktok \u00e9 que todo v\u00eddeo tem algu\u00e9m \u201calgu\u00e9m me explica\u201d nos coment\u00e1rios, por mais did\u00e1tico que seja o v\u00eddeo. usa a massa cinzenta uma vez na vida meu consagrado", "id": "1620094402449534983"},{"created_at": "2023-01-30T15:07:31.000Z", "text": "o massa cinzenta https://t.co/2t8fH2XPkX", "id": "1620076247891206144"},{"created_at": "2023-01-30T15:03:41.000Z", "text": "@Alc_Andre @MBLivre aqui ta minha massa cinzenta amigo https://t.co/zH6nsnYrmP", "id": "1620075282874105856"},{"created_at": "2023-01-30T14:53:45.000Z", "text": "@saviosouzacruz @folha O problema \u00e9 se o leitor usa a massa cinzenta para dicernir o que l\u00ea. Se acompanhar o mundo pol\u00edtico de v\u00e1rias fontes, ver\u00e1 o que \u00e9 fato ou fake. Com certeza esse leitor \u00e9  um bolsominion aloprado, Sr. S\u00e1vio.", "id": "1620072781227638784"},{"created_at": "2023-01-30T14:46:57.000Z", "text": "Tamb\u00e9m revelou que os n\u00edveis de vitamina D foram positivamente associados ao volume total do c\u00e9rebro e da massa cinzenta, bem como ao volume do hipocampo\".", "id": "1620071071964868610"},{"created_at": "2023-01-30T14:43:56.000Z", "text": "O grupo focou aspectos como tamanho da massa cinzenta, da massa branca, volume intracraniano, idade do c\u00e9rebro, al\u00e9m dos volumes totais do c\u00e9rebro e do hipocampo esquerdo e direito e ligou com n\u00edveis de vitamina D.", "id": "1620070312368025600"},{"created_at": "2023-01-30T14:34:06.000Z", "text": "@Bublol69 @diojodior Eu j\u00e1 mostro o massa cinzenta pra ela\ud83d\ude0e", "id": "1620067838643023873"},{"created_at": "2023-01-30T14:22:11.000Z", "text": "@Fabiouser_ @MBLivre S\u00f3 para te lembrar caro colega desprovido de massa cinzenta, Bolsonaro apoiou quem mesmo para o senado? a, o Pacheco, mas agora se o Lula apoia vamos procurar votar em algu\u00e9m muito pior somente pelo caos, coer\u00eancia faz bem e \u00e9 de gra\u00e7a. https://t.co/PMLOeHmIkD", "id": "1620064837077446659"},{"created_at": "2023-01-30T14:17:15.000Z", "text": "@profimaluquete @JanainaDoBrasil A\u00ed est\u00e1 mais uma imbecil falando besteira. N\u00e3o consegue enxergar os fatos e emite uma opini\u00e3o sem nexo ou sinal de massa cinzenta.", "id": "1620063597086011395"},{"created_at": "2023-01-30T14:08:36.000Z", "text": "pq as pessoas nao conseguem ser sinceras por medo d nos magoar serio parece q nao tem 1 unidade d massa cinzenta e chegam a conclusao d q contar a verdade eh PIOR", "id": "1620061418333810689"},{"created_at": "2023-01-30T13:17:17.000Z", "text": "@_DaPatria_ Eu t\u00f4 cagando, s\u00f3 fico imaginando essa massa cinzenta no seu c\u00e9rebro que acha que entende algo de pol\u00edtica.", "id": "1620048506936508417"},{"created_at": "2023-01-30T13:09:28.000Z", "text": "@fstmary891 @GuilhermeBoulos Tem que ser muito desprovida de massa cinzenta pra acreditar nisso", "id": "1620046536859344897"},{"created_at": "2023-01-30T13:02:18.000Z", "text": "@vendettaxk @felipe_OoDella @overizando Foda viu, a massa cinzenta desses neandertais j\u00e1 t\u00e1 comprometida", "id": "1620044736529829888"},{"created_at": "2023-01-30T12:09:38.000Z", "text": "SERA Q TEM UM SER COM AO MENOS UM RESQU\u00cdCIO DE MASSA CINZENTA PRA PENSAR NA MERDA Q TAO FALANDO? ME DIZ POR FAVOR https://t.co/PoJ5SrVQlQ", "id": "1620031480151040001"},{"created_at": "2023-01-30T11:54:57.000Z", "text": "eu e a Isabela morrendo pra desenhar uma l\u00e2mina de histologia da massa cinzenta", "id": "1620027785703194624"},{"created_at": "2023-01-30T11:33:42.000Z", "text": "@CapKeys nossa massa cinzenta j\u00e1 viu a luz da rua \ud83e\udd1d", "id": "1620022438435373056"},{"created_at": "2023-01-30T11:22:34.000Z", "text": "@roxmo Do bozonarista nao pra ver, nao tem nada na cachola. Quem tem politico de estimacao nao tem muita massa cinzenta e marrom.....", "id": "1620019634715115521"},{"created_at": "2023-01-30T10:47:44.000Z", "text": "@GabrielKustow Foi ele que inspirou o termo \"idiota \u00fatil\". Mas n\u00e3o aprende. Tem bolo fecal no lugar da massa cinzenta.", "id": "1620010870171668480"},{"created_at": "2023-01-30T09:41:19.000Z", "text": "@PalcoDoEsporte O cara \u00e9 muito imbecil!!! Desprovido de massa cinzenta!!! Algu\u00e9m pode falar pro dirigente que o Maracan\u00e3 n\u00e3o \u00e9 dele!!!", "id": "1619994154628685824"},{"created_at": "2023-01-30T09:28:28.000Z", "text": "@fcperrucci @arismardemelo @jairbolsonaro Papagaio de pirata, falta de intelig\u00eancia, parece um zumbi repetindo asneira. Bostanaro foi um p\u00e9ssimo governo, mas ainda sim essa gente sem massa cinzenta e capacidade de pensar por si pr\u00f3pria, da d\u00f3.", "id": "1619990924058296322"},{"created_at": "2023-01-30T09:02:45.000Z", "text": "@kpeto666 Bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1\nVai ficar postando esses v\u00eddeos sensacionalistas de Tik Tok e Kwai? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Tenha argumento pr\u00f3prio, meu filho! Use sua massa cinzenta para alguma coisa!", "id": "1619984451337076737"},{"created_at": "2023-01-30T05:35:54.000Z", "text": "@GugaNoblat Idiota pensa ! Desprovido de massa cinzenta \u2026.", "id": "1619932395016450049"},{"created_at": "2023-01-30T04:40:42.000Z", "text": "@taicrinjola massa cinzenta reclamando da festa", "id": "1619918505033273344"},{"created_at": "2023-01-30T02:45:19.000Z", "text": "@_vidalzz a massa cinzenta da cabe\u00e7a dessa dai foi pros peito", "id": "1619889467787190272"},{"created_at": "2023-01-30T02:21:53.000Z", "text": "Nunca ansiei tanto pela sess\u00e3o de terapia na ter\u00e7a. Silviaaa,se prepara pq o fds passou igual trator em cima da massa cinzenta aqui.", "id": "1619883568985178113"},{"created_at": "2023-01-30T02:14:49.000Z", "text": "@TheLorenzo2000 \u00e9 o \u00fanico alien com CGI decente do live action (talvez at\u00e9 o massa cinzenta) https://t.co/s5usxvRnpO", "id": "1619881788985466881"},{"created_at": "2023-01-30T01:42:08.000Z", "text": "na verdade fiquei no celular o dia inteiro e acho que isso t\u00e1 gastando minha massa cinzenta", "id": "1619873566195085312"},{"created_at": "2023-01-30T01:33:26.000Z", "text": "@BrunaFrascolla Quando a pessoa n\u00e3o usa a massa cinzenta.", "id": "1619871375279394816"},{"created_at": "2023-01-30T01:33:20.000Z", "text": "@felipeneto O povo n\u00e3o entende uma porra de um sarcasmo mds do c\u00e9u kkkkkk usaram a massa cinzenta pra rebocar a parede de casa e n\u00e3o tem mais nada no c\u00e9rebro que transmita as informa\u00e7\u00f5es pro resto", "id": "1619871352630173697"},{"created_at": "2023-01-30T00:54:02.000Z", "text": "@childexcx a voz do massa cinzenta vei", "id": "1619861460917850114"},{"created_at": "2023-01-30T00:52:39.000Z", "text": "@homoidiotas Pra mim nem \u00e9 novidade mais esse cara falando bosta dnv, j\u00e1 cheguei a acompanhar a central um tempo atr\u00e1s, e felizmente nasci inteligente o suficiente pra perceber de v\u00eddeo em v\u00eddeo o qu\u00e3o baseado em preconceito e falta de massa cinzenta eram os *argumentos\" deles", "id": "1619861114212450306"},{"created_at": "2023-01-30T00:13:04.000Z", "text": "@carlosjordy Kkk J\u00e1 \u00e9 inacredit\u00e1vel que vc mesmo com essa massa cinzenta reduzida tenha conseguido se eleger e agora se arvora em ser \"lider\"da oposi\u00e7\u00e3o?? Real/e a direita virou um amontoado de lixo com raras exce\u00e7\u00f5es. Se enxergue deputado, vc n\u00e3o tem qualidade nem para liderar o baixo-clero.", "id": "1619851152568512514"},{"created_at": "2023-01-29T22:58:28.000Z", "text": "nossa eu n\u00e3o lembrava quanto trabalhar me deixava exausta parece que minha massa cinzenta no c\u00e9rebro triplicou", "id": "1619832379329355776"},{"created_at": "2023-01-29T22:57:24.000Z", "text": "@radiodelcone massa cinzenta sem mais. &gt;&gt;&gt;", "id": "1619832108377325568"},{"created_at": "2023-01-29T22:40:38.000Z", "text": "caguei uma massa cinzenta depois de beber aquele corote azul com suco de uva ontem", "id": "1619827890404888579"},{"created_at": "2023-01-29T22:23:16.000Z", "text": "@Metropoles Beleza ,massa cinzenta nula nos dois", "id": "1619823520992862211"},{"created_at": "2023-01-29T21:59:52.000Z", "text": "@JosMatias17 \u00c9 normal que com essa cara de otario, procures promover o que n\u00e3o entende essa massa cinzenta! O que faltou em ti foi uma co\u00e7a dos teus pais.", "id": "1619817629648130049"},{"created_at": "2023-01-29T21:24:10.000Z", "text": "@DCM_online Descobriu?? Basta ter um m\u00ednimo de massa cinzenta pra fazer tal liga\u00e7\u00e3o kkkk", "id": "1619808648150282240"},{"created_at": "2023-01-29T20:44:06.000Z", "text": "@konigvs @Jolivei74867891 Como \u00e9 que \u00e9s capaz de em 2 post s\u00f3 dizeres merda? \nComo \u00e9 que \u00e9 poss\u00edvel existir gente com pedras no lugar da massa cinzenta! \nPrimeiro, a medicina \u00e9 o curso com mais diferencia\u00e7\u00e3o e responsabilidade que existe! \nSegundo, isso do apoio e casa ainda n\u00e3o foi aprovado! 1/3", "id": "1619798561486680064"},{"created_at": "2023-01-29T20:18:26.000Z", "text": "@ClizeteS S\u00f3 vc?? Acho que nem precisa ser bolsonarista, podem ser antipetista, mas que possuam um pouquinho de massa cinzenta, torcem por isso!", "id": "1619792103730745346"},{"created_at": "2023-01-29T18:20:37.000Z", "text": "queerbaiting em 1872...... \n\ntem gnt que simplesmente se recusa a utilizar a massa cinzenta n\u00e9 https://t.co/n1p5btMBOF", "id": "1619762453751152641"},{"created_at": "2023-01-29T18:17:50.000Z", "text": "@CnGuizin @memegaleria321 KKKKKKKKKK \u00e9 o massa cinzenta n\u00e9 vida", "id": "1619761753126232065"},{"created_at": "2023-01-29T17:28:39.000Z", "text": "Acho que o canto da torcida da Pain pro Bvoy devia ser: \"MASSA CINZENTA\" \n#CBLOL #CBLOLDiff #GOpaiN https://t.co/NGz3yuCswF", "id": "1619749374799794176"},{"created_at": "2023-01-29T16:57:25.000Z", "text": "Tem que ver se tem videozinho explicativo n\u00edvel mobral, pois a maioria dos mulambos \u00e9 desprovido de massa cinzenta. https://t.co/T5r65lM7EK", "id": "1619741518100848641"},{"created_at": "2023-01-29T16:43:28.000Z", "text": "nego batendo m\u00f3 siriric\u00e3o na massa cinzenta https://t.co/Br6ZDjQQWx", "id": "1619738004201017344"},{"created_at": "2023-01-29T15:57:35.000Z", "text": "Comportamentos de quem tem pouca massa cinzenta:\n\n- Criticar o de Gea mesmo sem ele ter culpa;\n- Criticar o ten Hag (!) pela les\u00e3o do Eriksen;\n- Achar que Eriksen n\u00e3o pode ser o titular no meio de campo.", "id": "1619726460167790592"},{"created_at": "2023-01-29T15:41:26.000Z", "text": "@huulyyy O que vc n tem \u00e9 massa cinzenta m\u00ednima pra formar uma resposta \n\n\"Paz e Bem\" S\u00e3o termos vazios e hipocritas vindo de vc ,a pessoa q responde algo s\u00e9rio e tr\u00e1gico com \" KKKKK  vtnc\"", "id": "1619722394452791297"},{"created_at": "2023-01-29T15:11:17.000Z", "text": "@rennatodutra Massa cinzenta!", "id": "1619714806071840769"},{"created_at": "2023-01-29T15:06:20.000Z", "text": "Toda semana essa bicha chata rende assunto com pergunta de engajamento, o pior \u00e9 que a bicha \u00e9 feia de rosto e precisou malhar pra conseguir ser notada, mas a massa cinzenta ohh \ud83e\udd0f\ud83c\udffb https://t.co/2GHSYFuopb", "id": "1619713562825601025"},{"created_at": "2023-01-29T14:10:50.000Z", "text": "@LuziVicenty @erickjacquin Opini\u00e3o merda e sem embasamento. Se ao menos fosse uma opini\u00e3o cr\u00edtica, que mostrasse trabalho da massa cinzenta... Falas assim at\u00e9 papagaio fala...", "id": "1619699593293500417"},{"created_at": "2023-01-29T13:38:35.000Z", "text": "SOFREM DE BLOQUEIO MENTAL.\nQuem vota nesse tipo de gente, com certeza tem cabe\u00e7a oca, consequentemente  desprovido de \"massa cinzenta\", n\u00e3o esperemos nada de racional e sensato!!! https://t.co/DjJeSFutnS", "id": "1619691480100265984"},{"created_at": "2023-01-29T12:03:02.000Z", "text": "@Conservadora191 Quem vota nesse tipo de gente, com certeza tem cabe\u00e7a oca, consequentemente  desprovido de \"massa cinzenta\", n\u00e3o esperemos nada de racional e sensato!!!\ud83e\udd14", "id": "1619667432125382657"},{"created_at": "2023-01-29T11:02:58.000Z", "text": "@marceleirodrig2 @ThiagoResiste @LulaOficial N\u00e3o tens c\u00e9rebro deve ter\ud83d\udca9no lugar da massa cinzenta.", "id": "1619652314540957701"},{"created_at": "2023-01-29T06:32:24.000Z", "text": "Nunca mais jogo lol t\u00f4 sem massa cinzenta meu c\u00e9rebro paro de funciona", "id": "1619584224595705856"},{"created_at": "2023-01-29T05:21:09.000Z", "text": "@_liliaxd muita cuca pra pouca massa cinzenta", "id": "1619566295489589249"},{"created_at": "2023-01-29T02:30:00.000Z", "text": "@StefanoSacchi @ClaudeLuca_ de Nobel falar.!\nTem at\u00e9 bl0g brasileiro j\u00e1 m0strando resultados de inefic\u00e1cia e imunodefici\u00eancia das d0ses d refor\u00e7o. \n\nEu n\u00e3o v0u mastigar e dar na sua b0ca. \nNem c0m a minha filha fa\u00e7o isso,pois todes sabemos q n\u00e3o exercitar a massa cinzenta causa atr0fia cerebral!\n\nB0m estudo", "id": "1619523225029066754"},{"created_at": "2023-01-29T02:06:50.000Z", "text": "@ODElOLOlRAS ela cm a voz do massa cinzenta", "id": "1619517394376081409"},{"created_at": "2023-01-29T00:59:08.000Z", "text": "@Damadeferroofic Exigir compreens\u00e3o de um ser sem massa cinzenta \u00e9 complicado.", "id": "1619500355842379776"},{"created_at": "2023-01-29T00:23:18.000Z", "text": "ESSA DOENTEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE TINHA QUE TAR PENDURADA PELO CABELO NESSA SACADA AT\u00c9 O COURO CABELUDO DESCOLAR E ESPATIFAR ESSE C\u00c9REBRO MERDAAAAAAAAAAAAAAAAAA NO CH\u00c3O, ESTOURAR A MASSA CINZENTA... SIMPLES", "id": "1619491339988766720"},{"created_at": "2023-01-28T23:31:38.000Z", "text": "@aprincesadocaos N\u00e3o coloque mais coisa na minha massa cinzenta https://t.co/FzCQyNJByC", "id": "1619478335905755136"},{"created_at": "2023-01-28T22:23:41.000Z", "text": "@lucas_musetti Ele \u00e9 um dos mais burros que j\u00e1 vi. N\u00e3o \u00e9 ruim, \u00e9 burro, falta de massa cinzenta, carente de intelig\u00eancia", "id": "1619461235615100930"},{"created_at": "2023-01-28T21:41:21.000Z", "text": "@jrbozzella @MBLivre @rodrigopacheco Menos, Bozella. Pacheco, sua banca, tem processos bilion\u00e1rios tramitando no STF; opera em causa pr\u00f3pria. \nEssa ret\u00f3rica barata de defesa de estado democr\u00e1tico de direito engana somente os desavisados ou desprovidos de massa cinzenta.", "id": "1619450582477180929"},{"created_at": "2023-01-28T21:11:47.000Z", "text": "o massa cinzenta atacando novamente https://t.co/pFHFkn5AiS", "id": "1619443140204859393"},{"created_at": "2023-01-28T20:50:38.000Z", "text": "@henriolliveira_ E esses Vermes t\u00eam C\u00e9rebro, Massa Cinzenta..... Ou Lama Estomacal....\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "id": "1619437820619427840"},{"created_at": "2023-01-28T20:03:28.000Z", "text": "@felingmyseIf eles tem bost na cabe\u00e7a em vez de massa cinzenta", "id": "1619425949069774848"},{"created_at": "2023-01-28T19:36:27.000Z", "text": "@BEstoico \ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23Descentraliza\u00e7\u00e3o tem que ter massa cinzenta pra entender!!!", "id": "1619419149889081344"},{"created_at": "2023-01-28T17:50:46.000Z", "text": "@ogbigrush @051nicol o fodendo massa cinzenta", "id": "1619392553090154503"},{"created_at": "2023-01-28T17:49:03.000Z", "text": "@MvpAgiota Nem precisa, tem contra-tempo, gigante, massa cinzenta, artr\u00f3pode, fantasm\u00e1tico, feedback e o crom\u00e1tico", "id": "1619392120900702209"},{"created_at": "2023-01-28T17:20:12.000Z", "text": "A VELHA C A VOZ IGUAL A DO MASSA CINZENTA EU VO MIJAR DR TANTO RIR HOJE", "id": "1619384860820525057"},{"created_at": "2023-01-28T16:15:49.000Z", "text": "Teria que implantar massa cinzenta https://t.co/SodsM7rIoB", "id": "1619368659432128513"},{"created_at": "2023-01-28T16:05:08.000Z", "text": "@thiagomcosta8 Bem, massa cinzenta a maioria n\u00e3o tem... segue o que diz o dono do pasto! rs", "id": "1619365969616580608"},{"created_at": "2023-01-28T15:38:40.000Z", "text": "@PlinioValerio45 @PaulaQuiroga382 Acredito que vc deve ter um m\u00ednimo de massa cinzenta na cabe\u00e7a. O BNDES financia empresas brasileiras que v\u00e3o fazer obras nesses pa\u00edses. Vc deve saber disso n\u00e9? O BNDES n\u00e3o empresta dinheiro pra outros pa\u00edses. Se informa primeiro pra falar bobagem", "id": "1619359311347720192"},{"created_at": "2023-01-28T15:36:46.000Z", "text": "@lucianapombo \u00c9 que eles gostam das coisas ruins, mastigadas, comerciais, que n\u00e3o precisa de massa cinzenta para consumir.... https://t.co/8IBV8u4JMv", "id": "1619358831431282690"},{"created_at": "2023-01-28T15:36:39.000Z", "text": "@DoutorMadureira @UnidospeloPorto @SLBenfica J\u00e1 tem barbas essa, tens que inovar, a falta de massa cinzenta prevalece... https://t.co/k958yKhthA", "id": "1619358804466106370"},{"created_at": "2023-01-28T15:19:54.000Z", "text": "@jandira_feghali O pior idiota que existe \u00e9 o inocente \u00fatil! Ele se deixa a manipular por esse tipo de a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, repete caninamente o que o dono manda e n\u00e3o se d\u00e1 ao trabalho de pensar com aquela massa cinzenta que tem entre as orelhas. https://t.co/RL7fPKnN6c", "id": "1619354586678185984"},{"created_at": "2023-01-28T15:10:44.000Z", "text": "@andrevonheld @patyarqt Nao eh nao, se todo mundo for miscigenado oq vai acontecer com as culturas japonesas italianas libanesa e africana? Vai virar uma massa cinzenta de qi baixo dominado por uma pequena elite branca judaica q nao se miscigenam com nao-judeus", "id": "1619352281664884737"},{"created_at": "2023-01-28T14:42:03.000Z", "text": "@atipicodan @jairbolsonaro At\u00e9 um dia em que pessoas  assim criem UM pouco de massa cinzenta.", "id": "1619345063766814720"},{"created_at": "2023-01-28T14:03:24.000Z", "text": "@jujens1 @camilaascampos vai mesmo trocar a cidade maravilhosa por aquela massa cinzenta de sp eh de fuder", "id": "1619335336433442816"},{"created_at": "2023-01-28T13:37:15.000Z", "text": "@pusha_thi as camadas de apartheid na massa cinzenta dessa mina", "id": "1619328755771805698"},{"created_at": "2023-01-28T13:37:01.000Z", "text": "\u00c9 incr\u00edvel como TODOS os pentacampe\u00f5es foram aben\u00e7oados com habilidades motoras, mas completamente desprovidos de intelecto e massa cinzenta https://t.co/1nIww3DiW0", "id": "1619328695185055746"},{"created_at": "2023-01-28T13:24:39.000Z", "text": "@brasil247 Que c\u00e9rebro? O que eles tem na cabe\u00e7a n\u00e3o \u00e9 massa cinzenta, tem outra cor e um cheiro bem espec\u00edfico.", "id": "1619325584844410881"},{"created_at": "2023-01-28T10:11:15.000Z", "text": "@Marina92011959 @gleisi A coxa \u00e9 desprovida de massa cinzenta! Nem adianta desenhar que ela n\u00e3o entende!!!!", "id": "1619276914887393281"},{"created_at": "2023-01-28T09:54:55.000Z", "text": "primeiro amor: virgem\nprimeiro namoro: virgem\nnamoro mais longo: virgem\ndo pai: libra\nda m\u00e3e: libra \npior relacionamento: libra\ndestruiu meu psicol\u00f3gico: libra\n\nE a massa cinzenta escorre pelos ouvidos* https://t.co/QFdKOyVDMa", "id": "1619272803081129984"},{"created_at": "2023-01-28T04:14:06.000Z", "text": "@rodrigo_sessa @Fuck_off_Matt Agora o imbecil realmente quer dizer que Red Dead \u00e9 um gta de cavalo\n\nComo sua massa cinzenta diminuiu tanto? Imposs\u00edvel discutir com algu\u00e9m t\u00e3o burro", "id": "1619187033616039937"},{"created_at": "2023-01-28T01:47:51.000Z", "text": "Desde o in\u00edcio do governo Bolsonaro eu falo que vc \u00e9 uma das poucas com clareza de pensamento na direita. O bolsonarismo derrotou o Bolsonaro, fato. Era para ter sido a elei\u00e7\u00e3o mais f\u00e1cil de ser ganha. Faltou massa cinzenta. N\u00f3s perdemos\u2026 https://t.co/L69MwJgZ6B", "id": "1619150226627125249"},{"created_at": "2023-01-28T01:42:24.000Z", "text": "top aliens Ben 10 cl\u00e1ssico \n1. fantasm\u00e1tico \n2. massa cinzenta - s\u00f3 pq ele \u00e9 engra\u00e7ado\n3. ultra t\n4. besta\n5. insectoide", "id": "1619148857123954689"},{"created_at": "2023-01-28T01:10:59.000Z", "text": "@gleisi Narizinho menes Narizinho...mostra os documentos...vcs falam o que querem pro vosso gado... n\u00f3s n\u00e3o...temos massa cinzenta,sabemos pesquisar...\nOnde t\u00e1 isso sua pinoquiazinha.", "id": "1619140951141941249"},{"created_at": "2023-01-28T01:09:12.000Z", "text": "@Alberto72595018 @camilaabdo_ Faltou massa cinzenta em quem n\u00e3o votou no Bolsonaro e nem o ajudou nessa campanha. Grupos olavistas, MBL, Danilo Gentilo, Nando Moura e um monte de artistinha, todos j\u00e1 no primeiro m\u00eas revoltadinhos cobrando milagres messi\u00e2nicos. VTNC", "id": "1619140501659340801"},{"created_at": "2023-01-28T01:08:21.000Z", "text": "@ariellediasbr Votei no Lula, Dilma e Andr\u00e9 Janones \ud83e\udd7a\nArrependimento \u00e9 pouco, se acreditasse em outras vidas, at\u00e9 umas 10 reencarna\u00e7\u00f5es minhas teriam do que se arrepender! N\u00e3o d\u00e1 pra acreditar que tive t\u00e3o pouca massa cinzenta um dia! \ud83d\ude14", "id": "1619140287665930242"},{"created_at": "2023-01-28T00:52:17.000Z", "text": "@ItaloPetraglia E pelo jeito, o moleque n\u00e3o \u00e9 provido de muita massa cinzenta.", "id": "1619136242976956422"},{"created_at": "2023-01-28T00:48:57.000Z", "text": "@mundosemgado @IvanValente KKKKK  TU \u00c9 MILITANTE ASSIM MESMO OU TUA MASSA CINZENTA FUGIU D TEU CRANIO???", "id": "1619135405525434369"},{"created_at": "2023-01-28T00:34:02.000Z", "text": "Mas agora que voc\u00ea tem conhecimento disso caro leitor, n\u00e3o se deixe levar por falsos profetas com falsos dem\u00f4nios e falsos problemas. Busque, procure, pense, use sua massa cinzenta. E, por favor, tente n\u00e3o surtar. \n\n(Mon\u00f3logo Autocr\u00edtico)", "id": "1619131652780994562"},{"created_at": "2023-01-28T00:29:51.000Z", "text": "@YSingulano @ariranhita Vai continuar gastando, a massa cinzenta de aeroportos brasileiros em cidades de pequeno/m\u00e9dio porte implorando por opera\u00e7\u00e3o \u00e9 enorme! Ele pode at\u00e9 construir mas da\u00ed pra haver um voo comercial entre o interior de Minas e BH j\u00e1 \u00e9 outra hist\u00f3ria!", "id": "1619130597129191425"},{"created_at": "2023-01-28T00:27:40.000Z", "text": "@geladeirasmart @shitpostverdade Alguns confundem com autismo n\u00edvel 1 mas n\u00e3o \u00e9 bem assim, apesar de tamb\u00e9m afetar o funcionamento motor n\u00e3o afeta o desempenho intelectual, tem diferen\u00e7as neurol\u00f3gicas como o volume de massa cinzenta do c\u00e9rebro e ramifica\u00e7\u00f5es dos neur\u00f4nios+++", "id": "1619130049755779073"},{"created_at": "2023-01-27T22:31:39.000Z", "text": "@teteduart_ 4 bra\u00e7os \nDiamante\nGigante\nBola de canh\u00e3o\nCrom\u00e1tico\nChamas \nAlien X\nMassa cinzenta\nEnormossauro\nEco eco \n\nEstou aprovado?", "id": "1619100854589755399"},{"created_at": "2023-01-27T22:27:14.000Z", "text": "Toda vez q um tweet desses aparece na minha tml eu perco 3 kg de massa cinzenta https://t.co/r06hg3VQ75", "id": "1619099742528745472"},{"created_at": "2023-01-27T22:23:37.000Z", "text": "perguntei pra ele \u201cmassa cinzenta?\u201d e ele \u201c\u00e9 isso mesmo\u201d ????????", "id": "1619098829910941704"},{"created_at": "2023-01-27T21:29:07.000Z", "text": "@CEDS40 @Estadao @EstadaoPolitica @KimKataguiri como foi golpe se ela cometeu crime seu imbecil, carente de massa cinzenta", "id": "1619085114536763402"},{"created_at": "2023-01-27T21:10:29.000Z", "text": "@camilaabdo_ S\u00f3 faltou colocar nessa equa\u00e7\u00e3o a p\u00e9ssima gest\u00e3o intectual do BOLSONARO pra evitar que isso ocorresse... Faltou massa cinzenta! Mas os fan\u00e1ticos por ele n\u00e3o aceitam isso! Acordo via Temer, desastre na pandemia, sem enxergar o p\u00e2nico da maioria.. Lament\u00e1vel!", "id": "1619080428073132033"},{"created_at": "2023-01-27T21:01:11.000Z", "text": "@ferr3r_ tu parece o massa cinzenta do ben 10", "id": "1619078084732526593"},{"created_at": "2023-01-27T20:33:12.000Z", "text": "\ud83d\udeebAeroporto de Belo Horizonte finaliza primeira fase de reforma no Terminal 1\n\nEmbarque dom\u00e9stico ganhou megastore e novo canal de inspe\u00e7\u00e3o: https://t.co/xz2ec8vndB\n\n#CimentoItamb\u00e9 https://t.co/RwnOvN0OwK", "id": "1619071044572311552"},{"created_at": "2023-01-27T20:32:52.000Z", "text": "@eugalvaosx Do classico, O mais pica \u00e9 aquele que corre l\u00e1 XLR8 e o massa cinzenta", "id": "1619070961051111424"}]