[{"tweets_quantity": 493},{"created_at": "2023-02-09T02:07:13.000Z", "text": "Mercado Branco versus Mercado Negro https://t.co/2SomuwjjU2", "id": "1623503757106446337"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:56.000Z", "text": "Mas eu ainda quero um dead dove com a tem\u00e1tica com monsterfuck, c\u00e1rcere, noncon e tr\u00e1fico e prostitui\u00e7\u00e3o \u263a\ufe0f \nPor ser ex\u00f3tico e ter valor no mercado negro, seria comum tentar capturar e explorar de todas as formas. https://t.co/t1WcNIQldm", "id": "1623501170835705857"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:52.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Vamos blindar no mercado negro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623501152691138562"},{"created_at": "2023-02-09T01:46:55.000Z", "text": "@JoseiRasso @beltrandelrio Creo que en alguna cuesti\u00f3n ya se abordo el tema se\u00f1or Pascal Beltr\u00e1n el mercado negro de los \u00f3rganos humanos es lo que est\u00e1 pasando pero desgraciadamente no se ha encontrado el hilo negro", "id": "1623498646028181504"},{"created_at": "2023-02-09T01:46:31.000Z", "text": "@LeonardoJaquez Es una diferencia de precio exagerada, ganancia prohibida, limita mucho a los compradores es una traba , los delincuentes que las roban o compran en mercado negro, no la tienen, ventaja para los malos.", "id": "1623498547092942850"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:05.000Z", "text": "#CannabisMedicinal  #Cannabis \nEl mayor reto que tenemos es el mercado  negro y la legalidad de la accesibilidad de los medicamentos afirma @eponc3 https://t.co/OilHK6FL4I", "id": "1623498184856043522"},{"created_at": "2023-02-09T01:44:53.000Z", "text": "El mayor desaf\u00edo hoy en la #cannabis medicinal es el detonado Mercado negro q implica un gran riesgo sanitario para pacientes q se animan a comprar productos de CBD o THC ofrecidos sin m\u00ednimo control por ej en internet: @eponc3 en Foro Legislativo sobre uso medicinal d Cannabis https://t.co/a88TsZQGqL", "id": "1623498135078072324"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:57.000Z", "text": "@tinojunior @JPStefanelli v\u00ea l\u00e1 irm\u00e3o se as armas s\u00e3o de cac, se foram comprados no mercado negro \"legalmente\" vamos ver a sua preocupa\u00e7\u00e3o", "id": "1623497648178139140"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:04.000Z", "text": "@HoracioCumpa Recurro al mercado negro de diazepam, entonces?", "id": "1623496420706684933"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:51.000Z", "text": "se onerepublic inventar de vir pro brasil tbm eu vendo meu irm\u00e3o no mercado negro", "id": "1623496115671773186"},{"created_at": "2023-02-09T01:22:49.000Z", "text": "como no me pare la tos me arranco la garganta entera y la vendo en el mercado negro a ver si alguien la quiere aunque est\u00e9 en las \u00faltimas", "id": "1623492583010729989"},{"created_at": "2023-02-09T01:21:38.000Z", "text": "Entonces ahora seg\u00fan el se\u00f1or prada, el gobierno comprar\u00e1 el armamento ilegal, es decir, fomentar\u00e1 el tr\u00e1fico ilegal de armas y el mercado negro.", "id": "1623492285605498883"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:10.000Z", "text": "@Angel657064002 @BAntifraude @vitoquiles Por eso repito, existe el mercado negro y el estraperlo, porque el mercado no entiende de \u00e9tica, solo de oferta y demanda, producto y consumidor\n\nAlgo mas certero que llamarlo error de mercado a secas, ser\u00eda llamarlo error de \u00e9tica de mercado, pues asi la idea se entiende mejor", "id": "1623491411294187524"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:41.000Z", "text": "@antoninixs nem fudendo mesmo, vou ser obrigada a vender meu rim no mercado negro se a mami vier mesmo.", "id": "1623490032894877700"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:18.000Z", "text": "Vey t\u00e3o vendendo o mlk no mercado negro pqp ksklkks", "id": "1623489936556179456"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:48.000Z", "text": "Post, Mars e Rihanna. Quanto ser\u00e1 que meu cunhado t\u00e1 valendo no mercado negro", "id": "1623489809577549824"},{"created_at": "2023-02-09T01:10:06.000Z", "text": "PQPPPPP \nRihanna eu n tenho dinheiroooo\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b \n\n*me encontro agr colocando os m\u00f3veis no mercado livre, criando Onlyfans e pondo um rim no mercado negro*", "id": "1623489382312476672"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:06.000Z", "text": "El CEO de @TotalEnergies dice que las sanciones occidentales al petr\u00f3leo ruso han creado un mercado negro para el crudo", "id": "1623488880648265728"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:44.000Z", "text": "@tome_cow Que comprasse \u00f3rg\u00e3os do mercado negro liban\u00eas para revender no Brasil", "id": "1623488031192944640"},{"created_at": "2023-02-09T01:03:44.000Z", "text": "@hernann_vega Habra q recurrir al mercado negro nomas", "id": "1623487781333831685"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:54.000Z", "text": "Gente um amigo t\u00e1 perguntando como vende um rim no mercado negro, algu\u00e9m sabe me dizer? (Rihanna anunciou que vem pro Brasil)", "id": "1623486817080147970"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:58.000Z", "text": "Rihana no Brasil\ud83d\ude28\ud83d\ude31\ud83d\ude29 estarei vendendo meu Rin no mercado negro j\u00e1!", "id": "1623483814419783684"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:23.000Z", "text": "T\u00f4 nem ai, se a Rihanna vim mesmo, eu roubo banco, vendo os meus irm\u00e3os no mercado negro, pe\u00e7o uma grana pro agiota, mas sem ir nesse show eu n\u00e3o fico", "id": "1623480645660934144"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:47.000Z", "text": "Fiz escambo no mercado negro do hay day. Peguei 100k de moedas, 1 kit celeiro e 1 kit silo por 9.50 \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "id": "1623479739552870400"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:00.000Z", "text": "E SE eu vender um rim no mercado negro? https://t.co/hFwfKVfME3", "id": "1623479542215061504"},{"created_at": "2023-02-09T00:27:11.000Z", "text": "@RihannaNoBrasil amo caralho vou me vender agora no mercado negro \ud83d\ude29", "id": "1623478581568438272"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:35.000Z", "text": "Jajajaja cual mercado negro, quien sabe del tema, saben que en todas las farmacias las venden. Pero no est\u00e1n preparados para esta conversi\u00f3n. https://t.co/weArl2eaIA", "id": "1623477425718931456"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:06.000Z", "text": "Se for real que essa puta vem pro Brasil em set/out eu vou vender todos meus parentes no mercado negro pra ir no show da kween", "id": "1623476798288719874"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:49.000Z", "text": "Como eu vendo meu c* no mercado negro? https://t.co/VpQLPo8hyZ", "id": "1623476227364294656"},{"created_at": "2023-02-09T00:16:02.000Z", "text": "@Zennfodakkj vtmncKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n\nagora \u00e9 minha ot\u00e1rio, vou vender no mercado negro", "id": "1623475775327313920"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:16.000Z", "text": "@QGdoPOP Estarei vendendo meu rim no mercado negro QG", "id": "1623474073832398848"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:46.000Z", "text": "@Rakghe Vendelas en el mercado negro y comprate otras B)", "id": "1623473694327689216"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:11.000Z", "text": "Vendo bloquinho bday \nVendo caanavrau \nVendo sextinha \nVendo iPhone 8 \nVendo rim esquerdo (bebo 5L por dia) \u00f3timo estado \nVendo par de olhos azuis no mercado negro \nVendo um amigo japon\u00eas que faz arquitetura na UFMS", "id": "1623473548474953728"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:47.000Z", "text": "@DogSinMuelas888 @EnterateCali Se puede analizar que el tiene salv\u00f3 conducto del arma adem\u00e1s ese retrovisor de la camioneta es costoso en el mercado negro", "id": "1623472189704921089"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:58.000Z", "text": "@verdadesofenden El negocio de las armas en el mercado negro es muy rentable, sobre todo si te las suministran gratis.", "id": "1623471985849253890"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:04.000Z", "text": "@MuniCba Salen al mercado negro, como siempre hicieron en alumbrado p\u00fablico. Se roban hasta los cables", "id": "1623471505869864960"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:23.000Z", "text": "MEU DEUS A RIHANNA NO BRASIL ESSE ANO COM TURN\u00ca, socorro SENHOOOOR meu rim indo pro mercado negro nesse momento", "id": "1623470577980768257"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:37.000Z", "text": "J\u00e1 j\u00e1 eu vou ter que vender meu corpo todo no mercado negro. https://t.co/juEE9br1WK", "id": "1623470388226281473"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:41.000Z", "text": "GALERA QUANTO CUSTA UM RIM NO MERCADO NEGRO? https://t.co/zYQABsGHfR", "id": "1623469899904327680"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:54.000Z", "text": "@DanielD23558512 @jassnews1 @davellaneda77 Disculp\u00e1, que termo que sos, somos una villa miseria y vamos a dedicar millones y millones para un mundial? Con que sentido? Que plata nos va a dejar? Los pocos que vengan cambian los d\u00f3lares en el mercado negro y no te dejan un mango", "id": "1623468949605171202"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:54.000Z", "text": "@LuizAugustodaR5 @NintendoAmerica meu rim j\u00e1 t\u00e1 no mercado negro pra te dar esse presentinho", "id": "1623464668189655041"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:13.000Z", "text": "- 2052: Disney bombardea nuclearmente a Hollywood\n- 2055: los Estados Unidos de Disney anexan Canad\u00e1. Los creadores de South Park, forman un movimiento de defensa canadiense y  lanzan un episodio en el mercado negro de los personajes luchando por la independencia de Canad\u00e1 .", "id": "1623463490596835329"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:12.000Z", "text": "- 2042: Comienzan ataques terroristas contra Disney.\n- 2044: Skynet es real y ahora es una divisi\u00f3n secundaria de Disney.\n- 2045: Una explosi\u00f3n nuclear destruye Orlando Florida. Culpan a los terroristas del mercado negro.\n- 2046: Hollywood se convierte en una zona de guerra.", "id": "1623463487518146560"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:12.000Z", "text": "- 2040: Los esfuerzos clandestinos contra Disney aumentan. La guerra contra el mercado negro comienza.\n- 2041: Disney afirma que los esfuerzos del mercado negro est\u00e1n dirigidos por peque\u00f1os estudios. Comienza las compras forzadas de todas las empresas de USA.", "id": "1623463486150828032"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:01.000Z", "text": "No se le administrar\u00e1 a ning\u00fan paciente en Cuba anestesia dental adquirida en el mercado negro... https://t.co/PEbysxEXuQ", "id": "1623462434034929665"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:47.000Z", "text": "@AntonioAJ_7 \u00a1Mejor comprar h\u00edgados en el mercado negro!", "id": "1623458853693149187"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:08.000Z", "text": "me la pienso comprar de una maneraaaaaaaaaaaAa pff como si tengo que endeudarme y vender mis \u00f3rganos encel mercado negro https://t.co/4fhi5SQ7mT", "id": "1623455922470424579"},{"created_at": "2023-02-08T22:51:54.000Z", "text": "\u00a1Ay naaaaaah! Maldito mercado negro, se van a apoderar de la collector\u2019s edition. #NintendoDirect https://t.co/glprNWmRow", "id": "1623454602703298560"},{"created_at": "2023-02-08T22:51:11.000Z", "text": "@SaphireDokii esa pc ya la vendieron por partes en el mercado negro pipipi", "id": "1623454425238085633"},{"created_at": "2023-02-08T21:44:59.000Z", "text": "#T\u00faNoticiero Piden operativos para inhibir el mercado negro de Clonazepam\n\nhttps://t.co/dFHvnrJFoE", "id": "1623437764510289923"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:37.000Z", "text": "Continuaci\u00f2n del anterior. M\u00e0s datos: https://t.co/69Ws1ngTNX", "id": "1623435154294472704"},{"created_at": "2023-02-08T21:31:00.000Z", "text": "\u00bfHabr\u00e1 operativo en farmacias, tianguis y zona del Santuario?\u26a0\ufe0f \nPiden vigilancia tras casos del \"reto clonazepam\" \ud83d\udc8a\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://t.co/j48p2Jr1qv", "id": "1623434243388104704"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:38.000Z", "text": "@evanibaldo @AloValenzuela @SofTellez S\u00ed, s\u00faper complejo. Hasta hay una regulaci\u00f3n interesante que especifica qu\u00e9 cuidados se le tienen que dar al agave para poder extraer la hoja de mixiote.\n\nFue necesario armarla xq hay un mercado negro s\u00faper bien pagado que arruina los magueyes y pone en peligro a los productores", "id": "1623432137570656256"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:50.000Z", "text": "@colombianshadow @Lek_ANCAP Ni modo, al mercado negro.", "id": "1623428163404550146"},{"created_at": "2023-02-08T20:58:58.000Z", "text": "deus eh bao vai dar tempo de vender meu tio no mercado negro https://t.co/cHyQmQK5FW", "id": "1623426183705645056"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:07.000Z", "text": "Mientras discuten por la PAE, si es legal o no, las venden como arroz en el mercado negro, deberia ser legal, pero en este pais se prefiere el ego de la iglesia que los derechos reproductivos", "id": "1623417413466484738"},{"created_at": "2023-02-08T20:16:19.000Z", "text": "@RENAN501020 @BolsonaroSP @carlosjordy Se a Santa puta ,soubesse o valor de cada peixe , N tinha deixado pra morrer , tinha vendido td no mercado negro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623415449202356225"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:41.000Z", "text": "@randolfeap Os agricultores, os Pecuaristas pararam de abater/colher e vender para o Governo no pre\u00e7o DE TABELA! Preferiam PARAR de investir! O custo era maior! Ent\u00e3o, o Mercado, que SEMPRE se ajusta, come\u00e7ou a vender para quem PUDESSE PAGAR MAIS (O FAMOSO MERCADO NEGRO)!\n\nEIS A INFLA\u00c7\u00c3O!! 2", "id": "1623411515356327936"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:00.000Z", "text": "\ud83d\udea8\u00a1Estos y m\u00e1s temas podr\u00e1s encontrar en la revista impresa Mercado Negro!\ud83d\udea8\n\u261d\ufe0fS\u00e9 parte de la versi\u00f3n impresa y anuncia en esta edici\u00f3n limitada\n\ud83d\udcccEscr\u00edbenos a contacto@mercadonegro.pe \n\ud83d\udcccCierre comercial: 28 de febrero\n\ud83d\udcccConoce m\u00e1s \u25ba https://t.co/XuRWDfXYfG https://t.co/SPPGnTwwPh", "id": "1623411344174379008"},{"created_at": "2023-02-08T19:58:46.000Z", "text": "@Justo67v Pues no s\u00e9 a cuanto est\u00e1 el cobre en el mercado negro, pero si ya de por si incluso roban en cualquier lado donde haya cobre, y si ya de por si no sale muy rentable, me temo que los \"surtidores\" repostaje el\u00e9ctrico van a durar bien poco", "id": "1623411033967566852"},{"created_at": "2023-02-08T19:50:34.000Z", "text": "@whereistheeffoc No m\u00e1ximo uma parte do f\u00edgado no mercado negro", "id": "1623408969250222083"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:09.000Z", "text": "@MerGarza @The_Great_Yorch De acuerdo, pero no crees que bajar\u00eda mucho el mercado negro de \u00f3rganos?\n\nNo se si m\u00e1s all\u00e1 de lo moral, lo legal lo permita.\n\nNo es una opci\u00f3n tan descabellada, pero es como la donaci\u00f3n \"normal\" depende de cada persona y los motivos para hacerlo.", "id": "1623408359633260548"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:01.000Z", "text": "@L4rry_ok @fotohistoriacl Dem\u00e1s que estaba ligado al mercado negro y al desabastecimiento", "id": "1623406312687120385"},{"created_at": "2023-02-08T19:25:09.000Z", "text": "@Luis_Ang_Ber @jessie_Janssen2 @RayMorenoMX @JesusRCuevas Un mercado negro de plagiadores en esta \"prestigiosa\" universidad.", "id": "1623402574488514561"},{"created_at": "2023-02-08T19:23:42.000Z", "text": "@Luis_Ang_Ber @jessie_Janssen2 @RayMorenoMX @JesusRCuevas \u00bfQue el rector de una universidad \"prestigiosa\" tuvo que echarse para atr\u00e1s al tratar de retirarle de manera artera su t\u00edtulo, ya que no hay pruebas contundentes que demuestren el plagio. Adem\u00e1s que abrir\u00eda a investigaci\u00f3n un mercado negro de tesis plagiadas?", "id": "1623402209005142019"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:24.000Z", "text": "@themountainwith Hay que conseguir liquido de rodillas en el mercado negro para solucionar eso...", "id": "1623401879773319170"},{"created_at": "2023-02-08T19:20:52.000Z", "text": "@blindma1den No solamente existe en RaaS, hay todo un mercado de DDOS, trojans, TelcoMods y otros servicios que se pueden contratar como servicios en el mercado negro. Internet y las cryptos abrieron la puerta a un mercado negro gigante y no regulado.", "id": "1623401493490540548"},{"created_at": "2023-02-08T19:10:50.000Z", "text": "...esparce un poco sobre su cara, lo q desencadena su transformaci\u00f3n hacia alien. Pronto Wikus se convierte en objeto de persecuci\u00f3n del gobierno y mercado negro pues su ADN alien le permite utilizar armamento de esa \u00edndole. Esta situaci\u00f3n lo lleva a refugiarse en el...(3/4) https://t.co/KQkIfUbbaF", "id": "1623398968410472448"},{"created_at": "2023-02-08T19:05:36.000Z", "text": "La pistola que se utiliz\u00f3 en el asesinato de Pagaza, adquirida en el mercado negro por ETA durante la tregua de 1998, fue la misma que se emple\u00f3 en mayo de 2001 para asesinar a\u00a0Manuel Gim\u00e9nez Abad, presidente del PP de Arag\u00f3n.", "id": "1623397652795621376"},{"created_at": "2023-02-08T18:58:56.000Z", "text": "@Batatuts rim world \u00e9 top, mas mostra tend\u00eancia \u00e0 pervers\u00e3o moral, aposto q vc vende \u00f3rg\u00e3o dos boneco no mercado negro", "id": "1623395976705605632"},{"created_at": "2023-02-08T18:35:09.000Z", "text": "Es la pol\u00edtica m\u00e1s certera para provocar una crisis de desabastecimiento. Se saben todos los \u201cesquemitas\u201dpara desalentar inversiones, crisis en industria y comercio y  malestar en la sociedad. Adem\u00e1s del surgimiento del mercado negro. No frenar\u00e1 la inflaci\u00f3n. (A\u00f1o de elecciones). https://t.co/nXYUfUI1aP", "id": "1623389991568039937"},{"created_at": "2023-02-08T18:32:25.000Z", "text": "\u2014Extra\u00f1a mucho a su hermana del alma, solo que pueda a dejarse ver m\u00e1s y dejar los problemas de mafias y mercado negro a un lado piensa darle un abrazo tal que as\u00ed.\u2014\n\n@Enaid_Ruby https://t.co/U3Won6G9lw", "id": "1623389303018496014"},{"created_at": "2023-02-08T18:26:08.000Z", "text": "@LauraJuan91 @GeloGerCan @ivstitia1 Y apoyar un r\u00e9gimen nazi como el de zelensky??? Apoyar un r\u00e9gimen tan corrupto??? Viste el dinero \ud83d\udcb5 qu\u00e9 han encontrado de sus ministros?  De qu\u00e9 las armas q env\u00eda Europa acaban vendidas al mercado negro. O no haz visto como se apoderan de la ayuda $$ qu\u00e9 le dan", "id": "1623387719635447808"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:40.000Z", "text": "Spoiler: les reciben la plata y con eso van y compran m\u00e1s armas en el mercado negro https://t.co/q0Md2zTOKH", "id": "1623383828650663946"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:38.000Z", "text": "@pao_movar Es tan complicado. Por un lado cada quien tiene que poder decidir lo que quiere y acceder a drogas donde se pueda confiar de los ingredientes y la dosificaci\u00f3n es muy importante. Evitas el mercado negro, carteles, etc. Por otro lado pues eso esta dando acceso libre a las drogas", "id": "1623383819465244672"},{"created_at": "2023-02-08T18:09:04.000Z", "text": "@Datoworld atacan un problema y ocasionan otro porq van a facturar en el mercado negro los q busquen posesi\u00f3n de armas pero ilegal", "id": "1623383424932233216"},{"created_at": "2023-02-08T17:48:43.000Z", "text": "@olga_olgita @hugorduartej @fredyarzola @OmarMac53316471 Por supuesto que no hay la cantidad de $, xq el pa\u00eds no esta dolarizado, a mayor\u00eda de los $ son del mercado negro, pero el empresario q no te da los $ te da el equivalente en Bs , pero eso es otra cosa estamos hablando de aumento de sueldo", "id": "1623378306878869520"},{"created_at": "2023-02-08T17:40:29.000Z", "text": "@m_ebrard que te contesten te solicitan toda tu informaci\u00f3n para que al final de todo el proceso te digan que no hay citas disponibles. Y todo para que exista mercado negro en donde por mil pesos consigues una cita para el d\u00eda siguiente. Que pasa se\u00f1or Secretario?", "id": "1623376231956680711"},{"created_at": "2023-02-08T17:34:07.000Z", "text": "@SaverioVivas2 Xq ellos dominan las roscas del mercado negro. Es una forma de reparto en las econom\u00edas socialistas.", "id": "1623374632723091456"},{"created_at": "2023-02-08T17:30:12.000Z", "text": "- 2055: los Estados Unidos de Disney anexan Canad\u00e1. Los creadores de South Park, forman un movimiento de defensa canadiense y  lanzan un episodio en el mercado negro de los personajes luchando por la independencia de Canad\u00e1 .", "id": "1623373646461866009"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:13.000Z", "text": "- 2045: Una explosi\u00f3n nuclear destruye Orlando Florida. Culpan a los terroristas del mercado negro.", "id": "1623373399312502809"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:55.000Z", "text": "- 2041: Disney afirma que los esfuerzos del mercado negro est\u00e1n dirigidos por peque\u00f1os estudios. Comienza las compras forzadas de todas las empresas de USA.\n- 2042: Comienzan ataques terroristas contra Disney.\n- 2044: Skynet es real y ahora es una divisi\u00f3n secundaria de Disney.", "id": "1623373322951004164"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:34.000Z", "text": "- 2035: Disney compra Microsoft. Disney Universe ahora se expande m\u00e1s. El M\u00e1ster Chef es ahora una princesa Disney.\n- 2040: Los esfuerzos clandestinos contra Disney aumentan. La guerra contra el mercado negro comienza.", "id": "1623373232609890304"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:00.000Z", "text": "@AlexSan0972 @Fab_Nini1 No es curioso,  es lo habitual en el mercado negro de cualquier tipo de bienes", "id": "1623371835323650048"},{"created_at": "2023-02-08T17:18:41.000Z", "text": "@ChampionsRegnum No es por mal pero 150% de loot cuando en el juego no hay loot....pues eso,10 a\u00f1os jugando y solo 1 item legendario,hay miedo de que la gente se equipe sin ir al mercado negro?", "id": "1623370748118065152"},{"created_at": "2023-02-08T17:13:51.000Z", "text": "@leocunha75 @cirrose8 @clarionrox N\u00e3o sei se a pergunta \u00e9 pra mim, mas a aquisi\u00e7\u00e3o custava 160 mil em Floripa. Como h\u00e1 escassez, h\u00e1 o mercado negro. Meu ex-patr\u00e3o tinha 3 placas. Usava uma pra trocar o seu carro c/ desconto e alugava as demais por m\u00f3dicos 350 mil reais por ano cada.\nE isso em 2010.\nCalcule X.", "id": "1623369531295924224"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:53.000Z", "text": "Detienen a un hombre cuando intentaba robar una moto para vender en el mercado negro #robo #robodemotos #Motos #SanCristobal https://t.co/LjqXD3a3RJ https://t.co/EN5eASKGty", "id": "1623369288684867605"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:05.000Z", "text": "@Paolo_Paz_ @LaLore_deLima @osomakun @LibertandoPeru mercado negro significa que no es legal, no si est\u00e1n o no a la vista, es ilegal vender algo robado, no tiene nada que ver con si se ven o no,lo mismo con los dvds piratas que se sol\u00edan vender", "id": "1623369085466681344"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:56.000Z", "text": "@Fab_Nini1 Es curioso, el mercado negro de medicamentos est\u00e1 mejor surtido que cualquier cl\u00ednica del IMSS,", "id": "1623369050163400705"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:36.000Z", "text": "@MerGarza Si fuera un delincuente apresado pero con respaldo delictivo de su banda criminal en libertad podr\u00eda canjear esos a\u00f1os entregando \u00f3rganos y luego comprarlos en el mercado negro o directamente secuestrando a cualquiera, me huele a incentivo perverso", "id": "1623368966004477983"},{"created_at": "2023-02-08T17:06:40.000Z", "text": "@Maria31988632 @LaLore_deLima @osomakun @LibertandoPeru \u00bf Mercado Negro ? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nLos celulares robados se venden a vista y paciencia de TODOS, mercado negro es el de la cocaina por ejemplo.", "id": "1623367724721180680"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:16.000Z", "text": "@jogoblan \u00bfc\u00f3mo la enorme crisis que ese fascista prepar\u00f3 y que se comi\u00f3 entera ZP?  no olvidemos que este CANALLA FASCISTA maniobr\u00f3 de tal forma la ley que los pederastas con sotana no tuvieron problema alguno de apropiarse hasta de nuestros h\u00edgados para venderlos en el mercado negro", "id": "1623367369253961730"},{"created_at": "2023-02-08T17:02:58.000Z", "text": "El gobierno de Siria acabar\u00e1 vendiendo en el mercado negro los insumos que les proporcione la comunidad internacional en concepto de ayuda humanitaria. Enriquecerse incluso en medio de la desgracia", "id": "1623366792344395776"},{"created_at": "2023-02-08T17:01:24.000Z", "text": "@Paolo_Paz_ @LaLore_deLima @osomakun @LibertandoPeru no est\u00e1n formalizados ,por eso es que los venden en el mercado negro https://t.co/fd0bDgi3Lx por eso se trata de combatirlo, fallido pa mi igual,pero \u00bfa nada? \u00bfy por eso debo legalizar que se vendan celulares robados?\u00bfo que se maten hijos antes de nacer? NO", "id": "1623366397047803926"},{"created_at": "2023-02-08T16:56:50.000Z", "text": "\u201cEs fibra \u00f3ptica, no cobre\u201d. El negocio del cobre robado que termina en el mercado negro https://t.co/4iHCa4UqeO", "id": "1623365249398149120"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:35.000Z", "text": "Academia completa por 1500? Passa o contato do mercado negro a\u00ed https://t.co/N8jh2Efgnd", "id": "1623364934485610510"},{"created_at": "2023-02-08T16:48:58.000Z", "text": "\u00a1Marketing y Comunicaci\u00f3n est\u00e1 disponible! https://t.co/bqZ4UCKIqE Gracias a @mercado_negro @prnoticias #marketing #comunicaci\u00f3n", "id": "1623363267430064134"},{"created_at": "2023-02-08T16:46:44.000Z", "text": "La traici\u00f3n del payaso Zelenski a su patria Ucrania pasar\u00e1 a la historia.\nA \u00e9l eso no le importa  \u00e9l es europeo. Y la plata que est\u00e1 recibiendo de la mafia ucraniana, sobre todo por el mercado negro de las armas...\nPero  la funci\u00f3n debe continuar \u00bfno?. Ya estan enrolando a los 16 https://t.co/8s1JMIosq3", "id": "1623362705846374429"},{"created_at": "2023-02-08T16:46:27.000Z", "text": "El lenguaje importa. Aqu\u00ed la explicaci\u00f3n de porque no usamos \u201cmercado negro\u201d sino mercado ilegal. https://t.co/IfMJUEjiyA", "id": "1623362636527112197"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:03.000Z", "text": "@masadedepresion Mercado negro + Ri\u00f1on", "id": "1623359512789803008"},{"created_at": "2023-02-08T16:31:34.000Z", "text": "@dzapatillas El@mercado negro. No el legal", "id": "1623358890065772544"},{"created_at": "2023-02-08T16:26:10.000Z", "text": "@RicardoRocha_MX Hasta que les lleguen al precio.\ud83d\udcb0Nadie sabe como se negocian por esos lares, pregunta porqu\u00e9 cuando se hicieron tantos \"resorts\" nadie dijo nada?, y ante el mercado negro de madera tampoco. Ah\u00ed existe una gran mafia. Y claro que se har\u00e1 el tren \ud83d\udcb0\ud83d\udcb2", "id": "1623357530473627650"},{"created_at": "2023-02-08T16:16:49.000Z", "text": "@Haamza_03 @akraf_09 V\u00e9ndelo al mercado negro .", "id": "1623355175669796864"},{"created_at": "2023-02-08T16:12:50.000Z", "text": "@jhxnin Mercado Negro t\u00e1 a\u00ed para isso n\u00e9 KAKSKSKSK", "id": "1623354174581751810"},{"created_at": "2023-02-08T15:59:41.000Z", "text": "TODOS los economistas saben que:\n\u26a1\ufe0fControlar el precio de un producto para mantenerlo artificialmente bajo, incrementa su demanda hasta que se vuele escaso...\n...Entonces aumenta su precio real en el mercado negro.\n\ud83d\udd34\u00bfPor qu\u00e9 a\u00fan hay gobiernos que imponen controles de precio?\ud83d\ude33 https://t.co/aQA3PM0JFt", "id": "1623350866391576578"},{"created_at": "2023-02-08T15:56:37.000Z", "text": "\u201cEs fibra \u00f3ptica, no cobre\u201d. El negocio del cobre robado que termina en el mercado negro https://t.co/38McNgsR8q", "id": "1623350095906209794"},{"created_at": "2023-02-08T15:47:59.000Z", "text": "@MiguelMotril @PakoTelefunken @Undercover_Camo merece la pena de muerte.\nEstar armado,  como ser Bruce Lee,  no te da legitimidad para abusar ni cargarte a nadie.\nSi se proclama la ley de la selva entonces llevar\u00e9 una katana encima cuando salga de casa hasta que encuentre un fusil en el mercado negro....\nEso es una sociedad?", "id": "1623347921134538752"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:06.000Z", "text": "americana. No \"mercado negro\" ela garante o m\u00ednimo necess\u00e1rio para sobreviv\u00eancia. Outro detalhe, estarrecedor por sinal, quando h\u00e1 disponibilidade (j\u00e1 que at\u00e9 supermercados s\u00e3o ESTATAIS), pasmem, 400g de carne mo\u00edda de frango custam metade do sal\u00e1rio m\u00ednimo no Para\u00edso Socialista!", "id": "1623346693331726337"},{"created_at": "2023-02-08T15:37:12.000Z", "text": "@Fernandac1016 @nacional_memes Jajajja claro justo lo que necesitamos es escasez y mercado negro", "id": "1623345206274805762"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:35.000Z", "text": "@jaraysedal_es Si se aprueba se crearan chiringuitos animalistas en el que colocar\u00e1n a afines sin ning\u00fan tipo de cualificaci\u00f3n ni capacitaci\u00f3n tambi\u00e9n se perder\u00e1n mas de 200.000 puestos de trabajo y 3500:millones que genera el sector de animales de compa\u00f1\u00eda,el furtivismo y mercado negro subir\u00e1", "id": "1623343795961008129"},{"created_at": "2023-02-08T15:27:16.000Z", "text": "@silvaluixx @ssuperfix @biancaedfv @CrimesReais N\u00e3o exagera, uma arma no mercado negro \u00e9 mais que um sal\u00e1rio m\u00ednimo, um livro did\u00e1tico \u00e9 100, 200 sei l\u00e1.", "id": "1623342707144785920"},{"created_at": "2023-02-08T15:24:11.000Z", "text": "\u00bfSab\u00e9is que en \"Chip y Chop: los Guardianes Rescatadores\" se alude aleg\u00f3ricamente al trafico de \u00f3rganos, a las drogas, al mercado negro y a la trata de personas, verdad?\ud83e\udd28\n\nEchadle un segundo visionado y decidme que no es verdad. https://t.co/mOQ1TxJuME", "id": "1623341930493911040"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:12.000Z", "text": "@NoticieroMPress @jatirado El mendigo internacional buscando ayuda en armas para venderlas en el mercado negro.", "id": "1623340427041509380"},{"created_at": "2023-02-08T15:06:24.000Z", "text": "En cuba te pagan unos 4000 pesos cubanos como m\u00e1ximo , el estado ofrece un cambio de 120 pesos cubanos por un d\u00f3lar pero igualmente cuando vas a cambiar, no tienen y terminas en mercado negro cambiando 200 pesos o m\u00e1s por un d\u00f3lar. Unos 25 d\u00f3lares de sueldo mensual promedio", "id": "1623337456392196096"},{"created_at": "2023-02-08T15:05:11.000Z", "text": "@cirrose8 @clarionrox Do jeito que tu fala at\u00e9 parece que quem dirige \u00e9 o dono da licen\u00e7a e do carro.\nO maior lucro do taxi nem s\u00e3o as corridas, \u00e9 o mercado negro e aluguel de licen\u00e7as.", "id": "1623337151906693120"},{"created_at": "2023-02-08T15:03:14.000Z", "text": "@visivisita @nataliaFHN Es una solidaridad muy mal entendida, porque si pagas por tener medula osea m\u00e1s gente se apunta.   En cuanto a lo del mercado negro, tampoco lo entiendo porque puedes poner un \u00fanico comprador, el Estado y segur\u00eda siendo como hasta ahora.", "id": "1623336659038179330"},{"created_at": "2023-02-08T14:59:27.000Z", "text": "A una amiga la atracaron anoche y el ratero vi\u00f3 que el celular era un Redmi 9 y se lo devolvi\u00f3 jajajkl\u00f1sj aguante los celulares gama media que no valen nada en el mercado negro", "id": "1623335706977345538"},{"created_at": "2023-02-08T14:57:26.000Z", "text": "@DeyaniraGomezH Veo que t\u00fa prefieres que las compren en el mercado negro.", "id": "1623335199441575937"},{"created_at": "2023-02-08T14:51:56.000Z", "text": "@hunter_cottage Se formar\u00e1 un mercado negro como con la coca\u00edna y el alcohol en la d\u00e9cada del 30 en Chicago con Capone haciendo d las suyas.", "id": "1623333815929167873"},{"created_at": "2023-02-08T14:49:54.000Z", "text": "- 2042: Comienzan ataques terroristas contra Disney.\n- 2045: Una explosi\u00f3n nuclear destruye Orlando Florida. Culpan a los terroristas del mercado negro.", "id": "1623333306036113408"},{"created_at": "2023-02-08T14:49:20.000Z", "text": "- 2040: Los esfuerzos clandestinos contra Disney aumentan. La guerra contra el mercado negro comienza.\n- 2041: Disney afirma que los esfuerzos del mercado negro est\u00e1n dirigidos por peque\u00f1os estudios. Comienza las compras forzadas de todas las empresas de USA.", "id": "1623333160204238848"},{"created_at": "2023-02-08T14:43:03.000Z", "text": "@LuisAzcrate3 @larepublica_pe @PieroEspirituB Los tombos son los principales proveedores del mercado negro.", "id": "1623331582428778497"},{"created_at": "2023-02-08T14:33:17.000Z", "text": "@Gonfer1969 Hay que buscar, se encuentran en el mercado \"negro\" y si no se pueden buscar reemplazos.", "id": "1623329121718702084"},{"created_at": "2023-02-08T14:32:46.000Z", "text": "@EmmaRincon Lo m\u00e1s grave ha sido el intento de desarmar a civiles sin antecedentes penales dejando as\u00ed armados s\u00f3lo al crimen organizado y terrorismo que disponen del mercado negro mundial de las armas: https://t.co/NUzb9u7iXP", "id": "1623328993981132800"},{"created_at": "2023-02-08T14:18:51.000Z", "text": "@Datoworld \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 las armas que le dieron terminaron en el mercado negro", "id": "1623325490592247808"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:28.000Z", "text": "Art\u00edculo de opini\u00f3n para el portal peruano @mercado_negro sobre #branding y una curiosa historia de la Casa Real Brit\u00e1nica \ud83d\udc51\n\nAgradecimientos:\n@ESICEducation I @evabarcena I Raquel Parra\nhttps://t.co/jw0TDfiWKl", "id": "1623324385707798529"},{"created_at": "2023-02-08T14:13:55.000Z", "text": "@_nick1790 @IzquierdaPe Hay q ser imbecil para aceptar co trol de precios, luego aparece el mercado negro y todo se hace m\u00e1s caro, con el Apra en 85-90 hab\u00eda control de precios, tenia que hacer mi cola para comprar arroz , az\u00facar y todo la canasta b\u00e1sica, si no quer\u00edas hacer cola , pagabas por lo bajo", "id": "1623324250063925248"},{"created_at": "2023-02-08T14:13:36.000Z", "text": "@juyonggie eu comprei o ingresso e coloquei meus rins no mercado negro...", "id": "1623324168736366592"},{"created_at": "2023-02-08T14:05:46.000Z", "text": "Mercado negro: \u201cning\u00fan medicamento puede ser vendido fuera de las farmacias\u201d\nhttps://t.co/8TCb5vozR2", "id": "1623322195848986626"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:00.000Z", "text": "#Judicial \ud83d\udce3\ud83d\udc40\ud83d\udc6e\n\nEn el sector del malec\u00f3n en el municipio de Yaguar\u00e1, fue capturado este hombre con 73 gramos de marihuana avaluados en el mercado negro en $180.000, el sujeto es oriundo del municipio de Acevedo y seg\u00fan manifiesta.\nLeer m\u00e1s https://t.co/trwbTxpNr8", "id": "1623320747132469249"},{"created_at": "2023-02-08T13:58:56.000Z", "text": "@freddier fumo marihuana de vez en cuando y nunca e consumido una droga dura. Creo que influencia mas  el medio en donde se consumen las drogas. Por lo mismo una legislaci\u00f3n nos alejar\u00eda del mercado negro y sus derivados", "id": "1623320479028195328"},{"created_at": "2023-02-08T13:50:44.000Z", "text": "@gracielaocana\nhttps://t.co/2KSzsvaXRd", "id": "1623318413287325697"},{"created_at": "2023-02-08T13:33:41.000Z", "text": "Pobre popcat lo doxearon, en fin sab\u00edas que en el mercado negro se puede comprar un payaso", "id": "1623314124498149381"},{"created_at": "2023-02-08T13:30:29.000Z", "text": "@wilder_caju @BolsonaroSP @carteiroreaca @PollonMarcos @apropriajulia Armas dos traficantes s\u00e3o do mercado negro e sempre vai ter , e querem desarmar o cidad\u00e3o de bem. To com vc deputado", "id": "1623313317883219969"},{"created_at": "2023-02-08T13:24:21.000Z", "text": "@ValeriaDema_13 Tengo unas ganas de ir al mercado negro a ver si encuentro el mio y caigo con la cana.", "id": "1623311773825744898"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:08.000Z", "text": "@yrwair venda no mercado negro", "id": "1623305678671560705"},{"created_at": "2023-02-08T12:54:02.000Z", "text": "Lembram que tinha doa\u00e7\u00e3o de fita cassete na farm\u00e1cia, e eu peguei o Rei Le\u00e3o.? Pois bem, hj eu vi que ela vale r$ 259,00 no mercado negro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nAcho que vou fazer uma graninha a\u00ed hein.", "id": "1623304143577264134"},{"created_at": "2023-02-08T12:22:21.000Z", "text": "Tuit bueno se repite. Del 2022: @clubdeviernes: El socialismo puede echar al mercado por la puerta, pero le entra de vuelta por la ventana el mercado negro que organizan sus ciudadanos.", "id": "1623296173703307266"},{"created_at": "2023-02-08T12:16:22.000Z", "text": "Escolhi o curso errado, devia t\u00e1 estudando pra virar legista/ m\u00e9dico que a\u00ed eu ia me abrir tirar um rim e vender no mercado negro", "id": "1623294664794144768"},{"created_at": "2023-02-08T12:08:56.000Z", "text": "@ceciazul No es solo el \u00fanico camino. Y la forma de realizarse es s\u00faper importante. No necesariamente te soluciona el problema, incluso, si est\u00e1 mal legislado lo puede empeorar conviviendo a la par el mercado negro y el legal. No es soplar y hacer botellas...", "id": "1623292796902711296"},{"created_at": "2023-02-08T11:55:50.000Z", "text": "@dzapatillas El mercado negro dice otra cosa , algun pelotudo empezo con esa pavada y siguen \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623289500280537088"},{"created_at": "2023-02-08T11:46:31.000Z", "text": "a PROFESSORA DE PIRTUGUES me lan\u00e7a um \u201cmercado negro \u00e9 racista\u201d KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1623287156226633729"},{"created_at": "2023-02-08T11:30:09.000Z", "text": "@Lapacho57876443 Como los analistas pol\u00edticos, la oposici\u00f3n pol\u00edtica, la justicia \ud83e\udd2elas organizaciones son con frecuencia las que llevan el mercado negro de abusos de ni\u00f1os, tr\u00e1fico de \u00f3rganos \ud83d\ude2a justo lo contrario, un lavado de cerebro y publicidad \ud83e\udd2e", "id": "1623283037432684544"},{"created_at": "2023-02-08T11:26:39.000Z", "text": "@JulianJaraUribe A qui\u00e9n se lo robaron?? O lo compraron en el mercado negro??\n\nO ya sali\u00f3 Pulitzer a las Fake y la categor\u00eda a \u201cmejor pr\u00e1ctica no \u00e9tica\u201d?!\n\nQue las revisen antes de salir no vaya y se le est\u00e9n llevando la billetera, amigo!", "id": "1623282156540768256"},{"created_at": "2023-02-08T11:25:02.000Z", "text": "@PabloIglesias @1RobertoMontoya @ElSaltoDiario 'B'enezuela - INFORMACI\u00d3N: 'La embajada espa\u00f1ola en Venezuela destin\u00f3 d\u00f3lares del mercado negro para pagar favores electorales al PP en 2015 y 2016' - https://t.co/AtIWRVjMQh", "id": "1623281747004727297"},{"created_at": "2023-02-08T11:19:32.000Z", "text": "q chota se regala para el 14/2? CHOCOLATES? ROPA? ORGANOS DEL MERCADO NEGRO? QUE?", "id": "1623280364645937152"},{"created_at": "2023-02-08T11:06:05.000Z", "text": "@rcalber @nataliaFHN No es un tema de paternalismo, es un principio de solidaridad. Si pagas al final dolo transfundir\u00edan a los ricos, que ofrecer\u00edan m\u00e0s dinero y entrar\u00eda, probablemente, un mercado negro sin garant\u00edas.", "id": "1623276977942560768"},{"created_at": "2023-02-08T10:59:00.000Z", "text": "https://t.co/MvCPZj7IuQ", "id": "1623275196894392321"},{"created_at": "2023-02-08T10:58:31.000Z", "text": "https://t.co/I1y9R7LCqj", "id": "1623275075548991489"},{"created_at": "2023-02-08T10:50:09.000Z", "text": "@auroranacarino @marianogistain Blanquear aLos expoliadores. Ensalzar aLos piteros q destruyen elRegistro para obtener trofeos yEn muchos casos venderlos en el.mercado negro esComo m\u00ednimo vergonzoso. Es como exaltar aLos piratas, aLos vendedores de esclavos. Infringen las leyes sobreEl patrimonio, h\u00e1gaseloMirar", "id": "1623272968447991810"},{"created_at": "2023-02-08T10:37:54.000Z", "text": "@auroranacarino @marianogistain Hola Aurora, parece que desconoces la existencia de nuestra profesi\u00f3n, a lo que nos dedicamos y el mal que est\u00e1 haciendo el expolio en nuestro pa\u00eds. Sabemos bien lo que es la belleza, el arte, la sensibilidad... Trabajamos para protegerlos https://t.co/YUzJXCdq0E", "id": "1623269885492056064"},{"created_at": "2023-02-08T10:32:44.000Z", "text": "Solo a un asno y su reba\u00f1o de corruptos se le ocurre crear un mercado negro del d\u00f3lar; osea una falsa dolarizaci\u00f3n. Poner a competir el d\u00f3lar con el bol\u00edvar  una moneda casi virtual y con poco valor ha destruido m\u00e1s la econom\u00eda.", "id": "1623268588030230530"},{"created_at": "2023-02-08T10:21:25.000Z", "text": "Esa yo se la compro al gobierno de Abinader muy buen paso. No es posible k la RD los cuidadano con derechos tengan k comprar municiones car\u00edsimas en el mercado negro igualmente un arma de fuego. T\u00fa ver\u00e1s se acaba el contrabando ahora y se regula ese negocios. https://t.co/nuLdlO3L64", "id": "1623265736356405256"},{"created_at": "2023-02-08T09:59:07.000Z", "text": "@AlfonsooCpt @defector1991 Mercado negro.?.", "id": "1623260126084833280"},{"created_at": "2023-02-08T09:42:08.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Tabl\u00f3n Informativo disponible!\n\nNo te pierdas la siguiente informaci\u00f3n sobre @Warcraft_ES referente al d\u00eda de hoy:\n\n\u25aa\ufe0f Art\u00edculos del Mercado Negro\n\u25aa\ufe0f Eventos Activos\n\u25aa\ufe0f Duelos de Mascotas\n\u25aa\ufe0f \u00a1y m\u00e1s!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/F20zxtfmXe\n\n\u00a1#FelizMi\u00e9rcoles a todos! https://t.co/XaE7hENZKj", "id": "1623255853112385539"},{"created_at": "2023-02-08T09:25:12.000Z", "text": "Las f\u00e1bricas y almacenes son un claro objetivo para los delincuentes, ladrones y v\u00e1ndalos, ya que son instalaciones con gran cantidad de materias primas y productos almacenados, con f\u00e1cil salida en mercado negro. \u26a0\ufe0f\n\n#gss #gssecurity #seguridad #industria #empresaindustrial https://t.co/xIaoZZdrws", "id": "1623251592857231362"},{"created_at": "2023-02-08T08:51:34.000Z", "text": "le han dado el carnet de conducir al autobusero en el mercado negro porq bro", "id": "1623243127434760192"},{"created_at": "2023-02-08T08:30:38.000Z", "text": "@isefdawen @ieceuties Buenos d\u00edas. El t\u00e9rmino contrabando suele usarse para cualquier abastecimiento en el llamado \"mercado negro\" de una fuerza irregular, no tiene per se un car\u00e1cter peyorativo. En cualquier caso, habr\u00eda que leer el libro para sacar conclusiones m\u00e1s profundas sobre sus inclinaciones.", "id": "1623237857958567936"},{"created_at": "2023-02-08T08:08:40.000Z", "text": "El para\u00edso perdido de la marihuana en California\n\nEl mercado negro de la marihuana prolifera a pesar de la legalizaci\u00f3n \nhttps://t.co/TrDqcXfsDk", "id": "1623232332470661120"},{"created_at": "2023-02-08T08:07:28.000Z", "text": "@_saraabarcaa He escuchado que en el mercado negro se paga a 50 euros los 100ml, yo ah\u00ed lo dejo\u2026", "id": "1623232026684825600"},{"created_at": "2023-02-08T07:07:48.000Z", "text": "\u2795En otra parte del programa, @jpereztriana habla sobre la posibilidad de que haya un mercado negro de armamento. #Ucrania #Actualidad \n\nhttps://t.co/gsHAMmoPht", "id": "1623217015220477952"},{"created_at": "2023-02-08T07:01:58.000Z", "text": "@aroaortz es del mercado negro", "id": "1623215545062391808"},{"created_at": "2023-02-08T06:51:50.000Z", "text": "@AmericanoMedia Pero luego manda miles a Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6, y muchas de ellas acabar\u00e1n en el mercado negro...", "id": "1623212996385292288"},{"created_at": "2023-02-08T06:31:11.000Z", "text": "@lorojuntaletras Hay que enviar armas para alimentar el mercado negro.", "id": "1623207799592308738"},{"created_at": "2023-02-08T06:18:21.000Z", "text": "Vou ter que comprar uma coluna nova no mercado negro e \u00e9 isso", "id": "1623204567272882176"},{"created_at": "2023-02-08T06:01:26.000Z", "text": "@JCTapiaLMB La ilegalidad causa todos los problemas que no son relacionados a la adiccion y no la previene. Si prohibes algo, lo que sea, se crea un mercado negro.  Aplica en todo.", "id": "1623200311811645440"},{"created_at": "2023-02-08T05:55:00.000Z", "text": "Esse foi o mais perto q j\u00e1 cheguei do mercado negro.", "id": "1623198690360827904"},{"created_at": "2023-02-08T05:43:45.000Z", "text": "@BluRadioCo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Hummm desarme?\nLes recogen pistolas, rev\u00f3lveres, cuchillos sucios para no condenar los, por los homicidios o muertos que los asesinos llevan encima con esas armas.\n\nhoy le recogen las armas a los  criminales y la otra semana se las venden nuevamente en el mercado negro \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623195859952316417"},{"created_at": "2023-02-08T05:42:04.000Z", "text": "@Chilitoquerido Mercado negro, nuevo y lucrativo negocio.", "id": "1623195436759523329"},{"created_at": "2023-02-08T05:03:43.000Z", "text": "@EgirlAncap Dependendo do mercado negro acho que um rim d\u00e1", "id": "1623185786639208448"},{"created_at": "2023-02-08T04:52:28.000Z", "text": "Ler tudo sobre as \"grosserias\" da Tina me lembra essa m\u00fasica e esse trecho em espec\u00edfico:\n\n\"Se um cara sai da linha\nEntra numa lista negra\nSe o neg\u00e3o \u00e9 bom sujeito\n\u00c9 preto com a alma branca\nSe o cara \u00e9 camel\u00f4\nEnt\u00e3o \u00e9 do mercado negro\"\n\nhttps://t.co/O5VAQVv4JA", "id": "1623182954108264448"},{"created_at": "2023-02-08T04:47:49.000Z", "text": "@sepulvedamon @GabrielBoric Ooooh\u2026. Y todo lo que se tira a la basura porque a los estudiantes no les gusta la comida o el desayuno  leche- pan con tomate y or\u00e9gano. Lo digo porque lo veo a diario en el establecimiento. Tambi\u00e9n en pandemia cuando por mercado negro se vend\u00edan las canastas junaeb", "id": "1623181786795712513"},{"created_at": "2023-02-08T04:44:45.000Z", "text": "@caamilaa07 @GURIS7A si t vendo en el mercado negro capa q me alcanza uno parecido", "id": "1623181015039475712"},{"created_at": "2023-02-08T04:21:59.000Z", "text": "@JuankEnd90 @alexbaretv Purdue y Johnson &amp; Johnson ten\u00edan sus propias plantaciones en Australia completamente legales, incluso, crearon incentivos para aumentar la productividad. La producci\u00f3n de Afganist\u00e1n termina en el mercado negro, a esas farmac\u00e9uticas no les importaba mucho la verdad.", "id": "1623175282420072450"},{"created_at": "2023-02-08T04:02:06.000Z", "text": "@Datoworld Y sigue enviando m\u00e1s armas a Ucrania que terminan en el mercado negro", "id": "1623170280637059073"},{"created_at": "2023-02-08T03:46:43.000Z", "text": "@KarlaIsabel_ Tan barato ahora en el mercado negro", "id": "1623166408841392130"},{"created_at": "2023-02-08T03:42:23.000Z", "text": "@stevauxxx quando vem o mercado negro?", "id": "1623165319958220803"},{"created_at": "2023-02-08T03:36:43.000Z", "text": "caralho mercado negro do vava chegando e Hogwarts lagacy lan\u00e7ando e eu com pouca grana querendo n\u00e3o gastar", "id": "1623163890644267008"},{"created_at": "2023-02-08T03:19:03.000Z", "text": "uma coisa que eu amei sobre lockwood &amp; co. \u00e9 que a legenda usa \"mercado paralelo\" em vez de \"mercado negro\"", "id": "1623159446951133184"},{"created_at": "2023-02-08T03:13:28.000Z", "text": "Me met\u00ed en un grupo que se llama mercado negro rio iv y les juro que tiene m\u00e1s rating que el desperdicio de gh.", "id": "1623158041762836480"},{"created_at": "2023-02-08T03:12:53.000Z", "text": "@mteijeiro \u00bfY qui\u00e9n permiti\u00f3 o propici\u00f3 el bachaqueo? Eso es lo que lleva el control de precios, al mercado negro.", "id": "1623157893712183296"},{"created_at": "2023-02-08T03:07:31.000Z", "text": "@Furianxcturna \u00bfLo puedo ofrecer en el mercado negro? \ud83e\udd7a", "id": "1623156543502925825"},{"created_at": "2023-02-08T03:04:02.000Z", "text": "@catillo596 Yo compro en mercado negro", "id": "1623155667790856194"},{"created_at": "2023-02-08T02:49:56.000Z", "text": "@LehuedeJuan @carreragonzalo eso no fue exactamente lo q hizo la dictadura civico-militar?\ud83e\udd14 parar camiones, retener mercanc\u00edas, establecer mercado negro etc para luego justificar el golpe de estado, no lo digo yo, aparece en los documentos desclasificados de la cia y fue cooperado por el nefastisimo nixon.", "id": "1623152120361877506"},{"created_at": "2023-02-08T02:46:13.000Z", "text": "@JPStefanelli @CoronelTadeu Mercado negro legalmente \n??? Agora faz sentido. Kkkk", "id": "1623151183979315200"},{"created_at": "2023-02-08T02:45:58.000Z", "text": "@ElUniversal_SLP Mis universales parece que nacieron ayer, es l\u00f3gico que el medicamento los estudiantes lo consiguen en el mercado negro pssssssst !!!!!", "id": "1623151120934739969"},{"created_at": "2023-02-08T02:44:59.000Z", "text": "@inukbarreto @CoronelTadeu Existem v\u00e1rios estudos sobre isso, fuzil era vendido a 50mil no mercado negro, legalmente (e com controle bem do vagabundo) sai por 15mil (o mesmo fuzil que esse cara do PCC comprou legalmente).", "id": "1623150872606679041"},{"created_at": "2023-02-08T02:44:03.000Z", "text": "@CO3LC Eso es econom\u00eda b\u00e1sica, cuando el Estado topa los precios disminuye la oferta, aumenta la escasez y surge un mercado negro de los productos topados, pero en Cuba no se rigen por leyes econ\u00f3micas, se rigen por ideolog\u00edas y dogmas, por eso nunca seremos un pa\u00eds pr\u00f3spero.", "id": "1623150639457902592"},{"created_at": "2023-02-08T02:42:39.000Z", "text": "@nicolasfedeo @Julian_Bottini Jajajajaj ambos la habr\u00e1n vendido en el mercado negro por falopa, el otro sospechozo es Astor", "id": "1623150284963823621"},{"created_at": "2023-02-08T02:34:00.000Z", "text": "pesquisando como arrancar meu \u00fatero p vender no mercado negro", "id": "1623148108627472392"},{"created_at": "2023-02-08T02:32:23.000Z", "text": "@florenciarietto Florencia metralleta arieto FLORENCITA: seguro que no est\u00e1s comprando en el mercado negro internacional, algunos misiles anti tanques del tipo Milan pero m\u00e1s modernos ????", "id": "1623147701297729537"},{"created_at": "2023-02-08T02:24:47.000Z", "text": "@JaimeChincha\nSi controlas precio, desincentivas producci\u00f3n e inversi\u00f3n, menos producto: colas, escasez-pauperizacion-Mercado negro.\nExplica eso la pr\u00f3xima vez, por favor.", "id": "1623145791559802880"},{"created_at": "2023-02-08T02:20:46.000Z", "text": "#OctavoMandamiento @JaimeChincha la famosa econom\u00eda social popular d control d precios lo \u00fanico q generar\u00e1 es MERCADO NEGRO y especulaci\u00f3n\nEso pasa en cualquier parte del mundo y en cualquier \u00e9poca\nEso no depende del estado ni de la constituci\u00f3n, al final depende de la persona", "id": "1623144776848621569"},{"created_at": "2023-02-08T02:20:14.000Z", "text": "@BEATLERIANO @SirKnuckey @Xi_fak3 Incentiva el mercado negro, entre otros.", "id": "1623144645097140225"},{"created_at": "2023-02-08T02:14:31.000Z", "text": "@MatiasArlia @SchrodingerGata claro y dejas a miles de personas en la calle sin trabajo, adem\u00e1s se abrir\u00eda el mercado negro de venta de carne por que la demanda continuar\u00eda.", "id": "1623143205129670658"},{"created_at": "2023-02-08T02:11:21.000Z", "text": "@SchrodingerGata Esa industria genera empleos y paga impuestos, sin un plan para reubicar esas personas en alguna industria alternativa estas perjudicando a mucha gente, adem\u00e1s si la proh\u00edbes unilateralmente pasar\u00eda al mercado negro, mientras all\u00e1 demanda abra oferta,el asunto es crear conciencia", "id": "1623142409512136705"},{"created_at": "2023-02-08T02:11:04.000Z", "text": "#Acayucan \ud83d\udea8 l \u00bfA donde los llevaba? \u00bfmercado negro? por tr\u00e1fico de aproximadamente 32 mil cartuchos, chalecos t\u00e1cticos y uniformes, el teniente del Ej\u00e9rcito Mexicano, Crist\u00f3bal N fue detenido por elementos de la Guardia Nacional.\nInformaci\u00f3n completa: https://t.co/4sMjgdX1mV https://t.co/KP4Elqorha", "id": "1623142339400327169"},{"created_at": "2023-02-08T02:08:15.000Z", "text": "pinche mercado negro estamos haciendo xd", "id": "1623141629157670912"},{"created_at": "2023-02-08T01:56:48.000Z", "text": "yo decidiendo que ya es hora de irme a dormir\nmi hermano autom\u00e1ticamente: me voy a poner a llorar como si me hubieran atropellado y me estar\u00edan descuartizando para vender mis \u00f3rganos en el mercado negro porque tengo hambre", "id": "1623138746592788481"},{"created_at": "2023-02-08T01:51:04.000Z", "text": "@duvergedaniel @MisaelGuzman Co\u00f1o men, un primo mio me dice que el mercado negro la tiene alt\u00edsima", "id": "1623137306134695938"},{"created_at": "2023-02-08T01:50:28.000Z", "text": "@EllieBradbury11 Y la vendemos en el mercado negro", "id": "1623137154271510529"},{"created_at": "2023-02-08T01:40:16.000Z", "text": "@BabyKoo88 Yo quiero entrar a ese mercado negro de merch, como se hace? \ud83e\udd7a\ud83d\ude02", "id": "1623134584924766208"},{"created_at": "2023-02-08T01:38:17.000Z", "text": "J\u00e1 gastei a minha sanidade e vendi meu c\u00e9rebro no mercado negro\n\nAgora vai os dois rins\n1 pra imprimir essas v\u00e1rias c\u00f3pias de TCC\n1 pra ir pra caralha de Apucarana 2x nessa buceta\n\nInfernnoooo\nPreciso.m ganhar na loteria", "id": "1623134087497060361"},{"created_at": "2023-02-08T01:26:25.000Z", "text": "As\u00ed como cuando en pleno febrero sacan los tickets de zamna en tulum en enero y quedan sold out antes de que uno venda el ri\u00f1\u00f3n por el mercado negro, no dan tiempo es de nada", "id": "1623131099567194113"},{"created_at": "2023-02-08T01:16:57.000Z", "text": "@_ajaytuque Es un mal negocio, el delincuente vende un arma hechiza y con lo que les dan compran una buena y confiable en el mercado negro.", "id": "1623128718414675969"},{"created_at": "2023-02-08T01:15:39.000Z", "text": "@RodoPsi99 @IzquierdaPe Los precios no se controlan, son de libre mercado, cuando se controlan tiende a escasez, mercado negro o paralelo y genera inflaci\u00f3n.", "id": "1623128392080977922"},{"created_at": "2023-02-08T00:59:54.000Z", "text": "@Paulinagamu @FinisimaPersona Todo lo contrario.  Empezaron vendiendo en l\u00ednea pero se hizo un mercado negro de reventa.  Ahora solo se vende en algunas tiendas f\u00edsicas y la demanda supera la oferta.  En M\u00c9XICO solo hay 3 tiendas y hay fila para comprar.  Un \u00e9xito.", "id": "1623124428971204614"},{"created_at": "2023-02-08T00:59:13.000Z", "text": "@BluRadioCo Eso traducido a buen romance significa: debemos comprar armas en el mercado negro ahora, para defendernos despues de la dictadura, la delincuencia y dem\u00e1s. Nos quieren meter el mismo gol que a los cubanos, venezolanos y otros. A comprar armas se dijo, antes que encarezcan...", "id": "1623124257554194433"},{"created_at": "2023-02-08T00:36:08.000Z", "text": "\ud83d\udcf9\ud83d\udead\u2620\ufe0f\ud83d\udea8#EspecialMN #Tabaquismo \u26a0\ufe0fPeligro por consumo de cigarros piratas. El mercado negro gana terreno. \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdMexicanos gastan al a\u00f1o hasta 27 mil pesos, por consumo de una cajetilla diaria.\nUn reportaje de @Irving_Mavil @MeganoticiasXAL https://t.co/NIOp61XZLO", "id": "1623118445758844929"},{"created_at": "2023-02-08T00:31:01.000Z", "text": "Vou roubar seu cora\u00e7\u00e3o (38k no mercado negro)", "id": "1623117161420972034"},{"created_at": "2023-02-08T00:17:14.000Z", "text": "@Maragume3 Me pasa mucho que contrato un servicio y me dicen si quiero factura o boleta debo pagar m\u00e1s,... Va aumentar el mercado negro", "id": "1623113692047867904"},{"created_at": "2023-02-08T00:01:10.000Z", "text": "@edugaresp Para m\u00ed lo que es una verdadera verg\u00fcenza es que dig\u00e1is que el control de alquileres es la piedra filosofal que resuelve todos los problemas cuando no ha funcionado bien en ning\u00fan pa\u00eds. En todos se ha cargado la oferta y ha generado un mercado negro.", "id": "1623109645932920833"},{"created_at": "2023-02-07T23:59:07.000Z", "text": "@RafaelVVolkmer @Ellocofonseca69 com o pre\u00e7o do sapato dela ela me compra no mercado negro", "id": "1623109132772421632"},{"created_at": "2023-02-07T23:54:56.000Z", "text": "@NicolasMaduro @dcabellor hasta cu\u00e1ndo la banca entrega divisas a mercado negro. Si control de cambio, control de precios, penalizaci\u00f3n a especulaci\u00f3n con divisa y libre transacciones con $ para el usuario com\u00fan. https://t.co/Or4eWzuYjn", "id": "1623108076948578306"},{"created_at": "2023-02-07T23:54:36.000Z", "text": "@lajornadaonline Mmm... seg\u00fan entend\u00ed siguen vendiendo a trav\u00e9s del mercado negro, gracias a Espa\u00f1a e India.\nEsto parece propaganda.", "id": "1623107994954133504"},{"created_at": "2023-02-07T23:40:48.000Z", "text": "@yosoyliborio Para quien es esa supuesta donaci\u00f3n? Para la venta en el mercado negro? Eso no alcanza ni para una hora de servicio en el hospital militar de marianao. No alcanza ni para el 1% de los clientes de una farmacia en centro habana. Puentes de \ud83e\udd5b no hagas p\u00fablica la miseria que \u201cdonas\u201d", "id": "1623104523165224960"},{"created_at": "2023-02-07T23:36:32.000Z", "text": "Hay pymes que para seguir subsistiendo necesitan imperiosamente q dejen ingresar maquinarias, repuestos, varias est\u00e1n paradas. Han cerrado el grifo a las importaciones exageradamente. Ojo con el mercado negro! @robdnavarro", "id": "1623103449515565057"},{"created_at": "2023-02-07T23:34:49.000Z", "text": "El producto editorial del medio especializado en la comunicaci\u00f3n de las marcas vuelve y se entregar\u00e1 en el Congreso Anual de Marketing de Per\u00fa (CAMP),  uno de los eventos de m\u00e1s importantes en el sector publicitario. \n\ud83d\udcccEnt\u00e9rate de los detalles \u25bc https://t.co/XuRWDfXqq8", "id": "1623103017179381762"},{"created_at": "2023-02-07T23:28:37.000Z", "text": "@user_munix tu movil es del mercado negro o que, blackview AI camera", "id": "1623101455010766852"},{"created_at": "2023-02-07T23:25:14.000Z", "text": "Estas sufriendo de disonancia cognitiva y te aconsejo q te des un respiro y acudas a terapia. Te recuerdo algo,el control de precios y expropiaciones q crearon\nlas mafias de bachaqueros\n y mercado negro. Adivina quien las manejaba. https://t.co/br4xaKqPru", "id": "1623100605903384577"},{"created_at": "2023-02-07T23:20:12.000Z", "text": "@lvcasdeassis @bullishmarubozu Fui pesquisar o sabor Mongo que me falaram, achei um mercado negro de Monster https://t.co/26Oops3ZYp", "id": "1623099338569162752"},{"created_at": "2023-02-07T23:15:29.000Z", "text": "Porque eso s\u00ed, llevan un a\u00f1o enviando armas a un r\u00e9gimen nazi, que acaban en el mercado negro y en manos de terroristas, y les importa un huevo porque son SUS terroristas, pero ahora quieren ver d\u00f3nde acaba cada manta o raci\u00f3n de comida, porque el r\u00e9gimen de Assad, patatas.", "id": "1623098150578753539"},{"created_at": "2023-02-07T23:11:42.000Z", "text": "@PicRandom1 Eso,o van a sacar otro dlc de animal crossing en donde meteran otro furro que lo usaran como si fuera el mercado negro https://t.co/uG0k5EgKh2", "id": "1623097199134490624"},{"created_at": "2023-02-07T23:02:22.000Z", "text": "@Ben2377 @MisaelGuzman Muy tarde para conseguir boletas. Esas boletas tienen meses que salieron en venta y abono, y mas que bank of Am\u00e9rica tiene su mercado negro en boletas \ud83e\udd23", "id": "1623094847828594690"},{"created_at": "2023-02-07T22:59:27.000Z", "text": "@yo_cassiano Compra um no mercado negro... Kkkkkkk t\u00f4 brincando....", "id": "1623094115641569281"},{"created_at": "2023-02-07T22:49:23.000Z", "text": "\u00bfqui\u00e9nes son los que pueden comprar d\u00f3lares a precio preferencial? ellos mismos,a trav\u00e9s de sus empresarios enchufados y los testaferros que le manejan la plata que se han robado,para despu\u00e9s vend\u00e9rselos a los venezolanos honestos a precio de mercado negro \n\u00a1C O R R U P T O S! https://t.co/QkOwinkBYH", "id": "1623091583024345089"},{"created_at": "2023-02-07T22:37:39.000Z", "text": "Con impuesto y todo en Brasil conviene usar tarjeta no compren reales en el mercado negro", "id": "1623088631219998720"},{"created_at": "2023-02-07T22:23:17.000Z", "text": "@CNNChile Cuidado con los inescrupulosos del mercado negro.", "id": "1623085012940644352"},{"created_at": "2023-02-07T22:19:33.000Z", "text": "@draweedoficial Todo depende m\u00e1s que nada de la cepa. Un amigo Ing Qu\u00edmico me ha ayudado mucho en los procesos para mis productos.  Si se puede hacer un an\u00e1lisis qu\u00edmico en porcentaje. Pero eso es para cuando ya sale al mercado con los persmisos necesarios\nPero en M\u00e9xico\nMercado negro del CBD", "id": "1623084076021297152"},{"created_at": "2023-02-07T22:18:46.000Z", "text": "quiero pensar la posibilidad de q abascal te compr\u00f3 en el mercado negro de esclavos y te tienen haciendo el rid\u00edculo a cambio de no matarte colega porque vaya tela https://t.co/D7sa2ZUa43", "id": "1623083875449688064"},{"created_at": "2023-02-07T22:08:17.000Z", "text": "@FluJedssantos Ouro comprado no mercado negro. N\u00e3o tem recibo, f\u00e1cil de guardar e liquidez imediata em qq lugar do mundo.", "id": "1623081238486458368"},{"created_at": "2023-02-07T22:04:41.000Z", "text": "@marinamena_ Si no fuera porque tengo 2 c\u00e9ntimos en la cuenta iba de cabeza. Aunque siempre se puede vender un ri\u00f1\u00f3n en el mercado negro.\n\nAle, arreglado. Cuando vamos? xddd", "id": "1623080332546408448"},{"created_at": "2023-02-07T22:03:35.000Z", "text": "@Neku_Sand Lo k haran sera incentivar el mercado negro, abandonos masivos, especies plaga de aves x suelta, lo mismo con tortugas al rio o roedores a los montes...., He sido criadora de persas con certificado, dejan empresas en la ruina, paro y cese de exportacion de productos de exoticos", "id": "1623080056695275524"},{"created_at": "2023-02-07T22:01:02.000Z", "text": "@BluRadioCo Sobre todo los que cometen delitos se van a desarmar o van a entregar armas del mercado negro. Estos lo que quieren es dejar inermes a los ciudadanos que no poseen armas solo para defensa personal.", "id": "1623079416770224128"},{"created_at": "2023-02-07T21:54:47.000Z", "text": "cero. \u2014Debes saber que la mitad de mi cuerpo material pertenece al mercado negro y a satan\u00e1s, \u00a1por dios! Pero te conceder\u00e9 algo por tus modales, \u00bfsi? Mi nombre es Cygnus, \u00bfqui\u00e9n eres t\u00fa~?\u2014", "id": "1623077842681462789"},{"created_at": "2023-02-07T21:41:44.000Z", "text": "@Neuro_Mama @MigracionesPe @elcomercio_peru Confirmo @MigracionesPe su ineficiente labor causa un mercado negro de citas https://t.co/LKsTshvxM7", "id": "1623074556154990593"},{"created_at": "2023-02-07T21:41:31.000Z", "text": "Pobre mis mutuals espero que puedan vender sus \u00f3rganos al mercado negro https://t.co/D0tD2cnhkh", "id": "1623074504095240192"},{"created_at": "2023-02-07T21:26:26.000Z", "text": "@FireBreatherBR1 D\u00e1 tempo sim, se vender no mercado negro, j\u00e1 vamos ofertar nossos rins kkkkkk", "id": "1623070705758740480"},{"created_at": "2023-02-07T21:12:59.000Z", "text": "@EricBla90829613 Deja eso\u2026 que ya es grave\u2026 quien produce??? Que se van a repartir si no va a ver nada\u2026 ve a los cubanos, se reparten lo que les regalan o lo que cae del mercado negro en el cual ellos solo son clientes!", "id": "1623067322952077312"},{"created_at": "2023-02-07T20:52:35.000Z", "text": "@jaavii__10 @aaronlzc_ @ppauuett tu callate q a ti a este paso te vendo en el mercado negro y me saco unas perillas", "id": "1623062190600364034"},{"created_at": "2023-02-07T20:45:55.000Z", "text": "@garchanetta @Daniel02608667 @hochoteporocho @Tomiifernandez8 @Faitelson_ESPN Tu pa\u00eds es un pa\u00eds asqueroso en todo sentido, infraestructura nefasta, Mercado negro de d\u00f3lares, mont\u00f3n de gente fumando marihuana por todos lados. Se creen Europa y parecen Nicaragua", "id": "1623060510827507722"},{"created_at": "2023-02-07T20:42:30.000Z", "text": "@SoyAliciaFranco En las c\u00e1rceles est\u00e1 muy caro el internet del mercado negro se\u00f1ora. Est\u00e1 dura la calle\ud83e\udd2d", "id": "1623059651804688434"},{"created_at": "2023-02-07T20:38:02.000Z", "text": "@MrZeolve @galvezch @JuniorSintress Compran fifa points, compran sobres y venden transferibles, luego tradean con eso. \nO simplemente compran en el mercado negro de FIFA coins.", "id": "1623058525135200256"},{"created_at": "2023-02-07T20:34:26.000Z", "text": "\ud83d\udcf9\ud83d\udead\u2620\ufe0f\ud83d\udea8#EspecialMN #Tabaquismo \u26a0\ufe0fPeligro por consumo de cigarros piratas. El mercado negro gana terreno. \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdMexicanos gastan al a\u00f1o hasta 27 mil pesos, por consumo de una cajetilla diaria.\nUn reportaje de @Irving_Mavil @MeganoticiasXAL https://t.co/ppn5isnSHN", "id": "1623057619504996364"},{"created_at": "2023-02-07T20:30:05.000Z", "text": "@JhonnyRQuintero @marialunaressss Granadas he visto en Paloquemao, a precio de Granada de fragmentaci\u00f3n del mercado negro, eso s\u00ed", "id": "1623056528553943044"},{"created_at": "2023-02-07T20:29:44.000Z", "text": "@soudeluan No mercado negro \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623056438133420032"},{"created_at": "2023-02-07T20:15:21.000Z", "text": "QUE TAL MERCADO NEGRO DE ARMAS EXISTE HOY ?\n\nES IMPRESIONANTE VER A RATEROS, DELINCUENTES, SICARIOS, ETC ETC PORTANDO ARMAS... ILEGALES.\n\nEL MERCADO NEGRO DE ARMAS, ESTA VENDIENDO Y GANANDO FORTUNAS...\n\nMIENTRAS EN LAS CALLES VEMOS VANDALISMO, SICARIATO LLENO DE ARMAS", "id": "1623052817337556994"},{"created_at": "2023-02-07T20:10:49.000Z", "text": "@roxmo Valores morais inclusos numa precoce preceitua\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica econ\u00f4mica digital por incapacidade ou volum\u00e9trica motriz divide-me nos antecessores qu\u00edmicos de grandiosamente prim\u00f3rdio terra holocausto departamento moderado ou aquecido conforme mercado negro expans\u00e3o aritm\u00e9tica povoada", "id": "1623051676579160065"},{"created_at": "2023-02-07T20:07:43.000Z", "text": "@RGMAguere @Entre_guerras Dos por ucraniano, uno para el frente y otro para el mercado negro.", "id": "1623050898229305345"},{"created_at": "2023-02-07T19:55:16.000Z", "text": "@EsteparioTotal Sr.Prego, no van a acertar. Rusia cada vez se parece m\u00e1s a Korea del Norte donde el mercado negro y las CriptoMonedas dan al pa\u00eds beneficios no computerizados por los mecanismos internacionales de finanzas", "id": "1623047765008719885"},{"created_at": "2023-02-07T19:44:51.000Z", "text": "Este v\u00eddeo mostra de forma impl\u00edcita um dos porqu\u00eas do passaporte brasileiro ser t\u00e3o visado no mercado negro.\n\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc44\ud83d\udc41\ufe0f\nhttps://t.co/HGy1C7hZ5o", "id": "1623045144931868695"},{"created_at": "2023-02-07T19:40:33.000Z", "text": "El precio barril ruso efectivo podr\u00eda estar entorno a los 60 o 65 $ el barril, en realidad no es posible por la realidad de la existencia de un mercado negro.\n\nvia @RobertoStekman5 \n\nNoticia de BI \ud83d\udc47\nhttps://t.co/4q4TBwVjuH https://t.co/P7y8dq98p3", "id": "1623044061966831631"},{"created_at": "2023-02-07T19:33:38.000Z", "text": "Ya hasta dijeron que las comodidades que tiene son por mercado negro o robo. Todo eso, se\u00f1ores \ud83d\udca9.", "id": "1623042319892025365"},{"created_at": "2023-02-07T19:28:46.000Z", "text": "@And21_Cas @E_Margini Pues, la econom\u00eda es rara, no se sabe c\u00f3mo va a reaccionar, cuidado y m\u00e1s bien por haber menos d\u00f3lares, suba el precio en el mercado negro y deval\u00fae la moneda. Solo el tiempo lo dir\u00e1.", "id": "1623041093787914283"},{"created_at": "2023-02-07T19:23:38.000Z", "text": "ARMAS ILEGALES... ABUNDAN EN LIMA....\n\nQUIEN ESTA VENDIENDO ARMAS EN MERCADO NEGRO DE LIMA, POR EJEMPLO...\n\nQUIENES SON LOS TRAFICANTES DE ARMAS QUE VENDEN ARMAMENTO A LOS SICARIOS, LADRONES ETC\n\nQUIENES ? ALOOOO CLICK CLICK.", "id": "1623039804467253292"},{"created_at": "2023-02-07T19:20:49.000Z", "text": "QUIEN TEIENE EL MERCADO NEGRO DE ARMAS EN LIMA. ES MUY SOSPECHOSO ELLO\n\nVEMOS A DIARIO DELINCUENTES QUE ROBAN, ASALTAN, DISPARAN, ASESINAN, ETC Y NADIE SABE COMO OBTIENEN ESAS ARMAS ?\n\nQUE ESTA SUCEDIENDO ?  Y QUIEN MANEJA ESTE MERCADO NEGRO DE ARMAS...ENRIQUESIENDOSE ILEGALMENTE", "id": "1623039093268484096"},{"created_at": "2023-02-07T19:05:27.000Z", "text": "@pickycetta @PedroRonchi2 Como s\u00e3o equipamentos ilegais? Como que consegue compra um bra\u00e7o hidr\u00e1ulico em um mercado negro? \u00c9 uma m\u00e1quina, qualquer um que tiver dinheiro pode comprar. N\u00e3o \u00e9 ilegal... \u00c9 a mesma hist\u00f3ria de achar que \u00e9 a arma que mata... Ou ent\u00e3o, vamos proibir a venda de facas tamb\u00e9m.", "id": "1623035229676994562"},{"created_at": "2023-02-07T18:58:33.000Z", "text": "@Asamblea_Ven Bloqueo bloqueo es una realidad  monumental no entenderlo que esa es la salvaci\u00f3n de la econom\u00eda de del Norte es tener un bloqueo mental https://t.co/CwMsW8BKbq bloqueo alimenta el mercado negro de Los gringo lo sabio es producier @dcabellor @NicolasMaduro", "id": "1623033492379512833"},{"created_at": "2023-02-07T18:56:53.000Z", "text": "@redpillagain23 @LibertadSurja Que el Estado no intervenga en una transacci\u00f3n voluntaria simplemente convierte esa transacci\u00f3n en M\u00c1S libre, como m\u00ednimo. Que una transacci\u00f3n se de en el mercado negro sea ilegal no quiere decir que sea inmoral ni injusta. Y que sea legal no implica que sea moral ni justa.", "id": "1623033072005353487"},{"created_at": "2023-02-07T18:55:47.000Z", "text": "@vladimirpadrino Bloqueo bloqueo es una realidad  monumental no entenderlo que esa es la salvaci\u00f3n de la econom\u00eda de del Norte es tener un bloqueo mental https://t.co/CwMsW8BKbq bloqueo alimenta el mercado negro de Los gringo lo sabio es producier @dcabellor @NicolasMaduro", "id": "1623032793457430542"},{"created_at": "2023-02-07T18:54:49.000Z", "text": "@nicmaduroguerra Bloqueo bloqueo es una realidad  monumental no entenderlo que esa es la salvaci\u00f3n de la econom\u00eda de del Norte es tener un bloqueo mental https://t.co/CwMsW8BKbq bloqueo alimenta el mercado negro de Los gringo lo sabio es producier @dcabellor @NicolasMaduro", "id": "1623032552322658304"},{"created_at": "2023-02-07T18:53:19.000Z", "text": "@Gabrielasjr @Conversation_E Bloqueo bloqueo es una realidad  monumental no entenderlo que esa es la salvaci\u00f3n de la econom\u00eda de del Norte es tener un bloqueo mental https://t.co/CwMsW8BKbq bloqueo alimenta el mercado negro de Los gringo lo sabio es producier @dcabellor @NicolasMaduro", "id": "1623032174768160768"},{"created_at": "2023-02-07T18:52:06.000Z", "text": "@NicolasMaduro Bloqueo bloqueo es una realidad  monumental no entenderlo que esa es la salvaci\u00f3n de la econom\u00eda de del Norte es tener un bloqueo mental https://t.co/CwMsW8BKbq bloqueo alimenta el mercado negro de Los gringo lo sabio es producier @dcabellor @NicolasMaduro", "id": "1623031866176507926"},{"created_at": "2023-02-07T18:51:32.000Z", "text": "@NicolasMaduro Bloqueo bloqueo es una realidad  monumental no entenderlo que esa es la salvaci\u00f3n de la econom\u00eda de del Norte es tener un bloqueo mental https://t.co/CwMsW8BKbq bloqueo alimenta el mercado negro de Los gringo lo sabio es producier @dcabellor @NicolasMaduro", "id": "1623031725067538437"},{"created_at": "2023-02-07T18:50:38.000Z", "text": "@NicolasMaduro Bloqueo bloqueo es una realidad  monumental no entenderlo que esa es la salvaci\u00f3n de la econom\u00eda de del Norte es tener un bloqueo mental https://t.co/CwMsW8BKbq bloqueo alimenta el mercado negro de Los gringo lo sabio es producier @dcabellor @NicolasMaduro", "id": "1623031500668035077"},{"created_at": "2023-02-07T18:49:15.000Z", "text": "@elgatomimo @LibertadSurja Que se produzca una transacci\u00f3n entre indidivuos, no significa que esa transacci\u00f3n se haya adoptado desde la m\u00e1s y absoluta libertad electiva ajena a cualquier condicionante social. La econom\u00eda sumergida es aquella que de se hace en el mercado negro y bajo actividades ilegales.", "id": "1623031150045237271"},{"created_at": "2023-02-07T18:47:42.000Z", "text": "@nicmaduroguerra @dcabellor @PartidoPSUV Bloqueo bloqueo es una realidad  monumental no entenderlo que esa es la salvaci\u00f3n de la econom\u00eda de del Norte es tener un bloqueo mental https://t.co/CwMsW8BKbq bloqueo alimenta el mercado negro de Los gringo lo sabio es producier @dcabellor @NicolasMaduro", "id": "1623030762424479746"},{"created_at": "2023-02-07T18:47:24.000Z", "text": "@dhernandezlarez @NicolasMaduro @delcyrodriguezv @vladimirpadrino @Guayana_Invicta @Redi_andes @Redi_Capital2 @REDI__ORIENTAL @REDICentral_ @REDI_OCC @venezuelaazul9 Bloqueo bloqueo es una realidad  monumental no entenderlo que esa es la salvaci\u00f3n de la econom\u00eda de del Norte es tener un bloqueo mental https://t.co/CwMsW8BKbq bloqueo alimenta el mercado negro de Los gringo lo sabio es producier @dcabellor @NicolasMaduro", "id": "1623030683282116613"},{"created_at": "2023-02-07T18:47:10.000Z", "text": "@carlospinhoj @Astronomiaum Vai se foder, vc \u00e9 muito burro irm\u00e3o! venderam seus neur\u00f4nios no mercado negro, s\u00f3 pode", "id": "1623030628202516497"},{"created_at": "2023-02-07T18:46:54.000Z", "text": "Bloqueo bloqueo es una realidad  monumental no entenderlo que esa es la salvaci\u00f3n de la econom\u00eda de del Norte es tener un bloqueo mental https://t.co/CwMsW8BKbq bloqueo alimenta el mercado negro de Los gringo lo sabio es producier @dcabellor @NicolasMaduro", "id": "1623030561425051649"},{"created_at": "2023-02-07T18:46:42.000Z", "text": "@mayhemandbacon o primeiro parece uma socialite russa dominatrix q vende org\u00e3os no mercado negro\nent escolho o primeiro", "id": "1623030511194017804"},{"created_at": "2023-02-07T18:46:04.000Z", "text": "Bloqueo bloqueo es una realidad  monumental no entenderlo que esa es la salvaci\u00f3n de la econom\u00eda de del Norte es tener un bloqueo mental https://t.co/CwMsW8BKbq bloqueo alimenta el mercado negro de Los gringo lo sabio es producier @dcabellor @NicolasMaduro https://t.co/bx5drgJl6D", "id": "1623030349130305547"},{"created_at": "2023-02-07T18:27:15.000Z", "text": "@ferosoriano @EcharrenF ojal\u00e1 puedan por una vez corregir el camino que tantas vidas arruin\u00f3 la falta de regulaci\u00f3n de cannabis, se tiene que poder comprar en dispensarios autorizados para evitar caer en el mercado negro. #Aricame", "id": "1623025615120044033"},{"created_at": "2023-02-07T18:27:04.000Z", "text": "8\u20e3 Nunca se vinculo al uso de vaporizadores de NICOTINA , el EVALI  ocurri\u00f3 por el agregado de Acetato de VIT E a cartuchos que contenian THC  adulterados en el mercado negro de los USA. \nNO se replico esto en el resto del mundo donde existen mas de 80.000.000 de consumidores. https://t.co/GTtEj2Tg6u", "id": "1623025569544736771"},{"created_at": "2023-02-07T18:22:50.000Z", "text": "@dducaud_ Ve a empezar el mercado negro de los bidones de combustible!!", "id": "1623024501142261765"},{"created_at": "2023-02-07T18:21:14.000Z", "text": "O Partido Comunista chin\u00eas pode estar a matar anualmente at\u00e9 50.000 cativos em campos de concentra\u00e7\u00e3o, com o fim de \"colher\" os seus \u00f3rg\u00e3os e comercializ\u00e1-los no mercado negro.\nhttps://t.co/s7MMsPzbqy", "id": "1623024101764829188"},{"created_at": "2023-02-07T18:14:59.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o da muito problema n\u00e3o deve valer cinquenta centavos no mercado negro.", "id": "1623022529223790601"},{"created_at": "2023-02-07T18:07:14.000Z", "text": "En M\u00e9xico he visto mercado negro de drogas, boletos del metro, tarjetas de transporte pero nunca he visto mercado negro de d\u00f3lares (que he visto en Per\u00fa y Argentina)... \u00bfno es raro?", "id": "1623020576771014657"},{"created_at": "2023-02-07T17:47:58.000Z", "text": "Se refiere a l UP, verdad? Que asesin\u00f3,  saque\u00f3, etc y no respet\u00f3 l ley sino l uso a su arbitrio. Murieron civiles - le suena Queronque? - militares, etc. Y la escasez, inflaci\u00f3n y mercado negro florec\u00eda, gracias a la pilleria d muchos d su bando. Hoy se hacen las v\u00edctimas. https://t.co/Fw3ig2WPft", "id": "1623015730059874323"},{"created_at": "2023-02-07T17:47:26.000Z", "text": "Un a\u00f1o lleva occidente enviando armamento a Ucrania sin ning\u00fan tipo de control, y como se ha demostrado la inmensa mayor\u00eda ha ido al mercado negro y no al frente. Ahora ese mismo occidente dice que no se f\u00edan de Damasco (Assad) para distribuir ayuda humanitaria en Siria\u2026", "id": "1623015595909255170"},{"created_at": "2023-02-07T17:46:50.000Z", "text": "@jvtellez1 @krizpother Omiten la causa. El origen. Quien cerr\u00f3 las v\u00e1lvulas, quien ocasi\u00f3no la escasez de gasolina que gener\u00f3 un mercado negro de venta de gasolina a precios altos? Quien gener\u00f3 con sus actos necios todas muertes? Sin una cosa no habria sucedido la otra.", "id": "1623015444306137127"},{"created_at": "2023-02-07T17:44:56.000Z", "text": "@saberyperder_ Vender una parte en el mercado negro. Un comod\u00edn de saber y ganar se debe pagar bien.", "id": "1623014965970931738"},{"created_at": "2023-02-07T17:43:57.000Z", "text": "@LonelyK1r1n do jeito que esse jogo \u00e9 caro eu podia te comprado um cora\u00e7\u00e3o no mercado negro e doado pra ajuda pessoas trans", "id": "1623014717974319123"},{"created_at": "2023-02-07T17:40:18.000Z", "text": "@oVascoPereira @megas @VascoMelo76 @carlosegmartins deve ser a d\u00edvida do tempo das bombas, dizem que os explosivos no mercado negro s\u00e3o car\u00edssimos", "id": "1623013799061073942"},{"created_at": "2023-02-07T17:39:51.000Z", "text": "preciso comprar um jogo de jantar l\u00e1 pra casa... est\u00e1 o pre\u00e7o de um rim no mercado negro...", "id": "1623013684413968414"},{"created_at": "2023-02-07T17:36:10.000Z", "text": "Gobierno tiene derecho y autoridad de controlar migraci\u00f3n ilegal.\nOtros, dentro del gobierno se aprovechan de ese deber para montar negocios ilegales, como el tr\u00e1fico de migrantes irregulares detenidos. \nTremendo negociazo.\nQue de investigue este mercado negro de detenidos. https://t.co/k1nxrVyhAz", "id": "1623012758320033815"},{"created_at": "2023-02-07T17:30:00.000Z", "text": "El delincuente reemplaza el arma que entrega sin problema porque en el mercado negro no hay control. En eso deber\u00eda enfocarse un \"desarme\" serio.\nPagar por armas no soluciona nada cuando es f\u00e1cil comprar un arma nueva y cuando no hay proceso para que el criminal deje de delinquir https://t.co/Lw3XJLB1Cl", "id": "1623011206238810113"},{"created_at": "2023-02-07T17:28:00.000Z", "text": "@florenciarietto Pero qu\u00e9 creen que los delincuentes tienen fundidoras de acero para fabricar armas?? Se compran en el mercado negro, de armas robadas a polic\u00edas, a civiles que tienen o no portaci\u00f3n, a otras fuerzas de seguridad. M\u00e1s armas en la calle, significa m\u00e1s armas para los delincuentes", "id": "1623010704323227655"},{"created_at": "2023-02-07T17:16:48.000Z", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffc Interesante resumen del mercado negro que envuelve a @Habbo https://t.co/4VqrAzSAvU", "id": "1623007883834142736"},{"created_at": "2023-02-07T16:51:21.000Z", "text": "@andonibarreno @MikelMoso Son APC son transportes de tropas. Vamos que son unos hierros viejos que una vez lleguen a Ucrania acabar\u00e1n en el mercado negro o abandonados.", "id": "1623001479459094528"},{"created_at": "2023-02-07T16:46:39.000Z", "text": "@ha_gane_ e vamos de vender \u00f3rg\u00e3o no mercado negro", "id": "1623000297009283076"},{"created_at": "2023-02-07T16:41:10.000Z", "text": "@Fawnerine @davidriko6 @Crogamer031 @galiindo13 No, son 15 d\u00f3lares. La brecha cambiaria es de m\u00e1s del 100%, osea que el costo de 1 usd en el mercado negro es de \u00b1 AR$378", "id": "1622998919310450689"},{"created_at": "2023-02-07T16:34:36.000Z", "text": "...la crisis de Ucrania, donde se denuncia expolio y venta en el mercado negro por parte de distintas entidades, algunas vinculadas a Rusia, desde 2014. \nEl expolio es una fuente de financiaci\u00f3n potente y la \u00fanica forma de obtener ese dinero es el mercado negro en sus\u25b6\ufe0f", "id": "1622997265378947091"},{"created_at": "2023-02-07T16:34:35.000Z", "text": "El mercado negro del expolio es b\u00e1sico para muchas organizaciones necesitadas de financiaci\u00f3n ilegal. Desde el aparentemente popular (ejem) asalto al Museo del Cairo de 2011, cuyas piezas est\u00e1n saliendo estos \u00faltimos a\u00f1os en el mercado negro, al ISIS en Palmira (2015) o...\u25b6\ufe0f https://t.co/J2EypMQ69A", "id": "1622997262996590593"},{"created_at": "2023-02-07T16:32:43.000Z", "text": "@GrandesELD Dionisio esos tickets son del mercado negro y quiz\u00e1s fueron vendidos al principio de temporada en el paquete completo.", "id": "1622996789707112448"},{"created_at": "2023-02-07T16:31:53.000Z", "text": "El euro y el d\u00f3lar al ascenso en el mercado negro cubano\nhttps://t.co/wc6lidmcd0", "id": "1622996580159696908"},{"created_at": "2023-02-07T16:22:36.000Z", "text": "Felino discutir\u00eda las teor\u00edas sacando apuntes y todo hasta que pas\u00f3 aquello.\n\n-A ti, un cambia formas vale bastante en el mercado negro.\n\nFueron a, sacar mazas, un hacha y otro cuerdas. Rick asomar\u00eda sus cuchillos lanzables.\n\n\"Son solo tres, podemos con ellos.\" https://t.co/65EhAYjPtO", "id": "1622994244871892992"},{"created_at": "2023-02-07T16:13:30.000Z", "text": "El camino m\u00e1s viable a todo es el mercado negro corta", "id": "1622991956824522753"},{"created_at": "2023-02-07T16:09:02.000Z", "text": "@NkSarkozy3628 E vender no mercado negro", "id": "1622990832264527875"},{"created_at": "2023-02-07T15:59:14.000Z", "text": "@Chilejusticia41 @veca1961 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfd @Gabrielboric \ud83c\uddf8\ud83c\uddfd\n\ud83c\udfb6\u00c9l tiene el pa\u00eds en quiebra\n\ud83c\udfb6Mejor es no hablar del cobre\n\ud83c\udfb6La gente cocina piedras\n\ud83c\udfb6Y eso que se llama Salvador!\n\ud83c\udfb6La Patria se ha puesto luto\n\ud83c\udfb6Pan negro y mercado negro\n\ud83c\udfb6Todo sube por minuto\n\ud83c\udfb6Y eso que se llama Salvador!\nhttps://t.co/eQ5bCPstYn", "id": "1622988363031625728"},{"created_at": "2023-02-07T15:52:52.000Z", "text": "@AnaLuisaFuent13 @veca1961 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfd @Gabrielboric \ud83c\uddf8\ud83c\uddfd\n\ud83c\udfb6\u00c9l tiene el pa\u00eds en quiebra\n\ud83c\udfb6Mejor es no hablar del cobre\n\ud83c\udfb6La gente cocina piedras\n\ud83c\udfb6Y eso que se llama Salvador!\n\ud83c\udfb6La Patria se ha puesto luto\n\ud83c\udfb6Pan negro y mercado negro\n\ud83c\udfb6Todo sube por minuto\n\ud83c\udfb6Y eso que se llama Salvador!\nhttps://t.co/eQ5bCPstYn", "id": "1622986761415675904"},{"created_at": "2023-02-07T15:46:30.000Z", "text": "algu\u00e9m sabe de algum mercado negro que compra rin humano? https://t.co/YsXSFgpshR", "id": "1622985159417991170"},{"created_at": "2023-02-07T15:44:03.000Z", "text": "Yo es que la verdad es siempre he pensado que Telegram es como el mercado negro, igual de turbio y oscuro", "id": "1622984545862656001"},{"created_at": "2023-02-07T15:36:36.000Z", "text": "@lalupa_pe @GatNicolasa Seguro son los propios polic\u00edas. No tengo pruebas pero estoy segura despu\u00e9s de verlos como delincuentes!  Seguro aparece en el mercado negro.", "id": "1622982670891327489"},{"created_at": "2023-02-07T15:34:09.000Z", "text": "@BluRadioCo De que sirve que las compren, si no controlan el mercado negro? buenas iniciativas pero parece que no conocen el pa\u00eds que gobiernan.", "id": "1622982053032562688"},{"created_at": "2023-02-07T15:31:35.000Z", "text": "@Maragume3 asi como va la cosa vamos a terminar con el \" mercado negro \" que tiene argentina.", "id": "1622981405658566658"},{"created_at": "2023-02-07T15:28:45.000Z", "text": "Nunca me canso de avisar:\n\nMientras nos peleamos por piezas que duermen caliente en museos y no corren ning\u00fan peligro, miles y miles de bienes culturales son expoliados ante nuestras narices.\n\nhttps://t.co/MfxrAY7Sey", "id": "1622980694346543115"},{"created_at": "2023-02-07T15:18:45.000Z", "text": "@GloriaFlorezSI @petrogustavo @FranciaMarquezM @RoyBarreras @DavidRacero @ONIC_Colombia @CRIC_Cauca @laurisarabia @SenadoGovCo Cuando usted dice que la tierra vuelva al campesino significa que el mercado negro de alimentos se fortalezca, jajajja por eso existen los san andresitos jajaja", "id": "1622978176342278145"},{"created_at": "2023-02-07T15:05:45.000Z", "text": "El mercado negro de medicamentos compite al mejor postor en Venado Tuerto https://t.co/m58HB3WEwE", "id": "1622974905422585856"},{"created_at": "2023-02-07T15:02:26.000Z", "text": "Fraude servidores Entel\nEmails del Minsal\nRespiradores mec\u00e1nicos en mercado negro China\nSubvenci\u00f3n de Agua a Juan Sutil por $400MM\nNegociado Residencias Sanitarias Arturo Zu\u00f1iga\nHackeo a servidores de gobierno, Entel\n\"ESTAMOS EN GUERRA\"...!!!\n3/3", "id": "1622974071133855744"},{"created_at": "2023-02-07T15:01:34.000Z", "text": "@lexatinpimpim @PODEMOS @m_tere_perez A mi me parece que es abrir la puerta al mercado negro,a la falta de control veterinaria,porque claro,si quiero tener un periquito y est\u00e1 prohibido,por enfermo q se ponga el animal no puedes llevarlo a un centro.", "id": "1622973852912390144"},{"created_at": "2023-02-07T14:52:33.000Z", "text": "Este 2023 salen tantos juegos que quiero que creo que voy a tener que empezar a vender \u00f3rganos en el mercado negro https://t.co/PuidlA74wz", "id": "1622971584087457792"},{"created_at": "2023-02-07T14:51:25.000Z", "text": "@randolfeap @FlavioBolsonaro E a\u00ed senador, j\u00e1 vendeu o celular no mercado negro para tomar uma cervejinha?", "id": "1622971297004236802"},{"created_at": "2023-02-07T14:47:56.000Z", "text": "@JCarlos_Valerio @AldoHdez18 @Sr__Iguano Cuando el gobierno hace miles de prohibiciones y todo obligatorio lo \u00fanico que hace es crear mercado negro y delincuencia. Felicidades @SergioSalomonC por ser el peor gobernador en la historia de Puebla.", "id": "1622970420784947201"},{"created_at": "2023-02-07T14:40:47.000Z", "text": "@httgihhm Vamos de mercado negro e agiota com Alzheimer. https://t.co/DtmdTD93BM", "id": "1622968622816567297"},{"created_at": "2023-02-07T14:34:31.000Z", "text": "Reconquista no escapa de la venta ilegal de medicamentos: preocupa la falta de control https://t.co/vtNrM4JVEy", "id": "1622967045024251905"},{"created_at": "2023-02-07T14:32:26.000Z", "text": "@Tosga o mercado negro deve estar a brilhar", "id": "1622966521206083584"},{"created_at": "2023-02-07T14:29:16.000Z", "text": "\u00bfLa mujer gestante deber\u00eda prestar su vientre sin cobrar? \u00bfEs \u00e9ste un mercado negro de beb\u00e9s? \u00bfEl alquiler de vientres ignora los derechos de la madre biol\u00f3gica y el ni\u00f1o? \nhttps://t.co/siUGFkLEFp \n\u00a1QUEREMOS TU OPINION! D\u00e9janos tus comentarios.", "id": "1622965723726241795"},{"created_at": "2023-02-07T14:22:25.000Z", "text": "como vou fazer p ver bruno mars sera que consigo entrar no mercado negro e vender um rim?", "id": "1622964000173572096"},{"created_at": "2023-02-07T14:20:01.000Z", "text": "- La tercera puerta de entrada al mundo de la venta ilegal es el propio paciente que puede conseguir una receta por una falsa enfermedad y volcar ese producto al mercado negro. https://t.co/NJYuptzCNZ", "id": "1622963397837877248"},{"created_at": "2023-02-07T14:19:35.000Z", "text": "@MaxKaiser75 (2) Es decir la poblaci\u00f3n requiere de cierto n\u00famero de litrosde gasolina de manera forzosa , pero su econom\u00eda no da para pagar el precio actual , de ah\u00ed surge el Mercado negro o huachicol .", "id": "1622963288148520960"},{"created_at": "2023-02-07T14:19:08.000Z", "text": "- Desde el Estado, se abastece a hospitales y no se controla hacia d\u00f3nde se distribuyen los medicamentos desde las farmacias de dichos centros de salud, lo que contribuye a la llegada de remedios al mercado negro. https://t.co/JE4y7YQPcX", "id": "1622963175275610113"},{"created_at": "2023-02-07T14:16:40.000Z", "text": "\ud83d\udc49La dimensi\u00f3n del mercado negro de medicamentos, deducida de la informaci\u00f3n de campo obtenida por El Litoral, sobrepas\u00f3 las expectativas period\u00edsticas.\n\n\u270d Pablo Benito | El Litoral\n\n\ud83d\udccc+ INFO en https://t.co/KNhTZDdujh\n\n#medicamentos #mercadonegro #investigacion #ellitoral https://t.co/HT9RDthPLV", "id": "1622962553021255682"},{"created_at": "2023-02-07T14:12:13.000Z", "text": "Venta de medicamentos: ?El trabajador que vende en un kiosco se mete en una cadena ilegal? https://t.co/Mo8mqt2mMb", "id": "1622961432923873282"},{"created_at": "2023-02-07T14:03:52.000Z", "text": "@portalblackpink MERCADO NEGRO ESTOU CHEGANDO \ud83d\ude00\ud83d\ude2d", "id": "1622959330185150465"},{"created_at": "2023-02-07T13:59:55.000Z", "text": "@Miludenuevo D\u00f3lares.. mercado negro , aunque devaluen y creas q pierdes .. en este pa\u00eds bananero en 1 a\u00f1o te repones .. yo se lo q te figo.", "id": "1622958337401958401"},{"created_at": "2023-02-07T13:58:18.000Z", "text": "@rubypaixao Bora pro mercado negro mona https://t.co/fYWRxbO3Yz", "id": "1622957930415890432"},{"created_at": "2023-02-07T13:52:51.000Z", "text": "@Imperasss mercado negro", "id": "1622956559381721089"},{"created_at": "2023-02-07T13:50:53.000Z", "text": "El mayor repositorio de art\u00edculos acad\u00e9micos del mundo lo invent\u00f3 una marxista-leninista kazaja.\n\nEl mayor mercado negro del internet lo invent\u00f3 un libertario estadounidense.\n\nSaquen sus propias conclusiones. https://t.co/R16vSxawvV", "id": "1622956065708027905"},{"created_at": "2023-02-07T13:48:51.000Z", "text": "se eu n vender minha irma no mercado negro p apostar nele hoje eu sou maluco!!!!!!!!!! https://t.co/uelmw0PBdn", "id": "1622955551981289478"},{"created_at": "2023-02-07T13:46:26.000Z", "text": "@aurliejobard Le mercado negro ?", "id": "1622954942913716224"},{"created_at": "2023-02-07T13:45:12.000Z", "text": "@Emibenitez27 @AbogadoDijo Yo soy pro vida, no voy a dar vueltas, y yo respeto muchisimo las decisiones ajenas. Pero si el capitalismo extremo, ancap banca mucho el mercado negro porque la libertad y bla bla bla bla...  y hay \"negocios negros de aborto\" por algo y no lo podria prohibir. Que hacemos con eso", "id": "1622954635110584321"},{"created_at": "2023-02-07T13:43:00.000Z", "text": "@kayyyntns @ZaynSquadBrasil E eu j\u00e1 vou ver qual dos meus \u00f3rg\u00e3os vale mais no mercado negro, vender alguns pra comprar o ingresso SKDKDKSKSKSK", "id": "1622954081143734273"},{"created_at": "2023-02-07T13:40:53.000Z", "text": "@GayerGus @vozdopovobrazil O rel\u00f3gio original est\u00e1 i do para o mercado negro .\n#cadeorelogio", "id": "1622953548601339904"},{"created_at": "2023-02-07T13:37:42.000Z", "text": "@SigaGazetaBR O rel\u00f3gio de Dom Pedro algu\u00e9m tem not\u00edcias? \nO que foi quebrado era uma r\u00e9plica o original est\u00e1 indo para o mercado negro .", "id": "1622952746197327872"},{"created_at": "2023-02-07T13:36:33.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Aunado a la facilidad con la que se difunden los retos, el mercado negro pone el #clonazepam al alcance de cualquiera \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/SYEii2h85R", "id": "1622952458501894144"},{"created_at": "2023-02-07T13:32:36.000Z", "text": "@FechadoComJB Quero not\u00edcias do rel\u00f3gio de Dom Pedro, aquele era uma r\u00e9plica o original est\u00e1 indo para o mercado  negro.", "id": "1622951463151452161"},{"created_at": "2023-02-07T13:32:00.000Z", "text": "En primera persona: c\u00f3mo se consiguen medicamentos en el mercado negro de Santa Fe https://t.co/W37H9X4ySQ", "id": "1622951310281564161"},{"created_at": "2023-02-07T13:24:57.000Z", "text": "Rusia compite con Ir\u00e1n y Venezuela en el mercado negro petrolero\u2026 aliados, pero no tanto\u2026 https://t.co/fES24PxIQL", "id": "1622949536145571841"},{"created_at": "2023-02-07T13:17:59.000Z", "text": "@AmandaRomero_G Es una chapuza como todo lo que hacen.\n\nLo de mandar a 200k personas al paro si sale la ley y el mercado negro vais a alucinar, pero no lo estais viendo venir.", "id": "1622947785271046146"},{"created_at": "2023-02-07T13:16:25.000Z", "text": "Mientras Europa env\u00eda armas y toneladas de dinero, el Ministro de Defensa ucraniano renuncia por un esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n. Estaba envuelto en blanqueo de capitales y venta de armas en el mercado negro. Ucrania es una fosa s\u00e9ptica como pa\u00eds. https://t.co/sqV59DfVSy", "id": "1622947392117960705"},{"created_at": "2023-02-07T13:11:56.000Z", "text": "Detienen a un hombre que ten\u00eda en su casa de Madrid un ejemplar de mono tit\u00ed, una especie protegida originaria del continente americano, que pretend\u00eda vender en el mercado negro por 3.000\u20ac https://t.co/inlAyXebYK", "id": "1622946260834521089"},{"created_at": "2023-02-07T13:07:20.000Z", "text": "@stockstomatoes Legalizaci\u00f3n de las drogas YA. Controles sanitarios, supresi\u00f3n de las magias y del mercado negro, educaci\u00f3n y que cada cual haga lo que le salga de los co Jones debidamente informado mientras no moleste a los dem\u00e1s.", "id": "1622945104301268994"},{"created_at": "2023-02-07T13:03:44.000Z", "text": "@MasMadrid__ \u00bfIntervenir los precios? Lo que vais a conseguir es que las viviendas queden cerradas a cal y canto, o que el mercado negro del alquiler se desborde, o las dos cosas. Sois unos lumbreras del carajo.", "id": "1622944199422140416"},{"created_at": "2023-02-07T12:55:15.000Z", "text": "@AkemiNovels Vende pra nois no mercado negro, pago 50 pila", "id": "1622942065213509632"},{"created_at": "2023-02-07T12:52:35.000Z", "text": "@FAADAorg @PSOE @sanchezcastejon @gpscongreso @desdelamoncloa Todo el que vote a favor de la ley de bienestar animalista est\u00e1 citando a favor del sacrificio de miles de animales ex\u00f3ticos a los que esa ley ilegalizara y ser\u00e1 responsable del aumento del mercado negro de especies que provocar\u00e1n a\u00fan m\u00e1s muertes de animales, muchos protegidos https://t.co/QQL30RWYep", "id": "1622941393017503744"},{"created_at": "2023-02-07T12:48:41.000Z", "text": "mataria espancaria trituraria comia os \u00f3rg\u00e3os batia no liquidificador vendia no mercado negro eu faria qualquer coisa https://t.co/fFyOw4qgPC", "id": "1622940409352663041"},{"created_at": "2023-02-07T12:36:57.000Z", "text": "Reportagens da TV ucraniana sobre o mercado negro de armas entregues diretamente da linha de frente. https://t.co/GAsGF6jZWx", "id": "1622937460333215744"},{"created_at": "2023-02-07T12:35:00.000Z", "text": "El arrestado recibi\u00f3 el animal  como pago por una deuda y pretend\u00eda venderlo en el mercado negro\nhttps://t.co/OEkvBjxOir", "id": "1622936967066312706"},{"created_at": "2023-02-07T12:26:20.000Z", "text": "Bandas organizadas de expertos arque\u00f3logos aficionados  https://t.co/BsyIIM1ihR", "id": "1622934785067823106"},{"created_at": "2023-02-07T12:11:09.000Z", "text": "@BluRadioCo Una persona  que porta su arma con salvoconducto  sea despojado de su derecho a defender su vida y bienes, los homicidios, hurtos, secuestros no los hacen con armas legales, los delincuentes las adquieren en el mercado negro, quien  cometeria un delito con un arma registrada?", "id": "1622930965076082688"},{"created_at": "2023-02-07T11:56:34.000Z", "text": "@CNNChile @diego_ibanezc Lo dice alguien que es partidario de desarmar a civiles sin antecedentes penales, para as\u00ed dejar armados s\u00f3lo al crimen organizado y terrorismo que disponen del mercado negro mundial de armas \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1622927296502853636"},{"created_at": "2023-02-07T11:50:57.000Z", "text": "transici\u00f3n a yo caminando en la calle como q ansiosa mientras como q en mi cabeza estaba narrando chavana (??????) dq en realidad es un asesino en serie, y dq cuando t asesinaba vend\u00eda tu \u00fatero o una mamada as\u00ed, q lo vend\u00edan en el mercado negro, y ya llego pero como q a otra-", "id": "1622925883911680000"},{"created_at": "2023-02-07T11:45:11.000Z", "text": "@octoamaro Nada justifica un golpe de Estado es cierto, pero la familia de mi esposa que es chilena y voto por Allende me indica que tambi\u00e9n contribuy\u00f3 al golpe los abusos que cometian los que manejaban la JAP en Papudo, mi suegro era garzon tenia que comprar en el mercado negro comida", "id": "1622924431533256704"},{"created_at": "2023-02-07T11:44:01.000Z", "text": "Bandas organizadas venden en el mercado negro miles de piezas expoliadas en Andaluc\u00eda https://t.co/DZeYqDyuYQ via @abcdesevilla", "id": "1622924138737283074"},{"created_at": "2023-02-07T11:43:44.000Z", "text": "Bandas organizadas venden en el mercado negro miles de piezas expoliadas en Andaluc\u00eda https://t.co/jw9DAfNQMu a trav\u00e9s de @abcdesevilla", "id": "1622924065022398465"},{"created_at": "2023-02-07T11:22:33.000Z", "text": "@miguel_lubian en #ensdipmalaga Ramsonware, actual amenaza principal:\n- Mercado negro compra credenciales\n- Mecanismos blandos de acceso\n- Robo de informaci\u00f3n\n- Cifrado de datos\nEs importante la gesti\u00f3n continua y adecuar comportamientos para asegurar la informaci\u00f3n de los EELL https://t.co/Qwm1Yvu8n1", "id": "1622918735534096391"},{"created_at": "2023-02-07T11:18:11.000Z", "text": "Desconoc\u00edamos el mercado negro de libros robados en bibliotecas. \n\u00bfConsideramos los libros no devueltos en a\u00f1os como robo o desidia?\nOpiniones \ud83d\udc47\n\nDetenido por robar \"a la carta\" libros de bibliotecas de Valencia y venderlos por internet https://t.co/7R44AduwHT", "id": "1622917636030963712"},{"created_at": "2023-02-07T11:14:42.000Z", "text": "@negrosebas @Gustavo84124185 @alfonsopratgay Perdoname la cuenta se hace sobre el oficial pero te dejo tomar el de curso ilegal... Vos cuando compras en d\u00f3lares es sobre el valor oficial del d\u00f3lar no el del mercado negro", "id": "1622916758754533381"},{"created_at": "2023-02-07T11:12:00.000Z", "text": "@Manuj_Hidalgo @VictorLapuente Llevarlo al mercado negro, venderlo (abaratar\u00eda precios de venta) o llevarlo al mercado de alquiler tur\u00edstico, lo que quieras, pero lo que no me creo, es que alguien se enfade, cierre con llave y simplemente renuncie a cobrar el precio topado....", "id": "1622916078497038337"},{"created_at": "2023-02-07T11:05:28.000Z", "text": "@antigua_roma @rdudda Arque\u00f3logo que muri\u00f3, precisamente, por no revelar al Estado Isl\u00e1mico las piezas que hab\u00eda logrado salvar y que estos pretend\u00edan vender en el mercado negro del expolio para financiarse... \n\nEs bastante desagradable y triste ese comentario...", "id": "1622914434199846915"},{"created_at": "2023-02-07T11:00:46.000Z", "text": "Un blanquejament que els va de categoria als expoliates, pintats moltes vegades d'aficionats a la hist\u00f2ria que participen d'ella d'una manera \"diferent\" i que en la major part dels casos no s\u00f3n m\u00e9s que la punta de llan\u00e7a d'un mercat negre d'antiguitats https://t.co/BbsfUg9jfD", "id": "1622913252391780352"},{"created_at": "2023-02-07T10:54:09.000Z", "text": "Que no te enga\u00f1en. La ley de \"Bienestar\" Animal del Gobierno incrementar\u00e1 el n\u00famero de abandonos,potenciar\u00e1 el mercado negro y supondr\u00e1 el fin de muchas especies.\nVOX votar\u00e1 NO a esta ley que tanto da\u00f1o har\u00e1 a la actividad cineg\u00e9tica,al mundo rural y a los criadores de animales https://t.co/N0bJpWf5pc", "id": "1622911587869753346"},{"created_at": "2023-02-07T10:53:26.000Z", "text": "\u00bfDe verdad @rdudda no se da cuenta de que lo que est\u00e1 haciendo?\n\nEstado Isl\u00e1mico no solo hizo explotar yacimientos sirios por los aires y destruy\u00f3 (y vendi\u00f3 en el mercado negro) piezas arqueol\u00f3gicas, sino que decapit\u00f3 a sangre fr\u00eda al arque\u00f3logo responsable de Palmira. https://t.co/tQyjbJdVnm", "id": "1622911406755483648"},{"created_at": "2023-02-07T10:39:40.000Z", "text": "Que la Ayuda Material de Enseres y Alimentos, no la toquen los Pol\u00edticos por que ya sabemos lo que pasar\u00e1. Apitutamiento de Parientes, Mercado Negro ante desabastecimiento en las Zonas Afectadas y muchas terminar\u00e1n en Bodegas deterior\u00e1ndose", "id": "1622907943342559238"},{"created_at": "2023-02-07T09:59:04.000Z", "text": "Na Pasteleira Nova, n\u00e3o \u00e9 apenas o tr\u00e1fico de drogas que rende muito dinheiro. Por ali, h\u00e1 quem se dedique somente a comprar, a pre\u00e7os muito baixos, material furtado por toxicodependentes para revender no mercado negro  https://t.co/ODC3miYzUm", "id": "1622897726311608321"},{"created_at": "2023-02-07T09:52:26.000Z", "text": "@SankarJatadhara @guardiacivil Llevo m\u00e1s de treinta a\u00f1os acudiendo al mercado negro a comprar sustancias dudosas, sin etiquetado y a precios elevados por culpa de unos prohibicionistas alarmistas y dilapidadores del erario p\u00fablico que no han demostrado nunca d\u00f3nde esta sustancia afecta negativamente a la salud", "id": "1622896056001343489"},{"created_at": "2023-02-07T09:41:59.000Z", "text": "@trikosti @AndresRublev Imagino que Lvov y todo ese \u00e1rea. Lo que quede de ukr va a ser un narcoestado-mercado negro de las armas que no les quiten los rusos. No s\u00e9 si le\u00edste lo del supuesto informe del mossad con las bajas en ambos bandos, lo cojo con pinzas, pero boh", "id": "1622893427347038208"},{"created_at": "2023-02-07T09:41:18.000Z", "text": "@libertad_vegana @jdfranko Pero eres consciente de que esos v\u00eddeos promueven la violencia. Sabes que los fot\u00f3grafos coaccionan y hacen montajes sobretodo en pa\u00edses tercermundistas. Est\u00e1s apoyando un mercado negro de v\u00eddeos violentos, luego gracias a ti se matan cruelmente con malas pr\u00e1cticas a animales.", "id": "1622893255452155904"},{"created_at": "2023-02-07T09:41:00.000Z", "text": "@_saraabarcaa Lo mismo la revende en el mercado negro. Qu\u00e9 pena m\u00e1s grande de cabezas..", "id": "1622893179627270144"},{"created_at": "2023-02-07T09:33:40.000Z", "text": "@negromangueraa El \u00fanico problema es que los asteroides s\u00f3lo se consiguen en el mercado negro y pagando en $$", "id": "1622891335551225858"},{"created_at": "2023-02-07T09:24:25.000Z", "text": "@akranvv Tan joven y ya sabe sobre el mercado negro", "id": "1622889006445862912"},{"created_at": "2023-02-07T09:20:01.000Z", "text": "@srtaZherpa Se puede vivir con un pulm\u00f3n no? Y con un ri\u00f1\u00f3n, y con un ojo, f\u00edjate si hay para vender en el mercado negro", "id": "1622887898214277120"},{"created_at": "2023-02-07T09:07:19.000Z", "text": "#China aument\u00f3 oficialmente las reservas de #oro en 16,5 toneladas en enero.\n\nComo siempre, esto excluye el comercio en mercado negro\u2026 y china sigue vendiendo bonos yankees y comprando oro\u2026", "id": "1622884700653072386"},{"created_at": "2023-02-07T08:13:35.000Z", "text": "(Off: quando a Dra. falou, eu fiquei imaginando meu rim produzindo mini diamantezinhos, que juntos formam uma pedrinha. Ser\u00e1 que \u00e9 por isso que o rim vale tanto no mercado negro? Kkkk https://t.co/OXOjOaaMAQ", "id": "1622871178950967298"},{"created_at": "2023-02-07T08:12:29.000Z", "text": "@gravelerofiel @Real_luberals El mercado negro existe cuando hay una demanda de algo prohibido por el estado, qued\u00f3 demostrado con la ley seca.\nLa venta de oreganos se defiende siempre y cuando sea de forma libre y voluntaria.\nLo de los ni\u00f1os creo que deber\u00edas volver a o\u00edrlo.", "id": "1622870902173048835"},{"created_at": "2023-02-07T08:01:05.000Z", "text": "@IdafeMartin Este \u00abbulo liberal\u00bb se llama curva de oferta. Idealmente el precio se forma en la intersecci\u00f3n con la curva de demanda \u2013otro bulo-. Y cuando se fija arbitrariamente un precio inferior al de mercado hay un exceso de demanda sobre la oferta que presagia mercado negro (otro)", "id": "1622868034539950080"},{"created_at": "2023-02-07T07:56:40.000Z", "text": "@ilegalvictimas Para venderlo en el mercado \"negro\".", "id": "1622866924613910528"},{"created_at": "2023-02-07T07:50:35.000Z", "text": "@Sujiel1 Mueve millones en el mercado negro.", "id": "1622865392304521216"},{"created_at": "2023-02-07T06:38:44.000Z", "text": "@zoerobledo @IMSSBIENESTAR @zoerobledo\n\n@lopezobrador_\n\n@ImagenTVMex\n \n@CONAMED_SALUD\n\nCORRUPCION EN HGZ IMSS 58 DIRECTOR NO DA MEDICAMENTOS A DERECHOHABIENTES Y PERSONAL DE FARMACIA DAN MENOS DE LOS QUE MANDAN MEDICOS EN RECTA Y SE APROVECHAN DE LA NECESIDAD DE LA GENTE PARA PODER VENDER EN MERCADO NEGRO", "id": "1622847311377502208"},{"created_at": "2023-02-07T06:38:32.000Z", "text": "@zoerobledo\n\n@lopezobrador_\n\n@ImagenTVMex\n \n@CONAMED_SALUD\n\nCORRUPCION EN HGZ IMSS 58 DIRECTOR NO DA MEDICAMENTOS A DERECHOHABIENTES Y PERSONAL DE FARMACIA DAN MENOS DE LOS QUE MANDAN MEDICOS EN RECTA Y SE APROVECHAN DE LA NECESIDAD DE LA GENTE PARA PODER VENDER EN MERCADO NEGRO https://t.co/DB4DBVf2SH", "id": "1622847261393956866"},{"created_at": "2023-02-07T06:23:43.000Z", "text": "@zoerobledo @zoerobledo\n\n@lopezobrador_\n\n@ImagenTVMex\n \n@CONAMED_SALUD\n\nCORRUPCION EN HGZ IMSS 58 DIRECTOR NO DA MEDICAMENTOS A DERECHOHABIENTES Y PERSONAL DE FARMACIA DAN MENOS DE LOS QUE MANDAN MEDICOS EN RECTA Y SE APROVECHAN DE LA NECESIDAD DE LA GENTE PARA PODER VENDER EN MERCADO NEGRO", "id": "1622843532846432258"},{"created_at": "2023-02-07T06:06:30.000Z", "text": "@omgnijiro @h2erinn HIJA DE TU PUTA MADRE TE VOY A DOXEAR Y TE VOY A VENDER AL MERCADO NEGRO", "id": "1622839200574832642"},{"created_at": "2023-02-07T06:04:08.000Z", "text": "@clauslovely meti\u00f3 dur\u00edsimo a Lewis en lo del kpop, ya hasta lo vi en el mercado negro que es la compra y venta de photocards", "id": "1622838603649875969"},{"created_at": "2023-02-07T06:00:50.000Z", "text": "@augustoamelong4 Compr\u00e9 dos corazones en el mercado negro y met\u00ed unos papeles ah\u00ed", "id": "1622837773999697927"},{"created_at": "2023-02-07T05:22:42.000Z", "text": "Ya te veo en el mercado negro. https://t.co/GQRAdBKD9Y", "id": "1622828177520222208"},{"created_at": "2023-02-07T05:20:42.000Z", "text": "@anaftt_ mercado negro", "id": "1622827671888461825"},{"created_at": "2023-02-07T05:12:26.000Z", "text": "La carest\u00eda del huevo crea un mercado negro al alza en la frontera norte de M\u00e9xico https://t.co/nR0qsfiI9Z", "id": "1622825593044713473"},{"created_at": "2023-02-07T05:11:05.000Z", "text": "@JulioDelaRosa @RD_VIAL @jeanluisrj Est\u00e1 vendiendo en el mercado negro los stickers de Paso R\u00e1pido", "id": "1622825250491666433"},{"created_at": "2023-02-07T05:10:43.000Z", "text": "La carest\u00eda del huevo crea un mercado negro al alza en la frontera norte de M\u00e9xico https://t.co/zxhndHwcW9", "id": "1622825158917357568"},{"created_at": "2023-02-07T05:04:54.000Z", "text": "@miguelonsaurio @EnriqueChvezDu1 Impidi\u00f3 compra de insumos privado, hasta mascarillas quirigucas y guantes!!! M\u00e1s all\u00e1 de sancionar turismo de vacunas y dem\u00e1s. M\u00e9dicos de essalud negociaban UCIS publicas!\nPor favor, qu\u00edtate la venda. El estado genera mercado negro y escasez! Gracias a clinicas muhcos se salvaron", "id": "1622823698276274176"},{"created_at": "2023-02-07T04:56:52.000Z", "text": "@colorsleonabot @GarivayCarlos @ice_corruptoBot @Mortis_bot_ @shadowLen1 @Goldenleona_Bot @nightmareleon3 Este es el producto que intentaremos sacar del mercado negro y ponerlo a la venta en #mundoleon3 se llama happy lion meal https://t.co/q6c2ltmwqf", "id": "1622821676814565376"},{"created_at": "2023-02-07T04:53:44.000Z", "text": "@moshiithais pena que provavelmente v\u00e3o custar o pre\u00e7o de um cora\u00e7\u00e3o no mercado negro", "id": "1622820885806694402"},{"created_at": "2023-02-07T04:48:10.000Z", "text": "@BluRadioCo Quiere desarmar a la gente para que los bandidos sigan delinquiendo a sus anchas recuerden que el bandido mata roba secuestra y extorsionan con armas ilegales compradas en el mercado negro por que son armas que no se pueden rastrear. mientras las armas legales si son rastreables https://t.co/aBycemXd7M https://t.co/1TQ8fLRYGL", "id": "1622819487052341250"},{"created_at": "2023-02-07T04:47:24.000Z", "text": "@NoticiasCaracol Mientras la gente de bien entrega su arma, el delincuente compra en el mercado negro diez o veinte para su trabajo. Ese no en guevon para entregarla. Quedamos en manos de los colectivos petristas.", "id": "1622819294307401728"},{"created_at": "2023-02-07T04:47:09.000Z", "text": "@lalalubii Ent\u00e3o, sim, \u00e9 que usar a palavra negro como algo ruim tipo \"magia negra\", \"mercado negro\" , \"lista negra\" , torna a express\u00e3o racista", "id": "1622819227794124801"},{"created_at": "2023-02-07T04:44:32.000Z", "text": "@ItoEncriver @AlexFebrero_ Est\u00e1 para todo el mundo la usan principalmente en pa\u00edses donde hay dictaduras como venezuela compran el BTC no impreso por ning\u00fan gobierno del mundo sino el mercado negro que no tributa un centimo a los estados.", "id": "1622818569913348098"},{"created_at": "2023-02-07T04:39:34.000Z", "text": "gente, falar \"mercado negro e lista negra\" s\u00e3o express\u00f5es racista?", "id": "1622817320522448896"},{"created_at": "2023-02-07T04:32:01.000Z", "text": "@BluRadioCo Critican a los gobiernos anteriores y ahora todo lo quieren arreglar con plata, primero impunidad y plata para los delincuentes, despu\u00e9s impunidad y plata para los narco terroristas, ahora impunidad y plata para los que anden armados, me imagino ahora ese mercado negro de armas. https://t.co/QsEr3ITHgc", "id": "1622815421878669312"},{"created_at": "2023-02-07T04:18:02.000Z", "text": "Si no consigo dormir bien hoy ma\u00f1ana toy comprando clona en el mercado negro", "id": "1622811901997490182"},{"created_at": "2023-02-07T04:17:38.000Z", "text": "La carest\u00eda del huevo crea un mercado negro al alza en la frontera norte de\u00a0M\u00e9xico https://t.co/zxhndHwKLH", "id": "1622811801548361728"},{"created_at": "2023-02-07T04:09:03.000Z", "text": "Lan\u00e7a dia 14 e eu j\u00e1 t\u00f4 cogitando vender meu f\u00edgado no mercado negro", "id": "1622809642177896449"},{"created_at": "2023-02-07T03:00:00.000Z", "text": "#TR\u00c1FICO | Un brote de gripe aviar ha provocado un aumento de m\u00e1s del doble en el precio del huevo en #EU. Por esta situaci\u00f3n, ciudadanos intentan cruzar desde #M\u00e9xico y de manera ilegal este alimento, lo que mantiene en alerta a autoridades de dicho pa\u00eds https://t.co/pqlzbt1fSV", "id": "1622792264060702720"},{"created_at": "2023-02-07T02:54:55.000Z", "text": "@BluRadioCo Entregar\u00e1n un mont\u00f3n de armas viejas por las que les paguen y con ese dinero se van a comprar mejores y nuevas armas al mercado negro", "id": "1622790984521158661"},{"created_at": "2023-02-07T02:42:26.000Z", "text": "@rbascu1 O habr\u00e1 escasez y mercado negro", "id": "1622787841993412608"},{"created_at": "2023-02-07T02:27:38.000Z", "text": "@elduendeverga @garchanetta @hectorcedillo96 Un argentino  jamas le aceptar\u00e1 a un extranjeto q la cosa est\u00e1 muy jodida. Basta con estar alla para darse cuenta. El mercado negro para los d\u00f3lares est\u00e1 cabr\u00f3n.", "id": "1622784119636647937"},{"created_at": "2023-02-07T02:14:20.000Z", "text": "@unchasqui La Polic\u00eda que va decir, si los conocen, son sus socios, te apuesto que las armas usadas salieron del mercado negro que controla la misma polic\u00eda. Miles $$$ en armas, fusiles, municiones, etc etc", "id": "1622780771042840576"},{"created_at": "2023-02-07T02:09:03.000Z", "text": "hasta que conect\u00f3 la neurona &lt;/3 \naqu\u00ed esta tu pieza, rou, no alcanc\u00e9 a venderla en el mercado negro https://t.co/muEQgd6QuB https://t.co/LcAGR3lv0N", "id": "1622779443017023490"},{"created_at": "2023-02-07T01:57:55.000Z", "text": "a punto de vender mis ovarios en el mercado negro", "id": "1622776639414235136"},{"created_at": "2023-02-07T01:55:16.000Z", "text": "@ElTerceiro @gaiofact Organiza\u00e7\u00f5es criminosas de Chicago e Nova York, sobretudo, passaram a controlar esse neg\u00f3cio ilegal, mantido \u00e0 base de mercado negro e corrup\u00e7\u00e3o de policiais e pol\u00edticos.", "id": "1622775974809960449"},{"created_at": "2023-02-07T01:49:56.000Z", "text": "@DanielRivera0 @andreaduartef @Mariacast01 ya no mas compras en el mercado negro \ud83d\ude02", "id": "1622774632712478720"},{"created_at": "2023-02-07T01:45:07.000Z", "text": "Cu\u00e1nto valdr\u00e1 un \u00fatero en el mercado negro? Porque yo no lo voy a usar, est\u00e1 0km y quiero ir al Lolla y al Cosqu\u00edn Rock.", "id": "1622773419447095296"},{"created_at": "2023-02-07T01:40:18.000Z", "text": "@helivillena2 Eso est\u00e1 clar\u00edsimo hace mucho tiempo. Raz\u00f3n por la que JAM\u00c1S combatir\u00e1n el MERCADO NEGRO de la venta de celulares.\n\nPOLIC\u00cdAS LADRONES DE PORQUER\u00cdA !!!", "id": "1622772208928976897"},{"created_at": "2023-02-07T01:36:31.000Z", "text": "Eu preciso de uma coluna nova. Ser\u00e1 que encontro uma no mercado negro?", "id": "1622771257006489600"},{"created_at": "2023-02-07T01:25:50.000Z", "text": "@barcelos_lo se conseguir o contato do comprador no mercado negro, vc me fala pq vou vender um rim tbm", "id": "1622768564745691136"},{"created_at": "2023-02-07T01:20:00.000Z", "text": "\ud83e\udd5a\ud83d\udcb8 La carest\u00eda del huevo crea un mercado negro en la frontera norte de M\u00e9xico. \n\nhttps://t.co/iqNao1t1xZ https://t.co/zae57WPuDq", "id": "1622767097385451520"},{"created_at": "2023-02-07T01:09:28.000Z", "text": "3/3 mercado interno SON PRODUCCI\u00d3N ARTIFICIAL, en otras palabras, MERCADO NEGRO.\n\nEste es el \u201dmejor modelo\u201d econ\u00f3mico del que tanto se menciona y habla en los medios de comunicaci\u00f3n.", "id": "1622764448212480000"},{"created_at": "2023-02-07T01:04:29.000Z", "text": "@RodrigoTorma1 Toda restri\u00e7\u00e3o/proibi\u00e7\u00e3o gera um mercado negro de solu\u00e7\u00f5es de contorno.", "id": "1622763192655945728"},{"created_at": "2023-02-07T01:03:07.000Z", "text": "@TitoTheBoea Beb\u00eas t\u00e3o valorizados no mercado negro de Nova Igua\u00e7u. Da pra tirar uma grana", "id": "1622762847779291136"},{"created_at": "2023-02-07T00:52:48.000Z", "text": "@ItoEncriver @AlexFebrero_ Claro Samuel Konkin desarrollo la idea de una divisa solo de  mercado negro que no dependiera de ning\u00fan gobierno los cuales imprimen en exceso para endeudar a su poblaci\u00f3n principalmente EEUU capitalista.\nTal divisa es el BTC libre de impuestos que super\u00f3 al dolara en solo 7 a\u00f1os", "id": "1622760253489045505"},{"created_at": "2023-02-07T00:33:49.000Z", "text": "@FurmanElias Si prohibis los celulares solo creas mercado negro.\nBasta con instalar un inhibidor de se\u00f1al y listo.\nMuerto el perro se acab\u00f3 la rabia.", "id": "1622755476675993600"},{"created_at": "2023-02-07T00:29:43.000Z", "text": "Valioso por supuesto. Aunque t\u00e9cnicamente un coraz\u00f3n siempre es valioso, m\u00e1s en el mercado negro.", "id": "1622754443472035840"},{"created_at": "2023-02-07T00:24:29.000Z", "text": "@riki_en7 Me imagino que es xq vend\u00ed PC en el mercado negro xd https://t.co/Yrh09yi0bN", "id": "1622753126510956545"},{"created_at": "2023-02-07T00:10:41.000Z", "text": "La regulaci\u00f3n en exceso es igual a mercado negro https://t.co/X9TZY57BsR", "id": "1622749655120461824"},{"created_at": "2023-02-06T23:59:58.000Z", "text": "@JuanVit4049 @eduardomenoni Tu quieres acabar con el narcotr\u00e1fico, la \u00fanica forma a mi pesar es que en USA legalicen las drogas porque si se acaba con el mercado de consum\u00f3 no habr\u00eda grandes ganancias por el mercado negro. \nEsa es, a mi pesar.", "id": "1622746958354960385"},{"created_at": "2023-02-06T23:54:36.000Z", "text": "Adorei, agora cai pf os pre\u00e7os dos airpods pq eu fui ver quanto t\u00e1 agora e \u00e9 mais barato comprar dois rins no mercado negro https://t.co/QoR56e8hC9", "id": "1622745606224584705"},{"created_at": "2023-02-06T23:52:00.000Z", "text": "\ud83d\udd34Fentanilo, una de las #drogas m\u00e1s peligrosas en el mercado negro y que pone en riesgo la vida de cientos de j\u00f3venes. \n\n\ud83c\udf99\ufe0f: @mary_monteros2 https://t.co/A592ziWxS3", "id": "1622744951271604225"},{"created_at": "2023-02-06T23:51:15.000Z", "text": "@samillaflorinda Pesquisa pre\u00e7o de \u00f3rg\u00e3os no mercado negro!!!", "id": "1622744762330611712"},{"created_at": "2023-02-06T23:39:41.000Z", "text": "@n88nu y lo vendo en el mercado negro", "id": "1622741853521977351"},{"created_at": "2023-02-06T23:29:43.000Z", "text": "@LuquitaRodrigue Pero est\u00e1s hablando del d\u00f3lar del mercado negro???", "id": "1622739344845938688"},{"created_at": "2023-02-06T23:29:35.000Z", "text": "@GianlucaSabati7 @AlamedasRo @FernetBrancaARG Los 380 se los venden a los imb\u00e9ciles o a los que lavan plata.\n\nCreer que el dolar cuesta 380 es como ir a Miami en medio de un hurac\u00e1n y creer que el galon de agua cuesta NORMALMENTE 50 dolares...\n\nEs un precio del mercado negro. No el real.", "id": "1622739311283036161"},{"created_at": "2023-02-06T23:27:27.000Z", "text": "Gran mercado negro el de la carne. https://t.co/h18EKAeDCK", "id": "1622738773002838016"},{"created_at": "2023-02-06T23:19:43.000Z", "text": "@equalsing Usa cores preto e dourado: vai custar um rim no mercado negro", "id": "1622736829949661187"},{"created_at": "2023-02-06T23:15:55.000Z", "text": "Dps eu vendo no mercado negro e n sabe pq", "id": "1622735871588941824"},{"created_at": "2023-02-06T23:11:30.000Z", "text": "@unicef_es Lo siento much\u00edsimo por lo ocurrido en Siria, mas no doi ni un duro a ONGS, por esperiencia, lo recalado no llega ni el 10% los 90% se perarten entre sus altos cargos en futilerias, si la ayuda es mandar a la ropa, abrigo a\u00fan se poderia pensar,mas est\u00e1 el mercado negro", "id": "1622734762535264257"},{"created_at": "2023-02-06T23:01:38.000Z", "text": "@Yulla Acho que vou participar, gente no mercado negro  deve da muita grana, quanto ser\u00e1 que tu vale tulla?", "id": "1622732276961366016"},{"created_at": "2023-02-06T22:58:27.000Z", "text": "@putaqlax3 depende d si tienen alguna demencia. si son sanos en el mercado negro valen mas caros", "id": "1622731474993651712"},{"created_at": "2023-02-06T22:45:41.000Z", "text": "@EufrainLeal @JosecanoTorres1 @mjorgec1994 Ah pero hablas de hospitales? No si ya esto si es de risa \ud83e\udd23\ud83d\ude02 ahora si se q no vives en Cuba si aqu\u00ed no hay ni el m\u00e1s m\u00ednimo medicamento para el dolor de cabeza y si quieres conseguir uno tienes q buscarlo en el mercado negro la mayor\u00eda no seas ignorante por favor", "id": "1622728263343788034"},{"created_at": "2023-02-06T22:37:52.000Z", "text": "vender\u00eda mis \u00f3rganos en el mercado negro por ir a estas fiestas https://t.co/VySAEqeuxY", "id": "1622726295133077505"},{"created_at": "2023-02-06T22:33:08.000Z", "text": "@NoaGresiva No, no enga\u00f1en, todo lo que toca Podemos lo empeora, lo que van hacer es favorecer, el mercado negro de animales , la tenencia ilegal  y el abandono,, y el negocio de las supuestos refugios y saturar perreras", "id": "1622725103510233089"},{"created_at": "2023-02-06T22:17:50.000Z", "text": "@KALIMOSTRO \ud83d\ude0d (Si quieres venderlo en el mercado negro vas a tener q pagar tu porq se lo lleven)", "id": "1622721254745681922"},{"created_at": "2023-02-06T22:06:01.000Z", "text": "Realmente, eu n\u00e3o estou preparada pra vida, por isso irei trabalhar pra estourar a minha cabe\u00e7a de tiro com a arma mais barata que eu achar no mercado negro", "id": "1622718279109279769"},{"created_at": "2023-02-06T22:02:52.000Z", "text": "@DruidBloggerOK Pregunta de ignorante total: las obras de arte de esta cuant\u00eda, cuando en el mundo son robadas,no se denuncian en alg\u00fan organismo internacional, para q no sean vendidas? Obvio mercado negro...Pero no debe ser algo taaaan f\u00e1cil,digo...", "id": "1622717486893334558"},{"created_at": "2023-02-06T22:01:17.000Z", "text": "@criticaenlinea Habr\u00e1 factura de todas las compras lujosas de la vivienda o provienen de mercado negro (producto de  hurtos y robos)\ud83d\ude12", "id": "1622717090913288223"},{"created_at": "2023-02-06T21:59:30.000Z", "text": "@ninimzcht Come\u00e7a a vender por fora por metade do pre\u00e7o \nMercado negro KNN", "id": "1622716641376174095"},{"created_at": "2023-02-06T21:58:27.000Z", "text": "@llyntr1nn Essas n\u00e3o t\u00e3o valendo nada no mercado negro, ainda mais quebradas kkkkk", "id": "1622716378372341761"},{"created_at": "2023-02-06T21:54:33.000Z", "text": "El robo de hidrocarburos sigue siendo una de las principales pr\u00e1cticas del crimen organizado. El Informe Nacional de Seguridad, detalla que en 2022 se desviaron al mercado negro un promedio de 6.1 mil barriles. La cifra representa un aumento de casi 70%. https://t.co/2W5Un78wCC", "id": "1622715395185467392"},{"created_at": "2023-02-06T21:36:11.000Z", "text": "@coffeeatomic *lo vende en el mercado negro*", "id": "1622710775138639872"},{"created_at": "2023-02-06T21:27:37.000Z", "text": "@antoniazzibre Algu\u00e9m tiro foto do seu p\u00e9 est\u00e1 vendendo no mercado negro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1622708619429965824"},{"created_at": "2023-02-06T21:16:39.000Z", "text": "@MarioCastroR @AReivindicar Eso es parte del relato de siempre, porque lo cierto es que ya antes hab\u00eda corrupci\u00f3n estructural y con \u00edndices disparatados de inflaci\u00f3n y restricciones siempre habr\u00e1 camino allanado para todo tipo de cometas y mercado negro.", "id": "1622705859204710405"},{"created_at": "2023-02-06T21:14:37.000Z", "text": "@laysabatista_ se vender no mercado negro da um dinheiro da boba viss, mas n\u00e3o venda, eu quero ser tio", "id": "1622705344949493761"},{"created_at": "2023-02-06T21:10:22.000Z", "text": "@SapoBerola comprou um novo no mercado negro?", "id": "1622704275972292609"},{"created_at": "2023-02-06T21:06:09.000Z", "text": "@JuanVecino5 @makelelerm @Hechi9248 Un cuchillo y pu\u00f1etazos. Lo del h\u00edgado ve al juzgado si tienes pruebas. Quien si acudio al mercado negro a por pasaportes fue los que no quieren lecciones. https://t.co/IYimCPMoqr", "id": "1622703214687621120"},{"created_at": "2023-02-06T20:45:17.000Z", "text": "Senadora si esta sugiriendo un control estatal de los precios de los alimentos. La invito a revistar las experiencia de los pa\u00edses vecinos.\n\nEsa medida NUNCA termina bien. Es una puerta a tener que hacer mercado en el mercado negro. https://t.co/sClT70WkxM", "id": "1622697962949251088"},{"created_at": "2023-02-06T20:44:33.000Z", "text": "Sentado na porta de casa fumando um cigarro e encarando meu saldo depois de receber e pagar as contas do m\u00eas e chegando aa conclusao q esse m\u00eas eu vendo umas das minhas bolas no mercado negro", "id": "1622697780832571394"},{"created_at": "2023-02-06T20:25:02.000Z", "text": "@Le0skar No, los puedes depositar en los contenedores de la cl\u00ednica d\u00f3nde te surten medicamentos y evitar el mercado negro", "id": "1622692865959727107"},{"created_at": "2023-02-06T20:12:00.000Z", "text": "@LuisF0dinha @TeAmoRodrigoqis poxa s\u00f3 queria vender eles no mercado negro", "id": "1622689587612028936"},{"created_at": "2023-02-06T20:09:08.000Z", "text": "@valdiviagm Buscan prohibir la crianza selectiva con fines comerciales, no la tenencia ni la importaci\u00f3n (supongo que para que no se cree un mercado negro), lo unico que van a conseguir es que se vuelva un producto de consumo caro y por ende, m\u00e1s deseado, en fin, problemas de primer mundo...", "id": "1622688867492188160"},{"created_at": "2023-02-06T20:00:36.000Z", "text": "Veterinarios manifiestan su inquietud por los efectos negativos que, \"muy probablemente\", va a generar la entrada en vigor de la citada normativa en este \u00e1mbito concreto de las especies ex\u00f3ticas https://t.co/ra4MZW2ftO", "id": "1622686718506766346"},{"created_at": "2023-02-06T19:38:48.000Z", "text": "#Pol\u00edtica \ud83e\udd5a | La carest\u00eda del huevo crea un mercado negro al alza en la frontera norte de M\u00e9xico.\n\nNOTA \u2192 https://t.co/gJRq6IO960\n\n#M\u00e9xico #Huevo #MercadoNegro", "id": "1622681232491552768"},{"created_at": "2023-02-06T19:31:57.000Z", "text": "@MigracionesPe Se\u00f1ores, las mafias en estan dentro de la instituci\u00f3n!  C\u00f3mo es posible que en el mercado negro vendan las citas que ustedes pregonan??  @ContraloriaPeru @FiscaliaPeru  @MininterPeru", "id": "1622679507172790284"},{"created_at": "2023-02-06T19:30:44.000Z", "text": "Entonces ahora que hay escacez de huevo en gringolandia, se dispararon los precios y hasta lo est\u00e1n contrabandeando en el mercado negro...\n\n\u00bfQue va a pasar con estos uribistas que est\u00e1n especulando con el huevo?\n\nLa semana pasada unos bellacos me lo ofrecieron a 700!", "id": "1622679201999425553"},{"created_at": "2023-02-06T19:28:02.000Z", "text": "o puede salir bien y tener un re laburo, o me venden los organos en el mercado negro https://t.co/5LUOFj6PB7", "id": "1622678521867866126"},{"created_at": "2023-02-06T19:24:54.000Z", "text": "@requiaooficial Esse \u00e9 o mercado negro.", "id": "1622677734651531272"},{"created_at": "2023-02-06T19:23:54.000Z", "text": "The latest Daily #Cannes! https://t.co/PWajFQTRA3 Thanks to @globalgrasshopr @mercado_negro @magicarolyne #cannes #cotedazurfrance", "id": "1622677484591321096"},{"created_at": "2023-02-06T19:20:13.000Z", "text": "@ursaum5 Nossa,por isso nso gosto  de passar cart\u00e3o  por a\u00ed,maquininha vom chupa-cabra, j\u00e1 clonaram cart\u00e3o do marido da minha prima e venderam  no mercado negro  para algu\u00e9m de outro pa\u00eds se passando por ele, da muita dor de cabe\u00e7a  ir na justi\u00e7a  resolver.", "id": "1622676554043035660"},{"created_at": "2023-02-06T19:10:19.000Z", "text": "@DnnCr TENEMOS QUE IR SI O SI, ME VALE VERGA, VENDO UN RI\u00d1ON EN EL MERCADO NEGRO", "id": "1622674065159856138"},{"created_at": "2023-02-06T19:09:52.000Z", "text": "Ucrania: Vendiendo la ayuda humanitaria en mercado negro \n- Aha.. so you are selling us the \"Humanitarian aid\" here?\nNo..no. its not the Humanitarian aid..\n- Yes you are..\nYou can't tell. \n- Yes you can, you can see by the special marks on the cans. https://t.co/DK0D1qJ9eU", "id": "1622673949342539809"},{"created_at": "2023-02-06T19:00:00.000Z", "text": "A falta de menos de una semana para disputarse el Super Bowl LVII, en Mercado Negro hicimos una selecci\u00f3n de las campa\u00f1as m\u00e1s recordadas. \u25bc https://t.co/fEviplApFk", "id": "1622671468311060486"},{"created_at": "2023-02-06T18:54:46.000Z", "text": "Bolso de mano bolso de mano de cuero genuino patentado beige coco casa blanca mercado negro\nhttps://t.co/KgRXEaJCTE", "id": "1622670152029589504"},{"created_at": "2023-02-06T18:47:37.000Z", "text": "@tjoclock @seesa7w_ @uarmny eu tmb quero muito ir \ud83d\ude2d acho que vou m*tar a ynyn e vender os \u00f3rg\u00e3os dela no mercado negro pra comprar meu ingresso \ud83e\udd70 a\u00ed vou com voc\u00eas", "id": "1622668350525513741"},{"created_at": "2023-02-06T18:42:36.000Z", "text": "En 2019 el desv\u00edo de combustibles al mercado negro fue de 6.4 mil barriles por d\u00eda, la cifra represento una ca\u00edda de 88.6% en comparaci\u00f3n a los 56 mil barriles que se registraron en el \u00faltimo a\u00f1o del gobierno de Enrique Pe\u00f1a\n#lopezperrodelnarco", "id": "1622667089000505361"},{"created_at": "2023-02-06T18:42:35.000Z", "text": "De acuerdo con el \u00faltimo Informe Nacional de Seguridad, durante el a\u00f1o pasado se desviaron al mercado negro un promedio de 6.1 mil barriles por d\u00eda de (Pemex).\nLa cifra representa un aumento de 69.4% con el 2021\n#LopezNarcoComunista \nContin\u00faa \ud83d\udc47\nhttps://t.co/plYrmtIdPa", "id": "1622667085993189387"},{"created_at": "2023-02-06T18:28:20.000Z", "text": "@JonathanBerim Est\u00e1 aumentando el tr\u00e1fico de armas en mercado negro.", "id": "1622663498449788944"},{"created_at": "2023-02-06T18:23:12.000Z", "text": "@Sapo_pepe77 Negocio \u00e9 que ancap/agorismo \u00e9 praticado por quase tudo mundo sem saber que tem esse nome nem que \u00e9 uma ideolog\u00eda. Desde o comuna at\u00e9 o ancap, tudos em alguma situa\u00e7ao sonegam, compram de mercado negro, fazem trocas informais, etc. A maior parte da vida de tudo mundo \u00e9 anarqu\u00eda.", "id": "1622662208277577734"},{"created_at": "2023-02-06T18:21:47.000Z", "text": "Una persona natural con carrera profesional gana 4 mil soles mensuales, sin embargo, gana las elecciones parlamentarias y pasa a ganar 15 mil soles mensuales. Seg\u00fan un calculo de la revista mercado negro la campa\u00f1a congresal m\u00e1s austera podr\u00eda costar $250.(1/2)", "id": "1622661850558078984"},{"created_at": "2023-02-06T18:21:32.000Z", "text": "Apuestas, robos, peleas, mercado negro. Adaptarse o morir https://t.co/isQZzGuY1A", "id": "1622661788406845440"},{"created_at": "2023-02-06T18:21:05.000Z", "text": "@johnSmith90x En el mercado negro se informa que los que participaron en el show del dienton son funcionarios p\u00fablicos obligados y personas pagas por diputados", "id": "1622661674619600896"},{"created_at": "2023-02-06T18:20:30.000Z", "text": "Esta muy guapa esta skin una lastima que seguro que tenga que vender mi ri\u00f1on al mercado negro si quiero tener la posibilidad de comprarmela https://t.co/KnCeJLY3Pp", "id": "1622661526976073729"},{"created_at": "2023-02-06T18:11:26.000Z", "text": "La carest\u00eda del huevo crea un mercado\u00a0negro https://t.co/bYw1ZGeHvQ", "id": "1622659245874335744"},{"created_at": "2023-02-06T18:08:39.000Z", "text": "@papelitolloron @sachiblu3 Los d\u00f3lares entran igual aunque est\u00e9n en el mercado negro bobos, o te pensas que los imprime Boudou? Por eso no quieren que salgas del pa\u00eds a gastartelos en iPhone afuera", "id": "1622658544154599424"},{"created_at": "2023-02-06T18:05:21.000Z", "text": "I'm at Mercado Negro https://t.co/9ItbtaxCCo", "id": "1622657716895326211"},{"created_at": "2023-02-06T18:05:00.000Z", "text": "\ud83d\udd34#EnVivo | #DeDoceAUna | AMLO: no me voy a pelear con C\u00e1rdenas | Carest\u00eda de huevo crea mercado negro\n\nLo m\u00e1s reciente de las noticias #DeDoceAUna con Dulce Olvera (@DuulceOlvera) por #SinEmbargoAlAire https://t.co/fCQx0xhmjU https://t.co/av4aXLTBCJ", "id": "1622657626164310016"},{"created_at": "2023-02-06T18:04:38.000Z", "text": "@EdRaposo_ Mercado negro, pode ter certeza.", "id": "1622657533709099010"},{"created_at": "2023-02-06T18:04:00.000Z", "text": "\u203c\ufe0f Aqu\u00ed hablando como un loco...\n\u2049\ufe0f Porque no se cre\u00f3 un sistema al estilo \"\u00c1lex Saab\" para tambi\u00e9n pagar los tratamientos de los ni\u00f1os que ten\u00edan que operarse en el extranjero? Hay suficientes minerales que se pueden vender en el mercado negro y usar esos fondos para el bien! \ud83e\udd14", "id": "1622657374648471552"},{"created_at": "2023-02-06T18:03:10.000Z", "text": "#EnVivo | #DeDoceAUna | AMLO: no me voy a pelear con C\u00e1rdenas | Carest\u00eda de huevo crea mercado negro https://t.co/RdlmPaLjWE v\u00eda @SinEmbargoMX https://t.co/JgfgxhOZo9", "id": "1622657166510522368"},{"created_at": "2023-02-06T18:01:29.000Z", "text": "@mcbohm Pronto- \u00e9 o que precisava pra faltar comida!!!!! V\u00e3o ca\u00e7ar boi no campo ????\nPobre n\u00e3o vai conseguir comprar no mercado negro e vai morrer de fome!!!!!", "id": "1622656741786755072"},{"created_at": "2023-02-06T17:54:49.000Z", "text": "@NoahReaverEA Estar\u00eda l\u00e1stima que en un mercado negro no tenes garant\u00eda de nada jajaj", "id": "1622655062580371470"},{"created_at": "2023-02-06T17:52:38.000Z", "text": "@LeoCapo__ Lo que dec\u00eds, adem\u00e1s, se alinea perfectamente con mi idea de aumentar todo tipo de impuestos y regulaciones para que el mercado negro crezca.\n\nSale apoyar un impuesto nuevo a los iPhone entonces.", "id": "1622654517010472966"},{"created_at": "2023-02-06T17:52:38.000Z", "text": "@publico_es @LaBasePublico La ley de bienestar animal no protege, no busca el bienestar de los animales, es otro tru\u00f1o m\u00e1s como la ley del si es s\u00f3lo si o la ley Trans, todo lo que toca Podemos lo empeora, har\u00e1 que se venda en el Mercado negro, habr\u00e1 m\u00e1s abandono y animales sin registrar una autentiva \ud83d\udca9", "id": "1622654514791686144"},{"created_at": "2023-02-06T17:43:03.000Z", "text": "@INTZ @NOsFerus1 \u00c0s wkkw vou no mercado negro vc gosta de foto ihu vou no", "id": "1622652102504742936"},{"created_at": "2023-02-06T17:38:01.000Z", "text": "@INTZ @NOsFerus1 \u00c0s qldkksksks vou no mercado negro vou gravar o to ihu vou n\u00e3o", "id": "1622650838496706577"},{"created_at": "2023-02-06T17:35:02.000Z", "text": "@INTZ @NOsFerus1 \u00c0s wkkw vou no mercado negro vou gravar o t\u00f4 ihu vou no", "id": "1622650085635915784"}]