[{"tweets_quantity": 499},{"created_at": "2023-02-09T02:14:23.000Z", "text": "Como parte de la Mesa Redonda de Mujeres en las Ciencias Marinas, la M\u00e1ster Marcela Garay Canales, Biologa y experta en Ciencias del Agua estar\u00e1 en el, \"I Simposio Nacional de Mujeres en Ciencia\",Donde compartir\u00e1 sus estudios cient\u00edficos en las ciencias marinas y sus aportes https://t.co/oRMUlrcoFs", "id": "1623505559285645313"},{"created_at": "2023-02-09T02:13:41.000Z", "text": "@jessiefelizplus @AATSPglobal \u00a1Genial! Es muy probable que haya una mesa redonda para nivel PreK-8 tambi\u00e9n, se la recomiendo mucho.", "id": "1623505384303431680"},{"created_at": "2023-02-09T02:13:37.000Z", "text": "RT @real_pais: Si no pudisteis acudir ayer a la mesa redonda aqu\u00ed puedes verla entera \ud83d\udda5\ud83d\udc47\n@bbnnbizkaia @miren_onaindia @ertzaintzaEJGV \n\nhtt\u2026", "id": "1623505367744249857"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:05.000Z", "text": "Como parte de la Mesa Redonda de Mujeres en las Ciencias Marinas, la Dra. Mayra N\u00fa\u00f1ez Vallecillo especialista en Ecolog\u00eda Marina y Biolog\u00eda Marina, estar\u00e1 en el \"I Simposio Nacional de Mujeres en Ciencia\", Conversando sobre sistemas biol\u00f3gicos, Ecolog\u00eda marina y organismos. https://t.co/uAFz8K7pn1", "id": "1623504729077694467"},{"created_at": "2023-02-09T02:04:21.000Z", "text": "Como parte de la Mesa Redonda de Mujeres en las Ciencias Marinas, la M\u00e1ster Alicia Medina es Bi\u00f3loga Marina y estar\u00e1 como parte de las profesionales especialistas en el \"I Simposio Nacional de Mujeres en Ciencia\" Tocando temas de gesti\u00f3n pesquera y como consultora biolog\u00eda marina https://t.co/TRrbP2WAgx", "id": "1623503035421933569"},{"created_at": "2023-02-09T02:02:34.000Z", "text": "RT @CEHColmex: El Centro de Estudios Hist\u00f3ricos de \n@elcolmex\n tiene el gusto de invitar a la Mesa redonda sobre el n\u00famero 287 de la revist\u2026", "id": "1623502584437698560"},{"created_at": "2023-02-09T02:00:41.000Z", "text": "Como parte nuestras invitadas representando a The Nature Conservancy la Dra. Calina Zepeda, ser\u00e1 moderadora de la Mesa Redonda de \" Mujeres en las Ciencias Marinas\", en el \" I Simposio Nacional de Mujeres en Ciencia\" https://t.co/JbAkPSO5De", "id": "1623502111735525381"},{"created_at": "2023-02-09T01:59:26.000Z", "text": "RT @Filoloca_: Lo digo siempre en cualquier mesa redonda/charla/lugarcualquieradondesemeinvite: estoy huyendo.\n\nCrecer queer en Venezuela e\u2026", "id": "1623501796697153536"},{"created_at": "2023-02-09T01:58:18.000Z", "text": "Mesa redonda en Larreta+ de JxC. De que pueden estar saraseando?? De losK! \nNunca una propuesta!!!", "id": "1623501511601913856"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:16.000Z", "text": "Te invitamos a la Mesa redonda: D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia 2023 \ud83c\udf10 https://t.co/VZRRgI6UUC", "id": "1623500244448169987"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:11.000Z", "text": "RT @ICDTColombia: Prep\u00e1rese para participar en nuestra pr\u00f3xima Mesa Redonda Aduanera en donde hablaremos sobre la exclusi\u00f3n de IVA por impo\u2026", "id": "1623500224474890240"},{"created_at": "2023-02-09T01:52:07.000Z", "text": "RT @CesigItam: Les recordamos que ma\u00f1ana jueves 8 de febrero a la 1 pm, tendremos una mesa redonda sobre: \"Consecuencias econ\u00f3micas de la v\u2026", "id": "1623499958195310594"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:17.000Z", "text": "\ud83d\uddd3Semana de la Internalizaci\u00f3n \n\nY ah\u00ed hemos estado, con Antonio de Mora en la Mesa Redonda sobre Mercados Prioritarios,  organizada por @esFIAB y donde hemos compartido nuestro bagaje para arrojar luz sobre el futuro de los mercados.\n@ImpulsoExterior https://t.co/CZkwMOAg0U", "id": "1623498238681616387"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:52.000Z", "text": "NICAR\u00c1GUA: LIBERDADE EXILADA | MESA REDONDA COM LUCAS FERRUGEM E CONVIDADOS https://t.co/XOWG5NHUZ0 via @YouTube", "id": "1623496118897111040"},{"created_at": "2023-02-09T01:33:49.000Z", "text": "RT @PresidenciaCuba: El presidente @DiazCanelB, asiste a la V Conferencia Internacional \"Por el Equilibrio del Mundo\" con representantes de\u2026", "id": "1623495352023150593"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:33.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623493772783894528"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:48.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623490061512605697"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:10.000Z", "text": "RT @Roberto15588903: Mesa Redonda de los colaboradores en el CDI UBV en saludo al 170 Aniversario del Natalicio de nuestro Ap\u00f3stol Jos\u00e9 Mar\u2026", "id": "1623489653104947200"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:04.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623487865454751746"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:27.000Z", "text": "RT @mesaredondacuba: Directivos de la Oficina Nacional de la Administraci\u00f3n Tributaria (ONAT) comparecer\u00e1n este martes en la Mesa Redonda p\u2026", "id": "1623486954992984064"},{"created_at": "2023-02-09T00:53:03.000Z", "text": "NICAR\u00c1GUA: LIBERDADE EXILADA | MESA REDONDA COM LUCAS FERRUGEM E CONVIDADOS https://t.co/5FL8veUxNU via @YouTube", "id": "1623485093787443202"},{"created_at": "2023-02-09T00:52:30.000Z", "text": "@rinacapitu @libreenUSA @Bolsa1616 @UnknownDeusDev @eduardomenoni La mesa redonda sobre el c\u00edrculo vicioso. Tu \u00fanica respuesta a cualquier argumento es esa, la misma. Intentar denigrar a tu oponente con tonter\u00edas y haci\u00e9ndote la iluminada.  El wokismo es una enfermedad mental, tu deber\u00edas saberlo. https://t.co/6iKMECOmvF", "id": "1623484951617318913"},{"created_at": "2023-02-09T00:50:37.000Z", "text": "RT @PrestomediaG: \ud83d\udde3\ufe0fAl finalizar la primera mesa redonda, hemos hablado con Gerardo Berroa de La Estrella de Panam\u00e1 (@EstrellaOnline), que\u2026", "id": "1623484478071906308"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:41.000Z", "text": "RT @MediadoresLPA: Mesa redonda en la C\u00e1mara de Comercio de Lanzarote, en la ponencia \"Juntos somos m\u00e1s fuertes\" del Colegio de Mediadores\u2026", "id": "1623482734092988416"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:59.000Z", "text": "Mesa redonda, organizada por Amephu con motivo del D\u00eda internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia https://t.co/PfDdZpGcw4 v\u00eda @RadioHuesca", "id": "1623479789259526144"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:56.000Z", "text": "@GGPValentina 2. estaba en una mesa redonda con adictos a narc\u00f3ticos y les coment\u00e9:\"no tengo ning\u00fan problema en q la gente consuma'. Era la Revoluci\u00f3n en la mesa. Todos los reunidos estaban ah\u00ed por ese problema. Y lo sostengo: la droga no es el problema; uno mismo es el del problema y admitir", "id": "1623478520193208325"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:16.000Z", "text": "RT @CesigItam: Les recordamos que ma\u00f1ana jueves 8 de febrero a la 1 pm, tendremos una mesa redonda sobre: \"Consecuencias econ\u00f3micas de la v\u2026", "id": "1623477344068333568"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:34.000Z", "text": "@mnogueira14 Mesa redonda y no hay discusi\u00f3n je", "id": "1623476916983398402"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:57.000Z", "text": "RT @Roberto15588903: Mesa Redonda de los colaboradores en el CDI UBV en saludo al 170 Aniversario del Natalicio de nuestro Ap\u00f3stol Jos\u00e9 Mar\u2026", "id": "1623474497306128385"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:31.000Z", "text": "@annanyi_ Yo s\u00e9 que kirito es de sao, pero excalibur de toa la laif es de arturo y los caballeros de la mesa redonda  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623474386459148288"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:34.000Z", "text": "Estoy en un #bar y los pibes de la mesa de al lado acaban de #bendecir las papas fritas antes de comerlas. Bueno. Los caballeros de la mesa redonda.", "id": "1623471882333835265"},{"created_at": "2023-02-08T23:58:39.000Z", "text": "RT @ppbalears: Segunda mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares, con el ejemplo de gesti\u00f3n de @estefaniagg81\u2026", "id": "1623471403931521025"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:08.000Z", "text": "NICAR\u00c1GUA: LIBERDADE EXILADA | MESA REDONDA COM LUCAS FERRUGEM E CONVIDADOS https://t.co/GZDF8W21TM via @YouTube", "id": "1623470263236018177"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:19.000Z", "text": "RT @INMAdivulga: Hoy hemos disfrutado de la Mesa redonda @11defebreroES   con \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c cient\u00edficas del INMA  en  la Sala del \u00c1mbito Cultural de\u2026", "id": "1623469809428996099"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:28.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623468838070149121"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:21.000Z", "text": "NICAR\u00c1GUA: LIBERDADE EXILADA | MESA REDONDA COM LUCAS FERRUGEM E CONVIDADOS https://t.co/kRVrLM3S8R via @YouTube", "id": "1623468808600944641"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:00.000Z", "text": "El Centro de Estudios Hist\u00f3ricos de \n@elcolmex\n tiene el gusto de invitar a la Mesa redonda sobre el n\u00famero 287 de la revista Historia Mexicana:\n\n\"La Comintern y los primeros partidos comunistas en Am\u00e9rica Latina\"\n\n\ud83d\udcc5 FEBRERO 27\n\u23f0 17h00 \n\ud83d\udccc Sal\u00f3n 2246\n\ud83d\udcfd\ufe0f https://t.co/uP1cNNnVS8 https://t.co/aIDdjdnPtV", "id": "1623468720374030336"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:26.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623467824969646080"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:24.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623467059962060800"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:22.000Z", "text": "NICAR\u00c1GUA: LIBERDADE EXILADA | MESA REDONDA COM LUCAS FERRUGEM E CONVIDADOS https://t.co/0dwa5QFCif via @YouTube", "id": "1623464285908226049"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:03.000Z", "text": "RT @somosgop: Ayer el Gob. @RonDeSantisFL hizo una mesa redonda hablando sobre la responsabilidad de los medios y difamaci\u00f3n en estos tiemp\u2026", "id": "1623463952792317952"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:27.000Z", "text": "RT @estefaniagg81: He participado en la mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares que ha organizado el @ppbal\u2026", "id": "1623463802074267648"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:20.000Z", "text": "RT @ppbalears: Segunda mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares, con el ejemplo de gesti\u00f3n de @estefaniagg81\u2026", "id": "1623463774261809155"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:18.000Z", "text": "NICAR\u00c1GUA: LIBERDADE EXILADA | MESA REDONDA COM LUCAS FERRUGEM E CONVIDADOS https://t.co/Z8RGBSrgck via @YouTube", "id": "1623463262414069761"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:02.000Z", "text": "el material de lectura recomienda ordenar los bancos del aula en c\u00edrculo para no tener jerarqu\u00edas como la mesa redonda de arturo jajajajajaNOT", "id": "1623462943739326465"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:03.000Z", "text": "Les recordamos que ma\u00f1ana jueves 8 de febrero a la 1 pm, tendremos una mesa redonda sobre: \"Consecuencias econ\u00f3micas de la violencia criminal en M\u00e9xico\"\n\nSer\u00e1 de modalidad h\u00edbrida, y se pueden registrar en el siguiente link: https://t.co/BGFmNszB7X https://t.co/sENzcelExW", "id": "1623461941447475205"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:57.000Z", "text": "RT @PhelanMcDermid: El pr\u00f3ximo viernes 24 de febrero a las 11:00h tendr\u00e1 lugar el seminario web \u201cLogopedia en enfermedades raras\u201d organizad\u2026", "id": "1623461661637062658"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:42.000Z", "text": "RT @ColNotVal: Previo a la mesa redonda, se ha hecho menci\u00f3n a las actividades del Instituto Notarial para la Atenci\u00f3n Jur\u00eddica a las Pers\u2026", "id": "1623461598449876993"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:09.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623460957681864704"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:45.000Z", "text": "RT @ppbalears: Segunda mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares, con el ejemplo de gesti\u00f3n de @estefaniagg81\u2026", "id": "1623460856213168128"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:37.000Z", "text": "RT @estefaniagg81: He participado en la mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares que ha organizado el @ppbal\u2026", "id": "1623460825250799617"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:43.000Z", "text": "RT @ColNotVal: Previo a la mesa redonda, se ha hecho menci\u00f3n a las actividades del Instituto Notarial para la Atenci\u00f3n Jur\u00eddica a las Pers\u2026", "id": "1623460094364028928"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:31.000Z", "text": "RT @PmsGrupo: \ud83d\udce2\ud83d\udce2Nuestra compa\u00f1era Ana Morales participar\u00e1 el pr\u00f3ximo 10 de febrero en la mesa redonda \n\"\u00bfDe qu\u00e9 hablan en un grupo de Whats\u2026", "id": "1623459539491213312"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:07.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623458183179120641"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:50.000Z", "text": "RT @BrunoBFigueroa: Foro La Toja tem agora uma Mesa Redonda: Michel Temer, ex-presidente do Brasil; Mariano Rajoy, ex- presidente do govern\u2026", "id": "1623457858196234240"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:04.000Z", "text": "RT @ManicomioFURIA: ANOTA AI NO CALEND\u00c1RIO, FURIOSO \ud83d\udcdd\n\nAmanh\u00e3 a partir das 20h no discord, teremos o primeiro Mesa Redonda do MDF! \n\nO even\u2026", "id": "1623457666063298562"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:13.000Z", "text": "RT @vortega_: \ud83d\udccdEl 23 de febrero participar\u00e9 en una mesa redonda organizada en el marco de la X Jornada Derecho Deportivo en la que hablarem\u2026", "id": "1623456445500116995"},{"created_at": "2023-02-08T22:56:12.000Z", "text": "RT @AVP_EKE: Empieza la mesa redonda sobre la ley de secretos oficiales que hemos organizado para esta tarde en el @Euskalduna_eus con @ARu\u2026", "id": "1623455686477893632"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:53.000Z", "text": "RT @kazetariak: Empieza la mesa redonda sobre la ley de secretos oficiales que hemos organizado para esta tarde en el @Euskalduna_eus con @\u2026", "id": "1623455605309734912"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:11.000Z", "text": "Mesa redonda que se celebrar\u00e1 en el casal de la @falladrcollado    bajo el lema 'Falles. Honor i causa' con motivo del 50 aniversario de su comisi\u00f3n infantil\n\nVisita:  https://t.co/ccORfdXjfY\n#HablemosDeFallasUltimasNoticias\n#HablemosDeFallasRadio\n#Fallas23 #Falles23 https://t.co/HawDh08NhC", "id": "1623455177109045249"},{"created_at": "2023-02-08T22:52:52.000Z", "text": "RT @igualdadCCAAyBq: Ya est\u00e1n puestos los carteles que anuncian nuestra Mesa Redonda del 15F!!! No os la perd\u00e1is!!! #11F #SoyCient\u00edficaUCLM\u2026", "id": "1623454847373819905"},{"created_at": "2023-02-08T22:45:01.000Z", "text": "Lo digo siempre en cualquier mesa redonda/charla/lugarcualquieradondesemeinvite: estoy huyendo.\n\nCrecer queer en Venezuela es una mierda. Fuerza para les que resisten. https://t.co/BBBQ2aMEv9", "id": "1623452871109881862"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:17.000Z", "text": "RT @carminapuyod: Cuando acudes a una mesa redonda sobre mujer y ciencia del @GobAragon y descubres la decida vocaci\u00f3n cient\u00edfica de la jov\u2026", "id": "1623436582543044609"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:14.000Z", "text": "C\u00f3mo elegir una mesa redonda para tu sal\u00f3n https://t.co/cvcglXQzKd #hogar #decoraci\u00f3n #mesas", "id": "1623436316263301121"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:03.000Z", "text": "RT @ppbalears: Segunda mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares, con el ejemplo de gesti\u00f3n de @estefaniagg81\u2026", "id": "1623436270318788609"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:57.000Z", "text": "C\u00f3mo elegir una mesa redonda para tu sal\u00f3n https://t.co/hOdozyvPQY #hogar #decoraci\u00f3n #mesas", "id": "1623436243181752325"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:51.000Z", "text": "C\u00f3mo elegir una mesa redonda para tu sal\u00f3n https://t.co/Yzewk32XDW #hogar #decoraci\u00f3n #mesas", "id": "1623436218733154306"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:44.000Z", "text": "C\u00f3mo elegir una mesa redonda para tu sal\u00f3n https://t.co/7j1x7zOnpW #hogar #decoraci\u00f3n #mesas", "id": "1623436189377126403"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:33.000Z", "text": "C\u00f3mo elegir una mesa redonda para tu sal\u00f3n https://t.co/Q7al9TYk6t #hogar #decoraci\u00f3n #mesas", "id": "1623436143936118787"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:18.000Z", "text": "C\u00f3mo elegir una mesa redonda para tu sal\u00f3n https://t.co/Y8kw33F2HS #hogar #decoraci\u00f3n #mesas", "id": "1623436083051593728"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:54.000Z", "text": "RT @carminapuyod: Cuando acudes a una mesa redonda sobre mujer y ciencia del @GobAragon y descubres la decida vocaci\u00f3n cient\u00edfica de la jov\u2026", "id": "1623435981151166464"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:08.000Z", "text": "Prep\u00e1rese para participar en nuestra pr\u00f3xima Mesa Redonda Aduanera en donde hablaremos sobre la exclusi\u00f3n de IVA por importaciones de maquinaria para los OEA (Operadores Econ\u00f3micos Autorizados)\n\nInscr\u00edbase en: https://t.co/EwHB78TAGX https://t.co/BcLrotsF1K", "id": "1623435031300669441"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:06.000Z", "text": "RT @PhelanMcDermid: El pr\u00f3ximo viernes 24 de febrero a las 11:00h tendr\u00e1 lugar el seminario web \u201cLogopedia en enfermedades raras\u201d organizad\u2026", "id": "1623434520451256320"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:36.000Z", "text": "RT @EEZCSIC: Investigadoras de la EEZ participan en distintas actividades del #11F2023. Entre ellas, esta mesa redonda de investigadoras gr\u2026", "id": "1623434143865663488"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:31.000Z", "text": "Cuando acudes a una mesa redonda sobre mujer y ciencia del @GobAragon y descubres la decida vocaci\u00f3n cient\u00edfica de la joven @MarinaGimenoN. Maravillosa \ud83d\ude18\n\nGracias al resto de ponentes @OlgaVillagrasa @elHectro2 @RosaBoles1  @MaruDiazCalvo, a @andrearopero y @TeatroIndigesto. https://t.co/hOQjDkkp5W", "id": "1623433871063674880"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:29.000Z", "text": "RT @deportegob: Como han se\u00f1alado los expertos en la mesa redonda, el ejercicio:\n\n\ud83d\udd38 Ayuda a prevenir el c\u00e1ncer\n\ud83d\udd38 Disminuye el riesgo de pro\u2026", "id": "1623433864927490049"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:13.000Z", "text": "RT @conunpack: \u00a1ATENCI\u00d3N MADRID! \ud83d\udce3Ma\u00f1ana hay un pase especial de #Cachita #LaEsclavitudBorrada en el @MNdAntropologia dentro del programa \"\u2026", "id": "1623433794417045508"},{"created_at": "2023-02-08T21:27:16.000Z", "text": "RT @elnuevoherald: \ud83d\udc49DeSantis dirige mesa redonda sobre c\u00f3mo facilitar demandas contra medios de comunicaci\u00f3n  https://t.co/fgvpOYSBdO", "id": "1623433303423328256"},{"created_at": "2023-02-08T21:26:59.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623433232048967687"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:32.000Z", "text": "La culpa de nuestras desgracias no es de los yanquis y el bloqueo. La culpa fue del cabr\u00f3n de Pepe Antonio y la gente de Guanabacoa. Ahora estuvi\u00e9ramos como los jamaicanos, relajados, taladros en manos sin tanta cola, mesa redonda, el Granma y tomando leche.", "id": "1623432115311243264"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:55.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623431957395783683"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:23.000Z", "text": "RT @CeuAyala: Ensayos cl\u00ednicos, regulaci\u00f3n y pol\u00edticas, sistemas de aprobaci\u00f3n de tratamientos, desigualdad a la hora de acceder a tratamie\u2026", "id": "1623431571142320130"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:07.000Z", "text": "\ud83d\udc49DeSantis dirige mesa redonda sobre c\u00f3mo facilitar demandas contra medios de comunicaci\u00f3n  https://t.co/fgvpOYSBdO", "id": "1623431506185134080"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:17.000Z", "text": "RT @rlneinfo: III Mesa redonda \u201clos puertos del futuro\u201d. #elfuturoazul\n@Siport21 @PuertosEstado @anesco_es #oceancapitalpartners #ColegioOf\u2026", "id": "1623431297627561986"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:15.000Z", "text": "RT @estefaniagg81: He participado en la mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares que ha organizado el @ppbal\u2026", "id": "1623431289087852549"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:30.000Z", "text": "RT @ppbalears: Segunda mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares, con el ejemplo de gesti\u00f3n de @estefaniagg81\u2026", "id": "1623430596113432578"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:24.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623430571912318981"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:14.000Z", "text": "\u270b No te pierdas la Mesa redonda organizada por la Hdad Matriz de #Almonte: \"El Roc\u00edo y la Tauromaquia\"\n\n\ud83d\uddd3 Mi\u00e9rcoles 15 de febrero\n\ud83d\udd57 A las\u00a020:00 horas\n\ud83d\udccd En la\u00a0Sede de nuestra Casa Hermandad. C/ Cabeza del Rey Don Pedro, 11 de Sevilla\n\n\ud83d\udd18 Entrada libre hasta completar el aforo https://t.co/wTdQUwCZ6N", "id": "1623429773815947264"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:19.000Z", "text": "RT @jatirado_oc: DeSantis dirige mesa redonda sobre c\u00f3mo facilitar demandas contra medios de comunicaci\u00f3n https://t.co/EjjYFw0Rfw https://t\u2026", "id": "1623428534516449280"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:04.000Z", "text": "RT @jatirado_oc: DeSantis dirige mesa redonda sobre c\u00f3mo facilitar demandas contra medios de comunicaci\u00f3n https://t.co/EjjYFw0Rfw https://t\u2026", "id": "1623428473196003329"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:42.000Z", "text": "RT @CONYGRIEGAid: Por otro lado esta \u201cla mesa redonda\u201d de los YouTubers que son la oficina de campa\u00f1a electoral de AD! Los cuales han empez\u2026", "id": "1623428129900441605"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:34.000Z", "text": "RT @jatirado_oc: DeSantis dirige mesa redonda sobre c\u00f3mo facilitar demandas contra medios de comunicaci\u00f3n https://t.co/EjjYFw0Rfw https://t\u2026", "id": "1623427844801196032"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:12.000Z", "text": "DeSantis dirige mesa redonda sobre c\u00f3mo facilitar demandas contra medios de comunicaci\u00f3n https://t.co/EjjYFw0Rfw https://t.co/dBttDGS40Z", "id": "1623427753008840704"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:00.000Z", "text": "RT @MNuriaRiera: Mesa redonda por una Insularidad Digna, para ofrecer #soluciones a una de las principales preocupaciones de la gente de #B\u2026", "id": "1623426443119140868"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:45.000Z", "text": "RT @ppbalears: Segunda mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares, con el ejemplo de gesti\u00f3n de @estefaniagg81\u2026", "id": "1623425877584367621"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:04.000Z", "text": "RT @estefaniagg81: He participado en la mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares que ha organizado el @ppbal\u2026", "id": "1623425705651408898"},{"created_at": "2023-02-08T20:56:35.000Z", "text": "RT @UccUnizar: Comienza la mesa redonda de @Aragoninvestiga @GobAragon para celebrar el #11F2023 @11defebreroES.\nPresentada por @andrearope\u2026", "id": "1623425582817058816"},{"created_at": "2023-02-08T20:54:48.000Z", "text": "RT @MNuriaRiera: Mesa redonda por una Insularidad Digna, para ofrecer #soluciones a una de las principales preocupaciones de la gente de #B\u2026", "id": "1623425135167344642"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:32.000Z", "text": "@pixningopain ah nao q vc vai participar da mesa redonda mlk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1623424313914187776"},{"created_at": "2023-02-08T20:47:22.000Z", "text": "RT @EmbaCubaItalia: El VIII Congreso de la @flaicgil ha dedicado a #Cuba el debate \u201cEl valor de la solidaridad internacional\u201d, reconociendo\u2026", "id": "1623423262112751617"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:41.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623422840182566916"},{"created_at": "2023-02-08T20:44:50.000Z", "text": "RT @ppbalears: Segunda mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares, con el ejemplo de gesti\u00f3n de @estefaniagg81\u2026", "id": "1623422625186709508"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:57.000Z", "text": "encerramos o dia com uma mesa redonda incr\u00edvel sobre os desafios e as perspectivas das \u00e1reas de astrof\u00edsica, cosmologia e gravita\u00e7\u00e3o!\n\ncom Celia Escamilla-Rivera, Vanessa Carvalho de Andrade e Cec\u00edlia Chirenti\n\nfalamos desde quest\u00f5es t\u00e9cnicas at\u00e9 quest\u00f5es pol\u00edticas e filos\u00f3ficas! https://t.co/0yr0OMerUa", "id": "1623420137159249923"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:42.000Z", "text": "RT @EmbaCubaItalia: El VIII Congreso de la @flaicgil ha dedicado a #Cuba el debate \u201cEl valor de la solidaridad internacional\u201d, reconociendo\u2026", "id": "1623419573331451904"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:00.000Z", "text": "RT @UccUnizar: Comienza la mesa redonda de @Aragoninvestiga @GobAragon para celebrar el #11F2023 @11defebreroES.\nPresentada por @andrearope\u2026", "id": "1623417888328626180"},{"created_at": "2023-02-08T20:22:02.000Z", "text": "RT @PhelanMcDermid: El pr\u00f3ximo viernes 24 de febrero a las 11:00h tendr\u00e1 lugar el seminario web \u201cLogopedia en enfermedades raras\u201d organizad\u2026", "id": "1623416890130411523"},{"created_at": "2023-02-08T20:21:32.000Z", "text": "RT @ppbalears: Segunda mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares, con el ejemplo de gesti\u00f3n de @estefaniagg81\u2026", "id": "1623416763349143552"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:00.000Z", "text": "RT @ppbalears: Segunda mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares, con el ejemplo de gesti\u00f3n de @estefaniagg81\u2026", "id": "1623416376256856066"},{"created_at": "2023-02-08T20:19:21.000Z", "text": "RT @estefaniagg81: He participado en la mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares que ha organizado el @ppbal\u2026", "id": "1623416213920526337"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:29.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623415240380612609"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:28.000Z", "text": "RT @estefaniagg81: He participado en la mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares que ha organizado el @ppbal\u2026", "id": "1623414734128140288"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:55.000Z", "text": "RT @EmbaCubaItalia: El VIII Congreso de la @flaicgil ha dedicado a #Cuba el debate \u201cEl valor de la solidaridad internacional\u201d, reconociendo\u2026", "id": "1623414343499907072"},{"created_at": "2023-02-08T20:10:12.000Z", "text": "Tamara Moya, experta en Investigaci\u00f3n en Medios de Comunicaci\u00f3n, participar\u00e1 en la mesa redonda \u00abCine y migraci\u00f3n\u00bb https://t.co/jIvdUqkMeV", "id": "1623413909234282496"},{"created_at": "2023-02-08T20:07:20.000Z", "text": "RT @Cotyconsulta: Os invito a una mesa redonda en la que participo. El tema es Ni\u00f1a, Mujer, Ciencia y Religi\u00f3n.\nViernes, 10/02/2023 a 13 hr\u2026", "id": "1623413189722374146"},{"created_at": "2023-02-08T20:07:02.000Z", "text": "RT @estefaniagg81: He participado en la mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares que ha organizado el @ppbal\u2026", "id": "1623413115626094593"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:43.000Z", "text": "RT @mesaredondacuba: Directivos de la Oficina Nacional de la Administraci\u00f3n Tributaria (ONAT) comparecer\u00e1n este martes en la Mesa Redonda p\u2026", "id": "1623412780861919233"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:20.000Z", "text": "@zavi_sam @nxsti1 @angiel_art NAOOO Q GUAPOS\nLA MESA REDONDA\nPronto el siguiente cap\u00edtulo del podcast\n\n(Amo que nos diujes zavi, tu estilo me anima un mont\u00f3n)", "id": "1623412685315444740"},{"created_at": "2023-02-08T20:03:08.000Z", "text": "Cuenta la leyenda que Ginebra era la hija del rey Leodegrance de Cameliard y que fue el propio rey Arturo quien envi\u00f3 a uno de sus famosos Caballeros de la Mesa Redonda, Lancelot o Lanzarote, a buscarla para contraer matrimonio con ella.", "id": "1623412131524907008"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:40.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623412015870926849"},{"created_at": "2023-02-08T20:01:48.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623411795451957248"},{"created_at": "2023-02-08T20:01:46.000Z", "text": "RT @rlneinfo: II Mesa Redonda VCMN: \n\u201cEl sector pesquero espa\u00f1ol en Bruselas\u201d\n@CEPESCA @CEG_Galicia\n#elfuturoazul #VCongresoMaritimoNaciona\u2026", "id": "1623411789219127297"},{"created_at": "2023-02-08T20:01:14.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623411655995539463"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:17.000Z", "text": "RT @estefaniagg81: He participado en la mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares que ha organizado el @ppbal\u2026", "id": "1623411414344794118"},{"created_at": "2023-02-08T19:57:35.000Z", "text": "RT @somosgop: Ayer el Gob. @RonDeSantisFL hizo una mesa redonda hablando sobre la responsabilidad de los medios y difamaci\u00f3n en estos tiemp\u2026", "id": "1623410736352600064"},{"created_at": "2023-02-08T19:56:18.000Z", "text": "RT @Jerryto94: Rodolfazo Garc\u00eda dando publicidad a un documental de la Mesa REDONDA sobre Ucrania... EN LA TRANSMISI\u00d3N DE LA PELOTA.\n\nLos t\u2026", "id": "1623410414234075136"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:35.000Z", "text": "RT @ppbalears: Segunda mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares, con el ejemplo de gesti\u00f3n de @estefaniagg81\u2026", "id": "1623410233778241542"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:31.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623409711646228483"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:24.000Z", "text": "He participado en la mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares que ha organizado el @ppbalears para explicar qu\u00e9 estamos haciendo en #Andratx para garantizar la seguridad y el orden p\u00fablico. \n\nGracias por la oportunidad, @MargaProhens \n\nSeguimos!\ud83d\udc99\ud83d\udcaa https://t.co/f24pfsfJJW", "id": "1623409682172764166"},{"created_at": "2023-02-08T19:50:35.000Z", "text": "RT @mesaredondacuba: \ud83d\udcfa Este lunes en la Mesa Redonda \ud83d\udcfb\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udcdaLa 31\u00a0Feria Internacional del Libro de La Habana ( #FILH), a celebrarse del 9 al\u2026", "id": "1623408973608091659"},{"created_at": "2023-02-08T19:50:00.000Z", "text": "RT @mesaredondacuba: Directivos de la Oficina Nacional de la Administraci\u00f3n Tributaria (ONAT) comparecer\u00e1n este martes en la Mesa Redonda p\u2026", "id": "1623408826530648068"},{"created_at": "2023-02-08T19:49:30.000Z", "text": "RT @MNuriaRiera: Mesa redonda por una Insularidad Digna, para ofrecer #soluciones a una de las principales preocupaciones de la gente de #B\u2026", "id": "1623408702412713984"},{"created_at": "2023-02-08T19:49:02.000Z", "text": "RT @somosgop: Ayer el Gob. @RonDeSantisFL hizo una mesa redonda hablando sobre la responsabilidad de los medios y difamaci\u00f3n en estos tiemp\u2026", "id": "1623408584032759808"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:07.000Z", "text": "RT @ppbalears: Segunda mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares, con el ejemplo de gesti\u00f3n de @estefaniagg81\u2026", "id": "1623408354084245504"},{"created_at": "2023-02-08T19:47:44.000Z", "text": "RT @MNuriaRiera: Mesa redonda por una Insularidad Digna, para ofrecer #soluciones a una de las principales preocupaciones de la gente de #B\u2026", "id": "1623408258332475392"},{"created_at": "2023-02-08T19:43:07.000Z", "text": "RT @ppbalears: Segunda mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares, con el ejemplo de gesti\u00f3n de @estefaniagg81\u2026", "id": "1623407096204087303"},{"created_at": "2023-02-08T19:41:34.000Z", "text": "RT @alvaro_delgado: \u201cLa Mesa Redonda\u201d, monta\u00f1a emblem\u00e1tica de Lagos de Moreno, Jalisco. https://t.co/Pka4uXee7y", "id": "1623406705676632064"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:48.000Z", "text": "RT @BiotecMur: El 11 de febrero es el D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c. \nCon motivo de ello, el jueves 9 de febrer\u2026", "id": "1623406512495362052"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:33.000Z", "text": "RT @alvaro_delgado: \u201cLa Mesa Redonda\u201d, monta\u00f1a emblem\u00e1tica de Lagos de Moreno, Jalisco. https://t.co/Pka4uXee7y", "id": "1623406196253396992"},{"created_at": "2023-02-08T19:38:14.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623405867751161861"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:31.000Z", "text": "Mesa-Redonda | 15 de fevereiro | RGPDI: \"Como implementar o Canal de Den\u00fancias na sua Empresa?\u200b\" | 10h00 - 12h30 - Leiria\n\nA DCM | Littler est\u00e1 a organizar em conjunto com a inCentea e a NAVEX esta mesa-redonda que pretende elucidar v\u00e1rios temas relativos\u2026https://t.co/asGGd1tFD2", "id": "1623405683583471622"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:34.000Z", "text": "RT @KaribuAsoc: Comenzamos en espacio  #Fonte la mesa redonda \"Tolerancia Cero a las Violencias y Malos Tratos contra  las Mujeres Migrante\u2026", "id": "1623405445942501377"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:15.000Z", "text": "(Febrace) e j\u00e1 foi premiado na International Science Project Competition (INTOC)/Turquia (2022) com medalha de ouro e ainda recebeu convite para painel e mesa-redonda do Festival Nacional da Matem\u00e1tica, promovido pelo Instituto de Matem\u00e1tica Pura e Aplicada (IMPA).", "id": "1623405366447939584"},{"created_at": "2023-02-08T19:34:07.000Z", "text": "RT @HuelvaTeMira: Especialistas en distintas disciplinas y la sociedad onubense analizar\u00e1n este jueves en una mesa redonda c\u00f3mo abordar la\u2026", "id": "1623404828692029444"},{"created_at": "2023-02-08T19:30:27.000Z", "text": "RT @KaribuAsoc: Comenzamos en espacio  #Fonte la mesa redonda \"Tolerancia Cero a las Violencias y Malos Tratos contra  las Mujeres Migrante\u2026", "id": "1623403905055850502"},{"created_at": "2023-02-08T19:29:32.000Z", "text": "RT @RocaCriminal: Doble cita, este viernes, con autores de Roca: #SteffanJacobsen, autor de #LaCacer\u00eda, y @YoussefElmaimou, autor de #Nadie\u2026", "id": "1623403674578845700"},{"created_at": "2023-02-08T19:27:41.000Z", "text": "RT @ppbalears: Segunda mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares, con el ejemplo de gesti\u00f3n de @estefaniagg81\u2026", "id": "1623403212932894722"},{"created_at": "2023-02-08T19:27:14.000Z", "text": "Segunda mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares, con el ejemplo de gesti\u00f3n de @estefaniagg81 en @AjAndratx, @eduardoluna_, Jose Ma. Abadia. https://t.co/V7JqzEB2hn", "id": "1623403098327728130"},{"created_at": "2023-02-08T19:26:07.000Z", "text": "RT @EmbaCubaItalia: El VIII Congreso de la @flaicgil ha dedicado a #Cuba el debate \u201cEl valor de la solidaridad internacional\u201d, reconociendo\u2026", "id": "1623402817078558723"},{"created_at": "2023-02-08T19:21:45.000Z", "text": "@epriani Esta mesa redonda sobre la historia del @UNAM_IIFs https://t.co/W6sNIVHRhS", "id": "1623401719349620744"},{"created_at": "2023-02-08T19:20:04.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623401294026211328"},{"created_at": "2023-02-08T19:19:14.000Z", "text": "Comenzamos en espacio  #Fonte la mesa redonda \"Tolerancia Cero a las Violencias y Malos Tratos contra  las Mujeres Migrantes Africanas \"\nPresentaci\u00f3n cat\u00e1logo editado por #Cirat y dise\u00f1ado por #PatriciaPintado  \n#asociaci\u00f3nKaribu #NoMGF #STOPMGF https://t.co/s7XaPzqtEL", "id": "1623401083094679553"},{"created_at": "2023-02-08T19:18:11.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623400821781037057"},{"created_at": "2023-02-08T19:18:07.000Z", "text": "RT @EmbaCubaItalia: El VIII Congreso de la @flaicgil ha dedicado a #Cuba el debate \u201cEl valor de la solidaridad internacional\u201d, reconociendo\u2026", "id": "1623400804374683648"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:30.000Z", "text": "RT @PDMAAragon: Por que hay que seguir denunciando la barbaridad que supondr\u00e1 para nuestro Pirineo el proyecto de #uni\u00f3ndeestaciones, organ\u2026", "id": "1623400648929574918"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:15.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623400586614824966"},{"created_at": "2023-02-08T19:16:21.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623400358528659456"},{"created_at": "2023-02-08T19:16:13.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623400327025139715"},{"created_at": "2023-02-08T19:14:59.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623400015325429764"},{"created_at": "2023-02-08T19:14:32.000Z", "text": "RT @Augustoaaa1: @f_revolucion4 @Lupayapdvsa @NicolasMaduro @TareckPSUV @Chevron @TarekWiliamSaab @dcabellor @TellecheaRuiz La mesa redonda\u2026", "id": "1623399902175760384"},{"created_at": "2023-02-08T19:09:11.000Z", "text": "RT @CeuAyala: Ensayos cl\u00ednicos, regulaci\u00f3n y pol\u00edticas, sistemas de aprobaci\u00f3n de tratamientos, desigualdad a la hora de acceder a tratamie\u2026", "id": "1623398556647268353"},{"created_at": "2023-02-08T19:07:48.000Z", "text": "RT @estoesuncuerpo: No os perd\u00e1is la mesa redonda de este viernes en @LensEscuela (Paseo de la Esperanza, 5), donde participar\u00e1n las fot\u00f3gr\u2026", "id": "1623398206267596800"},{"created_at": "2023-02-08T19:07:30.000Z", "text": "RT @EmbaCubaItalia: El VIII Congreso de la @flaicgil ha dedicado a #Cuba el debate \u201cEl valor de la solidaridad internacional\u201d, reconociendo\u2026", "id": "1623398129490972675"},{"created_at": "2023-02-08T19:04:19.000Z", "text": "RT @somosgop: Ayer el Gob. @RonDeSantisFL hizo una mesa redonda hablando sobre la responsabilidad de los medios y difamaci\u00f3n en estos tiemp\u2026", "id": "1623397329620332545"},{"created_at": "2023-02-08T19:02:08.000Z", "text": "RT @hdadviga: \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe3RECORDATORIO\ud83d\udfe3\u26ab\ufe0f\n\nEl pr\u00f3ximo Viernes tendr\u00e1 lugar el cuarto acto del Proyecto de formaci\u00f3n \"V\u00eda Christi\".\n\nEl mismo consist\u2026", "id": "1623396782280478722"},{"created_at": "2023-02-08T19:02:02.000Z", "text": "Intentar hacer algo bien con todas tus fuerzas y ver que no lo consigues es m\u00e1s triste que ver la mesa redonda\ud83d\ude2a", "id": "1623396754962931716"},{"created_at": "2023-02-08T19:01:41.000Z", "text": "Los j\u00f3venes contin\u00faan poniendo voz a la segunda sesi\u00f3n de las #XVIJCyVPSevilla. Desde la Iglesia del Sagrado Coraz\u00f3n reflexionamos sobre la devoci\u00f3n mariana del rey santo. Modera esta mesa redonda, con j\u00f3venes de la #pastoralCEU el abogado Antonio J. Campos https://t.co/VVwMEnfbRn", "id": "1623396667280982016"},{"created_at": "2023-02-08T19:01:15.000Z", "text": "RT @AEGHgenetica: Para celebrar el #DiaMujerYNinaEnCiencia nuestra presidenta @encarna_guillen participar\u00e1 en la mesa redonda 'El camino ha\u2026", "id": "1623396557008605186"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:54.000Z", "text": "RT @DrCarlosPerezD: Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internaciona\u2026", "id": "1623396469691523082"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:31.000Z", "text": "9 Febrero 2023. 16:00\n\n@UnaiSordo, secretario general de @CCOO, participar en la Mesa Redonda Global de la Youth Training Week, sobre Extrema Derecha.\n\nToledo.\n\nEvento organizado por @ETUI_org y @etuc_ces https://t.co/k6TlrQLwTb", "id": "1623396375776972800"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:30.000Z", "text": "O canal MONDAY CAST chega de voadora no mundo do futebol com PERIGO DE GOL! Sua melhor mesa redonda da semana! #futebol #FutebolnaMonday #FlamengoAlHilal https://t.co/70Mn7RYpp6", "id": "1623396370919874561"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:20.000Z", "text": "RT @AEGHgenetica: Para celebrar el #DiaMujerYNinaEnCiencia nuestra presidenta @encarna_guillen participar\u00e1 en la mesa redonda 'El camino ha\u2026", "id": "1623396327328559104"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:00.000Z", "text": "Para celebrar el #DiaMujerYNinaEnCiencia nuestra presidenta @encarna_guillen participar\u00e1 en la mesa redonda 'El camino hacia la Ciencia Biosanitaria en Murcia' organizada por @IMIB_RMurcia @AreaUnoArrixaca @FFIS_CARM \n\n\ud83d\udc47Echa un vistazo al programa. #NuestrasMujeres11F https://t.co/pY3YOOPm9m", "id": "1623396242729627649"},{"created_at": "2023-02-08T18:54:55.000Z", "text": "RT @somosgop: Ayer el Gob. @RonDeSantisFL hizo una mesa redonda hablando sobre la responsabilidad de los medios y difamaci\u00f3n en estos tiemp\u2026", "id": "1623394964091596803"},{"created_at": "2023-02-08T18:54:55.000Z", "text": "RT @ByronIVelasquez: Te invitamos a la mesa redonda virtual.   Hoy es el \u00faltimo d\u00eda para poder registrarte.  Te esperamos.  @ICMEC_official\u2026", "id": "1623394963466616832"},{"created_at": "2023-02-08T18:54:12.000Z", "text": "RT @UccUnizar: Comienza la mesa redonda de @Aragoninvestiga @GobAragon para celebrar el #11F2023 @11defebreroES.\nPresentada por @andrearope\u2026", "id": "1623394785003290625"},{"created_at": "2023-02-08T18:52:49.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623394435072401415"},{"created_at": "2023-02-08T18:52:02.000Z", "text": "RT @eduardochozas: @pedrodelgadoweb  ser\u00e1 nuestro invitado especial en el 27\u00ba #CampusChozas 22-26 de febrero \nhttps://t.co/8TreGqaayV \nRoda\u2026", "id": "1623394241316528135"},{"created_at": "2023-02-08T18:51:02.000Z", "text": "RT @INMAdivulga: Hoy hemos disfrutado de la Mesa redonda @11defebreroES   con \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c cient\u00edficas del INMA  en  la Sala del \u00c1mbito Cultural de\u2026", "id": "1623393989226336258"},{"created_at": "2023-02-08T18:50:49.000Z", "text": "RT @unirioja: Pablo L. Rodr\u00edguez @pablolrguez, profesor de #Musicolog\u00eda en la UR y cr\u00edtico musical de @el_pais, participa este jueves, 9 de\u2026", "id": "1623393934910128137"},{"created_at": "2023-02-08T18:46:10.000Z", "text": "RT @ACTAIO: \u00a1Turno de la mesa redonda!\n\n@amunozquiles \n@palomarb200 de @AIJU_Tecnologi \nBeatriz Valls de @ITC_Packaging \n@maca_q de @ACTAIO\u2026", "id": "1623392761540911106"},{"created_at": "2023-02-08T18:45:44.000Z", "text": "RT @ANLH_JOMunilla: \ud83d\udcd1 ACTUALIDAD | HUELVA. La Archicofrad\u00eda de la Vera+Cruz celebra una mesa redonda en honor a los legionarios https://t.c\u2026", "id": "1623392654506528777"},{"created_at": "2023-02-08T18:45:17.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623392542040489984"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:56.000Z", "text": "me acabei de rir quando colocaram a mesa redonda de f\u00e3s falando dos favoritos ao album of the year como um dos momentos negativos do grammy 2023 kkkkk", "id": "1623392198812225537"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:34.000Z", "text": "Hemos estado en en la mesa redonda \u201cLa figura del Responsable de Protecci\u00f3n a la infancia en las organizaciones deportivas con intervenci\u00f3n socioeducativa: presente y retos de futuro\u201d aportando nuestro enfoque y exponiendo las claves de buenas pr\u00e1cticas en los proyectos. https://t.co/dzGwZEHKC3", "id": "1623392108848590848"},{"created_at": "2023-02-08T18:41:40.000Z", "text": "RT @EmbaCubaItalia: El VIII Congreso de la @flaicgil ha dedicado a #Cuba el debate \u201cEl valor de la solidaridad internacional\u201d, reconociendo\u2026", "id": "1623391631972962304"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:48.000Z", "text": "@chacofunesjr \u00bfHace como 20 a\u00f1os no vinieron unos colombianos asesorar a la liga en estos temas de anti violencia? Es que hasta recuerdo que estuvieron en 5 deportivo en mesa redonda.", "id": "1623391161573318664"},{"created_at": "2023-02-08T18:38:42.000Z", "text": "Rodolfazo Garc\u00eda dando publicidad a un documental de la Mesa REDONDA sobre Ucrania... EN LA TRANSMISI\u00d3N DE LA PELOTA.\n\nLos tontos \u00fatiles: \"La Federaci\u00f3n est\u00e1 dando pasos de avance\"\n\nLos pasos de avance: \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/rhrQ54GLwG", "id": "1623390884900249620"},{"created_at": "2023-02-08T18:35:56.000Z", "text": "RT @BibliotecaULL: En la mesa redonda celebrada el pasado 30 de enero en la Biblioteca de Ciencias Informaci\u00f3n @ULL, moderada por la profes\u2026", "id": "1623390186443886596"},{"created_at": "2023-02-08T18:35:06.000Z", "text": "JM Imports Mesa Circular Frankfurt 80 Gris, Comedor Estilo Eames, Mesa Redonda 2-4 Personas, Mesa de Comedor Moderna, Muebles para Cocina, Muebles para Sala Mesa Circular con Patas de Madera Mundo In https://t.co/wStkS9H3N1", "id": "1623389978276274186"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:53.000Z", "text": "RT @MicrosoftEduEsp: \ud83d\udc4b \u00bfEst\u00e1s en #Murcia? \nEl s\u00e1bado te esperamos en el I Congreso Educaci\u00f3n Digital Inclusiva de Murcia #cediCARM\nA las \ud83d\udd589\u2026", "id": "1623389670401777688"},{"created_at": "2023-02-08T18:31:18.000Z", "text": "RT @QuiquedelAlamo: Comparto con vosotros la Inauguraci\u00f3n y Mesa Redonda de la tarde del Viernes en nuestras #XIJdPastoral @JdPastoral @arc\u2026", "id": "1623389022880931851"},{"created_at": "2023-02-08T18:29:30.000Z", "text": "RT @somosgop: Ayer el Gob. @RonDeSantisFL hizo una mesa redonda hablando sobre la responsabilidad de los medios y difamaci\u00f3n en estos tiemp\u2026", "id": "1623388568964964370"},{"created_at": "2023-02-08T18:28:34.000Z", "text": "fAIr LAC Jalisco particip\u00f3 en la mesa redonda organizada por @AlgoraLab para elaborar la Declaraci\u00f3n de Montreal para el Desarrollo \u00c9tico de la IA, donde presentamos los proyectos realizados con @el_BID, @GobiernoJalisco y @CMinds_co en temas de investigaci\u00f3n aplicada. https://t.co/yDpoUuRyDe", "id": "1623388332003667969"},{"created_at": "2023-02-08T18:28:09.000Z", "text": "RT @MNuriaRiera: Mesa redonda por una Insularidad Digna, para ofrecer #soluciones a una de las principales preocupaciones de la gente de #B\u2026", "id": "1623388228400152578"},{"created_at": "2023-02-08T18:27:40.000Z", "text": "Actuaci\u00f3n estelar de @TeatroIndigesto, en esta mesa redonda, con @Encarnindigesta y @jjindigesto.\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83e\udd70\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/vsWNlwoaDF", "id": "1623388106568114186"},{"created_at": "2023-02-08T18:25:51.000Z", "text": "Ensayos cl\u00ednicos, regulaci\u00f3n y pol\u00edticas, sistemas de aprobaci\u00f3n de tratamientos, desigualdad a la hora de acceder a tratamientos seg\u00fan el lugar de procedencia del paciente y prioridades del gasto p\u00fablico han sido los temas clave de la \u00faltima mesa redonda del #CongresoBio\u00e9tica. https://t.co/HrKVvGSfY1", "id": "1623387648466231313"},{"created_at": "2023-02-08T18:18:11.000Z", "text": "RT @KojiPro2015_ES: \u3010Presentaci\u00f3n del nuevo estudio: #9 Sal\u00f3n\u3011\n\nUna sala de reuniones en la zona del estudio. Un sof\u00e1 y un mostrador rodean\u2026", "id": "1623385721179349007"},{"created_at": "2023-02-08T18:17:20.000Z", "text": "RT @unizar: \u00bfRecuerdas a @sebas_alvaro de #AlfilodeloImposible? \u00bfSabes que @PericoArrojo es Relator del derecho al Agua @ONU_es? \u00bfHas escuc\u2026", "id": "1623385505793560577"},{"created_at": "2023-02-08T18:17:02.000Z", "text": "Previo a la mesa redonda, se ha hecho menci\u00f3n a las actividades del Instituto Notarial para la Atenci\u00f3n Jur\u00eddica a las Pers con Discapacidad de Valencia (INDISVA), de la mano de su presidenta, M\u00aa Consuelo Bombal, y del dir del IVEN y coordinador del Encuentro Eduardo Garc\u00eda Parra https://t.co/oUu5Ku0wxg", "id": "1623385430803509249"},{"created_at": "2023-02-08T18:16:53.000Z", "text": "\u00a1ATENCI\u00d3N MADRID! \ud83d\udce3Ma\u00f1ana hay un pase especial de #Cachita #LaEsclavitudBorrada en el @MNdAntropologia dentro del programa \"Un Mundo Sin Cadenas\", con la presencia del director \u00c1lvaro Begines. Proyecci\u00f3n + mesa redonda. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/M5vABA3YvW\n\n@culturagob https://t.co/PtPD5a8xDI", "id": "1623385392673071109"},{"created_at": "2023-02-08T18:16:25.000Z", "text": "RT @lunaticoin: L177 - Nostr \u00bfy ahora qu\u00e9? junto a @cameri @negrunch @koala_sat y @verbiricha\n\n1/ En un podcast de mesa redonda con estos 4\u2026", "id": "1623385277891747859"},{"created_at": "2023-02-08T18:14:28.000Z", "text": "RT @somosgop: Ayer el Gob. @RonDeSantisFL hizo una mesa redonda hablando sobre la responsabilidad de los medios y difamaci\u00f3n en estos tiemp\u2026", "id": "1623384784008257561"},{"created_at": "2023-02-08T18:13:02.000Z", "text": "RT @CES_COLMEX: El Colegio de M\u00e9xico, Contestations of the Liberal Script (SCRIPTS) de @FU_Berlin y el Instituto de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais\u2026", "id": "1623384425672151040"},{"created_at": "2023-02-08T18:06:19.000Z", "text": "Empieza la mesa redonda sobre la ley de secretos oficiales que hemos organizado para esta tarde en el @Euskalduna_eus con @ARubioCampana y Koldobike Uriarte, moderada por el director de informativos de @OndaCeroEuskadi Juan Carlos de Juli\u00e1n @Jonideju https://t.co/abXXp85dzX", "id": "1623382734176415752"},{"created_at": "2023-02-08T18:05:44.000Z", "text": "Empieza la mesa redonda sobre la ley de secretos oficiales que hemos organizado para esta tarde en el @Euskalduna_eus con @ARubioCampana y Koldobike Uriarte, moderada por el director de informativos de @OndaCeroEuskadi Juan Carlos de Juli\u00e1n @Jonideju https://t.co/qmlnRyITN3", "id": "1623382587317051392"},{"created_at": "2023-02-08T18:05:39.000Z", "text": "(((Al aire) MESA REDONDA \n\nPor: https://t.co/LhJ8RYH9u5\nApp: El gol que se vive radio.\n\nYouTube:\nhttps://t.co/WBtDtFLMO2 https://t.co/AdOtSt8YIx", "id": "1623382564546248704"},{"created_at": "2023-02-08T18:03:00.000Z", "text": "RT @EmbaCubaItalia: El VIII Congreso de la @flaicgil ha dedicado a #Cuba el debate \u201cEl valor de la solidaridad internacional\u201d, reconociendo\u2026", "id": "1623381899149287426"},{"created_at": "2023-02-08T18:01:22.000Z", "text": "MESA REDONDA EMISI\u00d3N MI\u00c9RCOLES 08 DE FEBRERO DE 2023 https://t.co/eaJ23UKWCS", "id": "1623381490540355585"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:57.000Z", "text": "@Tcrema @ComandoSvr1986 @ClubSCristal @sportboys @TuFPF @blanquirroja\nBarrio Chino (@barriochinoperu) - Mesa Redonda - #Gamarra - La Cachina - El Hueco - Juntas Vecinales\n#Lima #Callao", "id": "1623381384122212353"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:14.000Z", "text": "RT @ranastur: Seg\u00fan Victoria Rosell q se meta a delincuentes sexuales en la c\u00e1rcel durante 10-15 a\u00f1os no le hace m\u00e1s libre.\n\nPues los metem\u2026", "id": "1623381203955884034"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:00.000Z", "text": "RT @Cs_Lucena: La agrupaci\u00f3n de Ciudadanos #Lucena vamos a organizar una mesa redonda para charlar de la ansiedad y la depresi\u00f3n. \n\nSer\u00e1 es\u2026", "id": "1623381143457353729"},{"created_at": "2023-02-08T17:59:45.000Z", "text": "RT @somosgop: Ayer el Gob. @RonDeSantisFL hizo una mesa redonda hablando sobre la responsabilidad de los medios y difamaci\u00f3n en estos tiemp\u2026", "id": "1623381082061021188"},{"created_at": "2023-02-08T17:59:27.000Z", "text": "Cynthia Maldonado, estudiante del Grado Superior de Comercio Internacional, participa en la mesa redonda del evento para explicar c\u00f3mo le ha ayudado la Beca de l'Hospitalet otorgada por @LHAjuntament y Planeta Formaci\u00f3n y Universidades.\n\n#5aniversarioBecas https://t.co/jpjt7CrQBe", "id": "1623381008241270785"},{"created_at": "2023-02-08T17:59:02.000Z", "text": "RT @somosgop: Ayer el Gob. @RonDeSantisFL hizo una mesa redonda hablando sobre la responsabilidad de los medios y difamaci\u00f3n en estos tiemp\u2026", "id": "1623380900376444928"},{"created_at": "2023-02-08T17:58:40.000Z", "text": "Mesa redonda por una Insularidad Digna, para ofrecer #soluciones a una de las principales preocupaciones de la gente de #Balears. Lleno total para escuchar a grandes profesionales. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb #Preparados #Ilusionados #Decididos @ppbalears @MargaProhens @InsularidadD @anadebande https://t.co/cglr2Wf5jY", "id": "1623380807350988800"},{"created_at": "2023-02-08T17:58:10.000Z", "text": "RT @LiberalesUnizar: Este viernes, nueva mesa redonda sobre inteligencia artificial y sus implicaciones.\n\n\ud83d\udccdFacultad de econom\u00eda \n\u23f0A las 18:\u2026", "id": "1623380683929296896"},{"created_at": "2023-02-08T17:57:53.000Z", "text": "Este viernes, nueva mesa redonda sobre inteligencia artificial y sus implicaciones.\n\n\ud83d\udccdFacultad de econom\u00eda \n\u23f0A las 18:00\n\n\u00a1\u00a1Os esperamos!!\n\n#VamosAMas https://t.co/vZYgJ3wm3w", "id": "1623380613200855046"},{"created_at": "2023-02-08T17:56:21.000Z", "text": "Te invitamos a la mesa redonda virtual.   Hoy es el \u00faltimo d\u00eda para poder registrarte.  Te esperamos.  @ICMEC_official https://t.co/YCDredWWem", "id": "1623380227563962370"},{"created_at": "2023-02-08T17:54:31.000Z", "text": "RT @somosgop: Ayer el Gob. @RonDeSantisFL hizo una mesa redonda hablando sobre la responsabilidad de los medios y difamaci\u00f3n en estos tiemp\u2026", "id": "1623379765913591813"},{"created_at": "2023-02-08T17:53:27.000Z", "text": "Ayer el Gob. @RonDeSantisFL hizo una mesa redonda hablando sobre la responsabilidad de los medios y difamaci\u00f3n en estos tiempos. \n\u201cLa verificaci\u00f3n de los hechos, diferentes hechos, todo eso se ha quedado en el camino\"\u2026. https://t.co/hXshkXMALy", "id": "1623379494848405505"},{"created_at": "2023-02-08T17:53:20.000Z", "text": "@esponjita Pues no se nos olvida. ha sido uno de los temas a los que se ha regresado varias veces a todo lo largo de la mesa redonda. Pero yo no veo un v\u00ednculo claro entre Macarthismo y \"Rigor\" (entre comillas).", "id": "1623379466583175169"},{"created_at": "2023-02-08T17:51:09.000Z", "text": "Impresionante Xornada Emprego Xuventude con Alfonso Rueda e Chus Lorenzana. Mesa Redonda do Programa Investigo e Talento 30 abordando soluci\u00f3ns para impulsar a carreira de x\u00f3venes talentos. #XornadaEmpregoXuventude #ProgramaInvestigo #ProgramaTalento30 #Pragmaenacci\u00f3n https://t.co/pFNOdZgivN", "id": "1623378919066828801"},{"created_at": "2023-02-08T17:49:35.000Z", "text": "Intervenci\u00f3n de Mari\u00e1n Cao, socia de nuestra plataforma, en la mesa redonda #JornadaArteySalud de la @CulturaEnVena_. 19 de octubre de 2022, #D\u00edaInternacionalcontraelC\u00e1ncerdeMama en el @MuseoThyssen. \nhttps://t.co/tcywxgvhZZ", "id": "1623378522352848944"},{"created_at": "2023-02-08T17:47:50.000Z", "text": "RT @EmbaCubaItalia: El VIII Congreso de la @flaicgil ha dedicado a #Cuba el debate \u201cEl valor de la solidaridad internacional\u201d, reconociendo\u2026", "id": "1623378080839438357"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:47.000Z", "text": "@i_bazanestrada Los otros dos han estado tambi\u00e9n de diez: Aurelia Valero y Santiago Echeverri. Es una mesa redonda sobre la historia del Instituto de Investigaciones Filos\u00f3ficas.\n\nhttps://t.co/Yme0O89vOW", "id": "1623376811253174273"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:42.000Z", "text": "RT @estoesuncuerpo: No os perd\u00e1is la mesa redonda de este viernes en @LensEscuela (Paseo de la Esperanza, 5), donde participar\u00e1n las fot\u00f3gr\u2026", "id": "1623376792894509056"},{"created_at": "2023-02-08T17:41:42.000Z", "text": "RT @cgtnafarroa: El d\u00eda 22 en la SUM de calderer\u00eda organizamos una mesa redonda con gente de Sustrai Erakuntza, AHT Gelditu y de la platafo\u2026", "id": "1623376537385897999"},{"created_at": "2023-02-08T17:36:01.000Z", "text": "He preguntado al alumnado cuando volv\u00edamos al centro. Varias alumnas comentaban que les hab\u00eda parecido muy interesante porque quer\u00edan dedicarse a la investigaci\u00f3n y han conseguido informaci\u00f3n de primera mano. A mi tambi\u00e9n me lo ha parecido.\nhttps://t.co/OdwkUqTgLS", "id": "1623375109510598680"},{"created_at": "2023-02-08T17:35:53.000Z", "text": "La finalidad de la mesa redonda era  visibilizar su labor en la ciencia y fomentar vocaciones cient\u00edficas, y ha sido incluida dentro del marc\u00f3 del 11F, D\u00eda de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia.", "id": "1623375076061024284"},{"created_at": "2023-02-08T17:34:47.000Z", "text": "RT @ASELE_ELE: Durante el 33.\u00ba Congreso de ASELE tendr\u00e1 lugar una mesa redonda en la que intervendr\u00e1n @XoseCastro, @ELEelenap y @franherrer\u2026", "id": "1623374798159024131"},{"created_at": "2023-02-08T17:34:12.000Z", "text": "RT @PhelanMcDermid: El pr\u00f3ximo viernes 24 de febrero a las 11:00h tendr\u00e1 lugar el seminario web \u201cLogopedia en enfermedades raras\u201d organizad\u2026", "id": "1623374652838973444"},{"created_at": "2023-02-08T17:33:45.000Z", "text": "RT @AzulMarinoMejia: La Alegria de los tamales y de la alianza \u201celectoral\u201d, se mira en las caras alegres de esta mesa \u201credonda\u201d, perd\u00f3n cua\u2026", "id": "1623374540297625600"},{"created_at": "2023-02-08T17:32:51.000Z", "text": "RT @UccUnizar: Comienza la mesa redonda de @Aragoninvestiga @GobAragon para celebrar el #11F2023 @11defebreroES.\nPresentada por @andrearope\u2026", "id": "1623374314081816581"},{"created_at": "2023-02-08T17:32:01.000Z", "text": "RT @HNPdivulga1: Turno ahora de la Dra Virgina Vila \u2066@vvsol33\u2069, responsable del \u2066@HnpSai\u2069 de #Citometr\u00edadeflujo en \u2066@HNParaplejicos\u2069 en la\u2026", "id": "1623374102059749397"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:47.000Z", "text": "Mesa Redonda informal de Diplomatas, de discuss\u00e3o sobre Liberdade de Imprensa e Direitos Humanos em Mo\u00e7ambique.\n\n\ud83d\udcccFerosa Cha\u00faque (FORCOM&amp;CDHOAM);\n\ud83d\udcccZenaida Machado (WRW);\n\ud83d\udcccFernando Lima (Jornalista);\n\n\ud83d\udccdAlto Comissariado do Canad\u00e1\ud83c\udde8\ud83c\udde6 &amp;\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\n\ud83d\udcc608.02.2023 https://t.co/QCc7Q4Ygta", "id": "1623374043796672546"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:34.000Z", "text": "RT @sombradoble: El 9 de #FebreroRaro en @CaixaForumMAD 12-14h\nEspect\u00e1culo #MolecularPlasticity ciencia en escena @InmaYruela @LCATMon\nMesa\u2026", "id": "1623372228850028547"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:15.000Z", "text": "RT @PhelanMcDermid: El pr\u00f3ximo viernes 24 de febrero a las 11:00h tendr\u00e1 lugar el seminario web \u201cLogopedia en enfermedades raras\u201d organizad\u2026", "id": "1623371896430510080"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:19.000Z", "text": "Junto a la presidenta de la Junta Local de la Asociaci\u00f3n Contra el c\u00e1ncer en San Juan, Mar Vel\u00e1zquez y Mati Ben\u00edtez encargada de la presentaci\u00f3n de la ponente. \n\nTiene formato de mesa redonda en la que se pueden conocer testimonios reales de usuarios y usuarias y de familiares. https://t.co/7ErDHuDONb", "id": "1623371663059390507"},{"created_at": "2023-02-08T17:20:41.000Z", "text": "Comienza la mesa redonda de @Aragoninvestiga @GobAragon para celebrar el #11F2023 @11defebreroES.\nPresentada por @andrearopero, con \n@MaruDiazCalvo, @RosaBoles1, vicerrectora de Pol\u00edtica Cient\u00edfica, @unizar, entre otras participantes. https://t.co/vMWA3LTvmg", "id": "1623371249773645849"},{"created_at": "2023-02-08T17:18:30.000Z", "text": "@ztante \u00bfEs presencial o h\u00edbrido/en l\u00ednea con posibilidad de ver la mesa redonda despu\u00e9s?", "id": "1623370700802166784"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:23.000Z", "text": "Margarita Cid consejera delegada de Turismo Costa del Sol participa en el foro Venus M\u00e1laga hablando sobre #Turismo y estrategias diversas y atractivas. Una mesa redonda con mujeres emprendedoras de la industria Tur\u00edstica  #HyT23 https://t.co/qse3X5WTwg", "id": "1623370417808281603"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:01.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623370329342021665"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:00.000Z", "text": "RT @CECLOR_: \ud83d\udcc4 Mesa redonda \"El papel de Lorca en el desarrollo de la Regi\u00f3n\" organizada por el @circuloeconomia, en colaboraci\u00f3n con @caix\u2026", "id": "1623370321439952904"},{"created_at": "2023-02-08T17:15:04.000Z", "text": "HOJE, DIA 08 DE FEVEREIRO, \u00c0S 16:00 h. Mesa redonda: Pol\u00edticas de leitura do Brasil. Participa\u00e7\u00e3o de: Jos\u00e9 CAstilho, Lilian Lopes Martin da Silva, Larissa de S. Oliveira e Ezequiel Theodoro da Silva. \nhttps://t.co/9cVImDAuCZ", "id": "1623369834909077524"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:42.000Z", "text": "RT @FundacionASota: La F\u00e1brica CLESA pende de un hilo.\n\nHemos organizado, en colaboraci\u00f3n con el C\u00edrculo de Bellas Artes, una rueda de pren\u2026", "id": "1623369745402630152"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:17.000Z", "text": "RT @cbamadrid: Clesa, un Bien de Inter\u00e9s Cultural pendiente \ud83c\udfdb\ufe0f\n\nLa Plataforma Liebre por Gato reivindica la declaraci\u00f3n de BIC para la anti\u2026", "id": "1623369638246551566"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:39.000Z", "text": "Muchas gracias a @elconfidencial por invitarme a participar en la mesa redonda 'El impacto de la reforma laboral en la batalla por la atracci\u00f3n del talento' que ha organizado junto a @adecco_es \n\n https://t.co/rixr1wpakD", "id": "1623369229268357128"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:21.000Z", "text": "RT @VillenaBernal: Directivos de la Oficina Nacional de la Administraci\u00f3n Tributaria (ONAT) comparecer\u00e1n este martes en la Mesa Redonda par\u2026", "id": "1623369154324533268"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:34.000Z", "text": "Las Escuelas del Rollo acogen una mesa redonda sobre el paludismo https://t.co/SoiH0D6S9P a trav\u00e9s de @hoyextremadura", "id": "1623368954793103367"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:26.000Z", "text": "RT @ASELE_ELE: Durante el 33.\u00ba Congreso de ASELE tendr\u00e1 lugar una mesa redonda en la que intervendr\u00e1n @XoseCastro, @ELEelenap y @franherrer\u2026", "id": "1623368670796734464"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:23.000Z", "text": "@i_bazanestrada No s\u00e9, lo est\u00e1 diciendo ahora en una mesa redonda muuuuy interesante", "id": "1623368656477626370"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:03.000Z", "text": "[CONFERENCIA] Alex Baixas, director de marketing de Renta 4, ha participado en una mesa redonda de @IAB_Spain donde ha hablado de la importancia del formato #audio en una buena #comunicaci\u00f3n de marca.\n\nV\u00eddeo completo\u27a1\ufe0f https://t.co/i2X3ztvGEy https://t.co/BIOPz8x4Gy", "id": "1623368575183425557"},{"created_at": "2023-02-08T17:07:50.000Z", "text": "RT @La_UPM: Compaginar crianza e #investigaci\u00f3n: la tem\u00e1tica que abordar\u00e1 la mesa redonda de @eelisa_eu por el #D\u00edaInternacionaldelaMujeryl\u2026", "id": "1623368017202581512"},{"created_at": "2023-02-08T17:07:39.000Z", "text": "Os invito a una mesa redonda en la que participo. El tema es Ni\u00f1a, Mujer, Ciencia y Religi\u00f3n.\nViernes, 10/02/2023 a 13 hrs\nPresencial y Zoom: \n *Presencial :Lugar: Sal\u00f3n de Actos, CCHS-CSIC y \n*Online a trav\u00e9s de Zoom (ID de reuni\u00f3n: 871 9736 7080 / C\u00f3digo de acceso: 029715) https://t.co/uOS14V2hDH", "id": "1623367970150916096"},{"created_at": "2023-02-08T17:06:26.000Z", "text": "RT @KojiPro2015_BR: \u3010New Studio Introduction: #9 Lounge\u3011\nUma sala de reuni\u00f5es na \u00e1rea do est\u00fadio Sof\u00e1 e um balc\u00e3o circundam a mesa redonda\u2026", "id": "1623367666189668359"},{"created_at": "2023-02-08T17:06:03.000Z", "text": "RT @ASELE_ELE: Durante el 33.\u00ba Congreso de ASELE tendr\u00e1 lugar una mesa redonda en la que intervendr\u00e1n @XoseCastro, @ELEelenap y @franherrer\u2026", "id": "1623367566881177600"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:36.000Z", "text": "RT @ASELE_ELE: Durante el 33.\u00ba Congreso de ASELE tendr\u00e1 lugar una mesa redonda en la que intervendr\u00e1n @XoseCastro, @ELEelenap y @franherrer\u2026", "id": "1623367454989725696"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:51.000Z", "text": "\u00a1Este s\u00e1bado, @LauraMLippman visita @bcnegra! Participar\u00e1 junto al autor israel\u00ed especializado en literatura policiaca Dror Mishani en una mesa redonda que llevar\u00e1 por t\u00edtulo \u00abDoppelg\u00e4nger\u00bb \u27a1\ufe0f https://t.co/pne7aShw07\n\n\ud83d\udccc Multicines Aribau\n\ud83d\uddd3\ufe0f S\u00e1bado 17 de febrero\n\ud83d\udd52 17:00 https://t.co/EXcdDu37gO", "id": "1623367264903876609"},{"created_at": "2023-02-08T17:02:50.000Z", "text": "Ponemos la vista en la 2\u00aa mesa redonda de la pr\u00f3xima semana. Las Mujeres en #Bizkaia: Talento, cultura de la cooperaci\u00f3n y proyecci\u00f3n social. \n\ud83d\udcc514 de febrero\n\ud83d\udccdJJGG de Bizkaia (Hurtado de Am\u00e9zaga, 6)\n\u23f0 18.30h\n\u2139 Entrada libre y gratuita.\n#Bilbao #mesaredonda #mujeres #rsbap https://t.co/asNDBCXcZ3", "id": "1623366757309157398"},{"created_at": "2023-02-08T17:02:47.000Z", "text": "RT @thedatawarlock_: S\u00faper agradecido de compartir mesa redonda de tanto nivel. @laura_tsc, Covadonga, Marcos y Almudena.\n\nMuchas gracias @\u2026", "id": "1623366746714394625"},{"created_at": "2023-02-08T17:00:43.000Z", "text": "RT @KojiPro2015_ES: \u3010Presentaci\u00f3n del nuevo estudio: #9 Sal\u00f3n\u3011\n\nUna sala de reuniones en la zona del estudio. Un sof\u00e1 y un mostrador rodean\u2026", "id": "1623366226687795201"},{"created_at": "2023-02-08T17:00:03.000Z", "text": "\u3010Presentaci\u00f3n del nuevo estudio: #9 Sal\u00f3n\u3011\n\nUna sala de reuniones en la zona del estudio. Un sof\u00e1 y un mostrador rodean la mesa redonda del centro\ud83d\udecb\ufe0f\n\nTambi\u00e9n hay una #Atmoph Window 2 en la pared\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\n \n#KojimaProductions https://t.co/OeCcKqniSl", "id": "1623366057879605268"},{"created_at": "2023-02-08T17:00:01.000Z", "text": "\u3010New Studio Introduction: #9 Lounge\u3011\nUma sala de reuni\u00f5es na \u00e1rea do est\u00fadio Sof\u00e1 e um balc\u00e3o circundam a mesa redonda no centro\ud83d\udecb\ufe0f\n2 #JanelaAtmoph na parede tamb\u00e9m\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\n\n#KojimaProductions https://t.co/eIE2HmOnAM", "id": "1623366050489446401"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:57.000Z", "text": "RT @RedMadreFunda: Nuestra directora General, Amaya Azcona y Leire Navaridas voluntaria de Fundaci\u00f3n REDMADRE participaron el lunes en la m\u2026", "id": "1623365779323338752"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:40.000Z", "text": "RT @CECLOR_: \ud83d\udcc4 Mesa redonda \"El papel de Lorca en el desarrollo de la Regi\u00f3n\" organizada por el @circuloeconomia, en colaboraci\u00f3n con @caix\u2026", "id": "1623365709953699855"},{"created_at": "2023-02-08T16:56:45.000Z", "text": "Donde residi\u00f3 y vivi\u00f3 la mesa redonda&lt;\n\n\u201cQue locura, creer algo asi\u201d\n\n&gt;Comentaba para contentar a unas personas que caminaban junto a ella en aquella expedici\u00f3n aunque si existen los angeles y los demonios \u00bfpor que aquello no ser\u00eda real?\n\nSe quedo rezagada, no pretend\u00eda \u25b9", "id": "1623365228489543680"},{"created_at": "2023-02-08T16:54:28.000Z", "text": "#F90BR Comentarista de mesa redonda \u00e9 igual engenheiro de obra pronta!!\nAt\u00e9 ontem o Flamengo iria atropelar o time \u00e1rabe, pois possu\u00eda o melhor elenco das Am\u00e9ricas e agora???", "id": "1623364653093949450"},{"created_at": "2023-02-08T16:53:17.000Z", "text": "Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internacional\u201d junto a la Embajadora cubana en Italia, @MirtaGranda, el Secretario General de @SntiapNacional, Jorge Fajardo y Pietro Ruffolo, autor del libro \u201cHavana Cuba\u201d. https://t.co/QgnSy2guQg", "id": "1623364353452871688"},{"created_at": "2023-02-08T16:52:25.000Z", "text": "RT @eduardochozas: @pedrodelgadoweb  ser\u00e1 nuestro invitado especial en el 27\u00ba #CampusChozas 22-26 de febrero \nhttps://t.co/8TreGqaayV \nRoda\u2026", "id": "1623364134975700992"},{"created_at": "2023-02-08T16:50:24.000Z", "text": "RT @AlfaguaraES: Ayer, @claudiapineiro particip\u00f3 en la mesa redonda \u2018El Doble: Sociedades frustradas\u2019, junto a @VilaSilva, moderada por @An\u2026", "id": "1623363630862372868"},{"created_at": "2023-02-08T16:48:20.000Z", "text": "Especialistas en distintas disciplinas y la sociedad onubense analizar\u00e1n este jueves en una mesa redonda c\u00f3mo abordar la gesti\u00f3n del patrimonio, teniendo presente el contexto de la capital onubense.\n#patrimonio\n#huelva\nhttps://t.co/Y0zY5KKrgo", "id": "1623363110701498369"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:17.000Z", "text": "El d\u00eda 22 en la SUM de calderer\u00eda organizamos una mesa redonda con gente de Sustrai Erakuntza, AHT Gelditu y de la plataforma contra las macrogranjas.  Se  hablara de la situaci\u00f3n de los macroproyectos que asolan nuestra comunidad. TAV,  macrogranja de Caparroso, mina muga...", "id": "1623362339566194701"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:14.000Z", "text": "Ma\u00f1ana nos vemos aqu\u00ed\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nMesa redonda sobre #CLESA\n #patrimonio #arquitectura #BIC https://t.co/OODuUYSAHj", "id": "1623362327037857792"},{"created_at": "2023-02-08T16:42:41.000Z", "text": "RT @CECLOR_: \ud83d\udcc4 Mesa redonda \"El papel de Lorca en el desarrollo de la Regi\u00f3n\" organizada por el @circuloeconomia, en colaboraci\u00f3n con @caix\u2026", "id": "1623361687855239174"},{"created_at": "2023-02-08T16:41:17.000Z", "text": "RT @CES_COLMEX: El Colegio de M\u00e9xico, Contestations of the Liberal Script (SCRIPTS) de @FU_Berlin y el Instituto de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais\u2026", "id": "1623361336192208907"},{"created_at": "2023-02-08T16:41:14.000Z", "text": "Muito interessante a mesa redonda conduzida com mestria pelo @seixasdacosta F\u00f3rum La Toja. https://t.co/xn5xBtIWsL", "id": "1623361323055603714"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:41.000Z", "text": "RT @estoesuncuerpo: No os perd\u00e1is la mesa redonda de este viernes en @LensEscuela (Paseo de la Esperanza, 5), donde participar\u00e1n las fot\u00f3gr\u2026", "id": "1623361182617767953"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:38.000Z", "text": "RT @PhelanMcDermid: El pr\u00f3ximo viernes 24 de febrero a las 11:00h tendr\u00e1 lugar el seminario web \u201cLogopedia en enfermedades raras\u201d organizad\u2026", "id": "1623361169640529920"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:35.000Z", "text": "En la \u00faltima mesa redonda distintas Comunidades Aut\u00f3nomas presentan algunas iniciativas de modelos de #cuidados y apoyo puestas ya en marcha y las claves para el cambio #desinstitucionalizacion #UnaBuenaVidaEnLaComunidad @DSocialesGob @MSocialGob https://t.co/BvP3UjQxRx", "id": "1623360908763209728"},{"created_at": "2023-02-08T16:38:09.000Z", "text": "\ud83d\udce2 No os perd\u00e1is esta mesa redonda #Innovar #Comunicar #Emprender con 4 emprendedores de: Spaldin Natural Sleep, @ExnerCider, @Zarandula y @treceMK\n\u00a1Y si no pod\u00e9is asistir presencialmente, pod\u00e9is seguir la sesi\u00f3n por ZOOM!\nInformaros en coe@larioja.org \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/atefQTveqV", "id": "1623360545603698690"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:12.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623360305379086348"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:28.000Z", "text": "RT @hdadviga: \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe3RECORDATORIO\ud83d\udfe3\u26ab\ufe0f\n\nEl pr\u00f3ximo Viernes tendr\u00e1 lugar el cuarto acto del Proyecto de formaci\u00f3n \"V\u00eda Christi\".\n\nEl mismo consist\u2026", "id": "1623359617483915266"},{"created_at": "2023-02-08T16:33:31.000Z", "text": "@Monica55660027 Para levantarse primero se tiene que despertar para despertar tiene que entender que Aquiles no era negro, No hab\u00eda negros en la mesa redonda ni mesa redonda no hab\u00eda negros en la Familia Montesco ni en los Capuletos no hubo reyes vikingos negros ni xioux rubios ni mezclas asi", "id": "1623359381625528320"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:42.000Z", "text": "RT @EmbaCubaItalia: El VIII Congreso de la @flaicgil ha dedicado a #Cuba el debate \u201cEl valor de la solidaridad internacional\u201d, reconociendo\u2026", "id": "1623359174263418881"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:38.000Z", "text": "meus tios (torcedores do bah\u00eaa) criaram uma mesa redonda no grupo pra zoar e analisar a situa\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do Fla p\u00f3s derrota...\nmainha chegou l\u00e1 macetou todos usando argumentos adquiridos cmg e terminou a conversa com um \"boa tarde fam\u00edlia \ud83d\ude0d\ud83d\ude18\"\n\nkkkkkkk n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es", "id": "1623359156311756806"},{"created_at": "2023-02-08T16:31:17.000Z", "text": "RT @eduardochozas: @pedrodelgadoweb  ser\u00e1 nuestro invitado especial en el 27\u00ba #CampusChozas 22-26 de febrero \nhttps://t.co/8TreGqaayV \nRoda\u2026", "id": "1623358818041139207"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:46.000Z", "text": "RT @CEUAndalucia: \u2018Mar\u00eda se levant\u00f3 y parti\u00f3 sin demora\u2019, lema de la segunda sesi\u00f3n de la #XVIJCyVPSevilla en la que los j\u00f3venes han sido l\u2026", "id": "1623358686616776705"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:37.000Z", "text": "Si no pudisteis acudir ayer a la mesa redonda aqu\u00ed puedes verla entera \ud83d\udda5\ud83d\udc47\n@bbnnbizkaia @miren_onaindia @ertzaintzaEJGV \n\nhttps://t.co/bH3wpFelF9", "id": "1623358650835169280"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:16.000Z", "text": "Pr\u00f3ximo evento: Mesa redonda sobre el cuidado del paciente oncologico en Oviedo. Contar\u00e1 con la participaci\u00f3n de @Pilar_aldebaran , presidenta de nuestra asociaci\u00f3n.  #Cmm #MasInvestigacionParaMasVida \nhttps://t.co/njZFLiAE3l", "id": "1623358563686010884"},{"created_at": "2023-02-08T16:29:39.000Z", "text": "El pr\u00f3ximo viernes 24 de febrero a las 11:00h tendr\u00e1 lugar el seminario web \u201cLogopedia en enfermedades raras\u201d organizado por el @ColeLogoMadrid. \n\nPara asistir puedes inscribirte de forma gratuita en https://t.co/VvVFN1DSwV\n\n #phelanmcdermid #22q13 #enfermedadesraras https://t.co/qeOZwL11fG", "id": "1623358408546975744"},{"created_at": "2023-02-08T16:29:07.000Z", "text": "@_rodrigoz @Etehcan75 @SostieneNatalia @juanlsanguino Jajajaja, tendremos que hacer una mesa redonda virtual e ir se\u00f1alando y votando a los sospechosos!!!!", "id": "1623358274316673024"},{"created_at": "2023-02-08T16:28:47.000Z", "text": "RT @Atrevia: Comienza la mesa redonda \"C\u00f3mo mejorar la presencia femenina en la alta direcci\u00f3n\" con @TquirosTw (@AsocEyC), @HeleneVALENZU10\u2026", "id": "1623358188832624656"},{"created_at": "2023-02-08T16:27:59.000Z", "text": "RT @unizar: \u00bfRecuerdas a @sebas_alvaro de #AlfilodeloImposible? \u00bfSabes que @PericoArrojo es Relator del derecho al Agua @ONU_es? \u00bfHas escuc\u2026", "id": "1623357988856643585"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:20.000Z", "text": "RT @CIBER_ISCIII: \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udd2cEste viernes en el #CIC de #Salamanca celebraremos la mesa redonda\ud83d\udc49\"Desmontando algunos mitos de #mujeres #cient\u00edfic\u2026", "id": "1623357070933123075"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:01.000Z", "text": "RT @FundacionAfi: \ud83d\udcccCon motivo del D\u00eda de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia, Fundaci\u00f3n Afi Emilio Ontiveros junto a @Afi_Escuela y #MujeresQu\u2026", "id": "1623356736936484870"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:46.000Z", "text": "GABARITO! Ontem tentei ouvir uma mesa redonda, com pessoas que eu conhe\u00e7o e gosto. N\u00e3o consegui ficar 10 minutos! https://t.co/4eD5mSdIsE", "id": "1623356673422200839"},{"created_at": "2023-02-08T16:21:47.000Z", "text": "\u00a1Turno de la mesa redonda!\n\n@amunozquiles \n@palomarb200 de @AIJU_Tecnologi \nBeatriz Valls de @ITC_Packaging \n@maca_q de @ACTAIO \n\nNos responder\u00e1n \u00bfcuales son las necesidades de talento del futuro en las empresas? https://t.co/myxZs23bzh", "id": "1623356425660469248"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:13.000Z", "text": "RT @thedatawarlock_: S\u00faper agradecido de compartir mesa redonda de tanto nivel. @laura_tsc, Covadonga, Marcos y Almudena.\n\nMuchas gracias @\u2026", "id": "1623356034944204800"},{"created_at": "2023-02-08T16:19:25.000Z", "text": "RT @lunaticoin: L177 - Nostr \u00bfy ahora qu\u00e9? junto a @cameri @negrunch @koala_sat y @verbiricha\n\n1/ En un podcast de mesa redonda con estos 4\u2026", "id": "1623355834058125317"},{"created_at": "2023-02-08T16:19:00.000Z", "text": "RT @lunaticoin: L177 - Nostr \u00bfy ahora qu\u00e9? junto a @cameri @negrunch @koala_sat y @verbiricha\n\n1/ En un podcast de mesa redonda con estos 4\u2026", "id": "1623355726105137152"},{"created_at": "2023-02-08T16:18:07.000Z", "text": "RT @ASELE_ELE: Durante el 33.\u00ba Congreso de ASELE tendr\u00e1 lugar una mesa redonda en la que intervendr\u00e1n @XoseCastro, @ELEelenap y @franherrer\u2026", "id": "1623355505144889346"},{"created_at": "2023-02-08T16:18:06.000Z", "text": "@guillorsi Trasfondo es una obra maestra de Patricia. Tenemos otros libros de Ratto: Nudos, Peque\u00f1os hombres blancos, y el \u00faltimo: Faunas (casi agotado ahora). \nEl a\u00f1o pasado, por los 40 a\u00f1os de Malvinas la invitamos a participar de esta mesa nos dimos el gusto: https://t.co/BXNCx0YEyj", "id": "1623355502146060288"},{"created_at": "2023-02-08T16:17:15.000Z", "text": "RT @FundacionAfi: \ud83d\udcccCon motivo del D\u00eda de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia, Fundaci\u00f3n Afi Emilio Ontiveros junto a @Afi_Escuela y #MujeresQu\u2026", "id": "1623355288102240256"},{"created_at": "2023-02-08T16:17:00.000Z", "text": "Experi\u00e8ncia+ mentores del proyecto 'El teu itinerari vital', una mesa redonda en la que profesores jubiladosnos contar\u00e1n su rol como mentores laborales \n\n\ud83d\udcc614 febrero | 11.00h\nInscripci\u00f3n: https://t.co/Kc9L7wgeqd\n\n#SetmanaEconomiaAlzira #IDEAAlzira @AjuntAlzira @Asoc_Empres_Alz https://t.co/AXumLHDp53", "id": "1623355222910291968"},{"created_at": "2023-02-08T16:16:40.000Z", "text": "RT @unizar: \u00bfRecuerdas a @sebas_alvaro de #AlfilodeloImposible? \u00bfSabes que @PericoArrojo es Relator del derecho al Agua @ONU_es? \u00bfHas escuc\u2026", "id": "1623355140618039296"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:56.000Z", "text": "No os perd\u00e1is la mesa redonda de este viernes en @LensEscuela (Paseo de la Esperanza, 5), donde participar\u00e1n las fot\u00f3grafas Elisa Miralles y Raquel Bravo, junto con la comisaria e historiadora @semiramis_glez \n\n20.00h\nLens Escuels\n10.02.2023\n\n#expofoto #expomadrid https://t.co/aF49UHy4iO", "id": "1623354704951488514"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:54.000Z", "text": "RT @unizar: \u00bfRecuerdas a @sebas_alvaro de #AlfilodeloImposible? \u00bfSabes que @PericoArrojo es Relator del derecho al Agua @ONU_es? \u00bfHas escuc\u2026", "id": "1623354695442997249"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:12.000Z", "text": "No s\u00e9 c\u00f3mo de interesante ser\u00e1 lo que diga en la mesa redonda, pero guapa (y con mensaje) voy un rato https://t.co/iT1l6Ntno6", "id": "1623354520876056581"},{"created_at": "2023-02-08T16:13:46.000Z", "text": "RT @ManicomioFURIA: ANOTA AI NO CALEND\u00c1RIO, FURIOSO \ud83d\udcdd\n\nAmanh\u00e3 a partir das 20h no discord, teremos o primeiro Mesa Redonda do MDF! \n\nO even\u2026", "id": "1623354409890594817"},{"created_at": "2023-02-08T16:11:28.000Z", "text": "S\u00faper agradecido de compartir mesa redonda de tanto nivel. @laura_tsc, Covadonga, Marcos y Almudena.\n\nMuchas gracias @unileon @INCIBE @RealSocMatEsp! A seguir haciendo matem\u00e1ticas en sus diferentes formas. https://t.co/m1aA9ZmrUM", "id": "1623353830946619392"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:24.000Z", "text": "RT @cdcyeu: \ud83c\udf74Men\u00fa cultural\nMesa redonda \"Vlady y Miguel Salas Anzures: la ruptura desde el arte y las instituciones\n\ud83d\udcc6Jueves 9 febrero 2023\u2026", "id": "1623353059282759680"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:14.000Z", "text": "RT @unizar: \u00bfRecuerdas a @sebas_alvaro de #AlfilodeloImposible? \u00bfSabes que @PericoArrojo es Relator del derecho al Agua @ONU_es? \u00bfHas escuc\u2026", "id": "1623353017561907202"},{"created_at": "2023-02-08T16:07:59.000Z", "text": "RT @CONYGRIEGAid: Por otro lado esta \u201cla mesa redonda\u201d de los YouTubers que son la oficina de campa\u00f1a electoral de AD! Los cuales han empez\u2026", "id": "1623352953842069504"},{"created_at": "2023-02-08T16:05:35.000Z", "text": "RT @EIT_Health_es: \ud83d\udcc6 Llega el InfoDay para Emprendedores de Barcelona el 14 de febrero.\n\n\ud83d\udccd Con las novedades de los programas de apoyo a em\u2026", "id": "1623352349434564614"},{"created_at": "2023-02-08T16:05:00.000Z", "text": "\ud83d\udc49Eloy \u00c1lvarez Pelegry, acad\u00e9mico de la #RAI, participa en la mesa redonda \"Nuevas dependencias cr\u00edticas. Cient\u00edficas, tecnol\u00f3gicas, industriales, minerales y log\u00edsticas: \u00bfTenemos un Plan?\"\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f14 de febrero, en el campus del @iesebschool \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/v5LdXIil8F", "id": "1623352203304964102"},{"created_at": "2023-02-08T16:04:28.000Z", "text": "\u00daltima mesa redonda de la I Jornada del VCMN 2023: \u201cE\u00f3lica marina flotante\u201d.\n@iberdrola @ETSIN_Oficial #pat18 https://t.co/9hZlx2tSAQ", "id": "1623352068676243456"},{"created_at": "2023-02-08T16:04:08.000Z", "text": "RT @Tgarciaazcarate: Encantado de participar a esta mesa redonda , deseando que alg\u00fan d\u00eda dejemos de hablar de igualdad de g\u00e9nero porque la\u2026", "id": "1623351986652426242"},{"created_at": "2023-02-08T16:04:04.000Z", "text": "\ud83d\udcccCon motivo del D\u00eda de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia, Fundaci\u00f3n Afi Emilio Ontiveros junto a @Afi_Escuela y #MujeresQueTransforman, te invitan a asistir a la Mesa redonda  \u201cNueva generaci\u00f3n de mujeres STEM\u201d el jueves 9 de febrero a las 17:00h \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/6z3aoDCddu https://t.co/HLxK6PvNSL", "id": "1623351968616833024"},{"created_at": "2023-02-08T16:03:41.000Z", "text": "RT @UACBiblioteca: \ud83d\udce3Mesa redonda: \"Una mirada multidisciplinaria para la conservaci\u00f3n del patrimonio bibliogr\u00e1fico de la Universidad Aut\u00f3no\u2026", "id": "1623351873464836105"},{"created_at": "2023-02-08T16:03:37.000Z", "text": "RT @EeAmadrid: Este viernes a las 20:00 en @AteneoMaliciosa tenemos esta mesa redonda sobre la agricultura urbana y periurbana en Madrid. O\u2026", "id": "1623351857119633410"},{"created_at": "2023-02-08T16:00:01.000Z", "text": "El Colegio de M\u00e9xico, Contestations of the Liberal Script (SCRIPTS) de @FU_Berlin y el Instituto de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais de la @usponline invitan a la mesa redonda (en ingl\u00e9s):\n\"Democracy, populism and regionalism in Latin America\"\n\n27 de febrero | 17:00 H | Sala Alfonso Reyes https://t.co/4bnyFpz7pI", "id": "1623350950378233860"},{"created_at": "2023-02-08T15:58:20.000Z", "text": "RT @saitecoffshore: \ud83d\udd34 EN DIRECTO | Comienza la mesa redonda de #e\u00f3licamarina en el encuentro virtual de @FEnergySummit. \u00danete al directo ah\u2026", "id": "1623350527470850053"},{"created_at": "2023-02-08T15:54:31.000Z", "text": "RT @saitecoffshore: \ud83d\udd34 EN DIRECTO | Comienza la mesa redonda de #e\u00f3licamarina en el encuentro virtual de @FEnergySummit. \u00danete al directo ah\u2026", "id": "1623349564789907456"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:57.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623349421072084995"},{"created_at": "2023-02-08T15:52:02.000Z", "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECTO | Comienza la mesa redonda de #e\u00f3licamarina en el encuentro virtual de @FEnergySummit. \u00danete al directo ahora\u27a1\ufe0f  \nhttps://t.co/hUnRaDJul2\n@energia1234 #renovables #energ\u00eda https://t.co/z0mHr7MXzM", "id": "1623348940719509504"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:36.000Z", "text": "El VIII Congreso de la @flaicgil ha dedicado a #Cuba el debate \u201cEl valor de la solidaridad internacional\u201d, reconociendo el apoyo sostenido y la colaboraci\u00f3n de nuestro pa\u00eds con el pueblo italiano.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udc49 https://t.co/Lrx61MmLgS https://t.co/yew105zNdd", "id": "1623348581066219521"},{"created_at": "2023-02-08T15:49:15.000Z", "text": "RT @JuventudCT: Os dejamos esta interesante mesa redonda sobre \"La Salud Mental en la juventud\", organizada  por @CtPiensa,  y en colaborac\u2026", "id": "1623348240870436866"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:55.000Z", "text": "RT @infoRMurcia: \ud83d\udd0a Esta semana se presenta el libro \"10 casos de Ecoinnovaci\u00f3n de empresas murcianas\", lanzado por la @Cat_Innovacion\u00a0de la\u2026", "id": "1623348155377934342"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:57.000Z", "text": "RT @La_UPM: Compaginar crianza e #investigaci\u00f3n: la tem\u00e1tica que abordar\u00e1 la mesa redonda de @eelisa_eu por el #D\u00edaInternacionaldelaMujeryl\u2026", "id": "1623346907278893059"},{"created_at": "2023-02-08T15:41:53.000Z", "text": "RT @igualdadCCAAyBq: Ya est\u00e1n puestos los carteles que anuncian nuestra Mesa Redonda del 15F!!! No os la perd\u00e1is!!! #11F #SoyCient\u00edficaUCLM\u2026", "id": "1623346385671135233"},{"created_at": "2023-02-08T15:39:50.000Z", "text": "RT @RocaCriminal: Doble cita, este viernes, con autores de Roca: #SteffanJacobsen, autor de #LaCacer\u00eda, y @YoussefElmaimou, autor de #Nadie\u2026", "id": "1623345871369785346"},{"created_at": "2023-02-08T15:39:02.000Z", "text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddff An\u00fancio!  A pr\u00f3xima mesa redonda dos Embaixadores do Cazaquist\u00e3o e dos pa\u00edses da Am\u00e9rica do Sul vai ser sobre o tema: \"Cazaquist\u00e3o: oportunidades do investimento e com\u00e9rcio\". https://t.co/VbDB7bRGsw", "id": "1623345671100153856"},{"created_at": "2023-02-08T15:36:44.000Z", "text": "RT @jvallep: Esta ma\u00f1ana he participado en la mesa redonda organizada sobre mercados internacionales prioritarios en el marco de @ImpulsoEx\u2026", "id": "1623345092088983552"},{"created_at": "2023-02-08T15:36:06.000Z", "text": "RT @esFIAB: \ud83d\udd35@VeronicaPuent, directora de Internacionalizaci\u00f3n y Pol\u00edtica Comercial Internacional de #FIAB modera la mesa redonda: Mercados\u2026", "id": "1623344931682091011"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:58.000Z", "text": "RT @FEV_Vino: Nuestra responsable de Internacionalizaci\u00f3n ha participado est\u00e1 ma\u00f1ana junto a @esFIAB en una mesa redonda sobre mercados pri\u2026", "id": "1623344896915406848"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:53.000Z", "text": "@Etehcan75 @Gambito3181 @SostieneNatalia @juanlsanguino Creo q esta investigaci\u00f3n es, al menos, tan interesante como el programa. Creo q es Ochandiano tb, pero no descarto q sea Sandra en plena posesi\u00f3n a lo Ver\u00f3nica dp de su mesa redonda.", "id": "1623344876187164672"},{"created_at": "2023-02-08T15:34:22.000Z", "text": "RT @Naxan_Export: #IMEXMadrid2023 \n\ud83c\udf99\ufe0fPresentes en la mesa redonda de @ImpulsoExterior donde hemos hablado sobre los sectores prioritarios d\u2026", "id": "1623344493901627393"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:25.000Z", "text": "@MarcioBambambam Bambambam vc n\u00e3o acha que foi sacanagem com o Dorival ganhar os t\u00edtulos e ser demitido? Tirar arrascaeta e Everton Ribeiro n\u00e3o \u00e9 coisa de amadores? N\u00e3o t\u00e1 estranho essa situa\u00e7\u00e3o? Sou teu f\u00e3 desde do mesa redonda gazeta. Ab\u00e7o", "id": "1623343753275535360"},{"created_at": "2023-02-08T15:27:39.000Z", "text": "\ud83d\udce3Mesa redonda: \"Una mirada multidisciplinaria para la conservaci\u00f3n del patrimonio bibliogr\u00e1fico de la Universidad Aut\u00f3noma de Campeche\".\n\ud83d\uddd3 13 de febrero 2023\n\u23f1De 17:00 a 19:00 horas\n\ud83d\udc49Biblioteca Central \"Gral. Jos\u00e9 Ortiz \u00c1vila\"\nTe esperamos... \u00a1No faltes! https://t.co/t52KoKv340", "id": "1623342804146462725"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:40.000Z", "text": "RT @viviendaCMadrid: \ud83c\udfe0 El viceconsejero de Vivienda, Jos\u00e9 Mar\u00eda Garc\u00eda, ha participado esta ma\u00f1ana en una mesa redonda organizada por @lara\u2026", "id": "1623342559073296384"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:25.000Z", "text": "RT @igualdadCCAAyBq: Ya est\u00e1n puestos los carteles que anuncian nuestra Mesa Redonda del 15F!!! No os la perd\u00e1is!!! #11F #SoyCient\u00edficaUCLM\u2026", "id": "1623342492941787141"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:08.000Z", "text": "RT @La_UPM: Compaginar crianza e #investigaci\u00f3n: la tem\u00e1tica que abordar\u00e1 la mesa redonda de @eelisa_eu por el #D\u00edaInternacionaldelaMujeryl\u2026", "id": "1623342421856731138"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:30.000Z", "text": "A\u00fan hay plazas para asisitir este jueves 9 febrero, a las 19h, a la conferencia y mesa redonda sobre ciencia y desarrollo sostenible\n\nInscripci\u00f3n: https://t.co/khHfBJsVBq\n\n#DiaDeLaMujerYLaNinaEnLaCiencia #11F2023 #11F \n\nTambi\u00e9n se puede seguir en l\u00ednea: https://t.co/EcOUwjNOXQ https://t.co/3q2Fs9aVtj", "id": "1623341508387651584"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:28.000Z", "text": "RT @ForoSoziala: Hay acompa\u00f1aremos a Egiari Zor en esta interesante mesa redonda, en la que participar\u00e1n ponentes internacionales que nos o\u2026", "id": "1623341501089476610"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:02.000Z", "text": "RT @CEUAndalucia: \u2018Mar\u00eda se levant\u00f3 y parti\u00f3 sin demora\u2019, lema de la segunda sesi\u00f3n de la #XVIJCyVPSevilla en la que los j\u00f3venes han sido l\u2026", "id": "1623341138991099904"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:51.000Z", "text": "RT @rosa_formacion: Hoy en Toledo, donde @ROCIOBRIONESMO participa en la mesa redonda, contando experiencia sobre proyecto Beta en Comunita\u2026", "id": "1623341095030587399"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:44.000Z", "text": "\u2018Mar\u00eda se levant\u00f3 y parti\u00f3 sin demora\u2019, lema de la segunda sesi\u00f3n de la #XVIJCyVPSevilla en la que los j\u00f3venes han sido los #protagonistas, disfrutando primero de la #Eucarist\u00eda y despu\u00e9s de una mesa redonda sobre la #JMJLisboa23 https://t.co/gEynC6SJHo", "id": "1623341062159728641"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:28.000Z", "text": "RT @viviendaCMadrid: \ud83c\udfe0 El viceconsejero de Vivienda, Jos\u00e9 Mar\u00eda Garc\u00eda, ha participado esta ma\u00f1ana en una mesa redonda organizada por @lara\u2026", "id": "1623340996674084867"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:13.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana he participado en la mesa redonda organizada sobre mercados internacionales prioritarios en el marco de @ImpulsoExterior. Un placer haber puesto en valor la agenda internacional de @ZumosyGazpachos \ud83c\udf4a\ud83c\udf45\ud83c\udf4d\ud83e\uded1\ud83e\uddc3 https://t.co/sIFWpmF3Uf", "id": "1623340933172416512"},{"created_at": "2023-02-08T15:17:46.000Z", "text": "RT @Tgarciaazcarate: Encantado de participar a esta mesa redonda , deseando que alg\u00fan d\u00eda dejemos de hablar de igualdad de g\u00e9nero porque la\u2026", "id": "1623340317196922881"},{"created_at": "2023-02-08T15:15:28.000Z", "text": "RT @frizonia: Hoy asistimos al V Congreso Mar\u00edtimo Nacional, del que adem\u00e1s somos patrocinadores. \n\nNuestro Presidente, Javier Gamundi \ud83d\udde3\ufe0f,\u2026", "id": "1623339740375269376"},{"created_at": "2023-02-08T15:15:24.000Z", "text": "RT @Tgarciaazcarate: Encantado de participar a esta mesa redonda , deseando que alg\u00fan d\u00eda dejemos de hablar de igualdad de g\u00e9nero porque la\u2026", "id": "1623339721324625920"},{"created_at": "2023-02-08T15:15:17.000Z", "text": "mesa redonda com tem\u00e1tica \"Quebrando barreiras na Ci\u00eancia\". O encerramento contar\u00e1 com uma premia\u00e7\u00e3o da Royal Society of Chemistry (RSC).\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c A iniciativa busca a igualdade de g\u00eanero na ci\u00eancia para que cada vez o p\u00fablico feminino possa quebrar as barreiras do mundo cient\u00edfico.", "id": "1623339691951984644"},{"created_at": "2023-02-08T15:14:39.000Z", "text": "RT @INMAdivulga: Hoy hemos disfrutado de la Mesa redonda @11defebreroES   con \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c cient\u00edficas del INMA  en  la Sala del \u00c1mbito Cultural de\u2026", "id": "1623339532136357890"},{"created_at": "2023-02-08T15:09:28.000Z", "text": "@Tcrema @ComandoSvr1986 @ClubSCristal @sportboys @TuFPF @blanquirroja\nBarrio Chino (@barriochinoperu) - Mesa Redonda - #Gamarra - La Cachina - El Hueco - Juntas Vecinales\n#Lima #Callao", "id": "1623338228462886912"},{"created_at": "2023-02-08T15:09:17.000Z", "text": "VIII Congreso de la FLAI-CGIL dedica mesa redonda a Cuba https://t.co/x4Kh6jBrCT", "id": "1623338181419536384"},{"created_at": "2023-02-08T15:09:01.000Z", "text": "RT @real_pais: 3 mujeres con gran trayectoria y peso en la sociedad bizkaina fueron protagonistas de la mesa redonda.\n\ud83d\udfe3@miren_onaindia , ca\u2026", "id": "1623338116575526914"},{"created_at": "2023-02-08T15:07:37.000Z", "text": "RT @Tgarciaazcarate: Encantado de participar a esta mesa redonda , deseando que alg\u00fan d\u00eda dejemos de hablar de igualdad de g\u00e9nero porque la\u2026", "id": "1623337763335544832"},{"created_at": "2023-02-08T15:07:11.000Z", "text": "Encantado de participar a esta mesa redonda , deseando que alg\u00fan d\u00eda dejemos de hablar de igualdad de g\u00e9nero porque la hayamos conseguido en la realidad @CEIGRAM @CCHS_CSIC @CSICdivulga @mujeragro https://t.co/4eDmger6Yf", "id": "1623337653851529227"},{"created_at": "2023-02-08T15:06:43.000Z", "text": "Mesa redonda en la C\u00e1mara de Comercio de Lanzarote, en la ponencia \"Juntos somos m\u00e1s fuertes\" del Colegio de Mediadores de Seguros de Las Palmas https://t.co/kiA2dgpy7E", "id": "1623337538126508037"},{"created_at": "2023-02-08T15:05:21.000Z", "text": "RT @BrunoBFigueroa: Foro La Toja tem agora uma Mesa Redonda: Michel Temer, ex-presidente do Brasil; Mariano Rajoy, ex- presidente do govern\u2026", "id": "1623337191668609025"},{"created_at": "2023-02-08T15:04:38.000Z", "text": "Hay acompa\u00f1aremos a Egiari Zor en esta interesante mesa redonda, en la que participar\u00e1n ponentes internacionales que nos ofrecer\u00e1n pistas sobre c\u00f3mo convertir \"La Cumbre\" en un lugar de memoria para las v\u00edctimas del Estado. https://t.co/r4hlaDHISr", "id": "1623337010428538889"},{"created_at": "2023-02-08T15:04:37.000Z", "text": "RT @igualdadCCAAyBq: Ya est\u00e1n puestos los carteles que anuncian nuestra Mesa Redonda del 15F!!! No os la perd\u00e1is!!! #11F #SoyCient\u00edficaUCLM\u2026", "id": "1623337005970083842"},{"created_at": "2023-02-08T15:04:21.000Z", "text": "Ya est\u00e1n puestos los carteles que anuncian nuestra Mesa Redonda del 15F!!! No os la perd\u00e1is!!! #11F #SoyCient\u00edficaUCLM @Igualdad_UCLM @UCLMdivulga @uclm_es @MAmbBioquimUCLM https://t.co/XY0JRSB92F", "id": "1623336941029666818"},{"created_at": "2023-02-08T14:59:38.000Z", "text": "RT @MarioGarcesJim1: Este martes en la Mesa Redonda se informar\u00e1 sobre los principales resultados cient\u00edficos en las ciencias m\u00e9dicas y bio\u2026", "id": "1623335755744440322"},{"created_at": "2023-02-08T14:54:33.000Z", "text": "RT @CIBER_ISCIII: \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udd2cEste viernes en el #CIC de #Salamanca celebraremos la mesa redonda\ud83d\udc49\"Desmontando algunos mitos de #mujeres #cient\u00edfic\u2026", "id": "1623334473940058113"},{"created_at": "2023-02-08T14:52:11.000Z", "text": "RT @PmsGrupo: \ud83d\udce2\ud83d\udce2Nuestra compa\u00f1era Ana Morales participar\u00e1 el pr\u00f3ximo 10 de febrero en la mesa redonda \n\"\u00bfDe qu\u00e9 hablan en un grupo de Whats\u2026", "id": "1623333877912686593"},{"created_at": "2023-02-08T14:50:36.000Z", "text": "RT @PrestomediaG: \ud83d\udde3\ufe0fAl finalizar la primera mesa redonda, hemos hablado con Gerardo Berroa de La Estrella de Panam\u00e1 (@EstrellaOnline), que\u2026", "id": "1623333480502333440"},{"created_at": "2023-02-08T14:48:38.000Z", "text": "RT @sergiomegom: Joder la llorera de Sandra en la mesa redonda \ud83d\ude22\ud83d\ude02 #TraitorsEspa\u00f1a", "id": "1623332984311914496"},{"created_at": "2023-02-08T14:45:49.000Z", "text": "RT @INMAdivulga: Hoy hemos disfrutado de la Mesa redonda @11defebreroES   con \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c cient\u00edficas del INMA  en  la Sala del \u00c1mbito Cultural de\u2026", "id": "1623332276787376131"},{"created_at": "2023-02-08T14:44:39.000Z", "text": "RT @FEV_Vino: Nuestra responsable de Internacionalizaci\u00f3n ha participado est\u00e1 ma\u00f1ana junto a @esFIAB en una mesa redonda sobre mercados pri\u2026", "id": "1623331981382586368"},{"created_at": "2023-02-08T14:43:15.000Z", "text": "Nuestra responsable de Internacionalizaci\u00f3n ha participado est\u00e1 ma\u00f1ana junto a @esFIAB en una mesa redonda sobre mercados prioritarios durante la Semana de la Internacionalizaci\u00f3n de IMEX @ImpulsoExterior Madrid. La exportaci\u00f3n es pieza clave para el sector vitivin\u00edcola espa\u00f1ol. https://t.co/dOsVZdyHY5", "id": "1623331630159994880"},{"created_at": "2023-02-08T14:41:55.000Z", "text": "A mesa-redonda organizada pelo CIP ir\u00e1 juntar v\u00e1rias correntes de opini\u00e3o da sociedade mo\u00e7ambicana, com o objectivo de servir como um mecanismo para encontro de entendimentos sobre a viabilidade, ou n\u00e3o, das referidas elei\u00e7\u00f5es. \n\ud83d\uddd3\ufe0fSave the date 15 de Fevereiro, 9h00 Maputo https://t.co/K8KEmQPTQb", "id": "1623331293755842561"},{"created_at": "2023-02-08T14:40:57.000Z", "text": "RT @esFIAB: \ud83d\udd35@VeronicaPuent, directora de Internacionalizaci\u00f3n y Pol\u00edtica Comercial Internacional de #FIAB modera la mesa redonda: Mercados\u2026", "id": "1623331053204082689"},{"created_at": "2023-02-08T14:38:17.000Z", "text": "RT @_SEOM: El ejercicio ayuda a prevenir el c\u00e1ncer, disminuye el riesgo de progresi\u00f3n de la enfermedad, hace m\u00e1s llevaderos los tratamiento\u2026", "id": "1623330379364016131"},{"created_at": "2023-02-08T14:36:58.000Z", "text": "\ud83d\udd35@VeronicaPuent, directora de Internacionalizaci\u00f3n y Pol\u00edtica Comercial Internacional de #FIAB modera la mesa redonda: Mercados Prioritarios para la Industria de Alimentaci\u00f3n y Bebidas en el marco de IMEX Madrid, Semana de la Internacionalizaci\u00f3n. https://t.co/B0MF1jjqzK", "id": "1623330050161475585"},{"created_at": "2023-02-08T14:36:32.000Z", "text": "Joder la llorera de Sandra en la mesa redonda \ud83d\ude22\ud83d\ude02 #TraitorsEspa\u00f1a", "id": "1623329938748149760"},{"created_at": "2023-02-08T14:36:29.000Z", "text": "Hoy asistimos al V Congreso Mar\u00edtimo Nacional, del que adem\u00e1s somos patrocinadores. \n\nNuestro Presidente, Javier Gamundi \ud83d\udde3\ufe0f, ha participado como ponente en la mesa redonda \u201cRealidad de los Astilleros e industrias auxiliares espa\u00f1olas\u201d\n\nEstamos muy agradecidos por la invitaci\u00f3n https://t.co/zxTT9mcCnW", "id": "1623329926794383362"},{"created_at": "2023-02-08T14:36:01.000Z", "text": "RT @mesaredondacuba: Directivos de la Oficina Nacional de la Administraci\u00f3n Tributaria (ONAT) comparecer\u00e1n este martes en la Mesa Redonda p\u2026", "id": "1623329809018363904"},{"created_at": "2023-02-08T14:34:58.000Z", "text": "RT @saitecoffshore: \u231bEn 1 hora nos vemos en el encuentro \n@FEnergySummit donde estaremos participando en la mesa redonda dedicada a la #e\u00f3l\u2026", "id": "1623329544697528320"},{"created_at": "2023-02-08T14:32:57.000Z", "text": "\u231bEn 1 hora nos vemos en el encuentro \n@FEnergySummit donde estaremos participando en la mesa redonda dedicada a la #e\u00f3licamarina. \n\nS\u00edguelo ya en directo aqu\u00ed\u27a1\ufe0f  \nhttps://t.co/Z6RWN0Dgci\n\n@energia1234  #renovables #energ\u00eda", "id": "1623329038977605634"},{"created_at": "2023-02-08T14:32:17.000Z", "text": "RT @construcia_on: El pr\u00f3ximo 15 de febrero participamos en la jornada Dise\u00f1o circular: Sostenibilidad y Salud, organizada por @AndreuWorld\u2026", "id": "1623328871876644866"},{"created_at": "2023-02-08T14:27:47.000Z", "text": "@edelamadrid @carlosalazraki @AtypicalTeve Por eso   nadie cree en ustedes, hacen mesa redonda  en lugares donde la falacia est\u00e1  a su m\u00e1ximo nivel y d\u00f3nde la incr\u00e9dula mentira est\u00e1 en su tinte de pelo del sr ma\u00f1asraki, busquen intelectuales que de verdad sean cre\u00edbles para esto", "id": "1623327739490054145"},{"created_at": "2023-02-08T14:26:41.000Z", "text": "Tema do dia na mesa redonda de hoje:\nCuspida na cara na hora do sexo.\nMANO? LUN\u00c1TICO", "id": "1623327462418415616"},{"created_at": "2023-02-08T14:23:00.000Z", "text": "Compaginar crianza e #investigaci\u00f3n: la tem\u00e1tica que abordar\u00e1 la mesa redonda de @eelisa_eu por el #D\u00edaInternacionaldelaMujerylaNi\u00f1aenlaCiencia. Ser\u00e1 inaugurada por Asunci\u00f3n Gomez, vicerrectora #UPM y moderada por In\u00e9s Sanchez de Madariaga, profesora de @ETSAMadrid.\n#somosUPM https://t.co/v7YtteLtfp", "id": "1623326533665406977"},{"created_at": "2023-02-08T14:22:36.000Z", "text": "RT @AniadeAGE: \ud83d\udc4d Se celebrar\u00e1 en la @etsiaab la mesa redonda denominada \"La Administraci\u00f3n P\u00fablica como salida profesional para los estudio\u2026", "id": "1623326435149594624"},{"created_at": "2023-02-08T14:21:49.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623326237904044034"},{"created_at": "2023-02-08T14:17:38.000Z", "text": "RT @real_pais: 3 mujeres con gran trayectoria y peso en la sociedad bizkaina fueron protagonistas de la mesa redonda.\n\ud83d\udfe3@miren_onaindia , ca\u2026", "id": "1623325183757934592"},{"created_at": "2023-02-08T14:16:28.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623324888697118720"},{"created_at": "2023-02-08T14:16:05.000Z", "text": "RT @CGdlV: \u00a1Qu\u00e9 ilusi\u00f3n me hace esta Mesa Redonda! Mi querid\u00edsimo @pmessiez me ha dejado montarle tremendo sarao para celebrar la transform\u2026", "id": "1623324795709390850"},{"created_at": "2023-02-08T14:15:16.000Z", "text": "RT @mesaredondacuba: Directivos de la Oficina Nacional de la Administraci\u00f3n Tributaria (ONAT) comparecer\u00e1n este martes en la Mesa Redonda p\u2026", "id": "1623324589206929409"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:51.000Z", "text": "RT @ASELE_ELE: Durante el 33.\u00ba Congreso de ASELE tendr\u00e1 lugar una mesa redonda en la que intervendr\u00e1n @XoseCastro, @ELEelenap y @franherrer\u2026", "id": "1623323981817184257"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:47.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623323961663582209"},{"created_at": "2023-02-08T14:11:28.000Z", "text": "RT @amaiaotaegui: Mesa redonda de experiencias sindicales sobre los efectos de la digitalizacion en la salud de las personas trabajadoras h\u2026", "id": "1623323634151424004"},{"created_at": "2023-02-08T14:09:44.000Z", "text": "Na treta entre o apresentador pastel\u00e3o e o jornalista de regatas, t\u00f4 torcendo pela treta. T\u00e1 bom demais, continua! Melhor que muita mesa redonda.", "id": "1623323194655494144"},{"created_at": "2023-02-08T14:08:42.000Z", "text": "RT @mariofsabines: \u2757Campa\u00f1a de Declaraci\u00f3n Jurada \ud83d\uddf3\ufe0f y pago \ud83d\udcb0de tributos y otros aportes 2023 este martes 7 y el mi\u00e9rcoles 8 de febrero en\u2026", "id": "1623322936546410496"},{"created_at": "2023-02-08T14:08:40.000Z", "text": "RT @Siport21: Hemos moderado la mesa redonda \"El puerto del futuro\": recuperaci\u00f3n, #buqueaut\u00f3nomo, #gemelodigital, #seguridad jur\u00eddica y se\u2026", "id": "1623322928329662464"},{"created_at": "2023-02-08T14:06:49.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623322461231104000"},{"created_at": "2023-02-08T14:06:33.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623322396290605059"},{"created_at": "2023-02-08T14:05:56.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623322240413564929"},{"created_at": "2023-02-08T14:02:37.000Z", "text": "RT @CIBER_ISCIII: \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udd2cEste viernes en el #CIC de #Salamanca celebraremos la mesa redonda\ud83d\udc49\"Desmontando algunos mitos de #mujeres #cient\u00edfic\u2026", "id": "1623321404719374338"},{"created_at": "2023-02-08T14:02:26.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623321360951918593"},{"created_at": "2023-02-08T14:01:51.000Z", "text": "RT @ACOM_es: Y ahora, no es la primera vez, se pone en la diana, concretamente en la Facultad de Filosof\u00eda, al representante diplom\u00e1tico de\u2026", "id": "1623321213954150401"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:58.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623320988191449088"},{"created_at": "2023-02-08T13:58:54.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623320471612555264"},{"created_at": "2023-02-08T13:57:24.000Z", "text": "RT @finanzasprecios: Inicia Mesa Redonda con informaci\u00f3n sobre la campa\u00f1a de Declaraci\u00f3n Jurada y pago de tributos. #FinanzasyPrecios #TuAp\u2026", "id": "1623320093609410575"},{"created_at": "2023-02-08T13:56:32.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623319874385723393"},{"created_at": "2023-02-08T13:55:40.000Z", "text": "\u26ab\ufe0f\ud83d\udfe3RECORDATORIO\ud83d\udfe3\u26ab\ufe0f\n\nEl pr\u00f3ximo Viernes tendr\u00e1 lugar el cuarto acto del Proyecto de formaci\u00f3n \"V\u00eda Christi\".\n\nEl mismo consistir\u00e1 en una mesa redonda sobre el tema \"Las Diputaciones Mayores de Gobierno\" .\n\n\ud83d\udd52  19,30 horas.\n\n\ud83d\udccd Sal\u00f3n de Actos del Colegio Beaterio. https://t.co/rRXScXFc1u", "id": "1623319655648469000"},{"created_at": "2023-02-08T13:53:19.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623319064234934272"},{"created_at": "2023-02-08T13:53:11.000Z", "text": "RT @mesaredondacuba: Directivos de la Oficina Nacional de la Administraci\u00f3n Tributaria (ONAT) comparecer\u00e1n este martes en la Mesa Redonda p\u2026", "id": "1623319030655340544"},{"created_at": "2023-02-08T13:52:26.000Z", "text": "RT @ICB_CSIC: \u2728No te pierdas este viernes la participaci\u00f3n de nuestra investigadora @ICB_CSIC #PilarGayan en la mesa redonda #Cienciaconper\u2026", "id": "1623318841827762183"},{"created_at": "2023-02-08T13:49:49.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623318182122426369"},{"created_at": "2023-02-08T13:49:02.000Z", "text": "RT @clusterquimic: \ud83d\udca7Empieza la mesa redonda que moderamos sobre soluciones de apoyo a las inversiones transformadoras en relaci\u00f3n a los rec\u2026", "id": "1623317986168668160"},{"created_at": "2023-02-08T13:48:36.000Z", "text": "RT @eduardochozas: @pedrodelgadoweb  ser\u00e1 nuestro invitado especial en el 27\u00ba #CampusChozas 22-26 de febrero \nhttps://t.co/8TreGqaayV \nRoda\u2026", "id": "1623317878068985856"},{"created_at": "2023-02-08T13:46:07.000Z", "text": "@gabito_lemos Quero fazer programas de mesa redonda sobre futebol regional, no hor\u00e1rio do meio dia em qualquer r\u00e1dio de relev\u00e2ncia. J\u00e1 estou me preparando, parei de assistir futebol em 2010", "id": "1623317252828176388"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:23.000Z", "text": "RT @INMAdivulga: Hoy hemos disfrutado de la Mesa redonda @11defebreroES   con \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c cient\u00edficas del INMA  en  la Sala del \u00c1mbito Cultural de\u2026", "id": "1623317066336948226"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:08.000Z", "text": "RT @kamila_code: Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evolui\u2026", "id": "1623317005490130947"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:02.000Z", "text": "Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evoluir a sua carreira nessa stack? Ent\u00e3o vem pra essa mesa redonda da @devsjavagirl comigo e a  @psanrosa13 (+)\n#paneladev cc @sseraphini https://t.co/I5IHmSK6Gi", "id": "1623316981402173443"},{"created_at": "2023-02-08T13:44:02.000Z", "text": "Hemos moderado la mesa redonda \"El puerto del futuro\": recuperaci\u00f3n, #buqueaut\u00f3nomo, #gemelodigital, #seguridad jur\u00eddica y seguridad t\u00e9cnica, personal adecuado. Un reto para el sector.\n@anesco_es @PuertosEstado #OceanCapitalPartners @practicospuerto \n@rlneinfo @ClusterMaritimo https://t.co/NFxdnrHZu1", "id": "1623316730008272896"},{"created_at": "2023-02-08T13:43:17.000Z", "text": "Foro La Toja tem agora uma Mesa Redonda: Michel Temer, ex-presidente do Brasil; Mariano Rajoy, ex- presidente do governo de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8; Pedro Cateriano, ex- primeiro-ministro do Per\u00fa, e Paulo Portas, ex MNE de \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9. Tema: \u201cUma nova Ibero Am\u00e9rica e uma nova rela\u00e7\u00e3o transatl\u00e2ntica\u201d https://t.co/3oeYqZXHS0", "id": "1623316539838537730"},{"created_at": "2023-02-08T13:41:59.000Z", "text": "RT @santiortega1980: FAENAS DEL CAMPO, EL TORO PROTAGONISTA. Interesante mesa redonda de las Faenas del Campo del Toro Bravo, organizada po\u2026", "id": "1623316213655912449"},{"created_at": "2023-02-08T13:41:31.000Z", "text": "RT @fundacaojapaosp: Devido ao grande n\u00famero de inscritos e interessados, a organiza\u00e7\u00e3o do evento liberou o link para todos assistirem a me\u2026", "id": "1623316095682609152"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:54.000Z", "text": "RT @INMAdivulga: Hoy hemos disfrutado de la Mesa redonda @11defebreroES   con \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c cient\u00edficas del INMA  en  la Sala del \u00c1mbito Cultural de\u2026", "id": "1623315941839802371"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:25.000Z", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Mesa redonda 4: La figura del Responsable de Protecci\u00f3n a la infancia en las organizaciones deportivas con intervenci\u00f3n socioeducativa: presente y retos de futuro.", "id": "1623315819466829826"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:12.000Z", "text": "Hoy hemos disfrutado de la Mesa redonda @11defebreroES   con \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c cient\u00edficas del INMA  en  la Sala del \u00c1mbito Cultural de El Corte Ingl\u00e9s de Zaragoza\nMar\u00eda \u00c1ngeles Laguna,  Sara Lafuerza Bielsa y Mar\u00eda Cristina Momblona.\n@unizar @AragonCsic https://t.co/7bVd88LdKM", "id": "1623315762533236736"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:10.000Z", "text": "RT @CIBER_ISCIII: \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udd2cEste viernes en el #CIC de #Salamanca celebraremos la mesa redonda\ud83d\udc49\"Desmontando algunos mitos de #mujeres #cient\u00edfic\u2026", "id": "1623315755109326859"},{"created_at": "2023-02-08T13:39:51.000Z", "text": "RT @mariofsabines: \u2757Campa\u00f1a de Declaraci\u00f3n Jurada \ud83d\uddf3\ufe0f y pago \ud83d\udcb0de tributos y otros aportes 2023 este martes 7 y el mi\u00e9rcoles 8 de febrero en\u2026", "id": "1623315674503192579"},{"created_at": "2023-02-08T13:37:26.000Z", "text": "\ud83d\udd17 Toda la informaci\u00f3n en: https://t.co/XvJ3PfJzE4\n\n\ud83d\udc4f Este acto forma parte de las actividades con motivo del 40 aniversario de #CECLOR", "id": "1623315068124385281"},{"created_at": "2023-02-08T13:37:25.000Z", "text": "\ud83d\udcc4 Mesa redonda \"El papel de Lorca en el desarrollo de la Regi\u00f3n\" organizada por el @circuloeconomia, en colaboraci\u00f3n con @caixabank y #CECLOR\n\n\ud83d\udcc6 14/02/2023, a las 19:00h\n\n\ud83d\udce9 Se ruega confirmaci\u00f3n en info@circulodeeconomia.es o en secretariageneral@ceclor.net https://t.co/YviXeCc587", "id": "1623315065041522689"},{"created_at": "2023-02-08T13:36:53.000Z", "text": "RT @Angelssoriano74: .@Glb_Learning .@GrupoSorollaEdu .@GVA_Cefire .@GVAeducacio  Un placer poder compartir en esta mesa redonda para trasl\u2026", "id": "1623314927636082689"},{"created_at": "2023-02-08T13:36:19.000Z", "text": "RT @BBVASpark: \u27a1\ufe0f@MarotoReyes ha moderado la mesa redonda \u201cHacia un cambio de modelo productivo\u201d\n\n\ud83d\udc65@j_sagastigordia de @esMONDRAGON, Cristi\u2026", "id": "1623314788574023680"},{"created_at": "2023-02-08T13:35:00.000Z", "text": "RT @IdeaAlzira: \"OPEN DATA: MOTOR D'INNOVACI\u00d3\", una mesa redonda que explica c\u00f3mo reutilizar los datos genera crecimiento econ\u00f3mico\n\n\ud83d\udcc6 Lune\u2026", "id": "1623314454761857026"},{"created_at": "2023-02-08T13:33:50.000Z", "text": "RT @CIBER_ISCIII: \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udd2cEste viernes en el #CIC de #Salamanca celebraremos la mesa redonda\ud83d\udc49\"Desmontando algunos mitos de #mujeres #cient\u00edfic\u2026", "id": "1623314162888704001"},{"created_at": "2023-02-08T13:33:20.000Z", "text": "RT @BibliotecaULL: En la mesa redonda celebrada el pasado 30 de enero en la Biblioteca de Ciencias Informaci\u00f3n @ULL, moderada por la profes\u2026", "id": "1623314035469963265"},{"created_at": "2023-02-08T13:32:28.000Z", "text": "'Molecular Plasticity: la relevancia de las prote\u00ednas d\u00factiles en las enfermedades raras'. No te pierdas este jueves a las 12h en @CaixaForum Madrid el espect\u00e1culo y posterior mesa redonda que a\u00fana ciencia, performance, m\u00fasica, danza, audiovisuales...\n\ud83d\udc49 https://t.co/jiCkTTx8pF https://t.co/1ocDxtuqC0", "id": "1623313816644685826"},{"created_at": "2023-02-08T13:32:08.000Z", "text": "RT @eduardochozas: @pedrodelgadoweb  ser\u00e1 nuestro invitado especial en el 27\u00ba #CampusChozas 22-26 de febrero \nhttps://t.co/8TreGqaayV \nRoda\u2026", "id": "1623313732095942657"},{"created_at": "2023-02-08T13:31:56.000Z", "text": "RT @carlapuntogal: Ano 2026: A mesa do Malicia Noticias transf\u00f3rmase na mesa redonda do Rey ArtNOELIA e agora os colaboradores son toda a C\u2026", "id": "1623313684004016128"},{"created_at": "2023-02-08T13:30:41.000Z", "text": "Ano 2026: A mesa do Malicia Noticias transf\u00f3rmase na mesa redonda do Rey ArtNOELIA e agora os colaboradores son toda a CRTVG e todo o colectivo de comediantes galegos organizados por quendas de a 10 por programa... Por sorteo... Sacando un papeli\u00f1o de dentro dun sombrero. https://t.co/cBD50oJHTm", "id": "1623313370685362177"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:51.000Z", "text": "RT @rlneinfo: III Mesa redonda \u201clos puertos del futuro\u201d. #elfuturoazul\n@Siport21 @PuertosEstado @anesco_es #oceancapitalpartners #ColegioOf\u2026", "id": "1623313158822559744"},{"created_at": "2023-02-08T13:24:02.000Z", "text": "RT @mesaredondacuba: \ud83d\udcfa Este lunes en la Mesa Redonda \ud83d\udcfb\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udcdaLa 31\u00a0Feria Internacional del Libro de La Habana ( #FILH), a celebrarse del 9 al\u2026", "id": "1623311696159813632"},{"created_at": "2023-02-08T13:24:00.000Z", "text": "RT @finanzasprecios: Inicia Mesa Redonda con informaci\u00f3n sobre la campa\u00f1a de Declaraci\u00f3n Jurada y pago de tributos. #FinanzasyPrecios #TuAp\u2026", "id": "1623311687045488642"},{"created_at": "2023-02-08T13:22:20.000Z", "text": "RT @EeAmadrid: Este viernes a las 20:00 en @AteneoMaliciosa tenemos esta mesa redonda sobre la agricultura urbana y periurbana en Madrid. O\u2026", "id": "1623311269028667392"},{"created_at": "2023-02-08T13:21:21.000Z", "text": "RT @unizar: \u00bfRecuerdas a @sebas_alvaro de #AlfilodeloImposible? \u00bfSabes que @PericoArrojo es Relator del derecho al Agua @ONU_es? \u00bfHas escuc\u2026", "id": "1623311020839116803"},{"created_at": "2023-02-08T13:21:11.000Z", "text": "RT @BBVASpark: \u27a1\ufe0f@MarotoReyes ha moderado la mesa redonda \u201cHacia un cambio de modelo productivo\u201d\n\n\ud83d\udc65@j_sagastigordia de @esMONDRAGON, Cristi\u2026", "id": "1623310979160326147"},{"created_at": "2023-02-08T13:20:42.000Z", "text": "RT @FORA_POLITICOS: Embaixador, do Paquist\u00e3o Moin-ul-Haque, teve uma mesa redonda com representantes das principais empresas e institui\u00e7\u00f5es\u2026", "id": "1623310857630351360"},{"created_at": "2023-02-08T13:20:27.000Z", "text": "RT @ASELE_ELE: Durante el 33.\u00ba Congreso de ASELE tendr\u00e1 lugar una mesa redonda en la que intervendr\u00e1n @XoseCastro, @ELEelenap y @franherrer\u2026", "id": "1623310791867830273"},{"created_at": "2023-02-08T13:19:59.000Z", "text": "Y ahora, no es la primera vez, se pone en la diana, concretamente en la Facultad de Filosof\u00eda, al representante diplom\u00e1tico de Israel, \nhttps://t.co/VTdJdek0fO", "id": "1623310674779578370"},{"created_at": "2023-02-08T13:19:53.000Z", "text": "#IMEXMadrid2023 \n\ud83c\udf99\ufe0fPresentes en la mesa redonda de @ImpulsoExterior donde hemos hablado sobre los sectores prioritarios de \u00c1frica para Espa\u00f1a. \ud83c\udf0d https://t.co/okXjO4kdBO", "id": "1623310651128008704"},{"created_at": "2023-02-08T13:11:33.000Z", "text": "RT @CENDEAC: Ya est\u00e1 disponible en #canalcendeac la mesa redonda titulada \ud83d\udc49Los #memes tristes est\u00e1n permitidos (si no van en serio). \n\n\ud83c\udf99\ufe0fCo\u2026", "id": "1623308552700936193"},{"created_at": "2023-02-08T13:10:32.000Z", "text": "@erix2604 Lo que va a arrojar luz sobre este tema de \"los payucas matachetos\" es la mesa redonda de debate que se haga en Gran Hermano...\nEl pa\u00eds est\u00e1 consternado por la indulgencia de leyes penales que no incluyen extender la vida a reos para dar penas m\u00e1s largas.", "id": "1623308297116827648"},{"created_at": "2023-02-08T13:07:37.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f@MarotoReyes ha moderado la mesa redonda \u201cHacia un cambio de modelo productivo\u201d\n\n\ud83d\udc65@j_sagastigordia de @esMONDRAGON, Cristina Fanjul, de @ceeiasturias y @Aquilino de @KiboVentures han reflexionado sobre crecimiento econ\u00f3mico y la escalabilidad de las #empresas\n \n#SpainUpNation https://t.co/pLvaSHbGcw", "id": "1623307565378465793"},{"created_at": "2023-02-08T13:07:12.000Z", "text": "RT @CIBER_ISCIII: \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udd2cEste viernes en el #CIC de #Salamanca celebraremos la mesa redonda\ud83d\udc49\"Desmontando algunos mitos de #mujeres #cient\u00edfic\u2026", "id": "1623307460378337280"},{"created_at": "2023-02-08T13:04:25.000Z", "text": "@vcabalg tienen manos , pies tienen dni  son ciudadanos peruanos que busquen trabajo en un supermercado, call center, pueden ser ambulantes, trabajar en mesa redonda como estibador , etc es mas puede ser que se queden y cambien esa mentalidad que el pueblo unido jamas sera vencido", "id": "1623306758478241798"},{"created_at": "2023-02-08T13:01:59.000Z", "text": "RT @Torremolinos_On: La alcaldesa de #Torremolinos @margadcm ha participado hoy la mesa redonda #\u00c9xitoM\u00e1laga del foro #AEDHVenus organizado\u2026", "id": "1623306145975701506"},{"created_at": "2023-02-08T13:01:52.000Z", "text": "RT @Comunidad_AEDH: Una mesa redonda imperdible y muy animada en el Foro #AEDHVenus del @SalonHyT, moderada por Alicia Reina y con Carmen F\u2026", "id": "1623306118280642560"},{"created_at": "2023-02-08T13:01:28.000Z", "text": "RT @Torremolinos_On: La alcaldesa de #Torremolinos @margadcm ha participado hoy la mesa redonda #\u00c9xitoM\u00e1laga del foro #AEDHVenus organizado\u2026", "id": "1623306014584934411"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:11.000Z", "text": "RT @eduardochozas: @pedrodelgadoweb  ser\u00e1 nuestro invitado especial en el 27\u00ba #CampusChozas 22-26 de febrero \nhttps://t.co/8TreGqaayV \nRoda\u2026", "id": "1623305694274265092"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:07.000Z", "text": "[+] neste dia 11 de fevereiro, s\u00e1bado, \u00e0s 15h, no canal do YouTube do CFQ, a mesa redonda virtual intitulada \u201cComo podemos contribuir para mais mulheres na ci\u00eancia?\u201d", "id": "1623305677375504390"},{"created_at": "2023-02-08T12:59:42.000Z", "text": "Emocionados de ver el progreso en la integraci\u00f3n comercial de Asia-Pac\u00edfico en la Und\u00e9cima Mesa Redonda de China! Nuestro equipo en D&amp;D Conexion est\u00e1 dedicado a conectar el mundo a trav\u00e9s del transporte y log\u00edstica internacional. #ComercioGlobal #AsiaPac\u00edfico #MesaRedondaChina https://t.co/OqK0kyOoga", "id": "1623305572664725504"},{"created_at": "2023-02-08T12:58:07.000Z", "text": "@flopes1983 @AndrFilipeDini1 tu n\u00e3o vai querer discutir origem de grana n\u00e3o n\u00e9? rs\ne outra coisa....deixa o menino Josh \"trabalhar\".....\ns\u00e1bado tem mesa redonda no bar do lusitano....v\u00ea se aparece", "id": "1623305173136285697"},{"created_at": "2023-02-08T12:57:45.000Z", "text": "RT @finanzasprecios: Inicia Mesa Redonda con informaci\u00f3n sobre la campa\u00f1a de Declaraci\u00f3n Jurada y pago de tributos. #FinanzasyPrecios #TuAp\u2026", "id": "1623305081952124930"},{"created_at": "2023-02-08T12:57:19.000Z", "text": "IV a Mesa Redonda: \u201cLa protecci\u00f3n del patrimonio subacu\u00e1tico espa\u00f1ol\u201d. @guardiacivil #nerearqueologiamarina \n@museoarqva #Archeonauta #accionmaritima #ondarzabogados https://t.co/1UpkBFKWpd", "id": "1623304972774277120"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:32.000Z", "text": "@pedrodelgadoweb  ser\u00e1 nuestro invitado especial en el 27\u00ba #CampusChozas 22-26 de febrero \nhttps://t.co/8TreGqaayV \nRodar\u00e1 con nosotros el fin de semana y participar\u00e1 en la mesa redonda del viernes d\u00eda 24 de febrero 18:30 horas en el sal\u00f3n de actos de hotel @ARhotels https://t.co/zO2mHGnTRC", "id": "1623304524365500416"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:12.000Z", "text": "RT @LourdesRguezR: Las facilidades para el pago por v\u00edas digitales y toda la informaci\u00f3n necesaria para cumplir el deber de aportar seg\u00fan l\u2026", "id": "1623304439489593344"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:05.000Z", "text": "RT @Torremolinos_On: La alcaldesa de #Torremolinos @margadcm ha participado hoy la mesa redonda #\u00c9xitoM\u00e1laga del foro #AEDHVenus organizado\u2026", "id": "1623304409164705794"},{"created_at": "2023-02-08T12:54:33.000Z", "text": "\u201cLlegar a todos, antes, mejor, m\u00e1s seguros y a un menor coste\u201d\nDra Olga Mediano, Jefa de Neumolog\u00eda en el Hospital Universitario de Guadalajara. Mesa Redonda sobre  Transformaci\u00f3n Digital en #IJornadadeInvestigacionSanitaria @idiscam @sescamclm @SanidadCLM https://t.co/HwIej3QgyV", "id": "1623304273655218186"},{"created_at": "2023-02-08T12:53:09.000Z", "text": "III Mesa redonda \u201clos puertos del futuro\u201d. #elfuturoazul\n@Siport21 @PuertosEstado @anesco_es #oceancapitalpartners #ColegioOficialNacionalPr\u00e1cticosdepuerto https://t.co/SOrgLvx4hp", "id": "1623303921488855040"},{"created_at": "2023-02-08T12:52:25.000Z", "text": "RT @BibliotecaULL: En la mesa redonda celebrada el pasado 30 de enero en la Biblioteca de Ciencias Informaci\u00f3n @ULL, moderada por la profes\u2026", "id": "1623303738906615810"},{"created_at": "2023-02-08T12:52:07.000Z", "text": "Hoy mi\u00e9rcoles he recibido en mi programa televisivo MESA REDONDA DE ASONGA TV y  abordaba un tema social, sobre el PAPEL DE LA IGLESIA EN LA SOCIEDAD,  he pensado que este tema ayudar\u00eda en gran medida primero de varios comportamientos y actitudes de muchos ministros de culto. https://t.co/jkDwpCGQQG", "id": "1623303661693591552"},{"created_at": "2023-02-08T12:50:04.000Z", "text": "RT @fundacaojapaosp: Devido ao grande n\u00famero de inscritos e interessados, a organiza\u00e7\u00e3o do evento liberou o link para todos assistirem a me\u2026", "id": "1623303146264035330"},{"created_at": "2023-02-08T12:49:30.000Z", "text": "RT @finanzasprecios: Inicia Mesa Redonda con informaci\u00f3n sobre la campa\u00f1a de Declaraci\u00f3n Jurada y pago de tributos. #FinanzasyPrecios #TuAp\u2026", "id": "1623303006711062532"},{"created_at": "2023-02-08T12:49:27.000Z", "text": "RT @real_pais: 3 mujeres con gran trayectoria y peso en la sociedad bizkaina fueron protagonistas de la mesa redonda.\n\ud83d\udfe3@miren_onaindia , ca\u2026", "id": "1623302990789574657"},{"created_at": "2023-02-08T12:49:22.000Z", "text": "RT @CIBER_ISCIII: \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udd2cEste viernes en el #CIC de #Salamanca celebraremos la mesa redonda\ud83d\udc49\"Desmontando algunos mitos de #mujeres #cient\u00edfic\u2026", "id": "1623302970782670850"},{"created_at": "2023-02-08T12:48:17.000Z", "text": "La alcaldesa de #Torremolinos @margadcm ha participado hoy la mesa redonda #\u00c9xitoM\u00e1laga del foro #AEDHVenus organizado por la @Comunidad_AEDH en el marco del @SalonHyT \ud83d\udde3\ufe0f Durante la mesa redonda se ha debatido sobre la Costa del Sol como modelo tur\u00edstico\n\n#Torremolinos #Turismo https://t.co/f1VqMPJlOV", "id": "1623302700615061505"},{"created_at": "2023-02-08T12:47:03.000Z", "text": "RT @CIBER_ISCIII: \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udd2cEste viernes en el #CIC de #Salamanca celebraremos la mesa redonda\ud83d\udc49\"Desmontando algunos mitos de #mujeres #cient\u00edfic\u2026", "id": "1623302386918850561"},{"created_at": "2023-02-08T12:46:54.000Z", "text": "RT @CIBER_ISCIII: \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udd2cEste viernes en el #CIC de #Salamanca celebraremos la mesa redonda\ud83d\udc49\"Desmontando algunos mitos de #mujeres #cient\u00edfic\u2026", "id": "1623302350159900675"},{"created_at": "2023-02-08T12:45:03.000Z", "text": "RT @SEDIAgob: \ud83d\udcad La primera mesa redonda del d\u00eda: \u201cCaptando y reteniendo el #talento\u201d. Modera nuestra SE @carmeartigas.\n\n\u25ab\ufe0f@justlikeair de @\u2026", "id": "1623301883275141121"},{"created_at": "2023-02-08T12:44:57.000Z", "text": "RT @ASELE_ELE: Durante el 33.\u00ba Congreso de ASELE tendr\u00e1 lugar una mesa redonda en la que intervendr\u00e1n @XoseCastro, @ELEelenap y @franherrer\u2026", "id": "1623301859065700352"},{"created_at": "2023-02-08T12:43:58.000Z", "text": "RT @ASELE_ELE: Durante el 33.\u00ba Congreso de ASELE tendr\u00e1 lugar una mesa redonda en la que intervendr\u00e1n @XoseCastro, @ELEelenap y @franherrer\u2026", "id": "1623301610276282370"},{"created_at": "2023-02-08T12:43:04.000Z", "text": "\ud83d\udca7Empieza la mesa redonda que moderamos sobre soluciones de apoyo a las inversiones transformadoras en relaci\u00f3n a los recursos h\u00eddricos https://t.co/RAUnfi9QBE", "id": "1623301384715096072"},{"created_at": "2023-02-08T12:42:34.000Z", "text": "RT @Asociacion_DEC: \ud83e\udd16En esta mesa redonda hablaremos de las tendencias en #CX para este 2023 y abordaremos los temas m\u00e1s demandados por los\u2026", "id": "1623301259775164416"},{"created_at": "2023-02-08T12:41:20.000Z", "text": "RT @ASELE_ELE: Durante el 33.\u00ba Congreso de ASELE tendr\u00e1 lugar una mesa redonda en la que intervendr\u00e1n @XoseCastro, @ELEelenap y @franherrer\u2026", "id": "1623300947601416194"},{"created_at": "2023-02-08T12:41:08.000Z", "text": "RT @CGdlV: \u00a1Qu\u00e9 ilusi\u00f3n me hace esta Mesa Redonda! Mi querid\u00edsimo @pmessiez me ha dejado montarle tremendo sarao para celebrar la transform\u2026", "id": "1623300898586783744"},{"created_at": "2023-02-08T12:40:35.000Z", "text": "RT @ImpulsoExterior: A\u00a0 las 10:30 dar\u00e1 comienzo la primera mesa redonda de la jornada \"Ayuda para la internacionalizaci\u00f3n empresarial\".\u00a0 @C\u2026", "id": "1623300758786437122"},{"created_at": "2023-02-08T12:40:03.000Z", "text": "RT @Comunidad_AEDH: Una mesa redonda imperdible y muy animada en el Foro #AEDHVenus del @SalonHyT, moderada por Alicia Reina y con Carmen F\u2026", "id": "1623300628490469379"},{"created_at": "2023-02-08T12:39:50.000Z", "text": "RT @Comunidad_AEDH: Una mesa redonda imperdible y muy animada en el Foro #AEDHVenus del @SalonHyT, moderada por Alicia Reina y con Carmen F\u2026", "id": "1623300572634877952"},{"created_at": "2023-02-08T12:39:41.000Z", "text": "RT @Madrid_MIA: En el marco de la Semana de la Internacionalizaci\u00f3n 2023 organizado por @ImpulsoExterior hemos participado en la mesa redon\u2026", "id": "1623300534869295106"},{"created_at": "2023-02-08T12:39:25.000Z", "text": "RT @asociacionruvid: \ud83d\udfe3 10 de febrero \ud83d\udcc5 La @UCV_svm celebra el #D\u00edaInternacionalDeLaMujerYLaNi\u00f1aEnLaCiencia una mesa redonda con cient\u00edficas\u2026", "id": "1623300468163182593"},{"created_at": "2023-02-08T12:38:07.000Z", "text": "RT @CGdlV: \u00a1Qu\u00e9 ilusi\u00f3n me hace esta Mesa Redonda! Mi querid\u00edsimo @pmessiez me ha dejado montarle tremendo sarao para celebrar la transform\u2026", "id": "1623300138151170050"},{"created_at": "2023-02-08T12:36:59.000Z", "text": "\ud83d\udce2Hoy participamos en la #JornadasMeatic sobre el Envasado: innovaci\u00f3n en #sostenibilidad y ahorro de costes en las industrias c\u00e1rnicas @eurocarne \n\nMesa redonda con nuestro manager @alexbrossa y socios @MULTIVACGroup @amec_asoc \nhttps://t.co/XYpQztPbvM https://t.co/aS2Dc1TQd3", "id": "1623299853416636417"},{"created_at": "2023-02-08T12:35:49.000Z", "text": "RT @RocaCriminal: Doble cita, este viernes, con autores de Roca: #SteffanJacobsen, autor de #LaCacer\u00eda, y @YoussefElmaimou, autor de #Nadie\u2026", "id": "1623299562944225283"},{"created_at": "2023-02-08T12:34:50.000Z", "text": "En la mesa redonda celebrada el pasado 30 de enero en la Biblioteca de Ciencias Informaci\u00f3n @ULL, moderada por la profesora Sonia Chinea Rodr\u00edguez, se debati\u00f3 el trato que reciben en Europa las personas que huyen de la guerra\n\ud83c\udfa5https://t.co/TqO1kswOWf\n\u270d\ufe0fhttps://t.co/upgpivpfDE https://t.co/tmxuzvjBSg", "id": "1623299313093734411"},{"created_at": "2023-02-08T12:34:25.000Z", "text": "\ud83d\udce3 Damos comienzo a la mesa redonda con Iker Urcelay.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcNos explica c\u00f3mo se integran las V\u00edas Verdes de Euskadi y los retos presentes y futuros para fomentar las mismas.\n\n\ud83d\udd34 En directo: https://t.co/TDHBDQkFl1\n\n#V\u00edasVerdesEuskadi #Euskadikobideberdeak #BasqueCountryGreenways https://t.co/ldwcgh2rj0", "id": "1623299210710843392"},{"created_at": "2023-02-08T12:32:59.000Z", "text": "Nuestro compa\u00f1ero Javier Doval formar\u00e1 parte de la mesa redonda centrada en la #sostenibilidad de los resultados del proyecto junto con otros ponentes.\n\n#ViniotFinalEvent | #ViniotHubFair https://t.co/CYRwfppsOJ", "id": "1623298847077195778"},{"created_at": "2023-02-08T12:31:15.000Z", "text": "RT @acene_gob: La primera mesa redonda 'Captando y reteniendo talento' ha sido moderada por @SEDIAgob @carmeartigas y han participado @just\u2026", "id": "1623298412857663488"},{"created_at": "2023-02-08T12:27:53.000Z", "text": "\ud83d\udcfd\ufe0f La \u00faltima mesa redonda de #Enag\u00e1sD\u00edadelHidr\u00f3geno se centr\u00f3 en la financiaci\u00f3n del #hidr\u00f3geno. Un debate que moder\u00f3 Luisa G\u00f3mez Bravo, de @bbva, para quien este vector energ\u00e9tico \u201cno puede ser m\u00e1s que clave\" para movilizar capital hacia la sostenibilidad.\n\n#ElHidr\u00f3genoEsAhora https://t.co/E3563XOKLK", "id": "1623297564710694912"},{"created_at": "2023-02-08T12:27:29.000Z", "text": "Devido ao grande n\u00famero de inscritos e interessados, a organiza\u00e7\u00e3o do evento liberou o link para todos assistirem a mesa redonda \"Estudos da Di\u00e1spora Nipo-Brasileira: L\u00ednguas e Culturas em Contato\".\n\u300c\u65e5\u7cfb\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb\u4eba\u306e\u30c7\u30a3\u30a2\u30b9\u30dd\u30e9\u306e\u7814\u7a76\uff0d\u8a00\u8a9e\u3068\u6587\u5316\u306e\u63a5\u89e6 \u300d\nhttps://t.co/XenggI7x4v https://t.co/A6CFwaeska", "id": "1623297463724519424"},{"created_at": "2023-02-08T12:26:23.000Z", "text": "RT @Madrid_MIA: En el marco de la Semana de la Internacionalizaci\u00f3n 2023 organizado por @ImpulsoExterior hemos participado en la mesa redon\u2026", "id": "1623297186820653058"},{"created_at": "2023-02-08T12:25:25.000Z", "text": "RT @Madrid_MIA: En el marco de la Semana de la Internacionalizaci\u00f3n 2023 organizado por @ImpulsoExterior hemos participado en la mesa redon\u2026", "id": "1623296942691303426"}]