[{"tweets_quantity": 498},{"created_at": "2023-02-09T02:17:04.000Z", "text": "amadureci muito depois que vi as pessoas que eu mais considerava agindo de m\u00e1 f\u00e9 comigo. e t\u00e1 tudo bem, eu que n\u00e3o posso me trair, o resto \u00e9 resto!", "id": "1623506235189346307"},{"created_at": "2023-02-09T02:12:13.000Z", "text": "Hwa walahi ma fe option gher kda https://t.co/00uj9PwL5C", "id": "1623505013942239242"},{"created_at": "2023-02-09T02:12:12.000Z", "text": "\u201cSe fosse juiz brasileiro n\u00e3o marcaria 2 p\u00eanaltis contra o Flamengo\u201d.  Isso n\u00e3o fala do profissional, fala da pessoa. Como se existisse m\u00e1 f\u00e9 ou favorecimento intencional a equipe A ou B.", "id": "1623505009148059649"},{"created_at": "2023-02-09T02:12:10.000Z", "text": "Melhor coisa a se fazer quando agem na m\u00e1 f\u00e9 cntg \u00e9 entregar p/ Deus\ud83d\ude4c\ud83c\udffb s\u00f3 ele da as respostas corretas!!!", "id": "1623505002978283521"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:44.000Z", "text": "@LianSissy Quem se fode \u00e9 o reponsavel tecnico\nMas absurdo o caso\nAntietico, muita ma fe", "id": "1623504891858518018"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:16.000Z", "text": "Tu \u00e9 pur\u00e3o mais sempre vai ter um pra agir na m\u00e1 f\u00e9 contigo \ud83e\udd19\ud83c\udffd", "id": "1623504020122869760"},{"created_at": "2023-02-09T02:08:00.000Z", "text": "@viviriffel1 Sinto muito, a @OficialFGF \u00e9 uma vergonha, quem mora longe precisa se organizar para vir e isso demanda tempo, fazer isso \u00e9 uma completa incompet\u00eancia ou m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623503954419101697"},{"created_at": "2023-02-09T02:05:43.000Z", "text": "17 protocolos, 13 atendentes diferentes, 3 agendamentos, 2 reagendamento, e sabe oq \u00e9 mais engra\u00e7ado? Vc vai ter 13 vers\u00f5es diferentes sobre o sistema de atendimento da @vivobr .\nDescaso total, \u00e9 uma m\u00e1 f\u00e9 enorme, eu estou chocado com o despreparo organizacional dessa empresa.", "id": "1623503380114030593"},{"created_at": "2023-02-09T02:03:22.000Z", "text": "@leandroruschel E o coitado do pagador de impostos vai pagar anistia.  Necess\u00e1rio responsabilizar financeiramente Xandao e sua laia por tal desmando com m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623502789803376640"},{"created_at": "2023-02-09T02:00:54.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro O pior de tudo \u00e9 q ele nem exclui msm dps de saber q \u00e9 de 2022...ou seja, m\u00e1 f\u00e9 em seu estado puro", "id": "1623502167628709890"},{"created_at": "2023-02-09T02:00:30.000Z", "text": "Fico desacreditado quando agem de m\u00e1 f\u00e9 cmg, slc fa\u00e7o pelo outros o que tlgd que nunca far\u00e3o por mim", "id": "1623502067502284801"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:54.000Z", "text": "@plfracassi_ sepa q \u00e9 pura m\u00e1 f\u00e9 por engajamento msm, por isso q eu falo q p\u00e1gina de fofoca n\u00e3o deve virar portal de not\u00edcias", "id": "1623501161922691075"},{"created_at": "2023-02-09T01:56:53.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623501155039936515"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:21.000Z", "text": "S\u00f3 pe\u00e7o prote\u00e7\u00e3o contra esse povo de m\u00e1 f\u00e9, sem amor e sem compaix\u00e3o das pessoas.", "id": "1623500771101708291"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:15.000Z", "text": "@JooPedroSDias @p_1_3_1_2 @DemianBezerra @CECLynch @GuilhermeBoulos Cara, n\u00e3o perde seu tempo. Essa galera \u00e9 burra ou t\u00e1 de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623500746061754369"},{"created_at": "2023-02-09T01:51:38.000Z", "text": "@AGabicomentaa Pois eu acho que eles passaram as cenas exatamente pra dizer que Gustavo \u00e9 Key estavam de m\u00e1 f\u00e9 e n\u00e3o estavam falando a verdade dos fatos", "id": "1623499836719759360"},{"created_at": "2023-02-09T01:48:47.000Z", "text": "RT @rangel_156: jamais descartem a possibilidade das pessoas agirem de m\u00e1 f\u00e9 com voc\u00ea, porque sempre agem.", "id": "1623499119305146368"},{"created_at": "2023-02-09T01:47:18.000Z", "text": "@MBLivre Quando o presidente do Banco Central est\u00e1 no mesmo grupo do Bolsonaro, cad\u00ea a independ\u00eancia? Ou usam de m\u00e1 f\u00e9 mesmo, bando de macomheiros", "id": "1623498745336717312"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:00.000Z", "text": "@JoelPinheiro85 Quanta ignor\u00e2ncia! Ou ser\u00e1 m\u00e1 f\u00e9??", "id": "1623498167084888071"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:40.000Z", "text": "importante!\n\neu realmente detesto o elon musk, mas essas not\u00edcias falsas que geram alarmismo s\u00e3o totalmente feitas de m\u00e1 f\u00e9, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel https://t.co/Ey6jGHx1mR", "id": "1623497830886146049"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:45.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro voc\u00eas s\u00f3 trabalham com a mentira pq quem acredita em voc\u00eas s\u00e3o uns ac\u00e9falos e vcs tiram proveito. agem de m\u00e1 f\u00e9 e s\u00e3o esc\u00f3ria da humanidade. carluxo, vc \u00e9 um lixo.", "id": "1623497348436328450"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:27.000Z", "text": "@dennesousa1 \"O maior \nsegredo do homem sem dedo\" \n* Estrat\u00e9gias de falsifica\u00e7\u00f5es \n* Desmoralizar a constitui\u00e7\u00e3o \n* Agir fora da legalidade \n* T\u00e9cnicas de m\u00e1 F\u00e9 \n* O corte das pernas curtas da mentira\n* PROPAGAR \u00f3dio em escala.\nConte\u00fados riqu\u00edssimos para quem \u00e9 leigo. O ESC\u00c2NDALO!", "id": "1623496516672319488"},{"created_at": "2023-02-09T01:36:02.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623495909827805185"},{"created_at": "2023-02-09T01:35:48.000Z", "text": "RT @canhota13: @SF_Moro @JanainaDoBrasil E voc\u00ea, que com a sua patrulha ideol\u00f3gica rasgou a Constitui\u00e7\u00e3o, agiu de m\u00e1 f\u00e9 por interesses pess\u2026", "id": "1623495850172243969"},{"created_at": "2023-02-09T01:34:30.000Z", "text": "RT @Rpss1971: Cuidado. A imagina\u00e7\u00e3o dos criminosos n\u00e3o tem limites. Mais um exemplo de como podem ser enganados e dar os vossos dados pesso\u2026", "id": "1623495522802667521"},{"created_at": "2023-02-09T01:33:29.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Eu SEMPRE SOUBE que TAL FILHO, ERA O TAL PAI, e \u00e0  soma da INTELIG\u00caNCIA dos DOIS, do CARL\u00d4  e do BOZO, \u00e9 do tamanho de um gr\u00e3o de ALPISTE.....\nQue SUJEITO de M\u00c1 F\u00c9!!!\nO BOZO, AUMENTOU a gasolina em mar\u00e7o de 2022, e AGORA o sacana quer culpar o  19 e MEIO!!!\n\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "id": "1623495265507237891"},{"created_at": "2023-02-09T01:30:02.000Z", "text": "@paulobilynskyj1 @carlosjordy Este tem que ser investigado tamb\u00e9m pois t\u00eam agido de m\u00e1 f\u00e9 em tudo", "id": "1623494397332537344"},{"created_at": "2023-02-09T01:29:10.000Z", "text": "@cafenobully @SorrilhaBruna @luizguiprado @iFood Ela sabe disso. Na verdade, TODOS sabem disso mas escolhem agir de m\u00e1 f\u00e9. Eu j\u00e1 tinha mandado esse folgados irem p\u00e1 casa da porr", "id": "1623494181023801345"},{"created_at": "2023-02-09T01:28:49.000Z", "text": "RT @RafaelDamasce86: O cara tava muito impedido.\nIsso a\u00ed n\u00e3o \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o.\n\u00c9 ruindade mesmo.\nA arbitragem do campeonato baiano \u00e9 horr\u00edvel.", "id": "1623494092083589121"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:46.000Z", "text": "s\u00f3 pe\u00e7o a Deus para que afaste de mim quem age de m\u00e1 f\u00e9 comigo ou tira proveito da minha bondade", "id": "1623493828853354496"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:29.000Z", "text": "\u00c9 muito vacilo, falsidade, mimimi, cobran\u00e7a e m\u00e1 f\u00e9, por isso cada vez mais desconsidero mais gente.", "id": "1623493757126549504"},{"created_at": "2023-02-09T01:27:15.000Z", "text": "O \"detalhe\" \u00e9 que a mat\u00e9ria do ig \u00e9 do tempo do governo Bolsonaro!!!!\n\n\u00c9 burrice ou m\u00e1-f\u00e9? https://t.co/cqGKf9XvIS", "id": "1623493700079824898"},{"created_at": "2023-02-09T01:26:07.000Z", "text": "Coitado do guerra \u00e9 o Ari agindo de m\u00e1 f\u00e9 \u00e9 a brisa sufocando ele meu Deus do c\u00e9u \ud83d\ude12", "id": "1623493412354760705"},{"created_at": "2023-02-09T01:20:04.000Z", "text": "RT @RafaelDamasce86: O cara tava muito impedido.\nIsso a\u00ed n\u00e3o \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o.\n\u00c9 ruindade mesmo.\nA arbitragem do campeonato baiano \u00e9 horr\u00edvel.", "id": "1623491892897005568"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:20.000Z", "text": "@plfracassi_ Cara essa \u00e9 a melhor resposta que poderia ter dado. S\u00e9rio. Realmente fizeram a publica\u00e7\u00e3o utilizando de m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623491455988731904"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:02.000Z", "text": "@DCM_online Muita ignor\u00e2ncia ou m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623491377790083073"},{"created_at": "2023-02-09T01:16:21.000Z", "text": "ma fe fazendo disc\u00edpulos https://t.co/8pvGRANj3U", "id": "1623490955545546752"},{"created_at": "2023-02-09T01:14:59.000Z", "text": "@UOLNoticias O mais f\u00e1cil do mundo \u00e9 destruir e causar dano, para isso n\u00e3o se precisa de sagacidade nem de agudeza e menos ainda de intelig\u00eancia...Basta ter m\u00e1 \u00edndole, m\u00e1-f\u00e9, m\u00e1 ideia;os mais brutos e mais tapadoa possuem tudo isso a rodo. Javier Mar\u00edas", "id": "1623490609691385858"},{"created_at": "2023-02-09T01:14:56.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623490598547206144"},{"created_at": "2023-02-09T01:14:32.000Z", "text": "Foi muita m\u00e1 f\u00e9 do povo dos correios, com certeza o que fizeram \u00e9 ilegal https://t.co/X1ppEB2h2r", "id": "1623490499150598145"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:45.000Z", "text": "@MAICOBLOPES @alinadpc1 N\u00e3o foi incompet\u00eancia, provavelmente m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623490048321810432"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:23.000Z", "text": "@ciro_nogueira Mas olha o Bab\u00e3o que despertou!!! Pura m\u00e1-f\u00e9. Vai babar ovo do teu chefe pateta na Disney,", "id": "1623489706414735361"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:34.000Z", "text": "@jenny_freita m\u00e1-f\u00e9 segundo Sartre, n\u00e3o assumir a responsabilidade dos seus b.os pq algo sempre explica o pq vc fez\u2026", "id": "1623488240681451522"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:32.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Campos Netos tacou os juros pra cima nos anos de 2021/2022, chegando a 13,50% antes do fim do mandato do bozo, mas ele \u00e9 bolsonarista!! Parab\u00e9ns pela sua bela dedu\u00e7\u00e3o. Ou vc tem um neur\u00f4nio e meio ou s\u00f3 age de m\u00e1-f\u00e9 msm!", "id": "1623488235258126336"},{"created_at": "2023-02-09T01:01:53.000Z", "text": "@rachelgmarco Caralhooooo q treta! Nossa mas bem feito demais pra eles e pela grava\u00e7\u00e3o agiram totalmente de m\u00e1 f\u00e9 msm, sabiam q era da festinha da filha e msm assim fizeram isso, tinham q ter tomado al\u00e9m de tudo uma justa causa", "id": "1623487315078258688"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:14.000Z", "text": "@Zambelli2210 Zambelli, tua ignor\u00e2ncia misturada \u00e0 tua m\u00e1-f\u00e9 representam a indig\u00eancia moral e um do bolsonarismo! Respons\u00e1vel fiscal foi Bozoguedes. E, sendo did\u00e1tico, o vencedor das elei\u00e7\u00f5es (apesar dos trambiques do Covard\u00e3o de Orlando) cita obriga\u00e7\u00e3o legal do Campos Neto", "id": "1623486146482151424"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:42.000Z", "text": "RT @SiqueiraRahyssa: Agem de m\u00e1 f\u00e9 comigo,depois a errada sou eu,Ah t\u00e1 bom.", "id": "1623486009034809346"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:21.000Z", "text": "@joaquimboficial Calaboca c\u00famplice de corrup\u00e7\u00e3o.  O cara apenas estava refletindo sobre fatos e se n\u00e3o expressou-se da melhor maneira,  n\u00e3o percebe-se m\u00e1 f\u00e9. Igreja , arte, n\u00e3o muda o fato que n\u00e3o se evoluem em muitos especialmente importantes aos pobres.", "id": "1623485922887999489"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:16.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623485902839336962"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:06.000Z", "text": "RT @RafaelDamasce86: O cara tava muito impedido.\nIsso a\u00ed n\u00e3o \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o.\n\u00c9 ruindade mesmo.\nA arbitragem do campeonato baiano \u00e9 horr\u00edvel.", "id": "1623485861609209856"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:07.000Z", "text": "O cara tava muito impedido.\nIsso a\u00ed n\u00e3o \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o.\n\u00c9 ruindade mesmo.\nA arbitragem do campeonato baiano \u00e9 horr\u00edvel.", "id": "1623485612413145090"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:05.000Z", "text": "my friends are cold \ud83e\udd76 @ma_fe_go @WpatitoW @anti__loop @AnaevaOne @emileellaya @Voxxland @Ychrst90 @ThomasNicoll9 @Adham_alayass @INIGO_NFT https://t.co/JEFR85to0V", "id": "1623485604993331202"},{"created_at": "2023-02-09T00:53:07.000Z", "text": "@plfracassi_ Discordo, acho que n\u00e3o \u00e9 m\u00e1 f\u00e9, infelizmente parece ser burrice e/ou falta de interpreta\u00e7\u00e3o mesmo.", "id": "1623485107674701827"},{"created_at": "2023-02-09T00:53:06.000Z", "text": "\u00c9 isso ent\u00e3o, a bolha do Twitter adotou a Larissa e pegaram o casal Key e Cowboy pra tentar derrubar mesmo que seja na m\u00e1 f\u00e9. Tudo que a Larissa fizer \u00e9 santinha, tudo que o casal fizer \u00e9 errado.\n\n#BBB23 #BigBrotherBrasil #Globo", "id": "1623485104323526656"},{"created_at": "2023-02-09T00:50:28.000Z", "text": "@chicoovitti Caralho irm\u00e3o, que m\u00e1 f\u00e9 \u00e9 essa? Literalmente pegaram uma fra\u00e7\u00e3o de segundo e deram print no exato momento que o olho dele passa nessa dire\u00e7\u00e3o, ele nem para o olhar nem nada, voc\u00eas do Twitter s\u00e3o desleais pra caralho", "id": "1623484440331657216"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:41.000Z", "text": "Depois dessa reportagem eu continuo me perguntando.. como que as pessoas n\u00e3o pensa nas consequ\u00eancias de seus atos?.. \natos de m\u00e1 f\u00e9 tr\u00e1s grandes consequ\u00eancias,faltas,tristezas,solid\u00e3o, dentre outras.. mesmo que as consequ\u00eancias n\u00e3o venha de imediato um dia ela chega. Acorda gente", "id": "1623482481524482050"},{"created_at": "2023-02-09T00:41:41.000Z", "text": "@plfracassi_ \u00c9 claro, pega uma porra de um perfil de fofoca, um de seriado e um de adolescente falando: \"Vamos limitar a API a X\" coisa, em vez de pegar um especialista, twittam fazem um escaralha\u00e7o pelo fim do mundo, sendo que sabem que \u00e9 M\u00c1 F\u00c9.", "id": "1623482231825072135"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:43.000Z", "text": "@Maubmarcon Canalha, o que voc\u00ea disse foi muito bem entendido. Quem te conhece h\u00e1 tempo sabe a pot\u00eancia de sua ignor\u00e2ncia e m\u00e1-f\u00e9 banhadas a c\u00e9sio 137. Uma l\u00e1stima que ocupe um cargo p\u00fablico. Uma l\u00e1stima que receba tanto do Estado brasileiro para vomitar imbecilidades que tais.", "id": "1623481990329561088"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:42.000Z", "text": "Teu ano com abund\u00e2ncia e dinheiro, se tu deve at\u00e9 o teu rabo pros outros, agindo super de m\u00e1 f\u00e9, com quem quis te ajudar. Pelo ao contr\u00e1rio, o universo vai te levar sempre pro fundo do po\u00e7o quando o assunto \u00e9 dinheiro, e vai te deixar sempre mais fudido ainda\u2026", "id": "1623481982771511300"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:19.000Z", "text": "@LuizAdemarJr Mal treinado por um sujeito QUE AGE DE ABSOKUTA M\u00c1 F\u00c9 COM O LUAN DE JOGA 10 VEZES MAIS QUE O PABLO MAIA.", "id": "1623481382721712128"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:45.000Z", "text": "RT @pontomagall: @viniciusvalfre @Estadao Citar Lula na manchete da not\u00edcia \u00e9 no m\u00ednimo M\u00e1 f\u00e9!", "id": "1623480989753266177"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:54.000Z", "text": "@blogspfcplay Qual a dificuldade de entender?\nO cara ta sem mobilidade, n\u00e3o t\u00e1 recuperado.\nA m\u00eddia peca pelo excesso de desinforma\u00e7\u00e3o, e chega ser m\u00e1 f\u00e9 a vontade de alguns com Rog\u00e9rio.", "id": "1623480271545802752"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:17.000Z", "text": "A essa altura do campeonato eu come\u00e7o a considerar que eles metem umas not\u00edcias ruins dessas por pura m\u00e1 f\u00e9 mesmo, pra gerar engajamento\n\nPq o timing aqui \u00e9 perfeito pra viralizar - todo mundo desesperado sem conseguir tuitar por causa do bug que t\u00e1 rolando a\u00ed eles soltam isso", "id": "1623480117434408961"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:22.000Z", "text": "Ou algu\u00e9m agiu de m\u00e1 f\u00e9 comigo ou o entregador extraviou meu pacote.", "id": "1623479381694812166"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:49.000Z", "text": "@joaodamoedo Ou vc \u00e9 MT idiota ou tem MT m\u00e1 f\u00e9, n\u00e3o e poss\u00edvel kkkkk o cara realmente acha q o Lula e o PT est\u00e1 preocupado com economia, de equil\u00edbrio fiscal e bl\u00e1 bl\u00e1.... Se o Brasil afundar, vc ter\u00e1 culpa nisso. N\u00e3o adianta querer inventar desculpas", "id": "1623477986715475968"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:28.000Z", "text": "Tamb\u00e9m entregou contra SCCP e Santo Andr\u00e9 (q n\u00e3o aproveitou).\nInformem-se, assessores de m\u00e1-f\u00e9!!!", "id": "1623477898718982144"},{"created_at": "2023-02-09T00:23:49.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623477733199060992"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:03.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623476535083642885"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:17.000Z", "text": "Agem de m\u00e1 f\u00e9 comigo,depois a errada sou eu,Ah t\u00e1 bom.", "id": "1623476343730995200"},{"created_at": "2023-02-09T00:16:30.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623475892545626113"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:20.000Z", "text": "RT @Rpss1971: Cuidado. A imagina\u00e7\u00e3o dos criminosos n\u00e3o tem limites. Mais um exemplo de como podem ser enganados e dar os vossos dados pesso\u2026", "id": "1623475600777256963"},{"created_at": "2023-02-09T00:13:48.000Z", "text": "@DoraKramer A \u00e2nsia de controle estatal que essa gente tem \u00e9 algo doentio. \nE pior ainda s\u00e3o os idiotas \u00fateis que defendem o indefens\u00e1vel, imbu\u00eddos de um arsenal gigantesco de m\u00e1 f\u00e9 e ignor\u00e2ncia", "id": "1623475215958257665"},{"created_at": "2023-02-09T00:13:11.000Z", "text": "@alertatotal Que desgaste? Kkkkkkkkkkk t\u00e1 maluco ou \u00e9 m\u00e1 f\u00e9?", "id": "1623475058567008256"},{"created_at": "2023-02-09T00:13:06.000Z", "text": "RT @rangel_156: jamais descartem a possibilidade das pessoas agirem de m\u00e1 f\u00e9 com voc\u00ea, porque sempre agem.", "id": "1623475038933377025"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:57.000Z", "text": "longe de mim defender bilion\u00e1rio mas o elon musk claramente estava agindo de m\u00e1-f\u00e9 nessa compra (ou simplesmente estava em meio a um epis\u00f3dio de mania quando prometeu o valor t\u00e3o acima do que o twitter realmente valia)", "id": "1623474999024664577"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:59.000Z", "text": "@penedo_vitor @brtrendss TODAS as guerras conhecidas \u00e9 m\u00e1 f\u00e9, ou a trabalho de doutrina\u00e7\u00e3o da federla foi bem bom. Vc acha que o americano m\u00e9dio hoje, est\u00e1 preocupado com o qeu trouxe essa condi\u00e7\u00e3o MARAVILHOSA de vida pra ele hoje? Hoje funciona, todos tiveram tempos dif\u00edceis, n\u00e3o precisa mais", "id": "1623474506986659841"},{"created_at": "2023-02-09T00:08:46.000Z", "text": "@ThiagoResiste Incompet\u00eancia ou m\u00e1 f\u00e9?", "id": "1623473946195525632"},{"created_at": "2023-02-09T00:05:13.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623473054679461890"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:38.000Z", "text": "@shopee_br @ajudashopee paga meu reembolso, vendedor sacana, e melhora o processo de reembolso, o dito cujo achou uma brecha e est\u00e1 afetando o consumidor\nhttps://t.co/HS9rjXdVun", "id": "1623472655448920065"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:43.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623471669586034688"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:04.000Z", "text": "@leandroruschel Teve um ministro que, uma vez, usou um argumento interessante, Litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9.  N\u00e3o caberia ao caso?", "id": "1623471508302561280"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:23.000Z", "text": "@ALFREDOSAADEV Se va a refundir en el infierno entonces. Payaso. Mercader de ma fe. Lastima me dan los q creen en sus estupideces", "id": "1623470829366394880"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:07.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623470513719848960"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:19.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623469807948427266"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:37.000Z", "text": "O analfabetismo funcional no Brasil t\u00e1 t\u00e3o tenso (ou a m\u00e1 f\u00e9), que se voc\u00ea defende valores crist\u00e3os, falam que voc\u00ea \u00e9 conservador kkkk", "id": "1623467618614104065"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:58.000Z", "text": "@itfeelslikehelI @shopee_br Estou aguardando ainda o prazo, mas s\u00f3 foi eu colocar l\u00e1 que eles entraram em contato comigo ontem informando que iam resolver meu problema. Com empresas que agem de m\u00e1 f\u00e9, s\u00f3 se resolve colocando na justi\u00e7a mesmo, infelizmente.", "id": "1623466952428605441"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:10.000Z", "text": "@HBPCharbel Panacit !ma fe chi ha yseer", "id": "1623465744192180225"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:19.000Z", "text": "@efarsas Isso \u00e9 ignor\u00e2ncia ou m\u00e1 f\u00e9?!\ud83d\ude2c\ud83e\udd2eA realidade do governo do  pai dele...", "id": "1623465276397215747"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:39.000Z", "text": "Tem vagabundo agindo de m\u00e1 f\u00e9, minha moto ja apareceu com 4 arranhados tnc \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "id": "1623464355244261377"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:16.000Z", "text": "@o_DEMAXXX Realmente fez o L valendo, n\u00e3o consegue reconhecer que tal estrutura geogr\u00e1fica, aus\u00eancia de vegeta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o pertence a Amaz\u00f4nia. Ou \u00e9 m\u00e1 f\u00e9, ignor\u00e2ncia, ou......... https://t.co/UrmIL74OLZ", "id": "1623464259299553281"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:59.000Z", "text": "@EmmanuelTuca @randolfeap N\u00e3o tem compara\u00e7\u00e3o...\n\u00c9 burri e ou m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623463684306501636"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:47.000Z", "text": "@Lord_PSMG O cara nao deve saber que as midias fisicas sao mais baratas ou esta agindo de m\u00e1 f\u00e9 por que adora xbox.", "id": "1623462626935152640"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:04.000Z", "text": "@IvanValente Vc \u00e9 ignorante assim mesmo ou est\u00e1 agindo de m\u00e1 f\u00e9??", "id": "1623462448547110914"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:54.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623462151980478465"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:11.000Z", "text": "Sabe umas das coisas mais tristes da vida \u00e9 tu confiar em uma pessoa e ela agir na m\u00e1 f\u00e9 cntg. Isso causa um gatilho enorme dentro de ti e sempre o pr\u00f3ximo que sofre.", "id": "1623461719560359936"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:59.000Z", "text": "@leandroruschel @nikolas_dm processa devolta por m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623461672789721088"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:27.000Z", "text": "Mo fe ka ja de fun o'n je ale\nInu mi dun, I wonder what's next?\nOmo to Shan\nLa t'ori de il\u00e8\nGirl you too fresh\nI must to confess\nJeKa jo ma fe ra wa\nGirl I gatchu, I'll do you proper\nYou go say again you love me after  @iamskmusic - ose https://t.co/doeoGPDYh8", "id": "1623461535690461184"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:39.000Z", "text": "@SergioAJBarrett Ou para camuflar a ignor\u00e2ncia ou a m\u00e1 f\u00e9 com que lidam com a democr\u00e1cia, vai saber!", "id": "1623461336263843841"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:04.000Z", "text": "@cabrbonfim @tecomedina @randolfeap Achava que era m\u00e1 f\u00e9 da tua parte ... Mas acabei de entender que \u00e9 burrice disfar\u00e7ada de intelig\u00eancia... Pena.", "id": "1623461188532051969"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:38.000Z", "text": "@lucena_mauricio @leiatheinvestor Ser\u00e1 m\u00e1 f\u00e9 ou ignor\u00e2ncia? Responda.", "id": "1623460825921986560"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:03.000Z", "text": "RT @RosineiRodrig16: Foram muitos os imbecis que acreditaram e continuam acreditando... E ainda s\u00e3o muitos os canalhas que continuam propag\u2026", "id": "1623459424865030145"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:50.000Z", "text": "@MeuPJMB22 @JairParmito Mo\u00e7a, est\u00e1 completamente desinformada e usando suas redes de m\u00e1 f\u00e9.  Uma pessoa nos lugares mais ermos deste pa\u00eds, sem acesso a informa\u00e7\u00f5es,  eu desculpo. Mas, voc\u00ea, n\u00e3o.  O BNDES \u00e9  banco de fomento, mo\u00e7a.... vai, pesquisa e volta aqui para conversarmos.", "id": "1623458360384446465"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:41.000Z", "text": "@lpbragancabr Ou seria m\u00e1 f\u00e9?\nSocialistas e comunistas n\u00e3o s\u00e3o ignorantes. Nenhum governo deles \u00e9!\nS\u00e3o ardilosos e perigosos.", "id": "1623458071791144960"},{"created_at": "2023-02-08T23:03:36.000Z", "text": "RT @Antonio58435663: @JornalDaCidadeO Me impressiona o seu conhecimento, sua intelig\u00eancia e a m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623457549868765185"},{"created_at": "2023-02-08T23:02:01.000Z", "text": "RT @Antonio58435663: @JornalDaCidadeO Me impressiona o seu conhecimento, sua intelig\u00eancia e a m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623457150818463744"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:19.000Z", "text": "Tem que arrumar um bode expiat\u00f3rio para diante de tanta incompet\u00eancia e m\u00e1 f\u00e9. https://t.co/GloRkIqO2X", "id": "1623456971859845121"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:06.000Z", "text": "@randolfeap S\u00f3 existem 3 hip\u00f3teses para essa afirma\u00e7\u00e3o Senador:\n\n1- O Sr \u00e9 um ignorante. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\n2- O Sr acha que somos todos ignorantes. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0\n3- O Sr est\u00e1 de m\u00e1 f\u00e9. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0\nPrefiro acreditar na primeira!", "id": "1623456917485158400"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:22.000Z", "text": "@veramagalhaes Tudo isso sempre foi comum.. e estamos tendo picos de irradia\u00e7\u00e3o com as explos\u00f5es solares.\n\nN\u00e3o sei se \u00e9 ingenuidade ou m\u00e1 f\u00e9... Mas \u00e9 de comum acordo que o \u00e2ngulo terrestre muda e mudam os climas... Ruim pra quem mora em pa\u00edses que est\u00e3o sofrendo com o frio. O calor t\u00e1 de boas!", "id": "1623456734529597441"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:00.000Z", "text": "@CarolDeToni Com um corregedor q adora levar tapinhas na cara, do investigado em tela, e q inclui num processo, contra um advers\u00e1rio, um documento ap\u00f3crifo, sem nenhuma liga\u00e7\u00e3o com o mesmo, a Sra acha que isso vai dar em algo? Vai ser \u2795\ufe0f uma multa por litigancia de m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623456641306984448"},{"created_at": "2023-02-08T22:56:26.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Cara,isso a\u00ed e estupidez ou \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 mesmo?Essa not\u00edcia \u00e9 de Mar\u00e7o de 2022,adivinha quem era o respons\u00e1vel?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623455745269456896"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:12.000Z", "text": "@SF_Moro @JanainaDoBrasil E voc\u00ea, que com a sua patrulha ideol\u00f3gica rasgou a Constitui\u00e7\u00e3o, agiu de m\u00e1 f\u00e9 por interesses pessoais e criou o monstro chamado bolsonarismo. Al\u00e9m do fato de que \u00e9 um direito l\u00edcito dos estudantes de n\u00e3o aceitarem ter como professora uma mulher desequilibrada, golpista e louca!", "id": "1623455184012840961"},{"created_at": "2023-02-08T22:52:52.000Z", "text": "@analuciakampos @diegoschueng Tamb\u00e9m em m\u00e1 f\u00e9, difama\u00e7\u00e3o, maldade, proje\u00e7\u00e3o de sua pr\u00f3pria personalidade nas outras pessoas, mediocridade, machismo, misoginia, rivalidade feminina, idiotice. Quem adora expor que ficou com homem famoso ali \u00e9 a que acusa. At\u00e9 tatuagem de ex bbb macho ela tem.", "id": "1623454846673387520"},{"created_at": "2023-02-08T22:52:36.000Z", "text": "Se aproveitar da boa vontade da pessoa e agir de m\u00e1 f\u00e9, \u00e9 muita falta de car\u00e1ter de uma pessoa", "id": "1623454777760968704"},{"created_at": "2023-02-08T21:42:01.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623437016515108865"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:36.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623436912894816258"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:14.000Z", "text": "@MariaFdaCabal Veo que tienes muy mala memoria \nNo fue Santos ficha de Uribe ?\nY t\u00fa no sigues siendo ?\nActualiza tu memoria Ma- Fe\nPorque en cualquier debate te puede servir\nEsa s\u00e1bana oscura te sigue cubriendo tu coraz\u00f3n \nArrepientete", "id": "1623436821459009536"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:23.000Z", "text": "S\u00e9rio! N\u00e3o sei se isso \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 ou burrice mesmo. \nEstou inclinado a acreditar na primeira op\u00e7\u00e3o. https://t.co/mAYTT5HWwS", "id": "1623436604160495616"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:15.000Z", "text": "N\u00f3s mulheres quando estamos gr\u00e1vidas, ficamos carregadas de muito mal olhado, muita m\u00e1 f\u00e9 nos cerca.\ud83d\ude14", "id": "1623436570991935488"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:10.000Z", "text": "@randolfeap Randolfe, olha a vergonha que vc est\u00e1 passando, a Turquia citada, o Erdogan fez oq o lula quer fazer,baixar o juros na marra,olha infla\u00e7\u00e3o deles, moeda que mais desvalorizou no planeta nos \u00faltimos meses,crise absurda,e voc\u00ea me usa esse exemplo? Mostra seu despreparo, ou m\u00e1 f\u00e9 msm", "id": "1623435546037985284"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:17.000Z", "text": "@EuSouZarolho Lendo a not\u00edcia original n\u00e3o \u00e9 precisa muita destreza: o espa\u00e7o que tem regras de inclusividade que excluem elencos s\u00f3 de homens e a produ\u00e7\u00e3o assinou um contrato onde constava essa regra. Concorde-se ou n\u00e3o com essa regra, aparentemente nenhuma das partes estava de m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623435069879615493"},{"created_at": "2023-02-08T21:33:52.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623434963990495232"},{"created_at": "2023-02-08T21:31:37.000Z", "text": "enfim o raphaeu milenas vazando ! esse s\u00f3 serviu p mandar as melhores que surgiam aqui p outros clubes e trazer bagres p lugar tudo na m\u00e1 f\u00e9 https://t.co/QPXy4U0RRS", "id": "1623434400506716160"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:11.000Z", "text": "@AndreaDeCastro @PeterMr O problema \u00e9 que esse v\u00eddeo da Larissa falando que as mulheres da casa n\u00e3o eram decentes foi cortado claramente na m\u00e1 f\u00e9 por parte do fandom Guskey. Logo ap\u00f3s essa fala a Larissa elogia as mulheres, mas cortaram isso do v\u00eddeo.", "id": "1623434040765480960"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:05.000Z", "text": "@noanCRF \u00c9 m\u00e1-f\u00e9 (o que tb n\u00e3o exclui a burrice). M\u00eas passado tava postando a mentira do imposto de renda. S\u00f3 n\u00e3o contava que o painho ia mudar de ideia e falar q agora pode", "id": "1623434011879043075"},{"created_at": "2023-02-08T21:28:57.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623433729522761730"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:45.000Z", "text": "@GustavRamski Porque soa m\u00e1 f\u00e9! Mostrar para os outros que marcou territ\u00f3rio! Ou inseguran\u00e7a!", "id": "1623432921385246720"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:51.000Z", "text": "@randolfeap Impressionante o despreparo dos nossos representantes quando o assunto \u00e9 economia. Mas n\u00e3o sei se \u00e9 despreparo ou apenas m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623432444807458821"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:40.000Z", "text": "@DoraKramer Negar a For\u00e7a do Lula \u00e9 agir de m\u00e1 f\u00e9,respeite os votos de quem elegeu o Oper\u00e1rio!!!", "id": "1623432399928401921"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:03.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623432245032677383"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:13.000Z", "text": "@Q2Cockatiel @calvo502 Eu prefiro falar cara a cara. N\u00e3o fica registrado aqui pra ningu\u00e9m de m\u00e1 f\u00e9 usar", "id": "1623432033484832768"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:53.000Z", "text": "@joicehasselmann @rodrigopacheco Exatamente,  se est\u00e1 s\u00e3o e agiu de m\u00e1 f\u00e9,  manipulando falsas den\u00fancias.  Logo pode ser processado criminalmente.", "id": "1623431447641051144"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:07.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623430750061166593"},{"created_at": "2023-02-08T21:12:04.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623429480323719172"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:42.000Z", "text": "@pathyeah @2000rockfest Exatamente isso, m\u00e1 f\u00e9 demais, longe de ser 2000", "id": "1623429134859874306"},{"created_at": "2023-02-08T21:09:15.000Z", "text": "@tainadepaularj De nada adianta sem fiscaliza\u00e7\u00e3o. H\u00e1 muita m\u00e1-f\u00e9 por parte dos s\u00edndicos. Taxas absurdas for\u00e7ando a sa\u00edda dos mais pobres. S\u00e3o pessoas vulner\u00e1veis q sonham, realizam e tem ele tirado virando pesadelo. Com renda zero e taxa c mais q dobro da parcela do im\u00f3vel.", "id": "1623428770689437700"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:05.000Z", "text": "RT @Rpss1971: Cuidado. A imagina\u00e7\u00e3o dos criminosos n\u00e3o tem limites. Mais um exemplo de como podem ser enganados e dar os vossos dados pesso\u2026", "id": "1623427972068671494"},{"created_at": "2023-02-08T20:58:06.000Z", "text": "Do meu sangue agindo na m\u00e1 f\u00e9 cmg, q bglh doido", "id": "1623425965174018048"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:49.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623425891912015873"},{"created_at": "2023-02-08T20:56:52.000Z", "text": "@Amaro_Coronel Coronel, o senhor concorda que a deputada Carla Zambelli mais atrapalha(acredito que n\u00e3o de m\u00e1 f\u00e9) do que a ajuda a Direita no Brasil ?", "id": "1623425655575654404"},{"created_at": "2023-02-08T20:55:28.000Z", "text": "Um exemplo perfeito de terraplanismo econ\u00f4mico, o tipo de burrice - ou m\u00e1-f\u00e9 - que faz tanta gente ser resistente a votar na esquerda. D\u00e1 perfeitamente pra ser de esquerda e n\u00e3o defender uma imbecilidade dessa, mas sei l\u00e1 pq a nossa adora esse tipo de estupidez. https://t.co/3P3FOxmTKs", "id": "1623425300733341696"},{"created_at": "2023-02-08T20:54:52.000Z", "text": "@camaradamachado Espero que na hora de abrir o cofre seja destinado o dinheiro principalmente aos setores produtivos. Contudo acho no m\u00ednimo de m\u00e1 f\u00e9 colocar esse \u201cvomitar\u201d sem ter nenhum dado sobre valores que ser\u00e3o destinados para cada \u00e1rea.", "id": "1623425149499211779"},{"created_at": "2023-02-08T20:54:44.000Z", "text": "@randolfeap Esse \u00e9 o n\u00edvel do l\u00edder do governo no senado . \u00c9 muita burrice ou m\u00e1 f\u00e9... acho que \u00e9 mais pra burrice mesmo .", "id": "1623425116154601474"},{"created_at": "2023-02-08T20:52:04.000Z", "text": "A can\u00e7\u00e3o de alto padr\u00e3o eu n\u00e3o exponho \nJ\u00e1 fiz in\u00fameras demonstra\u00e7\u00f5es \nEm forma de composi\u00e7\u00e3o \nNingu\u00e9m ajudou\nNingu\u00e9m recepcionou \nA cidade dos atrasa lado\n\u00c9 foda\n\u00c9 foda\n\nCidade pequena Ningu\u00e9m ajuda ningu\u00e9m \nMas querem testar a sua f\u00e9\nAgindo de m\u00e1 f\u00e9 \nCaso vc posta um conte\u00fado", "id": "1623424445200142336"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:36.000Z", "text": "Eu tor\u00e7o pra que todo homem comprometido que age de ma f\u00e9 com a namorada/esposa tome uma guampa bem tomada", "id": "1623423824199909384"},{"created_at": "2023-02-08T20:48:49.000Z", "text": "@randolfeap Negacionismo Econ\u00f4mico. Randolfe, \u00e9 s\u00f3 ignor\u00e2ncia mesmo ou \u00e9 m\u00e1 f\u00e9?", "id": "1623423628514566145"},{"created_at": "2023-02-08T20:48:22.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623423515872440320"},{"created_at": "2023-02-08T20:44:54.000Z", "text": "@thatswhatlasaid Agrade\u00e7a a torcida suja de voc\u00eas, que tiraram a parada do contexto e agiram de m\u00e1 f\u00e9, com apoio de verificados, fortaleceu a torcida deles.\n\nSe continuarem for\u00e7ando cancelamento, v\u00e3o ficar gigantes igual o Arthur", "id": "1623422644946145280"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:41.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623421582965080064"},{"created_at": "2023-02-08T20:38:13.000Z", "text": "@centralreality eu n\u00e3o sou GusKey, to c@g@ndo pra casal e os caramba. Mas assista o video inteiro, ele ta normal olhando para frente... tipo, ele n\u00e3o t\u00e1 secando ngm. Meio de m\u00e1 f\u00e9 postar este print", "id": "1623420962426220546"},{"created_at": "2023-02-08T20:35:31.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623420281736888320"},{"created_at": "2023-02-08T20:33:06.000Z", "text": "@carlosjordy Sua falta de intelig\u00eancia chega a parecer m\u00e1 f\u00e9 ou vc acha que o cidad\u00e3o que corre o dia todo para tentar se defender t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de reagir a uma situa\u00e7\u00e3o dessas @carlosjordy , pensa antes de falar seu ac\u00e9falo", "id": "1623419673759948807"},{"created_at": "2023-02-08T20:33:06.000Z", "text": "FODA VIU VOC\u00ca AJUDAR A PESSOA E ELA AGIR DE M\u00c1 F\u00c9 !!", "id": "1623419673579601924"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:15.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623419459334553601"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:53.000Z", "text": "@moreiracoxa @JoseRollemberg E friso, n\u00e3o \u00e9 presumir ma f\u00e9 ou querer a cabe\u00e7a dele por isso.\n\nMas exigir que o chefe de uma institui\u00e7\u00e3o atue de acordo com o cargo que ocupa.", "id": "1623419366493544451"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:36.000Z", "text": "RT @itsatinybr: \u26a0\ufe0f \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\nGalera que t\u00e1 conseguindo ingressos pros shows que v\u00e3o ocorrer aqui no br, fico feliz por voc\u00eas mas evite\u2026", "id": "1623419296566091779"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:54.000Z", "text": "@choquei P\u00e1gina TENDENCIOSA, usa um print de M\u00c1-F\u00c9, mas tu sabe que o v\u00eddeo mostra outra coisa \ud83e\udd23. \u00c9 uma pena que a ASSEDIADORA N\u00c3O QUER \"A VARA DO FRED\", deseja a do cowboy, mas ele \u00c9 NAMORADO DA KEY, vai ter que beijar o seu macho pensando no  Gustavo. Toma banho c/ela Gu. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/HsVBZq4eoS", "id": "1623419119302242309"},{"created_at": "2023-02-08T20:29:14.000Z", "text": "@choquei P\u00e1gina TENDENCIOSA, usa um print de M\u00c1-F\u00c9, mas tu sabe que o v\u00eddeo mostra outra coisa \ud83e\udd23. \u00c9 uma pena que a ASSEDIADORA N\u00c3O QUER \"A VARA DO FRED\", deseja a do cowboy, mas ele \u00c9 NAMORADO DA KEY, vai ter que beijar o seu macho pensando no  Gustavo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/ydhk4eZctw", "id": "1623418700161228802"},{"created_at": "2023-02-08T20:29:10.000Z", "text": "RT @RosineiRodrig16: Foram muitos os imbecis que acreditaram e continuam acreditando... E ainda s\u00e3o muitos os canalhas que continuam propag\u2026", "id": "1623418684843905024"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:53.000Z", "text": "@joaovbechara @dandansportv 50/50. t\u00e1 no contrato do campeonato para cl\u00e1ssicos ser meio a meio, por\u00e9m eles est\u00e3o de m\u00e1 f\u00e9 e sabotando a torcida", "id": "1623418612181774337"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:35.000Z", "text": "@choquei P\u00e1gina TENDENCIOSA, usa um print de M\u00c1-F\u00c9, mas tu sabe que o v\u00eddeo mostra outra coisa \ud83e\udd23. \u00c9 uma pena que a ASSEDIADORA N\u00c3O QUER \"A VARA DO FRED\", deseja a do cowboy, mas ele \u00c9 NAMORADO DA KEY, vai ter que beijar o seu macho pensando no  Gustavo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/aoumvjFOFt", "id": "1623418536667361290"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:12.000Z", "text": "@JoseRollemberg @davidsobreirabm Ali\u00e1s, at\u00e9 \u00e9: significa presumir m\u00e1-f\u00e9 e ver fantasma em detrimento de, muitas vezes, a honradez das pessoas e seu comprometimento com o trabalho.", "id": "1623418440999645185"},{"created_at": "2023-02-08T20:27:51.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Desinforma\u00e7\u00e3o ou ma f\u00e9 ? A\u00ed a\u00ed \u2026", "id": "1623418351853752320"},{"created_at": "2023-02-08T20:27:35.000Z", "text": "@randolfeap Um senador da Rep\u00fablica com in\u00fameros assessores pagos pelos contribuintes e nenhum economista?! apaga enqto \u00e9 tempo, a menos que seja m\u00e1-f\u00e9. Um spoiler: a situa\u00e7\u00e3o da Turquia prova que a infla\u00e7\u00e3o dispara quando os juros s\u00e3o  subestimados. O populismo de Lula ter\u00e1 o mesmo efeito.", "id": "1623418285910810626"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:00.000Z", "text": "@paulobilynskyj1 @Ecimar4 Impressionante o seu conhecimento, sua intelig\u00eancia e m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623417888056004609"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:41.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623417553581113350"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:50.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623417341680779270"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:48.000Z", "text": "O Camavinga fez p\u00eanalti sim, mas aquele p\u00eanalti n\u00e3o marcado no Vini Jr foi m\u00e1 f\u00e9 do \u00e1rbitro", "id": "1623417335087333383"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:18.000Z", "text": "@ThiagoResiste Partindo do princ\u00edpio que voc\u00ea n\u00e3o colocou isto de m\u00e1 f\u00e9, quero dizer que quem deveria ter visto era a CVM. O BC n\u00e3o tem nada a ver com isto. Ele n\u00e3o viu o roubo, nem voc\u00ea e eu. Acho que al\u00e9m dos fraudadores, a primeira a ser cobrada \u00e9 a empresa auditora.", "id": "1623417206406017030"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:12.000Z", "text": "@lyvrestou M\u00e1 f\u00e9 e mal caratismo", "id": "1623417182687313922"},{"created_at": "2023-02-08T20:22:48.000Z", "text": "RT @luizfernand02_: Sou pur\u00e3o snrs , e geral gosta de agir na m\u00e1 f\u00e9 cmg snrs", "id": "1623417081722208257"},{"created_at": "2023-02-08T20:22:32.000Z", "text": "RT @itsatinybr: \u26a0\ufe0f \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\nGalera que t\u00e1 conseguindo ingressos pros shows que v\u00e3o ocorrer aqui no br, fico feliz por voc\u00eas mas evite\u2026", "id": "1623417012272910336"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:36.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623416528308690946"},{"created_at": "2023-02-08T20:17:51.000Z", "text": "Entenda como funciona o garimpo ilegal na terra Yanomami e os danos causados na regi\u00e3o https://t.co/0Oxw4BACfu \n\nOMISS\u00c3O E M\u00c1-F\u00c9  s\u00e3o as causas de tamanho estrago na regi\u00e3o ind\u00edgena.", "id": "1623415836647079938"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:46.000Z", "text": "@AlineOl70891143 @choquei VERDADE, a Talarissa \u00e9 o tipo FURA OLHO. V\u00ea o v\u00eddeo, HIP\u00d3CRITA, est\u00e1s apelando para print, imagem congelada para usar de forma TENDENCIOSA, de M\u00c1-F\u00c9, e vc propaga FAKE NEWS, agora, ela baba por ele, at\u00e9 ASSEDIA o macho alheio \ud83e\udd2e , segundo ela, O HOMEM PERFEITO perfeito, e a\u00ed? https://t.co/2OYTfGXMi7 https://t.co/b9wyYOk4rI", "id": "1623415061422256130"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:53.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623414838671118340"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:43.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\nGalera que t\u00e1 conseguindo ingressos pros shows que v\u00e3o ocorrer aqui no br, fico feliz por voc\u00eas mas evitem postar foto dos ingressos, mesmo sensurando algumas informa\u00e7\u00f5es. Tem pessoas se aproveitando dessas imagens pra agir de m\u00e1 f\u00e9 e vender o ingresso de voc\u00eas+", "id": "1623414794945458177"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:37.000Z", "text": "RT @luizfernand02_: Sou pur\u00e3o snrs , e geral gosta de agir na m\u00e1 f\u00e9 cmg snrs", "id": "1623414769179938817"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:35.000Z", "text": "N\u00e3o confunda a bo\u00e7alidade e a m\u00e1-f\u00e9 do elemento @marcosdoval com problemas cognitivos e psiqui\u00e1tricos.", "id": "1623414763387486210"},{"created_at": "2023-02-08T20:12:30.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623414490720006145"},{"created_at": "2023-02-08T20:12:28.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623414480070746112"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:16.000Z", "text": "@revistaoeste Est\u00e1 virando palha\u00e7ada. E pior, uma palha\u00e7ada perigosa.\n\n\u00c0 Justi\u00e7a cabe coibir essa judicializa\u00e7\u00e3o abusiva q visa antes a interesses pol\u00edtico-ideol\u00f3gicos do que \u00e0 repara\u00e7\u00e3o de danos reais.\n\nAjuizar a\u00e7\u00e3o porque foi mencionado como \"ele\" \u00e9 litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. Al\u00e9m de ser rid\u00edculo.", "id": "1623414181029642240"},{"created_at": "2023-02-08T20:10:11.000Z", "text": "RT @rangel_156: jamais descartem a possibilidade das pessoas agirem de m\u00e1 f\u00e9 com voc\u00ea, porque sempre agem.", "id": "1623413908110204930"},{"created_at": "2023-02-08T20:08:44.000Z", "text": "\u2026 e quem puder, grava tudo, porque se eles atacarem com algo de m\u00e1 f\u00e9 temos como rebate, e com provas em m\u00e3o \u00e9 sempre melhor https://t.co/UglYaIaRy5", "id": "1623413541276467200"},{"created_at": "2023-02-08T20:08:33.000Z", "text": "@Pablojhuanbrs @choquei Cad\u00ea voc\u00eas para verem o v\u00eddeo e n\u00e3o um PRINT TENDENCIOSO, imagem usada de M\u00c1-F\u00c9 por essa p\u00e1gina SEM \u00c9TICA PROFISSIONAL e  ZERO CREDIBILIDADE, mas o v\u00eddeo est\u00e1 a\u00ed pra voc\u00ea v\u00ea, ele N\u00c3O EST\u00c1 PARADO OLHANDO PRA A TALARISSA, mas ela baba por ele, segundo ela, O HOMEM PERFEITO. https://t.co/fhsaOytFel https://t.co/vO9aVmnPgG", "id": "1623413493809422339"},{"created_at": "2023-02-08T20:07:49.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Vc \u00e9 burro mesmo, ou est\u00e1 se fazendo? Na verdade e m\u00e1 f\u00e9 mesmo!!! https://t.co/DpFFfKqK7Y", "id": "1623413309167771652"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:29.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623412976228204545"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:28.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ Litig\u00e2ncia de m\u00e1 f\u00e9... quem vai acabar pagando multa \u00e9 o trans", "id": "1623412971727736834"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:26.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623412961808089089"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:17.000Z", "text": "Fa\u00e7o de mim casa de sentimentos bons \ud83d\ude4c\nOnde a m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o faz morada e a maldade n\u00e3o se cria.\n\nGalera t\u00e1 querendo me tirar do s\u00e9rio hoje", "id": "1623412421523124229"},{"created_at": "2023-02-08T20:03:19.000Z", "text": "jamais descartem a possibilidade das pessoas agirem de m\u00e1 f\u00e9 com voc\u00ea, porque sempre agem.", "id": "1623412179851509767"},{"created_at": "2023-02-08T20:01:43.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623411773910007809"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:46.000Z", "text": "T\u00f4 amadurecendo muito depois que vi a pessoa que eu mais considerava agindo na m\u00e1 f\u00e9 comigo.E t\u00e1 tudo bem,eu n\u00e3o posso me trair,o resto e resto!", "id": "1623411536982048769"},{"created_at": "2023-02-08T19:59:30.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623411217913065472"},{"created_at": "2023-02-08T19:59:28.000Z", "text": "RT @ppmascarenhas: Mariana Mort\u00e1gua e o Rui do Livre sofrem de iliteracia ou talvez seja apenas pura m\u00e1 f\u00e9, como se compreende pelo que and\u2026", "id": "1623411208480075776"},{"created_at": "2023-02-08T19:58:10.000Z", "text": "Quando algu\u00e9m me vem dizer \u201cmas tu est\u00e1s de um dos lados\u201d, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 invas\u00e3o da Ucr\u00e2nia, como se houvesse dois \u201clados sim\u00e9tricos\u201d, o do novo Hitler e o dos aliados, fim de conversa. N\u00e3o gasto tempo nem palavras com a m\u00e1-f\u00e9 nem com a desumanidade.", "id": "1623410883484434432"},{"created_at": "2023-02-08T19:56:16.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623410403718971394"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:29.000Z", "text": "@randolfeap Bom, a partir da premissa acima postada, chegamos a uma conclus\u00e3o segura sobre o resultado do seu teste de QI: Deu que vossa excel\u00eancia possui um coeficiente superior a 90% de burrice. O resto est\u00e1 dividido em personalidade hist\u00e9rica, m\u00e1-f\u00e9 e possess\u00e3o ideol\u00f3gica irrevers\u00edvel. \u274c", "id": "1623410205290643456"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:28.000Z", "text": "@revistaoeste Ganha a vida processando... at\u00e9 tomar uma litigiancia de m\u00e1 f\u00e9...", "id": "1623410202920853507"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:28.000Z", "text": "@DarwinSempreTem @FernandoHoliday \u00d4 j\u00eanio , destruiu o pa\u00eds ? J\u00e1 olhou os indicadores ou \u00e9 s\u00f3 m\u00e1 f\u00e9 mesmo?  T\u00e1 protegendo a.ministra miliciana?", "id": "1623410200781770753"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:18.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623410162034966528"},{"created_at": "2023-02-08T19:54:53.000Z", "text": "@VascodaGama Se a Norte n\u00e3o estiver lotada, j\u00e1 sabem q foi m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623410056611115013"},{"created_at": "2023-02-08T19:52:24.000Z", "text": "RT @RosineiRodrig16: Foram muitos os imbecis que acreditaram e continuam acreditando... E ainda s\u00e3o muitos os canalhas que continuam propag\u2026", "id": "1623409432293163009"},{"created_at": "2023-02-08T19:52:15.000Z", "text": "M\u00e1 interpreta\u00e7\u00e3o dos textos, obscuridade do leitor, ou mesmo m\u00e1 f\u00e9 dos acusadores que por tudo tentam arranjar desculpas para evitar o evangelho.", "id": "1623409392421941251"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:36.000Z", "text": "@mathl_fmonte @pedrotorre a m\u00e1 f\u00e9 \u00e9 clara, eu nunca vi \"jornalista\" comemorando que um time br perdeu mundial de clubes por exemplo", "id": "1623409228315521024"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:02.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623409085210140680"},{"created_at": "2023-02-08T19:50:13.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623408882185023488"},{"created_at": "2023-02-08T19:49:34.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623408719668076545"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:06.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623408347796983812"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:01.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623408325936259075"},{"created_at": "2023-02-08T19:47:44.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623408257409728515"},{"created_at": "2023-02-08T19:46:43.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623408001510961152"},{"created_at": "2023-02-08T19:44:04.000Z", "text": "RT @chefinxcitou: amadureci muito vendo as pessoas que eu mais gostava agindo de m\u00e1 f\u00e9 comigo", "id": "1623407334163709952"},{"created_at": "2023-02-08T19:42:42.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623406989689626626"},{"created_at": "2023-02-08T19:42:17.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623406885054386178"},{"created_at": "2023-02-08T19:41:00.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623406561803509765"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:31.000Z", "text": "McFaul tenta argumentar com factos contra fantasia e m\u00e1-f\u00e9. N\u00e3o ser\u00e1 este o seu momento de maior sucesso. https://t.co/xa2l6QzzHB", "id": "1623406440932155394"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:23.000Z", "text": "Fora a m\u00e1 f\u00e9 de colocar a op\u00e7\u00e3o mais cara como a padr\u00e3o, q vai voltar a ser a escolhida caso vc precise voltar na p\u00e1gina , saber q \"muita gente faz isso\" e n alterar o aplicativo, t\u00e1 pescando desavisado n\u00e9? E o app n\u00e3o tem registro nenhum que comprove qual tipo vc solicitou https://t.co/LRLyt2Eavn", "id": "1623406407813935104"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:18.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623406385282121728"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:17.000Z", "text": "RT @777_Partners: Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 fa\u2026", "id": "1623406130872438786"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:15.000Z", "text": "T\u00e3o roubando os posts de vcs tbm? \ud83d\udc40 POR ISSO demoro aceitar gente aqui... Tem muita gente de m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623406121401610246"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:11.000Z", "text": "@candidatonica a pessoa que fez isso agiu de m\u00e1-f\u00e9 mesmo", "id": "1623406105404506112"},{"created_at": "2023-02-08T19:38:56.000Z", "text": "A inten\u00e7\u00e3o foi clara mesmo...M\u00c1 F\u00c9 .. e o @alexandre\ne @FlavioDino tem que investigar essa palha\u00e7ada.  \nhttps://t.co/dYmedMYpgw", "id": "1623406041374371842"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:48.000Z", "text": "Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 falando que esgotou? Beleza. Ent\u00e3o n\u00e3o aceitaremos nada al\u00e9m da Norte abarrotada. Do contr\u00e1rio, travaram as vendas e agiram de m\u00e1 f\u00e9 por medo de serem engolidos. https://t.co/LVPRjkwCAp", "id": "1623405757558390787"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:31.000Z", "text": "N\u00e3o existe ra\u00e7a pior que vendedor de seminovo/usado. \u00c9 m\u00e1 vontade, misturado com falta de educa\u00e7\u00e3o, requintes de indisponibilidade com um toque de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623405686938906626"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:06.000Z", "text": "@lucianosillopes @cabogilberto @SigaGazetaBR @LulaOficial Voc\u00ea  n\u00e3o  sabe o porque viv\u00edamos nas ruas apoiando o gvn, pedindo q deixe o nosso presidente governar. Simples.  Seu intelecto movido a m\u00e1 f\u00e9,  \u00f1 quer a vdd dos fatos. Prefere aquilo q lhe conv\u00e9m.", "id": "1623405579052978176"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:55.000Z", "text": "N\u00e3o me vejo tendo que precisar agir na m\u00e1 f\u00e9 com algu\u00e9m pra ter algo na vida", "id": "1623405533540515846"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:44.000Z", "text": "@UOLNoticias Vergonha \u00e9 saber que o meu Rio Grande do Sul conseguiu produzir mais um playboy fascista como esse cara a\u00ed. Um completo n\u00e9scio, preconceituoso e de m\u00e1-f\u00e9 completa. Tem que ser denunciado e combatido, com for\u00e7a. Est\u00e1 do lado da elite ga\u00facha, que protagoniza o atraso que vivemos.", "id": "1623405488623738880"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:24.000Z", "text": "Mariana Mort\u00e1gua e o Rui do Livre sofrem de iliteracia ou talvez seja apenas pura m\u00e1 f\u00e9, como se compreende pelo que andaram hoje a papaguear no parlamento sobre um tema que j\u00e1 foi repetidamente desmentido. https://t.co/6CegWPenYD", "id": "1623405405211705346"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:32.000Z", "text": "@mathsilvac Q \u00f3diooooo pior q eu fui no perfil do Vasco conferir e n\u00e3o atualizou a p\u00e1gina com essa thread.\nVou ter q apagar o incentivo.\nMas t\u00f4 desconfiada de m\u00e1 f\u00e9 do nosso pequeno rival", "id": "1623405185233027074"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:41.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623403462393315328"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:31.000Z", "text": "@Aurora_Damic0 Cara, que  coisa absurda, tem muita gente correndo atr\u00e1s do estrelado pela escrita apenas pra alimentar o ego, e escrever coisas gen\u00e9ricas em maioria . Eles prejudicam um mercado inteiro com isso por simples m\u00e1 f\u00e9, se puder n\u00e3o deixe de procurar a justi\u00e7a.", "id": "1623403421259730949"},{"created_at": "2023-02-08T19:24:32.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623402416631603201"},{"created_at": "2023-02-08T19:24:13.000Z", "text": "aiiiiiii que gastura ter que resolver problema de empresa que age de m\u00e1-f\u00e9 \ud83d\ude2b", "id": "1623402340228145154"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:25.000Z", "text": "@Estadao @colunadoestadao Salles j\u00e1 disse q n\u00e3o quer presidir tal comiss\u00e3o ...se a inten\u00e7\u00e3o da reportagem \u00e9 coloc\u00e1-lo perdedor dessa disputa \u00e9 pura m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623401886102454273"},{"created_at": "2023-02-08T19:21:42.000Z", "text": "@choquei Nada a ver. \n\nEssa p\u00e1gina Choquei age de m\u00e1-f\u00e9 ao distorcer os fatos para tentar negar o que foi dito ontem no quarto do l\u00edder sobre a Larissa. \n\nO cara \u00e9 um jogador mala, mas a verdade \u00e9 que ele n\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed para a Larissa, inclusive esses prints n\u00e3o significam o contr\u00e1rio.", "id": "1623401705629966339"},{"created_at": "2023-02-08T19:20:43.000Z", "text": "@Ralph_Brazil @kimpaim Nunca. \n\nUm candidato deve mostrar conhecimento dos problemas existentes e poss\u00edveis solu\u00e7\u00f5es. \n\nJogar a culpa das promessas n\u00e3o cumpridas no governo anterior s\u00f3 mostra incompet\u00eancia ou m\u00e1 f\u00e9 do gestor atual. \n\nDilmo, para de olhar o retrovisor e dirige, teu merda!", "id": "1623401455989268577"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:39.000Z", "text": "@StephenKanitz N\u00e3o sei e nem tenho interesse em saber pq qdo um cara \u00e9 eleito o melhor do mundo no q faz, qq um q venha questiona-lo, deve no m\u00ednimo estar c inveja da sua capacidade t\u00e9cnica ou m\u00e1  f\u00e9 por outros interesses!", "id": "1623400683922767875"},{"created_at": "2023-02-08T19:15:03.000Z", "text": "@Altair83258786 E a\u00ed fica a pergunta. \u00c9 ignor\u00e2ncia econ\u00f4mica ou ma f\u00e9?", "id": "1623400029619728384"},{"created_at": "2023-02-08T19:10:01.000Z", "text": "T\u00e1 vendo que ela agiu de m\u00e1 f\u00e9... \nEla quis desestabilizar ele antes de prova...\nJogo sujo demais \ud83e\udd22 https://t.co/PUp3n64NaZ", "id": "1623398763501854720"},{"created_at": "2023-02-08T19:08:24.000Z", "text": "O pessoal perdeu a vergonha de passar vergonha. \n\nMas ainda fico na d\u00favida se \u00e9 ignor\u00e2ncia ou m\u00e1 f\u00e9 (pq um ex senador como ele ser t\u00e3o ignorante \u00e9 dif\u00edcil de acreditar). https://t.co/YUIPb3exaj", "id": "1623398356331425794"},{"created_at": "2023-02-08T19:03:57.000Z", "text": "@medoedeliriobr E como sempre uma manchete de m\u00e1 f\u00e9. Essa Mal\u00fa n\u00e3o falha nunca.", "id": "1623397239686045702"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:59.000Z", "text": "@mabaareff Ma fe she", "id": "1623396489765568512"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:39.000Z", "text": "fiz gra\u00e7a mas n\u00e3o \u00e9 de hj que o conceito de autocr\u00edtica virou sin\u00f4nimo de retrata\u00e7\u00e3o meia boca na vibe \"errei um pouco mas n\u00e3o foi bem isso que quis dizer e s\u00f3 gerou rebuli\u00e7o por m\u00e1 f\u00e9 alheia\"", "id": "1623396407745945602"},{"created_at": "2023-02-08T18:57:20.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623395572957806594"},{"created_at": "2023-02-08T18:53:16.000Z", "text": "@folha Americanas, Marisa, etc....vai ser uma quebradeira geral, por m\u00e1 f\u00e9 do empresariado!!!!\nMas, colocar\u00e3o a culpa, no Lula, que nem esquentou a cadeira!!!!", "id": "1623394549937700869"},{"created_at": "2023-02-08T18:52:20.000Z", "text": "@Sapo_pepe77 Esse alarde \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 mesmo. A terra \u00e9 um organismo. Aquecimento causa desprendimento de geleiras dos polos, que causa resfriamento e ac\u00famulo de geleiras nos polos. S\u00f3 n\u00e3o pode perder o magnetismo que protege a atmosfera. Isso nem entendem ainda.", "id": "1623394314058334215"},{"created_at": "2023-02-08T18:49:01.000Z", "text": "no way \u2049\ufe0f @938433911 @MORGZTA2002 @ma_fe_go @disnibba @nigh7_eth_ @FerariuAndrei1 @adrianaarce_ @astonder1 @tlinderdal @Cunn1n9Sn4k3 https://t.co/0oJa9AXZyw", "id": "1623393480939655168"},{"created_at": "2023-02-08T18:44:47.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623392414361681921"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:46.000Z", "text": "@raquellandim Claro para quem? para o Lula que quer sempre manipular as narrativas, talvez n\u00e3o seja t\u00e3o claro assim, o Lula \u00e9 um mix de ignor\u00e2ncia e m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623392160157470721"},{"created_at": "2023-02-08T18:41:55.000Z", "text": "@Metropoles Qual a novidade? \u00c9 o Lula sendo Lula. Ou \u00e9 uma profunda ignor\u00e2ncia ou agindo de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623391694816268288"},{"created_at": "2023-02-08T18:40:02.000Z", "text": "@Vicente_Bar @pedrotorre Acompanhou. S\u00f3 est\u00e3o agindo de m\u00e1-f\u00e9 mesmo, como sempre fazem.", "id": "1623391217927987203"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:08.000Z", "text": "quando eu vou em show eu fico com mt ci\u00fames de postar nas redes socias e algu\u00e9m de m\u00e1 f\u00e9 pegar meus v\u00eddeos :(", "id": "1623389481947566080"},{"created_at": "2023-02-08T18:31:55.000Z", "text": "na verdade pensar pensa n\u00e9 pq fez de m\u00e1 f\u00e9 mesmo mas como pode tudo que se presta a fazer faz mal feito", "id": "1623389175037759488"},{"created_at": "2023-02-08T18:31:44.000Z", "text": "@FvsTiagodasilva @brunovicari @SportsCenterBR @ESPNBrasil @StarPlusCentral Futebol n\u00e3o \u00e9 esporte de mudo n\u00e3o. Pode falar o quanto quiser sem desrespeitar! Dar amarelo com menos de 10 minutos na primeira reclama\u00e7\u00e3o do jogador \u00e9 agir de ma f\u00e9. Em nenhuma outra liga ali era pra cart\u00e3o. Mas talvez tu s\u00f3 assista o brasileir\u00e3o tamb\u00e9m!", "id": "1623389128522887168"},{"created_at": "2023-02-08T18:31:16.000Z", "text": "@Lucianocap10 @ClaudioBitenc73 \u00c9 grave, mas por si s\u00f3, n\u00e3o configura m\u00e1 f\u00e9. Se o BC quisesse interferir na elei\u00e7\u00e3o, bastaria derrubar os juros 2 meses antes. N\u00e3o o fez em nenhum momento", "id": "1623389013779353600"},{"created_at": "2023-02-08T18:30:56.000Z", "text": "@joaquimmonstrao M\u00e0-f\u00e9, com toda a certeza", "id": "1623388928949510144"},{"created_at": "2023-02-08T18:25:15.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623387498360582144"},{"created_at": "2023-02-08T18:20:38.000Z", "text": "@LuizebaGames @AlexSchwartsman Tu vai fazer cherry picking na desonestidade, m\u00e1 f\u00e9 e m\u00e1 vontade\n\nEntao foda-se, continua ae chupando as bolas da gleise, q eh o q tu merece", "id": "1623386337666539536"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:44.000Z", "text": "@killin_leloup Girl-\nRohe 3a fransa ma fe jury (ana arraret)", "id": "1623386112184967168"},{"created_at": "2023-02-08T18:17:58.000Z", "text": "@gp_santos @artaugustos @itsNabuco @tabataamaralsp @DudaSalabert Teu problema \u00e9 partir do pressuposto errado. N\u00e3o sabe diferenciar CRiME de liberdade de express\u00e3o. Ou \u00e9 burro ou ent\u00e3o usa de m\u00e1 f\u00e9 mesmo.", "id": "1623385666137513984"},{"created_at": "2023-02-08T18:15:50.000Z", "text": "@goatgrimes @bbynocturne @siteptbr N\u00e3o faz sentido essa conclus\u00e3o tua. Mas j\u00e1 olhei sua timeline e pelas reclama\u00e7\u00f5es de \"woke\" e risadas com que boicotou o jogo de HP, sei que tu t\u00e1 fazendo essas perguntas de m\u00e1-f\u00e9.\n\nPra quem n\u00e3o for cretino e vier ler aqui com d\u00favida de verdade a explica\u00e7\u00e3o j\u00e1 t\u00e1 dada. Falou \u270c\ufe0f", "id": "1623385128914366464"},{"created_at": "2023-02-08T18:13:06.000Z", "text": "@RicardoGomessp Uma pessoa que n\u00e3o distingue certos r\u00f3tulos criados pelos revolucion\u00e1rios marxistas, (que \u00e9 uma t\u00e1tica para desumanizar e eliminar seus inimigos), de doutrinas ou ideologias reais, sofre de miopia intelectual, ou m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623384443401412614"},{"created_at": "2023-02-08T18:11:24.000Z", "text": "FALAR BESTEIRA \n\nOU \u00c9 IGNOR\u00c2NCIA OU M\u00c1-F\u00c9\n\nPODE SER AS DUAS, MAIS TAMB\u00c9M BURRICE https://t.co/OFRUxdGopz", "id": "1623384014709989380"},{"created_at": "2023-02-08T18:09:11.000Z", "text": "FALAR BESTEIRA \n\nOU \u00c9 I_N_GNOR\u00c2NCIA OU M\u00c1-F\u00c9\n\nPODE SER AS DUAS, MAS TAMB\u00c9M BURRICE https://t.co/OGPKuCFZ2g", "id": "1623383454350974979"},{"created_at": "2023-02-08T17:59:24.000Z", "text": "Krl q empresa de merda @AlgarTelecom 2 dias sem internet e os funcion\u00e1rios ainda agem de m\u00e1 f\u00ea", "id": "1623380994123341824"},{"created_at": "2023-02-08T17:59:18.000Z", "text": "Usar de m\u00e1 f\u00e9 \u00e9, votar nos q andam junto e misturado c/ o STF e formar  uma grande m\u00e1fia, alegando ser por democracia. \nA Independ\u00eancia entre os 3 poderes no gov. Bolsonaro p/ fiscalizar uns aos outros, foi antidemocr\u00e1tico s\u00f3 em cabe\u00e7a duente q cobrou tudo s\u00f3  do poder errado.", "id": "1623380969989210113"},{"created_at": "2023-02-08T17:57:09.000Z", "text": "@BRStivA @jiggoker @arxticbhood @hyewvo exatamente, se fosse qualquer outro grupo com ctz n teria tido toda essa m\u00e1 f\u00e9 contra a Laura", "id": "1623380427657420800"},{"created_at": "2023-02-08T17:53:48.000Z", "text": "O site da \u00f4nibus n\u00e3o ta rodando, q \u00f3dio, desisto, vou ma f\u00e9 e vou comprar passagem na hora", "id": "1623379583838855176"},{"created_at": "2023-02-08T17:50:13.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623378682088759297"},{"created_at": "2023-02-08T17:47:26.000Z", "text": "Sinto Que Todos Ao Meu Redor Est\u00e3o Agindo De M\u00e1 F\u00e9 Cmg\u2026", "id": "1623377980465549336"},{"created_at": "2023-02-08T17:46:55.000Z", "text": "amadureci vendo pessoas que eu considerava, agindo de m\u00e1 f\u00e9 comigo", "id": "1623377852937736225"},{"created_at": "2023-02-08T17:46:18.000Z", "text": "agiu de m\u00e1 f\u00e9 cmg a vida inteira e acha mesmo que nunca percebi isso", "id": "1623377697178062862"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:22.000Z", "text": "Decis\u00e3o inusitada de um juiz do Paran\u00e1, condenou o autor de uma execu\u00e7\u00e3o por litig\u00e2ncia de m\u00e1 f\u00e9, por entender que o executado comp\u00f4s uma d\u00edvida de 3 milh\u00f5es de reais, pagando somente R$ 600.000,00. Isso \u00e9 o nosso Brasil, nosso judici\u00e1rio.", "id": "1623377462238318603"},{"created_at": "2023-02-08T17:44:27.000Z", "text": "RT @luizfernand02_: Sou pur\u00e3o snrs , e geral gosta de agir na m\u00e1 f\u00e9 cmg snrs", "id": "1623377229416697871"},{"created_at": "2023-02-08T17:44:11.000Z", "text": "@LeonelRadde VC LUTA POR VC!! SEMPRE QUERENDO UMA PROMO\u00c7AO PESSOAL COM ESSES ACONTECIMENTOS, SE EU SOU O JUIZ TE CONDENO POR LITIGANCIA DE MA FE", "id": "1623377163364798478"},{"created_at": "2023-02-08T17:43:24.000Z", "text": "@LeonelRadde @MauricioMarcon SE EU FOSS EO JUIZ DAVA LOGO UMA CONDENA\u00c7\u00c3O POR LITIGANCIA DE MA F\u00c9!! VCS FAZEM DE TUDO PRA POLITIZAR O CRIME, TAO NEM AI PRO CRIME DE FATO!! O NEGOCIO E SE PROMOVER COM O ACONTECIDO", "id": "1623376969105608714"},{"created_at": "2023-02-08T17:43:17.000Z", "text": "@jiggoker @nemotosz @arxticbhood @hyewvo Ela foi rm um post de um meme e fez uma brincadeira com um grupo que ela n\u00e3o gosta*\n\nE os motivos a gente sabe, ela n\u00e3o gosta de BTS. N\u00e3o tem xenofobia, racismo ou nada assim por parte da Laura, e se voc\u00ea acha que tem, voc\u00ea t\u00e1 completamente cega, ou agindo de m\u00e1 f\u00e9 por ela ter +", "id": "1623376939636428823"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:39.000Z", "text": "Incompet\u00eancia ou m\u00e1 f\u00e9?! \ud83d\ude03\ud83e\uddd0 https://t.co/kBRz64Tfls", "id": "1623376776633192480"},{"created_at": "2023-02-08T17:32:36.000Z", "text": "@joaogabriel_gj @ademarthiago @FeCastanhari @CarlosBolsonaro O cara n\u00e3o sabe ler mat\u00e9ria... Lament\u00e1vel o ve\u00edculo que publicou e o cara que compartilha de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623374247627264003"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:34.000Z", "text": "Sou pur\u00e3o snrs , e geral gosta de agir na m\u00e1 f\u00e9 cmg snrs", "id": "1623373991183323144"},{"created_at": "2023-02-08T17:30:43.000Z", "text": "@leaandrofelixx @pirigergs1100 @movimentobrota @uneoficial @juntospotiguar Se gata foi l\u00e1 falar besteira, se falou mentira, se agiu de m\u00e1 f\u00e9 a\u00ed \u00e9 problema pol\u00edtico de quem toca movimento com ela. O ponto \u00e9: o v\u00eddeo mostra ela cercado de marmanjo numa discuss\u00e3o. O v\u00eddeo que vcs postaram cortou boa parte disso.", "id": "1623373773901598724"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:05.000Z", "text": "@alith1990 Tem umas situa\u00e7\u00f5es bizarras que a legisla\u00e7\u00e3o eleitoral criou. Em Goi\u00e1s teve um deputado homem gay que se declarou mulher Trans e foi eleito na cota de mulheres. \u00c9 claro que foi m\u00e1 f\u00e9 n\u00e9, mas pra julgar isso pode ser complicado.", "id": "1623373363795136529"},{"created_at": "2023-02-08T17:26:09.000Z", "text": "@efarsas Ele \u00e9 burro assim mesmo ou est\u00e1 agindo de m\u00e1 fe?", "id": "1623372627334074392"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:29.000Z", "text": "N\u00e3o sei se \u00e9 algum tipo de sectarismo, m\u00e1 f\u00e9, apenas ego, de achar que o pr\u00f3prio \u00e9 o melhor e mais consciente comunista. Por\u00e9m, os coment\u00e1rios sobre ele s\u00e3o muito desleais e totalmente descabidos. O Argumento er bem claro!", "id": "1623371954525769748"},{"created_at": "2023-02-08T17:21:46.000Z", "text": "@RRodriguesEliel @pombo_miope N\u00e3o  \u00e9 ignor\u00e2ncia, \u00e9  m\u00e1 f\u00e9 para manipular trouxas.", "id": "1623371524005568513"},{"created_at": "2023-02-08T17:21:26.000Z", "text": "\u00c9 muita falta do que fazer n\u00e9?! Ir l\u00e1 no Instagram da pessoa copiar as fotos de o nome pra usar de m\u00e1 f\u00e9! Ainda tem um link pra poder fazer as pessoas cair em golpe! Que \u00f3dio!!!", "id": "1623371439389741064"},{"created_at": "2023-02-08T17:20:45.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623371267511357441"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:15.000Z", "text": "Meu pai,  quanta bravata,  \u00e9  porque  s\u00e3o ignorantes  ou \u00e9  m\u00e1 f\u00e9 mesmo.? https://t.co/D2LhpqGeIq", "id": "1623370385294037017"},{"created_at": "2023-02-08T17:15:50.000Z", "text": "seria cobrado R$90,00 na pr\u00f3xima fatura e EU que teria que ligar contestando isso (ou seja, fui enganada e ainda por cima quem teria que correr atr\u00e1s seria eu).\nSe isso n\u00e3o \u00e9 agir de m\u00e1-f\u00e9 e desonestidade pura eu nem sei mais o que \u00e9... (+)", "id": "1623370030535548928"},{"created_at": "2023-02-08T17:07:26.000Z", "text": "@el_ma_fe \ud83d\ude18", "id": "1623367914953838608"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:33.000Z", "text": "Agiram de m\u00e1 f\u00e9 sim, eu n\u00e3o devia ter adiantado minhas ferias \ud83e\udd7a\u2639\ufe0f", "id": "1623367189167218688"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:44.000Z", "text": "@nilmoretto O Chico \u00e9 muito perfeito kkk. Ele fez esse coment\u00e1rio no show em BSB. Fico imaginando a cara da ju\u00edza quando v\u00ea essa cena do teatro inteiro gargalhando as custas da sua incompet\u00eancia (ou seria m\u00e1 f\u00e9 tamb\u00e9m?)", "id": "1623366982895603734"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:42.000Z", "text": "Numa tentativa de suprir essa demanda (n\u00e3o pensarei que \u00e9 apenas uma chance de ganhar dinheiro usando de m\u00e1 f\u00e9), in\u00fameros profissionais, muito dos quais com habilita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica que, em tese, atesta a profici\u00eancia para tal, oferecem, nas redes sociais, cursos com certifica\u00e7\u00e3o... +", "id": "1623366978080542733"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:21.000Z", "text": "nle noni ma fe. i go fok everybody op.", "id": "1623365628978466845"},{"created_at": "2023-02-08T16:57:25.000Z", "text": "@Kane_Panny @bitzskinny ent\u00e3o, a minha faz academia pra ficar aquelas gymsis fortonas ja q ela n quer ficar fininha mas smp q vou na casa dela tem as coisas mais cal\u00f3ricas poss\u00edveis pra comer\u2026eu n acho q seja de m\u00e1 f\u00e9 mas sla fico meio \ud83e\udd74", "id": "1623365397020827649"},{"created_at": "2023-02-08T16:57:23.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623365384874106881"},{"created_at": "2023-02-08T16:52:55.000Z", "text": "@FeCastanhari @CarlosBolsonaro HAHHAHHAHA essa fam\u00edlia \u00e9 tarada em ser Burr4 e de m\u00e1 f\u00e9, bicho", "id": "1623364264231575554"},{"created_at": "2023-02-08T16:51:28.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Este embate \u00e9 fundamental - juros a 13% custam mais do qualquer PEC. Juros altos s\u00e3o a cloroquina da infla\u00e7\u00e3o, \u00e9 o rem\u00e9dio errado sendo dado com m\u00e1 f\u00e9 para sustentar o rentismo. Quando o Bozo fez a PEC para estourar o teto, o mercado achou \u00f3timo, o BC nem se mexeu  ! Sabotagem !", "id": "1623363898643517456"},{"created_at": "2023-02-08T16:49:42.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623363454873571354"},{"created_at": "2023-02-08T16:49:29.000Z", "text": "@Iszaf Quanta litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1623363397818454023"},{"created_at": "2023-02-08T16:43:45.000Z", "text": "@MariaFdaCabal Y ma -fe se muere de envidia", "id": "1623361955623759872"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:31.000Z", "text": "@junior_cigano ainda bem que t\u00e1 tudo gravado, e ele vai poder assistir e v\u00ea que nunca agiu de forma errada e nem de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623360385498636288"},{"created_at": "2023-02-08T16:35:53.000Z", "text": "Arm\u00ednio Fraga, que fez o L, est\u00e1 muito arrependido\u00a0 - Terra Brasil Not\u00edcias\n\nEst\u00e1 surpreso?\nComo assim? \nN\u00e3o conhece o molusco?\n\nEu que n\u00e3o sou economista, sabia que ele iria detonar tudo que estava super organizado\n\nPor que votou nele? \nBurrice ou m\u00e1 f\u00e9?\n https://t.co/ghNfA8TsPN", "id": "1623359976637927425"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:38.000Z", "text": "Mais tem vez que as pessoas agem de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623359662899843072"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:30.000Z", "text": "Cai no besteira de testar o UBER PASS da @Uber_Brasil. O bot\u00e3o de cancelamento n\u00e3o existe. E fui cobrado antes da data correta.\nCheiro de m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1623359123919106049"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:24.000Z", "text": "RT @FontesLamberto: PURA M\u00c1 F\u00c9. COM 65 DE JORNALISMO E COMUNICA\u00c7\u00c3O NADA, PRATICAMENTE, MUDOU.", "id": "1623359100737183751"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:14.000Z", "text": "PURA M\u00c1 F\u00c9. COM 65 DE JORNALISMO E COMUNICA\u00c7\u00c3O NADA, PRATICAMENTE, MUDOU. https://t.co/76KOlLybHa", "id": "1623359058664095745"},{"created_at": "2023-02-08T16:31:54.000Z", "text": "@RanieriRanubia @BolsonaroSP @carlosjordy R\u00fabia querida l\u00ea seu pr\u00f3prio coment\u00e1rio.\nE a\u00ed lembra que bolsonaro fez primeiro e o motivo pelo qual ele fez.\nE sim a hist\u00f3ria est\u00e1 se repetindo novamente um membro da fam\u00edlia bolsonaro age de m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623358972219559944"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:16.000Z", "text": "Awon temi Taku si Yankee for blue passport\nWe don't believe in our leaders, we don't trust the pastors\nI dey wonder if I no ginger courage to leave the lungu\nMA ti ma shubi, mati payan\nMati gbowo mugu\nPolice mama wamikiri inu mummy mi o deni dun\nAwon kan De ma fe snitch tori won", "id": "1623358563597930498"},{"created_at": "2023-02-08T16:29:13.000Z", "text": "@carloshcaldeira @costaryan1910 @silvapcaique \"Fez de m\u00e1 f\u00e9\", s\u00e9rio que vcs acredita nisso!?\ud83e\udd21", "id": "1623358298656321536"},{"created_at": "2023-02-08T16:26:48.000Z", "text": "E mulheres tentando extorquir de forma il\u00edcita outra mulher!? e Litig\u00e2ncia de m\u00e1 f\u00e9 \u00e9 crime. https://t.co/ZyvFLOVrHr", "id": "1623357689890844672"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:36.000Z", "text": "\u00c9 absolutamente INACREDIT\u00c1VEL que essa mat\u00e9ria tenha sido publicada dessa forma. Parece m\u00e1-f\u00e9. E \u00e9. https://t.co/6lnXXk8r0y", "id": "1623357136238481417"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:07.000Z", "text": "\u00c9 muita ma f\u00e9 bicho eu fico em choque", "id": "1623357014939140096"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:29.000Z", "text": "@VEJA A hip\u00f3tese do Banco Central estar equivocado n\u00e3o foi levantada pela imprensa. Como o Banco Central errou vergonhosamente em outras coisas, n\u00e3o analisar a adequa\u00e7\u00e3o de suas medidas \u00e9 no m\u00ednimo um erro de jornalismo, e desconsiderar a politiza\u00e7\u00e3o de Campos Neto \u00e9 m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623356098647293952"},{"created_at": "2023-02-08T16:17:50.000Z", "text": "@joaoff89 @JornalOGlobo N\u00e3o vi m\u00e1gica nenhuma, apenas a sua m\u00e1-f\u00e9 ao comparar dois assuntos distintos como se fossem iguais. T\u00edpico de bolsominion.", "id": "1623355432843546634"},{"created_at": "2023-02-08T16:16:01.000Z", "text": "@aledscourfield Dyw e ddim mell bant! Ma fe'n well ar y gwaith papur na fi ! https://t.co/PJkNv2g6g1", "id": "1623354975869972480"},{"created_at": "2023-02-08T16:16:01.000Z", "text": "@GaloCareca21 @itatiaia @joaovitorxavier @oalexsimoes @claudiorez Kkkkkkk m\u00e1 f\u00e9 o coment\u00e1rio, Maria fazendo gra\u00e7a kkkkkk", "id": "1623354974884315136"},{"created_at": "2023-02-08T16:15:48.000Z", "text": "@JohannaLadybug @AnneRoCi Ent\u00e3o vc defende desinforma\u00e7\u00e3o e fake news de jorna$ desde que atenda ao seu ponto de vista?\n\nEnt\u00e3o ja esta td certo... \u00c9 pura m\u00e1-f\u00e9 mesmo!\n\nMais uma para meu TCC!", "id": "1623354921218179072"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:26.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Pode prender por acusa\u00e7oes, blasfemia, etc se eu fosse o Bolsonaro  processava esse cara ateeeeee o fim da minha vida por injuria difamacao, ma fe etc", "id": "1623354578157596672"},{"created_at": "2023-02-08T16:07:54.000Z", "text": "@GallinatiRaquel @flferronato Espero que n\u00e3o usem essa lei incr\u00edvel com m\u00e1 f\u00e9 para conseguirem aluguel gratuito. Brasileiro \u00e9 malandro. Se bobear tem gente que simula tudo e ainda coloca at\u00e9 o \u201cagressor\u201d pra morar junto.", "id": "1623352934988668928"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:56.000Z", "text": "@VicentePArruda1 @Jakelyneloiola_ N\u00e3o confio mais nas for\u00e7as armada, eles cumpriram sim as ordens do PT \ud83e\udd28 usaram o povo Patriota de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623351685849530370"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:49.000Z", "text": "Eu sou uma pessoa aben\u00e7oada demais, porque  n\u00e3o permanece NINGU\u00c9M de m\u00e1  f\u00e9 do meu lado. Na minha ora\u00e7\u00e3o, o \"livrai-me de todo o mal\" tem um peso fort\u00edssimo. Pode demorar o tempo que for, mas as m\u00e1scaras de quem age com falsidade comigo SEMPRE caem!\ud83d\ude09", "id": "1623351655675691009"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:37.000Z", "text": "@Telo23597158 @AnneRoCi partindo desse princ\u00edpio pode agir de m\u00e1 f\u00e9 quem nega, tbem...\nenfim...valeu!", "id": "1623351354054918148"},{"created_at": "2023-02-08T16:00:40.000Z", "text": "@edubisotto @ivonepita Ser admiradora do Salim Mattar \u00e9 um n\u00edvel de m\u00e1 f\u00e9 que eu n\u00e3o conhecia. \nA galera admira os caras mais arrombados e fdps de todos.", "id": "1623351114601988096"},{"created_at": "2023-02-08T15:59:43.000Z", "text": "@Zambelli2210 Virou economista? Conhece o balan\u00e7o BNDS?. Vc tem direito \u00e0  cr\u00edtica desde que apoiada na realidade. O banco n\u00e3o deu preju\u00edzo, ao contr\u00e1rio. Todo o resto \u00e9 pura m\u00e1 f\u00e9. Mas a falta de compromisso com a verdade \u00e9 pr\u00e1tica recorrente sua.", "id": "1623350875023351812"},{"created_at": "2023-02-08T15:57:29.000Z", "text": "@MAICOBLOPES O Banco Central \u00e9 independente.\nSim, independente das consequ\u00eancias das suas a\u00e7\u00f5es, mesmo quando eles demonstram imensa incompet\u00eancia, poss\u00edvel ma-f\u00e9 ou at\u00e9 mesmo sabotagem \u00e0 economia do pa\u00eds.\nN\u00e3o deveria ser Banco Central DO Brasil?", "id": "1623350310709108738"},{"created_at": "2023-02-08T15:55:34.000Z", "text": "@JohannaLadybug @AnneRoCi Mas n\u00e3o estou negando... Vc n\u00e3o entendeu o ponto!\n\nMudan\u00e7a clim\u00e1tica \u00e9 fato, maS sempre existiu\n\nO homem acelerou? Ok!\n\nS\u00f3 n\u00e3o entro em narrativas de fim do mundo...\n\nS\u00f3 disse q \u00e9 irresposabilidade da jorrna$, q passou 3 anos pregando \"ciencia\",  lan\u00e7ar uma dessas. Pura ma-f\u00e9!", "id": "1623349831522480129"},{"created_at": "2023-02-08T15:52:29.000Z", "text": "@martinFLA81 Nem acredito em suborno ou m\u00e1 f\u00e9 do \u00e1rbitro. Mas \u00e9 uma situa\u00e7\u00e3o que fica muito dif\u00edcil pra ele ser imparcial. Existe uma rela\u00e7\u00e3o comercial com uma das partes que, em teoria, s\u00f3 vai se repetir se ele n\u00e3o errar contra quem o contrata. Enfim, escala muito infeliz da FIFA.", "id": "1623349055932727298"},{"created_at": "2023-02-08T15:49:32.000Z", "text": "@RachelSherazade Cara\u2026\u00e9 muita burrice ou m\u00e1 f\u00e9, um ou outro. Como pode ter voz uma pessoas assim, n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de fazer uma an\u00e1lise isenta \u00e9 razo\u00e1vel.", "id": "1623348310047092739"},{"created_at": "2023-02-08T15:47:54.000Z", "text": "@lybrjack Deixa ela processar e mete uma litig\u00e2ncia de m\u00e1 f\u00e9 nela qdo ela perder.", "id": "1623347902528593921"},{"created_at": "2023-02-08T15:45:09.000Z", "text": "@RotondiDenise @veramagalhaes @JornalOGlobo Vc realmente acredita nisso? Tudo tem limite!!! \u00c9 muita inoc\u00eancia ou m\u00e1 f\u00e9 mesmo!", "id": "1623347207616225282"},{"created_at": "2023-02-08T15:44:53.000Z", "text": "@JohannaLadybug @AnneRoCi N\u00e3o! S\u00e3o estudos sem comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica...\n\nE o ponto central \u00e9 q levam em conta mudan\u00e7as clim\u00e1ticas de milh\u00f5es de anos...\n\nE quem esta igorando? S\u00f3 estou pontuando a m\u00e1-f\u00e9 ou ignor\u00e2ncia de certos jorna$", "id": "1623347139366596609"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:38.000Z", "text": "Os adms do cowboy \u00e9 uma chacota igual ele! Essa conversa no quarto onde falam mal e xingam a Larissa deve ser passado na edi\u00e7\u00e3o! \u00c9 de muita m\u00e1 f\u00e9 e de mau caratismo enorme achar que t\u00e1 certo o jeito que se refere a algu\u00e9m! A auto estima do casal patriota est\u00e1 em dia #BBB23", "id": "1623346826291150848"},{"created_at": "2023-02-08T15:41:57.000Z", "text": "N\u00e3o sei se por burrice ou m\u00e1-f\u00e9 para refor\u00e7ar um ponto em que acreditavam no fim do ano passado e se mostrou errado, uma parte da torcida acionou o modo \"jur\u00eddico Vitor Pereira\" como se zoar ele fosse fazer o mesmo com o Flamengo. Nada a ver.", "id": "1623346404688072705"},{"created_at": "2023-02-08T15:39:03.000Z", "text": "@JaneBCAraujo Os evang\u00e9licos n\u00e3o param de surpreender. Criaram um mundo paralelo para eles . E acho incr\u00edvel que por mais \u00f3bvio e expl\u00edcito a m\u00e1 f\u00e9 das a\u00e7\u00f5es eles n\u00e3o reconhecem assim!", "id": "1623345674514210816"},{"created_at": "2023-02-08T15:37:05.000Z", "text": "@felipe_brc \u00c9 m\u00e1-f\u00e9 mesmo. Boulos \u00e9 inteligente", "id": "1623345177241829377"},{"created_at": "2023-02-08T15:36:25.000Z", "text": "@biiel_og @BillieItaquera @liberta___depre Vasco de Rom\u00e1rio, Edmundo, Juninho Pernambucano, Felipe, etc.\nN\u00e3o e pq o Vasco est\u00e1 rid\u00edculo, que naquela \u00e9poca n\u00e3o era um tima\u00e7o espetacular.\nM\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o combina com conhecimento.\nBoa dica hein \ud83d\ude09", "id": "1623345011956875264"},{"created_at": "2023-02-08T15:33:11.000Z", "text": "@lucasfautino18 @Messimaniacas_ Eu sinceramente tbm n\u00e3o vejo toda essa m\u00e1-f\u00e9 na a\u00e7\u00e3o do Laporta\u2026\n\nAcredito que at\u00e9 ele ficou surpreso com a negativa dada pelo Tebas\u2026 tinha a certeza de que o Messi iria renovar.", "id": "1623344197859147784"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:19.000Z", "text": "@LivedandTold @AdvGilvanJr @AmanteDaTV @Dantinhas E digo mais os argumentos que vc tr\u00e1s nem s\u00e3o sobre o que ta acontecendo no programa, e isso \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 da sua parte visto que podem tamb\u00e9m usar as mesmas cartas em rela\u00e7\u00e3o a Chaves que por sinal teve muitas falas iguais aqui fora.", "id": "1623342218151968772"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:04.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Obrigado por deixar claro a sua m\u00e1 f\u00e9 postando mat\u00e9ria de 2022. E expondo teu papai, seu playboy da Barra da Tijuca.", "id": "1623342153823928321"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:53.000Z", "text": "@AlexSchwartsman culpa do BC est\u00e1 em por m\u00e1 f\u00e9 ou por vontade capital, n\u00e3o atingir ou calcular a meta de infla\u00e7\u00e3o e mexer apenas nos juros de maneira abusiva como o mercado gosta, mas o proplema foi a politica economica liberal, que cortou direitos, renda, empregos e fez nosssa economia ociosa...", "id": "1623341605825531904"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:11.000Z", "text": "@abpadriana @centralreality E fora q eles tem uma vis\u00e3o do Gustavo muito gente boa um cara super legal com zero m\u00e1 f\u00e9 n\u00e9? Acham ele fofo tudo de bom", "id": "1623341429320736768"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:14.000Z", "text": "@pastormesquita @portalR7 Voc\u00ea continua mal informado ou \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 mesmo, o presidente Lula colocou Siligo na investiga\u00e7\u00e3o n\u00e3o para ter investiga\u00e7\u00e3o.", "id": "1623340938444644353"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:15.000Z", "text": "@Jainemaria67 Meta 5K\n@riccorobocop \u26a0\ufe0fse realmente seguirem... SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2.6K de Miss\u00e3o Dada e Cumprida.\nEstou cansado de ser enganado. FOLLOW e logo ap\u00f3s UNFOLLOW. Somos de DIREITA ou n\u00e3o? Quem age de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o tem honra.\nN\u00f3s Somos a RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623340689411960835"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:11.000Z", "text": "@DoraKramer A quem interessa um BC fraco ? Interessante que o Lula arrota todos os dias  que deve-se respeitar \u00e0s institui\u00e7\u00f5es, o BC de certo modo \u00e9 uma informa\u00e7\u00e3o do estado, mas o Lula parece  que n\u00e3o sabe disso ou est\u00e1 agindo de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623340422968778755"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:04.000Z", "text": "@Jainemaria67 @riccorobocop \u26a0\ufe0fse realmente seguirem... SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2.6K de Miss\u00e3o Dada e Cumprida.\nEstou cansado de ser enganado. FOLLOW e logo ap\u00f3s UNFOLLOW. Somos de DIREITA ou n\u00e3o? Quem age de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o tem honra.\nN\u00f3s Somos a RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623340392648253441"},{"created_at": "2023-02-08T15:16:15.000Z", "text": "Milhares de empresas fechando as portas e demitido 300, 430, 500 funcion\u00e1rios. Se a luz vermelha da economia n\u00e3o foi acesa \u00e9 pq @LulaOficial e @Haddad_Fernando s\u00e3o incompetentes ou s\u00e3o de m\u00e1 f\u00e9 mesmo? Querem ver o pa\u00eds na destrui\u00e7\u00e3o mesmo!", "id": "1623339936366661632"},{"created_at": "2023-02-08T15:14:06.000Z", "text": "@Ebun_babyy Lmao Hi Ebun, i think you are the finest woman in NYC, jo shey aa le ma fe ra wa.\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "id": "1623339393065930753"},{"created_at": "2023-02-08T15:14:04.000Z", "text": "POR\u00c9M acho de m\u00e1 f\u00e9 os nomes que ela usa pra quem paga e isso que gera a confus\u00e3o\n\nEla claramente quer criar uma sensa\u00e7\u00e3o de premium pra quem paga chamando eles de assinantes sendo que s\u00e3o s\u00f3 apoiadores pq eles n\u00e3o assinam servi\u00e7o nenhum", "id": "1623339385482625026"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:57.000Z", "text": "@delaurentiis_br @crvgmyoui descarado a m\u00e1 f\u00e9 do \u00e1rbitro", "id": "1623338854013931525"},{"created_at": "2023-02-08T15:04:28.000Z", "text": "@bibonunes1 Eu n\u00e3o sei, se \u00e9 pregui\u00e7a ou m\u00e1-f\u00e9.\nm\u00e3e fala que seu filho n\u00e3o poderia optar por n\u00e3o participar do evento em junho de 2018.\n\nLink da Mat\u00e9ria https://t.co/a54fpCPdOB https://t.co/OcYMrd5KPo", "id": "1623336971312455680"},{"created_at": "2023-02-08T14:59:55.000Z", "text": "@jeff2670 @carrefourbrasil @tvglobo @tadeuschmidt @LucianoHuck Fora que aparece mensagem bot/ADM falando para chamar na DM mas n\u00e3o visualiza nem responde. @carrefourbrasil EST\u00c1 AGINDO DE M\u00c1 F\u00c9 contra os consumidores.", "id": "1623335824107483136"},{"created_at": "2023-02-08T14:57:42.000Z", "text": "Cuidado. A imagina\u00e7\u00e3o dos criminosos n\u00e3o tem limites. Mais um exemplo de como podem ser enganados e dar os vossos dados pessoais e banc\u00e1rios a terceiros de m\u00e1 f\u00e9. https://t.co/nVhshHzHBo", "id": "1623335265770012678"},{"created_at": "2023-02-08T14:54:32.000Z", "text": "Eu n\u00e3o tenho outra rea\u00e7\u00e3o se n\u00e3o for me afastar com quem age de m\u00e1 f\u00e9 e falsidade cmg, e olha que sempre dei meu melhor!", "id": "1623334468609052673"},{"created_at": "2023-02-08T14:54:30.000Z", "text": "@andrezamatais Andreza, por que a senhora botou o nome do presidente Lula nesse embroglio? Se o fato ocorreu no governo do presidente Bolsonaro. M\u00e1 f\u00e9?", "id": "1623334460535058433"},{"created_at": "2023-02-08T14:53:56.000Z", "text": "@revistaoeste Essa senhora s\u00f3 vive disso , SO OLHAR OS VALORES DAS INDENIZACOES DE PROCESSOSSOS que ela pede .\nN\u00e3o sei como o ju\u00edzes ainda n\u00e3o se ligaram hoje de  m\u00e1 f\u00e9 .\nPor que ela adora tanto ser obesa e enaltece isso como se fosse sa\u00fade e bom, porque ningu\u00e9m pode falar nada da obesidade?", "id": "1623334319887466497"},{"created_at": "2023-02-08T14:51:04.000Z", "text": "Ignor\u00e2ncia ou m\u00e1 f\u00e9? https://t.co/e6Cz5Le8rr", "id": "1623333597393330176"},{"created_at": "2023-02-08T14:48:19.000Z", "text": "@gigifrts @vvittarr do que eu sei, foi m\u00e1 f\u00e9 do gorky. e esse jeito desrespeitoso de agir j\u00e1 se repetiu em outras ocasi\u00f5es, com outros artistas, e a Pabllo sempre fazendo a linha sonsa.", "id": "1623332907057090560"},{"created_at": "2023-02-08T14:46:36.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623332475756851201"},{"created_at": "2023-02-08T14:41:19.000Z", "text": "@marcellacento Que bizarro, dados pessoais no Brasil s\u00e3o tratados com uma m\u00e1 f\u00e9 enorme", "id": "1623331142697902083"},{"created_at": "2023-02-08T14:39:56.000Z", "text": "My life: ma fe jo pa mi \nAnything wey person wan do make them do, in the end everybody will face God individually not collectively.", "id": "1623330794251997185"},{"created_at": "2023-02-08T14:39:31.000Z", "text": "@UOLNoticias Acreditar no isso \u00e9 muita inoc\u00eancia ou m\u00e1 f\u00e9...", "id": "1623330691432824836"},{"created_at": "2023-02-08T14:39:13.000Z", "text": "RT @marcondzs: podem falar oq for, mas eu acredito fortemente q olho gordo existe. \u00e9 incr\u00edvel como relacionamentos, planos, metas e qlqr co\u2026", "id": "1623330614312157186"},{"created_at": "2023-02-08T14:34:08.000Z", "text": "@joaquimmonstrao Aposto na m\u00e1-f\u00e9", "id": "1623329335200432130"},{"created_at": "2023-02-08T14:33:05.000Z", "text": "@revistaoeste \u00c9 burro ou est\u00e1 s\u00f3 de m\u00e1 f\u00e9 mesmo?", "id": "1623329071676420097"},{"created_at": "2023-02-08T14:31:46.000Z", "text": "RT @werner_katz: Eu fazendo levantamento terra dboa, a\u00ed algum ser de m\u00e1 f\u00e9 passa e PEIDA NA MINHA CARA", "id": "1623328740456427520"},{"created_at": "2023-02-08T14:29:43.000Z", "text": "@twittaty Hum, ent\u00e3o seria litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, embara\u00e7o processual\u2026\ud83e\udd14", "id": "1623328224074768384"},{"created_at": "2023-02-08T14:26:47.000Z", "text": "Nenhum desenho institucional \u00e9 elaborado considerando a m\u00e1-f\u00e9 dos seus agentes, mas o controle normativo, de legalidade mesmo, talvez precise ser ainda mais cauteloso e sofisticado no caso desses \u00f3rg\u00e3os.", "id": "1623327488263745539"},{"created_at": "2023-02-08T14:26:38.000Z", "text": "RT @batistambl: O que o Boulos omite de m\u00e1 f\u00e9: quase 50% da d\u00edvida s\u00e3o de fundos de pens\u00e3o. Bancos s\u00e3o detentores de 29% da d\u00edvida e a gran\u2026", "id": "1623327450313723905"},{"created_at": "2023-02-08T14:25:20.000Z", "text": "RT @batistambl: O que o Boulos omite de m\u00e1 f\u00e9: quase 50% da d\u00edvida s\u00e3o de fundos de pens\u00e3o. Bancos s\u00e3o detentores de 29% da d\u00edvida e a gran\u2026", "id": "1623327123711660034"},{"created_at": "2023-02-08T14:23:03.000Z", "text": "@eliasjabbour Sim, todos os anti-flamenguistas.\nSe o juiz n\u00e3o tivesse marcado o 1o penalti, maioria n\u00e3o ia nem falar nada.\n\nMas aonde se notou ma f\u00e9 foram nos crit\u00e9rios de distrobui\u00e7\u00e3o de amarelos (8 x 3, sendo q o n\u00famero de faltas do Al-Ahly foi maior), q levou a expuls\u00e3o do Gerson.", "id": "1623326545371619330"},{"created_at": "2023-02-08T14:19:35.000Z", "text": "Eu prefiro acreditar que tudo isso seja m\u00e1 f\u00e9, pq n\u00e3o tem como ser s\u00f3 burrice. Esse \u00e9 o tipo de cara que se alcan\u00e7a o poder aparece nos livros de hist\u00f3ria ap\u00f3s 60 anos e todo mundo fica:\n\"Nossa, como n\u00e3o perceberam na \u00e9poca que ele era t\u00e3o burro?\" https://t.co/08Rf1qApdI", "id": "1623325674072055810"},{"created_at": "2023-02-08T14:16:44.000Z", "text": "@PinhoVanderli @GuilhermeBoulos Pra mim \u00e9 chocante que as pessoas continuem compartilhando essa imagem depois de tantos textos explicando a raz\u00e3o de ela ser encanadora\u2026 S\u00f3 pode ser m\u00e1-f\u00e9", "id": "1623324959673131008"},{"created_at": "2023-02-08T14:15:07.000Z", "text": "@AnaSaturnina1 @AleSommer00 Verdade seja dita, faz tempo que n\u00e3o temos por ter orgulho; enquanto uma imprensa de muita m\u00e1 f\u00e9 nos empurra falsos \u00eddolos que enriquecem e acumulam vexames. Inter est\u00e1 t\u00e3o bom que a \u00faltima vez que fui no est\u00e1dio era o antigo Beira Rio!", "id": "1623324551093407744"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:41.000Z", "text": "@revistaofoco Meu, mas desde quanto tem taxa??????? O motorista realmente tava agindo de m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623324439826792448"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:12.000Z", "text": "Amadureci muito vendo as pessoas que eu mais gostava agindo de m\u00e1 f\u00e9 comigo..", "id": "1623324320603725824"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:08.000Z", "text": "RT @djmagao: @xicosa Pelo sotaque, nem d\u00e1 pra saber que ele \u00e9 da Bozolandia do Sul. Essa turma \u00e9 deprimente. N\u00e3o conhecem a real do nordest\u2026", "id": "1623324304006938630"},{"created_at": "2023-02-08T14:13:38.000Z", "text": "\u201cFa\u00e7o de mim\nCasa de sentimentos bons\nOnde a m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o faz morada\nE a maldade n\u00e3o se cria\u201d @ForfunOficial https://t.co/xPOjxWUWyY", "id": "1623324177963929600"},{"created_at": "2023-02-08T14:11:33.000Z", "text": "@Olatunjisamson8 @officialABAT @fkeyamo @Mr_JAGs O ma fe jiya pa", "id": "1623323655391387648"},{"created_at": "2023-02-08T14:11:13.000Z", "text": "RT @RosineiRodrig16: Foram muitos os imbecis que acreditaram e continuam acreditando... E ainda s\u00e3o muitos os canalhas que continuam propag\u2026", "id": "1623323570746150912"},{"created_at": "2023-02-08T14:10:05.000Z", "text": "Eu fazendo levantamento terra dboa, a\u00ed algum ser de m\u00e1 f\u00e9 passa e PEIDA NA MINHA CARA", "id": "1623323282278699008"},{"created_at": "2023-02-08T14:09:42.000Z", "text": "You and your fav.\nE ma fe laaa\nWhen he started talking about blue see him blushing \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29 #BBTitans", "id": "1623323187424501760"},{"created_at": "2023-02-08T14:08:28.000Z", "text": "@KoreaComK O efeito psicologico de um contrato assinado supera o legal. Reduz consideravelmente as chances de um desacordo. - Mas quando a outra parte \u00e9 pilantra e j\u00e1 tem m\u00e1 f\u00e9, n\u00e3o h\u00e1 contrato no mundo que resolva.", "id": "1623322876098105345"},{"created_at": "2023-02-08T14:06:59.000Z", "text": "@TerraBrasilnot S\u00f3 esqueceu de dizer que n\u00e3o \u00e9 a Igreja Cat\u00f3lica Apost\u00f3lica Romana n\u00e9, seria m\u00e1 f\u00e9 ou apenas um discuido do estagi\u00e1rio? Essa Igreja da Inglaterra n\u00e3o segue nenhum principio crist\u00e3o, fa\u00e7am jornalismo com seriedade pelo amor de Deus.", "id": "1623322503119572993"},{"created_at": "2023-02-08T14:05:25.000Z", "text": "Foda \u00e9 ver que quem deveria ser o fiscal da Lei, age de m\u00e1-f\u00e9 e ignora as determina\u00e7\u00f5es do TJ/PR e tenta obter vantagem claramente indevida. Vamos de Recurso para reverter isso. Lament\u00e1vel!", "id": "1623322108670476288"},{"created_at": "2023-02-08T14:04:04.000Z", "text": "@marcosdoval Esqueceu de incluir a especialidade: Especialista em m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1623321768369823745"},{"created_at": "2023-02-08T14:03:50.000Z", "text": "@LivedandTold @AdvGilvanJr @AmanteDaTV @Dantinhas E como disse anteriormente a fala da Larissa tamb\u00e9m \u00e9 problem\u00e1tica, mas \u00e9 de muita m\u00e1 f\u00e9 achar que \u00e9 a mesma coisa chamar algu\u00e9m de p*ranha e todos os outros palavreados usados ali.", "id": "1623321712925323264"},{"created_at": "2023-02-08T13:58:50.000Z", "text": "Eu sou uma pessoa foda pra krlh, sempre que precisam de mim eu t\u00f4 aqui pra tudo e ainda sim tem gente que s\u00f3 age de m\u00e1 f\u00e9.\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623320451979132930"},{"created_at": "2023-02-08T13:47:02.000Z", "text": "@g1 Litig\u00e2ncia de m\u00e1 fe", "id": "1623317483103916033"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:39.000Z", "text": "CPC.\nSegundo STJ, as penalidades previstas no CPC para litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 consubstanciam rol taxativo:\n \n\"Importa anotar que essas san\u00e7\u00f5es, de predominante natureza punitiva, comp\u00f5em um rol taxativo, que n admite amplia\u00e7\u00e3o pelo int\u00e9rprete. Com efeito, cuidando os artigos 79 a +", "id": "1623315875842473988"},{"created_at": "2023-02-08T13:37:56.000Z", "text": "@BergMartins14 @Marta61208231 @Nildathairay @MarquesToalinha @Nuu0204 @Melkpsobrinho @VilmaThomasCos1 @vanice_a @RomerinhoJ @silveira50 @hAlpha_Omega @REJANE_B22 @carlinhoscury @Jullied2022 @LaFenix61 @MarcioM61326104 @LeilaLicio @riccorobocop \u26a0\ufe0fse realmente seguirem... SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2.6K de Miss\u00e3o Dada e Cumprida.\nEstou cansado de ser enganado. FOLLOW e logo ap\u00f3s UNFOLLOW. Somos de DIREITA ou n\u00e3o? Quem age de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o tem honra.\nN\u00f3s Somos a RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623315192506462210"},{"created_at": "2023-02-08T13:37:52.000Z", "text": "RT @SouzaUewerton: @hilde_angel Na pr\u00e1tica, ele j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 mais no cargo. N\u00e3o tem mais legitimidade para tomar decis\u00f5es. Ningu\u00e9m respeitar\u2026", "id": "1623315176505192448"},{"created_at": "2023-02-08T13:34:55.000Z", "text": "Drogasil um descontrole s\u00f3 ou m\u00e1 f\u00e9?\nPre\u00e7o diferentes no site, na loja fisica e no APP. @proconpe pode isso?", "id": "1623314433807089667"},{"created_at": "2023-02-08T13:34:46.000Z", "text": "@rogeriosmarinho Mentiroso\ud83e\udd2e! N\u00e3o h\u00e1 uma \u00fanica palavra de Lula contra a autonomia do BC. Mas, a justa cr\u00edtica de uma Taxa CELIC a 13,75% e uma infla\u00e7\u00e3o estrutural a 5,7%. O Senador \u00e9 t\u00e3o imbecil pra ignorar a gravidade disso? Ou \u00e9 hipocrisia? N\u00e3o! \u00c9 m\u00e1 f\u00e9 e terrorismo pol\u00edtico de perdedor\ud83e\udd2e!", "id": "1623314396360458240"},{"created_at": "2023-02-08T13:34:34.000Z", "text": "@markinhokbc @Anette49447457 @CarlosBolsonaro L\u00f3gico que ele sabe, faz de m\u00e1 f\u00e9, esse lixo", "id": "1623314344522940417"},{"created_at": "2023-02-08T13:34:33.000Z", "text": "@andrezamatais Est\u00e1 confundindo a  discrimina\u00e7\u00e3o com algu\u00e9m por ser gordo, com o entendimento que o excesso de gordura n\u00e3o \u00e9 ideal de beleza e muito menos de sa\u00fade. \nS\u00e3o coisas bem diferentes, mas que a M\u00c1-F\u00c9 de pessoas como voc\u00ea transforma em mimimi para alimantar um milit\u00e2ncia alienada.", "id": "1623314342203609088"},{"created_at": "2023-02-08T13:33:14.000Z", "text": "O que o Boulos omite de m\u00e1 f\u00e9: quase 50% da d\u00edvida s\u00e3o de fundos de pens\u00e3o. Bancos s\u00e3o detentores de 29% da d\u00edvida e a grande maior parte n\u00e3o est\u00e1 na m\u00e3o dos banqueiros.\n\nBoulos procura algu\u00e9m pra culpar, mas grande parte dos juros altos no Brasil \u00e9 culpa dos governos petistas. https://t.co/HMb40HIC3r", "id": "1623314011096858624"},{"created_at": "2023-02-08T13:32:41.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro ONZE DE MAR\u00c7O DE 2022\nCabe\u00e7a gigante cheia de vento e m\u00e1-f\u00e9. https://t.co/LZMi1sNCGR", "id": "1623313872449855488"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:27.000Z", "text": "O t\u00e9cnico tem culpa em situa\u00e7\u00f5es pontuais, numa escala\u00e7\u00e3o improv\u00e1vel, um jogador fora da posi\u00e7\u00e3o de origem, mas agir de ingratid\u00e3o com o msm cara que literalmente fez chover ano passado, com um elenco igualmente fraco e modesto, no m\u00ednimo \u00e9 m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623313057463033856"},{"created_at": "2023-02-08T13:28:10.000Z", "text": "Hipocrisia, ignor\u00e2ncia, ou m\u00e1-f\u00e9 e cumplicidade com os golpistas? https://t.co/lBYYiX4C9P", "id": "1623312733918621698"},{"created_at": "2023-02-08T13:21:52.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Vereador sr vc estivesse no seu munic\u00edpio n\u00e3o postaria essa mentira. \nMe impressiona o seu conhecimento e a sua intelig\u00eancia e m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623311151076343814"},{"created_at": "2023-02-08T13:20:54.000Z", "text": "@teikirize1 Foi bom para convencer pessoas de esquerda que n\u00e3o era o PS a negociar de m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623310904816271361"},{"created_at": "2023-02-08T13:20:44.000Z", "text": "@TNTSportsBR Pro flamengo um t\u00e9cnico e car\u00e1ter, se tivesse com Dorival tinha ganhado esse jogo, mas agiram de m\u00e1 f\u00e9 e t\u00e1 a\u00ed o resultado", "id": "1623310862978097152"},{"created_at": "2023-02-08T13:19:01.000Z", "text": "@ThiagodeFrana5 @stockermann Isso \u00e9 uma falsa equival\u00eancia com muita m\u00e1 f\u00e9 ou burrice, comprar um fusca n\u00e3o da um centavo movimento nazista A DECADAS,  ja JK ataca comunidade trans e investe dinheiro nisso continuamente!", "id": "1623310432172666880"},{"created_at": "2023-02-08T13:15:55.000Z", "text": "@aurogyu MA FE LO GIURO", "id": "1623309652875149315"},{"created_at": "2023-02-08T13:05:18.000Z", "text": "Eu amo meu time, Eu amo o flamengo,  mas tem certas coisas que eu tenho nojo mesmo , principalmente da presid\u00eancia,  Agiram de m\u00e1 f\u00e9 e agora tomaram no cu, Ficamos triste sim, eu t\u00f4 triste,  cheia de \u00f3dio, Mas n\u00e3o era pra ser mesmo... https://t.co/TiEy9yU8KG", "id": "1623306982458290177"},{"created_at": "2023-02-08T12:56:57.000Z", "text": "@rosanagenesio @brom_elisa INVERS\u00c3O TOTAL . AS FOTOS TROCADAS NA M\u00c1 F\u00c9 ?", "id": "1623304880893853698"},{"created_at": "2023-02-08T12:56:12.000Z", "text": "@BolsonaroSP Retardada ou m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623304692267720704"},{"created_at": "2023-02-08T12:53:06.000Z", "text": "@augustodefranco Perfeito. Vejo petistas afirmando que tiveram 60mm de votos a favor de seu projeto de governo. Isto \u00e9 errado, para nao dizer ma fe. Boa parte foi para impedir o desastre Bolsonaro e s\u00f3.", "id": "1623303910218780676"},{"created_at": "2023-02-08T12:51:19.000Z", "text": "@UOLNoticias Quanto preconceito, ignor\u00e2ncia e mentira deslavada, mas sabemos que efetuado por m\u00e1-f\u00e9 e falta de car\u00e1ter para destilar \u00f3dio entre os seguidores de extrema direita. Deve ser cassado!", "id": "1623303460559941636"},{"created_at": "2023-02-08T12:48:26.000Z", "text": "@RonnyCombate Litig\u00e2ncia de m\u00e1 f\u00e9?\nD\u00e1 pra ser preso em cela comum?", "id": "1623302736551854081"},{"created_at": "2023-02-08T12:47:53.000Z", "text": "@CarlosTufvesson @alvarogribel Baseado no que tu t\u00e1 dizendo isso? Ignor\u00e2ncia ou m\u00e1-f\u00e9?\n\u00c9 f\u00e1cil pegar um gr\u00e1fico de todos os indicadores relevantes do mercado financeiro e comparar com esses disparates, ver\u00e1 como reagiu. E n\u00e3o, o d\u00f3lar nunca bateu R$7,00", "id": "1623302599628709888"},{"created_at": "2023-02-08T12:46:58.000Z", "text": "Inclusive entro em contato, verifico se \u00e9 algum problema com o qual posso ajudar, se tem algum motivo espec\u00edfico de n\u00e3o ter atendido as necessidades, pra sempre melhorar, tanto que tenho pouqu\u00edssimos reembolsos. Mas as vezes \u00e9 s\u00f3 m\u00e1 f\u00e9 mesmo, sabe?", "id": "1623302366882660353"},{"created_at": "2023-02-08T12:45:57.000Z", "text": "@Solangesophia2 @thasabida Eu vi e foi de m\u00e1 f\u00e9 eu achei o ADM do sapato", "id": "1623302111923474437"},{"created_at": "2023-02-08T12:44:58.000Z", "text": "Cara, ofere\u00e7o sempre o per\u00edodo de 7 dias de garantia pra reembolso do e-book etc (at\u00e9 porque \u00e9 um direito do consumidor), mas \u00e9 triste pra cacete ver que algumas pessoas usam isso de m\u00e1 f\u00e9 mesmo. N\u00e3o tenho problema nenhum quando a pessoa solicita por um motivo plaus\u00edvel", "id": "1623301862878334976"},{"created_at": "2023-02-08T12:42:52.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623301333368422404"},{"created_at": "2023-02-08T12:42:20.000Z", "text": "@joaoholanda1000 @crfmattos O jogador n\u00e3o tinha o dom\u00ednio da bola (nas costas dele), j\u00e1 vinha desequilibrado trombando com David, e tinha torcido o p\u00e9 ANTES do pis\u00e3o acidental do Gerson. Ontem tinha achado p\u00eanalti de c\u00e2mera lenta, hoje acho m\u00e1 f\u00e9 mesmo https://t.co/f5FgMJ3ISW", "id": "1623301199184232451"},{"created_at": "2023-02-08T12:41:16.000Z", "text": "RT @gokenureshi: N\u00e3o consigo agir na maldade nem com quem merece, de verdade\u2026 \nMe distancio e desprezo, apenas.\nSe eu for fazer maldade mer\u2026", "id": "1623300934091538433"},{"created_at": "2023-02-08T12:39:44.000Z", "text": "@Pablo_Rodriges @koch_lais Bom, nesse cen\u00e1rio seria litig\u00e2ncia de m\u00e1 f\u00e9. Mas tudo depende da capacidade de discernimento do juiz.", "id": "1623300548626718723"},{"created_at": "2023-02-08T12:38:47.000Z", "text": "@DamiMarufah Oshey Dammy Sneh, Awa la ma fe e last last. O kan n demo ni \ud83d\ude0a", "id": "1623300307567493122"},{"created_at": "2023-02-08T12:37:05.000Z", "text": "sou o tipo de amiga que n\u00e3o tira a roupa do corpo pra te dar . ta sem dinheiro? fica em casa, nao tem onde dormir? eu tenho, precisa desabafar? nao vou te ouvir e mesmo assim ainda tem gente que age de m\u00e1 f\u00e9 comigo ..", "id": "1623299878574034944"},{"created_at": "2023-02-08T12:34:53.000Z", "text": "@Uber_Brasil Estou muito triste\nA plataforma Uber, depois de anos de dedica\u00e7\u00e3o, noites de sono e correr v\u00e1rios riscos de vida, e at\u00e9 ter meu carro roubado, fui bloqueado por um conflito de app.\nMeu app de usu\u00e1rio com o drive.\nMais a plataforma alega que foi uso de m\u00e1 f\u00e9.\nPuxaram.", "id": "1623299328184881153"},{"created_at": "2023-02-08T12:33:47.000Z", "text": "tem gente que n\u00e3o honra a palavra e ainda age de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623299049959919623"},{"created_at": "2023-02-08T12:33:18.000Z", "text": "@millagdo @Uber_Brasil Estou muito triste\nA plataforma Uber, depois de anos de dedica\u00e7\u00e3o, noites de sono e correr v\u00e1rios riscos de vida, e at\u00e9 ter meu carro roubado, fui bloqueado por um conflito de app.\nMeu app de usu\u00e1rio com o drive.\nMais a plataforma alega que foi uso de m\u00e1 f\u00e9.\nPuxaram meu tapete.", "id": "1623298927238709251"},{"created_at": "2023-02-08T12:32:00.000Z", "text": "@kauewolski @choquei N\u00e3o foi fatalidade,foi m\u00e1 f\u00e9 e burrice mesmo.", "id": "1623298600934449152"},{"created_at": "2023-02-08T12:31:54.000Z", "text": "@hilde_angel Na pr\u00e1tica, ele j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 mais no cargo. N\u00e3o tem mais legitimidade para tomar decis\u00f5es. Ningu\u00e9m respeitar\u00e1 e sempre pairar\u00e1 uma suspeita de m\u00e1 f\u00e9 sobre ele. O mais sensato \u00e9 se demitir e votar a ganhar bilh\u00f5es no setor privado.", "id": "1623298575198216196"},{"created_at": "2023-02-08T12:30:26.000Z", "text": "Cael sgwrs dda da\u2019r tenor disglair o Faesteg nawr ar Bore Cothi @BBCRadioCymru ma fe da\u2019r National Opera Studio ag yn edrych mlan at gyngerdd arbennig yn @YGanolfan #NeuaddHoddinot @OperaCenCymru ddydd Sadwrn yma! Pob lwc i ti Rhyds! \ud83d\udc4d\ud83e\udd70#TheThingsYouDoForLove #showcase #tenor https://t.co/oocrizGpDI", "id": "1623298206242144258"},{"created_at": "2023-02-08T12:30:21.000Z", "text": "@jefsramalho @choquei Ainda bem que nenhum profissional foi v\u00edtima do fanatismo deste senhor, com muita m\u00e1 f\u00e9 entrou em uma sala de resson\u00e2ncia magn\u00e9tica com uma arma declarando o falso.", "id": "1623298186382045185"},{"created_at": "2023-02-08T12:26:36.000Z", "text": "Quem te disse que entende de economia ou \u00e9 pura m\u00e1 f\u00e9? https://t.co/nLo7uHugRY", "id": "1623297241694732289"},{"created_at": "2023-02-08T12:26:31.000Z", "text": "Tr\u00eas Vezes Ana: L\u00facia reencontra Santiago, Let\u00edcia age de m\u00e1 f\u00e9 contra a irm\u00e3 e Laura despreza Ramiro https://t.co/u8BamNgaeM", "id": "1623297221226627072"},{"created_at": "2023-02-08T12:26:01.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623297096689278977"},{"created_at": "2023-02-08T12:25:44.000Z", "text": "@d10thed0g O Estado em Portugal \u00e9 uma pessoa de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623297022861225984"},{"created_at": "2023-02-08T12:23:10.000Z", "text": "@Uber_Brasil Estou muito triste\nA plataforma Uber, depois de anos de dedica\u00e7\u00e3o, noites de sono e correr v\u00e1rios riscos de vida, e at\u00e9 ter meu carro roubado, fui bloqueado por um conflito de app.\nMeu app de usu\u00e1rio com o drive.\nMais a plataforma alega que foi uso de m\u00e1 f\u00e9.\nPuxaram meu tapete.", "id": "1623296378116997122"},{"created_at": "2023-02-08T12:22:53.000Z", "text": "@mfriasoficial Nem disfar\u00e7a a incoer\u00eancia e m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623296305949704193"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:04.000Z", "text": "@faaraujo7 @camilladelucas Entendo sim, to falando de julgamento desde a primeira linha.  Vc n\u00e3o gosta de rispidez e \"falta de educa\u00e7\u00e3o\" e eu n\u00e3o gosto de racismo nem de gente que usa de hipocrisia cinismo e m\u00e1 f\u00e9 e apela para  \"bons modos\" pra justificar a perpetua\u00e7\u00e3o de pr\u00e1tica criminosa.", "id": "1623295848963616768"},{"created_at": "2023-02-08T12:20:24.000Z", "text": "Esse sujeito j\u00e1 demonstrou, cabalmente, que \u00e9 incompetente, n\u00e3o controlou a infla\u00e7\u00e3o, a quest\u00e3o do \u201cerro\u201dcambial, tem essa coisa estranha, n\u00e3o explicada, da compra de toneladas de ouro, ou seja #ForaCamposNeto e toda a diretoria do BC e, comprovada a m\u00e1-f\u00e9, cadeia!!! https://t.co/Qsh1CKaDM9", "id": "1623295682747543552"},{"created_at": "2023-02-08T12:17:47.000Z", "text": "@aheidrich @UOLNoticias Esse \u00e9 o cl\u00e1ssico bolsonarista, para validar seu argumento faz compara\u00e7\u00f5es esdr\u00faxulas. Usa de ma f\u00e9 e pr\u00e1tica o que mais gosta: a xenofobia. O cara visivelmente n\u00e3o conhece nem sei estado, e quer opinar sobre minha regi\u00e3o. FDP", "id": "1623295024476610563"},{"created_at": "2023-02-08T12:13:30.000Z", "text": "@douglasdbastos @EscritoraWal @mfriasoficial Pior que t\u00e1! Isso a\u00ed \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 mesmo. \nFunciona desde 2018 com a tal mamadeira de piroka.", "id": "1623293946079191042"},{"created_at": "2023-02-08T12:11:13.000Z", "text": "A vergonhosa elimina\u00e7\u00e3o do #Flamengo para o Al Hilal, foi apenas a colheita da m\u00e1 f\u00e9 dessa diretoria do @Flamengo, q demitiu o excelente t\u00e9cnico #Dorival e contratou o fraco, incompetente e mau car\u00e1ter Vitor Pereira, q saiu pelas portas dos fundos do Corinthians. #ForaVP", "id": "1623293368724865024"},{"created_at": "2023-02-08T12:10:40.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623293233781415938"},{"created_at": "2023-02-08T12:07:01.000Z", "text": "@jornalextra Parem de bancar CAFETINAS e sigam Sites Internacionais para n\u00e3o pagarem mico. Ou ser\u00e1 que \u00e9 m\u00e1 f\u00e9? https://t.co/94zj6q3yBr", "id": "1623292312192180224"},{"created_at": "2023-02-08T12:00:10.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623290591428608000"},{"created_at": "2023-02-08T11:56:52.000Z", "text": "@syunn_ma FE\u6700\u8fd1\u306f\u3058\u3081\u307e\u3057\u305f\u3002", "id": "1623289760474345478"},{"created_at": "2023-02-08T11:56:01.000Z", "text": "@EvaneEriceira @MoraesM68111430 @rodrigo10_gomes @niltonroveda @AnaKarinadeSou7 @73Alessandra @marcoshoka @BacellarRoberto @RenataTagima @Adm_MitoFer @RoB3rTo76 @augustoralves @hAlpha_Omega @betobraga14 @solmanzonubile @goncalves_pedra @carolinehammoud @chefcarolinavi5 @apedracantou Meta 5K\n\n@riccorobocop \u26a0\ufe0fse realmente seguirem... SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2.6K de Miss\u00e3o Dada e Cumprida.\nEstou cansado de ser enganado. FOLLOW e logo ap\u00f3s UNFOLLOW. Somos de DIREITA ou n\u00e3o? Quem age de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o tem honra.\nN\u00f3s Somos a RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623289544010244096"},{"created_at": "2023-02-08T11:53:48.000Z", "text": "RT @riccorobocop: @silveira50 @MoraesM68111430 @MarcelodeMarco2 @Volneylimavcl @luizcvitor @AleBritoReal @Eliude40029445 @DeejayFran1 @Jani\u2026", "id": "1623288989405876224"},{"created_at": "2023-02-08T11:53:06.000Z", "text": "https://t.co/1AKbGvKhL0\n\n\u00c9 m\u00e1-f\u00e9 ou in\u00e9pcia mesmo na Rep\u00fablica da Cobra?\n\n@camaradeputados\n@JanainaDoBrasil (e olha que considero CANCERIANOS os mais geniais do zod\u00edaco!)\n@SenadoFederal", "id": "1623288811743592449"},{"created_at": "2023-02-08T11:51:58.000Z", "text": "@Jorginh0__ @futebol_info @geglobo acredita que at\u00e9 agora NADA,ta na justi\u00e7a isso,pois cruzeiro alega que o jogador e o empresario agiram de ma fe e descumpriram a tal da lei Pel\u00e9...\nFalavam que era em media 20 milhoes,o que \u00e9 assustador de ruim", "id": "1623288525859827714"},{"created_at": "2023-02-08T11:51:11.000Z", "text": "@emamir777 Men 2alk ma fe 3am ysa3ed 8er lhay2a w8yrha le ra7o men 3ena n7na l3lam kelo by3rf men awal 7ada by2af janb sorya w8yrha", "id": "1623288327901270017"},{"created_at": "2023-02-08T11:50:06.000Z", "text": "RT @RosineiRodrig16: Foram muitos os imbecis que acreditaram e continuam acreditando... E ainda s\u00e3o muitos os canalhas que continuam propag\u2026", "id": "1623288058027057155"},{"created_at": "2023-02-08T11:48:11.000Z", "text": "@lpbragancabr O q eles fazem n\u00e3o \u00e9 por ignor\u00e2ncia \u00e9 por m\u00e1 f\u00e9 e prop\u00f3sito de destruir bem definido.", "id": "1623287575367630850"},{"created_at": "2023-02-08T11:46:07.000Z", "text": "@silveira50 @MoraesM68111430 @MarcelodeMarco2 @Volneylimavcl @luizcvitor @AleBritoReal @Eliude40029445 @DeejayFran1 @Janicesar @sayfritz @ValterDDeAndra2 @MarquesToalinha @marizavrs @GildaNahr1 @ArievlisNosliw META 5K\n\n@riccorobocop \u26a0\ufe0fse realmente seguirem... SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2.6K de Miss\u00e3o Dada e Cumprida.\nEstou cansado de ser enganado. FOLLOW e logo ap\u00f3s UNFOLLOW. Somos de DIREITA ou n\u00e3o? Quem age de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o tem honra.\nN\u00f3s Somos a RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623287054191759362"},{"created_at": "2023-02-08T11:44:22.000Z", "text": "Acho que esse \u00e9 o nosso mal...  agir de boa f\u00e9 com age de m\u00e1 f\u00e9 \ud83d\ude36 https://t.co/YLY5MySIgA", "id": "1623286612468662273"},{"created_at": "2023-02-08T11:39:41.000Z", "text": "@statinvestor @vlamir10 @UOLNoticias Tu fica repetindo essa ladainha sem apresentar fatos, o teu tipo \u00e9 de m\u00e1 f\u00e9 mesmo, deves ser um pilantra q engana pobre pra investir na bolsa.", "id": "1623285433449738242"},{"created_at": "2023-02-08T11:38:07.000Z", "text": "\u00c9 muito vacilo, falsidade, mimimi cobran\u00e7a de ma f\u00e9, por isso cada vez mas desconsidero mas gente.", "id": "1623285040036585473"},{"created_at": "2023-02-08T11:37:35.000Z", "text": "@_rodrigomattos_ Esse cara \u00e9 doente.. Vai chorar mais pra l\u00e1.. P\u00e9ssimo como sempre e clubista.. Pis\u00e3o claro no tornozelo... Beira a m\u00e1 f\u00e9 um coment\u00e1rio desses kkkk enfim..pegaram uma arbitragem que n\u00e3o foi toda pra eles como de costume...Ai ta esse choro todo bem feito.. Chora mais que ta pouco.", "id": "1623284904736727041"},{"created_at": "2023-02-08T11:35:40.000Z", "text": "RT @RosineiRodrig16: Foram muitos os imbecis que acreditaram e continuam acreditando... E ainda s\u00e3o muitos os canalhas que continuam propag\u2026", "id": "1623284425457901568"},{"created_at": "2023-02-08T11:32:43.000Z", "text": "@BgSalmao @ricksdev @afonso_axe Estou a entender portanto \u00e9 mesmo m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623283683582001152"},{"created_at": "2023-02-08T11:29:46.000Z", "text": "@SenadorKajuru R$600.000.000,00/1.000.000 de cirurgias\n= R$60,00 por cirurgia.\n\nN\u00e3o vai bancar nem 1 milh\u00e3o de cirurgias.\n\nImagine se o or\u00e7amento fosse os 10bi que v\u00e3o para os artistas ricos.\n\nDeixa de hipocrisia OU desintelig\u00eancia OU m\u00e1 f\u00e9! \ud83e\udef6", "id": "1623282938786766850"},{"created_at": "2023-02-08T11:28:02.000Z", "text": "Ela n\u00e3o pensou diferente,  marreco.  Ela destilou \u00f3dio e not\u00edcias falsas, atrapalhou o combate \u00e0 pandemia, causando mortes. Agora n\u00e3o sei se essa defesa da Bozo de saia \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 ou burrice. Geralmente com voc\u00ea,  isso anda junto. https://t.co/nSxXgrDkux", "id": "1623282501534814210"},{"created_at": "2023-02-08T11:27:31.000Z", "text": "@costaryan1910 @silvapcaique Foi por isso que eu falei, da impress\u00e3o e n\u00e3o que ele fez de m\u00e1 f\u00e9.\nFagner caiu muito de rendimentos quando Vitor estava no Corinthians e digo que at\u00e9 perdeu a oportunidade de ir para a Copa pelo mau momento, infelizmente.", "id": "1623282372740276224"},{"created_at": "2023-02-08T11:25:47.000Z", "text": "A cobertura da m\u00eddia corporativa sobre a pol\u00edtica monet\u00e1ria (juros altos) do Banco Central reflete ignor\u00e2ncia ou m\u00e1-f\u00e9. Como escreveu Andr\u00e9 Lara Resende, \"\u00e9 imposs\u00edvel argumentar com base nos fatos e na l\u00f3gica contra o que todo mundo sabe\". Segue.", "id": "1623281935832256513"},{"created_at": "2023-02-08T11:24:21.000Z", "text": "@marcosdoval Parece que ele surtou ou se submeteu a coa\u00e7\u00e3o, press\u00e3o, convencimento, ou \u00e9 um trapalh\u00e3o mesmo.\nOu algu\u00e9m de muita m\u00e1 f\u00e9, pra criar ou contar uma hist\u00f3ria e mudar v\u00e1rias vezes a vers\u00e3o da mesma.\nPor esse texto jab\u00e1 de jornal n\u00e3o muda a realidade e nem os fatos.", "id": "1623281577307385857"},{"created_at": "2023-02-08T11:23:57.000Z", "text": "@mspbra J\u00e1 vi que pol\u00edtico \u00e9 a pessoa mais mentirosa,corrupta,de m\u00e1 f\u00e9 e de duas personalidades mais acentuada no Brasil.O pr\u00f3prio Moraes e Barroso est\u00e3o h\u00e1 anos fazendo essa divis\u00e3o e bagun\u00e7a com a constitui\u00e7\u00e3o brasileira,fica pasmo com a cara de c\u00ednico desses povo", "id": "1623281477478653959"},{"created_at": "2023-02-08T11:23:23.000Z", "text": "@seasickkk Mtl ma fe street photography, wedding photography, advertising photography.. fe documentar photography, w ella kef fena nshof sho bser 7wlyna mn nakbet", "id": "1623281333039407104"},{"created_at": "2023-02-08T11:21:10.000Z", "text": "@cesarcalejon1 @LulaOficial Campos Neto entrando em embate? Ele subiu e manteve a taxa de juros alta \u00e0s v\u00e9speras das elei\u00e7\u00f5es, o que provavelmente deu a vit\u00f3ria ao Lula. Ele s\u00f3 t\u00e1 fazendo o trabalho dele de tentar conter a infla\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se esse argumento \u00e9 burrice ou m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623280776602058753"},{"created_at": "2023-02-08T11:16:16.000Z", "text": "Se entendi bem, o pessoal chama de defrauda\u00e7\u00e3o emocional quando um(a) jovem ilude o outro do ponto de vista sentimental e depois pula fora (\u00e9 isso mesmo?). Pois bem, nesse caso, pelo que eu j\u00e1 vi esses jovens muitas vezes agem de m\u00e1 f\u00e9 mesmo, brincando com sentimentos. +", "id": "1623279542591795200"},{"created_at": "2023-02-08T11:14:37.000Z", "text": "@NLM_DIRTYSPRITE @_spiriituaL @iamnasboi Emi gan sef omo Igbo ni mo ma fe, eni ti o ba ti like e koma like e", "id": "1623279127439499265"},{"created_at": "2023-02-08T11:14:12.000Z", "text": "@Saudadnov @TelmaGuimares81 @reinaldoazevedo @folha @jairbolsonaro O YANOMANIS s\u00e3o venezuelanos ou brasileiros??? Pela m\u00e1 f\u00e9, pela mentira se mede o territ\u00f3rio!!!\ud83e\udd23\n\nM\u00e9dicos e medidas est\u00e3o vindo!!! https://t.co/ftchL0fRfA", "id": "1623279022389006338"},{"created_at": "2023-02-08T11:12:20.000Z", "text": "@revistaoeste O gado ignorante acha que as vacinas obrigat\u00f3rias s\u00f3 tem a de COVID, e at\u00e9 os pais bolsominions que eu atendo est\u00e3o com carteira de vacina\u00e7\u00e3o em dia dos filhos, portanto esse choro de m\u00e1 f\u00e9 dizendo que n\u00e3o vai vacinar \u00e9 tudo lorota pra fazer fervo.", "id": "1623278553520283648"},{"created_at": "2023-02-08T11:07:56.000Z", "text": "@FlviaLeo16 Cita a Lei Rouanet sem o conhecimento.  Ou posta algo de m\u00e1 f\u00e9, pois o Estado n\u00e3o \"doa\" dinheiro; mas sim o incentivo vem de doa\u00e7\u00e3o ou patroc\u00ednio e que \u00e9 abatido no imposto de renda das empresas ou pessoas f\u00edsicas que patrocinam espet\u00e1culos....", "id": "1623277446073122816"},{"created_at": "2023-02-08T11:07:35.000Z", "text": "@brom_elisa Idiotas votando em imbecis de m\u00e1 f\u00e9 para construir uma terra de ningu\u00e9m.", "id": "1623277358147944450"},{"created_at": "2023-02-08T11:07:01.000Z", "text": "@LEANDROCORR21 @crisassocial @Nildathairay @MarquesToalinha @Nuu0204 @Melkpsobrinho @VilmaThomasCos1 @vanice_a @RomerinhoJ @silveira50 @hAlpha_Omega @REJANE_B22 @carlinhoscury @Jullied2022 @LaFenix61 @MarcioM61326104 @LeilaLicio META 5K\n@riccorobocop \u26a0\ufe0fse realmente seguirem... SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2.6K de Miss\u00e3o Dada e Cumprida.\nEstou cansado de ser enganado. FOLLOW e logo ap\u00f3s UNFOLLOW. Somos de DIREITA ou n\u00e3o? Quem age de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o tem honra.\nN\u00f3s Somos a RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623277214979485696"},{"created_at": "2023-02-08T11:00:19.000Z", "text": "@CiGirassol @policiafederal Mas o que aconteceu no Brasil em DF dia 8/1 Voc\u00ea acha certo? Foram atos criminosos...n\u00e3o \u00e9  assim que as pessoas de m\u00e1 f\u00e9 fazem? Ou n\u00e3o?", "id": "1623275526734372865"},{"created_at": "2023-02-08T11:00:00.000Z", "text": "EDITORIAL: As movimenta\u00e7\u00f5es da Oi rumo a um novo pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial desmoralizam toda a atua\u00e7\u00e3o do Executivo, do Legislativo e do Judici\u00e1rio para salvar a empresa e devem ser recebidas como s\u00e3o: um misto de p\u00e9ssima administra\u00e7\u00e3o e de m\u00e1-f\u00e9 https://t.co/tV28dQoOsu https://t.co/qv9lmU5wRN", "id": "1623275447550382080"},{"created_at": "2023-02-08T10:51:54.000Z", "text": "@raquellandim Desconectar o banco que controla os juros, uma das coisas que  interfere  na vida das pessoas, da politica?  Ela est\u00e1 usando o sarcasmo n\u00e9? S\u00f3 pode ou pura m\u00e1 f\u00e9 mesmo!", "id": "1623273409730818055"},{"created_at": "2023-02-08T10:49:49.000Z", "text": "@jpjjjskskks @crisinbr @nikolas_dm \u00c9 que um \u00e9 mestre em montar esquemas \u00e0 seu favor,agindo na ilegalidade,de m\u00e1 f\u00e9,tramando contra advers\u00e1rios da forma mais desonesta poss\u00edvel,enfim,trapa\u00e7a mesmo. Se n\u00e3o entendeu,n\u00e3o \u00e9 de estranhar...", "id": "1623272885652529152"},{"created_at": "2023-02-08T10:49:02.000Z", "text": "@Cecilia63560549 @RoniKurono @neoliberaisbr @GuilhermeBoulos Mas estamos falando de vacina ou de d\u00edvida p\u00fablica? N\u00e3o sei pq vc est\u00e1 trazendo esse assunto aqui. Vou repetir a pergunta: quais as raz\u00f5es que te levam a achar que h\u00e1 fraude no calculo da d\u00edvida e que os t\u00e9cnicos do TCU e do BC agem de m\u00e1 f\u00e9?", "id": "1623272687987466244"},{"created_at": "2023-02-08T10:44:10.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623271461715599361"},{"created_at": "2023-02-08T10:39:14.000Z", "text": "@lidiapita @pv_faria @folha O cidad\u00e3o tem o direito de saber quem ocupa os cargos p\u00fablicos, e o juizo de valor se a nomea\u00e7\u00e3o foi justa ou n\u00e3o tem que partir dele, \u00f1 ser imposta pela not\u00edcia. No caso da R*****a O***e, a\u00ed sim foi m\u00e1-f\u00e9, j\u00e1 que colocaram foto dela junto com o Chico em manifesta\u00e7\u00e3o Lula Livre.", "id": "1623270222663757828"},{"created_at": "2023-02-08T10:37:15.000Z", "text": "@VanuzaRocha12 @MoraesM68111430 @alvesmimar3 @MarquesToalinha @CameloJubeni @BergMartins14 @arildo_afonso @LaFenix61 @carlinhoscury @RomerinhoJ @EmirLarangeiraJ @CapuzdaVerdade @natanBr50 @silveira50 @AlleGSantos @Nuu0204 @paulodaieq @Marbenje @PSSantos38 @riccorobocop \u26a0\ufe0fse realmente seguirem... SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2.6K de Miss\u00e3o Dada e Cumprida.\nEstou cansado de ser enganado. FOLLOW e logo ap\u00f3s UNFOLLOW. Somos de DIREITA ou n\u00e3o? Quem age de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o tem honra.\nN\u00f3s Somos a RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623269721259798529"},{"created_at": "2023-02-08T10:36:25.000Z", "text": "@PunhoDragaoFGC Agiu de m\u00e1 f\u00e9 mostrando um gr\u00e1fico que n\u00e3o est\u00e1 no jogo atual. Acho que a reclama\u00e7\u00e3o \u00e9 valida.", "id": "1623269514291867649"},{"created_at": "2023-02-08T10:35:08.000Z", "text": "@reispy13br Isso \u00e9 um banquete de preconceito, ignor\u00e2ncias, m\u00e1 f\u00e9, escrotid\u00e3o e imbecilidades. Que enfiem o sul no cul.", "id": "1623269190697205760"},{"created_at": "2023-02-08T10:34:15.000Z", "text": "@marcusaraujobhz @PedroRonchi2 Meu Deus do c\u00e9u gente quanta m\u00e1.fe! \nImagina o desespero que essa pessoa estava p aceitar isso. \nOu at\u00e9 mesmo, nem sabia desses pormenores a\u00ed ...", "id": "1623268967006588929"},{"created_at": "2023-02-08T10:33:11.000Z", "text": "\"O segurado que agir de m\u00e1-f\u00e9 ao fazer declara\u00e7\u00f5es inexatas ou omitir circunst\u00e2ncias que possam influir na aceita\u00e7\u00e3o da proposta pela seguradora ou na taxa do pr\u00eamio est\u00e1 sujeito \u00e0 perda da garantia securit\u00e1ria\"\nhttps://t.co/7NGkRlnrFK https://t.co/dR8bqg7gIU", "id": "1623268699292532737"},{"created_at": "2023-02-08T10:32:04.000Z", "text": "O kra \u00e9 respons\u00e1vel por um erro monumental, algo como uns 15 bi de d\u00f3lares, q transformou d\u00e9ficit no fluxo cambial em super\u00e1vit e nada acontece!\nIncompet\u00eancia ou m\u00e1 f\u00e9 https://t.co/NohEI447mR", "id": "1623268418731364354"},{"created_at": "2023-02-08T10:26:50.000Z", "text": "RT @CarmilatiRenato: estritamente dentro da lei e da CF. Quem tentar us\u00e1-la como mil\u00edcia pol\u00edtico-ideol\u00f3gica, mesmo que seja de direita, po\u2026", "id": "1623267101917036544"},{"created_at": "2023-02-08T10:16:36.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Burrice ou m\u00e1 f\u00e9 essa pergunta? Queres que o juros baixe por vontade pol\u00edtica? Avisa pro teu presidente de 60 mi de votos come\u00e7ar a trabalhar. Sugiro que fa\u00e7a igual ao anterior, primeiro assuma que n\u00e3o entende nada de economia, depois arrume um posto Ypiranga e n\u00e3o um poste.", "id": "1623264525154656256"},{"created_at": "2023-02-08T10:13:51.000Z", "text": "@SigaGazetaBR @GuilhermeBoulos , a personifica\u00e7\u00e3o da m\u00e1-f\u00e9, segundo a lei, o PR indica e o Senado avalia.", "id": "1623263833442639873"},{"created_at": "2023-02-08T10:03:28.000Z", "text": "@KatyaAssis @riccorobocop \u26a0\ufe0fse realmente seguirem... SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2.6K de Miss\u00e3o Dada e Cumprida.\nEstou cansado de ser enganado. FOLLOW e logo ap\u00f3s UNFOLLOW. Somos de DIREITA ou n\u00e3o? Quem age de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o tem honra.\nN\u00f3s Somos a RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623261219275608064"},{"created_at": "2023-02-08T09:55:35.000Z", "text": "RT @larisantosbe: DENUNCIEM esse Twitte de m\u00e1 f\u00e9, inventando mentiras sem tamanho. Querem defender seus participantes ok, mas n\u00e3o vamos adm\u2026", "id": "1623259238091919360"},{"created_at": "2023-02-08T09:53:22.000Z", "text": "RT @RosineiRodrig16: Foram muitos os imbecis que acreditaram e continuam acreditando... E ainda s\u00e3o muitos os canalhas que continuam propag\u2026", "id": "1623258677519036417"},{"created_at": "2023-02-08T09:48:11.000Z", "text": "@Marbenje @MoraesM68111430 @alvesmimar3 @MarquesToalinha @CameloJubeni @BergMartins14 @arildo_afonso @LaFenix61 @VanuzaRocha12 @carlinhoscury @RomerinhoJ @EmirLarangeiraJ @CapuzdaVerdade @natanBr50 @silveira50 @AlleGSantos @Nuu0204 @paulodaieq @PSSantos38 @riccorobocop \u26a0\ufe0fse realmente seguirem... SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2.6K de Miss\u00e3o Dada e Cumprida.\nEstou cansado de ser enganado. FOLLOW e logo ap\u00f3s UNFOLLOW. Somos de DIREITA ou n\u00e3o? Quem age de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o tem honra.\nN\u00f3s Somos a RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623257372901748743"},{"created_at": "2023-02-08T09:45:15.000Z", "text": "@jota_ge67 @marcofeliciano \u00c9 l\u00f3gico que ele sabe, mas a m\u00e1 f\u00e9 continua destilando veneno para manter o gado como zumbi.", "id": "1623256636793008128"},{"created_at": "2023-02-08T09:42:36.000Z", "text": "@OsmarTerra Sinceramente, fico decepcionado com tantos m\u00e9dicos com a mesma conduta deste senhor do v\u00eddeo. Fico na d\u00favida se \u00e9 s\u00f3 burrice ou se \u00e9 m\u00e1 f\u00e9. \nA justi\u00e7a dos homens pode falhar, mas a divina nunca falha.", "id": "1623255967818297346"},{"created_at": "2023-02-08T09:37:07.000Z", "text": "@JohannaLadybug @AnneRoCi Oi?\n\nExistem estudos a respeito, mas consideram essas mudan\u00e7as clim\u00e1ticas ao longo de milh\u00f5es de anos e n\u00e3o pontualmente como ela quis passar\n\nResta saber se foi desconhecimento ou m\u00e1-f\u00e9 da parte dela!\n\nE s\u00e3o apenas estudos... O resto \u00e9 papo de jorna$, ecochatos e terraplanistas!", "id": "1623254587909058561"},{"created_at": "2023-02-08T09:32:03.000Z", "text": "Man said \u201cwhat more could he possibly steal\u201d. Ma fe Jo pa mi \ud83d\ude02 https://t.co/pKiavEgtLI", "id": "1623253314115710976"},{"created_at": "2023-02-08T09:29:07.000Z", "text": "Foram muitos os imbecis que acreditaram e continuam acreditando... E ainda s\u00e3o muitos os canalhas que continuam propagando simplesmente por m\u00e1 f\u00e9 mesmo, sentindo prazer em promover a desgra\u00e7a.Bandidos... https://t.co/LQxmeH2VVW", "id": "1623252574760574976"},{"created_at": "2023-02-08T09:25:03.000Z", "text": "@xicosa Pelo sotaque, nem d\u00e1 pra saber que ele \u00e9 da Bozolandia do Sul. Essa turma \u00e9 deprimente. N\u00e3o conhecem a real do nordeste. Minha fam\u00edlia \u00e9 toda do RS, e as mazelas que aqui tem, l\u00e1 tamb\u00e9m tem, assim como SC e PR. Essa turma precisa viajar mais, ou \u00e9 m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623251554693160961"}]