[{"tweets_quantity": 184},{"created_at": "2023-02-09T00:26:46.000Z", "text": "\u26a1\ufe0fOferta Ebook\n\n\ud83d\udcdaO navio negreiro e outros poemas\n\nPor: R$ 9,90\nConfira: https://t.co/Oks28fBkDv\n.\n\n.\n\n.\n\n\u21aa\ufe0f 30 dias GR\u00c1TIS de Kindle Unlimited:\n\nhttps://t.co/LXrMHzHdrz https://t.co/TjsHDZu04i", "id": "1623478475578384385"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:41.000Z", "text": "Antes que comece o tititi, o que a Portela fez ano passado foi colocar cabe\u00e7as negras boiando no mar e um homem negro acorrentado + navio negreiro. A Beija Flor t\u00e1 trazendo esculturas com express\u00f5es AGUERRIDAS, QUEBRA DE CORRENTES, LIBERDADE ABOLICIONISTA. vamos de honestidade? https://t.co/qWKwXaMSZB", "id": "1623466880164892672"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:53.000Z", "text": "Navio negreiro do 31\u00b0 vai partir FLAMENGO x va2cu\n05/03\n+info chama n\u00f3s", "id": "1623460637421498371"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:03.000Z", "text": "Me chama de meu preto mas o celular da @Rose24284963 parece um navio negreiro", "id": "1623436772146577409"},{"created_at": "2023-02-08T20:56:37.000Z", "text": "quero ler \"O Navio Negreiro\" https://t.co/0QUaER8lFm #skoob", "id": "1623425590119346180"},{"created_at": "2023-02-08T19:29:31.000Z", "text": "@Rodrigoteles96 @BarracaoDS Realmente, o mesmo conceito. Um s\u00e3o negros do movimento abolicionistas quebrando correntes e gritando liberdade. O outro \u00e9 navio negreiro com negros em sofrimento e/ou mortos. Igualzinho! https://t.co/lwgXweUokq", "id": "1623403671433224194"},{"created_at": "2023-02-08T16:42:02.000Z", "text": "@Jeffers26860037 @luisflpvs @BarracaoDS E pq o navio negreiro \u00e9 problematizado, n\u00e3o \u00e9 pela representa\u00e7\u00e3o dos escravos? N\u00e3o \u00e9 da mesma forma como est\u00e1 aqui? Passem mais pano", "id": "1623361521668526086"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:58.000Z", "text": "@AndreiC2345 @luisflpvs @BarracaoDS Aqui n\u00e3o \u00e9 navio negreiro meu querido", "id": "1623361253195321365"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:44.000Z", "text": "@AndreiC2345 @luisflpvs @Jeffers26860037 @BarracaoDS A critica ao carro da Portela foram pelas cabe\u00e7as dos negros representando um mar abaixo do navio negreiro, estava bem problematizo sim. Esse carro da BF n\u00e3o tem nada a ver com aquilo. Menos!", "id": "1623361197604016150"},{"created_at": "2023-02-08T16:40:31.000Z", "text": "@luisflpvs @Jeffers26860037 @BarracaoDS Ent\u00e3o mas como se sabia que era navio negreiro? N\u00e3o eram os negros escravizados no carro? Pq se fosse s\u00f3 um barco n\u00e3o teria discuss\u00e3o nenhuma. O problema dele era os negros a\u00ed representados como escravizados. A mesma forma como a Beija Flor fez", "id": "1623361143392665600"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:24.000Z", "text": "@AndreiC2345 @Jeffers26860037 @BarracaoDS A problem\u00e1tica do carro da Portela era sobre ele ser um navio negreiro, coisa que o da Beija flor n\u00e3o \u00e9", "id": "1623360106464219138"},{"created_at": "2023-02-08T16:28:53.000Z", "text": "@AndreiC2345 @Jeffers26860037 @BarracaoDS Da pr\u00f3xima vez n\u00e3o fa\u00e7am igual a um navio negreiro com cara de sofrimento, acho que isso que quem reclamou estava pensando", "id": "1623358214929620993"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:11.000Z", "text": "@msoares_cunha @Rodrigoteles96 @BarracaoDS E outra, a alegoria da Portela ano passado era um navio negreiro, o nosso \u00e9 sobre a luta para que houvesse a aboli\u00e7\u00e3o da escravid\u00e3o, duas coisas bem diferentes", "id": "1623356528970399746"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:50.000Z", "text": "@AndreiC2345 @Jeffers26860037 @BarracaoDS Uma coisa \u00e9 um navio negreiro, o nosso \u00e9 sobre a luta de mulheres e homens em busca da aboli\u00e7\u00e3o da escravid\u00e3o, totalmente diferente bb", "id": "1623356189907030019"},{"created_at": "2023-02-08T13:46:34.000Z", "text": "@_AnaPontess @pagdizvdd @angelito_doming Navio negreiro o meu", "id": "1623317366993039360"},{"created_at": "2023-02-08T13:28:36.000Z", "text": "@cialetras O Navio Negreiro e Rebeli\u00e3o Escrava no Brasil", "id": "1623312844790943747"},{"created_at": "2023-02-08T09:57:42.000Z", "text": "Um novo Brasil \nConservadores s\u00e3o os novos negros \nA PRF o novo navio negreiro \nE a justi\u00e7a os novos grilh\u00f5es \nEnquanto isso a liberdade chora!", "id": "1623259771825541120"},{"created_at": "2023-02-08T08:26:30.000Z", "text": "@wallvasco @VascodaGama pq o Vasco finge se preocupar com o movimento negro quando na verdade o seu escudo \u00e9 um navio negreiro que representa um per\u00edodo sombrio da nossa civiliza\u00e7\u00e3o como coloniza\u00e7\u00e3o, escravid\u00e3o e ac\u00famulo primitivo de capital atrav\u00e9s do mercantilismo?? todo vascaino paga de progressista", "id": "1623236817750302720"},{"created_at": "2023-02-08T01:13:02.000Z", "text": "n\u00e3o deixem esse v\u00eddeo chegar no ***** ele vai querer colocar um navio negreiro a\u00ed https://t.co/hsDWe3VpDR", "id": "1623127732371464194"},{"created_at": "2023-02-07T22:06:32.000Z", "text": "@betv05 @Daniel14258202 @OLIVARESCAM_ @NicholasFelipe9 @goleadadazoeira o vascaino ta reclamando sendo q escudo deles tem o desenho de um navio negreiro...", "id": "1623080799200243712"},{"created_at": "2023-02-07T19:11:22.000Z", "text": "@ErosCampox @dafneguipin @FluminenseFC Navio Negreiro.\n\nTu carrega no peito kkkkk", "id": "1623036717526618134"},{"created_at": "2023-02-07T19:10:52.000Z", "text": "@roxmo Pergunto: Ser\u00e1 que os traficantes do Navio Negreiro, comerciante dos escravos, e aqueles que fizeram exposi\u00e7\u00f5es de negros enjaolados em zool\u00f3gicos merecem perd\u00e3o? As dores s\u00e3o semelhantes, uns sofrem mais e outros menos. A Globo \u00e9 para ativistas dos mimimis.", "id": "1623036590598590490"},{"created_at": "2023-02-07T18:19:06.000Z", "text": "As p\u00e1ginas sobre o Fluminense, seja ela qual for, deveriam estar focadas em promover o jogo de domingo, ou seja, convocando a torcida do Flu para o est\u00e1dio !\n\nDe resto... \n\nCaravelas sempre foi navio negreiro !!!", "id": "1623023565032378369"},{"created_at": "2023-02-07T17:21:34.000Z", "text": "BBBBB23\n\nCaravelas \u00e9 navio negreiro e o Vasco carrega no peito ! https://t.co/NbQ9iGFOfa", "id": "1623009086093635647"},{"created_at": "2023-02-07T17:20:58.000Z", "text": "A identidade do dono do pr\u00e9dio que ardeu na Mouraria, ou a lista das empresas onde eram exploradas as pessoas que viviam ali  amontoadas em beliches, nessa moderna reedi\u00e7\u00e3o tr\u00e1gica de um navio negreiro, ou de um barrac\u00e3o de um campo de trabalhos for\u00e7ados, ningu\u00e9m arranja?", "id": "1623008934591078400"},{"created_at": "2023-02-07T13:38:49.000Z", "text": "@lucasduarteess @ErosCampox @FluminenseFC Ih, esqueceu de tomar o rem\u00e9dio... Liberaram wi-fi no pinel !\n\nKkkkkkkk\n\nCARAVELAS \u00c9 NAVIO NEGREIRO !", "id": "1622953026842419203"},{"created_at": "2023-02-07T13:11:55.000Z", "text": "@VascoDoMundo @FluminenseFC Continuam tendo a Caravelas, o famoso Navio negreiro, que sequestrava, matava e escravizava !\n\nO Vasco \u00e9 uma mentira !", "id": "1622946257160249345"},{"created_at": "2023-02-06T21:29:46.000Z", "text": "Lembro me claramente de um manual de Hist\u00f3ria meu no 3\u00b0 ciclo ter uma imagem esquematizada de um navio negreiro, com um texto ao lado a descrever condi\u00e7\u00f5es em que os escravos iam no barco.\n\nO vosso mal \u00e9 mesmo ter faltado \u00e0s aulas de Hist\u00f3ria https://t.co/1wXVTEknhg", "id": "1622709160117780480"},{"created_at": "2023-02-06T11:02:58.000Z", "text": "Todo cambur\u00e3o tem um pouco de navio negreiro https://t.co/fJ9n3vcQy7", "id": "1622551418405101569"},{"created_at": "2023-02-05T13:21:08.000Z", "text": "toda vez que falam meu sobrenome, acham que \u00e9 mentira. minha bisav\u00f3 \u00e9 espanhola, gente. veio em um navio negreiro da Espanha at\u00e9 o Brasil com 8 anos. Inclusive, minha fam\u00edlia, tem hist\u00f3ricos horr\u00edveis sobre a escravid\u00e3o na \u00e9poca. ent\u00e3o sim, Mourelhe \u00e9 espanhol.", "id": "1622223802087112704"},{"created_at": "2023-02-05T03:34:03.000Z", "text": "pelo visto a comiss\u00e3o do rosas ser\u00e1 um navio negreiro. ser\u00e1 que v\u00e3o cancelar a diva", "id": "1622076056818647041"},{"created_at": "2023-02-05T02:10:02.000Z", "text": "POR\u00c3O do navio negreiro, era lugar destinado aos negros escravizados durante a atravessia do Atl\u00e2ntico, onde ficavam amontoados e acorrentados, muitos morriam presos p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es do POR\u00c3O. @gilmarmendes faz analogia \u00e0 essa gente e a esses POR\u00d5ES?\nhttps://t.co/W8FuuoqZsy", "id": "1622054912497426435"},{"created_at": "2023-02-04T21:10:41.000Z", "text": "@ATROMBETA3 POR\u00c3O do navio negreiro, era lugar destinado aos negros escravizados durante a atravessia do Atl\u00e2ntico, onde ficavam amontoados e acorrentados, muitos morriam presos p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es do POR\u00c3O. @gilmarmendes se refere \u00e0 essas pessoas e a esses POR\u00d5ES?", "id": "1621979579899314179"},{"created_at": "2023-02-04T19:26:45.000Z", "text": "J\u00e1 pintou gente tentando enxergar uma conota\u00e7\u00e3o racista na express\u00e3o usada por @gilmarmendes, como se falasse de \"por\u00e3o de navio negreiro\" quando a ideia, no meu entender, remetia a por\u00e3o da ditadura, do esgoto, do submundo miliciano, ou seja, do inferno. https://t.co/UmvOjYFd4J", "id": "1621953426551709697"},{"created_at": "2023-02-04T00:30:32.000Z", "text": "@Lettie4u @choquei @arturenovato Navio negreiro de portugu\u00eas safado.", "id": "1621667484242690048"},{"created_at": "2023-02-03T23:33:42.000Z", "text": "navio negreiro no fundo do mar. \u2693\ufe0f\ud83d\udc96\ud83d\udc1f\ud83c\udf0a\u26f1\ufe0f\ud83c\udf1e", "id": "1621653184077774850"},{"created_at": "2023-02-03T22:40:44.000Z", "text": "\u201cTodo cambur\u00e3o tem um pouco de navio negreiro\u201d", "id": "1621639853405339649"},{"created_at": "2023-02-03T21:51:27.000Z", "text": "\"Navio Negreiro no fundo do mar\nCorrentes pesadas na areia a arrastar\nA negra escrava se p\u00f4s a cantar\nSarav\u00e1 minha M\u00e3e Iemanj\u00e1!\nVirou a ca\u00e7amba de pro fundo do mar\nE quem me salvou foi M\u00e3e Iemanj\u00e1!\nSarav\u00e1 minha M\u00e3e Iemanj\u00e1!\" +\nhttps://t.co/iRwMO1UmvX", "id": "1621627451238453248"},{"created_at": "2023-02-03T20:08:38.000Z", "text": "Me desculpem a intromiss\u00e3o,  mas o bolsomerdismo n\u00e3o \u00e9 do por\u00e3o, nunca foi e nunca ser\u00e1. \u00c9 o comandante do navio negreiro, \u00e9 o oficial armado que mantinha seres humanos no por\u00e3o. \nO por\u00e3o somos n\u00f3s.", "id": "1621601578829447169"},{"created_at": "2023-02-03T20:08:19.000Z", "text": "@CSA1103 Me desculpem a intromiss\u00e3o,  mas o bolsomerdismo n\u00e3o \u00e9 do por\u00e3o, nunca foi e nunca ser\u00e1. \u00c9 o comandante do navio negreiro, \u00e9 o oficial armado que mantinha seres humanos no por\u00e3o. \nO por\u00e3o somos n\u00f3s.", "id": "1621601498630160387"},{"created_at": "2023-02-03T15:17:47.000Z", "text": "@revistaoeste A vis\u00e3o do ministro e que os escravos tomaram o navio por isso ele fala de gente do por\u00e3o se ver como um capit\u00e3o de um navio negreiro", "id": "1621528381949988864"},{"created_at": "2023-02-03T13:13:24.000Z", "text": "Ontem eu tive que escutar um professor comparar um avi\u00e3o cheio e bagun\u00e7ado com um navio negreiro. Cabe denunciar ao conselho de \u00e9tica da universidade? Queria me informar com algu\u00e9m que entenda dessas coisas", "id": "1621497081297780736"},{"created_at": "2023-02-02T22:57:37.000Z", "text": "navio negreiro no fundo do mar, correntes pesadas, a negra escrava se p\u00f5em a cantar Sarav\u00e1 minha m\u00e3e Iemanj\u00e1 odoceya \ud83d\udc99", "id": "1621281714688475137"},{"created_at": "2023-02-02T17:12:18.000Z", "text": "@willcardoso1914 @ArguelesSEP E pra voltar qnd era dia de semana, que acabava tarde pegava algum bus\u00e3o pro centro pra esperar o navio negreiro q passava de 1 em 1 hora na madrugada hahahaha\n\nai descia na sapopemba de la ia andando pra s\u00e3o matheus, chegava em casa 3h da manh\u00e3 VENENO KKKKK", "id": "1621194815281954819"},{"created_at": "2023-02-02T15:12:33.000Z", "text": "todo cambur\u00e3o tem um pouco de navio negreiro", "id": "1621164679090544641"},{"created_at": "2023-02-02T15:00:36.000Z", "text": "02/02 e\u2026\n\u201cNavio negreiro no fundo do mar\u2026\nCorrentes pesadas na areia arrastar\u2026\nA negra escrava se p\u00f4s a cantar\nSarav\u00e1, minha M\u00e3e Iemanj\u00e1!\nVirou a ca\u00e7amba de fundo pro mar\nE quem me salvou, foi minha M\u00e3e Iemanj\u00e1!\u201d\nOdoy\u00e1 Iemanj\u00e1! \ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83d\udc1a", "id": "1621161671581655040"},{"created_at": "2023-02-02T13:34:50.000Z", "text": "Olodum, navio negreiro\nAtracou em Salvador\nTrouxe a m\u00fasica emitindo ideais da negra cor\nE hoje exalta o mar, condutor da embarca\u00e7\u00e3o\nE hoje exalta o mar, condutor da embarca\u00e7\u00e3o\n\nViaja, \u00ea\nSe baila\nMe leva, Olodum, em tua onda\nQue eu quero ir (pro mar)", "id": "1621140087827472388"},{"created_at": "2023-02-02T13:28:38.000Z", "text": "Com sequelas racistas\nE trazendo ideais de amor e paz\nOloxum, Ina\u00ea, Jana\u00edna\nMara, Mara, Mara, Marab\u00f4, Caiala\nSob\u00e1\n\nViaja, \u00ea\nSe baila\nMe leva, Olodum, em tua onda\nQue eu quero ir (viajar)\n\nOlodum, navio negreiro\nAtracou em Salvador\nTrouxe a m\u00fasica emitindo ideais da negra cor", "id": "1621138525705113607"},{"created_at": "2023-02-02T11:12:43.000Z", "text": "Rep\u00fablica \"Democr\u00e1tica\" do Congo!\n\"Senhor Deus dos desgra\u00e7ados!\nDizei v\u00f3s, Senhor Deus!\nSe \u00e9 loucura... se \u00e9 verdade\nTanto horror perante os c\u00e9us\" (Castro Alves - Navio Negreiro) https://t.co/s4TjjPr9xp", "id": "1621104321600577536"},{"created_at": "2023-02-02T10:01:03.000Z", "text": "O Navio Negreiro, de Castro Alves\nImagem: @atelie15 https://t.co/WZf91eGItl", "id": "1621086286370185216"},{"created_at": "2023-02-02T09:43:43.000Z", "text": "Possivelmente, esta \u00e9 a \u00fanica fotografia real de um navio negreiro. A foto foi feita por Marc Ferrez, em 1882. O navio que transportava as v\u00edtimas da escravid\u00e3o era franc\u00eas e a foto foi produzida de forma clandestina. https://t.co/vghPfRwsmp", "id": "1621081924314832896"},{"created_at": "2023-02-02T03:12:35.000Z", "text": "@rflfs O que tem de pe\u00e7a da Portela que vai desfilar no acesso e no especial n\u00e3o \u00e9 brincadeira.\nIsso \u00e9 prova da qualidade das esculturas e das alegorias do ano passado.\nAs cabe\u00e7as do navio negreiro viraram at\u00e9 ind\u00edgenas por a\u00ed...", "id": "1620983490400452609"},{"created_at": "2023-02-01T22:18:41.000Z", "text": "@hudsv @BarracaoDS Melhor conjunto de fantasia de longe. O carro quebrou a bolinha no viaduto n\u00e3o \u00e9 culpa dos carnavalescos, e o carro da savana era muito lindo o navio negreiro idem. Bom, a asa torta tbm n\u00e3o \u00e9 culpa dos Lages. Tamo falando do Lage, um dos melhores, sen\u00e3o o melhor de todos.", "id": "1620909529830670347"},{"created_at": "2023-02-01T18:51:18.000Z", "text": "@against_hands @comunadememes A\u00ed sim! Quando tiver pronto joga na nossa a\u00ed hein. T\u00e1 ligado num cara chamado Markus Rediker? Ele escreveu muito sobre vida em barcos, especialmente no Atl\u00e2ntico, de navio negreiro \u00e0 piratas. Dele com outro doid\u00e3o (Peter Linebaugh) tem \"A hidra de muitas cabe\u00e7as) +", "id": "1620857340458336256"},{"created_at": "2023-02-01T17:30:09.000Z", "text": "T\u00f4 ralando igual escrevo no navio negreiro \ud83e\udd72", "id": "1620836915875553281"},{"created_at": "2023-02-01T03:36:53.000Z", "text": "@aydanoandre @CaioBellandi Em 1957, levamos para a Avenida o enredo Navio Negreiro, a tem\u00e1tica foi incorporada como em nenhuma outra agremia\u00e7\u00e3o na \u00e9poca. Isso virou moda  e se espalhou. O Salcast est\u00e1 no Spotify e queremos que outras escolas fa\u00e7am inclusive mais e melhor, todos t\u00eam a ganhar com isso.", "id": "1620627217641508865"},{"created_at": "2023-02-01T01:11:49.000Z", "text": "hj mnh casa tava parecendo o navio negreiro", "id": "1620590711023505408"},{"created_at": "2023-02-01T01:00:43.000Z", "text": "todo cambur\u00e3o tem um pouco de navio negreiro", "id": "1620587918510395393"},{"created_at": "2023-01-31T17:03:14.000Z", "text": "Existe alguma palavra que voc\u00ea n\u00e3o gosta de ouvir? Ou que te causa repulsa?\n\u201cNavio Negreiro\u201d eu n\u00e3o gosto de ouvir essa palavra, imagina quem viveu naquela \u00e9poca!!", "id": "1620467757073707008"},{"created_at": "2023-01-31T16:05:15.000Z", "text": "\"minha pretinha\" \ud83e\udd23 \nsua dm \u00e9 o que? um navio negreiro?", "id": "1620453165085900800"},{"created_at": "2023-01-31T14:08:45.000Z", "text": "Sou a favor de devolver essa fam\u00edlia nazista real para Portugal num por\u00e3o de um navio negreiro  !!!!! https://t.co/3ClIKdVMhI", "id": "1620423845432934402"},{"created_at": "2023-01-31T14:08:34.000Z", "text": "@PauloHNGarcia Sou a favor de devolver essa fam\u00edlia nazista real para Portugal num por\u00e3o de um navio negreiro  !!!!!", "id": "1620423800423849987"},{"created_at": "2023-01-31T13:35:00.000Z", "text": "@BarracaoDS nao \u00e9 navio negreiro, vem grande e vem linda &lt;3", "id": "1620415353263378448"},{"created_at": "2023-01-31T00:47:43.000Z", "text": "O Navio Negreiro  - Castro Alves \u300cPoema\u300d  @ssanderlei #sanderlei         #lyrics #TikTok #REMIX   https://t.co/obMwHBs5DZ", "id": "1620222260975128576"},{"created_at": "2023-01-30T16:47:15.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Navio negreiro da nova era.", "id": "1620101343867445248"},{"created_at": "2023-01-30T10:04:54.000Z", "text": "A fila para cadastramento de ambulantes para as festas em SSA \u00e9 puro navio negreiro. E a cultura da Bahia que s\u00f3 serve para agregar valor a ind\u00fastria do turismo e entretenimento. Dinheiro que acumula zeros em contas banc\u00e1rias, mas n\u00e3o presta para alimentar a fome da pobreza.", "id": "1620000092391616512"},{"created_at": "2023-01-30T04:35:16.000Z", "text": "\u00daltimo navio negreiro. #Netflix #documentario #clotilde https://t.co/trpwf9E1Y4", "id": "1619917135710679042"},{"created_at": "2023-01-30T04:27:02.000Z", "text": "@KirittoMouse o caso de navio negreiro Le Amistad", "id": "1619915065012162562"},{"created_at": "2023-01-30T02:47:00.000Z", "text": "Senhor Deus dos desgra\u00e7ados!\nDizei-me v\u00f3s, Senhor Deus,\nSe eu deliro... ou se \u00e9 verdade\nTanto horror perante os c\u00e9us?!...\n\nDe \u201cO navio negreiro\u201d. Mas os versos de Castro Alves eram o que me vinham ante essas imagens do horror imposto pelo Estado brasileiro aos yanomami.", "id": "1619889888824004609"},{"created_at": "2023-01-29T22:28:21.000Z", "text": "A volta do navio negreiro cubano! Proibi\u00e7\u00e3o de trazer as fam\u00edlias, viver em alojamento, receber 20% do dinheiro pelo  trabalho. Fam\u00edlia fica ref\u00e9m em Cuba. \nDe quebra voc\u00ea traz espi\u00f5es cubanos.\nE 80% para alimentar a ditadura cubana!\nEvas\u00e3o de divisas com requinte de crueldade. https://t.co/si3Xv4yZcx", "id": "1619824799689355264"},{"created_at": "2023-01-29T21:20:23.000Z", "text": "@angelluzmg @JanainaDoBrasil Vc viaja sempre assim? Ou s\u00f3 qdo o assunto en volve Cuba? Que tal estudar como funciona a medicina cubana? Vc acha mesmo que esse seu \"navio negreiro\" estaria presente em pelo menos 67 pa\u00edses? A maioria deles com ajuda humanit\u00e1ria.", "id": "1619807692402618369"},{"created_at": "2023-01-29T20:04:42.000Z", "text": "Seu marinheiro, sua morada \u00e9 no Mar. Eu, eu vou remando para o Mar. \nNavio Negreiro no fundo do mar\nCorrentes pesadas na areia a arrastar\nA negra escrava se p\u00f4s a cantar\nSarav\u00e1 minha M\u00e3e Iemanj\u00e1!\nVirou a ca\u00e7amba de pro fundo do mar\nE quem me salvou foi M\u00e3e Iemanj\u00e1!\nSarav\u00e1 Mam\u00e3e!", "id": "1619788649465548802"},{"created_at": "2023-01-29T20:02:07.000Z", "text": "@rainveiga coincid\u00eancia ou n\u00e3o.tinha mais cedo postado sobre minha M\u00e3e Kaia! Navio Negreiro no fundo do mar\nCorrentes pesadas na areia a arrastar\nA negra escrava se p\u00f4s a cantar\nSarav\u00e1 minha M\u00e3e Iemanj\u00e1!\nVirou a ca\u00e7amba de pro fundo do mar\nE quem me salvou foi M\u00e3e Iemanj\u00e1!\nSarav\u00e1 Iemanj\u00e1!", "id": "1619787995850358785"},{"created_at": "2023-01-29T18:44:43.000Z", "text": "@Lsanches_rj @JanainaDoBrasil Ent\u00e3o por isso vamos receber o navio negreiro cubano e pagar aos seus senhores o aluguel dos seus escravos. Essa pr\u00e1tica era comum no Brasil, na \u00e9poca da escravid\u00e3o, aluguel de escravos.", "id": "1619768517439488001"},{"created_at": "2023-01-29T13:02:15.000Z", "text": "@amigusol @DrBrunoGino Por isso, vamos pegar uns escravos a\u00ed, de uma ditadura qualquer e trazer para c\u00e1. Como vai chamar o navio negreiro? Vai ser \"avi\u00e3o cubano\"? Nossa, vcs realmente gostam tanto de hist\u00f3ria que querem at\u00e9 repeti-la igualzinho\ud83e\udd21", "id": "1619682333149519872"},{"created_at": "2023-01-29T12:45:03.000Z", "text": "@revistaforum J\u00e1 vi muito pior. Muito. Os pres\u00eddios de S\u00e3o Paulo que s\u00e3o piores do que navio-negreiro. Isso a\u00ed tem tr\u00eas estrelas.", "id": "1619678007135965189"},{"created_at": "2023-01-29T02:32:29.000Z", "text": "@sincera2023 Chama o navio negreiro, para trazer os escravos que ganham 25% do que \u00e9 pago e s\u00e3o ref\u00e9ns, assim como suas fam\u00edlias. Cuba exportando escravid\u00e3o! A popula\u00e7\u00e3o de bem, tem que ajudar estas pessoas, mas boicotar estes atendimentos. #ContraaEscravidaoCubana", "id": "1619523847480545280"},{"created_at": "2023-01-29T02:06:43.000Z", "text": "navio Negreiro no meio do mar, corrente pesada na areia arrastar...", "id": "1619517366307807232"},{"created_at": "2023-01-29T01:11:53.000Z", "text": "@Conservadora191 Qdo que chega o navio negreiro? Pq isso que fazem com os m\u00e9dicos \u00e9 regime de escravidao", "id": "1619503564237459458"},{"created_at": "2023-01-29T01:00:48.000Z", "text": "Navio Negreiro https://t.co/fegxGdusxr", "id": "1619500777353129986"},{"created_at": "2023-01-28T23:34:47.000Z", "text": "estou lendo \"O Navio Negreiro\" https://t.co/lqgleNyNab #skoob", "id": "1619479128134094849"},{"created_at": "2023-01-28T23:34:32.000Z", "text": "quero ler \"O Navio Negreiro\" https://t.co/lqgleNyNab #skoob", "id": "1619479064217092097"},{"created_at": "2023-01-28T19:11:23.000Z", "text": "Navio negreiro \u00ea  o poema mais lindo q existe. VIVA Castro! https://t.co/qS732MswnW", "id": "1619412843392290816"},{"created_at": "2023-01-28T17:05:39.000Z", "text": "Navio negreiro(Escravizadores jogando ao mar os mortos e semimortos)\nJoseph Mallord William Turner https://t.co/wLw6gWGTye", "id": "1619381201701322752"},{"created_at": "2023-01-28T15:40:12.000Z", "text": "existe um ponto pra yemanja que \u00e9 literalmente ela virando um navio negreiro no meio mar pra salvar seus filhos das desgra\u00e7as da escravid\u00e3o e juram que ela \u00e9 branca n\u00e9", "id": "1619359695281729536"},{"created_at": "2023-01-28T15:32:10.000Z", "text": "@BFullbusher tem o light yagami e a navio negreiro", "id": "1619357675699183616"},{"created_at": "2023-01-28T14:22:31.000Z", "text": "@ivanalimaxx No Brasil devia ser leitura obrigat\u00f3ria o \"Navio Negreiro\" de Castro Alves em todas as escolas de ensino fundamental.", "id": "1619340146922622977"},{"created_at": "2023-01-28T04:23:25.000Z", "text": "Navio negreiro, tentar contra \u00e9 maluquice https://t.co/2SMp6cCGdY", "id": "1619189378999537666"},{"created_at": "2023-01-27T21:31:38.000Z", "text": "@MarcosS47985709 Navio negreiro", "id": "1619085751278247958"},{"created_at": "2023-01-27T11:19:10.000Z", "text": "\"O sangue em minha veia,\nJ\u00e1 escoou num navio negreiro.\nVeio de longe, de uma aldeia\nQue para mim \u00e9 um segredo.\"\n\nPostando enquanto acho legal pois em cinco minutos eu posso mudar de ideia.", "id": "1618931616625336320"},{"created_at": "2023-01-26T23:03:54.000Z", "text": "um verdadeiro navio negreiro https://t.co/AyHkIgjHqy", "id": "1618746580106096640"},{"created_at": "2023-01-26T20:40:40.000Z", "text": "Faltou s\u00f3 botar pessoas negras sorrindo no navio negreiro e judeus no campo de concentra\u00e7\u00e3o amigas https://t.co/7TS8WskNf5", "id": "1618710533586452480"},{"created_at": "2023-01-26T19:09:00.000Z", "text": "@a_marina06 @____dudinha__ Se fosse do Jap\u00e3o tava bom, essa macaca veio de navio negreiro da \u00c1frica", "id": "1618687466155958272"},{"created_at": "2023-01-26T14:21:21.000Z", "text": "@gs_leite @FellerMarcelo O c\u00e3o raivoso tomava atitudes ditatoriais? Se sim, quais?\n\nM\u00e9dicos cubanos eram ESCRAVOS. Recebiam entre 10-25% do sal\u00e1rio (fontes divergem pq ditaduras dificultam acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o), OPAS recebia 5% (trabalho de navio negreiro) e a ditadura recebia o resto. Quer a volta disso?", "id": "1618615075413323777"},{"created_at": "2023-01-25T23:54:13.000Z", "text": "EU DEIXO VC ME FAZER DE ESCRAVO NO NAVIO NEGREIRO E KEVAR TODA A MINHA FAMILIA JUNTO", "id": "1618396856664592384"},{"created_at": "2023-01-25T22:00:11.000Z", "text": "NAVIO NEGREIRO", "id": "1618368156908810240"},{"created_at": "2023-01-25T21:06:44.000Z", "text": "navio negreiro no fundo do mar", "id": "1618354707260665856"},{"created_at": "2023-01-25T13:08:54.000Z", "text": "@Hanah72851057 @estheticofart \u00c9 uma africana vendo um navio negreiro. Vendida aos portugueses ou espanh\u00f3is como escrava, por seu pr\u00f3prio povo africano.", "id": "1618234454912438278"},{"created_at": "2023-01-25T10:28:45.000Z", "text": "- Todo cambur\u00e3o tem um pouco de navio negreiro, pelot\u00e3o de cuz\u00e3o, tem o seu sargento.\n            \u2192Realidade cruel - cambur\u00e3o negreiro", "id": "1618194153355247616"},{"created_at": "2023-01-24T23:11:43.000Z", "text": "navio negreiro", "id": "1618023773172817921"},{"created_at": "2023-01-24T23:10:18.000Z", "text": "Os poemas Navio Negreiro e Vozes d'\u00c1frica do poeta baiano Castro Alves conseguem exprimir bem o sofrimento, o desespero, a angustia e o total desamparo do escravo negro. Causa afli\u00e7\u00e3o s\u00f3 de ler!", "id": "1618023414475939840"},{"created_at": "2023-01-24T22:16:04.000Z", "text": "Navio Negreiro.\nTiranos daqui do Brasil\nQue a coisa t\u00e1 dando vergonha\nQuem descobriu o Brasil,  que cubra.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/2LMnjGOdRI", "id": "1618009768932802561"},{"created_at": "2023-01-24T20:37:53.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Quem \u00e9 que n\u00f3s chama de Macaquitos?. E diz que viemos de navio negreiro.? Bolsonaro?", "id": "1617985060229246978"},{"created_at": "2023-01-24T16:55:20.000Z", "text": "@77_frota Recorro aos versos do nosso poeta Castro Alves, autor de \"O Navio Negreiro\" \u2014 em pleno s\u00e9culo XXI ainda temos que clamar ao \u201cSenhor Deus dos desgra\u00e7ados! / Dizei-me v\u00f3s, Senhor Deus! / Se \u00e9 loucura...se \u00e9 verdade / Tanto horror perante os c\u00e9us...\u201d\n\nQue triste, Senhor!", "id": "1617929054543548419"},{"created_at": "2023-01-24T16:36:17.000Z", "text": "@Hanah72851057 @estheticofart na verdade, eu acho que \u00e9 uma africana vendo um navio negreiro, talvez partindo com sua fam\u00edlia embora", "id": "1617924257132204035"},{"created_at": "2023-01-24T14:32:21.000Z", "text": "Estou a ler Navio Negreiro e olha...\u00e9 cada pancada", "id": "1617893069457612800"},{"created_at": "2023-01-24T11:47:52.000Z", "text": "Para quem perdeu, a premissa da s\u00e9rie \u00e9 que a chegada do primeiro navio negreiro nas col\u00f4nias \u00e9 uma esp\u00e9cie de hist\u00f3ria de origem nacional.  https://t.co/pkyZ1But47", "id": "1617851674147840004"},{"created_at": "2023-01-23T23:14:50.000Z", "text": "@siegnant T\u00e3o acostumado ao navio negreiro que aguentou 26 horas apertado numa caixa de madeira.", "id": "1617662167284854784"},{"created_at": "2023-01-23T20:19:28.000Z", "text": "fiz resenha para \"O Navio Negreiro\" https://t.co/bcyKJ6obcN #skoob", "id": "1617618038114684954"},{"created_at": "2023-01-23T20:14:08.000Z", "text": "j\u00e1 li \"O Navio Negreiro\" https://t.co/bcyKJ6obcN #skoob", "id": "1617616692607127553"},{"created_at": "2023-01-23T16:30:24.000Z", "text": "Navio Negreiro, 1950 #portinari #expressionism https://t.co/FDcYqh4DRA https://t.co/YsmF7wUayx", "id": "1617560391789285376"},{"created_at": "2023-01-22T19:51:26.000Z", "text": "O navio negreiro \nCastro Alves", "id": "1617248593894854656"},{"created_at": "2023-01-22T16:24:26.000Z", "text": "Vendo essas atrocidades do Desgoverno miliciano, s\u00f3 consigo pensar nos versos do Navio negreiro. https://t.co/CLKETNLvdl", "id": "1617196502127972353"},{"created_at": "2023-01-22T15:00:37.000Z", "text": "Carca\u00e7a de um navio negreiro/imagem de como os cativos eram organizados no interior da embarca\u00e7\u00e3o. https://t.co/Sgcy4lshdp", "id": "1617175408524271617"},{"created_at": "2023-01-22T12:13:29.000Z", "text": "Isso come\u00e7ou em 1500. De l\u00e1 pra c\u00e1, o ind\u00edgena vive uma guerra constante para defender seu territ\u00f3rio e o negro, precisa todos os dias vencer um navio negreiro.", "id": "1617133347129401345"},{"created_at": "2023-01-22T11:44:20.000Z", "text": "@mrsquintas \u00c9 mesmo: libertar as pessoas das amarras do Estado.\nPS: amarrar pessoas ao Estado.\nPSD: estamos amarrados e n\u00e3o vamos para o Estado\nPCP: amarrar o pa\u00eds.\nBE: amarra esse fogo na Lapa.\nLivre: amarra o navio negreiro\nChega: amarrar o cigano, soltar o burro!\nPAN: marra toiro!", "id": "1617126010972954624"},{"created_at": "2023-01-22T04:25:22.000Z", "text": "\u201cnavio negreiro\u201d mi racho", "id": "1617015542086246401"},{"created_at": "2023-01-22T02:12:51.000Z", "text": "Meus 3 poemas favoritos da vida s\u00e3o do Castro Alves, mas geralmente s\u00f3 releio v\u00e1rias vezes o La\u00e7o de fita, pois O navio negreiro e Trag\u00e9dia no lar me deixam mal, principalmente Navio Negreiro. \u00c9 muito bizarro pensar que tinha gnt que achava ok a escravid\u00e3o.", "id": "1616982193632432129"},{"created_at": "2023-01-22T01:11:59.000Z", "text": "@Marcelodedois @MoraesPT13 Renascem em minha mente os versos cortantes de Castro Alves no seu \"Navio Negreiro\"\n\"Senhor Deus dos desgra\u00e7ados,\nDizei-me v\u00f3s senhor Deus!\nse \u00e9 loucura, se \u00e9 verdade,\nTanto horror perante os c\u00e9us!\"", "id": "1616966874339901440"},{"created_at": "2023-01-21T18:04:46.000Z", "text": "Desligar as bombas da transposi\u00e7\u00e3o e comemorar a volta do carro pipa \u00e9 a mesma coisa que abolir a CLT e comemorar a volta do navio negreiro.", "id": "1616859362189840384"},{"created_at": "2023-01-21T18:04:42.000Z", "text": "Desligar as bombas da transposi\u00e7\u00e3o e comemorar a volta do carro pipa \u00e9 a mesma coisa que abolir a CLT e comemorar a volta do navio negreiro.", "id": "1616859344368271362"},{"created_at": "2023-01-21T17:19:46.000Z", "text": "@djseayn @AlbericoRangel Eu n\u00e3o estou falando de Martin Luther ou malcon x e sim dos negros que morreram queimado chicoteado no tronco jogado mar e apodrecendo dentro de um navio negreiro, n\u00e3o sou um negro de esquerdista manipulado pela m\u00eddia eu nunca vou concordar ver um negro nessa situa\u00e7\u00e3o deplor\u00e1vel", "id": "1616848036650520580"},{"created_at": "2023-01-21T15:33:40.000Z", "text": "Gra\u00e7as a Deus nosso navio negreiro parou na Bahia", "id": "1616821334989758464"},{"created_at": "2023-01-21T15:31:12.000Z", "text": "Navio Negreiro / Um \u00cdndio (Ao Vivo) https://t.co/F9wm3uDJiP via @YouTube", "id": "1616820716938166272"},{"created_at": "2023-01-21T13:10:45.000Z", "text": "@quasemarcio Lembro daquele trecho do poema o navio negreiro em que o escravo cancela a lua de mel por causa de imprevisto na empresa\nFoda", "id": "1616785369952911363"},{"created_at": "2023-01-21T06:02:00.000Z", "text": "eu detesto a porra desse filme que passam toda vez que \u00e9 pra falar de navio negreiro, eu simplesmente ODEIO, que porcaria", "id": "1616677473042960385"},{"created_at": "2023-01-21T04:21:05.000Z", "text": "Todo cambur\u00e3o tem um pouco de navio negreiro", "id": "1616652075298918402"},{"created_at": "2023-01-20T18:05:32.000Z", "text": "Navio negreiro vai avan\u00e7ar https://t.co/0idxt7HAVj", "id": "1616497168080060416"},{"created_at": "2023-01-20T11:56:13.000Z", "text": "@tallesagp Tem uma \"r\u00e9plica\" de navio negreiro e outros objetos de \u00e9poca fant\u00e1stico. Se vc for fotografe p mim umas formas de p\u00e3o de a\u00e7\u00facar .perdi", "id": "1616404224631357440"},{"created_at": "2023-01-20T02:58:37.000Z", "text": "@jeongfofa @ghdiass Racismo \u00e9 somente contra Negros.\n\nExistiu Navio Negreiro e n\u00e3o Branqueiro;\n\nPode existir Discrimina\u00e7\u00e3o.", "id": "1616268934818283520"},{"created_at": "2023-01-19T16:32:48.000Z", "text": "@negavone \"Bem feliz quem ali pode nest'hora\nSentir deste painel a MAJESTADE\nEmbaixo - o mar em cima - o firmamento...\nE no mar e no c\u00e9u - a imensidade!\"\n\nCastro Alves | O Navio Negreiro", "id": "1616111443731947523"},{"created_at": "2023-01-19T15:41:54.000Z", "text": "A piada foi, \u00e9 gata, voc\u00ea t\u00e1 certa mudando o Brasil veio no navio negreiro n\u00e9? Essa era a piada, se voc\u00ea se diz super inovadora voc\u00ea tem que ser A pioneira n\u00e9? Fa\u00e7a-me o favor sabe, voc\u00ea \u00e9 s\u00f3 mais uma harmonizada gata https://t.co/aTmek1TiNA", "id": "1616098634864418817"},{"created_at": "2023-01-19T15:22:42.000Z", "text": "@gui_maximo vi, ningu\u00e9m citou navio negreiro no video. p\u00e9ssimo gosto, mas n\u00e9.", "id": "1616093800782303232"},{"created_at": "2023-01-19T14:14:06.000Z", "text": "Eu me senti um escravo entrando dentro do navio negreiro, \u201cconhe\u00e7o uma pessoa que morreu assim\u201d o tanto q eu ri n\u00e3o t\u00e1 explicado kkkkkkkkkk https://t.co/j40N1DzBsI", "id": "1616076536184188929"},{"created_at": "2023-01-19T02:53:08.000Z", "text": "\"O \u00daltimo Navio Negreiro\" fala de #justica hist\u00f3rica, recupera\u00e7\u00e3o de ra\u00edzes, conex\u00e3o com o passado e luta presente. 160 anos depois, gera\u00e7\u00f5es depois, a hist\u00f3ria se mant\u00e9m entre (os mesmos) opressores e oprimidos. N\u00e3o surpreende.\nApenas escancara.  \nhttps://t.co/h5g4tEAzoD", "id": "1615905165499928579"},{"created_at": "2023-01-19T01:23:23.000Z", "text": "\"Tu que, da liberdade ap\u00f3s a guerra,\nFoste hasteado dos her\u00f3is na lan\u00e7a\nAntes te houvessem roto na batalha,\nQue servires a um povo de mortalha!...\"\n\nEsta quadra d'O Navio Negreiro' parece que adquiriu novo significado. Vergonha \u00e0s FA e ao povo que defende a ditadura!\n\n#ditadura", "id": "1615882582389825536"},{"created_at": "2023-01-19T00:17:18.000Z", "text": "@CosenzaGiuliano Navio negreiro n\u00e9 amigo!a frota \u00e9 grande de beldruega", "id": "1615865949961465857"},{"created_at": "2023-01-18T21:42:54.000Z", "text": "@BarracaoDS O busto de um dos negros do navio negreiro da portela 2022", "id": "1615827094562381829"},{"created_at": "2023-01-18T19:24:26.000Z", "text": "fugitivos do navio negreiro https://t.co/SsO1wbENeS", "id": "1615792248997744660"},{"created_at": "2023-01-18T01:59:26.000Z", "text": "@lwisquirino @07briell Vai pro navio negreiro, escrava", "id": "1615529265847730177"},{"created_at": "2023-01-18T00:17:30.000Z", "text": "Um dos document\u00e1rios mais falados do ano, \"O \u00daltimo Navio Negreiro\" (2022) \u00e9 realmente muito interessante. Bela hist\u00f3ria de mem\u00f3ria e preserva\u00e7\u00e3o. Coment\u00e1rio no Letterboxd. 4/5 #netflix https://t.co/e4CYovuPWf", "id": "1615503611731091456"},{"created_at": "2023-01-18T00:03:12.000Z", "text": "@caroldartora13 @ratinho_jr Todo cambur\u00e3o tem um pouco de Navio Negreiro.", "id": "1615500015719546885"},{"created_at": "2023-01-17T19:52:46.000Z", "text": "@maiconkusterk Um navio negreiro", "id": "1615436991948021772"},{"created_at": "2023-01-17T19:34:00.000Z", "text": "saindo mais cedo, num tor\u00f3 daqueles, to me sentindo num navio negreiro", "id": "1615432269052923904"},{"created_at": "2023-01-17T19:24:41.000Z", "text": "@Eu_simplesment Eu vi esse desabafo, quando ele fala que n\u00e3o sabe quem \u00e9 a tatarav\u00f3 dele, porque ela foi perdida num navio negreiro, oi? Pronto, entendi toda a hist\u00f3ria dele!!! J\u00e1 amo!!!", "id": "1615429923266756608"},{"created_at": "2023-01-17T18:52:13.000Z", "text": "\u201cA gente teve a vida sequestrada num navio negreiro\u201d, NIC\u00c1CIO, Fred. Natural de Campos-RJ, o m\u00e9dico Fred Nic\u00e1cio deu in\u00edcio ao primeiro papo cabe\u00e7a do BBB 2023! \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffc \n\n#BBBNoGloboplay \n#bbb2023 https://t.co/sCbtU8bRAP", "id": "1615421751885762568"},{"created_at": "2023-01-17T15:41:10.000Z", "text": "Chama agora de baitola .. bicha velha... galinha preta... navio negreiro ... pra tu ver se n\u00e3o vai p coreia do norte... https://t.co/jBVvW57sbm", "id": "1615373673170337792"},{"created_at": "2023-01-16T16:43:17.000Z", "text": "N\u00e3o tenho navio negreiro pra me transportar \nN\u00e3o tenho carro de ferro pra me manobrar \nAndei andei \nMas aqui cheguei\nPra jogar capoeira\nVadiar com voc\u00ea \nComo vai,como vai,como vai voc\u00ea", "id": "1615026917853233158"},{"created_at": "2023-01-16T13:33:36.000Z", "text": "O navio negreiro \u00e9 um poema t\u00e3o lindo, ao mesmo tempo \u00e9 doloroso https://t.co/SmX4M10gWl", "id": "1614979182462734337"},{"created_at": "2023-01-15T18:30:23.000Z", "text": "Um cara aqui acabou de falar navio NEGRESCO ao inv\u00e9s de navio negreiro \ud83d\udc80", "id": "1614691483373735936"},{"created_at": "2023-01-15T14:54:18.000Z", "text": "Primeiro lido!\nO Navio Negreiro 14/01", "id": "1614637103517925383"},{"created_at": "2023-01-15T14:53:08.000Z", "text": "7 - O Navio Negreiro\n\u2606\u2606\u2606\u2606", "id": "1614636810327719943"},{"created_at": "2023-01-15T03:38:19.000Z", "text": "@_Nic4lly_ Que praia filha vai de que navio negreiro", "id": "1614466988004474880"},{"created_at": "2023-01-14T21:02:12.000Z", "text": "(\u2026) \u201cPresa nos elos de uma s\u00f3 cadeia,\nA multid\u00e3o faminta cambaleia,\nE chora e dan\u00e7a ali!\nUm de raiva delira, outro enlouquece,\nOutro, que mart\u00edrios embrutece,\nCantando, geme e ri!\u201d (\u2026)\n_Castro Alves\nO Navio Negreiro\n#Salvador #Bahia \u2764\ufe0f https://t.co/Q4dOBMoAx9", "id": "1614367302019080193"},{"created_at": "2023-01-14T17:58:41.000Z", "text": "@BRKsEDU em:\n\nA rea\u00e7\u00e3o dos seus pais quando voc\u00ea sai do banheiro e voc\u00ea deixa um navio negreiro boiando.\n\nV\u00eddeo: https://t.co/6ep2M4H7jB https://t.co/GbbrCgyLix", "id": "1614321117174419456"},{"created_at": "2023-01-13T23:52:31.000Z", "text": "Neste momento meu filho atravessa oceano, e n\u00e3o mais no navio negreiro, e me mandando  mensagem. Gratid\u00e3o miss\u00e3o cumprida. https://t.co/WsiNSLXmBD", "id": "1614047775263719428"},{"created_at": "2023-01-13T23:18:02.000Z", "text": "@safadosdesejo @tthaliavidal teu cll \u00e9 um navio negreiro", "id": "1614039095864397824"},{"created_at": "2023-01-13T11:19:32.000Z", "text": "@PortalTLOU @_cavalcanteyas_ U\u00e9 bora uma adapta\u00e7\u00e3o de albino fazendo papel de negro no Navio negreiro. Adapta\u00e7\u00e3o p\u00f4.", "id": "1613858279016341505"},{"created_at": "2023-01-13T00:10:04.000Z", "text": "@madudaporto Meu primeiro date com meu namoradinho da \u00e9poca foi no parque Ibirapuera pra ver a exposi\u00e7\u00e3o do navio negreiro. Dois fodido sem dinheiro, era de gra\u00e7a e um tema foda. Melhor encontro que tive hahahahahah", "id": "1613689800690630658"},{"created_at": "2023-01-12T22:45:23.000Z", "text": "@SensoCrtico1 Se gostar de rab\u00e3o \u00e9 racismo ent\u00e3o cade meu navio negreiro?", "id": "1613668489725894657"},{"created_at": "2023-01-12T03:15:29.000Z", "text": "Assistindo o document\u00e1rio O \u00daltimo Navio Negreiro - que fala sobre os descendentes das pessoas escravizadas que foram levavas nesse \u00faltimo navio pros EUA. N\u00e3o \u00e9 que me aparece um branco, descendente de um dos capit\u00e3es desse navio, conversando com as fam\u00edlias negras (+)", "id": "1613374076067758086"},{"created_at": "2023-01-12T02:49:53.000Z", "text": "Essa final da Supercopa em Bras\u00edlia vai se gostozin em, navio negreiro ir\u00e1 avan\u00e7ar rs \ud83e\udd2d", "id": "1613367635877429248"},{"created_at": "2023-01-12T02:44:24.000Z", "text": "@RafaellMM @aiaikiko92 @CassianeMurbach @RenanPeixoto_ @Estadao @EstadaoPolitica Parece muito uma frase que li em um livro.\n\nFazia parte de um mon\u00f3logo de um capit\u00e3o de navio negreiro.", "id": "1613366254374371329"},{"created_at": "2023-01-12T02:38:02.000Z", "text": "@brunavvaz O navio negreiro - Castro Alves\nVidas secas - Graciliano Ramos\nO ano da lebre - Arto Paasilinna", "id": "1613364649742712832"},{"created_at": "2023-01-12T01:37:33.000Z", "text": "@Naoeoenzo tinha falado: pronto botaram no navio negreiro e t\u00e3o levando pra Europa", "id": "1613349428680658944"},{"created_at": "2023-01-11T15:52:02.000Z", "text": "\"poema bonito e importante, contra o tr\u00e1fico de pessoas escravizadas. O poema escrito por Heine falava sobre a situa\u00e7\u00e3o de prisioneiros de um navio negreiro aportado no Rio de Janeiro. Bom, Heine, embora de esquerda, se relacionava com os inimigos de um jeito parecido com 3", "id": "1613202081371885569"},{"created_at": "2023-01-11T15:50:36.000Z", "text": "\"Foi lido e admirado por Machado de Assis, Raul Pompeia, Gon\u00e7alves Dias, Fagundes Varela, Manuel Bandeira e muitos outros escritores nossos. E, mais do que isso, fez um poema no in\u00edcio dos anos 1850 que influenciou Castro Alves para escrever Navio Negreiro. 2", "id": "1613201717964976129"},{"created_at": "2023-01-11T09:03:57.000Z", "text": "RECUSE O CONVITE A ALUCINA\u00c7\u00c3O COLETIVA! N\u00e3o existe ningu\u00e9m l\u00e1 fora que possa te salvar. Esque\u00e7a \u00e0s f\u00e1bulas reconfortantes com uma vers\u00e3o do homem do saco que vai te levar se n\u00e3o pagar o d\u00edzimo. \nLIBERTE-SE!\n\nSUA MENTE \u00c9 UM NAVIO NEGREIRO!\n\nhttps://t.co/Ru2pmPTAaD", "id": "1613099384178089984"},{"created_at": "2023-01-11T01:31:49.000Z", "text": "...\"Antes tivesse roto na batalha, que servires a um povo de mortalha.\"\n(Poema Navio Negreiro - Castro Alves) https://t.co/8S2uSltKKK", "id": "1612985601426599936"},{"created_at": "2023-01-11T00:46:13.000Z", "text": "@alertatotal @marcosdoval @exercitooficial Tudo bobagem . S\u00f3 passando o pano . Falou uns tr\u00eas vezes que n\u00e3o est\u00e1 ali para palanque . Est\u00e1 sim para fazer palanque . N\u00e3o cobrou \u201eo manifesto de carga do navio negreiro\u201c que aportou na academia de Pol\u00edcia Federal . N\u00e3o sabe dizer se a senhora morreu ou n\u00e3o, nem o nome dela.", "id": "1612974122996203520"},{"created_at": "2023-01-10T22:42:06.000Z", "text": "Poema - 0010/1000\n\nO Navio Negreiro - Castro Alves\n\nDps de ler eu costumo colocar alguma declama\u00e7\u00e3o do poema pra ouvir. Tristemente n achei nenhuma declama\u00e7\u00e3o que n pulasse alguns versos. Mas s\u00f3 isso j\u00e1 \u00e9 capaz de acabar com qualquer um\nDefinitivamente \u00e9 uma das minhas favoritas", "id": "1612942888060747777"},{"created_at": "2023-01-10T19:41:48.000Z", "text": "Notizie dal blog / Actualit\u00e9s du site\n\nConcei\u00e7\u00e3o Evaristo\n- Poemas da Recorda\u00e7\u00e3o e Outros Movimentos (2017)\n\n/ Certid\u00e3o de \u00f3bito\n/ Certificato di morte\n/ Certificat de d\u00e9c\u00e8s\n\nhttps://t.co/nJazS1CkOY\n\nhttps://t.co/QqvbE6aYhm\n\nJohann Moritz Rugendas\nNavio negreiro (1830) https://t.co/wTFEyNPaNi", "id": "1612897513463332865"},{"created_at": "2023-01-10T16:26:54.000Z", "text": "@84Attack Sacanagem mesmo! Como pode uma mulher pobre e ainda por cima preta ir para a Europa? N\u00e3o interessa se foi atrav\u00e9s de um programa de aprendizado sobre reciclagem. Voc\u00ea est\u00e1 \u201cserto\u201d, gente pobre deve fazer esse trajeto s\u00f3 de navio negreiro", "id": "1612848468401295369"},{"created_at": "2023-01-10T16:13:32.000Z", "text": "@verapessoa4 @ATROMBETA3 Lindo. Ontem eu estava muito triste, peguei para ler Navio Negreiro e as imagens eram t\u00e3o semelhantes, uma tristeza. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/SGRxQjxPw1", "id": "1612845103818620928"},{"created_at": "2023-01-10T15:46:09.000Z", "text": "@olliveira99 Vou de navio negreiro, qualquer 20 dias eu to a\u00ed pelo Porto", "id": "1612838211776090116"},{"created_at": "2023-01-10T13:57:44.000Z", "text": "Navio negreiro hoje est\u00e1 navegando am \u00e1guas muito calmas, j\u00e1 j\u00e1 aparece uma trolha pra resolver em 24h", "id": "1612810928252149761"},{"created_at": "2023-01-10T13:48:39.000Z", "text": "@Shrek_vadia_emo @AndreSulisto @shitpostverdade \u00c9 isso mesmo, a com\u00e9dia n\u00e3o tem limitesss. Sabe qual foi o pior uber black da hist\u00f3ria? O navio negreiro", "id": "1612808643703099395"},{"created_at": "2023-01-10T13:16:11.000Z", "text": "Que a experi\u00eancia da casa grande como senzala sirva para ela imaginar como era em um navio negreiro.", "id": "1612800469738438657"},{"created_at": "2023-01-10T12:48:04.000Z", "text": "A frase do Rappa \"Todo cambur\u00e3o tem um pouco de navio negreiro\" \u00e9 uma analise sociol\u00f3gica perfeita da rela\u00e7\u00e3o Estado x popula\u00e7\u00e3o negra no Brasil.", "id": "1612793397038792704"},{"created_at": "2023-01-10T11:04:06.000Z", "text": "Meu voto \u00e9 que vc volte para Portugal acorrentado num por\u00e3o de um navio negreiro  !!!!! https://t.co/4B70fYwfmh", "id": "1612767232878059520"},{"created_at": "2023-01-10T11:03:53.000Z", "text": "@lpbragancabr Meu voto \u00e9 que vc volte para Portugal acorrentado num por\u00e3o de um navio negreiro  !!!!!", "id": "1612767176221417477"},{"created_at": "2023-01-10T05:22:10.000Z", "text": "navio negreiro no fundo do mar", "id": "1612681183011258368"},{"created_at": "2023-01-10T04:52:29.000Z", "text": "Now Playing: \"O NAVIO NEGREIRO (EXCERTO)\" from \"LiVRO\" (CAETANO VELOSO) #nowplaying", "id": "1612673711437647873"},{"created_at": "2023-01-10T03:46:58.000Z", "text": "@sarturii_ navio negreiro", "id": "1612657225356529664"}]