[{"tweets_quantity": 490},{"created_at": "2023-02-09T01:24:24.000Z", "text": "@InterCronicas tocou no cego surdo e mudo", "id": "1623492982455382020"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:26.000Z", "text": "@Jnsoares02 n\u00f3 cego filho, q isso kkkkk", "id": "1623480660013752323"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:58.000Z", "text": "Pilantra no cego https://t.co/lurSK6oZiY", "id": "1623479533033738241"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:28.000Z", "text": "@elonmusk Tu quer da o ponto final no twitter n\u00e9 n\u00f3 cego?", "id": "1623467581603454976"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:38.000Z", "text": "Vou virar funcion\u00e1rio n\u00f3 cego pqp mano, o problema de ser funcion\u00e1rio bom \u00e9 que s\u00f3 d\u00e3o servi\u00e7o bunda pra vc fazer, slk hoje foi foda, vejo um monte de gente suave pq \u00e9 final de obra a\u00ed eu me lascando, porra uniforme puro suor, um calor do caraio+", "id": "1623460578000871426"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:47.000Z", "text": "Na hora do expediente?\nBando de n\u00f3 cego dos infernos.... https://t.co/6xDcztykTX", "id": "1623459607061356544"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:57.000Z", "text": "@barbosavini28 Mano, acho que ele n\u00e3o olhou n\u00e3o\u2026 da pra ver o sofrimento dele kkkkkkk\n\nAgora esse Choquei \u00e9 n\u00f3 cego hein", "id": "1623434231925071872"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:18.000Z", "text": "S\u00e1bado uma galera da Arroxa vai descer pra S\u00e3o Sebasti\u00e3o beber no cego eu t\u00f4 vendo o desmantelo que vai ser @prethuujhon @jharlls_ @WalterJr_3008 @donabarreto @CLAUDIO08JR", "id": "1623427777658593280"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:11.000Z", "text": "gente, tem uma menina no meu curso que, sem maldade, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que um ser humano seja t\u00e3o n\u00f3 cego", "id": "1623405351449001987"},{"created_at": "2023-02-08T19:34:53.000Z", "text": "@RavioliSuino @JovemPanEsporte Tu t\u00e1 simplesmente defendendo um t\u00e9cnico que tirou Everton Ribeiro e Arrascaeta do time e ferrou com o meio campo qualquer n\u00f3 cego sabe que n\u00e3o se pode desmontar o meio campo! Esse t\u00e9cnico \u00e9 fraco", "id": "1623405023102136320"},{"created_at": "2023-02-08T18:52:18.000Z", "text": "eu e alicia apos caio dar um no cego no meu all star https://t.co/6emWlJ83Cz", "id": "1623394304826679303"},{"created_at": "2023-02-08T17:47:27.000Z", "text": "@naosouolucass Na minha do ensino m\u00e9dio s\u00f3 tinha psicopata viado\nQuem ria \u00e9 quem n\u00e3o fazia nada\n\nEu j\u00e1 peguei o caderno do L\u00e9o e desenhei em 80% das folhas um mini piru de marca p\u00e1gina o maluco s\u00f3 foi saber 1 semana depois\n\nNego amarrava tua mochila com n\u00f3 cego e n\u00e3o dava pra saber quem era", "id": "1623377987088355347"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:53.000Z", "text": "Sempre foi vagabundo n\u00f3 cego... https://t.co/aAzbutvt4C", "id": "1623369789291827219"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:55.000Z", "text": "RT @NathaliaWeller: Tu chuta o balde mas parece q essa porra t\u00e1 amarrado c n\u00f3 cego e cabo de a\u00e7o na canela. N\u00e3o se manca nunca,realiza nunc\u2026", "id": "1623366022668423192"},{"created_at": "2023-02-08T16:53:45.000Z", "text": "Tu chuta o balde mas parece q essa porra t\u00e1 amarrado c n\u00f3 cego e cabo de a\u00e7o na canela. N\u00e3o se manca nunca,realiza nunca.", "id": "1623364472508190725"},{"created_at": "2023-02-08T16:43:33.000Z", "text": "@DivaDepressao Eu e meus colegas amarravamos aquela cordinha que sobra na al\u00e7a da mochila dos alunos que eram da zona rural no \u00faltimo hor\u00e1rio com n\u00f3 cego nas pernas da carteira. PS: eles morriam de desespero para n\u00e3o perder o \u00f4nibus que levava eles embora todo dia. https://t.co/BGKHUZDN6d", "id": "1623361906407776256"},{"created_at": "2023-02-08T16:41:06.000Z", "text": "@revistaoeste S\u00f3 pensam em dar n\u00f3 cego", "id": "1623361289379627008"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:56.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Voc\u00ea, o @LulaOficial , o n\u00f3 cego do @Haddad_Fernando est\u00e3o dando tiro no p\u00e9 agindo igual o palha\u00e7o do Bolsonaro nesta critica ao @BancoCentralBR . Logo o Lula sofrer\u00e1 impeachment e quem governar\u00e1 ser\u00e1 o @geraldoalckmin . V\u00e3o trabalhar. @camaradeputados @SenadoFederal", "id": "1623359233352691712"},{"created_at": "2023-02-08T14:09:38.000Z", "text": "@marcelogn73 @jairbolsonaro @pauloguedesfc O BRASILEIRO sempre foi n\u00f3 cego, TROCARAM:\nBolsonaro por um ex presidi\u00e1rio.\nMichelle por CANJA \nGuedes por HADDAD....\n==================== SENTA E CHORA!", "id": "1623323172987719681"},{"created_at": "2023-02-08T12:36:18.000Z", "text": "@nikolas_dm Nem esse n\u00f3 cego, tem q ter transpar\u00eancia n\u00e3o foram terroristas tem q dar nomes aos bois? Kkkkk agora quem tem tem medo kkkkkk porradas neles kkkkkkk", "id": "1623299681013972992"},{"created_at": "2023-02-08T11:35:54.000Z", "text": "@IvanValente Sai da\u00ed n\u00f3 cego! tu vivi de dinheiro aplicado e do dinheiro p\u00fablico fica a\u00ed de bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1!", "id": "1623284482605285377"},{"created_at": "2023-02-08T11:26:48.000Z", "text": "quando entro de f\u00e9rias.... pra voltar \u00e9 um n\u00f3 cego", "id": "1623282193974820866"},{"created_at": "2023-02-08T09:54:46.000Z", "text": "S\u00e3o nem 7:00 da manh\u00e3 e esse n\u00f3 cego j\u00e1 v\u00eam me irritar???", "id": "1623259029920182274"},{"created_at": "2023-02-08T06:43:24.000Z", "text": "Minha mente t\u00e1 um n\u00f3 cego. Vontade de desistir de tudo", "id": "1623210871672516610"},{"created_at": "2023-02-08T06:29:35.000Z", "text": "@CarvalhoH13 @dudutjsdf Z\u00e9 n\u00f3 cego?", "id": "1623207397341728770"},{"created_at": "2023-02-08T05:55:34.000Z", "text": "@tuiteressa @Lu_Detalhes @caccoments Mas quem aguenta esse homem? O cara \u00e9 muito chato. Muito n\u00f3 cego. Se a Amanda n\u00e3o fosse t\u00e3o boazinha, ela mandaria ele ir tomar no cool com gosto. Pqp, ele ferrou a Amanda pq est\u00e1 vidrado no Cowboy. S\u00f3 pensa na amizade com o casal trepada bolsominion. Aff t\u00f4 pegando ran\u00e7o", "id": "1623198835374710784"},{"created_at": "2023-02-08T03:08:26.000Z", "text": "@MohhOliveira13 Periga fazer gol em n\u00f3s ainda, esse n\u00f3 cego!", "id": "1623156773887639553"},{"created_at": "2023-02-08T01:02:35.000Z", "text": "Vilhena tem todos os pessoas\nSazom \nMaria rasta ch\u00e3o\nMaria bololo \nMaria cami\u00e3o\nMaria vai com as outras \nMaria fala mal e anda junto \nOs Maria no cego", "id": "1623125101251002368"},{"created_at": "2023-02-08T00:05:37.000Z", "text": "@mriolvr Sabia q vc era n\u00f3 cego", "id": "1623110767963693057"},{"created_at": "2023-02-07T23:55:32.000Z", "text": "@mcbohm Brasil  2023 vira pa\u00eds dos no  cego", "id": "1623108229378019328"},{"created_at": "2023-02-07T23:43:19.000Z", "text": "@eversonsobral10 @ora_eu Eu estava trabalhando na ag\u00eancia ao lado do @elumertz assistindo pela tv quando um colega n\u00f3 cego ouvindo no r\u00e1dio veio berrando gol uns 20 segundos antes do lance\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623105154441527302"},{"created_at": "2023-02-07T23:26:34.000Z", "text": "@CwbMaestro @EtelvinaMartins Ele deve ter dado uma martelada... Maior n\u00f3 cego...", "id": "1623100937953763335"},{"created_at": "2023-02-07T23:25:52.000Z", "text": "@77_frota No cego", "id": "1623100765098188801"},{"created_at": "2023-02-07T21:48:30.000Z", "text": "@_andrewsousa O problema foi o n\u00f3 cego do Fagner estar entre os 5 primeiros batedores. Se fosse o Maycon no lugar dele Corinthians era campe\u00e3o. Parab\u00e9ns pro burro do V\u00edtor Pereira!!!", "id": "1623076260376383488"},{"created_at": "2023-02-07T21:15:10.000Z", "text": "@SanSpetene Bah, esse da\u00ed \u00e9 um n\u00f3 cego completo. \u00c9 um Pedro Certezas piorado.", "id": "1623067871009034242"},{"created_at": "2023-02-07T21:05:27.000Z", "text": "RT @carol_pagnin: Um terror: perder o \u00f3culos, pq se eu perdi \u00e9 pq eu to sem ele e se to sem n enxergo PORRA NENHUMA, dai fico igual idiota\u2026", "id": "1623065425876758529"},{"created_at": "2023-02-07T20:35:34.000Z", "text": "eu tenho um ran\u00e7o de flamenguista xarope, mas um ran\u00e7o t\u00e3o grande que c\u00eas n\u00e3o t\u00e3o ligado.\na\u00ed pra aumentar o ran\u00e7o, o n\u00f3 cego aqui da firma que tira almo\u00e7o de 4 horas saiu hoje pra almo\u00e7ar e voltou depois do jogo.\nvai tomanoc\u00fa, namoral.", "id": "1623057906978684934"},{"created_at": "2023-02-07T20:21:42.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Professor PHD de dar n\u00f3 cego.", "id": "1623054418219515910"},{"created_at": "2023-02-07T19:42:43.000Z", "text": "Um terror: perder o \u00f3culos, pq se eu perdi \u00e9 pq eu to sem ele e se to sem n enxergo PORRA NENHUMA, dai fico igual idiota procurando literalmente no cego", "id": "1623044605527597057"},{"created_at": "2023-02-07T19:37:53.000Z", "text": "@ciro_nogueira Ciro no cego, vai trabalhar ( n\u00e3o gosta), gosta de dinheiro da Petrobr\u00e1s, do FNDE.", "id": "1623043388550352925"},{"created_at": "2023-02-07T15:27:50.000Z", "text": "RT @muniterra: Foi um n\u00f3 q amarrou meu cora\u00e7\u00e3o.\n\nDaqueles n\u00f3s cegos,\n  Que se crava a unha para o desfazer.\n  Mas n\u00e3o se desfaz.\n\nAperta, a\u2026", "id": "1622980462493696000"},{"created_at": "2023-02-07T13:35:43.000Z", "text": "@MatheusAbdel9 T\u00e1 pior que promessa de n\u00f3 cego", "id": "1622952247377133568"},{"created_at": "2023-02-07T10:34:29.000Z", "text": "O maximo que rolava era amarrar a mochila com um n\u00f3 cego na perna da cadeira \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/PMfogyPthr", "id": "1622906637022375941"},{"created_at": "2023-02-07T05:03:46.000Z", "text": "@_sccpnews @mabragatchelo Imposs\u00edvel agora n\u00e9 ? Vcs s\u00e3o no cego n\u00e9 ? N\u00e3o leem not\u00edcias n\u00e3o ?", "id": "1622823413147475971"},{"created_at": "2023-02-07T04:14:25.000Z", "text": "Lembro da vez que amarraram 2 bolsas, uma na outra e depois na cadeira isso perto de ir embora e seu n\u00f3 cego mesmo, na hora delas ir embora cada uma foi pra um lado mano kkkkkkkkkkk https://t.co/iws3UaI9Gz", "id": "1622810992747941889"},{"created_at": "2023-02-07T03:51:50.000Z", "text": "Esse Jo\u00e3o Pedro \u00e9 f\u00e9daputa dms, q q isso? Como pode existir algu\u00e9m t\u00e3o n\u00f3 cego desse jeito? KKKKKKKKKKK", "id": "1622805306777698304"},{"created_at": "2023-02-07T02:54:10.000Z", "text": "@choquei Mais um n\u00f3 cego seguidor da criatura da arminha perde a vida ....sem coment\u00e1rios https://t.co/SluDABWtdh", "id": "1622790795215470599"},{"created_at": "2023-02-07T01:37:10.000Z", "text": "@Teresa69038572 @Lquepassa S\u00f3 d\u00e1 n\u00f2 cego e cagada encima de cagada n\u00e3o d\u00e1 uma dentro; esse partido dos inferno", "id": "1622771418202087424"},{"created_at": "2023-02-07T01:26:11.000Z", "text": "Papo era prender a al\u00e7a na cadeira num n\u00f3 cego, sucesso https://t.co/bWgABgrBq9", "id": "1622768656588455936"},{"created_at": "2023-02-07T01:20:14.000Z", "text": "Pra piorar, minha saia deu um n\u00f3 cego absurdo do nada e eu andei do posto 2 do Flamengo AT\u00c9 o pal\u00e1cio do Catete toda montada E molhada porque molhou a saia e a cal\u00e7a no mar \ud83e\udee0. A vida da macumbeira n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil.", "id": "1622767157112188933"},{"created_at": "2023-02-07T01:04:39.000Z", "text": "@linnezao O povo \u00e9 mto criativo, o m\u00e1ximo q eu inventei no col\u00e9gio foi de amarrar o cadar\u00e7o do povo com n\u00f3 cego na cadeira enquanto algu\u00e9m distraia conversando, e a pessoa levantava e levava a cadeira junto", "id": "1622763234313871361"},{"created_at": "2023-02-07T00:25:59.000Z", "text": "@sailorkills Ja amarraram a minha na mesa com um baita n\u00f3 cego kkkkkkkk", "id": "1622753504342204423"},{"created_at": "2023-02-07T00:08:53.000Z", "text": "@LulaOficial Tu deve t\u00e1 muito preocupado mesmo, seu n\u00f3 cego", "id": "1622749199740596225"},{"created_at": "2023-02-07T00:00:51.000Z", "text": "@77_frota Larga m\u00e3o de ser mentiroso , seu picareta e n\u00f3 cego !", "id": "1622747180820840448"},{"created_at": "2023-02-06T23:01:56.000Z", "text": "Papo de n\u00f3 cego,vai limpar o nome para fazer credi\u00e1rio maior que a d\u00edvida. https://t.co/CAVF65FHyG", "id": "1622732350982422529"},{"created_at": "2023-02-06T22:50:00.000Z", "text": "mlk 9 ano os cara meteram uma centop\u00e9ia humana cm a mochila de geral da sala . puta n\u00f3 cego da porra https://t.co/aC0lCfZ7fh", "id": "1622729347839696896"},{"created_at": "2023-02-06T22:34:17.000Z", "text": "@VitorAnasta10 at\u00e9 hoje n\u00e3o descobriram quem da minha turma amarrava de n\u00f3 cego a mochila dos outros faltando 2min pra correr e ir embora", "id": "1622725393504411648"},{"created_at": "2023-02-06T22:04:19.000Z", "text": "@brusnos Ser n\u00f3 cego \u00e9 cansativo", "id": "1622717852217212943"},{"created_at": "2023-02-06T21:48:25.000Z", "text": "No stella era cadeado na mochila, basquete com mochila, lan\u00e7amento de mochila pela varanda, n\u00f3 cego na mochila, bicuda na mochila, pica colossal desenhada no caderno e etc https://t.co/0fcZDac4Xi", "id": "1622713853703233537"},{"created_at": "2023-02-06T21:01:40.000Z", "text": "@VilaSantastica @SantosFC Za n\u00f3 cego", "id": "1622702088336670733"},{"created_at": "2023-02-06T20:44:40.000Z", "text": "@_LeoSCCP @Carvao1313 @oocbrsao Tapet\u00e3o oq ? Tem q ganhar libertadores pra ter mundial. Maluco \u00e9 mt no cego bizarro", "id": "1622697807860666380"},{"created_at": "2023-02-06T19:55:46.000Z", "text": "@TelmaCristinaM3 @renatinha2206 @gazetadopovo Somos tr\u00eas. Chega de No Cego, de Trambiqueiro.", "id": "1622685504486486017"},{"created_at": "2023-02-06T18:57:03.000Z", "text": "@vitoriaPedrozaa Siimmmm, ainda faziam com n\u00f3 cego e eu desesperada com medo de perder o \u00f4nibus \ud83d\ude2d", "id": "1622670725449490461"},{"created_at": "2023-02-06T18:06:54.000Z", "text": "Kkkkk gra\u00e7as a Deus eu estudei num CIEP. \n\nEra mochila na lixeira, mochila em cima da cesta de basquete, mochila amarrada com n\u00f3 cego na carteira, mochila em cima da quadra\u2026 entretenimento n\u00e3o me faltou https://t.co/NK4YyU9K3C", "id": "1622658107288571906"},{"created_at": "2023-02-06T18:01:02.000Z", "text": "@MarcosAR80 @brom_elisa Bolsonaro n\u00e3o expulsou cubanos, ditador de Cuba retiraram eles abre o olho n\u00f3 cego.", "id": "1622656629220024322"},{"created_at": "2023-02-06T17:50:22.000Z", "text": "uma vez tava matando aula na educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica de outra sala e era a \u00faltima aula, quando voltei na sala pra pegar minha mochila, os caras tinham dado n\u00f3 cego e o professor come\u00e7ou a rir de mim \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 foi todo mundo embora e fiquei desamarrando l\u00e1 https://t.co/p6B4RB2aAm", "id": "1622653944093712391"},{"created_at": "2023-02-06T17:25:17.000Z", "text": "@brussel_ive J\u00e1 vimos muita crian\u00e7a de 10 anos muito mais sensata.\nSai Gabriel Monteiro, um dos maiores escrotos de todos os tempos, entra esse outro n\u00f3 cego... n\u00e3o temos um dia de paz \ud83d\ude12\ud83d\ude15\ud83e\udd2c", "id": "1622647633809375256"},{"created_at": "2023-02-06T17:10:18.000Z", "text": "Gente e os babado da abordagem social kkkkkkk disso tudo o que mais me surpreende \u00e9 que s\u00e3o tudo n\u00f3 cego e se organizam muito que bem, para dar migu\u00e9", "id": "1622643860068237333"},{"created_at": "2023-02-06T16:52:56.000Z", "text": "@veramagalhaes Terremoto...kkk...Isso \u00e9 um n\u00f3 cego batido com martelo.", "id": "1622639490320695309"},{"created_at": "2023-02-06T16:21:34.000Z", "text": "ainda por cima veio todo embolado e deu um n\u00f3 cego na sacola perdi 10 minutos da minha vida desenrolando", "id": "1622631599308152833"},{"created_at": "2023-02-06T16:18:35.000Z", "text": "Falei falei em dar um n\u00f3 cego no t\u00eanis de Isa\u00edas e quem t\u00e1 com no cego sou eu", "id": "1622630847542177794"},{"created_at": "2023-02-06T16:06:58.000Z", "text": "dif\u00edcil encontrar pessoa mais n\u00f3 cego que essa", "id": "1622627925173612550"},{"created_at": "2023-02-06T16:01:56.000Z", "text": "@InternacionalCP @BarColorado Baita no cego, incompetente e burro, mais um que vai entregar o cargo, invicto de t\u00edtulos, \u00e9 da mesma gest\u00e3o do Medeiros, completamente sem nada", "id": "1622626658460086272"},{"created_at": "2023-02-06T15:54:03.000Z", "text": "@guskey_infinito Na cabe\u00e7a dela sem miolo quem tem o corp\u00e3o tem que falar bonito \u00e9 me poupe rid\u00edcula n\u00f3 cego", "id": "1622624673795084288"},{"created_at": "2023-02-06T15:48:39.000Z", "text": "@senadorhumberto Screw UP, n\u00f3 cego", "id": "1622623315360620545"},{"created_at": "2023-02-06T15:44:37.000Z", "text": "Os mlk da Paulo Delicio amarrando as bolsas c n\u00f3 cego na grade da quadra https://t.co/Pf608F1v3F", "id": "1622622299965865984"},{"created_at": "2023-02-06T15:42:51.000Z", "text": "Nesse caso eu hj\n\nO capacete do maluco n\u00e3o tinha o treco de prender, s\u00f3 um n\u00f3 cego e frouxo", "id": "1622621855839404032"},{"created_at": "2023-02-06T15:03:29.000Z", "text": "@MBLivre N\u00f3 cego.", "id": "1622611946531848192"},{"created_at": "2023-02-06T14:57:03.000Z", "text": "Lembrando do dia q amarraram minha mochila na cadeira com um n\u00f3 cego", "id": "1622610327849385984"},{"created_at": "2023-02-06T13:01:43.000Z", "text": "@GabrielKustow Moro segue sendo o n\u00f3 cego de sempre!! https://t.co/mj4Kpxyr6f", "id": "1622581303123103746"},{"created_at": "2023-02-06T12:27:50.000Z", "text": "na minha escola era prato, copo, colher na mochila dos mlk, mochila do avesso, mochila no ventilador, mochila no teto do p\u00e1tio, mochila c n\u00f3 cego ma cadeira, mochila no teto do p\u00e1tio com cadeado, mochila amarela pro lado de fora da janela KKKKKKKKKKKKKKKKK vou sentir sdd\ud83d\ude2d https://t.co/CHKQyjPxld", "id": "1622572777910706177"},{"created_at": "2023-02-06T11:57:27.000Z", "text": "@Roodsp1 Bando de n\u00f3 cego, esses jornazistas!!\ud83e\udd2d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1622565128490168320"},{"created_at": "2023-02-06T10:53:20.000Z", "text": "@YagoBastosCRF @brusnos pprt kkkkkkk vagabundo amarrava todas mochilas com n\u00f3 cego", "id": "1622548994592325634"},{"created_at": "2023-02-06T09:55:31.000Z", "text": "@euwendal @brigasdiarias Usou a carta da \" viol\u00eancia policial nas favelas \" na hora errada n\u00f3 cego !!!\nO cara foi pra cima, agrediu, pegou o cassetete pra bater no policial, quem te garante que n\u00e3o tentaria pegar a arma tbm?", "id": "1622534444673269762"},{"created_at": "2023-02-06T06:31:56.000Z", "text": "@rrodriguesx @NasceOflu O cara tem que ser muito n\u00f3 cego das id\u00e9ias para EM PLENO ANO DE 2023 defender o Odair.", "id": "1622483209492512768"},{"created_at": "2023-02-06T02:00:29.000Z", "text": "@fabio_sormani57 A negocia\u00e7\u00e3o do Za n\u00f3 cego com o Vasco pode ser resumida assim: a pessoa tem um carro (jogador) que vale R$10 mil.Aparece um louco (Vasco) querendo pagar R$30 mil, mas o retardado (Rueda) recusa pois quer o IPVA 2023 (d\u00edvida do Nathan) quitado.Pqp,a que ponto o Santos FC chegou..", "id": "1622414899254120448"},{"created_at": "2023-02-06T01:52:29.000Z", "text": "A negocia\u00e7\u00e3o do Za n\u00f3 cego com o Vasco pode ser resumida assim: a pessoa tem um carro (jogador) que vale R$10 mil.Aparece um louco (Vasco) querendo pagar R$30 mil, mas o retardado (Rueda) recusa pois quer o IPVA 2023 (d\u00edvida do Nathan) quitado.Pqp,a que ponto o Santos FC chegou..", "id": "1622412887003127809"},{"created_at": "2023-02-06T01:50:19.000Z", "text": "RT @muniterra: Foi um n\u00f3 q amarrou meu cora\u00e7\u00e3o.\n\nDaqueles n\u00f3s cegos,\n  Que se crava a unha para o desfazer.\n  Mas n\u00e3o se desfaz.\n\nAperta, a\u2026", "id": "1622412338765651970"},{"created_at": "2023-02-06T01:36:47.000Z", "text": "Eu teria muita vergonha se tivesse votado nesse quadr\u00fapede!\nO cara \u00e9 sem estirpe, sem base familiar, um n\u00f3 cego de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o. O que ele fez \u00e9 crime. https://t.co/WcBOxqvTTe", "id": "1622408934198837250"},{"created_at": "2023-02-05T23:05:59.000Z", "text": "isso desbloqueou uma mem\u00f3ria q eu nem sabia q tinha \n\n\u00e9poca q amarravam a mochila na mesa e davam aqueles n\u00f3 cego kkkkkkkkk todo dia era algu\u00e9m na coordena\u00e7\u00e3o https://t.co/UBE1MFFMZY", "id": "1622370985495199744"},{"created_at": "2023-02-05T22:53:52.000Z", "text": "@actoninho1973 Toninho, acredito que foi pelo fato do Dodi ter tomado cart\u00e3o amarelo no 1\u00b0tempo. Acho que o Odair \u00e9 o menos culpado na situa\u00e7\u00e3o masceke est\u00e1 perdigo mesmo.Esse  Za n\u00f3 cego \u00e9 um escroto. Nem deveria ter sido escalado. Contra o S\u00e3o Bento tem que escalado Ivonei.", "id": "1622367934415880193"},{"created_at": "2023-02-05T22:11:22.000Z", "text": "@GayerGus Pior que \u00e9 t\u00e3o n\u00f3 cego, que nessa toada, junto com a patota de lacradores, v\u00e3o deixar o picareta LULA, com mais de 75% aprova\u00e7\u00e3o popular, em menos de dois anos...hayha paci\u00eancia e alfafa.", "id": "1622357241276907521"},{"created_at": "2023-02-05T20:55:44.000Z", "text": "@hellenketrynf N\u00f3 cego faz assim", "id": "1622338204929073152"},{"created_at": "2023-02-05T19:02:00.000Z", "text": "O Z\u00e9 N\u00f3 Cego podia desfalcar a equipe tipo pra sempre n\u00e9 https://t.co/foC75brh7e", "id": "1622309583162155013"},{"created_at": "2023-02-05T18:35:37.000Z", "text": "@SensoCrtico1 Sou cat\u00f3lico fervoroso, trabalho como rabino na sinagoga perto de casa mas acendo velas e fa\u00e7o rituais no terreiro toda semana... Essa \u00e9 a coer\u00eancia do n\u00f3 cego.", "id": "1622302944904331268"},{"created_at": "2023-02-05T18:12:49.000Z", "text": "@brom_elisa Os parlamentares s\u00e3o mais n\u00f3 cego que n\u00f3s... Muito mais... Mas galera votou pq fulano ou ciclano mandaram... D\u00e1 nisso...", "id": "1622297207553630208"},{"created_at": "2023-02-05T16:43:13.000Z", "text": "@CentralRedeBBB Igual fritou ovo plantado no Big phone a\u00ed deixou sujo a tina foi l\u00e1 e limpou rsrs macho n\u00f3 cego kkk\ud83e\udd26", "id": "1622274656500588544"},{"created_at": "2023-02-05T14:58:36.000Z", "text": "@lucasdsbarros z\u00e9 n\u00f3 cego fora nao muda nada", "id": "1622248329588383745"},{"created_at": "2023-02-05T14:13:44.000Z", "text": "N\u00e3o tem perd\u00e3o o que este cara fez. O que vale a inten\u00e7\u00e3o.   Com arma na m\u00e3o!  \u00c9 um n\u00f3 cego. Acabou a vida de atleta. https://t.co/Wn42qhOSWt", "id": "1622237040002695168"},{"created_at": "2023-02-05T13:51:32.000Z", "text": "@LucileneCardos4 @schievanismo Ou querem se pegar n\u00e9 bem mais certeza isso, s\u00f3 o n\u00f3 cego fala fina sair que j\u00e1 veremos....kkkk", "id": "1622231450325073920"},{"created_at": "2023-02-05T12:45:05.000Z", "text": "@Robertsplayer Inacredit\u00e1vel, esse pres. do Santos tem \u00f3dio do time. Depois de W. Maranh\u00e3o, Angulo, J.Julio, compra esse bagr\u00e3o chamado Z\u00e9 n\u00f3 cego", "id": "1622214730864525312"},{"created_at": "2023-02-04T22:43:02.000Z", "text": "@lagarantiasoyjo Olha l\u00e1...viramos! Agora vai Lucas Barbosa entra no lugar do lugar do Dodi. O imprest\u00e1vel do Za n\u00f3 cego continua.", "id": "1622002822077206530"},{"created_at": "2023-02-04T22:30:17.000Z", "text": "@nagilaluz Com esse Z\u00e9 no cego n\u00e3o d\u00e1.... muito ruim de bola", "id": "1621999613157711872"},{"created_at": "2023-02-04T22:04:31.000Z", "text": "Zanocelo completamente n\u00f3 cego.", "id": "1621993127501234181"},{"created_at": "2023-02-04T20:53:06.000Z", "text": "@uaimafe N\u00f3 cego demais oua kkkk", "id": "1621975156137623553"},{"created_at": "2023-02-04T20:10:54.000Z", "text": "@PROSKPOOP guspi no cego e falei q tava chovendo", "id": "1621964534289207298"},{"created_at": "2023-02-04T19:39:55.000Z", "text": "@lucassennav8 @leiatheinvestor Deixa de ser no cego. Absolutamente NINGU\u00c9M disse pra voc\u00ea n\u00e3o questionar. Voc\u00ea entendeu isso porque quis, assim como entende o mundo como quer. Mas, bicho, eu s\u00f3 fiz uma piada, eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed pra o que vc acha sobre o assunto.", "id": "1621956738638299140"},{"created_at": "2023-02-04T19:34:33.000Z", "text": "@Ribeiro_vini01 N\u00f3 cego do carai", "id": "1621955389083222018"},{"created_at": "2023-02-04T18:51:22.000Z", "text": "@GremioFBPADepre Isso chama migu\u00e9 de n\u00f3 cego", "id": "1621944520622448641"},{"created_at": "2023-02-04T18:26:04.000Z", "text": "@Rodyselton @celticreturn @ElianiC4rvalhoo @MarinhoNiura @WanessaAndrade_ @gilebruno @Phe_duarte Olha, seu n\u00f3 cego. Vc cometeu crime. https://t.co/g9Zgtuii26", "id": "1621938153417211911"},{"created_at": "2023-02-04T15:56:46.000Z", "text": "@Antagoniza11 Por mais de 20 anos, Vereza foi militante do Partido Comunista Brasileiro. Vereza atuou em mais de trinta pe\u00e7as teatrais e escreveu duas: N\u00f3 Cego (1977) e Transaminases (1980).", "id": "1621900580217098249"},{"created_at": "2023-02-04T15:32:17.000Z", "text": "N\u00f3 cego! https://t.co/IsZfVoflTT", "id": "1621894421020135424"},{"created_at": "2023-02-04T14:02:43.000Z", "text": "RT @Willian00528077: @alexandrekssc O pior \u00e9 ter grnte achando que esse n\u00f3 cego \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o pro meio do Gremio...\nQuerem JP e Dormas Costa\u2026", "id": "1621871879131627521"},{"created_at": "2023-02-04T14:02:25.000Z", "text": "@alexandrekssc O pior \u00e9 ter grnte achando que esse n\u00f3 cego \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o pro meio do Gremio...\nQuerem JP e Dormas Costa de volta....", "id": "1621871802543644672"},{"created_at": "2023-02-04T12:56:00.000Z", "text": "Instrutor depois de ver que os dbvs errou o n\u00f3 cego: https://t.co/qdaLI7YD2b", "id": "1621855086971437057"},{"created_at": "2023-02-04T12:54:34.000Z", "text": "Instrutor: \"imposs\u00edvel errar o n\u00f3 cego\"\nEu e meu amigo sem saber fazer nenhum n\u00f3: https://t.co/WZq09RnSmk", "id": "1621854728987574273"},{"created_at": "2023-02-04T11:28:12.000Z", "text": "nojo de gente que fica devendo de prop\u00f3sito, pq \u00e9 vagabundo e n\u00f3 cego.", "id": "1621832993437261824"},{"created_at": "2023-02-04T11:08:28.000Z", "text": "@jcmp76ers Quanto ao Barbas creio ser amplamente escandaloso. Na melhor \u00e9poca do Harden fazem-lhe este n\u00f3 cego. Por isso, v\u00e3o vencer Este.\nPela aus\u00eancia do AD, apenas agrade\u00e7o que n\u00e3o o tenham convocado.\nAinda se lesionava.\nPrevejo a reedi\u00e7\u00e3o da Final de 1980, Sixers vs Lakers", "id": "1621828025611436032"},{"created_at": "2023-02-04T06:33:01.000Z", "text": "@blakksman Vcs dois s\u00e3o uns n\u00f3 cego", "id": "1621758707523534848"},{"created_at": "2023-02-04T03:42:19.000Z", "text": "s\u00f3 os velhos hoje cantando a m\u00fasica do bloco n\u00f3 cego da praia do pres\u00eddio", "id": "1621715751471038464"},{"created_at": "2023-02-04T03:26:18.000Z", "text": "Esse no cego mente at\u00e9 dormindo https://t.co/n5DwlUSpRL", "id": "1621711719327301633"},{"created_at": "2023-02-03T23:52:59.000Z", "text": "@Mariana_AssisR @_1086__ @tiagoksilveira @HaruJiggly KKKKKKKKKKKKKk\nP\u00e1ssaro e o bicho mais n\u00f3 cego que existe\nTerritorialista e bruto pra krlh\nEles n cantam fazendo musica, cantam pra mostrar pra toda a \u00e1rea que s\u00e3o os mais fodas e assim n\u00e3o serem invadidos ou transarem", "id": "1621658035331506176"},{"created_at": "2023-02-03T22:54:54.000Z", "text": "@goleada_info N\u00f3 cego \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1621643417636814848"},{"created_at": "2023-02-03T22:21:40.000Z", "text": "@impsardo @Cleomenez @gleisi Bora imprimir dinheiro \ud83d\udcb0 n\u00f3 cego. https://t.co/R8CCjXabvT", "id": "1621635055792672768"},{"created_at": "2023-02-03T20:49:33.000Z", "text": "Quem me perguntar sobre esse n\u00f3 cego, vou queimar esse fdp", "id": "1621611875401191427"},{"created_at": "2023-02-03T20:48:15.000Z", "text": "Meu amigo, como tem n\u00f3 cego nessa tal Rio Branco", "id": "1621611548648128512"},{"created_at": "2023-02-03T20:41:11.000Z", "text": "@lumedri Delegados &amp;+delegados rasgaram pap\u00e9is,ali iam vidas e+vidas em v\u00e1rias circunt\u00e2ncias.Hoje o caboclo tem q pegar uma marreta e sair quebrando HD'S pelo mundo afora.Pior q a marreta \u00f1 quebra\"NUVENS\",at\u00e9 1 EXPERT/treinado no \"usa\" tupinikin-tabajara\" faz barbeiragem antigo \"n\u00f3 cego\"! https://t.co/aafg4Z8VED", "id": "1621609767595610117"},{"created_at": "2023-02-03T20:34:38.000Z", "text": "@kimpaim \u00c9 muito n\u00f3 cego!", "id": "1621608118378446854"},{"created_at": "2023-02-03T19:23:47.000Z", "text": "@LukeCage009 @michiwojnowski @BLinDaoSky @LoboConsciente A hist\u00f3ria do cego \u00e9 foda. At\u00e9 o dono da academia sabendo da condi\u00e7\u00e3o do cara foi l\u00e1 dar serm\u00e3o no cego. \n\nAquele PL 1314 de 2022, passando, vai tornar o crime de olhar inv= ass\u00e9di\u00f8 , a\u00ed cego, m\u00edope vai tudo preso pq a lei \u00e9 subjetiva e a palavra da cuie tem peso de evid\u00eancia \ud83e\udd21", "id": "1621590289721745408"},{"created_at": "2023-02-03T17:18:47.000Z", "text": "pessoas complicadas s\u00e3o broxantes, n\u00e9? n\u00e3o que todo mundo tenha obriga\u00e7\u00e3o de ser o que n\u00e3o consegue ser mas viver dando n\u00f3 cego em tudo \u00e9 coisa de gente intrans\u00e1vel", "id": "1621558834605998080"},{"created_at": "2023-02-03T16:40:40.000Z", "text": "@mfriasoficial Parab\u00e9ns p voc\u00eas.. ..nunca na nossa hist\u00f3ria os ricos ficaram t\u00e3o ricos e nos o pobres mais pobres!!! Muita compet\u00eancia....no cego!!!", "id": "1621549241427435520"},{"created_at": "2023-02-03T15:52:37.000Z", "text": "@g1 @octavio_guedes Tem que ser muito n\u00f3 cego pra acreditar que um juiz descolado como o Moraes ia fazer uma baixaria digna de bozoloides.", "id": "1621537146459799553"},{"created_at": "2023-02-03T13:59:22.000Z", "text": "@Stacciarini__ Se \u00e9 mais feia q cuspir no cego e falar q t\u00e1 chovendo, e quer falar da apar\u00eancia dos outros?", "id": "1621508646583828483"},{"created_at": "2023-02-03T12:59:14.000Z", "text": "@LulaOficial Tu tem que parar de mentira e lamban\u00e7a e cumprir com tuas promessas de campalha bicho n\u00f3 cego.", "id": "1621493513857662977"},{"created_at": "2023-02-03T12:15:54.000Z", "text": "@AnneRoCi Bando de n\u00f3 cego.\ud83d\ude02", "id": "1621482607845187584"},{"created_at": "2023-02-03T04:26:14.000Z", "text": "@jorujes Hahaha, a proposi\u00e7\u00e3o acima \u00e9 um n\u00f3 cego! Hahahaha.\n(O certo \u00e9 tomar banho de cachoeira, do jeito que Deus fez).", "id": "1621364412215951360"},{"created_at": "2023-02-02T23:16:39.000Z", "text": "@ItaloMarsinho Cara, s\u00f3 pode vc ser um verdadeiro LIXO da sociedade, e sem qualquer chance de ser reciclado. Toma vergonha na cara, imagina teus amigos, parentes e familiares, as escondidas, pra camuflar, como devem estar com NOJO dessa tua postagem de n\u00f3 cego.", "id": "1621286504898215939"},{"created_at": "2023-02-02T21:27:45.000Z", "text": "@parox40 O val esta brincando  quer manchete. Cara NO CEGO", "id": "1621259098355339265"},{"created_at": "2023-02-02T21:00:39.000Z", "text": "@anavieira8_v N\u00f3 cego!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1621252280887529477"},{"created_at": "2023-02-02T20:21:04.000Z", "text": "@octavio_guedes @estudioi @AndreiaSadi Marcos do Val \u00e9 \u201cn\u00f3 cego\u201d e Bolsonarista disfar\u00e7ado de republicano/democrata!", "id": "1621242318052286467"},{"created_at": "2023-02-02T19:22:19.000Z", "text": "@mariaescaja @descomentador E ent\u00e3o? Produzir implica q tenho q consumir ou s\u00f3 consumo o q necessito ou gosto? Ou, qui\u00e7\u00e1, queiram obrigar-nos a consumir o q n\u00e3o queremos? \u00c9 um n\u00f3 cego, n\u00e3o?", "id": "1621227532371595264"},{"created_at": "2023-02-02T16:46:10.000Z", "text": "@scoelho_gabi Kkkkkkkkk valeu a dica, sou totalmente n\u00f3 cego ali", "id": "1621188236763693058"},{"created_at": "2023-02-02T16:23:13.000Z", "text": "@simpraisa ele quer sair mas n\u00e3o quer pedir com todas as letras hehe sabe quando o funcion\u00e1rio quer ser mandado embora e come\u00e7a a dar n\u00f3 cego \ud83d\ude05", "id": "1621182460389097472"},{"created_at": "2023-02-02T15:57:07.000Z", "text": "@GabrielKustow Ai ai t\u00f4 rindo demais dos bolsominions que ficaram tomando sol e chuva ficando at\u00e9 sem comer em favor desse n\u00f3 cego\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1621175891370950656"},{"created_at": "2023-02-02T15:22:35.000Z", "text": "@revistaoeste N\u00f3 cego !!!!", "id": "1621167202660401152"},{"created_at": "2023-02-02T15:13:54.000Z", "text": "@MORDOMIA_SC @JanainaDoBrasil \u00c9 que todo n\u00f3 cego necessariamente n\u00e3o \u00e9 ladr\u00e3o ou roubou o Brasil  como o atual presidente !!!", "id": "1621165018573316098"},{"created_at": "2023-02-02T13:42:23.000Z", "text": "@Marco1904Costa @goncalo_diass17 De h\u00e1 muitos anos para c\u00e1, qualquer puto que apare\u00e7a a fazer um n\u00f3 cego ou um passe pra golo \u00e9 um craque.", "id": "1621141985850695680"},{"created_at": "2023-02-02T13:39:03.000Z", "text": "\"dispenso curioso\"\n\nfechou entao irmao manda ai essa bomba no escuro mesmo no cego sem saber nada dessa bucha desse monte de lata cornao do caraio dai aqui eu vejo se te pago", "id": "1621141147946221575"},{"created_at": "2023-02-02T13:20:23.000Z", "text": "N\u00f3 cego do crlh, me paga oq me deve", "id": "1621136448178237446"},{"created_at": "2023-02-02T12:52:45.000Z", "text": "@77_frota S\u00f3 \u00e9 n\u00f3 cego e picareta !", "id": "1621129493791506433"},{"created_at": "2023-02-02T12:40:22.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil Quando vc proferiu a frase: \"risco dos bolsonaristas virar PT ao contr\u00e1rio\", l\u00e1 em 2018, com certeza vc nunca imaginou que seriam \"tantos\" ein! \u00c9 de balaiada, a dar com os p\u00e9s..um mais n\u00f3 cego, que o outro. Depois esperneiam que o Lula foi eleito.", "id": "1621126380854607873"},{"created_at": "2023-02-02T11:00:27.000Z", "text": "A mina veio falar merda s\u00f3 pq postei a parada do pronome neutrofrescorento que eu postei \n\"Ain tem que respeitar\"\nEu quero \u00e9 mais que se lasque pra l\u00e1, eu n\u00e3o concordo com isso e pronto, n\u00e3o s\u00f3 eu como 90% do mundo \n10% \u00e9 uns n\u00f3 cego que n\u00e3o tem o que fazer", "id": "1621101232717717506"},{"created_at": "2023-02-02T04:34:08.000Z", "text": "@NiniBrasil2 @marcelvanhattem Incomoda n\u00e3o. Entretenimento de primeira linha ver esse n\u00f3 cego perder toda vez", "id": "1621004013352411136"},{"created_at": "2023-02-02T04:31:31.000Z", "text": "@NikolasFApoio N\u00e3o com esses  dois n\u00f3 cego do senado  e d\u00e1  c\u00e2mera corruptos  nem pol\u00edticos nem for\u00e7as armadas  tudo  isso", "id": "1621003357933420544"},{"created_at": "2023-02-02T04:00:58.000Z", "text": "@yastamal eu nao posso ver no cego. q porra vc quis dizer com isso", "id": "1620995666150572034"},{"created_at": "2023-02-02T02:19:34.000Z", "text": "@kimpaim V\u00e3o resolver isso no privado cambada de n\u00f3 cego! @GayerGus", "id": "1620970148411674624"},{"created_at": "2023-02-02T00:21:02.000Z", "text": "juro, minha m\u00e3e \u00e9 um n\u00f3 cego, ela torceu o p\u00e9 e n\u00e3o quer ir pro hospital. J\u00e1 mandei ela se trocar porque vou lev\u00e1-la \u00e0 for\u00e7a \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "id": "1620940320698507266"},{"created_at": "2023-02-01T22:51:57.000Z", "text": "@kimpaim SE FODEU OTARIO, CHUPA N\u00d3 CEGO. ARR0M\u00df\u00c5D0. MENTIROSO, PUXA SACO DE GENOCIDA. PERDERAM NO EXECUTIVO, PERDEU NO SENADO. MORDE UMA QUINA DE LAJE DIREITA FASCISTA.", "id": "1620917899555909632"},{"created_at": "2023-02-01T22:47:43.000Z", "text": "@AthleticoPR Paga a luz, n\u00f3 cego kkkkkkkkkkkkkk", "id": "1620916835003539456"},{"created_at": "2023-02-01T22:03:26.000Z", "text": "@GayerGus Agora a put@ri@ esta forma, um bandido, um vagabundo e um n\u00f3 cego.", "id": "1620905690159251456"},{"created_at": "2023-02-01T19:30:27.000Z", "text": "@lazarorosa25 Mamata da era Do bolzo foi boa p esses No Cego golpista mau carater", "id": "1620867192303796227"},{"created_at": "2023-02-01T17:42:12.000Z", "text": "@VivianoRodrigo @BolsonaroSP @jairbolsonaro Vc vai ficar so com a pica a anha nos vamos doar para os indigenas seu otario vai estudar para falar de politica no cego", "id": "1620839950899122177"},{"created_at": "2023-02-01T15:30:10.000Z", "text": "Agr sou completamente um no cego na minha \u00e1rea kkk tem que ter os macetes\ud83d\ude05", "id": "1620806724725903361"},{"created_at": "2023-02-01T15:17:24.000Z", "text": "To puto hoje, n\u00e3o queria atender nenhum n\u00f3 cego pesquisador de pre\u00e7o\ud83d\ude20\nS\u00f3 queria cuidar do nen\u00ea que pegou ensola\u00e7\u00e3o", "id": "1620803509087268865"},{"created_at": "2023-02-01T14:41:56.000Z", "text": "eu tentei ler isso e meu c\u00e9rebro deu um n\u00f3 cego https://t.co/ea9Uy71T8R", "id": "1620794583952269312"},{"created_at": "2023-02-01T13:40:37.000Z", "text": "@domaxzz @revistaoeste No cego, n\u00e3o importa Gir\u00e3o ou marinho, caso Pacheco n\u00e3o consiga 41 tem segundo turno, quanto mais candidatos menor a chance algu\u00e9m ganhar no primeiro turno.", "id": "1620779155209207808"},{"created_at": "2023-02-01T06:47:13.000Z", "text": "@geglobo Agora bi rebaixado vai ficar amarrado n\u00f3 cego devia mais 600 milh\u00f5es banco dela imagina agora avi\u00e3o 100 Mondial kkk", "id": "1620675119063638016"},{"created_at": "2023-02-01T02:44:42.000Z", "text": "vou dormir em paz sabendo que eu nunca mais vou ter not\u00edcia desse n\u00f3 cego", "id": "1620614087880347650"},{"created_at": "2023-02-01T01:41:54.000Z", "text": "@CamargoDireita O que esse cara fez desde que foi eleito senador, o problema est\u00e1 em que conduziu esse n\u00f3 cego ao cargo de senador, o Daniel Silveira poderia muito bem estar no lugar desse abestado.", "id": "1620598283986165760"},{"created_at": "2023-02-01T01:38:40.000Z", "text": "@FlavioDino Ui que n\u00f3 cego...de que estado \u00e9 esse Dino ssauro?", "id": "1620597468080795649"},{"created_at": "2023-02-01T01:31:50.000Z", "text": "@DaniloGentili Esse cara \u00e9 um n\u00f3 cego.", "id": "1620595749749944321"},{"created_at": "2023-01-31T22:59:17.000Z", "text": "@olhaoquete2igo Foda-se! Vais continuar a bater no cego?\nTens tudo contra ti, jogador, sal\u00e1rio milion\u00e1rio, melhor liga do mundo, bateram a cl\u00e1usula... Ep\u00e1, isso j\u00e1 \u00e9 birra.", "id": "1620557358996017152"},{"created_at": "2023-01-31T22:43:39.000Z", "text": "@BolsonaroSP Grande coisa seu apoio seu no cego, vc \u00e9 uma fraude eleitoral, nem de S\u00e3o Paulo, vc \u00e9.", "id": "1620553423019200512"},{"created_at": "2023-01-31T21:34:00.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Esse e o Brasil, s\u00e3o todos iguais, Lulistasne Bolsonaristas , e ainda tem n\u00f3 cego que fica lutando por eles! Enquanto eles n\u00e3o souberen que s\u00e3o nossos empregados, continuaremos nesse pa\u00eds sem.solu\u00e7\u00e3o!", "id": "1620535897459687424"},{"created_at": "2023-01-31T20:35:40.000Z", "text": "@Pedro_silva_PH @itatiaia Dificultar?!? J\u00e1 viu monte de n\u00f3 cego por a\u00ed? Que dirigem igual um corno, que nem colocar o chifre pra fora pra indicar que vai pra esquerda ou direita, porque seta n\u00e3o \u00e9 c...\u00fa, as pessoas podem dar a vontade!", "id": "1620521217693466624"},{"created_at": "2023-01-31T19:59:25.000Z", "text": "Cliente n\u00f3 cego \u00e9 uma desgra\u00e7a! \nInventa at\u00e9 que o banco bloqueou a conta com o link de cobran\u00e7a que foi enviado pro lindo! Ahhh faz me rir! \n\nAinda vem me pedir boleto banc\u00e1rio? Pra compensar o pagamento apenas em 3 dias \u00fateis? \n\nVai ficar sem site!", "id": "1620512095195529218"},{"created_at": "2023-01-31T19:25:26.000Z", "text": "No cego... https://t.co/KwA5Fb6osi", "id": "1620503542124662789"},{"created_at": "2023-01-31T19:02:25.000Z", "text": "@77_frota Vai pagar suas contas n\u00f3 cego!!!", "id": "1620497750512246785"},{"created_at": "2023-01-31T16:32:41.000Z", "text": "Na epoca que namorei meu ex nao sabia descascar uma laranja, agora a mae saiu de casa ficou ele e os irm\u00e3os e ele ta aprendendo AGORA (6 anos depois) como fazer arroz, feijao, carne .. JURO, sai desse n\u00f3 cego ..", "id": "1620460069145157634"},{"created_at": "2023-01-31T16:03:26.000Z", "text": "Dando n\u00f3 cego no dread p\\ ele diminuir de tamanho.", "id": "1620452708737236994"},{"created_at": "2023-01-31T13:57:26.000Z", "text": "@girlhasnonome Hahaha... o n\u00f3 cego. Fazia tempo que n\u00e3o ouvia. O termo caiu em desuso mas \u00e9 o que melhor define pessoas com certas atitudes fora do padr\u00e3o ou de dif\u00edcil aceita\u00e7\u00e3o hehe", "id": "1620420996112199680"},{"created_at": "2023-01-31T10:28:59.000Z", "text": "@velo_maria @ciro_nogueira @Jaqueli58866789 Infelizmente esse n\u00f3 cego est\u00e1 certo!", "id": "1620368538392469504"},{"created_at": "2023-01-31T06:32:39.000Z", "text": "@revistaoeste Quem \u00e9 esse n\u00f3 cego. S\u00f3 por Deus mesmo", "id": "1620309062549372928"},{"created_at": "2023-01-31T03:37:16.000Z", "text": "@l03n27 N\u00f3 cego! Kkkkkk", "id": "1620264927620657152"},{"created_at": "2023-01-31T03:20:33.000Z", "text": "\u00c9 isso amigos paulistas: estamos fodidos, vcs entenderam, FO-DI-DOS.\n\nEsse cara de pudim vai CAGAR em SP gra\u00e7as a vcs q votaram nele, seu bando de n\u00f3 cego filha da puta. https://t.co/WYKtsNH5wX", "id": "1620260722692476933"},{"created_at": "2023-01-31T03:05:56.000Z", "text": "buff no Kayn azul, buff no cego, sem nerf no Maokai... eita riot games vc n acerta msm n\u00e9 https://t.co/Lfv0YFz0lu", "id": "1620257040915648513"},{"created_at": "2023-01-31T02:57:00.000Z", "text": "Esse Fred Nicacio \u00e9 o verdadeiro mensageiro da desordem, mano! \nPqp!! V\u00e1 ser n\u00f3 cego assim l\u00e1 na casa do crl!!\n#BBB23", "id": "1620254795964743680"},{"created_at": "2023-01-31T02:16:25.000Z", "text": "Vou pra academia pra desestressar e chego l\u00e1 t\u00e1 cheio que s\u00f3 o caraio, parecendo que tavam dando bolo de gra\u00e7a\nNem consegui fazer nada direito naquele lugar cheio de n\u00f3 cego https://t.co/upF08coM8b", "id": "1620244582436052992"},{"created_at": "2023-01-31T02:14:51.000Z", "text": "@IzaMR13 @CNNBrasil naZistas da ruSSia man\u00e9, a Ucr\u00e2nia n\u00e3o atacou ningu\u00e9m, foi invadida e ocupada.....quanto n\u00f3 cego nesse Brasil....", "id": "1620244188326682624"},{"created_at": "2023-01-31T01:20:59.000Z", "text": "@samuel_deassis Eu, voc\u00ea precisa salvar a Sol logo desse amigo \"n\u00f3 cego\" seu.", "id": "1620230632277442561"},{"created_at": "2023-01-31T00:30:50.000Z", "text": "@drsocafofo Vc nunca foi na arquibancada do Palmeiras .. no cego otario !", "id": "1620218010509398018"},{"created_at": "2023-01-30T23:05:10.000Z", "text": "@PastorMalafaia Vai cair a dentadura no cego.", "id": "1620196451652616194"},{"created_at": "2023-01-30T22:59:33.000Z", "text": "#PacheccoN\u00e3o chega de no cego em presidencia.", "id": "1620195038725652482"},{"created_at": "2023-01-30T22:02:04.000Z", "text": "Outro n\u00f3 cego https://t.co/ld7JcRXQxT", "id": "1620180571313029132"},{"created_at": "2023-01-30T22:01:52.000Z", "text": "Eu n\u00e3o aguento mais ver post desse pod fitness \n\nPod fitnes \u00e9 meu ovo vai comer uma fruta moi de n\u00f3 cego", "id": "1620180519865712640"},{"created_at": "2023-01-30T21:58:51.000Z", "text": "@vaninhacg @NoticiasdoPARA Sacar a arma nessa posi\u00e7\u00e3o? S\u00f3 se ele for ninja\nEle pode ser PC, mas mostrar a arma \u00e9 muito n\u00f3 cego..esse t\u00e1 pedindo pra ser roubado, pq nunca ele conseguiria sacar a arma", "id": "1620179762936430599"},{"created_at": "2023-01-30T21:53:33.000Z", "text": "@carlosjordy \u00c9 claro que voc\u00eas v\u00e3o querer um no cego da laia de voc\u00eas. O Brasil n\u00e3o merece tanto politico p\u00fastula como voc\u00eas. Me diga, por qu\u00ea voc\u00eas odeiam tanto o pa\u00eds que nasceram? Por que n\u00e3o v\u00e3o embora?", "id": "1620178427100958721"},{"created_at": "2023-01-30T20:41:34.000Z", "text": "curiosidade\nera pra eu nascer algumas semanas depois nas tiveram que adiantar pq eu tava com o meu cord\u00e3o umbilical ENROLADO COM N\u00d3 CEGO no meu pesco\u00e7o\n\ntentei me matar antes de nascer", "id": "1620160311394463744"},{"created_at": "2023-01-30T18:54:31.000Z", "text": "Eu detesto essa energia de n\u00f3 cego q toma conta das pessoas em situa\u00e7\u00f5es de deslocamento (na rodovi\u00e1ria/aeroporto etc). Parece que do nada todo mundo desaprende tudo e come\u00e7a a agir sem um pingo de bom-senso e efici\u00eancia, tornando a experi\u00eancia mais dolorosa do que tem que ser.", "id": "1620133374475243521"},{"created_at": "2023-01-30T18:21:13.000Z", "text": "@doncosta_ @brn_maciel @a_esportivo Eu pai do c\u00e9u acabaram com o Sala de Reda\u00e7\u00e3o s\u00f3 no cego na bancada kkkkk", "id": "1620124991500210176"},{"created_at": "2023-01-30T16:10:24.000Z", "text": "o caixa 2 que n\u00e3o rolou, n\u00f3 cego KKKKKKKKKKKK", "id": "1620092072962441216"},{"created_at": "2023-01-30T15:41:45.000Z", "text": "Nada tem mais entropia do que uma sacola de marmita com o n\u00f3 cego depois de rasgada.", "id": "1620084862484086787"},{"created_at": "2023-01-30T13:30:01.000Z", "text": "@nayoliveirat N\u00f3 cego", "id": "1620051709052522496"},{"created_at": "2023-01-30T08:45:08.000Z", "text": "Acho que dei um n\u00f3 cego no cadar\u00e7o ja to vendo", "id": "1619980017475391488"},{"created_at": "2023-01-30T04:14:57.000Z", "text": "@Jeguinhop @WezReis @pixningopain A pain pagou a multa do zevy no cego que papo de 1milha se eu n me engano, dinheiro tem, mas os caras t\u00e3o no fodase", "id": "1619912024615702529"},{"created_at": "2023-01-30T02:45:51.000Z", "text": "@luisabebes n\u00f3 cego \u00e9 cl\u00e1ssico \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1619889600683712514"},{"created_at": "2023-01-30T01:48:44.000Z", "text": "SOCORRO \"tem lugar pra mim jo surdo?\" \" no surdo no mudo e no cego!!\" EU RI", "id": "1619875227642789889"},{"created_at": "2023-01-30T00:46:18.000Z", "text": "@vtaeclassic olha estou recomendando mas eu nunca li ent\u00e3o t\u00f4 indo no cego, t\u00e1 na minha lista \nhttps://t.co/Tj65kLFxQ7", "id": "1619859515540918274"},{"created_at": "2023-01-30T00:38:36.000Z", "text": "@Anitta Hoje passando por aqui estive presente em voc\u00ea meu anjo que viu notou tudo al\u00e9m do mar afrodis\u00edaco em copacabna num motel com moto cilindrada equivalente meu desejo por n\u00f3s juntos aqui valendo moral fogo perp\u00e9tuo assim meu bem maior tu delicada ausente n\u00f3 cego ou vara!? Kk baiana", "id": "1619857576140894209"},{"created_at": "2023-01-30T00:35:21.000Z", "text": "@tticinha amiga joguei no google e dps perguntei a algumas amigas e preciso saber o que \u00e9 um body n\u00f3 cego", "id": "1619856758557802497"},{"created_at": "2023-01-30T00:22:27.000Z", "text": "Comprei um body n\u00f3 cego pra usar no carnaval, ansiosa desde ja, vou ficar bem boazinha nele, pense", "id": "1619853513525432327"},{"created_at": "2023-01-29T23:57:46.000Z", "text": "@rafaelbrogni Melhor dar fora! O senhor vai linchado!\nN\u00f3 cego.", "id": "1619847299315941377"},{"created_at": "2023-01-29T22:42:45.000Z", "text": "@GuaibaEsporte @gutisanchez Esse a\u00ed joga muito Playstation. Kkkkkkkk \u00e9 um n\u00f3 cego nao sabe nada de futebol.", "id": "1619828421466652672"},{"created_at": "2023-01-29T21:07:57.000Z", "text": "N\u00e3o entendo 1 v\u00edrgula sobre Direito familiar, mas tenho a impress\u00e3o de que por mais que a Piovani tenha raz\u00e3o em achar o Scooby um n\u00f3 cego, expor as conversas na internet n\u00e3o \u00e9 correto. Ela faz isso h\u00e1 anos e n\u00e3o parece que funcione. Eu n\u00e3o disse que ela n\u00e3o tem raz\u00e3o\u2026por\u00e9m\u2026", "id": "1619804564638801920"},{"created_at": "2023-01-29T20:17:04.000Z", "text": "@MiaMello11 N\u00f3 cego.", "id": "1619791761681039361"},{"created_at": "2023-01-29T18:44:18.000Z", "text": "\u00c9 um grande n\u00f3 cego amarrado rabo com rabo. Motivo? Total gan\u00e2ncia pelo dinheiro e poder! https://t.co/addq4QtE1Q", "id": "1619768415035752448"},{"created_at": "2023-01-29T11:42:46.000Z", "text": "@brom_elisa Esse sujeito foi sempre N\u00f3 Cego assim ou ainda tem cura. Uma criatura defender Censura e falar em Democracia \u00e9 o tipo da Hipocrisia. Bem vindo de um esquerdopata que sofre pesada lavagem cerebral \u201c se \u00e9 que tem C\u00e9rebro \u201c \u00e9 quase aceit\u00e1vel a ignor\u00e2ncia.", "id": "1619662334057922560"},{"created_at": "2023-01-29T02:40:52.000Z", "text": "\"Meu namorado\" \u00e9 um n\u00f3 cego, pena q ultimamente eu t\u00f4 pior que ele", "id": "1619525958477971457"},{"created_at": "2023-01-29T02:03:41.000Z", "text": "@SERGIOSEPSEP2 \u00c9 n\u00f3 cego e n\u00e3o \u00e9 pouco n\u00e3o \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1619516599593226241"},{"created_at": "2023-01-29T01:09:21.000Z", "text": "@brigamulheresd Essas s\u00e3o n\u00f3 cego demais", "id": "1619502927164620800"},{"created_at": "2023-01-29T00:20:49.000Z", "text": "@hoje_no Primeira coisa sensata que este no cego fala", "id": "1619490714072809472"},{"created_at": "2023-01-28T22:56:42.000Z", "text": "RT @tigresaturquesa: pessoas complicadas s\u00e3o broxantes, n\u00e9? n\u00e3o que todo mundo tenha obriga\u00e7\u00e3o de ser o que n\u00e3o consegue ser mas viver dand\u2026", "id": "1619469544447418368"},{"created_at": "2023-01-28T21:58:03.000Z", "text": "RT @DireitaMagna: N\u00e3o assisto mais desde a sa\u00edda do Adrilles Jorge. \u00c9 muito n\u00f3 cego em um evento s\u00f3.", "id": "1619454784259629057"},{"created_at": "2023-01-28T21:43:26.000Z", "text": "@jorgeiggor Kkkk bando de n\u00f3 cego. Sem coment\u00e1rios", "id": "1619451105787940864"},{"created_at": "2023-01-28T21:27:23.000Z", "text": "@fabiotergolino @JornalDaCidadeO Rob\u00f4? Ta achando que aqui \u00e9 bolsofascista n\u00f3 cego. Te encherga gado.", "id": "1619447066249531393"},{"created_at": "2023-01-28T20:33:25.000Z", "text": "@DataPorco avanti palestra!\ne que ZR, esse fdp, tome uma lavada no vesti\u00e1rio dos jogadores e comiss\u00e3o t\u00e9cnica\u2026 n\u00f3 cego do caraio, lixo\ud83d\ude21", "id": "1619433487924363264"},{"created_at": "2023-01-28T16:32:54.000Z", "text": "@roxmo Breve esclarecer rock and roller pressup\u00f5e n\u00f3 cego repara n\u00e3o desfazer kk mito ideologia blasf\u00eamia qu\u00edmica petrol\u00edfera kk outrora n\u00f3s vota calor m\u00e9dio catanduva cidade feiti\u00e7o fict\u00edcio kk pressup\u00f5e ader\u00eancia nobre do tecido prim\u00e1rio n\u00e3o h\u00e1 de n\u00e3o ter predominar coabitar\u00edeis t\u00eanue", "id": "1619372960053366785"},{"created_at": "2023-01-28T15:55:15.000Z", "text": "Disse eu, querendo transformar o la\u00e7o em um n\u00f3 cego. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/vI3bdRiSmm", "id": "1619363483325431808"},{"created_at": "2023-01-28T15:07:30.000Z", "text": "RT @JPH271: El asesinato de Valentina Trespalacios es consecuencia de la cosificaci\u00f3n del cuerpo femenino a causa del turismo sexual y las\u2026", "id": "1619351468661964800"},{"created_at": "2023-01-28T15:07:02.000Z", "text": "El asesinato de Valentina Trespalacios es consecuencia de la cosificaci\u00f3n del cuerpo femenino a causa del turismo sexual y las narconovelas. El asesino no muestra remordimiento porque siente que no ceg\u00f3 la vida de un ser humano, siente que se deshizo de  una mercanc\u00eda.Repugnante", "id": "1619351351385030657"},{"created_at": "2023-01-28T12:22:47.000Z", "text": "@jonesmanoel_PE Meu bra\u00e7o \u00e9 maior que desse n\u00f3 cego!\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1619310016238071809"},{"created_at": "2023-01-28T05:56:02.000Z", "text": "@sabrinycs Quem critica :\nSe for homem, \u00e9 n\u00f3 cego sem no\u00e7\u00e3o .\nSe for mulher,  \u00e9 baranga invejosa.\n\nEnt\u00e3o, querida, vai na f\u00e9 e continua bonita!\n\ud83c\udf39\ud83e\udd70\ud83c\udf3a", "id": "1619212687866761216"},{"created_at": "2023-01-28T02:52:19.000Z", "text": "Mas \u00e9 um n\u00f3 cego mesmo,pqp https://t.co/wMKeXIOORh", "id": "1619166450824134656"},{"created_at": "2023-01-28T02:46:33.000Z", "text": "RT @tigresaturquesa: pessoas complicadas s\u00e3o broxantes, n\u00e9? n\u00e3o que todo mundo tenha obriga\u00e7\u00e3o de ser o que n\u00e3o consegue ser mas viver dand\u2026", "id": "1619165002140913666"},{"created_at": "2023-01-28T02:12:49.000Z", "text": "@moreiraviw Sai dae n\u00f3 cego", "id": "1619156510323646464"},{"created_at": "2023-01-28T00:28:32.000Z", "text": "RT @tigresaturquesa: pessoas complicadas s\u00e3o broxantes, n\u00e9? n\u00e3o que todo mundo tenha obriga\u00e7\u00e3o de ser o que n\u00e3o consegue ser mas viver dand\u2026", "id": "1619130265800163330"},{"created_at": "2023-01-28T00:15:21.000Z", "text": "@revistaoeste O QUE ESSE NO CEGO SABE SOBRE FOR\u00c7AS ARMADAS???", "id": "1619126948482932736"},{"created_at": "2023-01-28T00:07:15.000Z", "text": "RT @tigresaturquesa: pessoas complicadas s\u00e3o broxantes, n\u00e9? n\u00e3o que todo mundo tenha obriga\u00e7\u00e3o de ser o que n\u00e3o consegue ser mas viver dand\u2026", "id": "1619124913390112768"},{"created_at": "2023-01-28T00:05:59.000Z", "text": "At\u00e9 quando esse n\u00f3 cego continuar\u00e1 como nosso diretor de futebol? https://t.co/pQ2HT5V1rS", "id": "1619124591238205440"},{"created_at": "2023-01-28T00:03:15.000Z", "text": "@goleadadazoeira Como que um jogo pode ter mais valor que campeonatos que contam com 4, 5 time de s\u00e9rie A?!? Fala s\u00e9rio\u2026 tem que ser muito n\u00f3 cego! \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1619123904328482816"},{"created_at": "2023-01-27T23:52:09.000Z", "text": "pessoas complicadas s\u00e3o broxantes, n\u00e9? n\u00e3o que todo mundo tenha obriga\u00e7\u00e3o de ser o que n\u00e3o consegue ser mas viver dando n\u00f3 cego em tudo \u00e9 coisa de gente intrans\u00e1vel", "id": "1619121110536298496"},{"created_at": "2023-01-27T23:44:02.000Z", "text": "@SenadorKajuru Eu separo. N\u00e3o votei em ti. Mas me senti ofendido por vc ter mandado seus eleitores se foderem por pedir para vossa divindade (pq s\u00f3 Deus nao precisa dos outros) n\u00e3o votar no Pacheco, ent\u00e3o vai se foder, seu n\u00f3 cego.", "id": "1619119071051612162"},{"created_at": "2023-01-27T22:00:30.000Z", "text": "@kjulimata Deu um n\u00f3 e um n\u00f3 cego grande show, magn\u00edfico kklklll", "id": "1619093014986592257"},{"created_at": "2023-01-27T21:17:55.000Z", "text": "@tribianni_ @SF_Moro @FEBRABAN Voc\u00ea falou bonito meu amigo esses dois cara a\u00ed S\u00e9rgio moro e o det\u00e3o da raiol s\u00e3o os pior n\u00f3 cego que existe na face da terra", "id": "1619082296727838730"},{"created_at": "2023-01-27T21:11:51.000Z", "text": "Eu n\u00e3o tenho psicol\u00f3gico p assistir essa s\u00e9rie, s\u00f3 de ver essa cena meu cora\u00e7\u00e3o deu uns 3 n\u00f3 cego. https://t.co/5ajJqvcY8Q", "id": "1619080771125514240"},{"created_at": "2023-01-27T20:49:10.000Z", "text": "@LucasSbonini @joaohsato @o_antagonista Quando \u00e9 contestado tu ataca, mas n\u00e3o consegue justificar a merda que fez \u201c faz o L n\u00f3 cego\u201d.", "id": "1619075060555481088"},{"created_at": "2023-01-27T19:31:41.000Z", "text": "@futurofilantro1 @unfaithful_ba @LordSimor @zhardyybr @dapgurahl @samuraybr777 @DuqueWGT @Almirante_Japa @Joymylover018 @FlokiVikinng @ra Eu s\u00f3 acredito vendo. Eu vendo n\u00e3o acredito que ele escreveu isso. \ud83d\ude02 N\u00e3o tinha um mais n\u00f3 cego n\u00e3o? Esse \u00e9 muito comportado \ud83d\ude02", "id": "1619055561345212416"},{"created_at": "2023-01-27T18:35:46.000Z", "text": "minha colega - hoje vou ter um sono roleta russa, vou tirar um cochilo e s\u00f3 Deus sabe quando vou acordar.\n\neu - bom \u00e9 assim, um tiro no cego!\n\nTIRO NO CEGO quero me m a gente tava na mesa dos professores", "id": "1619041492940787713"},{"created_at": "2023-01-27T18:09:56.000Z", "text": "@GeracaodeValor Kkkkk da cadeia aonde n\u00f3 cego! \u00c9 cada uma viu.", "id": "1619034990674841602"},{"created_at": "2023-01-27T16:48:09.000Z", "text": "Diego Guimar\u00e3es: Emanuel \u00e9 n\u00f3 cego, caloteiro e vive no Pa\u00eds das ...\n\nQuer ficar por dentro de not\u00edcias como essa? Nos segue!\n\n#metaverso #metaversobrasil #meta\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/w0Tj7FSWBA", "id": "1619014407329046528"},{"created_at": "2023-01-27T16:10:26.000Z", "text": "ur ur dhur rameira filha de quenga n\u00f3 cego zero a esquerda biscate trai\u00e7oeira arrependimento de Deus paquita do capeta metralhadora de bosta cu com c\u00e3ibra caba\u00e7o nascida pelo cu saco de bosta movida a peido vai vender cocada no inferno enfia peixe no cu e diz que \u00e9 sereia", "id": "1619004914986024960"},{"created_at": "2023-01-27T14:42:23.000Z", "text": "@SenadorKajuru E vc seu n\u00f3 cego ? O Pacheco te da advogados com intuito de comprar seu voto\u2026 e a\u00ed ??? Vai baixar sua calcinha palha\u00e7o?", "id": "1618982759397212162"},{"created_at": "2023-01-27T14:23:51.000Z", "text": "@andreabdala2 @tiagosantineli De 10bi voltou 12,5bi em 20 anos, negociado da China n\u00e3o \u00e9 mesmo, seu no cego, porque n\u00e3o financia no Brasil? Quem tem que financiar obra fora e banco privado, banco nacional do desenvolvimento do Brasil n\u00e3o pode.", "id": "1618978093502439425"},{"created_at": "2023-01-27T13:47:13.000Z", "text": "@EnvironmentalNt @PartidoCHEGA Acabou de dar um n\u00f3 cego ao c\u00e9rebro do tamanho de uma ervilha que estes mam\u00edferos t\u00eam.", "id": "1618968873310785537"},{"created_at": "2023-01-27T12:43:11.000Z", "text": "Afirma\u00e7\u00f5es s\u00e3o resposta ao comportamento do prefeito ao dizer que \u201csa\u00fade voltou \u00e0 normalidade\u201d.\n\n#LeiagoraNot\u00edcias\n\nhttps://t.co/ZpXxXfKKvA", "id": "1618952762263482373"},{"created_at": "2023-01-27T10:39:29.000Z", "text": "@thaisbasile Filhos revoltados, muitos sim foram abusados fisica psicologicamente. S\u00f3  n\u00e3o  entendo esse n\u00f3 cego que existe entre pais e filhos. Se n\u00e3o  gostam porqu\u00ea est\u00e3o  na casa dos pais usando como desculpa n\u00e3o  tenho como me sustentar sozinho, muitos abusam desses pais, financeiramente", "id": "1618921629907812352"},{"created_at": "2023-01-27T05:46:12.000Z", "text": "JAFUMEGA - NO CEGO", "id": "1618847824682131458"},{"created_at": "2023-01-27T04:22:45.000Z", "text": "@EduardoJanz N\u00f3 cego", "id": "1618826822518730752"},{"created_at": "2023-01-27T01:55:54.000Z", "text": "@luucasbreno @kobenyyy eita delicia, dava no cego com for\u00e7a", "id": "1618789866011242496"},{"created_at": "2023-01-27T01:53:23.000Z", "text": "RT @muniterra: Foi um n\u00f3 q amarrou meu cora\u00e7\u00e3o.\n\nDaqueles n\u00f3s cegos,\n  Que se crava a unha para o desfazer.\n  Mas n\u00e3o se desfaz.\n\nAperta, a\u2026", "id": "1618789234713989120"},{"created_at": "2023-01-27T01:47:16.000Z", "text": "@neoliberaisbr Um n\u00f3 cego antes de tudo.", "id": "1618787694032859137"},{"created_at": "2023-01-27T01:39:04.000Z", "text": "@77_frota @MarinaSilva @CesarMenotti Olha quem fala, ator e pol\u00edtico meia tigela, n\u00f3 cego. Vira homem rapaz....seu frouxo.", "id": "1618785630926024704"},{"created_at": "2023-01-26T23:56:26.000Z", "text": "@DaniloGentili Tem muita gente no Brasil que d\u00e1 uma de n\u00f3 cego e vota na turma da quadrilha do PT", "id": "1618759800619409410"},{"created_at": "2023-01-26T23:34:44.000Z", "text": "@Atleti Tomaram no cego kkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1618754339014848512"},{"created_at": "2023-01-26T23:17:05.000Z", "text": "@Ryanzin2007 nem fala mano no cego", "id": "1618749898610069504"},{"created_at": "2023-01-26T21:21:50.000Z", "text": "@Ricamconsult Toma vergonha na cara consultor de merda o que dar instabilidade eh o modelo de governan\u00e7a igual a que est\u00e1 em 2023 seu n\u00f3 cego consultor de nada..", "id": "1618720896738533376"},{"created_at": "2023-01-26T20:57:32.000Z", "text": "@Reginal19471769 @STF_oficial Faz o L daqui a 4 anos no cego", "id": "1618714778238865408"},{"created_at": "2023-01-26T17:26:36.000Z", "text": "@mandelaoboladao Tem um n\u00f3 cego na empresa assim kkkkk", "id": "1618661697098752002"},{"created_at": "2023-01-26T15:01:12.000Z", "text": "ai como homem \u00e9 n\u00f3 cego meu pai", "id": "1618625107198644226"},{"created_at": "2023-01-26T14:11:41.000Z", "text": "@CrisOliveira89 Da pra ver nos coment\u00e1rios, que a grande maioria merece Galdino e Guilherme de ponta, pqp, que bando de n\u00f3 cego..", "id": "1618612643304181761"},{"created_at": "2023-01-26T14:04:03.000Z", "text": "@sirizada17 N\u00f3 cego danado Haha vlw vc Sirizada sumiu ein\ud83e\udef1\ud83c\udffe\u200d\ud83e\udef2\ud83c\udffc\ud83d\ude05", "id": "1618610723206369281"},{"created_at": "2023-01-26T13:38:28.000Z", "text": "@NetjerikhetGO @brasil247 @medicina_cfm S\u00e3o dos mesmos criadores do trabalhador n\u00f3 cego que pega um atestado falso com um amigo m\u00e9dico ou um esquema de venda de atestados... Eles criticam o q s\u00e3o e fazem...", "id": "1618604285633388545"},{"created_at": "2023-01-26T07:49:23.000Z", "text": "@LulaOficial @ricardostuckert Hehehe eh atual presidente do Uruguai n\u00e3o eh um Mugica em..kkk se lascou n\u00f3 cego..", "id": "1618516434308698112"},{"created_at": "2023-01-26T01:24:37.000Z", "text": "@LulaOficial Economia \u00e9 vc investir no seu pa\u00eds, gerando empregos ,projetos e etc...e n\u00e3o cometendo o mesmo erro pra meter a m\u00e3o no bolso do povo de novo seu n\u00f3 cego", "id": "1618419605692887040"},{"created_at": "2023-01-25T22:44:59.000Z", "text": "RT @westsidedoom: Que n\u00f3 cego do Gon\u00e7alo Borges", "id": "1618379431474794499"},{"created_at": "2023-01-25T21:29:13.000Z", "text": "Que n\u00f3 cego do Gon\u00e7alo Borges", "id": "1618360367318724609"},{"created_at": "2023-01-25T21:18:14.000Z", "text": "@senadorhumberto Mas isso \u00e9 rachadinhas Internacionais que o PT tanto insiste e depois o povo brasileiro paga.\nSeu n\u00f3 cego, bando de sanguessugas.\n\ud83d\ude94\ud83d\ude94\ud83d\ude94\ud83d\ude94\ud83d\ude94\ud83d\ude94\ud83d\ude94\ud83d\ude94\ud83d\ude94\ud83d\ude94\ud83d\ude94\ud83d\ude94", "id": "1618357600529285121"},{"created_at": "2023-01-25T16:49:15.000Z", "text": "fo fundo do meu cora\u00e7\u00e3o eu quero muito q quando o bts voltar em 2025 eles larguem a hybe, \u00e9 um desejo ut\u00f3pico? sim, mas nossa eu queria q acontecesse e n acho q eles ficariam no cego, qualquer empresa/gravadora faria de tudo pra ter eles", "id": "1618289909151989764"},{"created_at": "2023-01-25T16:21:18.000Z", "text": "@EduardoCristao2 @secomvc Muito bom. Agora que a Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o do Governo cuspiu uma conversinha mole com meias verdades e erros de portugu\u00eas voc\u00ea pode ficar tranquilo. Tem que ser muito n\u00f3 cego pra aceitar esse tipo de coisa sem buscar informa\u00e7\u00f5es e dados. Sim, tomamos calote. #Secom #Calote", "id": "1618282876252090368"},{"created_at": "2023-01-25T16:13:09.000Z", "text": "@77_frota @MarinaSilva @CesarMenotti Vc \u00e9 um ot\u00e1rio morde fronha !!! 120 mi passando fome?  Vai pagar suas contas seu falido  n\u00f3 cego..... vc sim podia ter ficado no submundo da pornografia...", "id": "1618280824708935680"},{"created_at": "2023-01-25T13:44:06.000Z", "text": "\u00c9 bem isso. S\u00f3 \u00e9 meio dif\u00edcil constatar que tal base social j\u00e1 foi abduzida pelo Bolsonarismo americanista imbecilizante. Desfazer esse n\u00f3 cego vai ser dif\u00edcil pra cagalho. https://t.co/xwH2tLZpIG", "id": "1618243315182489601"},{"created_at": "2023-01-25T13:43:05.000Z", "text": "@caotico_bom \u00c9 isso. S\u00f3 \u00e9 meio dif\u00edcil constatar que ela j\u00e1 foi abduzida pelo Bolsonarismo americanista imbecilizante. Desfazer esse n\u00f3 cego vai ser dif\u00edcil pra cagalho.", "id": "1618243060630159360"},{"created_at": "2023-01-25T06:52:31.000Z", "text": "@DrBrunoGino Esse Bastiat, de forma parcialmente ir\u00f4nica e parcialmente equivocada, parecia saber o que estava falando ao mirar no intrincado (n\u00f3 cego) funcionamento da cabecinha de nossos milion\u00e1rios e liberais... https://t.co/DlqCBUu1G3", "id": "1618139734987137025"},{"created_at": "2023-01-24T23:21:59.000Z", "text": "@juniofeio Cobre os n\u00f3 cego de imediato", "id": "1618026356151050240"},{"created_at": "2023-01-24T23:12:39.000Z", "text": "@jandira_feghali @eixopolitico N\u00f3 cego, isso sim", "id": "1618024007902826497"},{"created_at": "2023-01-24T22:55:50.000Z", "text": "@GustavoLOSantos @ajulysantos Isso dai n\u00e3o passa de um moleque, burro, superficial que sua frio no ar-condicionado. Isso dai se v\u00ea uma bct sa\u00ed correndo de nojinho. Homem de verdade \u00e9 que assume responsabilidade, n\u00e3o trata ningu\u00e9m inferior por suas condi\u00e7\u00f5es financeiras, tem empatia. N\u00f3 cego do carai.", "id": "1618019776898686976"},{"created_at": "2023-01-24T22:40:13.000Z", "text": "@roderix1966 piao nao tem nada disto nao. piao pensa assim sera q vai ter aumento de salario no mes q vem ,aprendeu  a diferen\u00e7a  de piao  e um no cego com terno q  gravata   eu aprendi q tal b3 tem mais no cego q vendedor de carro veio kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1618015843870466049"},{"created_at": "2023-01-24T21:56:14.000Z", "text": "@_luizeca kkkkkkk o Lucas \u00e9 um n\u00f3 cego", "id": "1618004778017259521"},{"created_at": "2023-01-24T21:08:18.000Z", "text": "N\u00f3 cego", "id": "1617992712866910208"},{"created_at": "2023-01-24T20:43:46.000Z", "text": "A diferen\u00e7a e que admiro o @jairbolsonaro , mais n\u00e3o o idolatro, pois assim posso criticar e enxergar quando faz merda, ele fez v\u00e1rias merdas e ele sabe disso, agora para de ser n\u00f3 cego e saiba ver aonde ele falhou, ele falhou tamb\u00e9m com a cartinha do Temer, no final deu nisso. https://t.co/q1Ftw6XzHO", "id": "1617986541892292611"},{"created_at": "2023-01-24T19:55:03.000Z", "text": "Q caboco n\u00f3 cego", "id": "1617974281664868354"},{"created_at": "2023-01-24T19:38:02.000Z", "text": "@ivanildoiii @JoseHenri2 @LPrencuk @mileclo 2. Contar bem ao m\u00e9dico a hist\u00f3ria e as suas preocupa\u00e7\u00f5es. Explicar que j\u00e1 foi ao hospital, que nunca sentiu uma dor do tipo, que est\u00e1 com medo de ser algo grave (tem certeza que n\u00e3o \u00e9, dr?). Claro que o m\u00e9dico ainda pode dar um n\u00f3 cego (+)", "id": "1617969998588416002"},{"created_at": "2023-01-24T19:04:54.000Z", "text": "@DepEduardoCunha Cala boca o no cego.....qual \u00e9 sua hist\u00f3ria???", "id": "1617961657258618881"},{"created_at": "2023-01-24T18:34:48.000Z", "text": "@ravache_sylvia @fischer_adilson N\u00f3 cego... Cala a boca Magda. \nVc n\u00e3o sabe da missa nem a metade.", "id": "1617954082760822784"},{"created_at": "2023-01-24T17:32:07.000Z", "text": "@crisdemarchii Estava b\u00eabado! Cachaceiro n\u00f3 Cego!!!!! \ud83e\udd43\ud83e\udd43\ud83e\udd43\ud83e\udd43\ud83e\udd43\ud83e\udd43\ud83e\udd43", "id": "1617938309996761088"},{"created_at": "2023-01-24T15:30:20.000Z", "text": "Tr\u00e2nsito virou um n\u00f3 cego com temporal agora na ilha. Engarrafamento t\u00e3o grande que d\u00e1 at\u00e9 para escrever um livro.", "id": "1617907662796226560"},{"created_at": "2023-01-24T10:49:15.000Z", "text": "@BombeirosPMESP Bom dia  mas tem muitos n\u00f3 cego q utilizam insulfilm para ficar mexendo em celular qd dirige , isso e um fato .", "id": "1617836925859291138"},{"created_at": "2023-01-24T03:19:18.000Z", "text": "Sabe uma coisa q eu tenho \u00f3dio em serie? Lingua estrangeira e simula\u00e7\u00e3o de mensagem. NINGU\u00c9M PENSA NO CEGO Q TA VENDO O FILME EM INGLES E AI SACAM UM FRANCES DO CU E FICAM LEGENDANDO. Mas pior \u00e9 as mensagens q nem som tem, \u00e9 s\u00f3 um borr\u00e3o na tela e o contexto zero", "id": "1617723692339068929"},{"created_at": "2023-01-24T02:08:11.000Z", "text": "@UOLNoticias Que nojo \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e Tarcisio e um n\u00f3 cego no governo de S\u00e3o Paulo.", "id": "1617705792995733504"},{"created_at": "2023-01-24T01:44:57.000Z", "text": "@eliasjabbour @SF_Moro Esse \u00e9 um n\u00f3 cego, n\u00e3o sabia nada de direito e virou juiz...que desgra\u00e7a!", "id": "1617699947092283392"},{"created_at": "2023-01-24T01:40:50.000Z", "text": "@Exaustasambah N\u00f3 cego", "id": "1617698911715721216"},{"created_at": "2023-01-24T01:26:27.000Z", "text": "@nikolasapoio Que cacha\u00e7a \u00e9 essa j\u00e1 que esse n\u00f3 cego tomou....", "id": "1617695289762271233"},{"created_at": "2023-01-24T01:01:06.000Z", "text": "Na moral: Lenine e Elba Ramalho - N\u00f3 cego.", "id": "1617688910662098951"},{"created_at": "2023-01-23T23:43:19.000Z", "text": "T\u00f4 aqui no cego bebendo uns lat\u00e3o", "id": "1617669336453500929"},{"created_at": "2023-01-23T23:24:55.000Z", "text": "\u00e9 isso que fode ele rende mais que ela mas pqp o ego do cara \u00e9 enorme que cara n\u00f3 cego https://t.co/I83sSvIA5E", "id": "1617664706856222720"},{"created_at": "2023-01-23T19:05:14.000Z", "text": "Muitas pessoas que trabalham no suporte, nunca trabalharam no campo, talvez por isso eles d\u00e3o tato n\u00f3 cego.", "id": "1617599356869447681"},{"created_at": "2023-01-23T18:21:51.000Z", "text": "@brito_fdx Ca puto de n\u00f3 cego que estes me deram fdx", "id": "1617588438513111041"},{"created_at": "2023-01-23T16:13:51.000Z", "text": "@srtakohn Eu n\u00e3o sei como est\u00e1 agora, mas na minha \u00e9poca era acess\u00edvel para entrar!! \u00d3bvio, n\u00e3o dava pra ser muito n\u00f3 cego!", "id": "1617556226568503296"},{"created_at": "2023-01-23T14:34:48.000Z", "text": "@ManoelF96158250 @DonattiIsilda @revistaoeste O teu pr\u00f3prio tweet diz tudo, n\u00e3o adianta se fazer de n\u00f3 cego.", "id": "1617531296967970817"},{"created_at": "2023-01-23T03:29:48.000Z", "text": "Apesar de tudo estar muuuuuuuuito melhor do que esteve em tempos, principalmente sa\u00fade f\u00edsica e mental, ainda sinto alguns sentimentos dentro de mim como se tivesse um monte de fones de ouvido antigos que n\u00e3o funcionam mais, embolados num n\u00f3 cego e que eu n\u00e3o jogo no lixo.", "id": "1617363946004008961"},{"created_at": "2023-01-23T03:28:50.000Z", "text": "era muito obvio que aqueles dois n\u00f3 cego num iam conseguir fazer um nada", "id": "1617363700847087616"},{"created_at": "2023-01-23T03:27:02.000Z", "text": "Gabriel deu sorte pra krl de ir com um n\u00f3 cego na prova", "id": "1617363248428244994"},{"created_at": "2023-01-23T03:17:52.000Z", "text": "comecei tlou no cego sem saber de nada e j\u00e1 chorei nos dois primeiros eps, pq ng me avisou que era assim caras  https://t.co/pxtf9VUWK1", "id": "1617360942077214720"},{"created_at": "2023-01-23T02:19:31.000Z", "text": "@77_frota Porque voc\u00ea apoiou o Bolsonaro?????? Em 2018 voc\u00ea deve ent\u00e3o ser responsabilizado? larga de conversa fiada e vai pagar suas contas seu n\u00f3 cego", "id": "1617346256967446529"},{"created_at": "2023-01-23T00:42:03.000Z", "text": "@UOLNoticias Golpista falido n\u00e3o tem vez ,Bolsonaro (O Derrotado) \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude01 Vai Estudar N\u00f3 Cego", "id": "1617321729919193088"},{"created_at": "2023-01-23T00:30:28.000Z", "text": "@crashbandcot Toma n\u00f3 cego\nKkkkkkkkkk \ud83d\ude05", "id": "1617318813686718464"},{"created_at": "2023-01-22T20:57:31.000Z", "text": "Za n\u00f3 cego = Rodrigo Possebom com grife https://t.co/BgBZ9gkVdB", "id": "1617265223022387201"},{"created_at": "2023-01-22T20:57:21.000Z", "text": "@futnostalgico Za n\u00f3 cego = Rodrigo Possebom com grife", "id": "1617265181347971072"},{"created_at": "2023-01-22T20:57:07.000Z", "text": "@lnrdlzlt Za n\u00f3 cego = Rodrigo Possebom com grife", "id": "1617265121922846720"},{"created_at": "2023-01-22T19:41:36.000Z", "text": "@randolfeap A mesma imprensa que hoje faz cobertura positiva da agenda presidencial fez cr\u00edticas \u00e0 \u00e9poca. Tenho a convic\u00e7\u00e3o de que mais do que posar para fotos e realizar belos discursos (feitos a quil\u00f4metros das aldeias), devemos enfrentar a raiz do problema.\nDeixa de ser no cego cidad\u00e3o.. https://t.co/LEi2ZGybQ1", "id": "1617246119012061185"},{"created_at": "2023-01-22T15:13:37.000Z", "text": "@FabiMenezesP kkkkkkkkkkk americanas  ,  olha sou vendedor de carro usado , nunca  vi tanta maladragem igual  vi aki nesta tal b3 ,  fui confiar agora tou perdendo uma grana boa ,com avia\u00e7ao ,e olha q ela  produz , aki percebi q \u00e9 mais rolo do q carro veio ,os n\u00f3 cego  usa  terno kkkkkkkkkkkk", "id": "1617178679720779782"},{"created_at": "2023-01-22T14:17:46.000Z", "text": "@Si1vio Rapaz! S\u00e3o tantas, tantas joias e ainda nem deu meio dia. Amanh\u00e3,  votar vai ser um n\u00f3 cego!", "id": "1617164625992192002"},{"created_at": "2023-01-22T07:58:23.000Z", "text": "@CCamelini No cego", "id": "1617069147266875393"},{"created_at": "2023-01-22T04:48:22.000Z", "text": "N\u00e3o assisto mais desde a sa\u00edda do Adrilles Jorge. \u00c9 muito n\u00f3 cego em um evento s\u00f3. https://t.co/bGFiqrxoZe", "id": "1617021329781460992"},{"created_at": "2023-01-22T03:25:13.000Z", "text": "@TNTSportsBR Contador de hist\u00f3ria,  cuidado Urubu esse cara vai meter o time de vcs no Mato, esse \u00e9  no cego, cuidado depois  diz que eu nao avisei.", "id": "1617000403253460994"},{"created_at": "2023-01-22T02:06:13.000Z", "text": "@elikatakimoto Esse n\u00f3 cego que eu votei, s\u00f3 n\u00e3o pode decretar a volta da assist\u00eancia sindical.", "id": "1616980525360594946"},{"created_at": "2023-01-22T00:31:21.000Z", "text": "@folha Meu c\u00e9rebro d\u00e1 um n\u00f3 cego a cada not\u00edcia q leio.", "id": "1616956649784098818"},{"created_at": "2023-01-22T00:27:25.000Z", "text": "@PoliciaColombia @PoliciaDeCesar Que hace este tipo c\u00f3mo Pedro por su casa  pase\u00e1ndose y atracando al que se le atraviese, hoy fueron dos hurtos gracias a Dios no ceg\u00f3 la vida de sus v\u00edctimas. https://t.co/CseZORpSdw https://t.co/P0IigpnG63", "id": "1616955661069213696"},{"created_at": "2023-01-22T00:07:54.000Z", "text": "@unicorniajessy @secomvc @FlavioDino Desculpe, n\u00e3o sabia que a tribo tinha 4 anos de exist\u00eancia, tem n\u00f3 cego pra tudo, at\u00e9 pra ficar em vigia na frente de penit\u00eancia", "id": "1616950747358269441"},{"created_at": "2023-01-21T23:21:48.000Z", "text": "RT @CubanoAPie2: De barbarie es esa huella\ncon dolor q no termina,\nhuella d garra asesina:\ntrunc\u00f3 la vida d #Mella.\nPero no ceg\u00f3 su estrell\u2026", "id": "1616939144629870594"},{"created_at": "2023-01-21T23:04:06.000Z", "text": "@maiconsulivanbr @AndreJanonesAdv Posta logo o que o bumbum guloso andou fazendo, se bem que d\u00e1 pra imaginar que esse n\u00f3 cego n\u00e3o \u00e9 Coca-Cola, mas sim, Fanta Uva kkkkkk", "id": "1616934693051535361"},{"created_at": "2023-01-21T23:03:30.000Z", "text": "@FernandoDeAle22 @mspbra A ampla maioria dos generais \u00e9 tudo n\u00f3 cego. Traidores mesmo, voc\u00ea est\u00e1 cert\u00edssimo.", "id": "1616934541029003265"},{"created_at": "2023-01-21T21:00:18.000Z", "text": "@joaodamoedo V\u00e1 a m.erd.a no cego, apoiou abertamente o ex presidiario agora quer que a direita fa\u00e7a alguma coisa,. Chupa essa manga, vai la agora https://t.co/Nsl22nODAu", "id": "1616903537438621696"},{"created_at": "2023-01-21T16:53:45.000Z", "text": "@bielmalicia Vai trabalhar, n\u00f3 cego", "id": "1616841489451220993"},{"created_at": "2023-01-21T16:43:04.000Z", "text": "@GayerGus Coloca a\u00ed o nome desse n\u00f3 cego para mandarmos uns e-mail para ele...saber que estamos dr olho", "id": "1616838802852511748"},{"created_at": "2023-01-21T15:49:10.000Z", "text": "@comentsfany Deram n\u00f3 cego,imposs\u00edvel de desamarrar \ud83e\udea2\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1616825235902185473"},{"created_at": "2023-01-21T15:13:15.000Z", "text": "\u00c9 muito n\u00f3 cego", "id": "1616816200494850052"},{"created_at": "2023-01-21T11:53:12.000Z", "text": "@silvianagata @OGloboPolitica Prefeitura de SP \u00e9 um moedor de incompetente...quando vc \u00e9 um Z\u00e9 Ruela, isso aparece na cara de todo mundo. E o melhor: paci\u00eancia de paulistano \u00e9 bem curta com n\u00f3 cego que t\u00e1 fazendo servi\u00e7o porco.", "id": "1616765855064367106"},{"created_at": "2023-01-21T11:28:53.000Z", "text": "Com este webinar percebi que matem\u00e1tica n\u00e3o \u00e9 mesmo para mim \ud83e\udd21 QUE N\u00d3 CEGO NO MEU C\u00c9REBRO", "id": "1616759736392716289"},{"created_at": "2023-01-21T10:29:15.000Z", "text": "@Tallesblattela @deltanmd Ele s\u00f3 mostrou ao Brasil que o jur\u00eddico estava na lama a muito tempo\u2026s\u00f3 n\u00f3 cego pra n\u00e3o ver isso", "id": "1616744726790823936"},{"created_at": "2023-01-21T10:23:43.000Z", "text": "@Josiel69988985 @Allexandree2515 @MarceloCRedeTV \u00d4 n\u00f3 cego, vc n\u00e3o acompanha as falas do governo n\u00e3o, foi uma frase ir\u00f4nica que o amigo postou, quem est\u00e1 passando vergonha \u00e9 vc.", "id": "1616743336487919616"},{"created_at": "2023-01-21T01:53:47.000Z", "text": "Eu acho q n deveria mostrar qual o poder ate o dia da vota\u00e7ao e eles teriam q comprar no cego", "id": "1616615006489182208"},{"created_at": "2023-01-20T23:03:10.000Z", "text": "@ribeiro2104 n\u00f3 cego", "id": "1616572070187470849"},{"created_at": "2023-01-20T21:35:03.000Z", "text": "RT @Eduardofejao10: Ra\u00e7a de n\u00f3 cego", "id": "1616549893996269571"},{"created_at": "2023-01-20T20:22:13.000Z", "text": "@Jouberth19 Um no cego msm", "id": "1616531565370114062"},{"created_at": "2023-01-20T19:06:03.000Z", "text": "@TGustavoLazaroT Tem n\u00f3 cego que paga pra assistir isso \u00e9 ainda faz o L \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1616512397203673089"},{"created_at": "2023-01-20T18:34:14.000Z", "text": "@77_frota \u00c9 o fim da picada vc abrir fal\u00eancia pra n\u00e3o pagar suas contas seu n\u00f3 cego....E A PENSAO PRO SEU FILHO ??? RESPONDW SEU COVAEDE   PAGOU???", "id": "1616504390306697224"},{"created_at": "2023-01-20T16:12:57.000Z", "text": "@mathbarber_ Censurando imprensa.. hahaha Eles seguem com a liberdade de falar merda.. tanto que toda hora pipoca uma bobagem.. o cara s\u00f3 n\u00e3o quer falar com esses n\u00f3 cego.", "id": "1616468833774206977"},{"created_at": "2023-01-20T15:22:08.000Z", "text": "@LulaOficial J\u00e1 foi bater tambor n\u00f3 cego..", "id": "1616456045974654977"},{"created_at": "2023-01-20T14:34:01.000Z", "text": "gra\u00e7as a Deus que t\u00f4 casada pq a vida n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pras solteiras, \u00e9 cada n\u00f3 cego", "id": "1616443939757637635"},{"created_at": "2023-01-20T14:23:03.000Z", "text": "@chicobidone @ocolunista_ J\u00e1 come\u00e7ariam de bom tamanho desmilitarizando as pol\u00edcias militares estaduais. Um no cego gigantesco e que ia acabar com essa babaquice dos PMs se acharem integrantes do ex\u00e9rcito.", "id": "1616441176982183936"},{"created_at": "2023-01-20T13:40:00.000Z", "text": "@JornalismoWando Pqp: \u00c1lvaro Dias!! Esse povo \u00e9 mais n\u00f3 cego do que a gente pensa.", "id": "1616430343405424644"},{"created_at": "2023-01-20T13:31:25.000Z", "text": "@akaborchartt grazadeus n vou pagar nada, tudo uns n\u00f3 cego si fude", "id": "1616428183145910273"},{"created_at": "2023-01-20T13:21:09.000Z", "text": "@77_frota O picareta e n\u00f3 cego ir\u00e1 buscar dinheiro da Lei Ruanet tbm igual fez a ex que te meteu o p\u00e9 na sua bunda ? N\u00e3o fuja da Raia !", "id": "1616425598381092864"},{"created_at": "2023-01-20T11:06:14.000Z", "text": "@JoaquinTeixeira Esse \u00e9 o presidente descondenado ou o sindicalista n\u00f3 cego falando?\ud83e\udd14", "id": "1616391646823825408"},{"created_at": "2023-01-20T05:47:16.000Z", "text": "@carla_frossard Pois \u00e9, ele ontem quando falou pra key que falou com Bruna e que talvez eles tivessem com a impress\u00e3o errada ela ficou puta! Ou seja, ou ele faz o jogo DELA ou ela vai dar n\u00f3 cego. Eu j\u00e1 acompanhava ele, essa chance pra ele \u00e9 \u00fanica e t\u00f4 vendo ele perder por causa dela.", "id": "1616311376128970753"},{"created_at": "2023-01-20T02:09:47.000Z", "text": "n\u00e3o acredito q vou ter q cortar o negocinho que amarra o short pq acabou coisando um n\u00f3 cego e n\u00e3o sai\ud83d\ude2d", "id": "1616256643825635329"},{"created_at": "2023-01-20T01:27:28.000Z", "text": "@biebssereiona No cego", "id": "1616245995716726784"},{"created_at": "2023-01-20T00:59:35.000Z", "text": "Boa Noite, \u00e9 jogada, s\u00f3 senadores n\u00f3 cego \u00e9 que se diz cair nessa,S\u00d3 ROG\u00c9RIO MARINHO PARA A PRESID\u00caNCIA DO SENADO \ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b https://t.co/lol6d7q2DX", "id": "1616238978872614915"},{"created_at": "2023-01-20T00:24:43.000Z", "text": "@goleada_info - menor time entre os 4 grandes \n- levou n\u00f3 cego por conta de sogra\n- n\u00e3o ganha nada desde o in\u00edcio do VAR\n- em 3 anos, ganhou no M\u00c1XIMO 3 cl\u00e1ssicos \n- j\u00e1 falei da sogra?", "id": "1616230204678017025"},{"created_at": "2023-01-19T23:43:10.000Z", "text": "RT @OAleph1: @SaoPauloFC @Paulistao @JovaTricolor pelo visto voc\u00ea superestimou a intelig\u00eancia do professor pardal...Eu sempre digo o R.C \u00e9\u2026", "id": "1616219748315926528"},{"created_at": "2023-01-19T23:05:38.000Z", "text": "@MatInvest1 Disse td. O que mais tem \u00e9 n\u00f3 cego.", "id": "1616210303833841665"},{"created_at": "2023-01-19T22:17:52.000Z", "text": "@teclasdaniel Nunca vi na vida um treinador ficar t\u00e3o bitolado por um jogador t\u00e3o fraco assim. O R.C como jogador ser\u00e1 sempre um dos \u00eddolos m\u00e1ximos, por\u00e9m, como treinador...parece as vezes \"n\u00f3 cego\"", "id": "1616198282090352640"},{"created_at": "2023-01-19T21:39:26.000Z", "text": "@JovaTricolor \"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ele seja t\u00e3o burro\" Sim Jova, ele como treinador \u00e9 aquele t\u00edpico \"n\u00f3 cego\".", "id": "1616188607571660800"},{"created_at": "2023-01-19T21:32:46.000Z", "text": "@SaoPauloFC @Paulistao @JovaTricolor pelo visto voc\u00ea superestimou a intelig\u00eancia do professor pardal...Eu sempre digo o R.C \u00e9 aquele t\u00edpico cara \"n\u00f3 cego\"", "id": "1616186931510919168"},{"created_at": "2023-01-19T21:28:41.000Z", "text": "@BolsonaroSP Trabalha n\u00e3o meu amigo? \u00c9 muito n\u00f3 cego mermao", "id": "1616185902232965171"},{"created_at": "2023-01-19T21:05:35.000Z", "text": "@ColunadoCarlos Esquece o Z\u00e9 N\u00f3 Cego, ele \u00e9 fraco, a torcida do Santos detesta ele. Gra\u00e7as a Deus o neg\u00f3cio melou.", "id": "1616180091742228483"},{"created_at": "2023-01-19T19:52:01.000Z", "text": "RT @CubanoAPie2: De barbarie es esa huella\ncon dolor q no termina,\nhuella d garra asesina:\ntrunc\u00f3 la vida d #Mella.\nPero no ceg\u00f3 su estrell\u2026", "id": "1616161577224241154"},{"created_at": "2023-01-19T17:23:11.000Z", "text": "@SportsCenterBR _ tudo n\u00f3 cego . !!", "id": "1616124121699737600"},{"created_at": "2023-01-19T16:02:28.000Z", "text": "@OmarAzizSenador O seu cara de Capivara, quem foi acusado de desvios na sa\u00fade do Amazonas e teve fam\u00edlia presa foi voc\u00ea. A CPI DO CIRCO DA VERGONHA que iniciou a campanha para a volta do ladr\u00e3o a cena do crime s\u00f3 engana n\u00f3 cego e a milit\u00e2ncia mortadela. Tr\u00cas semanas de carreta furac\u00e3o, que trag\u00e9d", "id": "1616103808165351424"},{"created_at": "2023-01-19T15:43:41.000Z", "text": "@reinaldoazevedo @monica_resende Seja um n\u00f3 cego.", "id": "1616099080614076418"},{"created_at": "2023-01-19T14:12:58.000Z", "text": "@ClelsonFraga @madeleinelacsko Quais s\u00e3o os problemas reais do Brasil, n\u00f3 cego?", "id": "1616076250933596162"},{"created_at": "2023-01-19T10:06:50.000Z", "text": "@lenoxx01 @LulaOficial Faz o L no cego", "id": "1616014311775764482"},{"created_at": "2023-01-19T01:38:36.000Z", "text": "Cliente \u00e9 neg\u00f3cio n\u00f3 cego! https://t.co/HLVlrO2qWn", "id": "1615886410069729280"},{"created_at": "2023-01-19T01:36:51.000Z", "text": "Eu quero gastar minha Internet pra criticar o Z\u00e9 n\u00f3 cego? N\u00e3o.\n\nO Z\u00e9 n\u00f3 cego t\u00e1 me dando escolha? Tamb\u00e9m n\u00e3o.", "id": "1615885970913509376"},{"created_at": "2023-01-19T01:31:41.000Z", "text": "@MMELLOG @AndresRueda_sfc E a cigana enganou no caso Z\u00e9 n\u00f3 cego. \u00c9 ruim de pai e m\u00e3e. Deveria ter vendido.", "id": "1615884667391193091"},{"created_at": "2023-01-19T00:57:06.000Z", "text": "Queria entender o que veem no Z\u00e9 n\u00f3 cego.", "id": "1615875967964139521"},{"created_at": "2023-01-19T00:50:51.000Z", "text": "@filipebarrost @10_5_6_5 Esse @Haddad_Fernando \u00e9 um n\u00f3 cego", "id": "1615874391501422593"},{"created_at": "2023-01-18T17:56:32.000Z", "text": "eu e babi falando sobre attack on titan \n\n ela: aquela parte que a titan f\u00eamea come a m\u00e3e do eren \neu: ela comeu a m\u00e3e do eren?\nela: sim, ela comeu. Tipo engoliu \neu: aaaaah t\u00e1 \nela: tu pensou oq n\u00f3 cego?\neu: \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33", "id": "1615770127399542784"},{"created_at": "2023-01-18T16:51:09.000Z", "text": "@77_frota Vai trabalhar n\u00f3 cego e picareta !", "id": "1615753674633904142"},{"created_at": "2023-01-18T16:36:48.000Z", "text": "@59910111n @hoje_no nofffa descupa a\u00ed inteligentao. N\u00f3 cego do carai", "id": "1615750063158071300"},{"created_at": "2023-01-18T16:05:29.000Z", "text": "@SergioAJBarrett N\u00f3 cego, sem no\u00e7\u00e3o kkk", "id": "1615742181100191745"},{"created_at": "2023-01-18T14:43:29.000Z", "text": "Kajuru traidor e c\u00famplice da omiss\u00e3o do PachecoLIXO!!!\nPensa no Brasil, seu n\u00f3 cego e n\u00e3o no seu fiof\u00f3!! https://t.co/KRuZVAPxcl", "id": "1615721546131308545"},{"created_at": "2023-01-18T14:18:26.000Z", "text": "@absolutmatheus Aqui j\u00e1 tem eu de no cego, mais um n\u00e3o d\u00e1.", "id": "1615715239017824259"},{"created_at": "2023-01-18T13:04:26.000Z", "text": "@PauloMartins10 \u00c9 muito burro esse n\u00f3 cego de merda", "id": "1615696619051315200"},{"created_at": "2023-01-18T12:53:18.000Z", "text": "@alexandre Quem v\u00ea vc falando assim imagina que algum dia vcs, que s\u00e3o uns safados, respeitaram a constitui\u00e7\u00e3o. Me engana que eu gosto, n\u00f3 cego.", "id": "1615693817256251392"},{"created_at": "2023-01-18T10:29:23.000Z", "text": "@machadoeumesmo Tankei n, o meu \u00e9 \"acorda n\u00f3 cego\"", "id": "1615657598186823680"},{"created_at": "2023-01-18T03:05:48.000Z", "text": "@brunogagliasso T\u00f4 vendo q o palha\u00e7o \u00e9 outra pessoa aqui, manez\u00e3o vai trabalhar n\u00f3 cego", "id": "1615545967788400640"},{"created_at": "2023-01-18T03:04:50.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Kkkk mentiroso, vai trabalhar no cego..... Mosca morta", "id": "1615545725474963456"},{"created_at": "2023-01-18T03:04:19.000Z", "text": "@77_frota Kkkk, medonho, vai trabalhar n\u00f3 cego...", "id": "1615545592746332160"},{"created_at": "2023-01-18T03:03:40.000Z", "text": "@AndreJanonesAdv Kkkkkk medonho. Vai trabalhar n\u00f3 cego", "id": "1615545427855835136"},{"created_at": "2023-01-18T02:35:57.000Z", "text": "@HelissonGabrie1 @JoaoDetoni77 Me paga os 10 reais que vc me deve n\u00f3 cego", "id": "1615538453327892485"},{"created_at": "2023-01-18T01:30:52.000Z", "text": "BBB \u00e9 a pora do meu ovo toma no cego pora, sair dessa pora de rede social merm\u00e3o, essas redes foi tomadas por pessoas idiotas todas todas completamente n\u00e3o tem como voc\u00ea ver um conte\u00fado daora, s\u00f3 tem merda e pessoas med\u00edocres postando merda toma no cu", "id": "1615522075254607872"},{"created_at": "2023-01-18T01:03:32.000Z", "text": "RT @ManuelPerdi8123: @misteriouspavao O cara \u00e9 t\u00e3o n\u00f3 cego que estica a camiseta para a c\u00e2mera filmar amplamente.\nA Narrativa quebrou.", "id": "1615515196398751745"},{"created_at": "2023-01-18T00:20:08.000Z", "text": "@oocbrsao Os cara remendou e deu um n\u00f3 cego por dentro? kkkkkkkkkkkk", "id": "1615504277014827008"},{"created_at": "2023-01-18T00:19:13.000Z", "text": "se passar veja no cego ser\u00e1 que ele volta a enxergar?", "id": "1615504044621197314"},{"created_at": "2023-01-17T23:38:22.000Z", "text": "Acabei de ver o the wave e tenho um n\u00f3 cego gigante na cabe\u00e7a", "id": "1615493766009192450"},{"created_at": "2023-01-17T23:35:13.000Z", "text": "Galera tudo deu merda na live de hoje, meu ping que nunca mudou sempre foi 5, hoje tava batendo 300, a lice caiu v\u00e1rias vezes\u2026 sei l\u00e1 v\u00e9i as vezes acho que vou contratar duas nets, pq depender de s\u00f3 de uma pra trabalhar aqui no Brasil \u00e9 n\u00f3 cego demais!", "id": "1615492970425339904"},{"created_at": "2023-01-17T23:13:57.000Z", "text": "@randolfeap Infelizmente o povo ( de todos os n\u00edveis de intelecto) tongo, imbecil, cego, n\u00f3 cego,pilantras,  aproveitadores pol\u00edticos,etc...\nPreferiram acreditar nas mentiras, agora, depois que tomaram o poder, vem um senhor senador, dizer que a culpa n\u00e3o \u00e9 deles.\nSejam machos, assumam !!!", "id": "1615487619143540736"},{"created_at": "2023-01-17T22:41:04.000Z", "text": "@euripedesmarcco @Real_TMavPlus Esse cara ainda acha que est\u00e1 a frente do Gr\u00eamio Estudantil? O n\u00f3 cego \u00e9 ministro da economia de um das maiores economias do planeta e sai com esse papinho de maconheiro de centro estudantil. \u00c9 phoda.", "id": "1615479345195237378"},{"created_at": "2023-01-17T22:38:31.000Z", "text": "@CeboIinhaaa \u00c9 inacreditavel a quantidade de absurdos so nesses ultimos 4 dias. Esse n\u00f3 cego obviamente vai pender pro lado de la", "id": "1615478704624353282"},{"created_at": "2023-01-17T21:52:53.000Z", "text": "@raquelrealofc Quem d\u00e1 n\u00f3 cego em sacolas pl\u00e1sticas.", "id": "1615467219739189265"},{"created_at": "2023-01-17T21:49:56.000Z", "text": "Pe\u00e3o no cego \u00e9 foda, compra iPhone e os caralho mas n\u00e3o paga o que deve", "id": "1615466475954872323"},{"created_at": "2023-01-17T21:31:06.000Z", "text": "@futebol_info @TVBandMinas a fita tava amarrada (rasgou e eles amarraram!!) . de n\u00f3 cego ainda . isso \u00e9 criminoso! que doideira. repara bem", "id": "1615461734822682634"},{"created_at": "2023-01-17T21:07:43.000Z", "text": "Que n\u00f3 cego que o Thiago deu ao R\u00faben Neves \ud83e\udee3", "id": "1615455851036164098"},{"created_at": "2023-01-17T20:59:30.000Z", "text": "O q esperar de um n\u00f3 cego, obtuso, energ\u00fameno?!? https://t.co/2SnkympyW0", "id": "1615453782241943553"},{"created_at": "2023-01-17T19:03:22.000Z", "text": "Chloe dar n\u00f3 cego. https://t.co/uWuZsJ73tZ", "id": "1615424559708049426"},{"created_at": "2023-01-17T17:46:56.000Z", "text": "@danimontori_at este ta de b3 tem mais picareta q vendedor de carro veio , como pode alguem compar a\u00e7oes da americanas ,deve 40 bi nao vale 15 ,ai aparece subindo, faz um 1.8 anos q tou nisto me ferrando agora cada dia vendo q mesma coisa q vender carro veio difen\u00e7a e terno e gravata dos n\u00f3 cego", "id": "1615405323140964352"},{"created_at": "2023-01-17T17:26:33.000Z", "text": "RT @ruimtovar: um onze por dia, sempre \u00e0s 2023\n2004, final da Liga dos Campe\u00f5es\nFCP\ud83c\uddf5\ud83c\uddf93:0\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7MON\n\nArtur Jorge inclui tr\u00eas estrangeiros no 11 v\u2026", "id": "1615400194312388608"},{"created_at": "2023-01-17T16:39:12.000Z", "text": "tava matutando nos donos de empresa de gelo. os n\u00f3 cego simplesmente pegam \u00e1gua e bota pra gelar e ganham rios de dinheiro ???", "id": "1615388276369641474"},{"created_at": "2023-01-17T16:24:53.000Z", "text": "muito bom que o cadar\u00e7o estourou na academia, e pra eu usar o t\u00eanis, eu dei n\u00f3 cego. Agora o t\u00eanis n\u00e3o sai mais do meu p\u00e9, um s\u00f3", "id": "1615384674993377280"},{"created_at": "2023-01-17T16:12:50.000Z", "text": "@DepSanderson Certo m\u00e3os a\u00ed!!??\nVai recorre pra quem???\nSe os cara da capa preta est\u00e3o tudo corrompidos s\u00e3o tudo n\u00f3 cego", "id": "1615381641676918784"},{"created_at": "2023-01-17T15:45:13.000Z", "text": "@MarinaVitorio Este \u00e9 o verdadeiro ponto com n\u00f3 cego claro s\u00f3 pudia ser \ud83e\udd91", "id": "1615374690385526792"},{"created_at": "2023-01-17T14:32:44.000Z", "text": "Isto \u00e9 uma confian\u00e7a do crlh ahahahaha que n\u00f3 cego https://t.co/qrJvyfSR1k", "id": "1615356449861021696"},{"created_at": "2023-01-17T14:20:18.000Z", "text": "@77_frota Olha  quem fala o no cego do momento", "id": "1615353320625033218"},{"created_at": "2023-01-17T13:39:01.000Z", "text": "Que n\u00f3 cego \ud83e\udd2f https://t.co/wz5a18RZhZ", "id": "1615342934609563649"},{"created_at": "2023-01-17T13:20:36.000Z", "text": "@br_primavera Muito suspeito, jogou a imagem e depois ficou de frente pra c\u00e2mera, muito conveniente, esses pistas s\u00e3o n\u00f3 cego mano, e depois s\u00e3o os patriotas que fizeram isso.", "id": "1615338296384655364"},{"created_at": "2023-01-17T12:34:19.000Z", "text": "O jeito que os serventes fingem que n\u00e3o t\u00e3o dando n\u00f3 cego quando eu chego \u00e9 engra\u00e7ado viu", "id": "1615326650530398208"},{"created_at": "2023-01-17T11:43:00.000Z", "text": "e a primeira prova do bbb ainda est\u00e1 rolando, faz duas horas q a Larissa est\u00e1 tentando tirar um n\u00f3 cego do cabelo kk\n#BBB23 https://t.co/4QbYpXn1HB", "id": "1615313734540398592"},{"created_at": "2023-01-17T11:29:15.000Z", "text": "@LulaOficial A no cego.", "id": "1615310275380494338"},{"created_at": "2023-01-17T08:20:24.000Z", "text": "@Patriota22123 @bolsonarootv No cego, ent\u00e3o acreditando ba fake news da tal c\u00f3digo fonte, rsrsrs gado alienado, c\u00f3digo est\u00e1 dispon\u00edvel desde outubro,acorda babacas", "id": "1615262750208397315"},{"created_at": "2023-01-17T02:57:12.000Z", "text": "@gilbert98988493 Esse povo rico da calote, e ainda chamam de bilion\u00e1rio. Essa chamada est\u00e1 equivocada. Aqui na minha terra essa manchete seria: O n\u00f3 cego, q deu tombo em 40bi no mercado financeiro, pousa de bilion\u00e1rio.", "id": "1615181415750012929"},{"created_at": "2023-01-17T02:00:40.000Z", "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk cara essa menina n\u00e3o dar um n\u00f3 cego https://t.co/svNo9dUTmh", "id": "1615167186028347392"},{"created_at": "2023-01-17T01:24:18.000Z", "text": "Esse povo vai j\u00e1 dar um n\u00f3 cego #BBB23", "id": "1615158033927077888"},{"created_at": "2023-01-17T01:13:04.000Z", "text": "RT @muniterra: Foi um n\u00f3 q amarrou meu cora\u00e7\u00e3o.\n\nDaqueles n\u00f3s cegos,\n  Que se crava a unha para o desfazer.\n  Mas n\u00e3o se desfaz.\n\nAperta, a\u2026", "id": "1615155206832164864"},{"created_at": "2023-01-17T00:38:29.000Z", "text": "RT @Eduardofejao10: Ra\u00e7a de n\u00f3 cego", "id": "1615146505618219018"},{"created_at": "2023-01-17T00:33:39.000Z", "text": "meu deus eu sou um n\u00f3 cego", "id": "1615145290532519942"},{"created_at": "2023-01-17T00:33:05.000Z", "text": "RT @Eduardofejao10: Ra\u00e7a de n\u00f3 cego", "id": "1615145147167313921"},{"created_at": "2023-01-16T23:55:36.000Z", "text": "RT @Manuela82458267: Notizie dal blog / Actualit\u00e9s du site\n\nVasco Gra\u00e7a Moura\n- N\u00f3 cego, o regresso (1982)\n\n/ como meter o mundo\n/ come far\u2026", "id": "1615135711698485249"},{"created_at": "2023-01-16T23:23:42.000Z", "text": "RT @ruimtovar: um onze por dia, sempre \u00e0s 2023\n2004, final da Liga dos Campe\u00f5es\nFCP\ud83c\uddf5\ud83c\uddf93:0\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7MON\n\nArtur Jorge inclui tr\u00eas estrangeiros no 11 v\u2026", "id": "1615127684085841920"},{"created_at": "2023-01-16T22:52:58.000Z", "text": "Ra\u00e7a de n\u00f3 cego https://t.co/PzAwbrpKJv", "id": "1615119950686965762"},{"created_at": "2023-01-16T22:25:43.000Z", "text": "E a gente tendo que ver o Danilo sendo apresentado no Forest e ao mesmo tempo ouvir a tia carminha falando uma p\u00e1 de bobagem. \u00d4 n\u00f3 cego.", "id": "1615113095323467776"},{"created_at": "2023-01-16T22:20:55.000Z", "text": "@AthleticoPR Essa mulekada precisava bater uma laje urgente kkkkk aprender a dar valor no Clube q jogam e n\u00e3o bater P\u00eanalti q nem uns n\u00f3 cego", "id": "1615111885187162155"},{"created_at": "2023-01-16T21:37:05.000Z", "text": "@euMarinaMamede Mais um n\u00f3 cego pilantra que MG deu palanque !", "id": "1615100855631642625"},{"created_at": "2023-01-16T21:08:13.000Z", "text": "RT @ruimtovar: um onze por dia, sempre \u00e0s 2023\n2004, final da Liga dos Campe\u00f5es\nFCP\ud83c\uddf5\ud83c\uddf93:0\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7MON\n\nArtur Jorge inclui tr\u00eas estrangeiros no 11 v\u2026", "id": "1615093588995579911"},{"created_at": "2023-01-16T21:03:40.000Z", "text": "@psol50 Mau car\u00e1ter \nBolsominion sem no\u00e7\u00e3o, honra ser bolsonarista mesmo n\u00e3o aceita a verdade\n N\u00f3 cego", "id": "1615092443560525824"},{"created_at": "2023-01-16T20:48:23.000Z", "text": "um onze por dia, sempre \u00e0s 2023\n2004, final da Liga dos Campe\u00f5es\nFCP\ud83c\uddf5\ud83c\uddf93:0\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7MON\n\nArtur Jorge inclui tr\u00eas estrangeiros no 11 vs. Bayern em 1987, Mourinho baixa a fasquia e s\u00f3 escolhe dois em 2004 (n\u00f3 cego na lei Bosman) https://t.co/Z34e8Y1s3Z", "id": "1615088600743378961"},{"created_at": "2023-01-16T20:37:42.000Z", "text": "Notizie dal blog / Actualit\u00e9s du site\n\nVasco Gra\u00e7a Moura\n- N\u00f3 cego, o regresso (1982)\n\n/ como meter o mundo\n/ come far entrare il mondo\n/ comment inscrire le monde\n\nhttps://t.co/EPPvuBRGCK\n\nhttps://t.co/PGYAWpl8Vm\n\nMaria Helena Vieira Da Silva\nBiblioteca / Biblioth\u00e8que (1949) https://t.co/phTl1o0wtH", "id": "1615085909908619290"},{"created_at": "2023-01-16T19:59:18.000Z", "text": "@EderMauroPA N\u00f3 cego.", "id": "1615076247230447616"},{"created_at": "2023-01-16T18:09:33.000Z", "text": "@gersongomes Identifique-se! sen\u00e3o vira um n\u00f3 cego dentro de uma quest\u00e3o que precisa de um 'pente fino'.", "id": "1615048628003041280"},{"created_at": "2023-01-16T18:07:14.000Z", "text": "@77_frota Vdd, a lei tem q existir pra n\u00f3 cego tbm, pra pessoas q n\u00e3o pagam contas e ostentam devendo pro mundo", "id": "1615048044130758657"},{"created_at": "2023-01-16T17:50:11.000Z", "text": "@77_frota Como t\u00fa \u00e9 N\u00e9scio hein n\u00f3 cego e picareta !", "id": "1615043752334135303"},{"created_at": "2023-01-16T17:08:14.000Z", "text": "Vai vendo n\u00f3 cego!!! Est\u00e1 mais forte que nunca!!! Quanto mais se massacra a pessoa com dignidade, mais carregam as baterias moral e mental! Quem \u00e9 honesto e nada deve, fica triste, mas, nunca se abate contra os malversos!!! https://t.co/HSQst5QIHc", "id": "1615033194738290691"},{"created_at": "2023-01-16T16:38:42.000Z", "text": "@choquei @joaodivision se totoro fosse n\u00f3 cego ai", "id": "1615025763622739968"},{"created_at": "2023-01-16T16:16:41.000Z", "text": "@misteriouspavao O cara \u00e9 t\u00e3o n\u00f3 cego que estica a camiseta para a c\u00e2mera filmar amplamente.\nA Narrativa quebrou.", "id": "1615020221407928322"},{"created_at": "2023-01-16T15:04:41.000Z", "text": "@lekacosta01 N\u00f3 cego kkkk sangue de Jesus", "id": "1615002105672237057"},{"created_at": "2023-01-16T14:01:11.000Z", "text": "O que Jo\u00e3o quer estabelecer no seu livro \u00e9 que Jesus=Deus. Por isso a \u00eanfase no cego \"de nascen\u00e7a\" dentro do texto.\n\nNesse ponto do livro, j\u00e1 estava pr\u00f3xima a morte de Jesus, que ele chama em Jo\u00e3o de a \"noite\". Ent\u00e3o a cura do cego \u00e9 um sinal +", "id": "1614986123716984835"},{"created_at": "2023-01-16T11:25:56.000Z", "text": "Ent\u00e3o .... Bora impetimar esses no cego ... https://t.co/TMoR4Ty5xG", "id": "1614947055058784256"},{"created_at": "2023-01-16T09:56:23.000Z", "text": "@folha_politica Esse \u00e9 n\u00f3 cego de gaveta.", "id": "1614924516957749249"},{"created_at": "2023-01-16T09:00:36.000Z", "text": "@95_gfm @Gil57526764 @reporterenato Tem tanto n\u00f3  cego nesse Twitter q a gente precisa confirmar certas verborragias...", "id": "1614910479759015936"},{"created_at": "2023-01-16T08:12:12.000Z", "text": "A sensa\u00e7\u00e3o de que nunca mais eu vou me apaixonar dnv, sendo que eu j\u00e1 passei por isso outras vezes e consegui dps.\nFoda \u00e9 que NO MOMENTO \u00e9 n\u00f3 cego imposs\u00edvel de desatar e eu t\u00f4 literalmente indiferente com o mundo", "id": "1614898297545572352"},{"created_at": "2023-01-16T04:34:51.000Z", "text": "Foi um n\u00f3 q amarrou meu cora\u00e7\u00e3o.\n\nDaqueles n\u00f3s cegos,\n  Que se crava a unha para o desfazer.\n  Mas n\u00e3o se desfaz.\n\nAperta, agoniza, aperta e mata.\nPendura, sufoca e impede d bater.\n\nFoi um n\u00f3 q eu mesmo amarrei.\nFoi um n\u00f3 cego,\n  Que quebrou minhas unhas\n  E eu n\u00e3o pude desfazer.", "id": "1614843600189231104"},{"created_at": "2023-01-16T02:48:29.000Z", "text": "@caioblinder Quem \u00e9 tu n\u00f3 cego?", "id": "1614816833470713859"},{"created_at": "2023-01-16T02:32:51.000Z", "text": "O cara do mumia ta na s\u00e9rie, o q fazia o irm\u00e3o n\u00f3 cego kkkk", "id": "1614812899398098948"},{"created_at": "2023-01-16T00:36:18.000Z", "text": "Cara esse maluco Paulo do casamento as cegas \u00e9 mto n\u00f3 cego kkkkkk", "id": "1614783569880141824"},{"created_at": "2023-01-15T23:30:00.000Z", "text": "@JosemarLima9 @alesilva_38 Acho q o senhor deu um n\u00f3 cego no seu c\u00e9rebro. \nVai ser dif\u00edcil voltar ao normal.\nSinto mto. \nMentira, sinto nada. Se ferrem bolsominions idiotas.", "id": "1614766882950713350"},{"created_at": "2023-01-15T23:15:45.000Z", "text": "mafiosos, e ot\u00e1rios os que votaram nesse n\u00f3 cego! https://t.co/GeZ0YwEO9x", "id": "1614763295768039424"},{"created_at": "2023-01-15T22:22:04.000Z", "text": "@MarcosDias1943 @TerraBrasilnot Vcs s\u00e3o n\u00f3 cego mesmo", "id": "1614749789182205952"},{"created_at": "2023-01-15T20:42:41.000Z", "text": "@leiatheinvestor A briga para saber quem \u00e9 mais no cego.", "id": "1614724777238843392"},{"created_at": "2023-01-15T14:56:18.000Z", "text": "@maarahuanna_ T\u00e1 amarrado com n\u00f3 cego Deus me livre ahahahahahaha", "id": "1614637607417176064"},{"created_at": "2023-01-15T14:52:34.000Z", "text": "RT @Don_Belmudes: O Ivonei \u00e9 pior do que o Z\u00e9 n\u00f3 Cego ?\nO Bal\u00e3o \u00e9 pior do que o Z\u00e9 n\u00f3 Cego?", "id": "1614636666982989824"},{"created_at": "2023-01-15T14:23:18.000Z", "text": "O Ivonei \u00e9 pior do que o Z\u00e9 n\u00f3 Cego ?\nO Bal\u00e3o \u00e9 pior do que o Z\u00e9 n\u00f3 Cego?", "id": "1614629300438720516"},{"created_at": "2023-01-15T07:06:37.000Z", "text": "@AndreJanonesAdv N\u00f3 cego !!!", "id": "1614519404510969857"},{"created_at": "2023-01-15T05:24:21.000Z", "text": "Pq raios eu fui inventar de dar n\u00f3 cego no elastico da touca de cetim", "id": "1614493671918804992"},{"created_at": "2023-01-15T04:08:55.000Z", "text": "@VLsttn @paulosepx @Palestra_News_ @GoalBR Sim n\u00f3 cego, eu confundi com o Matheus Henrique \ud83d\ude02", "id": "1614474686443802626"},{"created_at": "2023-01-15T02:17:44.000Z", "text": "\"Monumento obsoleto\" deve ser o volume frontal da sua cueca. \nN\u00f3 cego ... https://t.co/rb0I3WlaHK", "id": "1614446706560475137"},{"created_at": "2023-01-15T01:15:15.000Z", "text": "@JHNdeF N\u00f3 cego...kkk", "id": "1614430982400282626"},{"created_at": "2023-01-14T23:46:30.000Z", "text": "\u00c9 cedo pra tirar o Z\u00c9 N\u00d3 CEGO?", "id": "1614408648075132929"},{"created_at": "2023-01-14T22:37:44.000Z", "text": "@Ulyssesmelo @CaboDaciolo Ooooo, imagina seu n\u00f3 cego, vc \u00e9 dono de uma empresa gigante que um potencial enorme e rica, e pega de s\u00f3cio um monte de empresas quebradas. E cada um jumento que Deus me livre.", "id": "1614391341978378241"},{"created_at": "2023-01-14T22:26:28.000Z", "text": "@araujlet_ Me amarra na tua vida e da um n\u00f3 cego pfvr", "id": "1614388508537257984"},{"created_at": "2023-01-14T21:57:15.000Z", "text": "@revistaoeste \u00c9 tudo da mesma m\u00e1fia, tudo n\u00f3 cego igual!!!!", "id": "1614381153510637569"},{"created_at": "2023-01-14T21:02:00.000Z", "text": "E o ladr\u00e3o era lula presidente no cego ganhou pra ex presidente Fernando Collor.\nE por falar em collor cad\u00ea ele ser\u00e1 que os bozos est\u00e3o imbernando. https://t.co/hmqypiE9x9", "id": "1614367248080113672"},{"created_at": "2023-01-14T15:25:54.000Z", "text": "@beatrizannauee Agora tu quer que a gente vai pra um lugar no cego, sem saber quem vai", "id": "1614282668492967936"},{"created_at": "2023-01-14T13:19:25.000Z", "text": "@RubensOtoni Se h\u00e1 um or\u00e7amento para custeio dos gastos das for\u00e7as armadas e o cart\u00e3o corporativo do n\u00f3 cego foi usado para custear algo, para onde foi a sobra do dinheiro do or\u00e7amento? @MPF_PGR @STF_oficial", "id": "1614250835185369092"},{"created_at": "2023-01-14T12:33:19.000Z", "text": "Esse povo n\u00f3 cego acha quem trabalha no financeiro s\u00f3 faz a cobran\u00e7a bruta ne kkkkk mal sabem que to por dentro de todo o rolo das compras deles", "id": "1614239236026257409"},{"created_at": "2023-01-14T12:28:25.000Z", "text": "@GabrielNerger Ele \u00e9 um 'n\u00f3 cego' . Pro 'picol\u00e9 de chuchu' . \n N\u00e3o queremos apenas o impeachment do ladr\u00e3o,  queremos a chapa ca\u00e7ada e o verdadeiro eleito em seu lugar.\n\n Queremos faxina nos tr\u00eas poderes.\n\nPris\u00e3o para prevaricadores,  omissos e quem praticou crimes contra a na\u00e7\u00e3o.", "id": "1614238002540077056"},{"created_at": "2023-01-14T10:43:34.000Z", "text": "N\u00f3 Cego", "id": "1614211615317966855"},{"created_at": "2023-01-14T07:16:30.000Z", "text": "\"um tiro no cego\"\nAnoca 2023", "id": "1614159506170052608"},{"created_at": "2023-01-14T04:02:50.000Z", "text": "@marcosdoval Vai dormir seu n\u00f3 cego", "id": "1614110767938142209"},{"created_at": "2023-01-14T02:56:09.000Z", "text": "@qrendomorrer sei amarrar, mas tava com n\u00f3 cego saporra", "id": "1614093988042088448"},{"created_at": "2023-01-14T02:18:09.000Z", "text": "@jojopancada Bolsonaro t\u00e1 mais enrolado dq n\u00f3 cego", "id": "1614084422944395264"},{"created_at": "2023-01-14T01:51:38.000Z", "text": "Essa m\u00eddia brasileira \u00e9 um n\u00f3 cego. https://t.co/uGYRS6wCJw", "id": "1614077750637387776"},{"created_at": "2023-01-14T00:22:21.000Z", "text": "@fpassos1964 Kkkkkkkk. \u00e9 outra que demorou... Outra n\u00f3 cego....", "id": "1614055281935220737"},{"created_at": "2023-01-14T00:20:27.000Z", "text": "@DCM_online Outro no cego", "id": "1614054801641193472"},{"created_at": "2023-01-14T00:17:53.000Z", "text": "@revistaforum Mkkkk. demorou... Um verdadeiro \"n\u00f3 cego\"", "id": "1614054158620819459"},{"created_at": "2023-01-13T22:33:27.000Z", "text": "@JHNdeF N\u00f3 cego, sem vergonha, ordin\u00e1rio\u2026.", "id": "1614027877674106880"},{"created_at": "2023-01-13T21:13:02.000Z", "text": "viver no cego, apenas com a minha felicidade at\u00e9 amanh\u00e3 quando sa\u00edrem as notas dos exames\ud83d\ude4f", "id": "1614007639117299713"},{"created_at": "2023-01-13T21:08:49.000Z", "text": "@Helena77891595 Cad\u00ea @govbr olha a\u00ed seus n\u00f3 cego....", "id": "1614006576272277504"},{"created_at": "2023-01-13T20:07:46.000Z", "text": "@JHNdeF Depende do cargo que ele ocupar e o poder que t\u00eam,se for pobre \u00e9 mentiroso,sem car\u00e1ter e n\u00f3 cego...J\u00e1 se tiver dinheiro e poder... \u00c9 uma pessoa que errou o c\u00e1lculo e as estimativas,mas tirando isso...Tudo foi feito para proteger a DEMOCRACIA e preso ser\u00e1 quem for contra!", "id": "1613991214793261058"},{"created_at": "2023-01-13T19:25:34.000Z", "text": "@falador10960616 @JairBolsonano_ Pior que acho que um pouco mais de timing esse n\u00f3 cego conseguia aplicar o tal golpe. Um pouco mais de humanidade ele levava a elei\u00e7\u00e3o sem precisar de golpe.", "id": "1613980592558985216"}]