[{"tweets_quantity": 478},{"created_at": "2023-02-09T02:17:59.000Z", "text": "sou a ovelha negra da fam\u00edlia\u2026 e estou esperando pelo momento novamente em que eu serei a \u00fanica que estarei l\u00e1 quando precisarem ( como sempre a \u00fanica ).", "id": "1623506465729159168"},{"created_at": "2023-02-09T02:13:16.000Z", "text": "Preciso muito muito ouvir a Juliette cantando Ovelha Negra da Rita Lee, @juliette na pr\u00f3xima aula de m\u00fasica canta uma palinha dessa por favooor \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1623505279273910274"},{"created_at": "2023-02-09T01:43:26.000Z", "text": "bloquinho da ovelha negra promete esse ano em \ud83d\ude08", "id": "1623497771746574337"},{"created_at": "2023-02-09T01:42:08.000Z", "text": "[08/02/2023 22:40:28] liv: gente\n [08/02/2023 22:40:36] liv: acho q \u00e9 mais jogo p mim\n [08/02/2023 22:40:44] leleo: dx tudo como ta\n [08/02/2023 22:40:44] bia irma: come\u00e7ou\n [08/02/2023 22:41:00] yan: Sempre ela\n\neu acho q sou a ovelha negra nesse grupo.", "id": "1623497446260187136"},{"created_at": "2023-02-09T01:26:47.000Z", "text": "@gaboreukkj espero, mas infelizmente a gnt \u00e9 as ovelha negra enviada do capeta p familia KKKKKKK", "id": "1623493579308994560"},{"created_at": "2023-02-09T01:26:25.000Z", "text": "Me chamam de ovelha negra da fam\u00edlia \nMa smp precisam da minha ajuda neh", "id": "1623493490523926528"},{"created_at": "2023-02-09T00:23:38.000Z", "text": "Maninha, deitei muito p vers\u00e3o de ovelha negra da manu com a liniker\u2661. E a versao dela tbm de esse tal de roque enrow t\u00e1 td. Vou ter que asssistir esse ac\u00fastico mtv dela s\u00f3 por isso", "id": "1623477687292502019"},{"created_at": "2023-02-09T00:11:44.000Z", "text": "A vers\u00e3o de Ovelha negra da Manu Gavassi com a Liniker t\u00e1 simplesmente perfeita", "id": "1623474692785938435"},{"created_at": "2023-02-09T00:05:39.000Z", "text": "@bangpinkjz @Zenzu01 @lilxbolivia @manulol__ @Suellensantsss @lszinnzk Ave maria, sou ovelha negra dessa fam\u00edlia. Gra\u00e7as a deus", "id": "1623473161856581635"},{"created_at": "2023-02-09T00:04:33.000Z", "text": "Foi quando meu pai me disse\nFilha, voc\u00ea \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia\nAgora \u00e9 hora de voc\u00ea assumir e sumir...\nMANU GAVASSI NO JOAOROCK", "id": "1623472888081702915"},{"created_at": "2023-02-08T23:58:27.000Z", "text": "E isso n\u00e3o vem de fam\u00edlia, vem da personalidade. Sempre fui isso. A ovelha negra da fam\u00edlia, e t\u00e1 tudo bem, porque n\u00e3o importa oq eu use, o importante \u00e9 quem eu sou. Meu car\u00e1ter e honestidade, humildade, dividir ponta com os de nois e \u00e9 isso a\u00ed", "id": "1623471350831538178"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:26.000Z", "text": "@manugportal Ovelha Negra\nMANU GAVASSI NO JOAOROCK", "id": "1623471097067831298"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:30.000Z", "text": "Luana tirou meu cargo de ovelha negra da fml\ud83e\udd7a isso tudo pq minha fml descobriu q ela ficou com um menino de 15 anos\u2728\u2728 lutei anos pelo meu cargo pra ela roubar s\u00f3 por isso\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1623468091983245312"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:46.000Z", "text": "Eita como desfazem de mim e da minha m\u00e3e kkkkk algumas coisas nunca mudam. Cada vez mais orgulhoso de ser a ovelha negra", "id": "1623464889174962176"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:28.000Z", "text": "a ovelha negra da fam\u00edlia", "id": "1623464561322995712"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:45.000Z", "text": "Quero Liniker cantando Ovelha Negra tbm MANU GAVASSI NO JOAOROCK", "id": "1623460607537160192"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:34.000Z", "text": "enfim, a ovelha negra..\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "id": "1623460560984571905"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:24.000Z", "text": "Manu Gavassi, Liniker - Ovelha Negra (Ac\u00fastico MTV) https://t.co/xk8fQxUg9W via @YouTube", "id": "1623459260053987331"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:43.000Z", "text": "@manugportal Eu t\u00f4 quase virando uma ovelha negra, de tanto ouvir essa m\u00fasica (emoji de palha\u00e7o) MANU GAVASSI NO JOAOROCK", "id": "1623458582292201472"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:19.000Z", "text": "@manugportal ovelha negra MANU GAVASSI NO JOAOROCK", "id": "1623457981739433984"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:27.000Z", "text": "minha v\u00f3 me xingou e ela se trancou no quarto sou a ovelha negra da fam\u00edlia ela tava muito animada com isso pq sempre quis q minha vo fizesse isso mas ela n tinha dinheiro, ta acontecendo a msm coisa quando eu fiz 15 e ela queria festa mas eu nao https://t.co/8BGF56kHEl", "id": "1623456501951262720"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:16.000Z", "text": "@luscas Mn eu literalmente n\u00e3o entendo essas mulheres, que acham que \u00e9 s\u00f3 a amante que \u00e9 a ovelha negra e n\u00e3o o marido kkkk", "id": "1623433810388955136"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:10.000Z", "text": "Sei que o ovelha negra abriu quando o cheiro de fuma\u00e7a invade meu apartamento \ud83e\udd70", "id": "1623432272455016448"},{"created_at": "2023-02-08T20:44:14.000Z", "text": "@clinicafeneto_ ovelha negra?", "id": "1623422476255432704"},{"created_at": "2023-02-08T20:29:45.000Z", "text": "a ovelha negra \u00e9 a que sempre ajuda e p\u00f5e todos em primeiro lugar, doidera", "id": "1623418828712550402"},{"created_at": "2023-02-08T19:50:59.000Z", "text": "Foi quando meu pai me disse: filha, voc\u00ea \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia", "id": "1623409072841326592"},{"created_at": "2023-02-08T17:34:28.000Z", "text": "A Liniker com manu gavassi cantando ovelha negra t\u00e1 bem dif\u00edcil de engolir viu", "id": "1623374720899899392"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:37.000Z", "text": "@AnsuFatimilgrau Esse a\u00ed \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia kkkk. O irm\u00e3o completamente oposto de Messi. De qualquer forma, venha se quiser, e reduzindo o sal\u00e1rio substancialmente, provando que quer estar aqui.", "id": "1623373246648225823"},{"created_at": "2023-02-08T17:08:45.000Z", "text": "@zSenshi_Sama Foi meio merda? Foi\n\nMas se tu para pra pensar, o PS3 realmente \u00e9 o mais paia de todos\n\nEle n\u00e3o tem a nostalgia do 1 e 2\n\nTamb\u00e9m n\u00e3o tem o poder do 4 e 5\n\nEle \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia coitado", "id": "1623368247071412244"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:43.000Z", "text": "Manu Gavassi cantando Ovelha Negra \u00e9 algo t\u00e3o\u2026errado", "id": "1623367482101665793"},{"created_at": "2023-02-08T16:49:24.000Z", "text": "MDS O SUCESSO!!! \nOvelha negra de Liniker e Manu Gavassi entrou na sua 4\u00b0 playlist oficial do spotify, na \u201cdivina MPB\u201d, https://t.co/YPiqwXuwi3", "id": "1623363377505476608"},{"created_at": "2023-02-08T16:21:52.000Z", "text": "@carolbelloli Vem pra caxias e vai no ovelha negra\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1623356449580544001"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:14.000Z", "text": "q delicia \u00e9 ser a ovelha negra da fam\u00edlia, como eu amo ser comparada ao negativo pela minha m\u00e3e \ud83d\udc9d\ud83d\ude01", "id": "1623356036437446662"},{"created_at": "2023-02-08T15:54:05.000Z", "text": "@MrHilg3rt parece q vc \u00e9 a ovelha negra da turma ent", "id": "1623349456472096768"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:03.000Z", "text": "Puta que pariu eu quase chorei com a vers\u00e3o de Ovelha Negra que as queridas @Liniker e @manugavassi fizeram! Honraram a @LitaRee_real \u2764\ufe0f", "id": "1623349194520989701"},{"created_at": "2023-02-08T15:51:29.000Z", "text": "@Ovelha___Negra mas quem t\u00e1 dizendo \u00e9 o planeta futebol n eu \ud83d\udc40", "id": "1623348803720949760"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:52.000Z", "text": "@mateusrxlm Melhor coisa \u00e9 se acostumar com isso. Chelsea virou o clube mais odiado da Europa, a ovelha negra desses jornalistas beautiful people, principalmente aqui no Brasil", "id": "1623348648426758145"},{"created_at": "2023-02-08T15:49:37.000Z", "text": "So sou boa quando estou servindo, quando deixo de servi eu sou a ovelha negra \ud83d\ude43\ud83e\udd21", "id": "1623348334604783619"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:02.000Z", "text": "Meu chefe quase me convencendo a ir no tal bloco da ovelha negra, mas esqueceu q ele pode enche o cu de cacha\u00e7a e n\u00e3o ir trabalhar e eu vou te q l\u00e1 cedo depois, pnc", "id": "1623346676235702272"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:29.000Z", "text": "@Ovelha___Negra tem msm, pode zuar, agr zuar mundial? Kjjkkkkkkkk piada dms", "id": "1623343263900921856"},{"created_at": "2023-02-08T14:11:27.000Z", "text": "kd dia que passa me apaixono mais pelo trabalho da liniker, a mona cantando ovelha negra \ud83e\udd79", "id": "1623323629348917248"},{"created_at": "2023-02-08T13:44:10.000Z", "text": "Isso aqui \u00e9 uma coisa que aprendi bem cedo na vida tamb\u00e9m. O ruim, o brabo, a ovelha negra. Depois que tu aceita, melhora de 100%  na vida https://t.co/G6Xb2hp1c7", "id": "1623316761209671685"},{"created_at": "2023-02-08T13:21:39.000Z", "text": "Saia da manada,\nSeja ovelha negra.", "id": "1623311094897946626"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:30.000Z", "text": "@manugavassi sobe em nosso palco com show do cl\u00e1ssico \"Fruto Proibido\" de Rita Lee, cantando hits como \"Ovelha Negra\" e \"Agora S\u00f3 Falta Voc\u00ea\".\n\n19 de mar\u00e7o, domingo, \u00e0s 20h30.\n\n\ud83c\udf9f ingressos antecipados na Sympla, link na bio. https://t.co/IvGuyvpbVm", "id": "1623305771990540290"},{"created_at": "2023-02-08T11:50:15.000Z", "text": "manu e linicker cantando Ovelha Negra, MEU DEUS \ud83d\udc96", "id": "1623288091954888712"},{"created_at": "2023-02-08T11:20:55.000Z", "text": "ajudo ajudo, e no final sempre saio como a ovelha negra", "id": "1623280710780956672"},{"created_at": "2023-02-08T11:17:41.000Z", "text": "A ovelha negra...\nN\u00e3o engravidou as 15 anos,\nN\u00e3o tem nenhum v\u00edcio, \nTrabalha e n\u00e3o largou os estudos, \nO seu \u00fanico erro foi...\n\"SER ELA MESMA\ud83d\udcab\"", "id": "1623279899468304386"},{"created_at": "2023-02-08T11:07:26.000Z", "text": "\"Sou eu a ovelha negra num rebanho sem pastor\"", "id": "1623277320491487232"},{"created_at": "2023-02-08T09:58:19.000Z", "text": "@LuzPretti ovelha negra", "id": "1623259923030089731"},{"created_at": "2023-02-08T08:44:02.000Z", "text": "chorando com a vers\u00e3o de ovelha negra da manu gavassi e da lininker", "id": "1623241231286272000"},{"created_at": "2023-02-08T06:15:49.000Z", "text": "Que eu seja a ovelha negra, branca, azul, rosa da fam\u00edlia mas nunca vou puxar o saco de ningu\u00e9m muito menos fingir ser o que eu n\u00e3o sou pra agradar algu\u00e9m, eu n\u00e3o sei fingir nada", "id": "1623203930741084160"},{"created_at": "2023-02-08T06:00:00.000Z", "text": "Geralmente a ovelha negra da fam\u00edlia, \u00e9 a que tem mais compaix\u00e3o e amor pra dar(...) https://t.co/L4bmVnfDQA", "id": "1623199949323218944"},{"created_at": "2023-02-08T05:53:08.000Z", "text": "Uma das minhas m\u00fasicas favoritas quando crian\u00e7a era \"Ovelha Negra\"...\n\nEu j\u00e1 sabia, n\u00e3o entendia, mas j\u00e1 sabia. https://t.co/pe0YDZeTYT", "id": "1623198220624220162"},{"created_at": "2023-02-08T05:22:53.000Z", "text": "Ovelha negra da fam\u00edlia e o \u00fanico q vai conseguir ganha uma grana preta", "id": "1623190611816812546"},{"created_at": "2023-02-08T05:01:53.000Z", "text": "Quando voc\u00ea \u00e9 a \u00fanica ovelha negra da fam\u00edlia que n\u00e3o \u00e9 um nada", "id": "1623185327161593857"},{"created_at": "2023-02-08T04:54:11.000Z", "text": "admirem essa obra de arte mds\n@manugavassi e @Liniker cantando ovelha negra da rita lee https://t.co/nGt46lqbIb", "id": "1623183388390596608"},{"created_at": "2023-02-08T03:56:12.000Z", "text": "Mss preciso ouvir liniker e manu cantando ovelha negra @anaptslara", "id": "1623168797061394432"},{"created_at": "2023-02-08T03:23:07.000Z", "text": "antigamente era o ovelha negra da fam\u00edlia, hj em dia sou o agiota, aqui o juros \u00e9 alto tio", "id": "1623160471162437632"},{"created_at": "2023-02-08T03:20:55.000Z", "text": "@extrovertimidoo @Liniker @manugavassi no youtube, digita l\u00e1: ovelha negra manu gavassi liniker", "id": "1623159915878445056"},{"created_at": "2023-02-08T03:15:47.000Z", "text": "n\u00e3o, mas voc\u00eas viram a @Liniker e a @manugavassi cantando OVELHA NEGRA? eu arrepiei", "id": "1623158622451646464"},{"created_at": "2023-02-08T03:02:25.000Z", "text": "@tati1305 @Liniker @manugavassi Na vdd t\u00f4 ouvindo no @YouTubeBrasil \nAinda n\u00e3o cheguei em casa, s\u00f3 fiz o download ontem pra poder ouvir na moto, e t\u00f4 amando.. olhei apenas o v\u00eddeo da Ovelha negra, mas j\u00e1 ameiiii dms.. amo o trabalho dessa mina celoko", "id": "1623155262465908742"},{"created_at": "2023-02-08T03:00:48.000Z", "text": "@BarriasNathalia KKKKKKKKKKKKKKKK a ovelha negra sempre foi vc e eu sempre levei a culpa, pode parando de fofoca", "id": "1623154855022931970"},{"created_at": "2023-02-08T02:47:10.000Z", "text": "Mano, s\u00e9rio!\nA m\u00fasica Ovelha negra interpretada pela @Liniker e a @manugavassi no #AcusticoMTV deveria ser declarada Patrim\u00f4nio cultural Brasileiro\nQue coisa mais linda.\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\nN\u00e3o consigo mais parar de ouvir esse \u00e1lbum.\ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623151421347463169"},{"created_at": "2023-02-08T01:09:35.000Z", "text": "eu tamb\u00e9m sou a ovelha negra da fam\u00edlia.", "id": "1623126865182441473"},{"created_at": "2023-02-08T01:06:30.000Z", "text": "E eu que jurava que era a \u00fanica ovelha negra da fam\u00edlia kkkk\n\u201cA m\u00e1 influ\u00eancia\u201d\u2026 \u201c rebelde\u201d etc\u2026", "id": "1623126090632896515"},{"created_at": "2023-02-08T00:53:15.000Z", "text": "sdds de Ovelha Negra, o musical que nunca aconteceu", "id": "1623122756479901698"},{"created_at": "2023-02-08T00:42:37.000Z", "text": "@DeriiiRoch Ovelha negra", "id": "1623120080530800641"},{"created_at": "2023-02-08T00:18:35.000Z", "text": "Ovelha negra da fam\u00edlia eu era a uns 4 anos atr\u00e1s hoje j\u00e1 sou o bode colorido do capeta", "id": "1623114032415637506"},{"created_at": "2023-02-07T23:52:51.000Z", "text": "@renatasilveirag Filho ovelha negra da fam\u00edlia a gente deixa partir.", "id": "1623107553205932033"},{"created_at": "2023-02-07T23:48:34.000Z", "text": "@dandanz_ 2 anos inativos e, quando voltam, fazem MINI ALBUM, ds \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d eles sao a ovelha negra", "id": "1623106476326756352"},{"created_at": "2023-02-07T22:50:57.000Z", "text": "menores de idade se espelham em mim ? (n\u00e3o aconselho isso)\nsei que sou sua inspira\u00e7\u00e3o, mas eu sou a ovelha negra da minha fam\u00edlia \nmesmo assim, eu acho que sou o \u00fanico que pode deixar essa fam\u00edlia rica\ncerteza que valeu a pena, todas as porradas que eu tomei na pista", "id": "1623091976210944002"},{"created_at": "2023-02-07T22:39:13.000Z", "text": "\u201ce tu \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia\u201d  \ud83e\uddd0\ud83e\udd14", "id": "1623089023731351552"},{"created_at": "2023-02-07T22:16:05.000Z", "text": "@veicknayara N\u00e3o saberia explicar s\u00f3 sei que ser\u00e1 voluntariosa, dona de si \u00e9 isso basta para a fam\u00edlia considerar a ovelha negra. Daqui uns anos voc\u00ea me diz se minha intui\u00e7\u00e3o estava certa.", "id": "1623083203958300674"},{"created_at": "2023-02-07T22:05:25.000Z", "text": "Ovelha negra! https://t.co/6zlwj6G9Eg", "id": "1623080517062066177"},{"created_at": "2023-02-07T21:50:47.000Z", "text": "Uma ovelha negra entende outra", "id": "1623076835713228800"},{"created_at": "2023-02-07T21:26:54.000Z", "text": "@veicknayara Essa vai ser ovelha negra da fam\u00edlia da sua gera\u00e7\u00e3o.rsss", "id": "1623070824755257344"},{"created_at": "2023-02-07T21:19:47.000Z", "text": "Sou a \u00fanica prima  +18 sem aprova\u00e7\u00e3o em federais, sem vaga na universidade e curso dos sonhos e sem um relacionamento est\u00e1vel. Prazer sou a ovelha negra da fam\u00edlia https://t.co/uFepiyRnn5", "id": "1623069034572046337"},{"created_at": "2023-02-07T21:11:05.000Z", "text": "Vitor Pereira o que Pulgar \u00e9 Vidal, Cebolinha n\u00e3o fez nenhum drible, agora a culpa \u00e9 do BRAZ, BRAZ BRAZ, duas pessoas rindo a toa Dorival e torcida do Corinthians, e o seu Gerson de \u00eddolo a ovelha negra, mais a culpa \u00e9 do MARCOS BRAZ. https://t.co/S0a4mpfMRC", "id": "1623066843912241154"},{"created_at": "2023-02-07T21:01:03.000Z", "text": "Um amigo veio me visitar e fiz ele assistir Gracinha e o Ac\u00fastico MTV da Manu kkkk ele foi comigo pro show dela e gostou. Elogiou muito o \u00e1lbum visual e amou Ovelha Negra. Prego a palavra dela pra todo mundo que vem aqui em casa \u2764\ufe0f", "id": "1623064321122004995"},{"created_at": "2023-02-07T20:48:23.000Z", "text": "@urrkween @Vidamello13 Infelizmente sempre tem uma ovelha negra mas esse maluco j\u00e1 ultrapassou todos os limites", "id": "1623061132981473282"},{"created_at": "2023-02-07T20:46:14.000Z", "text": "Minha m\u00e3e postando v\u00eddeo do Lipe com a legenda com \u201cvoc\u00ea \u00e9 tudo que eu preciso\u201d \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43 eita como \u00e9 ovelha negra \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83d\ude0b", "id": "1623060591693942786"},{"created_at": "2023-02-07T20:16:31.000Z", "text": "coisas que ningu\u00e9m te avisa sobre ser a ovelha negra da fam\u00edlia: voc\u00ea se sente sozinha(o) \n(principalmente, se vc considera fam\u00edlia algo importante na sua vida)", "id": "1623053111563780097"},{"created_at": "2023-02-07T19:03:45.000Z", "text": "Meu av\u00f4 fld dos meus primos e insinuando q eu sou a ovelha negra da fml (cara eu fico depressiva assim", "id": "1623034799790166031"},{"created_at": "2023-02-07T18:52:04.000Z", "text": "Limiker e Manu cantando Ovelha Negra t\u00e1 uma gra\u00e7a", "id": "1623031858748395521"},{"created_at": "2023-02-07T18:02:01.000Z", "text": "te amo ac\u00fastico manu e liniker cantando ovelha negra", "id": "1623019266185302021"},{"created_at": "2023-02-07T17:52:43.000Z", "text": "@waldigodinho24 Ovelha negra, sempre tem.", "id": "1623016924165570560"},{"created_at": "2023-02-07T17:50:30.000Z", "text": "\u00c9 a escolha da minha m\u00e3e e s\u00f3 ela pode resolver! N\u00e3o posso interferir! \nA \u00fanica coisa \u00e9 que os parentes JULGAM. \nMas, No fim, a \"Ovelha Negra(EU)\" da fam\u00edlia \u00e9 a que mais ajuda quando precisam!\ud83d\ude09\nEu j\u00e1 estou acostumada o  Julgamento dos parentes que nunca fizeram nada por mim !\ud83d\ude0e", "id": "1623016365782142992"},{"created_at": "2023-02-07T17:50:09.000Z", "text": "https://t.co/72P1LBqG3U", "id": "1623016276716036103"},{"created_at": "2023-02-07T17:39:56.000Z", "text": "@giucooper ovelha negra nada, s\u00f3 lindona mesmo", "id": "1623013705230299169"},{"created_at": "2023-02-07T17:17:03.000Z", "text": "Manu e Liniker me fizeram chorar com essa vers\u00e3o de ovelha negra", "id": "1623007949495971858"},{"created_at": "2023-02-07T17:11:22.000Z", "text": "isso aqui t\u00e1 muito bom, manu gavassi e liniker cantando ovelha negra da rita lee \ud83d\udc99\nhttps://t.co/1ZY9HkTocn", "id": "1623006516075802626"},{"created_at": "2023-02-07T16:39:54.000Z", "text": "a ovelha negra da fam\u00edlia \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f https://t.co/HDK8BWpCzl", "id": "1622998599201173508"},{"created_at": "2023-02-07T15:57:50.000Z", "text": "gosto muito da Uni\u00e3o Sinistra ser aquele tipo de fam\u00edlia onde um dos irm\u00e3os \u00e9 seu favorito e voc\u00ea acolhe com todo amor do mundo (Vasco) e o outro \u00e9 a ovelha negra insuport\u00e1vel que ningu\u00e9m gosta de ter por perto (Atl\u00e9tico Mineiro)", "id": "1622988012354166785"},{"created_at": "2023-02-07T15:50:23.000Z", "text": "Mds tomara, ansioso pra me assumir gay pra minha fam\u00edlia inteira deserdar quem j\u00e1 \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia https://t.co/9cflUXHkU3", "id": "1622986136552349696"},{"created_at": "2023-02-07T15:48:59.000Z", "text": "minha m\u00e3e n\u00e3o muda, acha que todo mundo t\u00e1 contra ela e o filho dela, eu prefiro ficar na minha pq se eu dou raz\u00e3o pro que as pr\u00f3prias irm\u00e3s dela fala, passo de ovelha negra pra baixo, ent\u00e3o deixo como est\u00e1", "id": "1622985784851570694"},{"created_at": "2023-02-07T15:47:08.000Z", "text": "@casmocaocaa Ovelha negra, fi. Um cl\u00e1ssico.", "id": "1622985318151471107"},{"created_at": "2023-02-07T15:44:49.000Z", "text": "@rannadelley @uItrawipedout sim amg, tem filha e \u00e9 casada, a ovelha negra da fam\u00edlia msm", "id": "1622984737554825216"},{"created_at": "2023-02-07T15:39:18.000Z", "text": "foi quando meu pai me disse: filha, voc\u00ea \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia", "id": "1622983348745383937"},{"created_at": "2023-02-07T15:26:23.000Z", "text": "@chico_psol A ovelha negra da igreja cat\u00f3lica brasileira !!!!!", "id": "1622980096565936128"},{"created_at": "2023-02-07T15:26:12.000Z", "text": "@prigisz virei a ovelha negra da familia por isso \ud83d\udc8c", "id": "1622980052940992512"},{"created_at": "2023-02-07T15:25:54.000Z", "text": "A ovelha negra da igreja cat\u00f3lica brasileira  !!!! https://t.co/y949cTpvDA", "id": "1622979978055778310"},{"created_at": "2023-02-07T15:08:47.000Z", "text": "S\u00f3 duas dessa me fariam feliz\nhttps://t.co/EqD7xi2RR5", "id": "1622975666722414592"},{"created_at": "2023-02-07T14:30:16.000Z", "text": "E pra minha m\u00e3e s\u00f3 existe minha irm\u00e3 que \u00e9 formada e \u00e9 advogada e meu irm\u00e3o.\nEu sou a filha ovelha negra,que n\u00e3o estuda,para tudo que come\u00e7a", "id": "1622965975162265602"},{"created_at": "2023-02-07T14:24:12.000Z", "text": "Quando eu abrir minha boca pra falar tudo que tenho pra falar eu vou virar a ovelha negra da fam\u00edlia. \ud83e\udd70", "id": "1622964448750174211"},{"created_at": "2023-02-07T13:59:31.000Z", "text": "ansioso desde j\u00e1 pro bloquinho da ovelha negra", "id": "1622958237791166465"},{"created_at": "2023-02-07T13:53:32.000Z", "text": "Ouvir Liniker cantar Ovelha Negra arrepia tudo, carai\u2026 Manu Gavassi acertou demais no feat", "id": "1622956729783681024"},{"created_at": "2023-02-07T13:46:48.000Z", "text": "Para quem se sente uma ovelha negra na fam\u00edlia... https://t.co/zFBLt1dFcz", "id": "1622955038011277314"},{"created_at": "2023-02-07T13:00:48.000Z", "text": "@felixoakz @pedrokoblitz Hahahaha eu sou literalmente a ovelha negra.", "id": "1622943460331343875"},{"created_at": "2023-02-07T12:53:50.000Z", "text": "a Liniker servindo vocais no ac\u00fastico de \"Ovelha Negra\" com a Manu Gavassi... \n\nN\u00e3o sei porque ainda me choco com a pot\u00eancia das duas. \ud83d\udde3", "id": "1622941706092965888"},{"created_at": "2023-02-07T12:07:57.000Z", "text": "A @Liniker e a @manugavassi arrasam muito cantando Ovelha Negra pqp", "id": "1622930159249522693"},{"created_at": "2023-02-07T12:01:31.000Z", "text": "@TerapiaCellbit Eu nem vou me intrometer nesse assunto pq j\u00e1 larguei do universo HP a muito tempo e n\u00e3o sou da comunidade pra falar a respeito. Mas t\u00f4 achando engra\u00e7ado que absolutamente qualquer problema do mundo cai em cima dele, a ovelha negra da Twitch. Como se outros n\u00e3o estivessem jogando", "id": "1622928542999748609"},{"created_at": "2023-02-07T10:00:33.000Z", "text": "@DelegadoSaraiva Bisav\u00f4 alem\u00e3o soldado inconformado com os atos cru\u00e9is,vem p Brasil.(desertor)Um av\u00f4 que amava!Ajudava o mundo,o matriarca da fam\u00edlia,brasileiro,que amei muito.Mas! racista.Fam\u00edlia extrema direita,eu ovelha negra,de esquerda como dizia o biza:Ich bin kein Nazi,ich bin ein Rassist!", "id": "1622898099646615552"},{"created_at": "2023-02-07T09:14:36.000Z", "text": "@vataress n\u00e3o t\u00e1 perdendo muito, tirando uma ovelha negra a\u00ed j\u00e1 viu os melhores", "id": "1622886536197857281"},{"created_at": "2023-02-07T09:07:19.000Z", "text": "Mam\u00e3e sempre que pode canta \u201covelha negra\u201d quando eu t\u00f4 por perto, qual \u00e9 o recado? \ud83e\udee0", "id": "1622884704184573957"},{"created_at": "2023-02-07T08:19:36.000Z", "text": "Ainda existe pureza mas ningu\u00e9m \u00e9 bobo, uns querem ser ovelha negra eu j\u00e1 nasci lobo \ud83e\udd2a", "id": "1622872696227864576"},{"created_at": "2023-02-07T08:11:35.000Z", "text": "@yuhush_designs A melhor contrata\u00e7\u00e3o feita esta \u00e9poca foi sem d\u00favida o treinador. Qualquer jogador que joga cumpre sempre os requisitos. O Enzo deve a carreira a Roger pois est\u00e1 visto que at\u00e9 a ovelha negra (Chiquinho) com o alem\u00e3o tamb\u00e9m demonstra qualidade.", "id": "1622870678725591040"},{"created_at": "2023-02-07T07:17:47.000Z", "text": "@KC0HEN Antes de 2016 eu j\u00e1 era apaixonado pelas minhas amiguinhas de escola, a ovelha negra do rol\u00ea", "id": "1622857137427820549"},{"created_at": "2023-02-07T04:35:33.000Z", "text": "@peidorreiagames @zSenshi_Sama Death metal \u00e9 o meu g\u00eanero favorito mesmo depois de ser doutrinado pelo cristianismo por toda a minha vida, eu sou a ovelha negra da fam\u00edlia. Isso responde a sua pergunta?", "id": "1622816308227194882"},{"created_at": "2023-02-07T03:36:04.000Z", "text": "Queria fazer a trend da \u201covelha negra da fam\u00edlia\u201d mas eu sou viciado em jogos de azar, maconha, cigarro, \u00e1lcool e sexo\u2026 deixa pra pr\u00f3xima vida entt", "id": "1622801341977448448"},{"created_at": "2023-02-07T03:35:30.000Z", "text": "Uns querem ser ovelha negra,  eu ja nasci lobo", "id": "1622801198129590274"},{"created_at": "2023-02-07T03:28:01.000Z", "text": "De princesinha para ovelha negra", "id": "1622799314262138880"},{"created_at": "2023-02-07T02:48:51.000Z", "text": "@liraa_li Deixe de ser mal agradecida, ovelha negra.", "id": "1622789458096431109"},{"created_at": "2023-02-07T02:44:06.000Z", "text": "Manu Gavassi e Liniker lan\u00e7am Ovelha Negra como primeiro single do Ac\u00fastico MTV. Confira:\nhttps://t.co/CJo85ngVIl\n\ntruce sonsa tara fatos larissinha craque do jogo vi masterchef tadeu paula mosca morta harry potter #jogodadisc\u00f3rdia #bbb23", "id": "1622788261860057093"},{"created_at": "2023-02-07T02:18:11.000Z", "text": "a vontade q eu t\u00f4 de ir no bloquinho da ovelha negra n\u00e3o t\u00e1 escrito kkkkk", "id": "1622781742128963584"},{"created_at": "2023-02-07T01:12:37.000Z", "text": "@forumeplay Se n\u00e3o me engano A Dona do peda\u00e7o tbm seria Ovelha Negra", "id": "1622765240315158528"},{"created_at": "2023-02-07T00:48:29.000Z", "text": "Parando pra analisar que eu sempre fui a \u201covelha negra\u201d da fam\u00edlia por sempre ir contra ao pensamento de todos e acreditar naquilo que eu achava que deveria ser e ter pra minha vida \n\nAgora esses mesmos que falaram que eu ia ser um ze ningu\u00e9m me liga de v\u00eddeo enquanto to viajando", "id": "1622759166858211329"},{"created_at": "2023-02-07T00:24:52.000Z", "text": "@joaoplaranja arqu\u00e9tipo: ovelha negra", "id": "1622753222233407488"},{"created_at": "2023-02-07T00:07:55.000Z", "text": "Independente de tudo eu vou sempre ser a pior filha, errada e ovelha negra.", "id": "1622748960203935745"},{"created_at": "2023-02-06T23:59:01.000Z", "text": "A ovelha negra da fam\u00edlia \u00e9 a que mais ajuda quando precisam.", "id": "1622746719132782592"},{"created_at": "2023-02-06T23:52:31.000Z", "text": "@_doctorlu @panicatkaty Rita Lee \u00e9 foda desde que conheci as m\u00fasicas dela e a pessoa dela eu amei essa mulher, lembro at\u00e9 hoje de ovelha negra da fam\u00edlia o primeiro contato com essa lenda de m\u00fasica", "id": "1622745080883736577"},{"created_at": "2023-02-06T23:52:05.000Z", "text": "Manu Gavassi, Liniker - Ovelha Negra (Ac\u00fastico MTV) https://t.co/SempEpfQfu via @YouTube", "id": "1622744973631270914"},{"created_at": "2023-02-06T23:48:29.000Z", "text": "@vicctavares Elas fizeram um cover de ovelha negra\n\nA parte da Liniker t\u00e1 impec\u00e1vel como sempre, mas a parte da Manu...", "id": "1622744068584251392"},{"created_at": "2023-02-06T23:25:21.000Z", "text": "O dueto da Manu com a Liniker cantando 'ovelha negra' \u00e9 a coisa mais linda", "id": "1622738244897996800"},{"created_at": "2023-02-06T23:23:49.000Z", "text": "Sempre tem uma filha q faz td errado na fam\u00edlia n\u00e9 a tal ovelha negra", "id": "1622737859504398338"},{"created_at": "2023-02-06T23:14:16.000Z", "text": "Bloco da ovelha negra vai ser na Engenharia do Corpo, j\u00e1 era treino no carnaval", "id": "1622735457569189890"},{"created_at": "2023-02-06T23:00:34.000Z", "text": "eu queria coringar com certas pessoas da minha fam\u00edlia mas meu lado boazinha n\u00e3o me deixa, queria ser a ovelha negra pq a\u00ed ningu\u00e9m ia esperar nada de mim", "id": "1622732007749873668"},{"created_at": "2023-02-06T22:53:43.000Z", "text": "Ovelha negra na voz de @manugavassi e @Liniker ficou FODA demais . Parab\u00e9ns pelo trabalho \u2764\ufe0f", "id": "1622730286692724736"},{"created_at": "2023-02-06T22:53:38.000Z", "text": "o Ac\u00fastico MTV da Manu Gavassi t\u00e1 tudoo, mas ela cantando 'Ovelha Negra' com a Liniker.... meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o aguenta \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "id": "1622730265234665472"},{"created_at": "2023-02-06T22:21:41.000Z", "text": "Eu ouvindo ovelha negra da Rita Lee e meu pai ouvindo ovelha negra do Edson Gomes, s\u00f3 muda o estilo", "id": "1622722223298564099"},{"created_at": "2023-02-06T21:42:58.000Z", "text": "to t\u00e3o viciado em ovelha negra s\u00e9rio \u00e9 INACREDIT\u00c1VEL que exista uma parceria entre manu gavassi e liniker", "id": "1622712478504288266"},{"created_at": "2023-02-06T21:35:18.000Z", "text": "Concordo plenamente. Eu tem pouco tempo disse ovelha negra e me disseram porque n\u00e3o branca ? Depois me disse faz o pix vaquinha . \ud83d\udc40 isto preconceito tamb\u00e9m concordam ? N\u00e3o podemos tamb\u00e9m ser obrigados a entrar na nova era assim onde teremos que mudar o que aprendermos https://t.co/twjSgpyUxM", "id": "1622710551041245195"},{"created_at": "2023-02-06T21:31:50.000Z", "text": "Viciada na vers\u00e3o de Ovelha negra da Liniker e Manu \ud83d\ude0d", "id": "1622709678000988161"},{"created_at": "2023-02-06T21:22:17.000Z", "text": "O jab\u00e1 nao pode parar!! \n\u201cOvelha negra (acustico mtv)\u201d da Liniker e Manu Gavassi entrou na playlist \u201cjantar relax\u201d \nSe tornando a terceira playlist oficial do Spotify que a musica entra!!! https://t.co/3lPdWPbccn", "id": "1622707275507855360"},{"created_at": "2023-02-06T21:07:39.000Z", "text": "A Liniker cantando Ovelha Negra \ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "id": "1622703592711782400"},{"created_at": "2023-02-06T21:00:00.000Z", "text": "Rita Lee cantou Ovelha Negra em Celebridade e repetiu Meu Doce Vampiro que havia cantado em Vamp. Sempre maravilhosa! #Celebridade", "id": "1622701666037547010"},{"created_at": "2023-02-06T20:56:16.000Z", "text": "@ribeiroricr @endhenr @salseirada @ttheicarus @beyfantaa KKKKKKKKKKKKKKKKK a ovelha negra da fam\u00edlia", "id": "1622700728576868353"},{"created_at": "2023-02-06T20:53:48.000Z", "text": "chorando https://t.co/Bay9kagj9E", "id": "1622700105513009169"},{"created_at": "2023-02-06T20:00:41.000Z", "text": "@manugavassi sobe ao palco do Opini\u00e3o com show do cl\u00e1ssico \"Fruto Proibido\" de Rita Lee, cantando hits como \"Ovelha Negra\" e \"Agora S\u00f3 Falta Voc\u00ea\".\n\n\ud83d\udccc19 de mar\u00e7o, domingo, \u00e0s 20h30.\nIngressos \u00e0 venda na @sympla. https://t.co/0GImputStq", "id": "1622686741617410049"},{"created_at": "2023-02-06T20:00:41.000Z", "text": "@manugavassi sobe ao palco do Opini\u00e3o com show do cl\u00e1ssico \"Fruto Proibido\" de Rita Lee, cantando hits como \"Ovelha Negra\" e \"Agora S\u00f3 Falta Voc\u00ea\".\n\n\ud83d\udccc19 de mar\u00e7o, domingo, \u00e0s 20h30.\nIngressos \u00e0 venda na @sympla. https://t.co/1MR9mtxlhm", "id": "1622686739532742656"},{"created_at": "2023-02-06T19:58:16.000Z", "text": "\"-O seu filho acha um monte de coisa ,na verdade ele \u00e9 maluco e sem querer ofender tenho certeza que ele \u00e9 o ovelha negra\"\nKkkkkkkkkkkkk o Steve perdeu o melhor di\u00e1logo da s\u00e9rie kkkkkkkk https://t.co/AbyZMt2D0U", "id": "1622686133132922896"},{"created_at": "2023-02-06T19:57:29.000Z", "text": "Assim como tomei asco de religiosos pela postura pedante, estou tomando de acad\u00eamicos. Pela primeira vez em 50 anos de vida, dou gra\u00e7as a Deus pq n\u00e3o terminei a faculdade. Pq se fosse pra ser isso q t\u00f4 vendo nem a pau. Eu seria (como boa aquariana) a ovelha negra l\u00e1.", "id": "1622685936076173313"},{"created_at": "2023-02-06T19:23:33.000Z", "text": "Trecho de Liniker e Manu Gavassi cantando \"Ovelha Negra\" da Rita Lee. https://t.co/8X5HhuRIsa", "id": "1622677395764350989"},{"created_at": "2023-02-06T19:08:25.000Z", "text": "@derflecha Provavelmente esperava que seu liberalismo fosse o pinochetista, como \u00e9 de praxe o 'liberalismo' no bostil\n\nVc \u00e9 a ovelha negra, um ponto fora da curva. N\u00e3o entendeu?", "id": "1622673586803679289"},{"created_at": "2023-02-06T18:35:31.000Z", "text": "eu sou a ovelha negra crtz \ud83d\udc94", "id": "1622665307641839616"},{"created_at": "2023-02-06T18:30:28.000Z", "text": "Manu Gavassi e Liniker lan\u00e7am Ovelha Negra como primeiro single do Ac\u00fastico MTV. Confira:\nhttps://t.co/CJo85ngVIl\n\nturquia correios samara joy anitta meteora #Grammys2023 #TheLastOfUs #ForaTina #ForaCezar https://t.co/IC1KItdM7X", "id": "1622664037682094100"},{"created_at": "2023-02-06T18:14:46.000Z", "text": "Manu Gavassi e Liniker cantando Ovelha Negra era tudo que eu precisava sem saber que precisava", "id": "1622660086123438082"},{"created_at": "2023-02-06T18:02:44.000Z", "text": "Manu Gavassi e Liniker apresentam 'Ovelha Negra' l Ac\u00fastico MTV https://t.co/PNCDTlYFMA via @YouTube Chorei largada aqui! @Liniker \u2665 @manugavassi", "id": "1622657057588486148"},{"created_at": "2023-02-06T17:34:43.000Z", "text": "deise me livre fui escutar essa vers\u00e3o de ovelha negra da gavassi com a liniker nossa q coisa assustadora gavassiers", "id": "1622650004794900481"},{"created_at": "2023-02-06T17:08:18.000Z", "text": "apaixonada na vers\u00e3o ac\u00fastica de ovelha negra que a manu gavassi e liniker cantam \ud83e\udd70", "id": "1622643356705619971"},{"created_at": "2023-02-06T17:00:08.000Z", "text": "eu no meio do expediente chorando pq eu n\u00e3o sabia que eu precisava tanto de um feat da Manu Gavassi com a Lineker at\u00e9 ouvir elas duas cantando Ovelha Negra PQP", "id": "1622641304046915584"},{"created_at": "2023-02-06T16:57:41.000Z", "text": "\ud83d\udea8 ALERTA PERFEI\u00c7\u00c3O \ud83d\udea8\n\nJ\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no canal da @manugavassi no YouTube o v\u00eddeo de \u201cOvelha Negra\u201d na vers\u00e3o Manu e Liniker, gravada no Ac\u00fastico MTV. \n\nQuem aqui j\u00e1 conferiu? Bora encher de like e coment\u00e1rios enaltecendo as lendas \ud83e\udd0d\n\nLink: https://t.co/IJmRu61Vnx https://t.co/0wJtaSilJe", "id": "1622640685269516299"},{"created_at": "2023-02-06T16:39:10.000Z", "text": "Vcs j\u00e1 se sentiram como uma ovelha negra no meio das pessoas?", "id": "1622636027633364993"},{"created_at": "2023-02-06T16:15:47.000Z", "text": "Manu Gavassi, Liniker - Ovelha Negra (Ac\u00fastico MTV) https://t.co/xddTcdk8za via @YouTube", "id": "1622630140009119746"},{"created_at": "2023-02-06T16:04:20.000Z", "text": "Manu Gavassi disponibilizou no seu canal do YouTube a sua vers\u00e3o da m\u00fasica \"Ovelha Negra\" com a participa\u00e7\u00e3o da Liniker. \n\n\ud83d\udd17: https://t.co/B5y7UrMmpX https://t.co/8oqT0B3PiD", "id": "1622627259533209602"},{"created_at": "2023-02-06T15:53:20.000Z", "text": "Levava uma vida sossegada... \ud83d\udc11\n\n@ManuGavassi libera performance de \u201cOvelha Negra\u201d com @Liniker; assista\n\nhttps://t.co/ywA1k8sKZR https://t.co/AR8EMpsJ2Y", "id": "1622624490881536003"},{"created_at": "2023-02-06T15:50:02.000Z", "text": "J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no Youtube a vers\u00e3o de Ovelha Negra do Ac\u00fastico MTV - Manu Gavassi canta Fruto Proibido. Manu e Liniker cantaram juntas esta m\u00fasica, criando um feat incr\u00edvel, com as vozes combinando perfeitamente\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/faJlth1JKc https://t.co/woMaLlNxgY", "id": "1622623663542468609"},{"created_at": "2023-02-06T15:46:47.000Z", "text": "J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no Youtube a vers\u00e3o de Ovelha Negra do Ac\u00fastico MTV - Manu Gavassi canta Fruto Proibido. Manu e Liniker cantaram juntas esta m\u00fasica, criando um feat incr\u00edvel, com as vozes combinando perfeitamente\n\nhttps://t.co/0ja8fpvdMu", "id": "1622622841794400256"},{"created_at": "2023-02-06T15:32:50.000Z", "text": "Samira indo embora,  as meninas indo pra escola, at\u00e9 Manel indo pra escola e eu aqui sem rumo, enfim ovelha negra da fam\u00edlia", "id": "1622619334227943428"},{"created_at": "2023-02-06T15:29:27.000Z", "text": "ouvi a manu gavassi cantando ovelha negra com a liniker e n\u00e3o consegui esbo\u00e7ar nenhuma cr\u00edtica\u2026 estou quebrada", "id": "1622618482897461249"},{"created_at": "2023-02-06T15:28:42.000Z", "text": "Uns querer ser ovelha negra, e eu j\u00e1 nasci lobo \ud83e\uddcf\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfbc", "id": "1622618291280703493"},{"created_at": "2023-02-06T15:16:05.000Z", "text": "Manu Gavassi e Liniker apresentam 'Ovelha Negra' l Ac\u00fastico MTV https://t.co/YEXnGvVVZM via @YouTube \n\nlend\u00e1rias", "id": "1622615119673827329"},{"created_at": "2023-02-06T15:12:14.000Z", "text": "Direto do Ac\u00fastico Mtv, Ovelha Negra foi lan\u00e7ado no canal da Manu Gavassi \nAssista pelo link: https://t.co/WtKjh3YOiJ https://t.co/nFuI4rOYi1", "id": "1622614149481000964"},{"created_at": "2023-02-06T15:06:08.000Z", "text": "Manu Gavassi lan\u00e7ou a vers\u00e3o de \u201cOvelha Negra\u201d, em parceria com a Liniker, no youtube.\n\n\u2014 Confiram: https://t.co/UkIWbKW7y8 https://t.co/bzFMBrupDL", "id": "1622612612910284803"},{"created_at": "2023-02-06T15:05:48.000Z", "text": "\ud83d\udea8NO AR!\ud83d\udea8 J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no YouTube a vers\u00e3o de \"Ovelha Negra\" de Manu Gavassi e Liniker para o Ac\u00fastico MTV\n https://t.co/0YIdNEjC1L https://t.co/FpYfvVr0Re", "id": "1622612529133281284"},{"created_at": "2023-02-06T14:36:40.000Z", "text": "\u00c9 que sei sofrer e aguento mais que o restante\nMelhor aproveitar que n\u00e3o t\u00e1 caro\nAcho que sofre t\u00e1 em promo\u00e7\u00e3o e isso dai tem me motivado\nN\u00e3o sei se eu invado a vida dela\nTenho medo de ser a ovelha negra\nMenina vivendo vida de novela\nE envelopando uma vela de ceda", "id": "1622605199218032642"},{"created_at": "2023-02-06T14:31:24.000Z", "text": "Sa\u00edram hoje as datas e hor\u00e1rios dos lan\u00e7amentos das m\u00fasicas presentes no Ac\u00fastico MTV, que ser\u00e3o disponibilizadas no canal oficial da Manu no YouTube. O primeiro deles, Ovelha Negra, ser\u00e1 lan\u00e7ado hoje ao 12:00.\n\nCanal oficial da Manu: https://t.co/Ag2rurivEl https://t.co/SOTsOln8qF", "id": "1622603873302069250"},{"created_at": "2023-02-06T14:23:53.000Z", "text": "[13/1 16:21] aquela l\u00e1 de PN: que loucura pensar isso.\n[13/1 16:21] ...: Ovelha negra sempre ser\u00e1 ovelha negra", "id": "1622601982853750786"},{"created_at": "2023-02-06T14:23:50.000Z", "text": "@DoBalacobaco89 @zeluizlhesdiz Eu amei essa vers\u00e3o de Ovelha Negra, eu ja amo a Liniker, e com a Manu ficou lindo", "id": "1622601968991539201"},{"created_at": "2023-02-06T14:01:24.000Z", "text": "Devo ser essa ovelha negra da fam\u00edlia mesmo n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2f", "id": "1622596322741178368"},{"created_at": "2023-02-06T13:55:42.000Z", "text": "A Liniker salvou a vers\u00e3o de Ovelha Negra da Manu Gavassi, pq olha\u2026 que tistreza", "id": "1622594889933377539"},{"created_at": "2023-02-06T13:42:51.000Z", "text": "ovelha negra da fam\u00edlia n\u00e3o vai mais voltar, n\u00e3o vai.\nhttps://t.co/xoPmYFd70L", "id": "1622591654895968257"},{"created_at": "2023-02-06T13:15:55.000Z", "text": "Olha o ovelha negra salvando novamente, vai se fude \ud83d\udd95\ud83c\udffd", "id": "1622584875013271556"},{"created_at": "2023-02-06T12:50:26.000Z", "text": "Sr. Calverleigh. Acaba encontrando, por\u00e9m, o tio de Stacy, Miles \u2013 a ovelha negra da fam\u00edlia. Ele fez fortuna na \u00cdndia, mas \u00e9 repudiado pela \u2018boa sociedade\u2019 devido a um antigo esc\u00e2ndalo. O encontro dar\u00e1 in\u00edcio a um m\u00fatuo encantamento.", "id": "1622578464950812675"},{"created_at": "2023-02-06T12:50:25.000Z", "text": "Ovelha Negra \u2013 Georgette Heyer https://t.co/HXgFLh9GVg", "id": "1622578461058428931"},{"created_at": "2023-02-06T12:13:36.000Z", "text": "Dia 37 de 365\u2661\n \nN\u00e3o se sinta magoada por ser a ovelha negra, isso apenas lhe mostra que entre tantas c\u00f3pias voc\u00ea \u00e9 uma das poucas originais \n\n06 de fevereiro de 2023", "id": "1622569196033802240"},{"created_at": "2023-02-06T12:07:29.000Z", "text": "mas tbm n\u00e3o concordo com quem fala que interestelar \u00e9 uma ovelha negra do Nolan. \u00c9 papo de top 3 filmes dele https://t.co/s4uxLpdPo3", "id": "1622567656204255232"},{"created_at": "2023-02-06T10:33:33.000Z", "text": "@Anajup_ Na minha fam\u00edlia e com ete no final \nIolete,Janete,hildete,elizabete e a ovelha negra da fam\u00edlia minha tia Patr\u00edcia", "id": "1622544016238604288"},{"created_at": "2023-02-06T09:52:11.000Z", "text": "Um primor chamado Manu Gavassi e Liniker cantando Ovelha Negra no ac\u00fastico mtv", "id": "1622533607775502338"},{"created_at": "2023-02-06T09:17:10.000Z", "text": "@livictori_a voce e ovelha negra, do pvo de gyan", "id": "1622524792007012354"},{"created_at": "2023-02-06T09:07:25.000Z", "text": "@futebol_info @geglobo Ovelha negra da familia real", "id": "1622522339677143040"},{"created_at": "2023-02-06T08:50:06.000Z", "text": "meio das palavras que ouvimos desde a mais tenra inf\u00e2ncia. Toda fam\u00edlia tem a boazinha, o estudioso, a ovelha negra, o avoado\u2026 Mas at\u00e9 que ponto esses r\u00f3tulos de fato refletem quem somos? Neste livro, a escritora mundialmente famosa Laura", "id": "1622517982726438913"},{"created_at": "2023-02-06T07:48:11.000Z", "text": "Voc\u00ea ja se sentiu a Ovelha negra da Familia? \u2014 Eu sou a ovelha negra por ter sido o \u00fanico que abandonou os estudos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/mrotZLfRT9", "id": "1622502398408159237"},{"created_at": "2023-02-06T04:36:24.000Z", "text": "a samara sendo a ovelha negra que nunca fez nada de relevante https://t.co/VGyVKQloQq", "id": "1622454135197941760"},{"created_at": "2023-02-06T04:30:15.000Z", "text": "foi quando meu pai me disse filha voce er a ovelha negra da familia agora er hora de se assumir e sumir https://t.co/U5MnBBr64A", "id": "1622452589575954434"},{"created_at": "2023-02-06T03:55:22.000Z", "text": "@laurnation Amada???? Vc foi promovida a ovelha negra da fam\u00edlia.", "id": "1622443810046332929"},{"created_at": "2023-02-06T03:07:02.000Z", "text": "@Carolzeeete @TietedaIS salvo engano, Ovelha Negra foi t\u00edtulo de A Dona do Peda\u00e7o que tamb\u00e9m foi Dias Felizes", "id": "1622431644593410048"},{"created_at": "2023-02-06T02:53:24.000Z", "text": "Manu Gavassi/Liniker apresentam 'Ovelha Negra' l Ac\u00fastico MTV https://t.co/kceFsPiYRd via @YouTube", "id": "1622428213954711552"},{"created_at": "2023-02-06T02:51:36.000Z", "text": "@vrickelmyps viu o cover de ovelha negra com a manu?", "id": "1622427763452821504"},{"created_at": "2023-02-06T02:49:28.000Z", "text": "Sou a ovelha negra da fam\u00edlia , mais n\u00e3o engravidei cedo, n\u00e3o larguei os estudo inclusive 3 diplomas , apenas um conclu\u00eddo e os outros dois em andamento ! Nunca escondir a pessoa que eu sou \ud83d\ude1a", "id": "1622427225856303105"},{"created_at": "2023-02-06T02:14:00.000Z", "text": "@TietedaIS @forumeplay Lembro de um \u2018Ovelha Negra\u2019", "id": "1622418300188692482"},{"created_at": "2023-02-06T02:13:45.000Z", "text": "@forumeplay @TietedaIS Lembro que era \u2018Ovelha Negra\u2019", "id": "1622418237269868551"},{"created_at": "2023-02-06T01:51:30.000Z", "text": "todo mundo romantiza mas qnd vc \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia de vdd \u00e9 a pior coisa do mundo", "id": "1622412639295905794"},{"created_at": "2023-02-06T01:38:19.000Z", "text": "minha irm\u00e3 pequena querendo ser outra ovelha negra pra culpa vim pra mim oprai mo onda", "id": "1622409321047801856"},{"created_at": "2023-02-06T01:34:17.000Z", "text": "A nem \u00e9 literalmente a ovelha negra da fam\u00edlia. Eu tenho at\u00e9 medo quando ela me manda \u201ca gnt vai viver mto\u201d. Pq pensa numa pessoa aventureira kk da p sair c ela n", "id": "1622408305057349632"},{"created_at": "2023-02-06T01:07:04.000Z", "text": "Que eles v\u00e3o tudo pra casa do cct, a ovelha negra sempre sou eu msm\ud83d\udc4e\ud83c\udffc", "id": "1622401456383950850"},{"created_at": "2023-02-06T00:59:20.000Z", "text": "Chorei ouvindo Ovelha Negra antes do trabalho.  Manoela e Liniker, o que voc\u00eas fizeram comigo???", "id": "1622399508058349568"},{"created_at": "2023-02-06T00:11:29.000Z", "text": "oii, manny, como voc\u00ea est\u00e1? j\u00e1 leu algum livro esse ano? \u2014 oii, eu t\u00f4 legal. t\u00f4 lendo a biografia do pepe mujica, \"uma ovelha negra no poder\". \u00e9 minha primeira leitura do ano depois da releitura anual de o alquimista https://t.co/TG8YSgEZg0", "id": "1622387469139181570"},{"created_at": "2023-02-05T23:55:31.000Z", "text": "Amanh\u00e3 ao meio dia a manu vai postar no canal dela ovelha negra com a liniker!! Se preparem pra flodar, comentar e engajar!\nhttps://t.co/TE0r9SfWPW", "id": "1622383450308190209"},{"created_at": "2023-02-05T23:54:59.000Z", "text": "Mainha \u00e9 muito agente do caos kkkkk eu n aguento, dou gra\u00e7as a Deus ter ela como m\u00e3e, pq se n quem seria a ovelha negra da fam\u00edlia!??? Eu, s\u00f3 por ser gay kkk, mas tem ela q nem precisa ser lgbt pra isso,  am\u00e9m", "id": "1622383314647531521"},{"created_at": "2023-02-05T23:31:23.000Z", "text": "@santsbarcelos Simm,prazer de ser a ovelha negra e afins", "id": "1622377377706672128"},{"created_at": "2023-02-05T23:28:56.000Z", "text": "@abreupdd EU SOU A OVELHA NEGRA DA FAMILIA", "id": "1622376760770760704"},{"created_at": "2023-02-05T23:01:28.000Z", "text": "Acabei de descobrir que minha fam\u00edlia tem um grupo no WhatsApp desde 2019 e eu n\u00e3o estou l\u00e1. \nJustificativa: sou l\u00e9sbica assumida. \n\nAt\u00e9 onde eu sei, tenho v\u00e1rios primos que est\u00e3o no arm\u00e1rio, mas claro, que a ovelha negra (colorida) sou eu.\n\nEnfim, n\u00e3o faz diferen\u00e7a na minha vida", "id": "1622369848939483138"},{"created_at": "2023-02-05T22:58:07.000Z", "text": "Manu Gavassi e Liniker apresentam 'Ovelha Negra' l Ac\u00fastico MTV https://t.co/oBiNYwD5Oq via @YouTube \n\nachei muito fofa e doce essa grava\u00e7\u00e3o ! descobrindo agora", "id": "1622369003195744260"},{"created_at": "2023-02-05T22:56:25.000Z", "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 uma coisa boa!! Eu sou a \"ovelha negra da minha fam\u00edlia\", fam\u00edlia essa que n\u00e3o existia um \u00fanico ser LGBT!!! Pq segundo meus \"parentes\" n\u00e3o temos vagas para isso. https://t.co/VZs8ORPwMc", "id": "1622368575636774914"},{"created_at": "2023-02-05T22:51:38.000Z", "text": "Ovelha negra se encontra em #1 na playlist pop ac\u00fastico!!\nAgr s\u00f3 falta entrar pra pop brasil! @SpotifyBrasil @umusicbrasil d\u00e3o uma forcinha ai, estaremos dando stream https://t.co/KAKR4tdAhM", "id": "1622367372785991683"},{"created_at": "2023-02-05T22:39:29.000Z", "text": "j\u00e1 perdi a conta de quantas vezes escutei a vers\u00e3o de \u201covelha negra\u201d por manu gavassi e liniker. perfeitas!", "id": "1622364315847213059"},{"created_at": "2023-02-05T22:36:46.000Z", "text": "@Matildecampos20 @RafaF_gois Oh pah algu\u00e9m tinha de ser a ovelha negra pah \ud83d\ude02 eu dou te um pouco da minha sorte n\u00e3o te preocupes \ud83d\ude0c\ud83d\ude02", "id": "1622363632175665152"},{"created_at": "2023-02-05T22:34:36.000Z", "text": "@diana20_nunes @RafaF_gois \u00e9 de fam\u00edlia.\nOs dois nascidos com o cu virado para a lua. E eu a ovelha negra.", "id": "1622363084395319302"},{"created_at": "2023-02-05T22:33:30.000Z", "text": "@firmefraca Voc\u00ea \u00e9 a ovelha negra da FAMILIAAA", "id": "1622362807642595328"},{"created_at": "2023-02-05T22:19:56.000Z", "text": "Minha fam\u00edlia \u00e9 composta por :\nM\u00e3e e irm\u00e3: As evang\u00e9licas\nPai : ex pingu\u00e7o ou ainda \u00e9, nem sei\nIrm\u00e3o 1: n\u00e3o quer nada com nada \nIrm\u00e3o 2 : a crian\u00e7a da fam\u00edlia \nEu: cachaceiro , virado do avesso , po\u00e7o de frieza e afins . Afins : ovelha negra da fam\u00edlia kkkkkk", "id": "1622359395026800640"},{"created_at": "2023-02-05T22:09:05.000Z", "text": "@MaLuRCruz @muitohumildee eu tbm sofri com essa porra e sei exatamente o que esse menino t\u00e1 sentindo, perdi minha adolesc\u00eancia cuidando do meus 4 irm\u00e3os e at\u00e9 hoje sou a ovelha negra da fam\u00edlia, sim ela n\u00e3o fez s\u00f3,mas filho mais velho tbm  n\u00e3o \u00e9 culpado e respons\u00e1vel por isso.", "id": "1622356663339556867"},{"created_at": "2023-02-05T20:54:04.000Z", "text": "sigo sendo a \"ovelha negra\" \u00fatil \ud83d\ude03", "id": "1622337784550756352"},{"created_at": "2023-02-05T20:39:12.000Z", "text": "A ovelha negra da fam\u00edlia tomou seu cargo novamente \ud83d\ude0e", "id": "1622334043592302592"},{"created_at": "2023-02-05T20:12:02.000Z", "text": "@viderotulo Na minha fam\u00edlia eu sou a \"ovelha negra\" porque n\u00e3o admitia exatamente as mesmas coisas que voc\u00ea. Era um absurdo que eu fosse obrigada a \"ser do lar\" enquanto todos os homens meu redor podiam fazer o que quisessem \nMe rebelei e pronto, sou a \"descontrolada\"", "id": "1622327208764129280"},{"created_at": "2023-02-05T20:09:19.000Z", "text": "sto me sentindo uma ovelha negra nesse shopping itaquera, s\u00f3 tem corinthiano", "id": "1622326526313218056"},{"created_at": "2023-02-05T19:30:52.000Z", "text": "@aguedescartoon Seria um tiro no p\u00e9. A galera n vota em politico pq pensa no Brasil e sim pq \u00e9 f\u00e3 de politico. Se perder o lobo o rebanho fica perdido, ja que n tem como culpa algu\u00e9m e a ovelha negra vai entrar em foco. Um depende do outro", "id": "1622316848942301187"},{"created_at": "2023-02-05T19:29:46.000Z", "text": "@Metropoles @PauloCappelli_ Seria um tiro no p\u00e9. A galera n vota em politico pq pensa no Brasil e sim pq \u00e9 f\u00e3 de politico. Se perder o lobo o rebanho fica perdido, ja que n tem como culpa algu\u00e9m e a ovelha negra vai entrar em foco. Um depende do outro", "id": "1622316570155356160"},{"created_at": "2023-02-05T19:27:06.000Z", "text": "foi quando meu pai me disse:\n\"filha, voc\u00ea \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia\"\nagora \u00e9 hora de voc\u00ea assumir\ne sumir\nbaby, baby\nn\u00e3o adianta chamar\nquando algu\u00e9m est\u00e1 perdido\nprocurando se encontrar", "id": "1622315899775586307"},{"created_at": "2023-02-05T19:26:57.000Z", "text": "Cheguei a conclus\u00e3o q eu sou a pr\u00f3pria ovelha negra da mnh fam\u00edlia", "id": "1622315864337928197"},{"created_at": "2023-02-05T19:18:43.000Z", "text": "ser a ovelha negra da fam\u00edlia \u00e9 sempre t\u00e3o bom :)", "id": "1622313788723658753"},{"created_at": "2023-02-05T18:41:01.000Z", "text": "foi quando meu pai me disse filha voc\u00ea \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia https://t.co/u1tHxPdLw7", "id": "1622304302688571393"},{"created_at": "2023-02-05T18:34:03.000Z", "text": "Ovelha Negra \u00e9, na verdade, uma m\u00fasica triste (porque \u00e9 a hist\u00f3ria de um pai expulsando a filha de casa por n\u00e3o aceit\u00e1-la)?", "id": "1622302548697960448"},{"created_at": "2023-02-05T18:08:44.000Z", "text": "No final de tudo a \u201covelha negra\u201d sempre \u00e9 a \u00fanica q est\u00e1 l\u00e1 pra ajudar.", "id": "1622296178460168192"},{"created_at": "2023-02-05T17:37:52.000Z", "text": "@claramairaa KKKKKKKKKKKKKJJKJJJKKKK eu sou a ovelha negra da fam\u00edlia", "id": "1622288410353205249"},{"created_at": "2023-02-05T17:36:04.000Z", "text": "cometo um \u00fanico erro e descubro q sou ingrata, mimada, egoc\u00eantrica, arrogante, burra, in\u00fatil, e claro, a ovelha negra q odeia todos da fam\u00edlia. V\u00e3o todos tomar no meio do olho do cu de vcs!", "id": "1622287957888585730"},{"created_at": "2023-02-05T17:21:17.000Z", "text": "A Feh \u00e9 a filha preferida do meu pai e parece que o Rafael \u00e9 a ovelha negra e eu n\u00e3o sou nada", "id": "1622284238195249158"},{"created_at": "2023-02-05T17:06:13.000Z", "text": "Dark Souls 2 \u00e9 a ovelha negra da franquia,tem chefes repetidos e piores do um,e uma hist\u00f3ria um tanto mais fraca do que todos da franquia SoulsBorneRing? Sim m\u00e1s tamb\u00e9m ele tem tamb\u00e9m o Aldia,que objetivamente \u00e9 o melhor chefe do jogo,tem uma lore foda,e um dos chefes da franquia https://t.co/znR3HJKqkD", "id": "1622280446657568771"},{"created_at": "2023-02-05T16:34:34.000Z", "text": "@Nina_carolinan @ellacristina91 Ela \u00e9 uma artista e uma pessoa diferenciada,li em entrevista ela falando o pq da Liniker ser o feat de ovelha negra,n\u00e3o d\u00e1 sinto muito orgulho dela e td que ela \u00e9 \ud83e\udd70\ud83e\udd79", "id": "1622272481179344896"},{"created_at": "2023-02-05T16:33:50.000Z", "text": "A ovelha negra desmaiando com todo mundo atr\u00e1s dela https://t.co/n7hEiAP3oI", "id": "1622272297150070785"},{"created_at": "2023-02-05T16:07:53.000Z", "text": "@lil4ninha tipo eles s\u00e3o a ovelha negra dafamilia ja q os ratos sao super inteligentes kkkjkkkkk", "id": "1622265767415668736"},{"created_at": "2023-02-05T15:58:31.000Z", "text": "@Brendafortes J\u00e1 tentei assistindo v\u00eddeo e passo a passo....sempre existe uma, uma pedrinha, uma ovelha negra no cubo, uma algazarra de Sat\u00e3", "id": "1622263410669887490"},{"created_at": "2023-02-05T15:48:08.000Z", "text": "Minhas primas por lado de pai todas tem peitao, uma teve ate que fazer redu\u00e7ao\n\nAi eu sou a ovelha negra da familia mermo", "id": "1622260797744234498"},{"created_at": "2023-02-05T15:14:36.000Z", "text": "juro, eu t\u00f4 apaixonado nessa amizade da liniker com a manu gavassi\u2026 literalmente opostos que se complementaram de forma linda e genu\u00edna, sem contar que ovelha negra no ac\u00fastico mtv ficou perfeita https://t.co/BJqBuhbtqr", "id": "1622252358821347329"},{"created_at": "2023-02-05T15:13:13.000Z", "text": "@nunocasteleira Por isso eu apenas sugeri que a vida n\u00e3o \u00e9 assim t\u00e3o preto e branco quanto encontrar uma ovelha negra e n\u00e3o compactuar com tudo o que a involve.\n\nPorque se o fizerem, v\u00e3o ver que TODAS as empresas e produtos t\u00eam m\u00e3os sujas e sangue e morte e viol\u00eancia e ass\u00e9dio e racismo e fobias", "id": "1622252010052403201"},{"created_at": "2023-02-05T15:04:53.000Z", "text": "ela: tu \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia\n\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude0d", "id": "1622249910757113856"},{"created_at": "2023-02-05T14:57:42.000Z", "text": "A gente se mata pra agradar pra no final sair como a ovelha negra da fam\u00edlia.", "id": "1622248105067352065"},{"created_at": "2023-02-05T14:39:28.000Z", "text": "\ud83c\udd95#series #Aile  #Nejat\u0130\u015fler ser\u00e1 #CihanSoykan irm\u00e3o mais velho de #aslan.Ovelha negra que 5 anos atr\u00e1s foi separado da fam\u00edlia e se transformou em um homem sombrio e misterioso.Agora s\u00f3 falta um bom psic\u00f3logo\ud83d\udd25\n#kivanctatlitug #k\u0131van\u00e7tatl\u0131tu\u011f @ShowTV @ayyapim @ailetvdizi #family https://t.co/tSxCzhAKce", "id": "1622243514288308227"},{"created_at": "2023-02-05T14:34:05.000Z", "text": "@eumechamonando Toda fam\u00edlia tem sua ovelha negra", "id": "1622242160098566144"},{"created_at": "2023-02-05T14:32:20.000Z", "text": "a vontade desse tal bloquinho ovelha negra esta me consumindo", "id": "1622241718371336193"},{"created_at": "2023-02-05T14:29:09.000Z", "text": "Hoje o MARIANO DIAZ vai resolver e deixar de ser a OVELHA NEGRA #LaLigaEleven", "id": "1622240920031600643"},{"created_at": "2023-02-05T14:26:02.000Z", "text": "Uns querem ser ovelha negra. Eu j\u00e1 nasci lobo \ud83d\udc3a", "id": "1622240133725421569"},{"created_at": "2023-02-05T13:58:27.000Z", "text": "Eu sei que t\u00e1 todo mundo encantado com a vers\u00e3o de Ovelha Negra. Mas o que foi essa nova vers\u00e3o de Gracinha e Bossa Nossa?!! Sensacional!!!!!", "id": "1622233192202747905"},{"created_at": "2023-02-05T13:28:12.000Z", "text": "A sobreposi\u00e7\u00e3o de \"Ovelha Negra\" da diva Rita Lee com o louvor da Assembleia \u00e9 enlouquecedor.", "id": "1622225581575213058"},{"created_at": "2023-02-05T13:04:07.000Z", "text": "devo ser a primeira filha considerada a ovelha negra da fam\u00edlia por ter decidido cursar direito e n\u00e3o pedagogia ou alguma licenciatura kkkkkkkkkk", "id": "1622219518498971648"},{"created_at": "2023-02-05T12:28:32.000Z", "text": "Algu\u00e9m tinha q ser a ovelha negra n\u00e9", "id": "1622210563613794305"},{"created_at": "2023-02-05T12:03:55.000Z", "text": "@raphaldsantos Esse \u00e9 um dos melhores discos do rock brasileiro e tem o maior solo da hist\u00f3ria do rock brasileiro que \u00e9 o solo de Ovelha Negra. Tenho ele em vinil.", "id": "1622204370870738946"},{"created_at": "2023-02-05T11:33:34.000Z", "text": "Um orgulho de ovelha negra https://t.co/D9YNjQ7m4t", "id": "1622196731038388224"},{"created_at": "2023-02-05T11:15:10.000Z", "text": "@flerteleetal @CantoraFernand5 @choquei A melhor ovelha negra da m\u00fasica brasileira... Multantes e uma paulada dectao bom...", "id": "1622192102657376258"},{"created_at": "2023-02-05T11:07:08.000Z", "text": "Nego deve achar que eu sou a ovelha negra , mais mais sabe da menor parte \u2026", "id": "1622190080839356416"},{"created_at": "2023-02-05T10:43:37.000Z", "text": "Fui ouvir a vers\u00e3o de ovelha negra da gavassi e me deu foi vontade de ouvir a rita lee", "id": "1622184162567360513"},{"created_at": "2023-02-05T05:47:16.000Z", "text": "cara minhas primas e minha irm\u00e3 distorcem td q eu falo pelo amor de deus sou a ovelha negra das primas", "id": "1622109582477647873"},{"created_at": "2023-02-05T03:46:55.000Z", "text": "lucas sempre a Ovelha negra https://t.co/cw1YuAOT5K", "id": "1622079295958007816"},{"created_at": "2023-02-05T03:29:04.000Z", "text": "@durafinhaa eu tenho q ser a ovelha negra da fam\u00edlia \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1622074804542095365"},{"created_at": "2023-02-05T03:28:26.000Z", "text": "@viuvanegramotim Se voc\u00ea se inteirar sobre o assunto: narcisismo, ver\u00e1 que a ovelha negra \u00e9 a \u00fanica certa da fam\u00edlia \ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1622074644206346241"},{"created_at": "2023-02-05T03:01:07.000Z", "text": "@ksjbutterfly_ to me sentindo a ovelha negra nos coment\u00e1rios", "id": "1622067770602004480"},{"created_at": "2023-02-05T02:51:09.000Z", "text": "Liniker e Manu Gavassi cantando Ovelha Negra \ud83e\udd0c\ud83c\udffc\ud83e\udd0c\ud83c\udffc\ud83e\udd0c\ud83c\udffc", "id": "1622065263335145476"},{"created_at": "2023-02-05T02:46:22.000Z", "text": "gostei da vers\u00e3o de ovelha negra da manu e liniker", "id": "1622064057812455426"},{"created_at": "2023-02-05T02:37:04.000Z", "text": "Mas a entrada da liniker em ovelha negra por tudo, obrigado por existir Manu Gavassi", "id": "1622061718913355776"},{"created_at": "2023-02-05T02:08:53.000Z", "text": "vou nada, minha prima ainda ta viva, Eu sou a ovelha negra da fam\u00edlia a\u00ed vc j\u00e1 quer for\u00e7ar de mais n\u00e9 kkkkk https://t.co/o3yI7HcO7M", "id": "1622054622637576195"},{"created_at": "2023-02-05T02:04:14.000Z", "text": "Acho que o sonho da era se livrar do filho gay vulgo ovelha negra", "id": "1622053456293814278"},{"created_at": "2023-02-05T02:04:10.000Z", "text": "amo meu primo, queria muito conversar mais frequentemente com ele por\u00e9m o homem \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia e minha m\u00e3e \u00e9 chata e n gosta q eu fale muito c ele, esse \u00e9 o motivo do meu choro noturno", "id": "1622053438849777666"},{"created_at": "2023-02-05T01:58:00.000Z", "text": "@Leticiabrella a minha tem 24 e ta no 4 filho KKKKK \nmas segunda a minha tia (m\u00e3e dela) eu sou o irrespons\u00e1vel e a ovelha negra da fam\u00edlia LKKKK", "id": "1622051887850586113"},{"created_at": "2023-02-05T01:49:07.000Z", "text": "juro que arrepiei vendo liniker e manu gavassi cantando ovelha negra", "id": "1622049648473948162"},{"created_at": "2023-02-05T01:33:27.000Z", "text": "@atenadograu MANO JURO, VIREI A OVELHA NEGRA DA FAMILIA", "id": "1622045707443085312"},{"created_at": "2023-02-05T01:19:37.000Z", "text": "Quando eu engravidei fiquei com muito medo de ser \"rejeitada\" ou a \"ovelha negra\". Mas desde o primeiro momento que contei pra minha fam\u00edlia eu me surpreendi. Maria ja era muito amada de todos os lados da fam\u00edlia. Recebi liga\u00e7\u00f5es, mensagens que NUNCA imaginei que iria receber.", "id": "1622042224409153537"},{"created_at": "2023-02-05T01:13:57.000Z", "text": "@bifudid4 o foda \u00e9 q pra fzr as nossas coisas e poder viver nssa vida do jeito q quer a gente precise abrir m\u00e3o d pessoas (principalmente fml) pq pra eles a gente s\u00f3 \u00e9 bom o suficiente quando ta seguindo o roteiro q eles criaram pra gente, mas se a gente nn segue a risca \u00e9 a \"ovelha negra\"", "id": "1622040801977958401"},{"created_at": "2023-02-05T01:11:06.000Z", "text": "@Gustttas1 sim! se eu n passar eu vou ser a ovelha negra", "id": "1622040082034171906"},{"created_at": "2023-02-05T00:30:46.000Z", "text": "@aguiarszz Ngm mandou ser a ovelha negra kkkkk", "id": "1622029931667509248"},{"created_at": "2023-02-05T00:27:15.000Z", "text": "meu deus essa vers\u00e3o de Ovelha negra cantanda pela Liniker e pela Manu Gavassi t\u00e1 t\u00e3o linda, eu fico arrepiado toda vez que escuto", "id": "1622029046879068163"},{"created_at": "2023-02-05T00:12:29.000Z", "text": "Inclusive ovelha negra etc.", "id": "1622025329639292928"},{"created_at": "2023-02-05T00:09:30.000Z", "text": "nossa o dia que eu decido ir mais feia pro ovelha negra TAVA LOTADO de boy gato, pqp um mais lindo que o outro e eu morrendo de sono com cabelo sujo cheio de talco", "id": "1622024580922576896"},{"created_at": "2023-02-04T23:53:14.000Z", "text": "@homembolata A Catarina \u00e9 do partido em que os seus dirigentes e apoiantes,  levaram uma sova da pol\u00edcia em espanha j\u00e1 l\u00e1 v\u00e3o uns aninhos no tempo do grito \" viva a ovelha negra\". \nChamavam-lhes todos os nomes a estes extrema esquerda e vejam onde \"chega\"ram.", "id": "1622020485750874115"},{"created_at": "2023-02-04T23:51:10.000Z", "text": "\u2022 Gisele Blanco\n\n\u201cGigi Blanco\u201d\n16 anos\nDiametralmente oposta a sua irm\u00e3.\nDentro de casa ela \u00e9 selvagem e beligerante, j\u00e1 com terceiros \u00e9 uma pessoa doce\n\n\u00c9 ca\u00f3tica, \u00e9 impulsiva\nRevoltada com a vida e se sente a \u201cOvelha Negra\u201d da fam\u00edlia https://t.co/Yootg313kp", "id": "1622019967322394627"},{"created_at": "2023-02-04T23:36:50.000Z", "text": "Queria que isso acontecesse comigo quando mais nova, por isso que minha rebeldia \u00e9 fazer tatuagem e piercing que vai rolar esse ano e n\u00e3o tem como eu ser a ovelha negra se minha irm\u00e3 teve filho antes do casamento\n\n(Estava falando sobre isso hoje com meu amigo do trabalho+ https://t.co/T0vERlBgih", "id": "1622016359667310592"},{"created_at": "2023-02-04T23:01:38.000Z", "text": "Manu cantando \"ovelha negra\" com a liniker no ac\u00fasticoMTV ta FODA", "id": "1622007502639341571"},{"created_at": "2023-02-04T23:00:02.000Z", "text": "Depois que voc\u00ea entende que serem da fam\u00edlia n\u00e3o lhes d\u00e3o o direito de te tratar mal, bom, voc\u00ea ser\u00e1 a ovelha negra da family kkkkk https://t.co/KVrJXxc6WN", "id": "1622007099948507140"},{"created_at": "2023-02-04T22:21:34.000Z", "text": "ovelha negra - rita lee", "id": "1621997416843968514"},{"created_at": "2023-02-04T21:27:53.000Z", "text": "@MarciaLondonUK Vc \u00e9 ovelha negra ent\u00e3o?\nT\u00e1 bom, tia, acredito!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1621983909360566272"},{"created_at": "2023-02-04T20:35:29.000Z", "text": "Ser\u00e1 que ainda tem chance da 05 ser a ovelha negra da fam\u00edlia? Tipo comunista, feminista, ambientalista...", "id": "1621970723756449792"},{"created_at": "2023-02-04T20:34:28.000Z", "text": "Ja ouviram Manu Gavassi cantando Ovelha negra de Rita Lee com a Liniker?\nhttps://t.co/WJvvEUlGvm", "id": "1621970467274850307"},{"created_at": "2023-02-04T20:34:05.000Z", "text": "Manu Gavassi e Liniker cantando Ovelha Negra de Rita Lee \ud83e\udd7a\u2764\nhttps://t.co/VfU1ZVzmPz", "id": "1621970367773380614"},{"created_at": "2023-02-04T20:29:37.000Z", "text": "@Silver_Gaby_ @Atxbucciarati @HomofobicosV Acho que voc\u00ea que n\u00e3o entendeu \n\nS\u00e3o 1500 esp\u00e9cies analisadas, sempre que esse assunto vem a tona, sempre existe os mesmos 20 exemplos, incluindo a mais queridinho dos LGBTs : a ovelha negra.\n\nSabe por que s\u00e3o esses 20 ? (+)", "id": "1621969244307988480"},{"created_at": "2023-02-04T20:25:43.000Z", "text": "amei a liniker cantando ovelha negra com a manu \ud83e\udd79\ud83e\udef6\u2728", "id": "1621968264967372802"},{"created_at": "2023-02-04T19:54:57.000Z", "text": "Ovelha negra n\u00e3o, mas a ovelha tatuada da fam\u00edlia sem d\u00favidas kkkkkkk", "id": "1621960521674067968"},{"created_at": "2023-02-04T19:44:32.000Z", "text": "ba esse ac\u00fastico mtv da manu cantando rita lee t\u00e1 muito gostosinho de ouvir, ovelha negra com a liniker ta simplesmente INCR\u00cdVEL", "id": "1621957898808037377"},{"created_at": "2023-02-04T19:14:36.000Z", "text": "Vai desaparecer ovelha negra\u2026\n\nhttps://t.co/1AsFByinX7", "id": "1621950367306059776"},{"created_at": "2023-02-04T18:51:28.000Z", "text": "Album: Ac\u00fastico MTV: Manu Gavassi canta Fruto Proibido.\nArtist: Manu Gavassi\n\nA prova que Rita Lee \u00e9 atemporal, e que mesmo mais 40 anos desde o Lan\u00e7amento de Fruto Proibido, ele ainda consegue provocar sabores diversos, do mais doce ao mais c\u00edtrico.\n\nPonto Alto: Ovelha Negra", "id": "1621944546488729600"},{"created_at": "2023-02-04T18:26:48.000Z", "text": "J\u00e1 chorei qdo entra quem canta Ovelha Negra com a Manu \ud83e\udde1", "id": "1621938337740197888"},{"created_at": "2023-02-04T18:20:36.000Z", "text": "lembro quando eu era pititica e ouvi Ovelha Negra pela primeira vez, era um encanto total... eu queria mto ser \"igual a ela\" kk coitada de mim que n\u00e3o chego nem a 1/3 do que dona Rita \u00e9, mas fico feliz de ter tido e ainda ter uma inspira\u00e7\u00e3o t\u00e3o legal e aut\u00eantica. viva Rita Lee \u2764\ufe0f", "id": "1621936779044454400"},{"created_at": "2023-02-04T17:55:20.000Z", "text": "@KaliCrf a ovelha negra da fam\u00edlia", "id": "1621930417866608640"},{"created_at": "2023-02-04T17:49:10.000Z", "text": "Adria a ovelha negra", "id": "1621928868511711235"},{"created_at": "2023-02-04T17:45:04.000Z", "text": "Meu ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m foi assim, por isso sou a ovelha negra da fam\u00edlia \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8 https://t.co/7J1D3D38VL", "id": "1621927833432907776"},{"created_at": "2023-02-04T17:17:05.000Z", "text": "eu passo tanta humilha\u00e7\u00e3o morando cm mnh m\u00e3e e a filha dela. mnh m\u00e3e nnc valorizou nd q eu fiz, NADA. eu smp sou o filho errado, smp sou a ovelha negra. a \u00fanica pessoa q importa \u00e9 a filha dela, a \u00fanica certa, a \u00fanica boa \u00e9 ela. eu t\u00f4 esgotado. isso n \u00e9 vida, isso n \u00e9 justo!!!", "id": "1621920794358972416"},{"created_at": "2023-02-04T17:14:08.000Z", "text": "Eu percebo que sou a ovelha negra da fam\u00edlia", "id": "1621920049702359040"},{"created_at": "2023-02-04T16:13:38.000Z", "text": "Manu Gavassi e Liniker fizeram uma vers\u00e3o linda de Ovelha Negra \ud83d\ude3b https://t.co/jwin2MZDZD", "id": "1621904823099527168"},{"created_at": "2023-02-04T16:06:10.000Z", "text": "eu amo o ovelha negra pqp mas eles podiam por uns banquinho l\u00e1", "id": "1621902946999877633"},{"created_at": "2023-02-04T16:02:57.000Z", "text": "o no final a ovelha negra \u00e9 a q mais ajuda.", "id": "1621902137096638464"},{"created_at": "2023-02-04T15:35:02.000Z", "text": "A \"ovelha negra\" do grupo finalmente vai dar o get fds", "id": "1621895109871534080"},{"created_at": "2023-02-04T15:34:26.000Z", "text": "Como pode ne, todos amam esse diabo desprovido de intelig\u00eancia S\u00d3 pq ele \u00e9 h\u00e9tero, agora eu gay e inteligente sou a ovelha negra\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab", "id": "1621894959027593218"},{"created_at": "2023-02-04T15:27:11.000Z", "text": "a manu gavassi foi muito artista no ac\u00fastico mtv de fruto proibido, apesar das musicas terem ficado mais bossa nova do que rock elas encaixaram perfeitamente na voz dela, al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o da liniker em ovelha negra que foi lindo, que homenagem linda pra ritinha", "id": "1621893135897923584"},{"created_at": "2023-02-04T13:55:53.000Z", "text": "deus que me perdoe mas n\u00e3o tem a menor condi\u00e7\u00e3o ovelha negra na voz da manu gravasse", "id": "1621870159559364608"},{"created_at": "2023-02-04T13:55:05.000Z", "text": "Baby, baby, n\u00e3o adianta chamar quando algu\u00e9m est\u00e1 perdido procurando se encontrar. Baby, baby, n\u00e3o vale a pena esperar, oh n\u00e3o, tire isso da cabe\u00e7a e ponha o resto no lugar.  Rita Lee -  \"Ovelha Negra\" &gt; https://t.co/5umwm25Hdq", "id": "1621869958023053313"},{"created_at": "2023-02-04T13:50:43.000Z", "text": "https://t.co/kNzifDtYJn", "id": "1621868859585183744"},{"created_at": "2023-02-04T13:47:44.000Z", "text": "No fim a ovelha negra da fam\u00edlia \u00e9 a que mais ajuda quando precisam.", "id": "1621868108032909317"},{"created_at": "2023-02-04T13:11:23.000Z", "text": "luiza cantando ovelha negra depois de diminuir minha expectativa de vida em uns 10 anos me fazendo raiva", "id": "1621858962244096000"},{"created_at": "2023-02-04T12:50:37.000Z", "text": "meu deus quando liniker entra cantando \"foi quando meu pai me disse filha voc\u00ea \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia\" eu-\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1621853733532336129"},{"created_at": "2023-02-04T12:32:15.000Z", "text": "a prima certinha da fam\u00edlia sendo melhor amiga da ovelha negra da familia, que lindo, eu amo.", "id": "1621849111032107009"},{"created_at": "2023-02-04T12:23:03.000Z", "text": "Infelizmente vou ver o ac\u00fastico somente amanh\u00e3, n\u00e3o queria ver nada antes, mas me rendi a Ovelha Negra e cara...me arrepiei toda https://t.co/Bl01DJSjEC", "id": "1621846795662856193"},{"created_at": "2023-02-04T11:59:28.000Z", "text": "@VEJA Fam\u00edlia de psicopatas, esse bolso e realmente um micto mesmo, enquanto a maioria s\u00f3 tem uma ovelha negra em cada fam\u00edlia, o louco se superou, os 4 n\u00e3o vale o que o gato enterrara.", "id": "1621840861830029313"},{"created_at": "2023-02-04T11:49:28.000Z", "text": "@mizareh_ Amigos e familiares. Seria interessante saber que n\u00e3o sou s\u00f3 a ovelha negra da fam\u00edlia como eu sempre fui.", "id": "1621838344702271490"},{"created_at": "2023-02-04T11:36:47.000Z", "text": "@trajaza Foi quando minha m\u00e3e me disse \"filha, vc \u00e9 ovelha negra da fam\u00edliaaaaaa*", "id": "1621835153139015680"},{"created_at": "2023-02-04T10:12:02.000Z", "text": "Ovelha negra, normalmente, \u00e9 uma pessoa que pensa diferente da maioria.", "id": "1621813824016814087"},{"created_at": "2023-02-04T07:12:36.000Z", "text": "@manu_zete_ Quase todo mundo da minha fam\u00edlia. Todos s\u00e3o crist\u00e3os, casados uma \u00fanica vez, sem hist\u00f3rico de barraco ou esc\u00e2ndalo. Eu que sou a ovelha negra, pois ainda n\u00e3o me casei", "id": "1621768668773507073"},{"created_at": "2023-02-04T06:43:34.000Z", "text": "@wtfemilyr @_xmemes sen hor uma ovelha negra j\u00e1", "id": "1621761362178220032"},{"created_at": "2023-02-04T06:38:56.000Z", "text": "novato ovelha negra da fam\u00edlia e \u00e9 o \u00fanico que vai conseguir uma grana preta.", "id": "1621760195545137152"},{"created_at": "2023-02-04T06:13:32.000Z", "text": "todos tendo algum resqu\u00edcio de 2 com exce\u00e7\u00e3o do meu irm\u00e3o, ele eh a ovelha negra da fam\u00edlia", "id": "1621753803438522368"},{"created_at": "2023-02-04T04:01:59.000Z", "text": "Depois de uma noite a fazer rally por Famalic\u00e3o, ovelha negra \u00e9 vibe", "id": "1621720698505814017"},{"created_at": "2023-02-04T03:37:06.000Z", "text": "Voc\u00ea \u00e9 ovelha negra da fam\u00edlia", "id": "1621714435399114753"},{"created_at": "2023-02-04T02:55:20.000Z", "text": "@raphadelreyy A ovelha negra", "id": "1621703927052877825"},{"created_at": "2023-02-04T02:24:50.000Z", "text": "\u00c0s vezes eu fico com raiva da minha m\u00e3e por ter me dado uma cria\u00e7\u00e3o t\u00e3o sens\u00edvel e bondosa, pq por mais q eu seja a ovelha negra da fam\u00edlia eu ainda sou muito ing\u00eanua quanto a maldade alheia, dae depois de levar tanto soco na cara a \u00fanica estrat\u00e9gia de sobreviv\u00eancia que eu", "id": "1621696251036049409"},{"created_at": "2023-02-04T01:33:59.000Z", "text": "ovelha negra da fam\u00edlia", "id": "1621683452176175104"},{"created_at": "2023-02-04T01:33:38.000Z", "text": "@NaniChemello Pior que s\u00e3o do outro lado,eu sou a ovelha negra,nem os dois filhos consegui trazer pro meu lado kkkkk", "id": "1621683365320572928"},{"created_at": "2023-02-04T01:20:45.000Z", "text": "Foi quando meu pai me disse filha: voc\u00ea \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia !\nAgora \u00e9 hora de voc\u00ea assumir.\nE sumir!", "id": "1621680121894559746"},{"created_at": "2023-02-04T01:20:40.000Z", "text": "@jungkookfininho @vitogatito @yancupcake @debtoxics @wh0assked eu sou a ovelha negra da familia   gordo noia e corta fofo", "id": "1621680104140152833"},{"created_at": "2023-02-04T01:07:10.000Z", "text": "Ovelha Negra - Pato Fu - M\u00fasica de Brinquedo ao vivo https://t.co/i5JZCPS0ll via @YouTube", "id": "1621676706783236097"},{"created_at": "2023-02-04T01:01:36.000Z", "text": "Eu estou completamente impactado com o ac\u00fastico mtv da @manugavassi t\u00e1 insano de perfeito... Ela e a @Liniker cantado ovelha negra pqp fiquei completamente arrepiado", "id": "1621675304975491074"},{"created_at": "2023-02-04T00:56:56.000Z", "text": "E estarei obcecada nos pr\u00f3ximos dias pelo feat da manu com a liniker cantando ovelha negra \ud83e\udd7a", "id": "1621674129211510784"},{"created_at": "2023-02-04T00:46:41.000Z", "text": "meu deus como \u00e9 delicioso ser a ovelha negra da fam\u00edlia e falar tudo que eu quero sem medo algum do que v\u00e3o pensar", "id": "1621671551836749824"},{"created_at": "2023-02-04T00:44:27.000Z", "text": "@manugavassi @paramountplusbr @MTVBrasil Te amo e morro de orgulho de ser seu f\u00e3. Eu amo esse \u00e1lbum e adorei o ac\u00fastico \ud83d\udc9c Ovelha Negra com a Liniker t\u00e1 incr\u00edvel \u263a\ufe0f", "id": "1621670986566324227"},{"created_at": "2023-02-04T00:37:50.000Z", "text": "[3/2 18:52] Prima Maira: garota vc n\u00e3o tem jeito\n[3/2 18:52] Prima Maira: vc e a ovelha negra da fam\u00edlia msm", "id": "1621669323679883264"},{"created_at": "2023-02-04T00:35:34.000Z", "text": "a manu gavassi enfiando a liniker pra cantar ovelha negra com ela so pra evitar repercussao", "id": "1621668753535639552"},{"created_at": "2023-02-04T00:26:44.000Z", "text": "@Art_Manuzera manu fez eu ouvir um album completo da rita , a mais famosa \u00e9 ovelha negra , mais gostei de todas , ela arrasou . Queria que ela fosse cantar na tv aberta essa musica .  Ela disse que a mini turne vai ser divertida", "id": "1621666531749806081"},{"created_at": "2023-02-03T23:59:13.000Z", "text": "N\u00e3o paro de ouvir Ovelha Negra ACUSTICO MANU GAVASSI", "id": "1621659605016133638"},{"created_at": "2023-02-03T23:55:29.000Z", "text": "Pra mim os pontos altos do ACUSTICO MANU GAVASSI\n\nCart\u00e3o Postal\nEsse tal de roque enrow\nOvelha Negra\nMutante\nGracinha\nBossa Nossa\nLan\u00e7a Perfume", "id": "1621658663881408515"},{"created_at": "2023-02-03T23:52:18.000Z", "text": "@Juliano_do1 bloquinho da ovelha negra", "id": "1621657862463160323"},{"created_at": "2023-02-03T23:49:14.000Z", "text": "@centraldefamg ACUSTICO MANU GAVASSI\nOvelha Negra", "id": "1621657094792388610"},{"created_at": "2023-02-03T23:38:49.000Z", "text": "@centraldefamg pirataria e ovelha negra ACUSTICO MANU GAVASSI", "id": "1621654472421261314"},{"created_at": "2023-02-03T23:35:49.000Z", "text": "@centraldefamg Ovelha negra \n\nACUSTICO MANU GAVASSI", "id": "1621653714384699394"},{"created_at": "2023-02-03T23:28:23.000Z", "text": "@centraldefamg ACUSTICO MANU GAVASSI ovelha negra", "id": "1621651847768334337"},{"created_at": "2023-02-03T23:27:16.000Z", "text": "@centraldefamg fico entre ovelha negra e mutante \nACUSTICO MANU GAVASSI", "id": "1621651565298814977"},{"created_at": "2023-02-03T23:23:53.000Z", "text": "Isso aqui \u00e9 elite! A harmonia da voz da Manu com a Liniker, essa banda foda e Ovelha Negra = Perfei\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d https://t.co/lhewUn8V85", "id": "1621650711372087301"},{"created_at": "2023-02-03T23:21:07.000Z", "text": "Foi quando meu pai me disse\nFilha, voc\u00ea \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia\nAgora \u00e9 hora de voc\u00ea assumir\nE sumir\nACUSTICO MANU GAVASSI", "id": "1621650018485551106"},{"created_at": "2023-02-03T23:21:02.000Z", "text": "@centraldefamg Ovelha Negra ACUSTICO MANU GAVASSI", "id": "1621649997841272835"},{"created_at": "2023-02-03T23:05:54.000Z", "text": "j\u00e1 contagiei minha casa com o #AcusticoMTV da Manu! minha m\u00e3e j\u00e1 t\u00e1 cantando Ovelha Negra!", "id": "1621646188888969219"},{"created_at": "2023-02-03T23:04:56.000Z", "text": "vou aproveitar que j\u00e1 sou a ovelha negra da fam\u00edlia msm e eles esperam qualquer coisa de mim e vou lan\u00e7ar logo a minha tatuagem nova kkkkkk", "id": "1621645944109371394"},{"created_at": "2023-02-03T23:03:33.000Z", "text": "#AcusticoMTVManu Ovelha Negra (Ac\u00fastico MTV) - Single de Manu Gavassi &amp; Liniker https://t.co/lLYvCeGa76 https://t.co/aqFtZzYgIW", "id": "1621645596254666753"},{"created_at": "2023-02-03T22:57:41.000Z", "text": "@dykethefrog ele \u00e9 aquele tio/tia ovelha negra da fam\u00edlia por ser gay/l\u00e9sbica mas q os sobrinhos amam pq sempre da presentr", "id": "1621644119822012416"},{"created_at": "2023-02-03T22:57:02.000Z", "text": "eu simplesmente tenho PAVOR de depender dos outros p alguma coisa, na minha vez, se eu n\u00e3o fizer, eu q sou a ovelha negra", "id": "1621643957942845441"},{"created_at": "2023-02-03T22:52:49.000Z", "text": "Aqui est\u00e1 uma m\u00fasica para voc\u00ea\u2026 Ovelha Negra - Ac\u00fastico MTV de Manu Gavassi\nhttps://t.co/fno36pwO0f", "id": "1621642895773126659"},{"created_at": "2023-02-03T22:49:30.000Z", "text": "ovelha negra na voz da manu com a liniker ficou sensacional demaaaaais", "id": "1621642060510920704"},{"created_at": "2023-02-03T22:42:44.000Z", "text": "Ovelha negra - Rita lee \u00e9 a msc que  sempre me far\u00e1 querer sumir", "id": "1621640356000301057"},{"created_at": "2023-02-03T22:21:37.000Z", "text": "@CamargoDireita @Luciano97632335 A \u201covelha negra\u201d da globo \ud83d\uddd1\nDeixou um legado maravilhoso com sua maturidade espiritual.\nGratid\u00e3o a ela e, que ela fa\u00e7a uma excelente transi\u00e7\u00e3o. \ud83d\udcff", "id": "1621635042190426112"},{"created_at": "2023-02-03T22:15:15.000Z", "text": "Manu Gavassi e Liniker na capa da playlist \u201cPop Leve\u201d do spotify, e com a vers\u00e3o da m\u00fasica ovelha negra em #1 https://t.co/duMaznJOJF", "id": "1621633441140817920"},{"created_at": "2023-02-03T22:07:47.000Z", "text": "Manu e Liniker cantando Ovelha Negra ficou mt lindo", "id": "1621631561505415172"},{"created_at": "2023-02-03T22:00:11.000Z", "text": "nasci com a miss\u00e3o de ser a ovelha negra mesmo", "id": "1621629647749353472"},{"created_at": "2023-02-03T21:45:54.000Z", "text": "foi quando meu pai me disse filhaaaa voc\u00ea \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edliaaaaa", "id": "1621626053297856514"},{"created_at": "2023-02-03T21:39:35.000Z", "text": "@AlainMeskens Crystal palace melhor irm\u00e3o mais velho, Molenbeck nosso irm\u00e3o fofinho \ud83d\udc96 , lyon ovelha negra da fam\u00edlia \ud83d\ude12", "id": "1621624465955110915"},{"created_at": "2023-02-03T20:44:04.000Z", "text": "foi quando meu pai me disse: \"filha vc \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia\"", "id": "1621610493919084546"},{"created_at": "2023-02-03T20:33:49.000Z", "text": "eu n\u00e3o sabia que precisava da manu gavassi cantando ovelha negra com a liniker at\u00e9 ver a manu gavassi cantando ovelha negra com a liniker https://t.co/1jMDllVZHI", "id": "1621607913012830209"},{"created_at": "2023-02-03T20:31:59.000Z", "text": "meu che revela\u00e7\u00e3o, a ovelha negra da fam\u00edlia https://t.co/2VuRv5fs7K", "id": "1621607451857403912"},{"created_at": "2023-02-03T20:27:29.000Z", "text": "foi quando meu pai me disse \"filha\n\nvoc\u00ea \u00e9 a ovelha negra DA FAMILIAAAAAAAAAAAAA\" https://t.co/Quy7lMBlK1", "id": "1621606319340781568"},{"created_at": "2023-02-03T20:26:09.000Z", "text": "Como assim ainda fazem Ac\u00fastico MTV? Ok o ponto \u00e9 que Ovelha Negra ficou uma bel\u00edssima interpretation pois esta song \u00e9 topper https://t.co/MCmZw6M2QO", "id": "1621605984169861120"},{"created_at": "2023-02-03T20:06:20.000Z", "text": "@GuerreiroDeBol2 Sempre soube que esse sujeito n\u00e3o \u00e9 Bolsonaro - sempre foi contra o pr\u00f3prio PAI isso sim \u00e9 uma ovelha negra", "id": "1621601000103579649"},{"created_at": "2023-02-03T20:01:42.000Z", "text": "Ovelha negra na voz da, Manu Gavassi e da Liniker, ficou SENSACIONAL! O \u00e1lbum inteiro t\u00e1 perfeito.", "id": "1621599831226568704"},{"created_at": "2023-02-03T19:39:08.000Z", "text": "a manu gavassi e a liniker cantando ovelha negra da rita \u00e9 a minha nova obsess\u00e3o", "id": "1621594151979520001"},{"created_at": "2023-02-03T19:35:54.000Z", "text": "@GuerreiroDeBol2 Desde o in\u00edcio, sempre disse que @FlavioBolsonaro \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia, quem apoia bandido \u00e9 bandido tbm.  Ser\u00e1 que ele levou a bolada do ladr\u00e3o de nove dedos?\n\nMil vezes canalha. O que \u00e9 dele est\u00e1 por vir!", "id": "1621593337751805953"},{"created_at": "2023-02-03T19:24:48.000Z", "text": "manuga cantando ovelha negra com a liniker \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93", "id": "1621590544722923521"},{"created_at": "2023-02-03T19:08:16.000Z", "text": "Foda-se e desculpem a frontalidade mas custa ser sempre a ovelha negra. Cambada de falsos de merda!! \u201cEra mat\u00e1-los\u201d \u2026\n\u2026\n\u2026\nPronto j\u00e1 passou \ud83d\ude02 https://t.co/XItcVGYdmB", "id": "1621586385957167104"},{"created_at": "2023-02-03T19:00:44.000Z", "text": "@Thayansouza10 @WesleyAlbino_ Kkkkkkkkk ovelha negra da fam\u00edlia", "id": "1621584487724339200"},{"created_at": "2023-02-03T18:55:04.000Z", "text": "@paramountplusbr @manugavassi Cartao postal, ovelha negra e gracinha, \nTbm amei bossa nossa", "id": "1621583064185933828"},{"created_at": "2023-02-03T18:54:24.000Z", "text": "Eu posso ser a ovelha negra da fam\u00edlia mas pelo menos o mais gostoso/mais estiloso/mais lindo eu sou e me garanto \ud83d\ude0c", "id": "1621582895155380231"},{"created_at": "2023-02-03T18:48:15.000Z", "text": "manu gavassi e liniker cantando ovelha negra\u2026 lindas demais\u2026 https://t.co/VX9gDwwaVa", "id": "1621581346635145218"},{"created_at": "2023-02-03T18:37:17.000Z", "text": "@PrevisaoReal n serei mais a ovelha negra kakakakka", "id": "1621578588217638912"},{"created_at": "2023-02-03T18:15:29.000Z", "text": "Ficou incr\u00edvel, e a vers\u00e3o de \"Ovelha Negra\" t\u00e1 emocinante https://t.co/DCKXfsVuUb", "id": "1621573102449704961"},{"created_at": "2023-02-03T18:15:19.000Z", "text": "@bchartsnet @manugavassi Ficou incr\u00edvel, e a vers\u00e3o de \"Ovelha Negra\" t\u00e1 emocinante", "id": "1621573061936926722"},{"created_at": "2023-02-03T18:11:59.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ SE EU TIVESSE UMA \u201cOVELHA NEGRA\u201d NA FAM\u00cdLIA, N\u00c3O TENTARIA SALV\u00c1-LA!\nSIMPLESMENTE A ESQUECERIA PARA SEMPRE!", "id": "1621572219527643137"},{"created_at": "2023-02-03T18:08:06.000Z", "text": "preso na vers\u00e3o de ovelha negra da manu e a liniker", "id": "1621571244469485571"},{"created_at": "2023-02-03T18:01:04.000Z", "text": "foi quando meu pai me disse: filha, voc\u00ea \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia \nagora \u00e9 hora de voc\u00ea assumir \ne sumir", "id": "1621569472543727625"},{"created_at": "2023-02-03T17:49:20.000Z", "text": "Foi quando meu pai me disse filha\nVoc\u00ea \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia\nAgora \u00e9 hora de voc\u00ea assumir\nUh uh e sumir\nu.uuuuuu \ud83c\udfb6", "id": "1621566522429739010"},{"created_at": "2023-02-03T17:35:35.000Z", "text": "Luz Vermelha\n\n\u201cNatasha sempre foi considerada a ovelha negra da fam\u00edlia e ap\u00f3s perder sua melhor amiga \u2014 a qual foi sequestrada \u2014 tudo s\u00f3 tendeu a piorar. Sentindo-se culpada pelo desparecimento de Yeva, ela se entregou a um dos piores males, as drogas.\u201d\nhttps://t.co/IGGHJy6vgJ https://t.co/HCGQ68wQGb", "id": "1621563059851476993"},{"created_at": "2023-02-03T17:23:52.000Z", "text": "Capa. E o foco em Ovelha Negra msm \nhttps://t.co/B5pJJSXPeO", "id": "1621560113533157377"},{"created_at": "2023-02-03T17:15:12.000Z", "text": "galera indo pro planeta e depois pro bloco da ovelha negra e eu me fudendo trabalhando nao podendo gastar com absolutamente nada\ndeus tem seus preferidos tlgd", "id": "1621557929177407488"},{"created_at": "2023-02-03T17:01:27.000Z", "text": "! https://t.co/zHbFsnlBgr", "id": "1621554470768238592"},{"created_at": "2023-02-03T16:17:14.000Z", "text": "Ovelha Negra na voz de @manugavassi e @Liniker \u00e9 algo q o mundo precisa ouvir #AcusticoMTVManu", "id": "1621543341572644864"},{"created_at": "2023-02-03T16:05:55.000Z", "text": "fui diagnosticada com s\u00edndrome de \u201covelha negra\u201d. a s\u00edndrome atinge as pessoa que obtenham peculiaridades, almejam ou fazem coisas inovadoras. uma pessoa que \u00e9 fora dos padr\u00f5es considerados normais pelo seu grupo social/fam\u00edlia. \n\ntratamento: provar que eles est\u00e3o errados.", "id": "1621540497058570240"},{"created_at": "2023-02-03T16:05:41.000Z", "text": "Que performance incr\u00edvel de \"Ovelha Negra\" feita pela Manu Gavassi e Liniker \u2764\ufe0f\n\n\"Ac\u00fastico MTV: Manu Gavassi canta Fruto Proibido\" j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no #ParamountPlus.\n\nhttps://t.co/4K5qQz5M0C", "id": "1621540436694241280"},{"created_at": "2023-02-03T16:05:33.000Z", "text": "@bchartsnet @manugavassi T\u00e1 perfeito, \"ovelha negra\" ficou uma coisa de linda \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1621540403127226369"},{"created_at": "2023-02-03T16:05:10.000Z", "text": "comece analisando a sua fam\u00edlia e perceba a sociedade. que exemplo voc\u00ea recebeu na inf\u00e2ncia?? \neu tenho muito orgulho do que me tornei com os exemplos p\u00e9ssimos que eu tive perto de mim. eu sou uma sobrevivente e a ovelha negra da fam\u00edlia. j\u00e1 aceitei", "id": "1621540305391570944"},{"created_at": "2023-02-03T15:53:57.000Z", "text": "@POPline U\u00e9 essa m\u00fasica \"Ovelha negra ' n\u00e3o estava sendo cancelada pelos militantes mimizentos? \nRacistas.. \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1621537485053468672"},{"created_at": "2023-02-03T15:50:04.000Z", "text": "@_renanguerra E eu acho uma pena, pq eu gosto muito da manu, acho que ficaria incr\u00edvel se tivesse feito do jeito dela, com a as pr\u00f3prias m\u00fasicas. Mas confesso que a Liniker em Ovelha Negra eu achei lindo.", "id": "1621536505100369920"},{"created_at": "2023-02-03T15:28:32.000Z", "text": "\u201cMercado negro, magia negra, lista negra e ovelha negra\u201d: Entre outras in\u00fameras express\u00f5es em que a palavra \u2018negro\u2019 representa algo pejorativo, prejudicial, ilegal.", "id": "1621531088899416066"},{"created_at": "2023-02-03T15:10:56.000Z", "text": "Perfei\u00e7\u00e3o, s\u00f3 perde para Ovelha Negra com a @Liniker, ficou s\u00f3 o ouro @manugavassi https://t.co/uenA9U4VDE", "id": "1621526657734680581"},{"created_at": "2023-02-03T15:08:06.000Z", "text": "tirando ovelha negra (que eu n\u00e3o gostei MESMO) eu gostei de tudo viu parab\u00e9ns \nhttps://t.co/kesLB9HssY", "id": "1621525945986293761"},{"created_at": "2023-02-03T15:07:21.000Z", "text": "Mds a Manu Gavassi chamou a Liniker pra cantar Ovelha Negra com ela, t\u00f4 toda arrepiada \ud83e\udd27", "id": "1621525758186508289"},{"created_at": "2023-02-03T15:00:05.000Z", "text": "Eu n\u00e3o tenho palavras ou rea\u00e7\u00e3o pra essa performance linda que a Manu e a @liniker fizeram de 'Ovelha Negra' \ud83d\udc96\ud83d\ude0d\n\n#Ac\u00fasticoMTV @manugavassi canta Fruto Pro\u00edbido \u2728 Assista quando e onde quiser no app do @paramountplusbr #ParamountPlus\n\n*VERIFIQUE A CLASSIFICA\u00c7\u00c3O INDICATIVA https://t.co/XQ1TWmTD2D", "id": "1621523926752063491"},{"created_at": "2023-02-03T14:49:08.000Z", "text": "@bbubbagem Que crimee ovelha negra da fam\u00edlia", "id": "1621521172767862790"},{"created_at": "2023-02-03T14:37:42.000Z", "text": "Aprendi da pior forma que voc\u00ea \u00e9 bom quando tem a oferecer, mas quando n\u00e3o, voc\u00ea se torna a ovelha negra.", "id": "1621518294749696010"},{"created_at": "2023-02-03T14:28:54.000Z", "text": "Manu Gavassi e Liniker cantando \"Ovelha Negra\" \u2764\ufe0f \n\n#Ac\u00fasticoMTV #AcusticoMTVManu  \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/zfuDYY4cLf https://t.co/yKEZOe95k8", "id": "1621516081566482434"},{"created_at": "2023-02-03T14:21:22.000Z", "text": "Manu Gavassi chamou a liniker pra contar Ovelha Negra pra n\u00e3o ser cancelada pelas militantes", "id": "1621514186047246336"},{"created_at": "2023-02-03T14:09:45.000Z", "text": "foi quando meu pai me disse filha voc\u00ea \u00e9 a ovelha negra da familia https://t.co/cBTyYAfG0n", "id": "1621511259421282305"},{"created_at": "2023-02-03T14:07:24.000Z", "text": "Ac\u00fastico da Manu ficou mt bom, e ela cantando ovelha negra com a Liniker\u2026.por Deus", "id": "1621510671342145540"},{"created_at": "2023-02-03T14:01:41.000Z", "text": "Bom dia da ovelha negra da fam\u00edlia pra vcs \ud83d\ude0c https://t.co/Ei2eAbru1u", "id": "1621509230636437505"},{"created_at": "2023-02-03T14:00:33.000Z", "text": ".@manugavassi teams up with @Liniker on the track 'Ovelha Negra' recorded for her @MTV Acoustic Special.\n\nCheck it out on #NewMusic Weekly: https://t.co/hOzsUQrpk7 \ud83e\udd73 https://t.co/5jKfQDfAf8", "id": "1621508945301872640"},{"created_at": "2023-02-03T13:55:06.000Z", "text": "Ovelha Negra no repeat. https://t.co/S334wLtcbR", "id": "1621507573798293509"},{"created_at": "2023-02-03T13:53:08.000Z", "text": "eu ca\u00ed na besteira de fazer um favor para um familiar e agora toda semana s\u00e3o 3 favores pedidos estou planejando minha volta ao status de ovelha negra", "id": "1621507078245457920"},{"created_at": "2023-02-03T13:52:21.000Z", "text": "+caracter\u00edsticas das faixas originais e quando ela subverte isso ela tem os melhores momentos do disco. Ovelha Negra acompanhada de piano e da voz da Liniker s\u00e3o o melhor exemplo disso, a faixa ficou perfeita. A vers\u00e3o de Mutante (mesmo n\u00e3o sendo do \u00e1lbum Fruto Proibido) se+", "id": "1621506882069479424"},{"created_at": "2023-02-03T13:44:20.000Z", "text": "Entrando em crise existencial com a m\u00fasica \"Ovelha Negra\"... eita como \u00e9 profunda", "id": "1621504864697159680"},{"created_at": "2023-02-03T13:36:29.000Z", "text": "Eu certo saio como errado \ud83d\ude36\nComo sempre ovelha negra da familia", "id": "1621502887720357888"},{"created_at": "2023-02-03T13:34:52.000Z", "text": "@JesielFreitas @JanainaDoBrasil Ta trabalhando mais do que a ovelha negra pregui\u00e7osa e golpista.", "id": "1621502482051473408"},{"created_at": "2023-02-03T13:26:26.000Z", "text": "a m*n* g*v**** realmente se acha ovelha negra da fam\u00edlia dela?", "id": "1621500361038077952"},{"created_at": "2023-02-03T13:15:18.000Z", "text": "Manu Gavassi cantando Ovelha negra com a Liniker \u00e9 o feat do ano.  Maravilhosas.", "id": "1621497557154250753"},{"created_at": "2023-02-03T13:04:38.000Z", "text": "@shade_graves Me abra\u00e7a, Shade. Eu sinto o mesmo. Regulo de idade com meus primos (entre 30 e 40 anos) e eu sou a ovelha negra justamente por fugir do padr\u00e3o que todos eles seguem.", "id": "1621494872598265858"},{"created_at": "2023-02-03T12:47:17.000Z", "text": "gente que del\u00edcia esse ac\u00fastico mtv da @manugavassi t\u00f4 viciado desde j\u00e1, ovelha negra com a participa\u00e7\u00e3o da @Liniker t\u00e1 tudo \ud83d\udda4", "id": "1621490507611357191"},{"created_at": "2023-02-03T12:46:01.000Z", "text": "como q n\u00e3o tem ningu\u00e9m falando da mami gavassi e Liniker cantando ovelha negra \ud83e\udd79 https://t.co/D67g3PokOt", "id": "1621490186805825536"},{"created_at": "2023-02-03T12:38:08.000Z", "text": "\u00c9 muito legal ser a ovelha negra da fam\u00edlia por vender conte\u00fado er\u00f3tico,e ao mesmo tempo,estudar e provar pra eles que eu sou muito mais do que eles julgam! Smart whore \ud83e\udd0c\ud83c\udffc\ud83e\udd75", "id": "1621488205945085954"},{"created_at": "2023-02-03T12:34:05.000Z", "text": "@gamaral1 @zeluizlhesdiz @manugavassi Ela ia sabe cantar ovelha negra inteira depois de ouvir 3 X \ud83e\udd70\ud83e\udd79\ud83d\ude2d", "id": "1621487184602701824"},{"created_at": "2023-02-03T11:54:39.000Z", "text": "Manu Gavassi e Liniker apresentam 'Ovelha Negra' l #Ac\u00fasticoMTV https://t.co/NmYsrSQ2NY via @YouTube", "id": "1621477260145336322"},{"created_at": "2023-02-03T11:43:47.000Z", "text": "@manugavassi @Liniker eu t\u00f4 sem palavras com isso aqui, eu s\u00f3 ouvi e chorei de t\u00e3o maravilhoso que ficou \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/EBYbb7FlJ2", "id": "1621474528793616386"},{"created_at": "2023-02-03T11:07:57.000Z", "text": "sempre sendo a ovelha negra da fam\u00edlia", "id": "1621465509995679745"},{"created_at": "2023-02-03T10:35:18.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro @RomarioOnze @carlosfportinho Nunca confiei, ovelha negra", "id": "1621457293719097344"},{"created_at": "2023-02-03T10:24:59.000Z", "text": "@UOLNoticias Imagina a quantidade de m\u00fasicas com \u00cdndia e \u00cdndio que n\u00e3o poder\u00e3o mais ser cantadas. E Rita Lee deixar\u00e1 Ovelha Negra da Fam\u00edlia no esquecimento.", "id": "1621454698510254080"},{"created_at": "2023-02-03T10:23:23.000Z", "text": "Sou eu a ovelha negra de um rebanho sem pastor", "id": "1621454295777398784"},{"created_at": "2023-02-03T10:23:14.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro @RomarioOnze @carlosfportinho Voc\u00ea \u00e9 a ovelha negra na vida de seu pai! Tenho medo, pelo que possa vir a tona.", "id": "1621454255134588928"},{"created_at": "2023-02-03T10:17:07.000Z", "text": "juro, ovelha negra t\u00e1 impec\u00e1vel, a manu e a liniker seviram absolutamente tudo\n\nhttps://t.co/bdT0Ucj0x9", "id": "1621452717855019008"},{"created_at": "2023-02-03T10:00:34.000Z", "text": "Eu acho isso doido demais... D\u00e1 pra ver como existe um abismo de gera\u00e7\u00e3o e conhecimento, eu sou literalmente a 'ovelha negra', meus interesses e gostos s\u00e3o completamente diferente do deles.\n\nQuanto mais eles crescem, mais eu sinto \u00f3dio deles por se tornarem o padr\u00e3o da sociedade", "id": "1621448550113579009"},{"created_at": "2023-02-03T09:55:02.000Z", "text": "@Dottore_Zandik Baizhu a ovelha negra de liyue", "id": "1621447158288236545"},{"created_at": "2023-02-03T09:29:27.000Z", "text": "N\u00e3o me importo de ser mais uma vez uma ovelha negra, j\u00e1 s\u00e3o 28 anos a virar o mesmo frango \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "id": "1621440722762141697"},{"created_at": "2023-02-03T09:20:38.000Z", "text": "@DeEnredos Rita Lee. Estes dias tava tocando com uns caras num bar e vi uma menina de uns 13 anos, com os pais, que cantou a letra inteirinha de Ovelha Negra, com o cora\u00e7\u00e3o!\nOs pais dela nasceram depois deste som, pra ser enredo n\u00e3o precisa ser sambista, tem de ser gente, gente boa.", "id": "1621438501005713408"},{"created_at": "2023-02-03T07:09:55.000Z", "text": "@stiIIauryn ahh, eu sei que tinham mais m\u00fasicas, mas a \u00fanica que eu vi foi ovelha negra kkkkk\ne no bbb tbm n\u00e3o torcia pra ela, achava muito chatinha", "id": "1621405608426573827"},{"created_at": "2023-02-03T07:06:14.000Z", "text": "furry \u00e9 uma parada mt louca pq \u00e9 a ovelha negra da internet mas ao mesmo tempo fazem tipo que \u00e9 possivel imaginar", "id": "1621404678935248896"},{"created_at": "2023-02-03T04:49:01.000Z", "text": "Uns querem ser ovelha negra e eu j\u00e1 nasci lobo...", "id": "1621370146169159680"},{"created_at": "2023-02-03T04:48:29.000Z", "text": "Utilidade p\u00fablica: Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 obrigado a ficar calado ouvindo gente mais velha te desrespeitar s\u00f3 porque elas s\u00e3o velhas. Respeito \u00e9 m\u00fatuo, rec\u00edproco. A pessoa que quer ser respeitada deve respeitar, independente da idade. \nAss: Ovelha Negra", "id": "1621370012123500544"},{"created_at": "2023-02-03T04:18:20.000Z", "text": "obrigado @manugavassi por essa vers\u00e3o de OVELHA NEGRA da Rita Lee com a @Liniker pro AC\u00daSTICO MTV \ud83c\udfb6\u2764\ufe0f\nhttps://t.co/IwGRD7jUMy", "id": "1621362426686963714"},{"created_at": "2023-02-03T04:14:51.000Z", "text": "@eduardisse Eu tava vendo agora Ovelha Negra. A Liniker engoliu a tadinha HAHAHAHA", "id": "1621361548600942592"},{"created_at": "2023-02-03T04:13:40.000Z", "text": "@MissLemmz simmmmm\nmas ela n cantou s\u00f3 ovelha negra vida, foi um ac\u00fastico inteiro com m\u00fasicas da rita\ne ai compartilho do mesmo pensamento que voc\u00ea kk nem no bbb eu torcia pra ela, ali\u00e1s, pelo contr\u00e1rio", "id": "1621361250599944192"},{"created_at": "2023-02-03T04:08:46.000Z", "text": "Sempre fui ovelha negra da fam\u00edlia mrm, podem falar oq for de mim, continuarei sendo o mesmo!!!", "id": "1621360017784950784"},{"created_at": "2023-02-03T03:52:04.000Z", "text": "Ficou lindo demais a Manu Gavassi catando Ovelha Negra, com a Liniker!! \n#AcusticoMTVManu https://t.co/CL87fejNMl", "id": "1621355817306816512"},{"created_at": "2023-02-03T03:47:03.000Z", "text": "Eh,como sempre sou a ovelha negra...", "id": "1621354555140198400"},{"created_at": "2023-02-03T03:42:51.000Z", "text": "@LuizCamargoVlog \"Ovelha Negra\", segundo a turma azulada, tamb\u00e9m seria racista. Contudo, todavia, entretanto, o livro sobre Pepe Mujica, intitulado \"Uma Ovelha Negra no Poder\", segue l\u00e9pido e fagueiro na prateleiras digitais da Amazon.", "id": "1621353494362857472"},{"created_at": "2023-02-03T03:41:52.000Z", "text": "Depois do @VPaiva97 me fazer ouvir ovelha negra nesse ac\u00fastico, minhas tend\u00eancias suicidas foram pra 100%", "id": "1621353249163853824"},{"created_at": "2023-02-03T03:32:37.000Z", "text": "@GuerreiroDeBol2 \u00c9 por isso que nunca gostei dessa ovelha negra!!!!", "id": "1621350920180170752"},{"created_at": "2023-02-03T03:10:23.000Z", "text": "Ovelha negra https://t.co/wYOJwhmjbK", "id": "1621345326459240455"},{"created_at": "2023-02-03T02:09:51.000Z", "text": "Ovelha Negra \u00e9 bom demais n\u00e3o tem jeito https://t.co/nKYfHKUSrN", "id": "1621330094307348482"},{"created_at": "2023-02-03T02:00:01.000Z", "text": "@Liniker e @manugavassi cantando \"Ovelha Negra\" \ud83d\ude0d\ud83d\ude2d\ud83e\udd29\ud83e\udd72\ud83e\udd79\n#AcusticoMTVManu", "id": "1621327616987860993"},{"created_at": "2023-02-03T01:35:21.000Z", "text": "@stiIIauryn ela cantando ovelha negra? nunca entendi o que o povo gosta tanto nessa menina, eu acho t\u00e3o sem gra\u00e7a!", "id": "1621321409698963459"},{"created_at": "2023-02-03T01:26:05.000Z", "text": "Hoje meu dia foi OUTRA VEZ HORR\u00cdVEL!\nDepois de dois momentos de ansiedade e chorar bastante por desespero. Venho no YouTube e vejo Manu Gavassi cantando Ovelha Negra com a Liniker. \n\nChorei de novo, de al\u00edvio.", "id": "1621319078517395459"},{"created_at": "2023-02-03T01:20:56.000Z", "text": "mano q mina problem\u00e1tica, roubou meu posto de ovelha negra sem pestanejar", "id": "1621317781378535427"},{"created_at": "2023-02-03T01:19:20.000Z", "text": "ovelha negra \u00e9 uma m\u00fasica que me faz chorar muito e sempre, me identifico tanto com essa m\u00fasica e sempre que ou\u00e7o repenso sobre certas coisas e me emociono demais, nem tinha como ser diferente", "id": "1621317377886404608"},{"created_at": "2023-02-03T01:19:18.000Z", "text": "Uns querem ser ovelha negra! eu j\u00e1 nasci lobo\u270c\ud83c\udffe", "id": "1621317369518751744"},{"created_at": "2023-02-03T01:18:39.000Z", "text": "O ac\u00fastico mtv da @manugavassi ficou muito bom, a vers\u00e3o dela com a @Liniker de ovelha negra \ud83e\udd70", "id": "1621317208885403648"},{"created_at": "2023-02-03T01:16:06.000Z", "text": "Lininker e Manu Gavassi cantando Ovelha Negra foi t\u00e3o especial \u2764\ufe0f https://t.co/IxUgDwHxo8", "id": "1621316567605678080"},{"created_at": "2023-02-03T01:09:26.000Z", "text": "@everythingustd Sempre tem a ovelha negra parece um fardo dif\u00edcil  de se carregar por\u00e9m mais pra frente melhora, de verdade !", "id": "1621314887757561859"},{"created_at": "2023-02-03T01:09:15.000Z", "text": "Que coisa linda a @manugavassi e a @Liniker cantando Ovelha Negra no #AcusticoMTV #AcusticoMTVEspecial #ManuCantaFrutoProibido", "id": "1621314842538774528"},{"created_at": "2023-02-03T01:08:59.000Z", "text": "meu que coisa linda a manu e a liniker cantando ovelha negra \ud83d\ude2d\ud83e\udd7a #AcusticoMTV", "id": "1621314776155525125"},{"created_at": "2023-02-03T00:48:33.000Z", "text": "\u201cNO FIM, A OVELHA NEGRA DA FAM\u00cdLIA \u00c9 A QUE MAIS AJUDA QUANDO PRECISAM.\u201d", "id": "1621309634244919300"},{"created_at": "2023-02-03T00:33:08.000Z", "text": "lindo demais manu e liniker cantando ovelha negra na moral ficou perfeito vozes t\u00e3o diferentes se complementando  #AcusticoMTV https://t.co/5wh2XqfWo8", "id": "1621305754354434052"},{"created_at": "2023-02-03T00:31:43.000Z", "text": "Inveja de voc\u00ea?? Meu nome t\u00e1 na boca de gente que eu nunca vih , se liga ovelha negra ...", "id": "1621305397456867328"},{"created_at": "2023-02-03T00:30:55.000Z", "text": "@TutiDElboux @diojodior A melhor coisa que eu fiz foi trocar de estado, cortar la\u00e7os e depend\u00eancia da minha fam\u00edlia com 18, agora eu sou a ovelha negra.", "id": "1621305194213433344"},{"created_at": "2023-02-03T00:29:02.000Z", "text": "@bsiqbsiq Puts, eu nem sei se o meu irm\u00e3o sabe de mim tbm!! Fiquei toda \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc44\ud83d\udc41\ufe0f hm, ent\u00e3o ele quer q eu seja madrinha mesmo eu sendo essa ovelha negra da fam\u00edlia? Hm (mas q honra n\u00e9 \ud83e\udef6\ud83c\udffd)", "id": "1621304721808957441"},{"created_at": "2023-02-03T00:24:05.000Z", "text": "@l3tty_chan Kkkkkkkkk esse meu amigo faz TI ele \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia quase", "id": "1621303476197228544"},{"created_at": "2023-02-03T00:18:29.000Z", "text": "A parceria que precis\u00e1vamos!\nLiniker e Manu Gavassi cantando Ovelha Negra da Rita Lee \u00e9 simplesmente uma obra de arte.\nhttps://t.co/CUpkSz9WR2", "id": "1621302065174552577"},{"created_at": "2023-02-03T00:13:19.000Z", "text": "O #AcusticoMTVManu est\u00e1 espetacular. \u00c9 linda admira\u00e7\u00e3o da Manoela pela Rita e o quanto ela se entregou para homenage\u00e1-la e honr\u00e1-la. A produ\u00e7\u00e3o est\u00e1 impec\u00e1vel, banda incr\u00edvel, cen\u00e1rios e figurinos lind\u00edssimos. Ainda impactada com @manugavassi e @liniker cantando Ovelha Negra \u2665\ufe0f", "id": "1621300767335354371"},{"created_at": "2023-02-03T00:13:19.000Z", "text": "ovelha negra com a liniker\u2026 s\u00e9rio to sem palavras", "id": "1621300765296918529"},{"created_at": "2023-02-03T00:12:47.000Z", "text": "O #AcusticoMTVManu t\u00e1 lindo de mais, a banda t\u00e1 incr\u00edvel, o cen\u00e1rio chique, os arranjos perfeitos, mas sem d\u00favida nenhuma o momento mais marcante foi quando Liniker entrou cantando 'Ovelha Negra', foi emocionante \ud83e\udd79", "id": "1621300632387813377"},{"created_at": "2023-02-03T00:09:10.000Z", "text": "Manu e Liniker cantando Ovelha Negra coisa mais linda", "id": "1621299722785800193"},{"created_at": "2023-02-03T00:07:31.000Z", "text": "manu e liniker cantando ovelha negra era o que eu precisava pra hoje", "id": "1621299305913909250"},{"created_at": "2023-02-03T00:06:08.000Z", "text": "@ju_juno quem \u00e9 manu ovelha negra?", "id": "1621298956884971520"},{"created_at": "2023-02-03T00:05:59.000Z", "text": "@centraldefamg Assiti simmm, meu Deus \"ovelha Negra\" foi o \u00e1pice da emo\u00e7\u00e3o, que m\u00fasica linda  e que interpreta\u00e7\u00e3o linda das duas #AcusticoMTVManu", "id": "1621298919417282561"}]