[{"tweets_quantity": 500},{"created_at": "2023-02-09T02:19:16.000Z", "text": "RT @NoticiasCRF: Vexame sim, gigantesco. Mas pode ter certeza que aquele desgra\u00e7ado daquele apitador acordou hoje com uma conta em um para\u00ed\u2026", "id": "1623506789604925440"},{"created_at": "2023-02-09T02:19:15.000Z", "text": "@Henriqu34522754 @lybrjack Mas l\u00e1 fora isso preserva economia nacional deles \nAq n\nPol\u00edtica d taxas de juros p capital motel sufoca investimento em capital produtivo,\u00e9 feito p servir d para\u00edso fiscal de d\u00f3lar q v\u00eam p especular e n\u00e3o produzir \nCaso contr\u00e1rio o pa\u00eds seria concorr\u00eancia forte no mercado global", "id": "1623506785519775746"},{"created_at": "2023-02-09T02:16:06.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623505993731547136"},{"created_at": "2023-02-09T02:14:34.000Z", "text": "RT @reginardf: O BANCO CENTRAL \u00e9 independente de quem? Do governo Lula? Sim! Da pol\u00edtica? N\u00e3o! Faz parte de grupo de zap dos ministros do B\u2026", "id": "1623505607805337600"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:13.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623504765119262723"},{"created_at": "2023-02-09T02:11:01.000Z", "text": "RT @deppauloguedes: BREVE COMPARATIVO\n\n\u2620 PAULO GUEDES DO MAL\n\u2022 33 milh\u00f5es de pessoas passavam fome.\n\u2022 Endividamento de 78% das fam\u00edlias bra\u2026", "id": "1623504713986588674"},{"created_at": "2023-02-09T02:10:06.000Z", "text": "@ariellediasbr Pelo que falaram a Mimosa est\u00e1 no Caribe aonde abriram uma conta no para\u00edso fiscal para ela e o Werneck se esconderem\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "id": "1623504481127133189"},{"created_at": "2023-02-09T02:09:52.000Z", "text": "RT @deppauloguedes: BREVE COMPARATIVO\n\n\u2620 PAULO GUEDES DO MAL\n\u2022 33 milh\u00f5es de pessoas passavam fome.\n\u2022 Endividamento de 78% das fam\u00edlias bra\u2026", "id": "1623504423732355074"},{"created_at": "2023-02-09T02:03:56.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623502931319218179"},{"created_at": "2023-02-09T02:03:47.000Z", "text": "O pessoal t\u00e1 desviando dinheiro p para\u00edso fiscal????? https://t.co/WS5wqqiMbj", "id": "1623502891444060160"},{"created_at": "2023-02-09T02:02:59.000Z", "text": "RT @deppauloguedes: BREVE COMPARATIVO\n\n\u2620 PAULO GUEDES DO MAL\n\u2022 33 milh\u00f5es de pessoas passavam fome.\n\u2022 Endividamento de 78% das fam\u00edlias bra\u2026", "id": "1623502690582929408"},{"created_at": "2023-02-09T01:59:50.000Z", "text": "Esta es la capital de Espa\u00f1a, la del para\u00edso fiscal, las cervezas y la libertad. https://t.co/RBIQDtkpvH", "id": "1623501898111152129"},{"created_at": "2023-02-09T01:57:50.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623501394668933121"},{"created_at": "2023-02-09T01:55:23.000Z", "text": "RT @mariaemilialb: @Noelleal @vrierst Como si palo por piedra fuera trampa. Un desangre diario y constante que pendejos fantasian detener c\u2026", "id": "1623500777653260291"},{"created_at": "2023-02-09T01:53:06.000Z", "text": "RT @PezetaCandado: Olona es el ep\u00edtome de moger premenop\u00e1usica y sola buscando casito. \n\n\u00bfO cre\u00e9is que un hombre llev\u00e1ndose 8.000\u20ac mensuale\u2026", "id": "1623500203209760769"},{"created_at": "2023-02-09T01:52:23.000Z", "text": "RT @AProgressistaSc: @GuilhermeBoulos Campos Neto tem dinheiro na mesma offshore de Guedes. Foi declarado a receita? Isso n\u00e3o configura con\u2026", "id": "1623500023425077250"},{"created_at": "2023-02-09T01:50:36.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623499576329048065"},{"created_at": "2023-02-09T01:49:01.000Z", "text": "RT @Rene_raba: \"Para\u00edso fiscal de D\u00e1valos Bachelet...\"\n\u00bfQu\u00e9 opinas...?\n\u201cBanco Hapoalim BM Israel con $416,772 d\u00f3lares\u2026\u201d\n\u201cBank Citizens NA P\u2026", "id": "1623499176033017856"},{"created_at": "2023-02-09T01:46:54.000Z", "text": "@VillaFernando_ Pillovicencio mira lo que apiyas a destruir el pais @LassoGuillermo rateros.. Cu\u00f1ado de Ladronaso Pandora papers paraiso fiscal Ladronaso danilo carrera cu\u00f1ado de Ladronaso Pandora papers paraiso fiscal https://t.co/OiOjJdqW6t", "id": "1623498645432565760"},{"created_at": "2023-02-09T01:46:45.000Z", "text": "RT @mariaemilialb: @Noelleal @vrierst Como si palo por piedra fuera trampa. Un desangre diario y constante que pendejos fantasian detener c\u2026", "id": "1623498607675547651"},{"created_at": "2023-02-09T01:45:16.000Z", "text": "@CarlosVerareal Jaja jajaja ja ja\nTu apoyaste a que se destruya el pa\u00eds.. Con\nInapapers Patojo Moreno rateros familia de RATEROS Inapapers d\u00f3nde est\u00e1 la plata y las joyas de Carondelet que te robaste\n@LassoGuillermo Pandora papers paraiso fiscal Ladronaso laso fuera laso https://t.co/09HsZpHfJb", "id": "1623498233082265602"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:40.000Z", "text": "RT @Rene_raba: \"Para\u00edso fiscal de \u00c1lvaro Elizalde...\"\n\u201cEspero tu comentario\u2026\u201d\n\"Banco Credit Mobilier de M\u00f3naco, con 2.11 millones de euros.\u2026", "id": "1623497326215020545"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:35.000Z", "text": "\"Para\u00edso fiscal de \u00c1lvaro Elizalde...\"\n\u201cEspero tu comentario\u2026\u201d\n\"Banco Credit Mobilier de M\u00f3naco, con 2.11 millones de euros...\u201d\n \"Bank Butterfield de las Islas Caym\u00e1n, con $1.7 millones...\" \nhttps://t.co/25ZHNQS0xU https://t.co/gIrQF2mXPD", "id": "1623497304417214471"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:25.000Z", "text": "RT @deppauloguedes: BREVE COMPARATIVO\n\n\u2620 PAULO GUEDES DO MAL\n\u2022 33 milh\u00f5es de pessoas passavam fome.\n\u2022 Endividamento de 78% das fam\u00edlias bra\u2026", "id": "1623497263719845889"},{"created_at": "2023-02-09T01:41:11.000Z", "text": "\"Para\u00edso fiscal de Heraldo Mu\u00f1oz...\"\nBank Wells Fargo USA $1.77 mill \nBank SG Kleinwort Hambros Ltd Gibraltar 4.13 mill \nBank RBC Royal Trinidad y Tobago $4.7 mill\nBank Credit Suiza $1.95 mill\nBank Lloyds Inglaterra 1.91 mill \nhttps://t.co/25ZHNQS0xU https://t.co/oFBlmGtZwa", "id": "1623497206773780481"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:48.000Z", "text": "RT @Rene_raba: \"Para\u00edso fiscal de Alejandro Navarro...\" \nBank Falcon Private Ltd Suiza con $2,11 mill de euros Bank Chemical Trust Limited\u2026", "id": "1623497110032097281"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:44.000Z", "text": "\"Para\u00edso fiscal de Alejandro Navarro...\" \nBank Falcon Private Ltd Suiza con $2,11 mill de euros Bank Chemical Trust Limited Bahamas, con $3.28 mill de euros Bank Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale Trust Londres con $2.19 mill de euros\nhttps://t.co/25ZHNQS0xU https://t.co/oFBlmGtZwa", "id": "1623497090465730562"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:16.000Z", "text": "RT @Rene_raba: \"Para\u00edso fiscal de Alejandro Guillier...\"\nChemical Bank &amp; Trust, en Bahamas, con $2.9 millones\nhttps://t.co/25ZHNQS0xU", "id": "1623496976284229632"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:14.000Z", "text": "RT @deppauloguedes: BREVE COMPARATIVO\n\n\u2620 PAULO GUEDES DO MAL\n\u2022 33 milh\u00f5es de pessoas passavam fome.\n\u2022 Endividamento de 78% das fam\u00edlias bra\u2026", "id": "1623496965404205056"},{"created_at": "2023-02-09T01:40:11.000Z", "text": "\"Para\u00edso fiscal de Alejandro Guillier...\"\nChemical Bank &amp; Trust, en Bahamas, con $2.9 millones\nhttps://t.co/25ZHNQS0xU https://t.co/oFBlmGtZwa", "id": "1623496953051992071"},{"created_at": "2023-02-09T01:39:46.000Z", "text": "RT @Rene_raba: \"Para\u00edso fiscal de Javiera Blanco...\"\n\u00bfQu\u00e9 opinas...?\n\u201cBanco Baroda, Vadodara, India con US $1,45 millones\u2026\u201d\n\u201cBanque Galland\u2026", "id": "1623496849561731075"},{"created_at": "2023-02-09T01:39:42.000Z", "text": "\"Para\u00edso fiscal de Javiera Blanco...\"\n\u00bfQu\u00e9 opinas...?\n\u201cBanco Baroda, Vadodara, India con US $1,45 millones\u2026\u201d\n\u201cBanque Galland &amp; Cie. SA, Lausanne, Suiza con US $1,7 millones...\"\n\u201cBanco con sede en Helsinki, Finlandia con un total de $16,155.65\u2026\u201d\nhttps://t.co/25ZHNQS0xU https://t.co/oFBlmGtZwa", "id": "1623496830939025408"},{"created_at": "2023-02-09T01:39:28.000Z", "text": "RT @Rene_raba: \"Para\u00edso fiscal de D\u00e1valos Bachelet...\"\n\u00bfQu\u00e9 opinas...?\n\u201cBanco Hapoalim BM Israel con $416,772 d\u00f3lares\u2026\u201d\n\u201cBank Citizens NA P\u2026", "id": "1623496772172779524"},{"created_at": "2023-02-09T01:39:12.000Z", "text": "RT @Rene_raba: \"Para\u00edso fiscal de Carmen Hertz...\"\n\u201cBank First International Merchant P.L.C., en la isla de Malta, con un total de $2,61 mi\u2026", "id": "1623496707899117568"},{"created_at": "2023-02-09T01:39:08.000Z", "text": "\"Para\u00edso fiscal de Carmen Hertz...\"\n\u201cBank First International Merchant P.L.C., en la isla de Malta, con un total de $2,61 millones\u2026\u201d\nhttps://t.co/25ZHNQS0xU https://t.co/oFBlmGtZwa", "id": "1623496688668229632"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:27.000Z", "text": "RT @Rene_raba: \"Para\u00edso fiscal de D\u00e1valos Bachelet...\"\n\u00bfQu\u00e9 opinas...?\n\u201cBanco Hapoalim BM Israel con $416,772 d\u00f3lares\u2026\u201d\n\u201cBank Citizens NA P\u2026", "id": "1623496519117688834"},{"created_at": "2023-02-09T01:38:21.000Z", "text": "\"Para\u00edso fiscal de D\u00e1valos Bachelet...\"\n\u00bfQu\u00e9 opinas...?\n\u201cBanco Hapoalim BM Israel con $416,772 d\u00f3lares\u2026\u201d\n\u201cBank Citizens NA Pennsylvania USA con $7.9 mill\u2026\u201d\n\u201cBank LGT Z\u00fcrich, Suiza con $11,418.61 mill\u2026\u201d\n\u201cBank Natwest Inglaterra con $9.9 mill\u2026\u201d\nhttps://t.co/25ZHNQS0xU https://t.co/oFBlmGtZwa", "id": "1623496492441915394"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:37.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623496307947016192"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:24.000Z", "text": "RT @Rene_raba: \"Para\u00edso fiscal de Marco Henr\u00edquez Ominami...\"\n\u201cNew York Community Bank, comodities &amp; futures $81.718\u2026\u201d\n\u201cNew York Community\u2026", "id": "1623496253920227328"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:19.000Z", "text": "\"Para\u00edso fiscal de Marco Henr\u00edquez Ominami...\"\n\u201cNew York Community Bank, comodities &amp; futures $81.718\u2026\u201d\n\u201cNew York Community Bank, material y contratos a futuro $1,98 millones\u2026\u201d\n\u201cNew York Community Bank, acciones y bonos $956.401\u2026\u201d\nhttps://t.co/25ZHNQS0xU https://t.co/oFBlmGtZwa", "id": "1623496233342980096"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:19.000Z", "text": "BREVE COMPARATIVO\n\n\u2620 PAULO GUEDES DO MAL\n\u2022 33 milh\u00f5es de pessoas passavam fome.\n\u2022 Endividamento de 78% das fam\u00edlias brasileiras.\n\u2022 40% dos trabalhadores informais ou precarizados.\n\n\u2764 HADDAD\n\u2022 N\u00e3o tem offshore em Para\u00edso Fiscal", "id": "1623496231266680832"},{"created_at": "2023-02-09T01:37:11.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623496198052012032"},{"created_at": "2023-02-09T01:34:53.000Z", "text": "RT @P_GomezPerpinya: Si crees que el PP quiere bajarte los impuestos, siento decepcionarte.  Los 1.000 millones de euros anuales en regalos\u2026", "id": "1623495618780954627"},{"created_at": "2023-02-09T01:33:52.000Z", "text": "RT @Alexcarros21: Li agora que s\u00f3 pelo fato do Haddad n\u00e3o ter conta em para\u00edso fiscal ele j\u00e1 \u00e9 melhor que o Paulo Guedes..\nProcede isso gal\u2026", "id": "1623495365033852929"},{"created_at": "2023-02-09T01:33:30.000Z", "text": "RT @angel1212010: Se reactivaron los trolls del 2011, cero publicaciones todos estos a\u00f1os, y hoy activos nuevamente. Supongo que ya lleg\u00f3 d\u2026", "id": "1623495272721534976"},{"created_at": "2023-02-09T01:22:18.000Z", "text": "RT @Alexcarros21: Li agora que s\u00f3 pelo fato do Haddad n\u00e3o ter conta em para\u00edso fiscal ele j\u00e1 \u00e9 melhor que o Paulo Guedes..\nProcede isso gal\u2026", "id": "1623492451456655361"},{"created_at": "2023-02-09T01:21:54.000Z", "text": "@gustavocastanon Vc acredita? At\u00e9 semana que vem esse cidad\u00e3o, com $$$$ para\u00edso fiscal, sai.", "id": "1623492353477513218"},{"created_at": "2023-02-09T01:21:01.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623492128541229059"},{"created_at": "2023-02-09T01:18:22.000Z", "text": "@PedroRonchi2 E o sumido Guedes? Desfrutando em algum Para\u00edso  Fiscal .", "id": "1623491464557907969"},{"created_at": "2023-02-09T01:13:36.000Z", "text": "RT @Alexcarros21: Li agora que s\u00f3 pelo fato do Haddad n\u00e3o ter conta em para\u00edso fiscal ele j\u00e1 \u00e9 melhor que o Paulo Guedes..\nProcede isso gal\u2026", "id": "1623490263422304257"},{"created_at": "2023-02-09T01:12:48.000Z", "text": "\u00c9 irm\u00e3o!!\nNem capturar uma foto\nMeu dispositivo aceita'\n\nPor causa dos t\u00f3pico\nE para\u00edso fiscal \nIgual velozes e furiosos \nPau no c\u00fa incomenda!!\n\nN\u00e3o grava online \nNem gravo ao vivo\nDo jeito suave\nDo jeito particular!!", "id": "1623490063341621248"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:52.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623489829014208514"},{"created_at": "2023-02-09T01:11:04.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623489625296699393"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:44.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623489289685434369"},{"created_at": "2023-02-09T01:09:13.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623489162279100416"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:33.000Z", "text": "RT @MasMadrid__: \u201cEn Madrid los alquileres han subido un 11% solo el \u00faltimo a\u00f1o. Hacen falta pol\u00edticas p\u00fablicas que intervengan para garant\u2026", "id": "1623488993600864256"},{"created_at": "2023-02-09T01:05:59.000Z", "text": "@vermelhos_sim E os 10 milh\u00f5es de d\u00f3lares que o Guedes tinha em para\u00edso fiscal? isso n\u00e3o assustava ningu\u00e9m n\u00e3o \u00e9 mesmo?", "id": "1623488346742747137"},{"created_at": "2023-02-09T01:04:33.000Z", "text": "RT @P_GomezPerpinya: Si crees que el PP quiere bajarte los impuestos, siento decepcionarte.  Los 1.000 millones de euros anuales en regalos\u2026", "id": "1623487986485673984"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:15.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623485896472371201"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:24.000Z", "text": "RT @AProgressistaSc: @GuilhermeBoulos Campos Neto tem dinheiro na mesma offshore de Guedes. Foi declarado a receita? Isso n\u00e3o configura con\u2026", "id": "1623484677037211650"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:14.000Z", "text": "RT @mariaemilialb: @Noelleal @vrierst Como si palo por piedra fuera trampa. Un desangre diario y constante que pendejos fantasian detener c\u2026", "id": "1623484130804506624"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:38.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623483726951813121"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:05.000Z", "text": "RT @heribertolepe2: @Rosario_Robles_ @Mzavalagc Y t\u00fa rata inmunda, \u00bfCon qu\u00e9 calidad moral, te metes en lo que no te importa?\n\nClaro que do\u00f1\u2026", "id": "1623483592490852352"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:31.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623483196821192705"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:23.000Z", "text": "RT @Alexcarros21: Li agora que s\u00f3 pelo fato do Haddad n\u00e3o ter conta em para\u00edso fiscal ele j\u00e1 \u00e9 melhor que o Paulo Guedes..\nProcede isso gal\u2026", "id": "1623482660159979521"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:25.000Z", "text": "RT @elgatopolitico_: #As\u00edLoDijo \ud83d\udcdb\nLoret de Mola, adem\u00e1s de tener como mentor a Garc\u00eda Luna, tuvo y tal vez a\u00fan conserva dinero en el para\u00eds\u2026", "id": "1623481910851952640"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:01.000Z", "text": "RT @angel1212010: Se reactivaron los trolls del 2011, cero publicaciones todos estos a\u00f1os, y hoy activos nuevamente. Supongo que ya lleg\u00f3 d\u2026", "id": "1623481307148828672"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:28.000Z", "text": "RT @Alexcarros21: Li agora que s\u00f3 pelo fato do Haddad n\u00e3o ter conta em para\u00edso fiscal ele j\u00e1 \u00e9 melhor que o Paulo Guedes..\nProcede isso gal\u2026", "id": "1623479410077622272"},{"created_at": "2023-02-09T00:27:43.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623478714934743048"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:43.000Z", "text": "Responda r\u00e1pido o cara que tem dinheiro em para\u00edso fiscal vai lutar para o juros e o d\u00f3lar abaixar ??? https://t.co/mr6QxNde7b", "id": "1623478211630735361"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:47.000Z", "text": "RT @gabo_es73: Le arde a la fachiza que hayan espacios deportivos y de recreaci\u00f3n, si por ellos fuera esa $$$ ya estar\u00edan #Andorra u otro p\u2026", "id": "1623477222542659584"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:39.000Z", "text": "@lazarorosa25 Para\u00edso fiscal est\u00e1  cheio.  \nINVESTIGA XANDAO.  MAIS UM LADR\u00c3O.", "id": "1623476940131762178"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:40.000Z", "text": "@BolsonaroSP O cara que tem milh\u00f5es de d\u00f3lares em Para\u00edso Fiscal, erra numa conta no que sa\u00edmos de saldo na balan\u00e7a de 15 bilh\u00f5es de reais para um preju\u00edzo de 45 milh\u00f5es, por pura manipula\u00e7\u00e3o pra favorecer o Bozo  na elei\u00e7\u00e3o. Esse \u00e9 homem \u00e9 bom pra quem mesmo? S\u00f3 para rentista", "id": "1623476692445499392"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:56.000Z", "text": "@folha Mais um para tomar dinheiro  p\u00fablico. Nosso  dinheiro.  N\u00e3o libere Lula. Que fa\u00e7am empr\u00e9stimos como n\u00f3s qdo apertamos.\nQue estes vagabundos trabalhem. Aposto que o dinheiro est\u00e1 em algum para\u00edso fiscal.  Investiga XANDAO.", "id": "1623476504683245568"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:59.000Z", "text": "@Rosario_Robles_ @juncalssolano @Mzavalagc Claro q no te han encontrado un peso porque seguro los tienes bien guardaditos en Andorra el para\u00edso fiscal de los corruptos como t\u00fa Chayo, ojal\u00e1 todas las mujeres que han sido v\u00edctimas de diversos abusos puedan denunciar y tengan justicia pero en M\u00e9xico la justicia es selectiva", "id": "1623474506785251328"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:56.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623474492944121856"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:44.000Z", "text": "brasil virou para\u00edso fiscal para artista agr ????", "id": "1623474192128610305"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:15.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623474070229602306"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:07.000Z", "text": "s\u00f3 burro pra n\u00e3o achar que esse da\u00ed colocou o dinheiro em para\u00edso fiscal e vai fugir jaj\u00e1 pra su\u00ed\u00e7a", "id": "1623474037228707840"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:59.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623473499019804672"},{"created_at": "2023-02-09T00:04:50.000Z", "text": "RT @FilosofosSao: Quem meteu lama na reputa\u00e7\u00e3o d Campos Neto? Ao assumir o BC era dono d offshore em para\u00edso fiscal; BC escondeu compra d 1\u2026", "id": "1623472958764113920"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:01.000Z", "text": "RT @Julioreinaldol4: @alirio1504 @Salsamelomano Esa curru\u00f1a que tiene venezuela con esa republiqueta bananera de san vicente es de vieja da\u2026", "id": "1623471995487657984"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:37.000Z", "text": "RT @angel1212010: Se reactivaron los trolls del 2011, cero publicaciones todos estos a\u00f1os, y hoy activos nuevamente. Supongo que ya lleg\u00f3 d\u2026", "id": "1623471895550074881"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:03.000Z", "text": "@BolsonaroSP \ud83c\udf4c ninha. Para\u00edso fiscal pode? \n\nhttps://t.co/EMxGSUhpPm", "id": "1623471001131442179"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:42.000Z", "text": "@Carloslopezjone En alg\u00fan para\u00edso fiscal.", "id": "1623470659899727874"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:19.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623470310388367360"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:53.000Z", "text": "RT @arletesampaio: Campos neto segue objetivo do Guedes: transforma o Brasil num para\u00edso fiscal! \u00c9 impressionante! Temos que reagir. Campos\u2026", "id": "1623469951947243521"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:25.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623469580076126211"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:11.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Mentira, o Lula vai ca\u00e7ar os milh\u00f5es que o Paulete tem em para\u00edso fiscal ? Realmente vai destruir o legado", "id": "1623469523000086530"},{"created_at": "2023-02-08T23:50:25.000Z", "text": "RT @FilosofosSao: Listinha: Ao assumir o BC era dono d offshore em para\u00edso fiscal; Banco Central escondeu compra de 129 toneladas de ouro;\u2026", "id": "1623469331219611649"},{"created_at": "2023-02-08T23:47:14.000Z", "text": "RT @gabo_es73: Le arde a la fachiza que hayan espacios deportivos y de recreaci\u00f3n, si por ellos fuera esa $$$ ya estar\u00edan #Andorra u otro p\u2026", "id": "1623468526731247617"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:14.000Z", "text": "@jairmearrependi Acho legal falar da grana do cara do Banco Central em para\u00edso fiscal!", "id": "1623468024106823680"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:22.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623467809203273728"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:26.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623467574208913410"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:38.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623467371464646657"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:32.000Z", "text": "RT @elgatopolitico_: #As\u00edLoDijo \ud83d\udcdb\nLoret de Mola, adem\u00e1s de tener como mentor a Garc\u00eda Luna, tuvo y tal vez a\u00fan conserva dinero en el para\u00eds\u2026", "id": "1623467095584555008"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:19.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623466537003753472"},{"created_at": "2023-02-08T23:35:22.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623465542941134854"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:19.000Z", "text": "@hogardegatos Mi idea de para\u00edso fiscal, invierto solo en mi y en gatosshh \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "1623465278087520258"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:17.000Z", "text": "RT @angel1212010: Se reactivaron los trolls del 2011, cero publicaciones todos estos a\u00f1os, y hoy activos nuevamente. Supongo que ya lleg\u00f3 d\u2026", "id": "1623465017772212226"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:57.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623464934599192577"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:14.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623464754835513344"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:06.000Z", "text": "@direitasiqueira E \u00e9 bem sucedido, tem at\u00e9 offshore em para\u00edso fiscal...\nEsse povo \u00e9 desconfiado demais! Suspeitam do cara s\u00f3 porque ele erra nas contas...\nhttps://t.co/N35sReTQKX", "id": "1623464720333213697"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:45.000Z", "text": "@pbdeyse @joaodamoedo A\u00ed ele colocar fortuna dele em para\u00edso fiscal pq n\u00e3o \u00e9 obrigado kkk", "id": "1623464129246683136"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:33.000Z", "text": "RT @CartaCampinas: Presidente do Banco Central tem offshore em para\u00edso fiscal com pelo menos R$ 6 milh\u00f5es, revelou\u00a0vazamento https://t.co/D\u2026", "id": "1623463574273130496"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:44.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623463368563519489"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:07.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623462964643627009"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:34.000Z", "text": "RT @majaraquemada: Al correo de @Ch_Transparente nos lleg\u00f3 un correo del titular \u201cPara\u00edso Fiscal\u201d con esta promoci\u00f3n\u2026creo que est\u00e1n un tant\u2026", "id": "1623461817824563201"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:47.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623461367566016514"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:41.000Z", "text": "RT @claudtwit: @majaraquemada @Ch_Transparente Los \"para\u00edso fiscal\" no son los m\u00e1s brillantes del sector al parecer \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623460085778325507"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:38.000Z", "text": "RT @majaraquemada: Al correo de @Ch_Transparente nos lleg\u00f3 un correo del titular \u201cPara\u00edso Fiscal\u201d con esta promoci\u00f3n\u2026creo que est\u00e1n un tant\u2026", "id": "1623460074520817665"},{"created_at": "2023-02-08T23:09:55.000Z", "text": "RT @gabo_es73: Le arde a la fachiza que hayan espacios deportivos y de recreaci\u00f3n, si por ellos fuera esa $$$ ya estar\u00edan #Andorra u otro p\u2026", "id": "1623459137534279684"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:47.000Z", "text": "@majaraquemada @Ch_Transparente Los \"para\u00edso fiscal\" no son los m\u00e1s brillantes del sector al parecer \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623458850543206403"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:32.000Z", "text": "@TPS19682142 @SantCarri @tunykollmann Tenes raz\u00f3n, pod\u00eda comprar hasta 5 millones de d\u00f3lares y llevarlos a alg\u00fan para\u00edso fiscal, aunque mi sueldo de 200 d\u00f3lares, s\u00f3lo me alcanzaba para ir a la isla Mart\u00edn Garc\u00eda,", "id": "1623458539347005446"},{"created_at": "2023-02-08T23:03:00.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623457395577085952"},{"created_at": "2023-02-08T23:02:44.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623457330938658816"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:06.000Z", "text": "RT @reginardf: O BANCO CENTRAL \u00e9 independente de quem? Do governo Lula? Sim! Da pol\u00edtica? N\u00e3o! Faz parte de grupo de zap dos ministros do B\u2026", "id": "1623456919661969408"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:01.000Z", "text": "Gracias a que se detuvo al chancho Ernesto Guevara los ALTE\u00d1OS conocen :\n\n1. Autos de lujo y autos comunes como el HILUX\n\n2. Cholets lujosos\n\n3. Libre comercio, libre mercado\n\n4. No pagar impuestos, para\u00edso fiscal", "id": "1623456645908135938"},{"created_at": "2023-02-08T22:58:28.000Z", "text": "RT @heribertolepe2: @Rosario_Robles_ @Mzavalagc Y t\u00fa rata inmunda, \u00bfCon qu\u00e9 calidad moral, te metes en lo que no te importa?\n\nClaro que do\u00f1\u2026", "id": "1623456255560884224"},{"created_at": "2023-02-08T22:53:58.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623455124281782272"},{"created_at": "2023-02-08T21:44:55.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623437745023774720"},{"created_at": "2023-02-08T21:44:09.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623437554627534848"},{"created_at": "2023-02-08T21:42:48.000Z", "text": "RT @GetawayPundit: Onde tem bolsonarismo, tem corrup\u00e7\u00e3o. NUNCA FALHA.\n\nPresidente do Banco Central tem offshore em para\u00edso fiscal com pelo\u2026", "id": "1623437212321984513"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:09.000Z", "text": "@BrunoMaxwelll @renatonunescj @LulaOficial @ricardostuckert Guedes foi um MERDA MESMO!! Talvez tenha sido bom pra quem tem grana em para\u00edso fiscal e S\u00d3!! Haddad vai ser o melhor Ministro da Fazenda do Brasil e n\u00e3o adiantabficar de mi-mi-mi procurando v\u00eddeo montagens e fake News,  ali\u00e1s so disso o gado vive.  Cad\u00ea o Queiroz? https://t.co/Nt5jgTAJir", "id": "1623436296055296002"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:39.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623435665479458817"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:37.000Z", "text": "@IvanMontalvo52 QUIERO ESCUCHAR UN COMENTARIO DEL MR. BOCA @JCTapiaLMB \nPANAM\u00c1 PARA LOS RICOS, PANAM\u00c1 PARA LOS CORRUPTOS, PANAM\u00c1 PARA LOS LAVADORES, PANAM\u00c1 PARA\u00cdSO FISCAL.. @USEmbPAN", "id": "1623435407311638530"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:54.000Z", "text": "@fidalgonardo sigo crente na minha hip\u00f3tese do PSG ser um para\u00edso fiscal em modelo subversivamente inteligente", "id": "1623435227803836416"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:40.000Z", "text": "@CNNBrasil Esse analista a\u00ed e mais um gado vai ser ruim no quinto do inferno BC virou partido pol\u00edtico maior juro do mundo esse a\u00ed deve ter dinheiro em para\u00edso fiscal ou seja D\u00f3lar", "id": "1623435167602974720"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:31.000Z", "text": "RT @AuadMarcos: @reinaldoazevedo Mas n\u00e3o \u00e9 o o presidente do BC o guardi\u00e3o da moeda que tem 1,09 milh\u00f5es de USD no Panam\u00e1 (para\u00edso fiscal).\u2026", "id": "1623434625845702656"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:15.000Z", "text": "RT @mariaemilialb: @Noelleal @vrierst Como si palo por piedra fuera trampa. Un desangre diario y constante que pendejos fantasian detener c\u2026", "id": "1623434559424712704"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:48.000Z", "text": "RT @Maxferibar: @P_GomezPerpinya  en @Diario_16:\n\n\"Isabel D\u00edaz Ayuso quiere acabar con un servicio p\u00fablico que se llama taxi\"\n https://t.co\u2026", "id": "1623433942144630785"},{"created_at": "2023-02-08T21:27:46.000Z", "text": "@Medicilio El presidente de usa no a puesto ningun impuesto a ricos ,, dice que tienen que pagar mas ,, simplemente , la realidad que los eeuutiene un paraiso fiscal en su pais ,pero tu eres una paletaaa y no tienes ni idea se llama delaware", "id": "1623433430485852160"},{"created_at": "2023-02-08T21:27:38.000Z", "text": "RT @AlessandraBrvna: @UOLNoticias Imagine se o diretor do FED americano tivesse conta em para\u00edso fiscal no Panam\u00e1? \n\nhttps://t.co/yAFB3atHd8", "id": "1623433395689897984"},{"created_at": "2023-02-08T21:26:08.000Z", "text": "RT @gabo_es73: Le arde a la fachiza que hayan espacios deportivos y de recreaci\u00f3n, si por ellos fuera esa $$$ ya estar\u00edan #Andorra u otro p\u2026", "id": "1623433020782051328"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:28.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623432347025825793"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:50.000Z", "text": "RT @elgatopolitico_: #As\u00edLoDijo \ud83d\udcdb\nLoret de Mola, adem\u00e1s de tener como mentor a Garc\u00eda Luna, tuvo y tal vez a\u00fan conserva dinero en el para\u00eds\u2026", "id": "1623432187331907584"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:14.000Z", "text": "RT @GetawayPundit: Onde tem bolsonarismo, tem corrup\u00e7\u00e3o. NUNCA FALHA.\n\nPresidente do Banco Central tem offshore em para\u00edso fiscal com pelo\u2026", "id": "1623431784590622721"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:24.000Z", "text": "RT @PezetaCandado: Olona es el ep\u00edtome de moger premenop\u00e1usica y sola buscando casito. \n\n\u00bfO cre\u00e9is que un hombre llev\u00e1ndose 8.000\u20ac mensuale\u2026", "id": "1623431323577724930"},{"created_at": "2023-02-08T21:14:33.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623430105250041857"},{"created_at": "2023-02-08T21:11:32.000Z", "text": "RT @FilosofosSao: Listinha: Ao assumir o BC era dono d offshore em para\u00edso fiscal; Banco Central escondeu compra de 129 toneladas de ouro;\u2026", "id": "1623429347276095488"},{"created_at": "2023-02-08T21:09:45.000Z", "text": "RT @elgatopolitico_: #As\u00edLoDijo \ud83d\udcdb\nLoret de Mola, adem\u00e1s de tener como mentor a Garc\u00eda Luna, tuvo y tal vez a\u00fan conserva dinero en el para\u00eds\u2026", "id": "1623428896858284035"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:34.000Z", "text": "RT @datoatipico: El se\u00f1or @FicoGutierrez viajo a Arauca a hacer un video y la avioneta en la que viajo es de un abogado de narcotraficantes\u2026", "id": "1623428599003992065"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:31.000Z", "text": "RT @gabo_es73: Le arde a la fachiza que hayan espacios deportivos y de recreaci\u00f3n, si por ellos fuera esa $$$ ya estar\u00edan #Andorra u otro p\u2026", "id": "1623427829978349570"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:11.000Z", "text": "@reinaldoazevedo Mas n\u00e3o \u00e9 o o presidente do BC o guardi\u00e3o da moeda que tem 1,09 milh\u00f5es de USD no Panam\u00e1 (para\u00edso fiscal). D\u00favida como o guardi\u00e3o do real v\u00ea seu patrim\u00f4nio incrementado caso o real se desvalorize. Desculpe a minha inoc\u00eancia mas isto n\u00e3o configura conflito de interesses!!!", "id": "1623427746767507458"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:42.000Z", "text": "RT @majaraquemada: Al correo de @Ch_Transparente nos lleg\u00f3 un correo del titular \u201cPara\u00edso Fiscal\u201d con esta promoci\u00f3n\u2026creo que est\u00e1n un tant\u2026", "id": "1623426871483572226"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:53.000Z", "text": "@pauloguedesfc No Brasil ofereceu cloroquina para os pobres e d\u00f3lar alto para quem tem dinheiro em para\u00edso fiscal. #AnistiaN\u00e3o", "id": "1623426664154685441"},{"created_at": "2023-02-08T20:55:31.000Z", "text": "\u00c9 como mandar para um paraiso fiscal! Mandam com roupagem de financiamento de obra, depois \u00e9 dividido entre os envolvidos e a\u00ed sim vai para o paraiso fiscal j\u00e1 lavado e enxaguado! https://t.co/8q7c18f1P3", "id": "1623425314880716801"},{"created_at": "2023-02-08T20:52:45.000Z", "text": "RT @nefeerr: El Grupo Prisa tiene dinero en el para\u00edso fiscal de Islas Caiman por consecuente SIEMPRE defender\u00e1 que halla 140,000 millones\u2026", "id": "1623424616768196608"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:52.000Z", "text": "RT @mariaemilialb: @Noelleal @vrierst Como si palo por piedra fuera trampa. Un desangre diario y constante que pendejos fantasian detener c\u2026", "id": "1623424394495131649"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:21.000Z", "text": "RT @Aislanloyola: @pesquisas_2022 Segundo o mercado, o desempenho do BC \u00e9 nota 13,75%, super eficiente para eles. Campos Neto s\u00f3 vai sair p\u2026", "id": "1623424265302278147"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:09.000Z", "text": "RT @AProgressistaSc: @eutauat #ForaCamposNeto \nCAMPOS neto possui dinheiro de Offshore ..mesmo esc\u00e2ndalo de Guedes.\nEste dinheiro foi decla\u2026", "id": "1623424215431929856"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:50.000Z", "text": "#panama es un pa\u00eds con una corrupci\u00f3n grande y se ve a diario en las noticias, pa\u00edses internacionales ponen a Panam\u00e1 como para\u00edso fiscal y los politicos se enojan, si es por tu culpa pol\u00edtico corrupto es que estamos en lista negra en otros pa\u00edses", "id": "1623424136520339458"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:46.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623424118078033920"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:37.000Z", "text": "@magueropv @jugalde517 los correos no colapsan un servicio de nube. El fondo es la seguridad cibern\u00e9tica. No sabemos si se ajusta a la protecci\u00f3n de datos y seguridad para denunciantes. Los t\u00e9rminos de la cuenta mail se rigen bajo legislaci\u00f3n chilena o de un para\u00edso fiscal donde se aloja Google?", "id": "1623423831753871363"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:31.000Z", "text": "@Teresin74777804 Verdade, a mil\u00edcia tava no garimpo invasor. A sabotagem do rentista especulador de para\u00edso fiscal \u00e9 sabotagem. #CamposNetoDemitido", "id": "1623423805291995136"},{"created_at": "2023-02-08T20:43:47.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623422361738391553"},{"created_at": "2023-02-08T20:43:11.000Z", "text": "RT @mariaemilialb: @Noelleal @vrierst Como si palo por piedra fuera trampa. Un desangre diario y constante que pendejos fantasian detener c\u2026", "id": "1623422210990800898"},{"created_at": "2023-02-08T20:41:24.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623421763106271235"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:54.000Z", "text": "RT @Rene_raba: \"Para\u00edso fiscal de Marco Henr\u00edquez Ominami...\"\n\u201cNew York Community Bank, comodities &amp; futures $81.718\u2026\u201d\n\u201cNew York Community\u2026", "id": "1623421636702617604"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:38.000Z", "text": "@brit_bob Espa\u00f1a denunci\u00f3 que sus socios ingleses tienen un Para\u00edso Fiscal en las Islas Malvinas https://t.co/myQswismCj", "id": "1623421568650035205"},{"created_at": "2023-02-08T20:35:58.000Z", "text": "RT @FilosofosSao: Quem meteu lama na reputa\u00e7\u00e3o d Campos Neto? Ao assumir o BC era dono d offshore em para\u00edso fiscal; BC escondeu compra d 1\u2026", "id": "1623420395071086593"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:02.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623419910138241026"},{"created_at": "2023-02-08T20:33:34.000Z", "text": "@GustavRamski Acho que o mais grave \u00e9 ter investido seu dinheiro num para\u00edso fiscal", "id": "1623419790659407874"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:30.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623419271551254530"},{"created_at": "2023-02-08T20:27:43.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623418320522207234"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:04.000Z", "text": "RT @FilosofosSao: Quem meteu lama na reputa\u00e7\u00e3o d Campos Neto? Ao assumir o BC era dono d offshore em para\u00edso fiscal; BC escondeu compra d 1\u2026", "id": "1623417902736048128"},{"created_at": "2023-02-08T20:25:36.000Z", "text": "RT @angel1212010: Se reactivaron los trolls del 2011, cero publicaciones todos estos a\u00f1os, y hoy activos nuevamente. Supongo que ya lleg\u00f3 d\u2026", "id": "1623417785643589636"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:21.000Z", "text": "@mandanga2014 @arancha08912158 @roheis1979 @wesguayas @okdiario Malta no es para\u00edso fiscal y forma parte de la UE. Pero t\u00fa a lo tuyo.", "id": "1623417470085214209"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:46.000Z", "text": "RT @FilosofosSao: Quem meteu lama na reputa\u00e7\u00e3o d Campos Neto? Ao assumir o BC era dono d offshore em para\u00edso fiscal; BC escondeu compra d 1\u2026", "id": "1623417323456544769"},{"created_at": "2023-02-08T20:22:35.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623417028534042625"},{"created_at": "2023-02-08T20:21:37.000Z", "text": "@Franthesco01 @zefranco_tw @araujovischris @CaioMateusFS @MBLivre @GuilhermeBoulos A quest\u00e3o \u00e9 a seguinte, Campos n\u00e3o \u00e9 independente, sua agenda \u00e9 bater de frente com o atual governo em favor de uma agenda liberal que perdeu nas urnas, faz parte de grupo de ministros do antigo governo e possui uma offshore em para\u00edso fiscal que est\u00e1 sob investiga\u00e7\u00e3o.", "id": "1623416783397916674"},{"created_at": "2023-02-08T20:18:23.000Z", "text": "RT @Dirceusilva09: Bolsonaro tornou o Banco Central \u201cindependente\u201d, mas antes disso indicou seu par\u00e7a Roberto Campos Neto como presidente.\u2026", "id": "1623415969287741443"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:55.000Z", "text": "RT @Dirceusilva09: Bolsonaro tornou o Banco Central \u201cindependente\u201d, mas antes disso indicou seu par\u00e7a Roberto Campos Neto como presidente.\u2026", "id": "1623415095614230531"},{"created_at": "2023-02-08T20:12:53.000Z", "text": "RT @Dirceusilva09: Bolsonaro tornou o Banco Central \u201cindependente\u201d, mas antes disso indicou seu par\u00e7a Roberto Campos Neto como presidente.\u2026", "id": "1623414584320331777"},{"created_at": "2023-02-08T20:12:48.000Z", "text": "RT @heribertolepe2: @Rosario_Robles_ @Mzavalagc Y t\u00fa rata inmunda, \u00bfCon qu\u00e9 calidad moral, te metes en lo que no te importa?\n\nClaro que do\u00f1\u2026", "id": "1623414564670029824"},{"created_at": "2023-02-08T20:09:12.000Z", "text": "RT @Dirceusilva09: Bolsonaro tornou o Banco Central \u201cindependente\u201d, mas antes disso indicou seu par\u00e7a Roberto Campos Neto como presidente.\u2026", "id": "1623413657223798785"},{"created_at": "2023-02-08T20:08:22.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623413447349227521"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:40.000Z", "text": "RT @Maxferibar: @P_GomezPerpinya  en @Diario_16:\n\n\"Isabel D\u00edaz Ayuso quiere acabar con un servicio p\u00fablico que se llama taxi\"\n https://t.co\u2026", "id": "1623412770493399042"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:49.000Z", "text": "@ciro_nogueira Prefiro ela do que vc .... Para\u00edso fiscal iria gostar de vc l\u00e1", "id": "1623412557271773191"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:27.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623412464011341825"},{"created_at": "2023-02-08T20:03:14.000Z", "text": "Brasil pra voc\u00eas do Nubank, para\u00edso fiscal pra o dono do banco. Simples assim https://t.co/Qtpvkk5RMn", "id": "1623412156149407746"},{"created_at": "2023-02-08T20:01:34.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623411737390202880"},{"created_at": "2023-02-08T19:59:56.000Z", "text": "RT @CartaCampinas: Presidente do Banco Central tem offshore em para\u00edso fiscal com pelo menos R$ 6 milh\u00f5es, revelou\u00a0vazamento https://t.co/D\u2026", "id": "1623411325723607042"},{"created_at": "2023-02-08T19:58:25.000Z", "text": "@Rosario_Robles_ @Mzavalagc Y t\u00fa rata inmunda, \u00bfCon qu\u00e9 calidad moral, te metes en lo que no te importa?\n\nClaro que do\u00f1a tarta @Mzavalagc, tiene que explicar, porque ella disfruta del dinero, proveniente de los sobornos que recib\u00eda, su briago marido y seguramente tiene su ahorro en alg\u00fan Para\u00edso Fiscal.", "id": "1623410944641564674"},{"created_at": "2023-02-08T19:56:51.000Z", "text": "RT @gabo_es73: Le arde a la fachiza que hayan espacios deportivos y de recreaci\u00f3n, si por ellos fuera esa $$$ ya estar\u00edan #Andorra u otro p\u2026", "id": "1623410551933083648"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:16.000Z", "text": "@gelu_vall @wesguayas @okdiario Cuando abra mi empresa en paraiso fiscal, donar\u00e9 parte de lo que me ahorre, no lo dudes.\nComo Amancio.", "id": "1623410154141089796"},{"created_at": "2023-02-08T19:54:42.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623410010687705088"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:40.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623409751701815304"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:20.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623409162024525827"},{"created_at": "2023-02-08T19:49:08.000Z", "text": "@KarinaLMariani Antes de pensar en la presidencia, habr\u00eda que ganar CABA y convertirla en un para\u00edso fiscal, de seguridad, de honradez y lo dem\u00e1s viene con poco esfuerzo m\u00e1s como la futura victoria de De Santis en USA, que est\u00e1 casi asegurada.", "id": "1623408610771365889"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:23.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623408419125313543"},{"created_at": "2023-02-08T19:47:21.000Z", "text": "@radiomixfm nem fudendo. oq tem de brit\u00e2nico com patrimonio bilion\u00e1rio escondido nas diversas ilhas para\u00edso fiscal do pr\u00f3prio reino unido...", "id": "1623408160844251139"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:23.000Z", "text": "@Noelleal @vrierst Como si palo por piedra fuera trampa. Un desangre diario y constante que pendejos fantasian detener con pactos, di\u00e1logos, acuerdos ganar ganar, elecciones con maquinitas de huella dactilar y por correo\ud83d\ude12 y en una mesita canjear desgracia por paz y  para\u00edso fiscal.", "id": "1623406408178737153"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:54.000Z", "text": "RT @elgatopolitico_: #As\u00edLoDijo \ud83d\udcdb\nLoret de Mola, adem\u00e1s de tener como mentor a Garc\u00eda Luna, tuvo y tal vez a\u00fan conserva dinero en el para\u00eds\u2026", "id": "1623406284887433217"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:54.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623406283763195906"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:38.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623405714461937667"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:09.000Z", "text": "RT @Maxferibar: Sobre la #LeySoloSiEsSi, el coportavoz de @MasMadrid__ , @P_GomezPerpinya deja un recado a @PSOE y @Podemos:\n\n\"Hay que espe\u2026", "id": "1623405594823520262"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:34.000Z", "text": "RT @Rene_raba: \"Para\u00edso fiscal de Marco Henr\u00edquez Ominami...\"\n\u201cNew York Community Bank, comodities &amp; futures $81.718\u2026\u201d\n\u201cNew York Community\u2026", "id": "1623405448480129026"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:49.000Z", "text": "RT @Rene_raba: \"Para\u00edso fiscal de Marco Henr\u00edquez Ominami...\"\n\u201cNew York Community Bank, comodities &amp; futures $81.718\u2026\u201d\n\u201cNew York Community\u2026", "id": "1623405258293538825"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:29.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623405175489568769"},{"created_at": "2023-02-08T19:33:45.000Z", "text": "@Isabelf2017 @FieraIngenieria Holanda es un paraiso fiscal:\nhttps://t.co/18Td84bnZj\n\nTrafican con diamantes de sangre:\nhttps://t.co/gM7HGRdYsD", "id": "1623404737650458625"},{"created_at": "2023-02-08T19:33:38.000Z", "text": "Es necesario un reforma fiscal en Euskadi.\n\nEl PNV est\u00e1 compitiendo con la Madrid de Ayuso en ser la CCAA con menores impuestos.\nUn lujo para empresas q baten records de beneficios mientras a la sociedad se le dice que trabaje hasta los 70.\n\nNo puede ser.\n\nhttps://t.co/Si3iQAJNMq", "id": "1623404710219730952"},{"created_at": "2023-02-08T19:32:44.000Z", "text": "@ThierryPSoares2 @derflecha @Metropoles Olha o que aconteceu com o SBF da FTX, FBI rapidinho pegou ele no para\u00edso fiscal que operava.", "id": "1623404481848266752"},{"created_at": "2023-02-08T19:31:50.000Z", "text": "@DoraKramer A @DoraKramer \u00e9 banqueira? Tem offshores em para\u00edso fiscal? Especula na Bolsa de valores? T\u00f4 tentando entender o porqu\u00ea dessa ades\u00e3o total aos interesses do \"pobre\" e \"independente\" RCN? \ud83e\udd14 Algu\u00e9m sabe?????", "id": "1623404255037034497"},{"created_at": "2023-02-08T19:30:00.000Z", "text": "Elkarrekin Podemos-IU asegura que Euskadi est\u00e1 \u201ca nivel de para\u00edso fiscal\u201d para las grandes empresas\nhttps://t.co/AlOWncX6EU", "id": "1623403793332244486"},{"created_at": "2023-02-08T19:29:28.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623403660293074945"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:54.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623403517103808515"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:43.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623403472409309191"},{"created_at": "2023-02-08T19:27:29.000Z", "text": "@CarlosVerareal Te das cuenta inepto\nQue tama\u00f1o tiene y los Ladronaso\nNo tiene miedo a Pandora papers paraiso fiscal Ladronaso laso\nEstamos echo mierda....\nYa que chucha...\n@LassoGuillermo @4pelagatos4 @alberto_dahik @DiegoMontalvo4 estamos echo gaver en el pais... https://t.co/xjyNlxW7yn", "id": "1623403160654979073"},{"created_at": "2023-02-08T19:23:13.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623402088112816129"},{"created_at": "2023-02-08T19:23:11.000Z", "text": "@DRuizG10 @CasabanRoberto @Macca15Paul @charovargas_ Si no estas de acuerdo no firmas y si no estas de acuerdo te puedes ir a un paraiso fiscal. Ese es t\u00fa razonamiento.", "id": "1623402080068153346"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:47.000Z", "text": "Vaya que un ju-ez parece que se sinti\u00f3 con orgullo herido por darse a conocer que compart\u00eda  cuenta con otro hombre en paraiso fiscal \ud83d\ude44\ud83d\ude44 \u00bf Por eso las detenciones ilegales y retenci\u00f3n de ordenadores y m\u00f3viles de ayer y hoy  ? \ud83e\udd14https://t.co/hu0kfx3Mqs", "id": "1623401976972058624"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:42.000Z", "text": "@alberto_dahik @LassoGuillermo\n@4pelagatos4\nCalla bobo calla bobo\nSi con Ladronaso estamos en la mierda... Y t\u00fa aplaudes.. Ladron de la caja chica gastos reservados\nQue no pasar\u00e1 con el inepto Sinverg\u00fcenza in\u00fatil Pandora papers paraiso fiscal cu\u00f1ado de Ladronaso Pandora papers paraiso https://t.co/jCXAte5O8E", "id": "1623401958798159872"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:39.000Z", "text": "RT @rafaelgloves: Quanto tempo pra voltarem com papo de \u201cRoberto Campos Neto tem offshore em para\u00edso fiscal\u201d, sem citar que j\u00e1 tentaram est\u2026", "id": "1623401943451271169"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:38.000Z", "text": "RT @elgatopolitico_: #As\u00edLoDijo \ud83d\udcdb\nLoret de Mola, adem\u00e1s de tener como mentor a Garc\u00eda Luna, tuvo y tal vez a\u00fan conserva dinero en el para\u00eds\u2026", "id": "1623401939039059968"},{"created_at": "2023-02-08T19:19:59.000Z", "text": "@EmmaRincon As\u00ed es el partido Dem\u00f3crata Clinton abri\u00f3 las puertas a AlQaeda Obama convirti\u00f3 EUA en para\u00edso Fiscal para que Castrochavistas invirtieran en Bienes ra\u00edces y Biden abri\u00f3 un Boquete en la frontera sur para que entrar\u00e1n indeseables del tren de Aragua y zurdos de \ud83d\udca9 as\u00ed est\u00e1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1623401272429670401"},{"created_at": "2023-02-08T19:19:06.000Z", "text": "Le arde a la fachiza que hayan espacios deportivos y de recreaci\u00f3n, si por ellos fuera esa $$$ ya estar\u00edan #Andorra u otro para\u00edso fiscal https://t.co/vOX7UFR9gE", "id": "1623401052157448196"},{"created_at": "2023-02-08T19:18:24.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623400875963080706"},{"created_at": "2023-02-08T19:18:22.000Z", "text": "RT @P_GomezPerpinya: Si crees que el PP quiere bajarte los impuestos, siento decepcionarte.  Los 1.000 millones de euros anuales en regalos\u2026", "id": "1623400867205349377"},{"created_at": "2023-02-08T19:14:14.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623399823985590272"},{"created_at": "2023-02-08T19:11:47.000Z", "text": "@Monica_Garcia_G Sabe ud que este se\u00f1or naci\u00f3 en Dalaware un para\u00edso fiscal toda la vida ha vivido de la pol\u00edtica y su hijo controla el gas en Ucrania...", "id": "1623399209280864256"},{"created_at": "2023-02-08T19:09:24.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro O cara tem milh\u00f5es de d\u00f3lares em Para\u00edso Fiscal fora do pa\u00eds , \u00e9 respons\u00e1vel pelo maior erro de c\u00e1lculo do BC D\u00ea um super\u00e1vit de U$3bilh\u00f5es para um d\u00e9ficit de U$bilh\u00f5es, mais recente comprou toneladas de ouro de forma clandestina. Esse \u00e9 o melhor segundo o padr\u00e3o Bolsonarista!", "id": "1623398611097722882"},{"created_at": "2023-02-08T19:06:40.000Z", "text": "RT @P_GomezPerpinya: Si crees que el PP quiere bajarte los impuestos, siento decepcionarte.  Los 1.000 millones de euros anuales en regalos\u2026", "id": "1623397919993876481"},{"created_at": "2023-02-08T19:06:15.000Z", "text": "...essa quebradeira de empresas em cascata e consequente pedido de socorro ao governo popular rec\u00e9m-empossado \u00e9 golpe, fraude, roubo, safadeza de vagabundos. Pegam o capital e o transferem p uma offshore num Para\u00edso Fiscal. Depois passam o pires pelo governo. https://t.co/EJO5tUiP7k", "id": "1623397816973271040"},{"created_at": "2023-02-08T19:05:49.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623397707921428480"},{"created_at": "2023-02-08T19:02:05.000Z", "text": "Sobre la #LeySoloSiEsSi, el coportavoz de @MasMadrid__ , @P_GomezPerpinya deja un recado a @PSOE y @Podemos:\n\n\"Hay que esperar a ver cu\u00e1l es el contenido de esa reforma; lo primero que tienen que hacer es ponerse de acuerdo entre los socios\"\n https://t.co/TTe0T5Tgh4 https://t.co/0Luo79ZF2V", "id": "1623396767013167106"},{"created_at": "2023-02-08T19:01:33.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623396632950722567"},{"created_at": "2023-02-08T18:59:20.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623396076492361729"},{"created_at": "2023-02-08T18:57:27.000Z", "text": "Listinha: Ao assumir o BC era dono d offshore em para\u00edso fiscal; Banco Central escondeu compra de 129 toneladas de ouro; por dois anos seguidos meta da infla\u00e7\u00e3o estourou; O BC independente,do honrado Campos Neto, errou o fluxo cambial em 14,5 bilh\u00f5es de reais em ano eleitoral. https://t.co/Y9oYvbpoUi", "id": "1623395600795332609"},{"created_at": "2023-02-08T18:56:23.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623395334540984320"},{"created_at": "2023-02-08T18:53:51.000Z", "text": "RT @angel1212010: Se reactivaron los trolls del 2011, cero publicaciones todos estos a\u00f1os, y hoy activos nuevamente. Supongo que ya lleg\u00f3 d\u2026", "id": "1623394694594961408"},{"created_at": "2023-02-08T18:51:10.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623394022915026945"},{"created_at": "2023-02-08T18:46:14.000Z", "text": "RT @Octopusajnin: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da Co\u2026", "id": "1623392779568119812"},{"created_at": "2023-02-08T18:45:52.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623392688379666433"},{"created_at": "2023-02-08T18:45:08.000Z", "text": "RT @GetawayPundit: Onde tem bolsonarismo, tem corrup\u00e7\u00e3o. NUNCA FALHA.\n\nPresidente do Banco Central tem offshore em para\u00edso fiscal com pelo\u2026", "id": "1623392502374965248"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:05.000Z", "text": "@Denise87401709 @Nego_bom_hp @Metropoles H\u00e1 muito mais. Eis listinha:Ao assumir o BC era dono de offshore em para\u00edso fiscal; BC escondeu compra d 129 toneladas de ouro; por dois anos seguidos meta da infla\u00e7\u00e3o estourou; O BC independente, do honrado Campos Neto,errou o fluxo cambial em R$14,5 bilh\u00f5es  em ano eleitoral.", "id": "1623391986257477632"},{"created_at": "2023-02-08T18:41:00.000Z", "text": "@worldwiderable Me da que alguien con salario p\u00fablico en Madrid, no deber\u00eda cobrar (aunque sea en sobres o yendo de mascota a las ruedas de prensa) de una actividad tan deshonesta y carente de \u00e9tica como la que este sujeto realiza y adem\u00e1s de una empresa con sede en un para\u00edso fiscal.", "id": "1623391463471034369"},{"created_at": "2023-02-08T18:40:20.000Z", "text": "RT @GetawayPundit: Onde tem bolsonarismo, tem corrup\u00e7\u00e3o. NUNCA FALHA.\n\nPresidente do Banco Central tem offshore em para\u00edso fiscal com pelo\u2026", "id": "1623391296789291017"},{"created_at": "2023-02-08T18:40:20.000Z", "text": "Al correo de @Ch_Transparente nos lleg\u00f3 un correo del titular \u201cPara\u00edso Fiscal\u201d con esta promoci\u00f3n\u2026creo que est\u00e1n un tanto errados en su p\u00fablico objetivo https://t.co/Vt8LRZHcQQ", "id": "1623391295518433281"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:11.000Z", "text": "@folha Pra cimaaaa dessa corja parasita\nT\u00e1 achando que o Brasil e para\u00edso fiscal ?", "id": "1623391007470395409"},{"created_at": "2023-02-08T18:36:56.000Z", "text": "RT @nefeerr: Por mucho que nos digan que es NORMAL\u00a1 que el Grupo Prisa tenga su sede en el para\u00edso fiscal de Islas Caiman. Eso CLARAMENTE e\u2026", "id": "1623390439628742668"},{"created_at": "2023-02-08T18:35:24.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623390052872073216"},{"created_at": "2023-02-08T18:34:54.000Z", "text": "RT @FilosofosSao: @Metropoles Tiro na cara dos compadres:\n Ao assumir o BC, Campos era dono d offshore em para\u00edso fiscal; BC escondeu compr\u2026", "id": "1623389927969792010"},{"created_at": "2023-02-08T18:31:46.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623389139922984989"},{"created_at": "2023-02-08T18:29:21.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Legado dele foi dos juros altos, gasolina na casa dos 10, e d\u00f3lar na casa dos 5 para beneficiaram o agro que exportaram tudo e inflacionaram os alimentos aqui no Brasil levando milh\u00f5es para pobreza. Sem contar dos d\u00f3lares dele no para\u00edso fiscal que mais que triplicou de valor \ud83d\ude21", "id": "1623388530998235139"},{"created_at": "2023-02-08T18:26:03.000Z", "text": "RT @NoticiasCRF: Vexame sim, gigantesco. Mas pode ter certeza que aquele desgra\u00e7ado daquele apitador acordou hoje com uma conta em um para\u00ed\u2026", "id": "1623387700328800270"},{"created_at": "2023-02-08T18:25:34.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623387579318935554"},{"created_at": "2023-02-08T18:22:49.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623386885245509639"},{"created_at": "2023-02-08T18:20:38.000Z", "text": "RT @FilosofosSao: @Metropoles Tiro na cara dos compadres:\n Ao assumir o BC, Campos era dono d offshore em para\u00edso fiscal; BC escondeu compr\u2026", "id": "1623386335309443075"},{"created_at": "2023-02-08T18:20:15.000Z", "text": "RT @luis_marrama: @PeImeniPusha Aplauden al HDP que traicion\u00f3 a su pueblo por los intereses del imperio anglosaj\u00f3n y para embolsarse una mo\u2026", "id": "1623386238852931586"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:47.000Z", "text": "@Metropoles Tiro na cara dos compadres:\n Ao assumir o BC, Campos era dono d offshore em para\u00edso fiscal; BC escondeu compra d 129 toneladas de ouro; por dois anos seguidos a meta da infla\u00e7\u00e3o estourou; BC, do honrado Campos Neto, errou fluxo cambial em 14,5 bilh\u00f5es de reais em ano eleitoral.", "id": "1623386122536509440"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:06.000Z", "text": "Tai! A real sobre nossa leite como Guedes e seus dinheiro no para\u00edso fiscal de Miami e Cunha ta l\u00e1  viessse.  ZERO SURPRESA: MAIS UMA VERGONHA DOS DONOS DAS AMERICANAS https://t.co/Tf3KLzoZ1y via @YouTube", "id": "1623385953250209792"},{"created_at": "2023-02-08T18:18:31.000Z", "text": "RT @NoticiasCRF: Vexame sim, gigantesco. Mas pode ter certeza que aquele desgra\u00e7ado daquele apitador acordou hoje com uma conta em um para\u00ed\u2026", "id": "1623385805438832641"},{"created_at": "2023-02-08T18:18:06.000Z", "text": "Se reactivaron los trolls del 2011, cero publicaciones todos estos a\u00f1os, y hoy activos nuevamente. Supongo que ya lleg\u00f3 dinero de alg\u00fan banco que se encuentra en para\u00edso fiscal.", "id": "1623385698249179136"},{"created_at": "2023-02-08T18:17:25.000Z", "text": "Lasso no pact\u00f3 fue la atamaint con Valverde quienes se pusieron del lado del Narco se habla de 10millones en una cta en un para\u00edso fiscal para q no sea rastreable, ud capit\u00e1n mueva sus contactos https://t.co/9tZpDQwiDX", "id": "1623385526421037056"},{"created_at": "2023-02-08T18:17:15.000Z", "text": "RT @elgatopolitico_: #As\u00edLoDijo \ud83d\udcdb\nLoret de Mola, adem\u00e1s de tener como mentor a Garc\u00eda Luna, tuvo y tal vez a\u00fan conserva dinero en el para\u00eds\u2026", "id": "1623385486713671680"},{"created_at": "2023-02-08T18:14:37.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623384821115265034"},{"created_at": "2023-02-08T18:14:29.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623384787753771024"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:42.000Z", "text": "RT @MarcelloAzeve18: Por que o presidente do Bacen \"independente\", pode ter contas em paraiso fiscal no exterior, e n\u00e3o ser afastado por co\u2026", "id": "1623383839165784075"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:02.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623383669313339395"},{"created_at": "2023-02-08T18:08:21.000Z", "text": "RT @elgatopolitico_: #As\u00edLoDijo \ud83d\udcdb\nLoret de Mola, adem\u00e1s de tener como mentor a Garc\u00eda Luna, tuvo y tal vez a\u00fan conserva dinero en el para\u00eds\u2026", "id": "1623383245529161733"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:50.000Z", "text": "@JesusGar Esa fiscal\u00eda tiene colaboraci\u00f3n con el sistema financiero internacional, si tienes un guardadito en un para\u00edso fiscal, ellos lo saben.", "id": "1623381355206680581"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:28.000Z", "text": "@Claudiashein Y seguro tambi\u00e9n de lo que tiene que hacer para tranzar una muy buena lana, y todo deber\u00e1 de mandarlo a las cuentas de ya sabes quien, en alg\u00fan para\u00edso fiscal!!!!!!", "id": "1623381261631758348"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:17.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623381214768799755"},{"created_at": "2023-02-08T17:59:29.000Z", "text": "RT @Dirceusilva09: Bolsonaro tornou o Banco Central \u201cindependente\u201d, mas antes disso indicou seu par\u00e7a Roberto Campos Neto como presidente.\u2026", "id": "1623381014058762241"},{"created_at": "2023-02-08T17:58:08.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623380673313615875"},{"created_at": "2023-02-08T17:56:26.000Z", "text": "RT @arletesampaio: Campos neto segue objetivo do Guedes: transforma o Brasil num para\u00edso fiscal! \u00c9 impressionante! Temos que reagir. Campos\u2026", "id": "1623380247872782336"},{"created_at": "2023-02-08T17:55:34.000Z", "text": "RT @NoticiasCRF: Vexame sim, gigantesco. Mas pode ter certeza que aquele desgra\u00e7ado daquele apitador acordou hoje com uma conta em um para\u00ed\u2026", "id": "1623380027759886337"},{"created_at": "2023-02-08T17:54:56.000Z", "text": "RT @reginardf: O BANCO CENTRAL \u00e9 independente de quem? Do governo Lula? Sim! Da pol\u00edtica? N\u00e3o! Faz parte de grupo de zap dos ministros do B\u2026", "id": "1623379869177356312"},{"created_at": "2023-02-08T17:53:57.000Z", "text": "RT @MasMadrid__: \u201cEn Madrid los alquileres han subido un 11% solo el \u00faltimo a\u00f1o. Hacen falta pol\u00edticas p\u00fablicas que intervengan para garant\u2026", "id": "1623379622296428562"},{"created_at": "2023-02-08T17:52:58.000Z", "text": "Campos neto segue objetivo do Guedes: transforma o Brasil num para\u00edso fiscal! \u00c9 impressionante! Temos que reagir. Campos neto n\u00e3o tem compet\u00eancia para gerir um banco independente. Porque ele faz o que Guedes e os rentistas mandam.", "id": "1623379375369363456"},{"created_at": "2023-02-08T17:52:40.000Z", "text": "@GarretBreedlove @vvictor_12 @MasMadrid__ @PODEMOS Ese es el nivel de los superpatriotas se cartera llena en para\u00edso fiscal. Solo defienden la corrupci\u00f3n y son incapaces de ver los problemas de los dem\u00e1s por maldad y por ignorancia.", "id": "1623379298210947087"},{"created_at": "2023-02-08T17:51:57.000Z", "text": "@TNTSportsBR Espanha tem sido pro racismo o que a Sui\u00e7a \u00e9 pro para\u00edso fiscal", "id": "1623379118749261847"},{"created_at": "2023-02-08T17:48:26.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623378232794877967"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:50.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623377580014374937"},{"created_at": "2023-02-08T17:43:50.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623377077821968400"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:25.000Z", "text": "Eu fico aliviada em saber que o Zelensky tem dois apto em Londres comprados com dinheiro que estava no nome da esposa dele em contas de para\u00edso fiscal. Assim sei que ele ter\u00e1 onde passar a noite em Londres. https://t.co/HtO4ght88Z", "id": "1623376721700393002"},{"created_at": "2023-02-08T17:40:20.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623376195004862477"},{"created_at": "2023-02-08T17:39:18.000Z", "text": "RT @reginardf: O BANCO CENTRAL \u00e9 independente de quem? Do governo Lula? Sim! Da pol\u00edtica? N\u00e3o! Faz parte de grupo de zap dos ministros do B\u2026", "id": "1623375935842942976"},{"created_at": "2023-02-08T17:39:13.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623375912904364042"},{"created_at": "2023-02-08T17:38:54.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623375834508627981"},{"created_at": "2023-02-08T17:37:22.000Z", "text": "RT @luis_marrama: @PeImeniPusha Aplauden al HDP que traicion\u00f3 a su pueblo por los intereses del imperio anglosaj\u00f3n y para embolsarse una mo\u2026", "id": "1623375450599788572"},{"created_at": "2023-02-08T17:37:08.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623375390457663490"},{"created_at": "2023-02-08T17:33:46.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623374541580865536"},{"created_at": "2023-02-08T17:33:27.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623374464481169425"},{"created_at": "2023-02-08T17:32:03.000Z", "text": "RT @FilosofosSao: Quem meteu lama na reputa\u00e7\u00e3o d Campos Neto? Ao assumir o BC era dono d offshore em para\u00edso fiscal; BC escondeu compra d 1\u2026", "id": "1623374110867787778"},{"created_at": "2023-02-08T17:30:21.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623373681106776064"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:34.000Z", "text": "RT @P_GomezPerpinya: Si crees que el PP quiere bajarte los impuestos, siento decepcionarte.  Los 1.000 millones de euros anuales en regalos\u2026", "id": "1623373486084263969"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:15.000Z", "text": "RT @P_GomezPerpinya: Si crees que el PP quiere bajarte los impuestos, siento decepcionarte.  Los 1.000 millones de euros anuales en regalos\u2026", "id": "1623373404274302976"},{"created_at": "2023-02-08T17:27:51.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO O legado de PG est\u00e1 numa offshore de para\u00edso fiscal. O Brasil precisa esquecer esse traste. E mais. Enterrar esse infame jornalismo de sarjeta", "id": "1623373054934978560"},{"created_at": "2023-02-08T17:27:45.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623373026585677832"},{"created_at": "2023-02-08T17:27:20.000Z", "text": "RT @Octopusajnin: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da Co\u2026", "id": "1623372922990563342"},{"created_at": "2023-02-08T17:27:01.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623372842338291734"},{"created_at": "2023-02-08T17:26:05.000Z", "text": "RT @FilosofosSao: Quem meteu lama na reputa\u00e7\u00e3o d Campos Neto? Ao assumir o BC era dono d offshore em para\u00edso fiscal; BC escondeu compra d 1\u2026", "id": "1623372610032570386"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:19.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623371914474360833"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:50.000Z", "text": "RT @elgatopolitico_: #As\u00edLoDijo \ud83d\udcdb\nLoret de Mola, adem\u00e1s de tener como mentor a Garc\u00eda Luna, tuvo y tal vez a\u00fan conserva dinero en el para\u00eds\u2026", "id": "1623371793410199552"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:41.000Z", "text": "lo dice el de la residencia en Delaware, para\u00edso fiscal yanki https://t.co/MSqcEYyDP4", "id": "1623371753522139146"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:05.000Z", "text": "RT @FilosofosSao: Quem meteu lama na reputa\u00e7\u00e3o d Campos Neto? Ao assumir o BC era dono d offshore em para\u00edso fiscal; BC escondeu compra d 1\u2026", "id": "1623371602376155136"},{"created_at": "2023-02-08T17:21:27.000Z", "text": "@BlogdoNoblat @wpz13 Quem meteu lama na reputa\u00e7\u00e3o d Campos Neto?Ao assumir o BC,era dono d offshore em para\u00edso fiscal; BC escondeu compra d 129 toneladas d ouro;por dois anos seguidos a meta da infla\u00e7\u00e3o estourou; BC,do honrado Campos Neto,errou fluxo cambial em  R$ 14,5 bilh\u00f5es em ano eleitoral.", "id": "1623371445211435011"},{"created_at": "2023-02-08T17:19:59.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Qual legado? A fome? O investimento em para\u00edso fiscal? A venda de ativos a pre\u00e7o de banana? N\u00e3o AMOLA!", "id": "1623371075223531521"},{"created_at": "2023-02-08T17:19:06.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623370852849881096"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:45.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623370512654077957"},{"created_at": "2023-02-08T17:16:25.000Z", "text": "Quem meteu lama na reputa\u00e7\u00e3o d Campos Neto? Ao assumir o BC era dono d offshore em para\u00edso fiscal; BC escondeu compra d 129 toneladas d ouro; por dois anos seguidos a meta da infla\u00e7\u00e3o estourou; BC,do honrado Campos Neto,errou o fluxo cambial em R$ 14,5 bilh\u00f5es em ano eleitoral.", "id": "1623370177831178255"},{"created_at": "2023-02-08T17:15:59.000Z", "text": "RT @NoticiasCRF: Vexame sim, gigantesco. Mas pode ter certeza que aquele desgra\u00e7ado daquele apitador acordou hoje com uma conta em um para\u00ed\u2026", "id": "1623370066170417154"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:22.000Z", "text": "RT @Maxferibar: #Entrevista @P_GomezPerpinya, coportavoz de @MasMadrid__ y senador nacional por #Madrid:\n \n\u201cTiene m\u00e1s visos de inconstituci\u2026", "id": "1623369661038440450"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:19.000Z", "text": "@hilde_angel Alguns fatos agravam a situa\u00e7\u00e3o dele. A compra de toneladas de ouro, o erro de 60 bilh\u00f5es no balan\u00e7o de 2022, ter mantido a taxa de juros mais alta do planeta desde agosto/22\u2026. e ter milhares de d\u00f3lares em para\u00edso fiscal.\nO presidente est\u00e1 certo em questionar.", "id": "1623369647721484323"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:16.000Z", "text": "RT @senadorpaulor: Ele criou sua offshore em 2004, com um capital de 1,09 milh\u00e3o de d\u00f3lares.\nhttps://t.co/dhlr2zOqhC", "id": "1623369637147643904"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:32.000Z", "text": "RT @Dirceusilva09: Bolsonaro tornou o Banco Central \u201cindependente\u201d, mas antes disso indicou seu par\u00e7a Roberto Campos Neto como presidente.\u2026", "id": "1623369199765622798"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:25.000Z", "text": "@prwolverine Que tener un podcast para promocionar la ley 22 (hoy 60) y promover el para\u00edso fiscal, es contrario a abogar por la estadidad. Preg\u00fantale a @DAVILACOLON", "id": "1623369170929782786"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:52.000Z", "text": "RT @InterferenciaCL: Hermanastra de Andr\u00f3nico Luksic obtuvo el Seguro Forestal del Estado para asegurar su forestal conducida desde un para\u2026", "id": "1623369033138507780"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:25.000Z", "text": "RT @AgustnMilln: #Entrevista a @P_GomezPerpinya\n coportavoz de @MasMadrid__\n y senador por #Madrid, por @Maxferibar. \n\n\u201cTiene m\u00e1s visos de\u2026", "id": "1623368916448731136"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:12.000Z", "text": "Los 38,7 millones de los contratos de @MADRID con datos falsos ten\u00edan como destino el para\u00edso fiscal de Panam\u00e1\nLas adjudicaciones a Sigma Dental Inc. aparecieron en el Portal de Contrataci\u00f3n como si fuesen para una SL espa\u00f1ola y se le adjunt\u00f3 un NIF falso\nhttps://t.co/7aCanBtTqw", "id": "1623368863374053401"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:04.000Z", "text": "RT @Maxferibar: #Entrevista @P_GomezPerpinya, coportavoz de @MasMadrid__ y senador nacional por #Madrid:\n \n\u201cTiene m\u00e1s visos de inconstituci\u2026", "id": "1623368828938817543"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:03.000Z", "text": "RT @Diario_16: #Entrevista a @P_GomezPerpinya coportavoz de @MasMadrid__ y senador por #Madrid, por @Maxferibar. Imagen @AgustnMilln  \n\u201cTie\u2026", "id": "1623368825570791439"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:57.000Z", "text": "RT @Maxferibar: El senador @P_GomezPerpinya de @MasMadrid__ deja \"deberes\" a la izquierda:\n\n\u201cHay que pasar de las palabras a los hechos,ten\u2026", "id": "1623368800891506691"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:45.000Z", "text": "RT @Maxferibar: @P_GomezPerpinya  en @Diario_16:\n\n\"Isabel D\u00edaz Ayuso quiere acabar con un servicio p\u00fablico que se llama taxi\"\n https://t.co\u2026", "id": "1623368750891167744"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:35.000Z", "text": "RT @Maxferibar: @P_GomezPerpinya sobre el drama de los vecinos en #SanFernandodeHenares por el hundimiento de sus casas:\n\n\"He podido tocar\u2026", "id": "1623368708667150350"},{"created_at": "2023-02-08T17:09:52.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623368529180299264"},{"created_at": "2023-02-08T17:09:19.000Z", "text": "RT @elgatopolitico_: #As\u00edLoDijo \ud83d\udcdb\nLoret de Mola, adem\u00e1s de tener como mentor a Garc\u00eda Luna, tuvo y tal vez a\u00fan conserva dinero en el para\u00eds\u2026", "id": "1623368388910190600"},{"created_at": "2023-02-08T17:07:58.000Z", "text": "RT @Alexcarros21: Li agora que s\u00f3 pelo fato do Haddad n\u00e3o ter conta em para\u00edso fiscal ele j\u00e1 \u00e9 melhor que o Paulo Guedes..\nProcede isso gal\u2026", "id": "1623368049058320385"},{"created_at": "2023-02-08T17:07:47.000Z", "text": "Presidente do Banco Central tem offshore em para\u00edso fiscal https://t.co/mdi6ae3lxi", "id": "1623368004577726471"},{"created_at": "2023-02-08T17:07:19.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623367885497241605"},{"created_at": "2023-02-08T17:07:12.000Z", "text": "RT @Maxferibar: @P_GomezPerpinya  en @Diario_16:\n\n\"Isabel D\u00edaz Ayuso quiere acabar con un servicio p\u00fablico que se llama taxi\"\n https://t.co\u2026", "id": "1623367856040603648"},{"created_at": "2023-02-08T17:06:33.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623367692387291144"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:29.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623367424178327574"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:17.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623367375650185217"},{"created_at": "2023-02-08T17:02:31.000Z", "text": "RT @Maxferibar: @P_GomezPerpinya  en @Diario_16:\n\n\"Isabel D\u00edaz Ayuso quiere acabar con un servicio p\u00fablico que se llama taxi\"\n https://t.co\u2026", "id": "1623366676694634501"},{"created_at": "2023-02-08T17:02:18.000Z", "text": "RT @P_GomezPerpinya: Si crees que el PP quiere bajarte los impuestos, siento decepcionarte.  Los 1.000 millones de euros anuales en regalos\u2026", "id": "1623366622206431244"},{"created_at": "2023-02-08T17:02:17.000Z", "text": "RT @Maxferibar: @P_GomezPerpinya sobre el drama de los vecinos en #SanFernandodeHenares por el hundimiento de sus casas:\n\n\"He podido tocar\u2026", "id": "1623366618603483136"},{"created_at": "2023-02-08T17:02:06.000Z", "text": "RT @Maxferibar: El senador @P_GomezPerpinya de @MasMadrid__ deja \"deberes\" a la izquierda:\n\n\u201cHay que pasar de las palabras a los hechos,ten\u2026", "id": "1623366571698622467"},{"created_at": "2023-02-08T17:02:04.000Z", "text": "RT @JoaoCFMilagres: @mlfattorelli Esse cara n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de presidir o BC!! Foi pego perguntando o Andr\u00e9 Esteves sobre a taxa de juros\u2026", "id": "1623366565558190081"},{"created_at": "2023-02-08T17:01:04.000Z", "text": "RT @NoticiasCRF: Vexame sim, gigantesco. Mas pode ter certeza que aquele desgra\u00e7ado daquele apitador acordou hoje com uma conta em um para\u00ed\u2026", "id": "1623366312742293522"},{"created_at": "2023-02-08T17:00:30.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623366171071246336"},{"created_at": "2023-02-08T17:00:23.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623366142709432320"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:52.000Z", "text": "RT @SergioLungov: ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos\u2026", "id": "1623366010219687936"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:11.000Z", "text": "RT @soluterionte: @gbatrich Uruguay est\u00e1 mostrando su verdadero rostro... para\u00edso fiscal y refugio de mafiosos.. lo vengo comentanto hace t\u2026", "id": "1623365586456653824"},{"created_at": "2023-02-08T16:56:40.000Z", "text": "RT @rafaelgloves: Quanto tempo pra voltarem com papo de \u201cRoberto Campos Neto tem offshore em para\u00edso fiscal\u201d, sem citar que j\u00e1 tentaram est\u2026", "id": "1623365208117764097"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:55.000Z", "text": "ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos de bancos bilion\u00e1rios e especuladores  do c\u00e2mbio\n-Tem milh\u00f5es de d\u00f3lares em para\u00edso fiscal, foi denunciado pelo \"Pandora Papers\"\n-\u00c9 um sonegador de impostos https://t.co/q9ZXTkHroC", "id": "1623365017532829704"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:33.000Z", "text": "RT @InterferenciaCL: Hermanastra de Andr\u00f3nico Luksic obtuvo el Seguro Forestal del Estado para asegurar su forestal conducida desde un para\u2026", "id": "1623364926872948753"},{"created_at": "2023-02-08T16:54:13.000Z", "text": "@PeKelmon Acho que o Lula vai tirar alguns trocados de para\u00edso fiscal e dar para os criminosos pagarem a conta.", "id": "1623364588426207232"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:05.000Z", "text": "RT @reginardf: O BANCO CENTRAL \u00e9 independente de quem? Do governo Lula? Sim! Da pol\u00edtica? N\u00e3o! Faz parte de grupo de zap dos ministros do B\u2026", "id": "1623362291285561356"},{"created_at": "2023-02-08T16:43:06.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623361793698545665"},{"created_at": "2023-02-08T16:42:50.000Z", "text": "@gbatrich Uruguay est\u00e1 mostrando su verdadero rostro... para\u00edso fiscal y refugio de mafiosos.. lo vengo comentanto hace tiempo, ante la indignaci\u00f3n de tantos que insultan difaman Uruguay es cabeza de playa de USA siempre dispuestos sus presidentes a hablar muymal de nosotros los argentinos", "id": "1623361724240855040"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:01.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623360763141230622"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:50.000Z", "text": "RT @AProgressistaSc: @eutauat #ForaCamposNeto \nCAMPOS neto possui dinheiro de Offshore ..mesmo esc\u00e2ndalo de Guedes.\nEste dinheiro foi decla\u2026", "id": "1623360468336185344"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:38.000Z", "text": "a 1 passo de criar uma casa de apostas em para\u00edso fiscal e me aposentar em 1 mes.", "id": "1623360416238764032"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:53.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623360229395013632"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:42.000Z", "text": "RT @AProgressistaSc: @eutauat #ForaCamposNeto \nCAMPOS neto possui dinheiro de Offshore ..mesmo esc\u00e2ndalo de Guedes.\nEste dinheiro foi decla\u2026", "id": "1623360180711747584"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:28.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623360123501481992"},{"created_at": "2023-02-08T16:35:34.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623359894547009549"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:27.000Z", "text": "RT @Dirceusilva09: Bolsonaro tornou o Banco Central \u201cindependente\u201d, mas antes disso indicou seu par\u00e7a Roberto Campos Neto como presidente.\u2026", "id": "1623359613448986626"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:08.000Z", "text": "RT @reginardf: O BANCO CENTRAL \u00e9 independente de quem? Do governo Lula? Sim! Da pol\u00edtica? N\u00e3o! Faz parte de grupo de zap dos ministros do B\u2026", "id": "1623359534688350209"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:53.000Z", "text": "RT @Julioreinaldol4: @alirio1504 @Salsamelomano Esa curru\u00f1a que tiene venezuela con esa republiqueta bananera de san vicente es de vieja da\u2026", "id": "1623359221977780227"},{"created_at": "2023-02-08T16:31:45.000Z", "text": "@Marcelo23051907 Agora tem que levantar essa conta no para\u00edso fiscal e com certeza lev\u00e1-lo aos olhos da lei.", "id": "1623358934617583616"},{"created_at": "2023-02-08T16:29:41.000Z", "text": "RT @elgatopolitico_: #As\u00edLoDijo \ud83d\udcdb\nLoret de Mola, adem\u00e1s de tener como mentor a Garc\u00eda Luna, tuvo y tal vez a\u00fan conserva dinero en el para\u00eds\u2026", "id": "1623358415459299329"},{"created_at": "2023-02-08T16:26:36.000Z", "text": "RT @Alexcarros21: Li agora que s\u00f3 pelo fato do Haddad n\u00e3o ter conta em para\u00edso fiscal ele j\u00e1 \u00e9 melhor que o Paulo Guedes..\nProcede isso gal\u2026", "id": "1623357641597542400"},{"created_at": "2023-02-08T16:25:36.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623357388135755781"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:59.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623357230828425220"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:55.000Z", "text": "El senador @P_GomezPerpinya de @MasMadrid__ deja \"deberes\" a la izquierda:\n\n\u201cHay que pasar de las palabras a los hechos,tenemos que hacer en pol\u00edtica a trav\u00e9s del\u00a0BOE para que Feij\u00f3o siga siendo el l\u00edder de la oposici\u00f3n de un gobierno progresista\"\n https://t.co/TTe0T5Tgh4 https://t.co/PkLTSdcZ8E", "id": "1623356711342841857"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:45.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623356671937466369"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:01.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623356485861253120"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:15.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623354532255113217"},{"created_at": "2023-02-08T16:12:54.000Z", "text": "RT @KennyPimentelS1: @GlaucoS13113 @diraholanda E o presidente do BC com uma offshore em para\u00edso fiscal com pelo menos R$ 6 milh\u00f5es. S\u00f3 no\u2026", "id": "1623354193103781891"},{"created_at": "2023-02-08T16:12:27.000Z", "text": "@citadini O mercado manda em nosso BC.\n\nAli\u00e1s, esse presidente do BC tem conta em para\u00edso fiscal?", "id": "1623354080826388482"},{"created_at": "2023-02-08T16:11:24.000Z", "text": "RT @Diario_16: #Entrevista a @P_GomezPerpinya coportavoz de @MasMadrid__ y senador por #Madrid, por @Maxferibar. Imagen @AgustnMilln  \n\u201cTie\u2026", "id": "1623353813334630401"},{"created_at": "2023-02-08T16:11:21.000Z", "text": "RT @AgustnMilln: #Entrevista a @P_GomezPerpinya\n coportavoz de @MasMadrid__\n y senador por #Madrid, por @Maxferibar. \n\n\u201cTiene m\u00e1s visos de\u2026", "id": "1623353800680435715"},{"created_at": "2023-02-08T16:11:16.000Z", "text": "RT @Diario_16: #Entrevista a @P_GomezPerpinya  coportavoz de @MasMadrid__  y senador por #Madrid, por @Maxferibar. Imagen @AgustnMilln  \n\u201cT\u2026", "id": "1623353778991730688"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:58.000Z", "text": "RT @InterferenciaCL: Hermanastra de Andr\u00f3nico Luksic obtuvo el Seguro Forestal del Estado para asegurar su forestal conducida desde un para\u2026", "id": "1623353704605708290"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:50.000Z", "text": "@topereir @CurtaVermelha At\u00e9 jogou no M\u00f3naco, que \u00e9 um para\u00edso fiscal. L\u00ea-se com cada coisa ahah", "id": "1623353673580421123"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:41.000Z", "text": "RT @Maxferibar: @P_GomezPerpinya  en @Diario_16:\n\n\"Isabel D\u00edaz Ayuso quiere acabar con un servicio p\u00fablico que se llama taxi\"\n https://t.co\u2026", "id": "1623353634858627072"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:34.000Z", "text": "RT @Maxferibar: @P_GomezPerpinya sobre el drama de los vecinos en #SanFernandodeHenares por el hundimiento de sus casas:\n\n\"He podido tocar\u2026", "id": "1623353603736961024"},{"created_at": "2023-02-08T16:09:44.000Z", "text": "RT @SempreEsquerda7: Esta not\u00edcia a @GloboNews n\u00e3o d\u00e1, n\u00e9 @ECantanhede @NilsonKlava @gcamarotti \n\nhttps://t.co/R2wCdnbaIN", "id": "1623353393463820289"},{"created_at": "2023-02-08T16:09:06.000Z", "text": "\u00c9 verdade a hist\u00f3ria de dinheiro em para\u00edso fiscal? https://t.co/79Qcgv7jv8", "id": "1623353234147405825"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:02.000Z", "text": "RT @reginardf: O BANCO CENTRAL \u00e9 independente de quem? Do governo Lula? Sim! Da pol\u00edtica? N\u00e3o! Faz parte de grupo de zap dos ministros do B\u2026", "id": "1623352967955943428"},{"created_at": "2023-02-08T16:07:46.000Z", "text": "RT @SempreEsquerda7: Esta not\u00edcia a @GloboNews n\u00e3o d\u00e1, n\u00e9 @ECantanhede @NilsonKlava @gcamarotti \n\nhttps://t.co/R2wCdnbaIN", "id": "1623352900910043137"},{"created_at": "2023-02-08T16:06:54.000Z", "text": "RT @Maxferibar: @P_GomezPerpinya sobre el drama de los vecinos en #SanFernandodeHenares por el hundimiento de sus casas:\n\n\"He podido tocar\u2026", "id": "1623352681245904897"},{"created_at": "2023-02-08T16:06:51.000Z", "text": "RT @Maxferibar: @P_GomezPerpinya  en @Diario_16:\n\n\"Isabel D\u00edaz Ayuso quiere acabar con un servicio p\u00fablico que se llama taxi\"\n https://t.co\u2026", "id": "1623352669803884549"},{"created_at": "2023-02-08T16:05:12.000Z", "text": "@pauloguedesfc Isso \u00e9 mole ,pior ter milh\u00f5es em para\u00edso fiscal https://t.co/FBQtjQ9j1W", "id": "1623352255641444353"},{"created_at": "2023-02-08T16:05:09.000Z", "text": "@maikonleandro @GuilhermeBoulos O Banco central t\u00e3o s\u00e9rio que errou drasticamente a expectativa da infla\u00e7\u00e3o para baixo duas vezes, errou na balan\u00e7a comercial em bilh\u00f5es para beneficiar o Bozo e ainda por cima o Presidente do BC t\u00eam dinheiro em para\u00edso fiscal. Quem t\u00eam projeto s\u00e9rio \u00e9 Presidente Lula.", "id": "1623352242618105858"},{"created_at": "2023-02-08T16:05:06.000Z", "text": "RT @elgatopolitico_: #As\u00edLoDijo \ud83d\udcdb\nLoret de Mola, adem\u00e1s de tener como mentor a Garc\u00eda Luna, tuvo y tal vez a\u00fan conserva dinero en el para\u00eds\u2026", "id": "1623352227007197188"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:23.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623351546229452801"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:47.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623351394584387585"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:29.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623351318541750272"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:20.000Z", "text": "@carlosvillar01 @candresgomez @RoyBarreras @ZuluagaCamila @petrogustavo No olvidemos que Luxemburgo es un para\u00edso fiscal donde se ofrecen beneficios fiscales a quienes quieren mantener su dinero all\u00e1. Por eso el PIB m\u00e1s alto del mundo... pero de ah\u00ed a producir algo, Luxemburgo no produce nada. S\u00f3lo profesionales por su excelente sistema educativo.", "id": "1623351281283637248"},{"created_at": "2023-02-08T16:00:45.000Z", "text": "@oriolsabata En Delaware no hay comunista es un para\u00edso fiscal.", "id": "1623351135120633859"},{"created_at": "2023-02-08T16:00:26.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623351054820581378"},{"created_at": "2023-02-08T15:57:46.000Z", "text": "RT @KennyPimentelS1: @GlaucoS13113 @diraholanda E o presidente do BC com uma offshore em para\u00edso fiscal com pelo menos R$ 6 milh\u00f5es. S\u00f3 no\u2026", "id": "1623350383207755777"},{"created_at": "2023-02-08T15:57:02.000Z", "text": "RT @P_GomezPerpinya: Si crees que el PP quiere bajarte los impuestos, siento decepcionarte.  Los 1.000 millones de euros anuales en regalos\u2026", "id": "1623350199782371328"},{"created_at": "2023-02-08T15:56:48.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623350138411286528"},{"created_at": "2023-02-08T15:55:35.000Z", "text": "El que parte y comparte se queda con la mayor parte y no en la cola que pudieran pisarle, sino en la cuenta de alg\u00fan prestanombres o en alg\u00fan para\u00edso fiscal, como Pio u sus viajes a las Islas Caim\u00e1n.\nSe nota que los de la 4T no son iguales.\nSon mil veces m\u00e1s ratas que los otros. https://t.co/TirD0TL57b", "id": "1623349833548324866"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:57.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623349425031577602"},{"created_at": "2023-02-08T15:52:08.000Z", "text": "@NoticiasCaracol Se sigue los hampones,secuestradores,corruptos,guerrilleros,violadores y dem\u00e1s apoder\u00e1ndose del pa\u00eds para convertirse para\u00edso fiscal de terroristas en latino Am\u00e9rica gracias al @petrogustavo .", "id": "1623348964610265094"},{"created_at": "2023-02-08T15:51:52.000Z", "text": "RT @Alexcarros21: Li agora que s\u00f3 pelo fato do Haddad n\u00e3o ter conta em para\u00edso fiscal ele j\u00e1 \u00e9 melhor que o Paulo Guedes..\nProcede isso gal\u2026", "id": "1623348898340212738"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:50.000Z", "text": "@FranklinVargasG @juansanjurjo6 @luisabinader Di eso es verdad  q Luis pague von los beneficios de la cementera y de para\u00edso fiscal", "id": "1623348637701967872"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:49.000Z", "text": "RT @InterferenciaCL: Hermanastra de Andr\u00f3nico Luksic obtuvo el Seguro Forestal del Estado para asegurar su forestal conducida desde un para\u2026", "id": "1623348634363342855"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:28.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623348545343393794"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:13.000Z", "text": "RT @KennyPimentelS1: @GlaucoS13113 @diraholanda E o presidente do BC com uma offshore em para\u00edso fiscal com pelo menos R$ 6 milh\u00f5es. S\u00f3 no\u2026", "id": "1623348482034569219"},{"created_at": "2023-02-08T15:49:47.000Z", "text": "RT @reginardf: O BANCO CENTRAL \u00e9 independente de quem? Do governo Lula? Sim! Da pol\u00edtica? N\u00e3o! Faz parte de grupo de zap dos ministros do B\u2026", "id": "1623348373599158275"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:03.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623347936766599168"},{"created_at": "2023-02-08T15:45:55.000Z", "text": "RT @reginardf: O BANCO CENTRAL \u00e9 independente de quem? Do governo Lula? Sim! Da pol\u00edtica? N\u00e3o! Faz parte de grupo de zap dos ministros do B\u2026", "id": "1623347399904182273"},{"created_at": "2023-02-08T15:42:08.000Z", "text": "RT @elgatopolitico_: #As\u00edLoDijo \ud83d\udcdb\nLoret de Mola, adem\u00e1s de tener como mentor a Garc\u00eda Luna, tuvo y tal vez a\u00fan conserva dinero en el para\u00eds\u2026", "id": "1623346448908664832"},{"created_at": "2023-02-08T15:41:55.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623346395846438919"},{"created_at": "2023-02-08T15:40:21.000Z", "text": "@aloMecha Los debe tener en algun paraiso fiscal", "id": "1623346002278207488"},{"created_at": "2023-02-08T15:39:24.000Z", "text": "RT @luizmaciel53: Lula deveria questionar na justi\u00e7a o fato do@presidente do BC possuir conta off-shore em@para\u00edso@fiscal\u2026tamb\u00e9m@colocaria\u2026", "id": "1623345763282477058"},{"created_at": "2023-02-08T15:38:42.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623345586677202945"},{"created_at": "2023-02-08T15:37:21.000Z", "text": "RT @elgatopolitico_: #As\u00edLoDijo \ud83d\udcdb\nLoret de Mola, adem\u00e1s de tener como mentor a Garc\u00eda Luna, tuvo y tal vez a\u00fan conserva dinero en el para\u00eds\u2026", "id": "1623345243885309953"},{"created_at": "2023-02-08T15:36:37.000Z", "text": "Lula deveria questionar na justi\u00e7a o fato do@presidente do BC possuir conta off-shore em@para\u00edso@fiscal\u2026tamb\u00e9m@colocaria o Le\u00e3o na espreita dele! https://t.co/Q7jA3YbqAK", "id": "1623345059109249024"},{"created_at": "2023-02-08T15:36:12.000Z", "text": "RT @Maxferibar: @P_GomezPerpinya  en @Diario_16:\n\n\"Isabel D\u00edaz Ayuso quiere acabar con un servicio p\u00fablico que se llama taxi\"\n https://t.co\u2026", "id": "1623344954687856640"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:08.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623344689612029957"},{"created_at": "2023-02-08T15:33:31.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623344280289832962"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:36.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623343800151056384"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:10.000Z", "text": "RT @Alexcarros21: Li agora que s\u00f3 pelo fato do Haddad n\u00e3o ter conta em para\u00edso fiscal ele j\u00e1 \u00e9 melhor que o Paulo Guedes..\nProcede isso gal\u2026", "id": "1623343690293952514"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:51.000Z", "text": "@MaraCastilla21 @Thamgeri Si los buscan en alg\u00fan para\u00edso fiscal seguro que aparecen", "id": "1623343611772342272"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:48.000Z", "text": "@NewsAtuall \u00c9 esse presidente do BC que tem conta em para\u00edso fiscal?", "id": "1623343598623199235"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:35.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro Mr. Orange's farm, Campos Neto consultava o banqueiro Andr\u00e9 Esteves para definir a taxa de juros e quando o Banco Central cometeu uma fraude de 14,5 bilh\u00f5es. Ele tem uma offshore no Panam\u00e1 e \u00e9 dono da Cor Assets S.A., com um capital de US$1,09 milh\u00e3o.\n\ud83d\udd17 https://t.co/mqqpXgBVIB", "id": "1623343290354438147"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:16.000Z", "text": "@EnderSoda :D https://t.co/KLGK5uhMcp", "id": "1623343212780830721"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:25.000Z", "text": "@stedile_mst Taxa de juros aqui \u00e9 um cassino a c\u00e9u aberto. S\u00f3 especula\u00e7\u00e3o, para\u00edso fiscal.", "id": "1623342494850203651"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:25.000Z", "text": "@TorintowS @Floren0 @SrVilchezFifa @galejandroster @okdiario Ganar\u00eda m\u00e1s , si no tuviera negocios en espa\u00f1a , m\u00e1s del 80% de sus beneficios provienen de fuera de espa\u00f1a , y el tributa en espa\u00f1a tambi\u00e9n ,que es para ti un para\u00edso fiscal ? Parece que no tienes idea", "id": "1623342240947924995"},{"created_at": "2023-02-08T15:23:35.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623341779780096003"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:48.000Z", "text": "Campeche es el para\u00edso fiscal para los de MORENA", "id": "1623341581859229696"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:33.000Z", "text": "@MdeMike A veces me argumentan que miremos a Irlanda o pa\u00edses m\u00e1s \"para\u00edso fiscal\" a lo Suiza, que son pa\u00edses o con m\u00e1s empresas con su base fiscal ah\u00ed o que son m\u00e1s ricos y punto\n\nNo manejo datos, pero pa\u00edses m\u00e1s ricos pinta que m\u00e1s desigualdad social", "id": "1623341270155272194"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:36.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623341031444938752"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:27.000Z", "text": "@UOLNoticias @blogdojosias A presida t\u00e1 com toda a raz\u00e3o e ao meu ver o tiro \u00e9 no p\u00e9 dos espertalh\u00f5es que querem colocar o Brasil como um investimento particular em lgum para\u00edso fiscal, mas o Brasil tem dono e \u00e9 o povo brasileiro. X\u00f4 especuladores, milion\u00e1rios e bilion\u00e1rios golpistas.", "id": "1623340491105357826"},{"created_at": "2023-02-08T15:17:17.000Z", "text": "RT @elgatopolitico_: #As\u00edLoDijo \ud83d\udcdb\nLoret de Mola, adem\u00e1s de tener como mentor a Garc\u00eda Luna, tuvo y tal vez a\u00fan conserva dinero en el para\u00eds\u2026", "id": "1623340196216569858"},{"created_at": "2023-02-08T15:16:22.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623339966066483208"},{"created_at": "2023-02-08T15:14:35.000Z", "text": "RT @reginardf: O BANCO CENTRAL \u00e9 independente de quem? Do governo Lula? Sim! Da pol\u00edtica? N\u00e3o! Faz parte de grupo de zap dos ministros do B\u2026", "id": "1623339516730769408"},{"created_at": "2023-02-08T15:14:05.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623339390696054790"},{"created_at": "2023-02-08T15:13:55.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623339347100532737"},{"created_at": "2023-02-08T15:13:23.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623339213964943362"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:22.000Z", "text": "RT @P_GomezPerpinya: Si crees que el PP quiere bajarte los impuestos, siento decepcionarte.  Los 1.000 millones de euros anuales en regalos\u2026", "id": "1623338956258418688"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:15.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623338928806719488"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:53.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623338834816643073"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:38.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623338772770291713"},{"created_at": "2023-02-08T15:08:24.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623337961084559360"},{"created_at": "2023-02-08T15:07:20.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623337692233666563"},{"created_at": "2023-02-08T15:05:48.000Z", "text": "@MariuPasteles Encima desde un para\u00edso fiscal.", "id": "1623337306680614914"},{"created_at": "2023-02-08T15:05:25.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623337210333347841"},{"created_at": "2023-02-08T15:05:21.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623337193832955905"},{"created_at": "2023-02-08T15:05:16.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623337172878196739"},{"created_at": "2023-02-08T15:04:45.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623337040828825603"},{"created_at": "2023-02-08T15:04:14.000Z", "text": "RT @InterferenciaCL: Hermanastra de Andr\u00f3nico Luksic obtuvo el Seguro Forestal del Estado para asegurar su forestal conducida desde un para\u2026", "id": "1623336912021864451"},{"created_at": "2023-02-08T15:03:49.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623336806824529924"},{"created_at": "2023-02-08T15:03:48.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623336802600771585"},{"created_at": "2023-02-08T14:59:14.000Z", "text": "@nefeerr Te recuerdo que porque un sitio tenga palmeras, no lo hace para\u00edso fiscal.... Como el otro d\u00eda dec\u00edas que Luxemburgo lo era, cuando es mentira, a saber que es para ti un para\u00edso fiscal", "id": "1623335651595677698"},{"created_at": "2023-02-08T14:56:46.000Z", "text": "RT @MasMadrid__: \u201cEn Madrid los alquileres han subido un 11% solo el \u00faltimo a\u00f1o. Hacen falta pol\u00edticas p\u00fablicas que intervengan para garant\u2026", "id": "1623335034147987456"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:53.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623334811115958273"},{"created_at": "2023-02-08T14:51:42.000Z", "text": "RT @ResnicoffMartin: Son provocadores natos.\nPrimero dejan que se incendie Corrientes, mientras ellos van al Caribe a depositar guita negra\u2026", "id": "1623333757888372738"},{"created_at": "2023-02-08T14:51:27.000Z", "text": "@SrAnderson_ @EmmaRincon Como tan weon de no darse cuenta \nMilicos robando millones y millones igual que los pacos alcades cuantos miles de millones defraudados \nUn presidente que fue a cerrar el trato de dominga a un paraiso fiscal con una clausula de tercer pago a el tras aprobar la construccion", "id": "1623333695112245250"},{"created_at": "2023-02-08T14:50:08.000Z", "text": "RT @Julioreinaldol4: @alirio1504 @Salsamelomano Esa curru\u00f1a que tiene venezuela con esa republiqueta bananera de san vicente es de vieja da\u2026", "id": "1623333363342798851"},{"created_at": "2023-02-08T14:49:45.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623333268090245121"},{"created_at": "2023-02-08T14:48:26.000Z", "text": "RT @AProgressistaSc: @GuilhermeBoulos Campos Neto tem dinheiro na mesma offshore de Guedes. Foi declarado a receita? Isso n\u00e3o configura con\u2026", "id": "1623332936144588805"},{"created_at": "2023-02-08T14:46:06.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623332346635091968"},{"created_at": "2023-02-08T14:44:23.000Z", "text": "RT @nefeerr: Por mucho que nos digan que es NORMAL\u00a1 que el Grupo Prisa tenga su sede en el para\u00edso fiscal de Islas Caiman. Eso CLARAMENTE e\u2026", "id": "1623331917121613825"},{"created_at": "2023-02-08T14:42:24.000Z", "text": "RT @Alexcarros21: Li agora que s\u00f3 pelo fato do Haddad n\u00e3o ter conta em para\u00edso fiscal ele j\u00e1 \u00e9 melhor que o Paulo Guedes..\nProcede isso gal\u2026", "id": "1623331418469269511"},{"created_at": "2023-02-08T14:41:59.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623331312122707969"},{"created_at": "2023-02-08T14:40:18.000Z", "text": "RT @MasMadrid__: \u201cEn Madrid los alquileres han subido un 11% solo el \u00faltimo a\u00f1o. Hacen falta pol\u00edticas p\u00fablicas que intervengan para garant\u2026", "id": "1623330887835299845"},{"created_at": "2023-02-08T14:39:18.000Z", "text": "RT @P_GomezPerpinya: Si crees que el PP quiere bajarte los impuestos, siento decepcionarte.  Los 1.000 millones de euros anuales en regalos\u2026", "id": "1623330635136860162"},{"created_at": "2023-02-08T14:36:02.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623329814714241024"},{"created_at": "2023-02-08T14:32:09.000Z", "text": "RT @Alexcarros21: Li agora que s\u00f3 pelo fato do Haddad n\u00e3o ter conta em para\u00edso fiscal ele j\u00e1 \u00e9 melhor que o Paulo Guedes..\nProcede isso gal\u2026", "id": "1623328838691299328"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:34.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623328441029259266"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:20.000Z", "text": "Vexame sim, gigantesco. Mas pode ter certeza que aquele desgra\u00e7ado daquele apitador acordou hoje com uma conta em um para\u00edso fiscal com v\u00e1rios milh\u00f5es de Euros.", "id": "1623328382309085185"},{"created_at": "2023-02-08T14:29:11.000Z", "text": "RT @Alexcarros21: Li agora que s\u00f3 pelo fato do Haddad n\u00e3o ter conta em para\u00edso fiscal ele j\u00e1 \u00e9 melhor que o Paulo Guedes..\nProcede isso gal\u2026", "id": "1623328091543044098"},{"created_at": "2023-02-08T14:28:57.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623328032625725443"},{"created_at": "2023-02-08T14:25:11.000Z", "text": "RT @Alexcarros21: Li agora que s\u00f3 pelo fato do Haddad n\u00e3o ter conta em para\u00edso fiscal ele j\u00e1 \u00e9 melhor que o Paulo Guedes..\nProcede isso gal\u2026", "id": "1623327083228176384"},{"created_at": "2023-02-08T14:23:49.000Z", "text": "RT @Maxferibar: @P_GomezPerpinya  en @Diario_16:\n\n\"Isabel D\u00edaz Ayuso quiere acabar con un servicio p\u00fablico que se llama taxi\"\n https://t.co\u2026", "id": "1623326740406849538"},{"created_at": "2023-02-08T14:23:35.000Z", "text": "RT @P_GomezPerpinya: Si crees que el PP quiere bajarte los impuestos, siento decepcionarte.  Los 1.000 millones de euros anuales en regalos\u2026", "id": "1623326683217506304"},{"created_at": "2023-02-08T14:22:22.000Z", "text": "RT @Alexcarros21: Li agora que s\u00f3 pelo fato do Haddad n\u00e3o ter conta em para\u00edso fiscal ele j\u00e1 \u00e9 melhor que o Paulo Guedes..\nProcede isso gal\u2026", "id": "1623326373707145217"},{"created_at": "2023-02-08T14:22:14.000Z", "text": "Te doy dato cada muerto tenia una paraiso fiscal y propiedades de empresas lavan dinero\n\nDinero sirvio para financiar guerras contra Rusia.", "id": "1623326340635144192"},{"created_at": "2023-02-08T14:21:51.000Z", "text": "RT @marcos_bicalho: @cavalo_vallieri Isto a Globo n\u00e3o mostra!!\n\nCampos Neto tinha milh\u00e3o em para\u00edso fiscal!\n\nO neoliberalismo senta no rabo\u2026", "id": "1623326244405186560"},{"created_at": "2023-02-08T14:21:36.000Z", "text": "@Monica_Garcia_G Comunista de que es EEUU? Si EEUU es un pa\u00eds democr\u00e1tico y constitucional! Y aparte es el \u00fanico para\u00edso fiscal donde la gente ingresa su dinero no como Suiza o Espa\u00f1a..", "id": "1623326183084507136"},{"created_at": "2023-02-08T14:19:23.000Z", "text": "@Guaripolo10 @claudio_ipinza Jajajaja ladrones culiaos haciendo caridad con plata ajena, despu\u00e9s se quejan por que se van a un paraiso fiscal", "id": "1623325624654876672"},{"created_at": "2023-02-08T14:17:57.000Z", "text": "@rsf0000_franco @TerraBrasilnot chega de injusti\u00e7a social contra homens brancos de fam\u00edlia tradicional: \n chega de opress\u00e3o agora roubocracia\n j\u00e1 :\nBDV BANCO DA VENEZUELA para\u00edso fiscal socialista tragam bilh\u00f5es para c\u00e1 cumpaheiros TETISTA \ud83e\udd14\ud83d\ude0b\ud83d\ude0e\ud83e\udd23 https://t.co/xkhjD1eKTZ", "id": "1623325264561205249"},{"created_at": "2023-02-08T14:16:36.000Z", "text": "RT @rafaelgloves: Quanto tempo pra voltarem com papo de \u201cRoberto Campos Neto tem offshore em para\u00edso fiscal\u201d, sem citar que j\u00e1 tentaram est\u2026", "id": "1623324922654167040"},{"created_at": "2023-02-08T14:16:31.000Z", "text": "RT @reginardf: O BANCO CENTRAL \u00e9 independente de quem? Do governo Lula? Sim! Da pol\u00edtica? N\u00e3o! Faz parte de grupo de zap dos ministros do B\u2026", "id": "1623324902240534529"},{"created_at": "2023-02-08T14:16:28.000Z", "text": "@alirio1504 @Salsamelomano Esa curru\u00f1a que tiene venezuela con esa republiqueta bananera de san vicente es de vieja data. Ahi tienen un bunker muchos chavistas. Venezuela construyo un aeropuerto en esa isla. Tambien funciona como paraiso fiscal. Muchos del gobierno tienen propiedades en esa isla.", "id": "1623324892522323968"},{"created_at": "2023-02-08T14:16:05.000Z", "text": "RT @P_GomezPerpinya: Si crees que el PP quiere bajarte los impuestos, siento decepcionarte.  Los 1.000 millones de euros anuales en regalos\u2026", "id": "1623324794656632832"},{"created_at": "2023-02-08T14:15:54.000Z", "text": "@_Janoninho Para alguns que apoiaram o capit\u00e3o cloroquina,  abriram as portas do para\u00edso \" Fiscal\" . Brasil, pa\u00eds dos absurdos e da corrup\u00e7\u00e3o", "id": "1623324748896665600"},{"created_at": "2023-02-08T14:15:49.000Z", "text": "@FluJedssantos Para\u00edso fiscal", "id": "1623324728835420162"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:34.000Z", "text": "@LANACION Est\u00e1 buscando que le den un regalito para no sacarle los votantes a JXC... van a ver que no se presenta, y le aparece una cuenta en alg\u00fan Para\u00edso Fiscal...", "id": "1623323909280960513"},{"created_at": "2023-02-08T14:10:05.000Z", "text": "RT @marcos_bicalho: @cavalo_vallieri Isto a Globo n\u00e3o mostra!!\n\nCampos Neto tinha milh\u00e3o em para\u00edso fiscal!\n\nO neoliberalismo senta no rabo\u2026", "id": "1623323283318886400"},{"created_at": "2023-02-08T14:06:19.000Z", "text": "RT @FN5705: @EmmaRincon Describo la foto de facismo:\nToda la familia blanca. El se\u00f1or, pol\u00edtico de derecha con dinero del erario en para\u00edso\u2026", "id": "1623322335552933890"},{"created_at": "2023-02-08T14:04:59.000Z", "text": "RT @Maxferibar: @P_GomezPerpinya  en @Diario_16:\n\n\"Isabel D\u00edaz Ayuso quiere acabar con un servicio p\u00fablico que se llama taxi\"\n https://t.co\u2026", "id": "1623322000918716416"},{"created_at": "2023-02-08T13:59:36.000Z", "text": "@felipe_alr 1) ter contas offshore em para\u00edso fiscal demonstra conflito de interesses\n2) inverter saldo da balan\u00e7a comercial para aliviar Bolsonaro\n3) comprar ouro sob os panos", "id": "1623320647681077249"},{"created_at": "2023-02-08T13:58:50.000Z", "text": "RT @Alexcarros21: Li agora que s\u00f3 pelo fato do Haddad n\u00e3o ter conta em para\u00edso fiscal ele j\u00e1 \u00e9 melhor que o Paulo Guedes..\nProcede isso gal\u2026", "id": "1623320453954654208"},{"created_at": "2023-02-08T13:57:11.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623320036197732352"},{"created_at": "2023-02-08T13:56:40.000Z", "text": "@UOLNoticias Assassinato de reputa\u00e7\u00e3o? O cara que m\u00e1scara um d\u00e9ficit de 60 bilh\u00f5es j\u00e1 n\u00e3o tem reputa\u00e7\u00e3o faz tempo. Ainda que fosse por cagada, em qualquer lugar do mundo ele teria devolvido o cargo e j\u00e1 estaria a caminho da cadeia. O safado ainda especula com d\u00f3lar em para\u00edso fiscal.", "id": "1623319907357143041"},{"created_at": "2023-02-08T13:56:28.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623319856857681925"},{"created_at": "2023-02-08T13:55:02.000Z", "text": "RT @agenciapublica: O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem uma offshore no Panam\u00e1. Ele consta nos documentos como dono da\u2026", "id": "1623319495669325824"},{"created_at": "2023-02-08T13:55:01.000Z", "text": "@PeImeniPusha Aplauden al HDP que traicion\u00f3 a su pueblo por los intereses del imperio anglosaj\u00f3n y para embolsarse una monta\u00f1a de pasta. Acabar\u00e1 en una caja de pino o viviendo en un para\u00edso fiscal eso lo sabe hasta el Tato", "id": "1623319491793805315"},{"created_at": "2023-02-08T13:54:30.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623319362034626565"},{"created_at": "2023-02-08T13:52:18.000Z", "text": "RT @reginardf: O BANCO CENTRAL \u00e9 independente de quem? Do governo Lula? Sim! Da pol\u00edtica? N\u00e3o! Faz parte de grupo de zap dos ministros do B\u2026", "id": "1623318807719600130"},{"created_at": "2023-02-08T13:51:46.000Z", "text": "@FelipeSalto @ceciliaflesch Acabei de ver o v\u00eddeo, uma piada voc\u00ea elogiar a atua\u00e7\u00e3o do Roberto Campos Neto e n\u00e3o mencionar que ele se envolveu politicamente com o governo Bolsonaro, portanto quebrando as regras de autonomia. Al\u00e9m disso, ele tem grana em para\u00edso fiscal. Por que esse sil\u00eancio?", "id": "1623318673992605696"},{"created_at": "2023-02-08T13:50:50.000Z", "text": "@pennapantaneiro @raquellandim Criativo \u00e9 ter empresa em Para\u00edso Fiscal e ser presidente de Banco Central \"Independente\" e fazer jogo duplo com um grupo respons\u00e1vel por ato golpista mesmo ap\u00f3s os atos de 08/01. https://t.co/7ZEYXNMQ1h", "id": "1623318441447895042"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:00.000Z", "text": "@hilde_angel E eu dizendo por a\u00ed que eram 12 bi\u2026 n\u00e3o \u00e9 nem quest\u00e3o de honra dele, que n\u00e3o tem claro, mas caso de justi\u00e7a mesmo. O lugar dele \u00e9 na cadeia. Com direito a confisco de tudo que amealhou nessa lamban\u00e7a. Sem esquecer que o safado especula com d\u00f3lares em para\u00edso fiscal n\u00e9?", "id": "1623316970979426310"},{"created_at": "2023-02-08T13:44:45.000Z", "text": "RT @AlmaDePirata_: @Muelas__ Lo peor es que la malparida de @SandraComunes tiene el 70% de la fortuna de delinquir por m\u00e1s de 30 a\u00f1os escon\u2026", "id": "1623316908945571841"},{"created_at": "2023-02-08T13:43:19.000Z", "text": "RT @Alejand86478473: @FelipeCalderon @luispazos \u203c\ufe0fCHE...TX8\nOjal\u00e1 te quedes en Espa\u00f1a eres un       C\u00cdNICO  VENDE- PATRIAS  En esos pasivos\u2026", "id": "1623316547493105667"},{"created_at": "2023-02-08T13:43:06.000Z", "text": "@alexandre_as @ProgressismoB Os burgueses de verdade querem que a gente separe as classes entre baixa, m\u00e9dia e alta, para que a baixa e m\u00e9dia persiga a suposta classe alta, enquanto os verdadeiros exploradores, se escondem nas suas ilhas particulares, numa casa de luxo de qualquer para\u00edso fiscal.", "id": "1623316491813769216"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:58.000Z", "text": "@LautaroGe @WillyTolerdoo Hablas como si fuera ser un currito algo malo y como si ser de derechas tambi\u00e9n?  A lo mejor eres un analfabeto de izquierdas con dinero en sitios como Panama o en alg\u00fan otro para\u00edso fiscal. Porque no te enga\u00f1es,ser de izquierdas es ser bobo.", "id": "1623316459244888064"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:44.000Z", "text": "RT @Komando_Antifa: #ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuest\u2026", "id": "1623316401590075393"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:02.000Z", "text": "RT @malacraiaoficia: S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623316226763067397"}]