[{"tweets_quantity": 473},{"created_at": "2023-02-09T01:57:25.000Z", "text": "@EguaPreto T\u00e1, ent\u00e3o deixa eu reformular\u2026 tu \u00e9 pavio curto", "id": "1623501291765866499"},{"created_at": "2023-02-09T01:39:49.000Z", "text": "acho que minha mulher tem pavio curto", "id": "1623496861054115841"},{"created_at": "2023-02-09T00:50:49.000Z", "text": "Pavio curto demais!", "id": "1623484531545198592"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:52.000Z", "text": "Eu queria n\u00e3o ser pavio curto drx \ud83d\ude24", "id": "1623480517533237248"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:45.000Z", "text": "maior sorte que quem conversa cmg tem \u00e9 eu saber esconder mt bem o pavio curto que eu tenho", "id": "1623480233046188032"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:36.000Z", "text": "concordo muito aqui, sasuke entenderia bem o kawaki al\u00e9m de que os dois tem o pavio curto ent\u00e3o seria interessante e at\u00e9 engra\u00e7ado ver mais cenas deles. https://t.co/M1qt8zeEox", "id": "1623476423708094468"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:12.000Z", "text": "CLASSIFIQUE O SEU PET\n\nra\u00e7a: SRD (branco)\nnome: Rumi\nbeleza: 10/10 \nintelig\u00eancia: 6/10 mei tapado\nraiva: 8/10 pavio curto\nj\u00e1 mordeu algu\u00e9m: todos os dias\ngosta de passear: ama\napelido: Rumero https://t.co/J4p1LvHsmU https://t.co/PKHEBXjjxx", "id": "1623458704480784386"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:46.000Z", "text": "eu fico td assim pq essa bicha vai pra cima, se este homem (que \u00e9 pm, j\u00e1 t\u00eam m\u00e1 \u00edndole) fica com pavio curto e decide da um final nela, sobrar\u00e1 para mim tbm ir de comes e bebes.", "id": "1623456584784556034"},{"created_at": "2023-02-08T20:47:25.000Z", "text": "eu tenho muito pavio curto para essas coisas", "id": "1623423278399295489"},{"created_at": "2023-02-08T18:47:23.000Z", "text": "Pavio curto hoje", "id": "1623393067108651015"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:17.000Z", "text": "pavio curto\no meu tem 50km aguento mt e sou educada https://t.co/rVIEPHUq4p", "id": "1623370396157284355"},{"created_at": "2023-02-08T17:15:43.000Z", "text": "O pavio curto de dona Isabel Cristina que habita em mim n\u00e3o permite https://t.co/4DVt6nmrSV", "id": "1623369998679871490"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:16.000Z", "text": "a verdade \u00e9 que lauren tem o fandom mais insuport\u00e1vel daqui, se ela n\u00e3o aguenta ent\u00e3o \u00e9 claro que ela vai xingar e reclamar, n\u00e3o julgo n\u00e3o, eu tbm tenho pavio curto", "id": "1623369633574096908"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:16.000Z", "text": "pensando no meu pavio curto q vai me trazer problemas algum dia", "id": "1623367120464629760"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:18.000Z", "text": "Hoje eu acordei de pa virada pra zoada ou qualquer tipo de grosseria, bem pavio curto mesmo pra sumir no meio de uma quinta", "id": "1623346744841973762"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:37.000Z", "text": "#Maisvoc\u00ea Pior escolha do publico foi ter tirado a Tina agora, ela sem duvidas iria movimentar mais o jogo por ter esse pavio curto e bater de frente com os participantes.\nmas resolveram deixar o Black que n\u00e3o agrega a nada pro #bbb", "id": "1623323922136530946"},{"created_at": "2023-02-08T13:59:56.000Z", "text": "imagina voc\u00ea sair do canad\u00e1, ir para o interior do RS no Brasil e se apaixonar por um garota com pavio curto que tem sotaque ga\u00facho, \u00e9 emo e l\u00e9sbica emocionada com medo de patos?\n\ne voc\u00eas se beijam na chuva \ud83e\udef0\ud83c\udffb", "id": "1623320731349123072"},{"created_at": "2023-02-08T13:14:42.000Z", "text": "ultimamente t\u00f4 pavio curto demais, veio com ignor\u00e2ncia comigo ,vai ter que aguentar tamb\u00e9m", "id": "1623309344505843714"},{"created_at": "2023-02-08T13:10:59.000Z", "text": "Jennie. \ud83e\udd5f\n\u2014 L\u00edder das l\u00edderes de torcida. \n\u2014 Repetiu e t\u00e1 fazendo de novo.\n\u2014 Considera Jisoo a melhor amiga.\n\u2014 Poliglota e multi talentos. \n\u2014 Conhecida por ser pavio curto.\n\u2014 Tem dois Cachorros e mora s\u00f3.\n\u2014 Boa condi\u00e7\u00e3o financeira.\n\u2014 Bisexual mas diz que odeia homem. https://t.co/Kl1MtNBoDQ", "id": "1623308410060939266"},{"created_at": "2023-02-08T13:03:57.000Z", "text": "o romance do hearth e o li ming,sendo o enemy to lovers de um pobre grosseiro pavio curto e um mimadinho psicologicamente abalado n\u00e3o sabendo lidar com a doen\u00e7a que tem, MEU DEUS OURO PURO", "id": "1623306640723247106"},{"created_at": "2023-02-08T11:58:15.000Z", "text": "Mas tamb\u00e9m, o que eu tinha de pavio curto, t\u00f4 3 vez mais ainda, \u00e9, se estressar uma hora sempre estoura", "id": "1623290105992556544"},{"created_at": "2023-02-08T05:39:46.000Z", "text": "@drykalima1705 Eu s\u00f3 igual ele amg. E tbm sou pavio curto. S\u00f3 sendo uma santa pra ficar com ele.", "id": "1623194859484880896"},{"created_at": "2023-02-08T05:39:01.000Z", "text": "@comentyweb Amiga ele \u00e9 muito teimoso, cabe\u00e7a dura eu n ia fica com ele nunca pq eu tenho pavio curto demais", "id": "1623194671462723584"},{"created_at": "2023-02-08T03:23:26.000Z", "text": "n\u00e3o d\u00e1, se eu n\u00e3o falar as coisas, passo at\u00e9 mal. esse neg\u00f3cio de calada vence n\u00e3o vai funcionar nunca com o pavio curto que tenho", "id": "1623160550103318528"},{"created_at": "2023-02-08T03:06:45.000Z", "text": "Eu preciso ser forte todo dia desde quando eu nasci pq amanh\u00e3 posso morrer, pq a vida j\u00e1 me bateu demais. E  mtos me l\u00eaem como ignorante e pavio curto. Mas mtos colegas brancos, rodeados de brancos, s\u00e3o ego\u00edstas , ignorantes e soberbos s\u00e3o mais acolhidos e idolatrados .", "id": "1623156351948972034"},{"created_at": "2023-02-08T02:53:28.000Z", "text": "O que que esse black fez na casa gente? O cara t\u00e1 perdido. Tina \u00e9 pavio curto, fala na cara e jogadora. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edveeeel", "id": "1623153007411044353"},{"created_at": "2023-02-08T02:41:45.000Z", "text": "@BlogRaposa Esse time a\u00ed acho que faz uns 14 pontos no ano, poh n da mano, paci\u00eancia de Cruzeirense tem limite, a gente j\u00e1 tem pavio curto depois de 4 anos de desgra\u00e7a tem que ficar mais um ainda? N da ! Precisamos a\u00ed de pelo menos uns 6 titulares", "id": "1623150058634969088"},{"created_at": "2023-02-08T01:40:07.000Z", "text": "@Jejoaqim As decep\u00e7\u00f5es da vida me fizeram ter pavio curto com quem n\u00e3o me respeita.", "id": "1623134548601995264"},{"created_at": "2023-02-08T00:54:06.000Z", "text": "Pelo meu jeito se engana quem pensa que eu sou pavio curto, meu pavio \u00e9 longo at\u00e9 demais. Pra eu pegar corda com algo demora muito, v\u00e1 l\u00e1 pegar corda com uma doida que eu nem conhe\u00e7o fazendo fofoca com meu nome.", "id": "1623122967780524032"},{"created_at": "2023-02-07T23:49:44.000Z", "text": "A\u00ed eles vem reclamar pra mim que concordo super com o meu irm\u00e3o g\u00eameo at\u00e9 pq ele v\u00ea o meu sofrimento aqui obviamente n\u00e3o vai querer passar pelo mesma situa\u00e7\u00e3o at\u00e9 pq ele tem pavio curto.\nDe cora\u00e7\u00e3o eu sou muito grata por tudo que eles est\u00e3o fazendo pra realizar um sonho", "id": "1623106769068204034"},{"created_at": "2023-02-07T23:44:59.000Z", "text": "Q depressaumm, saporra voltou e ainda trouxe pavio curto de brinde", "id": "1623105574807171072"},{"created_at": "2023-02-07T23:06:05.000Z", "text": "@vaidesmaiar Pra mim alface merece um top 5, totalmente descompensado das ideias e sem medo de se colocar no game kkkk al\u00e9m do pavio curto", "id": "1623095784244760582"},{"created_at": "2023-02-07T23:05:03.000Z", "text": "A trama \u00e9 um padre pavio curto e agressivo que bate num agiota e sem provas, \u00e9 preso n\u00e9, mas um padre amigo dele faz uns acordo pro coitado ir pra outra par\u00f3quia e nisso envolve com uma mulher que t\u00e1 de olho no padre nervosinho, mais um detetive burro e a parceira biluteteia", "id": "1623095523753316353"},{"created_at": "2023-02-07T22:59:07.000Z", "text": "As vezes \u00e9 dif\u00edcil ser estressada e pavio curto", "id": "1623094031780614145"},{"created_at": "2023-02-07T22:35:35.000Z", "text": "@HaterdoNait ah isso n \u00e9 motivo pra exposed eu acho, ele s\u00f3 \u00e9 pavio curto", "id": "1623088109150695425"},{"created_at": "2023-02-07T22:11:09.000Z", "text": "@NaoInviabilize @imjoaos Eu te amo D\u00e9ia! Eu sou conhecida por ser extremamente grossa e pavio curto por responder \u00e0s pessoas da mesma forma que voc\u00ea", "id": "1623081961135943680"},{"created_at": "2023-02-07T22:02:06.000Z", "text": "@danthonvl T\u00f4 pavio curto n vem com papinho n\u00e3o", "id": "1623079682366218246"},{"created_at": "2023-02-07T21:55:02.000Z", "text": "Mainha dizendo q Julia era encrenqueira e tinha o pavio curto na escola(Jardim II)", "id": "1623077905839407108"},{"created_at": "2023-02-07T21:10:55.000Z", "text": "@l_over Dica:\nDerrete toda a cera, tira o pavio curto, pega um barbante, molha ele na cera l\u00edquida e depois coloca ele no lugar do pavio curto.\nE para a cera derreter uniforme, tampa a vela com papel alum\u00ednio com um furo no meio, que ele ajuda a aquecer o pote e distribuir o calor", "id": "1623066800861720576"},{"created_at": "2023-02-07T20:10:59.000Z", "text": "@carolcortezp Tou com o pavio curto igual o dele \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623051719880986624"},{"created_at": "2023-02-07T18:02:05.000Z", "text": "Ai na moral pavio curto, essas merdas desnecess\u00e1rias eu to tirando da minha vida, drama, car\u00eancia, papo furado, tudo isso eu to jogando pro lado", "id": "1623019282190766081"},{"created_at": "2023-02-07T16:28:49.000Z", "text": "Lembram da gripe/resfriado que peguei? Ent\u00e3o... Virou faringite... DE NOVO\n\nN\u00e3o aguento mais o pavio curto da minha faringe, qualquer coisinha ela fica irritada", "id": "1622995807791198219"},{"created_at": "2023-02-07T15:36:38.000Z", "text": "@otaviouga Como sou pavio curto resolveria o problema bloqueando \ud83d\udc85\ud83c\udffd", "id": "1622982675970523136"},{"created_at": "2023-02-07T15:32:22.000Z", "text": "Desabafo, pq sim: \nSempre tive o pavio curto, j\u00e1 tratei muita gente e situa\u00e7\u00f5es de forma errada por causa disso. Mas conforme fui ficando velha, fui aprendendo que n\u00e3o era a melhor forma de fazer as coisas. Faz uns 6 anos que passei a usar a empatia como base pra me relacionar +", "id": "1622981605391314945"},{"created_at": "2023-02-07T15:12:48.000Z", "text": "o conceito da kara ser uma loira alta musculosa e de pavio curto e namorar o brainy q eh um twink verde magricelo super inteligente", "id": "1622976678493315074"},{"created_at": "2023-02-07T13:29:07.000Z", "text": "como diria a senhora minha m\u00e3e: pavio curto, n\u00e3o. sem pavio nenhum", "id": "1622950586395107329"},{"created_at": "2023-02-07T13:12:10.000Z", "text": "@lovedylanwang @otarianonews foi necess\u00e1ria. O povo j\u00e1 entrou com discurso pronto p atacar ela pq sabia q ela era pavio curto, resumindo se n\u00e3o fosse deolane a fazenda teria acabando antes de come\u00e7ar pq ela era a \u00fanica q rendia, at\u00e9 a campe\u00e3 s\u00f3 ganhou pq deolane deu enredo", "id": "1622946322889207808"},{"created_at": "2023-02-07T09:21:19.000Z", "text": "@ls69360 @LessaDamico @RezendeTome nada haver, tem gente que tem pavio curto, ainda mais se acontecer alguma injusti\u00e7a ou algo, por isso eu n\u00e3o julgo n\u00e3o sei o desfecho completo da historia, ele n\u00e3o era bandido, vc nem pode afirmar isso e j\u00e1 est\u00e1 querendo julgar, esse s\u00e3o os evangelicos de hoje em dia kkkkkkkkkkkk", "id": "1622888227634806786"},{"created_at": "2023-02-07T04:23:09.000Z", "text": "@choquei Ele muito pavio curto", "id": "1622813188432723969"},{"created_at": "2023-02-07T03:52:46.000Z", "text": "@tommocavalao eu sou pavio curto, e pelos Larry eu dou minha vida gra\u00e7as a deus", "id": "1622805545047687168"},{"created_at": "2023-02-07T03:12:18.000Z", "text": "@eaii_thamy KKKKKKKKKK perco tudo com um homem de pavio curto e q fala grosso (t\u00f3xica", "id": "1622795359079526400"},{"created_at": "2023-02-07T03:05:07.000Z", "text": "Voc\u00eas acham a Tina grossa? Gente, eu acho ela pavio curto, sem lenga lenga, e n\u00e3o t\u00e1 errada, aquilo \u00e9 um jogo, n\u00e3o \u00e9 uma col\u00f4nia de f\u00e9rias pra todo mundo sorrir e acenar \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\ude05 #bbb2023 #BBB23", "id": "1622793552794120197"},{"created_at": "2023-02-07T03:00:54.000Z", "text": "@cleo Eu fofoca, pego ar e tenho pavio curto... iam me odiar", "id": "1622792489659772930"},{"created_at": "2023-02-07T02:51:08.000Z", "text": "Umas bestialidades eu tenho uns pavio curto", "id": "1622790032774860802"},{"created_at": "2023-02-07T02:43:25.000Z", "text": "Esse alface \u00e9 muito pavio curto. O cara \u00e9 meio desequilibrado", "id": "1622788091529334785"},{"created_at": "2023-02-07T02:42:10.000Z", "text": "@choquei Dod\u00f3i, sem filtro e pavio curto. Perfeito.", "id": "1622787776117612544"},{"created_at": "2023-02-07T02:40:48.000Z", "text": "engra\u00e7ado que a griphao \u00e9 super pavio curto e ignorante na hora dela mas a tina que \u00e9 grossa e rude ehehhehehehehehhehejejejjejejejejje #BBB23", "id": "1622787431719137280"},{"created_at": "2023-02-07T02:39:35.000Z", "text": "Se voc\u00ea nasceu em 7, 16, 25, tem caminho de vida 7 ou 7 em seu nome, voc\u00ea \u00e9 um excelente estudioso, fil\u00f3sofo e pesquisador por natureza. Tamb\u00e9m \u00e9 pavio curto e muito original para se entender com as pessoas comuns. Representando santidade, a vida conjugal do 7 pode ser sem brilho", "id": "1622787124989755392"},{"created_at": "2023-02-07T02:39:33.000Z", "text": "Alface \u00e9 pavio curto demais e infelizmente vejo pouca gente perceber ou explorar isso na casa", "id": "1622787116555030533"},{"created_at": "2023-02-07T02:11:08.000Z", "text": "Essa edi\u00e7\u00e3o s\u00f3 tem participantes pavio curto\n#BBB23", "id": "1622779966302691328"},{"created_at": "2023-02-07T02:08:41.000Z", "text": "impress\u00e3o minha ou o tadeu t\u00e1 com o pavio curto?", "id": "1622779349412859904"},{"created_at": "2023-02-07T02:05:59.000Z", "text": "Tadeu hoje t\u00e1 pavio curto hein! #BBB23", "id": "1622778670992568320"},{"created_at": "2023-02-07T02:04:59.000Z", "text": "Meu defeito e ter opini\u00e3o forte e o pavio curto demais.", "id": "1622778419036532736"},{"created_at": "2023-02-07T01:43:02.000Z", "text": "Eu sempre fui \u201cpavio curto\u201d mas de uns dias pra c\u00e1 eu t\u00f4 me superando, socorro Deus me d\u00e1 paci\u00eancia", "id": "1622772893892374528"},{"created_at": "2023-02-07T00:37:49.000Z", "text": "Grande chance do Fred se irritar com o Cris no jogo de hoje, quem acompanha ele antes do bbb, sabe que ele tem pavio curto pra algumas coisas...   \n#SpaceCR", "id": "1622756482130247682"},{"created_at": "2023-02-07T00:17:35.000Z", "text": "E num frasco pequeno o perfume \u00e9 melhor\nSe tem pavio curto, o dela \u00e9 menor\nEla se estressa por qualquer besteira\nE tamb\u00e9m d\u00e1 risada de qualquer bobeira..\ud83c\udfb6", "id": "1622751390773698563"},{"created_at": "2023-02-07T00:04:51.000Z", "text": "eu odeio ser pavio curto", "id": "1622748186405138432"},{"created_at": "2023-02-06T23:56:48.000Z", "text": "@tuitamarcia O limite dele \u00e9 o pavio curto.", "id": "1622746158736056320"},{"created_at": "2023-02-06T23:41:25.000Z", "text": "@Iinogravity Rafa pavio curto, super verdade https://t.co/aHu7YWQlG3", "id": "1622742289918443520"},{"created_at": "2023-02-06T23:34:47.000Z", "text": "caras eu sou mt pavio curto\nse fazem uma porra dessa cmg e eu amaldi\u00e7ou todo mundo e me mato na frente de quem fez s\u00f3 pra traumatizar mais ainda https://t.co/hD471nfefb", "id": "1622740618316324870"},{"created_at": "2023-02-06T23:01:01.000Z", "text": "e hoje o pavio curto estorou e queimou 4 vezes", "id": "1622732122388676610"},{"created_at": "2023-02-06T22:57:54.000Z", "text": "@w_silva00 N\u00e3o tenho muita paci\u00eancia pai bah, pavio curto", "id": "1622731338829684739"},{"created_at": "2023-02-06T22:30:06.000Z", "text": "N\u00e3o tem cabimento  o Cezar ficar . A tina movimento a casa muito mas que ele .. ela j\u00e1 atendeu big fone j\u00e1 teve treta com a Domi ela \u00e9 pavio curto rende mas que ele . Que n\u00e3o sabe oque t\u00e1 fazendo l\u00e1 https://t.co/y8yRXK4e5Q", "id": "1622724340218228737"},{"created_at": "2023-02-06T20:58:36.000Z", "text": "@ellxnnn Slk mano, pq o cara avan\u00e7ou pra cima de um policial armado, logo esses policiais que s\u00e3o tudo pavio curto se achando os fodao por ter arma", "id": "1622701314865070087"},{"created_at": "2023-02-06T19:19:56.000Z", "text": "@vitorbala15 Teguinha quer ligar o modo th pavio curto kkkkkkk t\u00e3o t\u00e1", "id": "1622676483310293005"},{"created_at": "2023-02-06T18:50:12.000Z", "text": "@seokjincute Ela \u00e9 pavio curto kkk https://t.co/bGgQpjYi2O", "id": "1622669003306016800"},{"created_at": "2023-02-06T18:45:09.000Z", "text": "S\u00e9rio, o que esse povo que t\u00e1 votando na Tina tem na cabe\u00e7a? Ela \u00e9 uma das que mais movimenta o jogo, tem pavio curto (o que \u00e9 perfeito pro programa) e n\u00e3o tem medo do embate\u2026 p\u00e9ssimo sinal pro desenrolar dessa edi\u00e7\u00e3o #BBB23", "id": "1622667729755938817"},{"created_at": "2023-02-06T18:29:03.000Z", "text": "@vaidesmaiar O Cezar \u00e9 \u00f3timo, mas cada dia mais ele est\u00e1 se fechando e sumiu na casa. Parece que sugaram a alegria dele. Eu gosto do Gabriel, queria que ele ficasse. A Tina tem pavio curto, ela promete muito.", "id": "1622663677907173377"},{"created_at": "2023-02-06T16:39:17.000Z", "text": "s\u00e9rio eu ODEIO ter pavio curto pq quando eu t\u00f4 brigando com a pessoa pelo telefone eu s\u00f3 sinto nos meus dedos minhas unhas entrando na porra do rosto da pessoa e eu arrega\u00e7ando a cara dela", "id": "1622636055630323713"},{"created_at": "2023-02-06T16:29:51.000Z", "text": "Desimpedidos \u00e9 pavio curto mesmo. Sapato at\u00e9 gaguejou \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #BBB23 https://t.co/chv6zwn1T5", "id": "1622633680123330569"},{"created_at": "2023-02-06T16:01:36.000Z", "text": "Boco roso tem o pavio curto s\u00f3 finge que \u00e9 paz e amor https://t.co/HWmyz4M3uh", "id": "1622626573290536966"},{"created_at": "2023-02-06T15:59:29.000Z", "text": "existe o pavio curto, e existe eu, uma bomba inconsequente que explode a qlq momento. \numa merda", "id": "1622626038533464065"},{"created_at": "2023-02-06T14:13:06.000Z", "text": "irritada e com pavio curto https://t.co/2htijymLh6", "id": "1622599266492420102"},{"created_at": "2023-02-06T14:01:39.000Z", "text": "Um bom dia triste sabendo que Tina vai sair rejeitada pq n\u00e3o \u00e9 planta e tem pavio curto #bbb23", "id": "1622596385705959427"},{"created_at": "2023-02-06T12:26:28.000Z", "text": "@david_terans @AthleticoPR Te amo rey de pavio curto \ud83d\udc51\ud83c\udf2a", "id": "1622572431427731457"},{"created_at": "2023-02-06T11:27:31.000Z", "text": "Mem\u00f3ria longa, pavio curto\nNesse approach e p\u00e1", "id": "1622557598183481346"},{"created_at": "2023-02-06T11:05:07.000Z", "text": "meu estresse e pavio curto \u00e9 porque eu n  do tem uns 5 meses \ud83d\ude14", "id": "1622551960636235777"},{"created_at": "2023-02-06T11:00:30.000Z", "text": "Me surpreendi com Hugo Moura e Cuello ontem. Eles tem pavio curto e ficaram de boas.", "id": "1622550796368838657"},{"created_at": "2023-02-06T10:54:29.000Z", "text": "@chicobarney Sim maia o telespectador adora planta ..Tina tem pavio curto  bate de frente sem medo ..\nVai ficar duas mosca morta crase e Gabriel", "id": "1622549283202338817"},{"created_at": "2023-02-06T10:52:44.000Z", "text": "@lucasmaciel O povo adora uma planta e um pakestrinha essa cesar e Gabriel \u00e9 zero entretenimento.\nTina bate de frente tem pavio curto  ...vai ficar essas duas mosca morta", "id": "1622548842481610753"},{"created_at": "2023-02-06T09:33:21.000Z", "text": "@BruxinhaLady Eu me empolguei muito na Tina mas ela deixa muito a desejar. N\u00e3o consigo ver essa mulher jogadora porque ela nem movimenta o jogo galera!! O deserto tem que rachar, o fundo do mar tbm, o black \u00e9 leva e traz ( vai gerar caos) e Gabriel (tem pavio curto) vai gerar tbm.", "id": "1622528868216107009"},{"created_at": "2023-02-06T04:38:03.000Z", "text": "@dra_laiscaldass Prefiro que o Gabriel saia. Ele ele \u00e9 uma \u00f3tima pessoa para conviver, \u00e9 legal, mas em termos de jogo ele acrescenta menos que o Cezar e a Tina.\n\nE a Tina, La\u00eds, pode ter o jeito pavio curto dela, direto, mas \u00e9 carinhosa com os amigos e t\u00e1 pra jogo.", "id": "1622454549553315840"},{"created_at": "2023-02-06T04:12:06.000Z", "text": "@pacocaofgod P\u00f4, acho m\u00f3 sacanagem, Tina pode ser impulsiva sim, mas ela n\u00e3o se esconde, ela joga na cara mesmo, tava brigando com Gustavo no intervalo inclusive\n\nPessoal tem \u00e9 medo de mulher com pavio curto pra besteira", "id": "1622448019969904640"},{"created_at": "2023-02-06T04:10:13.000Z", "text": "#ForaCezar sem pestanejar. Tina ainda vai arrumar muita confus\u00e3o, pavio curto. Cezar \u00e9 o marasmo de sempre", "id": "1622447546265227266"},{"created_at": "2023-02-06T03:57:06.000Z", "text": "A Tina pelo menos tem pavio curto e isso pode gerar boas tretas \nPra mim o mosca pode vir com Deus", "id": "1622444244232290304"},{"created_at": "2023-02-06T03:49:18.000Z", "text": "@Schwalbert_ @vaidesmaiar A Tina n\u00e3o \u00e9 surtada, apenas tem pavio curto e \u00e9 coerente em todas as suas tretas at\u00e9 o momento.", "id": "1622442282908532738"},{"created_at": "2023-02-06T03:45:43.000Z", "text": "@choquei N\u00e3o tirem Tina, Alface e Domitila pf . Os 3 tem pavio curto e arrumam briga f\u00e1cil", "id": "1622441380567023617"},{"created_at": "2023-02-06T03:36:15.000Z", "text": "@AnnaHenriques_ Acho um mala tbm... Cagador de regra. Paga de civilizado e calmo, mas tem pavio curto kkkkk uns nerdola do twitter conseguiram irritar ele", "id": "1622438997099257856"},{"created_at": "2023-02-06T03:14:14.000Z", "text": "olha, tem coisas q sinceramente eu agrade\u00e7o por n\u00e3o ter um pavio curto", "id": "1622433456893444096"},{"created_at": "2023-02-06T02:52:31.000Z", "text": "eu aprendo o todos os dias o significado de amizade com voc\u00ea, tem um m\u00eas que eu sai da\u00ed e t\u00f4 morrendo de saudadezinha, voc\u00ea \u00e9 a sorte mais linda de todas, minha bomba de pavio curto! https://t.co/rdXqF24ajk https://t.co/MIZrEoCRwo", "id": "1622427994433142784"},{"created_at": "2023-02-06T02:48:12.000Z", "text": "@legadaodamassa Dois encrenqueiras pavio curto! Deixem eles a\u00ed pelo amor de Deus", "id": "1622426907122798594"},{"created_at": "2023-02-06T00:35:26.000Z", "text": "@AlexNegrunes @metalsujo Nelsinho era pavio curto. Bom t\u00e9cnico, mas jamais deveria voltar ao Corinthians ap\u00f3s nos trocar pelo Palmeiras em 91. Voltou mais 3 vezes. Orgulho e criatividade estavam em falta naquela \u00e9poca...", "id": "1622393493007081473"},{"created_at": "2023-02-06T00:02:39.000Z", "text": "T\u00f4 ficando pavio curto", "id": "1622385246841847809"},{"created_at": "2023-02-05T23:44:47.000Z", "text": "O Vit\u00f3ria perdeu. Purtanto, eu pe\u00e7o que todos voc\u00eas me deixem em paz porque eu tenho um pavio curto, sabe?!", "id": "1622380747515469826"},{"created_at": "2023-02-05T23:33:38.000Z", "text": "to me sentindo muito pressionado e virei uma bomba-rel\u00f3gio descontrolada e com pavio curto\n\nah, o amor fraternal", "id": "1622377944323690496"},{"created_at": "2023-02-05T23:15:18.000Z", "text": "seu pai era um homem bom (alco\u00f3latra) cheio de bem querer (pavio curto) voc\u00ea \u00e9 filha dele, o que tinha nele tem em voc\u00ea \ud83c\udfb6", "id": "1622373329033125889"},{"created_at": "2023-02-05T22:14:02.000Z", "text": "@augustosay @draameirelles Minha m\u00e3e e meu irm\u00e3o s\u00e3o arianos e sei que s\u00e3o bem pavio curto,estourados,zero paci\u00eancia,quer tudo na hora,tipo o Alface.", "id": "1622357911572828161"},{"created_at": "2023-02-05T21:40:18.000Z", "text": "@bisigilopauzudo Hahahahahah pq hoje t\u00f4 com pavio curto", "id": "1622349422129446912"},{"created_at": "2023-02-05T20:32:28.000Z", "text": "Xavi e seu pavio curto KAKAKAKKAKAKAKKAKAK", "id": "1622332350255226880"},{"created_at": "2023-02-05T20:24:36.000Z", "text": "pra inicio de conversa, n\u00e3o deveriam dar aten\u00e7\u00e3o pra ele, igual fizeram cmg\ud83e\udd19mas ningu\u00e9m nunca vai concordar cmg pq eu sempre fui o \"pavio curto\"", "id": "1622330369734320128"},{"created_at": "2023-02-05T20:04:28.000Z", "text": "@peterjordan100 Defeito: pavio curto p\u00e1 um krl qualidade: guitarrista promissor kkakaakak", "id": "1622325303048560640"},{"created_at": "2023-02-05T18:24:15.000Z", "text": "@xxhtax eu tenho outra vis\u00e3o, mas tmb n ajuda ele em nada kkk, Acho ele totalmente arrogante e que n sabe ouvir ningu\u00e9m, al\u00e9m de ser pavio curto. A mascara dele ja caiu, ele n vai conseguir aguentar +10 dias", "id": "1622300082686119936"},{"created_at": "2023-02-05T18:10:58.000Z", "text": "algu\u00e9m me fala a posi\u00e7\u00e3o astral das coisas pra eu explicar meu pavio curto dos \u00faltimos dias", "id": "1622296740287086594"},{"created_at": "2023-02-05T17:19:16.000Z", "text": "Quando eu virei essa pessoa de pavio curto?", "id": "1622283730533367810"},{"created_at": "2023-02-05T17:09:07.000Z", "text": "Infelizmente me tornei uma pessoa que n\u00e3o tem mais nem o pavio curto e j\u00e1 parte logo pra gritaria quando algo irrita. Sim, quem grita n\u00e3o tem raz\u00e3o, mas eu n\u00e3o quero ter raz\u00e3o, eu s\u00f3 quero colocar minha raiva pra fora pra n\u00e3o socar um e quebrar tudo. Eu enlouqueci. Queria sumir!", "id": "1622281176890187783"},{"created_at": "2023-02-05T14:57:49.000Z", "text": "Bakugou Katsuki! \n\n\u260626 anos\n\u2606gay demi-ace\n\u2606cursou anima\u00e7\u00e3o na Yueei\n\u2606trabalha na Endeavor's h\u00e1 quase 3 anos como character designer\n\u2606tem pavio curto e \u00e9 direto\n\u2606nem todos gostam dele por conta de seu linguajar https://t.co/224DRL1Kek", "id": "1622248134649778176"},{"created_at": "2023-02-05T14:38:10.000Z", "text": "Fico bolada por ter o pavio curto e estourar muito r\u00e1pido, parece que estou refor\u00e7ando o estere\u00f3tipo que os homens criaram em cima da gente de sermos hist\u00e9ricas.", "id": "1622243187711524864"},{"created_at": "2023-02-05T14:31:14.000Z", "text": "@vikzalewski E ainda tem gente que diz que o Deus do Antigo Testamento \u00e9 pura sanguinol\u00eancia , de pavio curto, mandava matar todo mundo sem motivo algum e tals. \u00c9 um argumento de gente que n\u00e3o leu, ou fingiu que n\u00e3o leu passagens como estas \ud83e\udd14", "id": "1622241442390315013"},{"created_at": "2023-02-05T12:48:46.000Z", "text": "Mansid\u00e3o n\u00e3o \u00e9 apenas falar com brandura. Mas tamb\u00e9m, ter a habilidade de educar os \u00e2nimos!\n\u2014\nProv\u00e9rbios 12:16\nO insensato tem pavio curto e explode na hora, mas o prudente ignora o insulto e mant\u00e9m a calma.", "id": "1622215654928535553"},{"created_at": "2023-02-05T12:06:11.000Z", "text": "Acordei com o pavio curto hj \ud83e\udd2f", "id": "1622204939240882178"},{"created_at": "2023-02-05T06:28:41.000Z", "text": "A Bruna pode ser pavio curto, explosiva, doidinha mas ela \u00e9 aut\u00eantica e fala o que pensa na lata.  Eu vejo muita sinceridade qdo ela fala. J\u00e1 na outra eu vejo falsidade e amizade e relacionamentos por conveni\u00eancia. #BBB23", "id": "1622120003620290561"},{"created_at": "2023-02-05T05:28:41.000Z", "text": "Nunca imaginei que eu ia dizer isso, mas, o Alface \u00e9 muito necess\u00e1rio para o #BBB23 .. esse personagem pilhado, aloprado, equivocado, pavio curto... t\u00e1 sendo uma das poucas atra\u00e7\u00f5es de um BBB onde todo mundo quer jogar, mas ningu\u00e9m gera um enredo. #BBB", "id": "1622104907573563392"},{"created_at": "2023-02-05T04:12:11.000Z", "text": "the final egirl pavio curto \ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83d\udca3\ud83d\udca5\u2728 https://t.co/LXXS0lTPs2", "id": "1622085652454989827"},{"created_at": "2023-02-05T04:11:47.000Z", "text": "Acredita que s\u00f3 agora, com 30 anos na fu\u00e7a , vim entender a express\u00e3o \u201cpavio curto\u201d? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1622085551628099584"},{"created_at": "2023-02-05T02:23:13.000Z", "text": "@UnasRiseth Pior que j\u00e1 vi gente falando que \u00e9 contra o Abel por ele ser destemperado. N\u00e3o pode ser pavio curto e nem \u201cdesleal\u201d como o Casagrande pintou a\u00ed, t\u00e3o \u00e0 procura de Jesus.", "id": "1622058230934274050"},{"created_at": "2023-02-05T02:09:12.000Z", "text": "Eu tenho o pavio curto pra caralho, a cara esquenta r\u00e1pido!", "id": "1622054702497075205"},{"created_at": "2023-02-05T02:06:11.000Z", "text": "t\u00f4 com o pavio curto pra certas coisas juro", "id": "1622053944712118272"},{"created_at": "2023-02-05T01:58:47.000Z", "text": "excesso de raiva e pavio curto\n- \nquerer todos bem https://t.co/t91l8B8RZR", "id": "1622052084676804609"},{"created_at": "2023-02-05T01:52:45.000Z", "text": "as pessoas dizem que \u00e9 foda eu ter pavio curto pra gente babaca e sem no\u00e7\u00e3o \nmas olha eu n\u00e3o sou obrigada a tolerar certas coisas n\u00e3o, me poupe", "id": "1622050562689613827"},{"created_at": "2023-02-05T00:25:53.000Z", "text": "@ElaclsE @chapeudoranpo Eu amo muito o fato de que a pessoa mais gentil e ing\u00eanua da franquia \u00e9 o maior f\u00e3 declarado do mais pavio curto e inseguro de si \ud83d\ude2d", "id": "1622028704426729473"},{"created_at": "2023-02-05T00:08:07.000Z", "text": "@o_felipe_cf \u00c9 por isso que evito ver certas coisas pq tenho pavio curto e sei que vou passar do ponto .....", "id": "1622024232006815748"},{"created_at": "2023-02-04T23:45:12.000Z", "text": "Agr entendo de onde tirei todas as minhas reclama\u00e7\u00f5es e pavio curto", "id": "1622018465459568643"},{"created_at": "2023-02-04T22:52:21.000Z", "text": "@leozinotrentim \u00c9 jovem, pavio curto, mas aguentar Diogo, Vilela, Jenison, Careca,,Lima,Michel, Iago, Lucas, Alvarino,Mozart o cara precisa ser um santo.", "id": "1622005163446632449"},{"created_at": "2023-02-04T22:50:39.000Z", "text": "@Natanaelv1eira Sim, amigo. O mosca \u00e9 um fofo, esse Bruno tem sorte de n\u00e3o ser algu\u00e9m de pavio curto feito eu", "id": "1622004735678054403"},{"created_at": "2023-02-04T21:45:28.000Z", "text": "@CavalinhoMilao N\u00e3o curto a ideia do Lautaro ou Barella como capit\u00e3es.\nS\u00e3o muito pavio curto.", "id": "1621988333567066113"},{"created_at": "2023-02-04T20:49:47.000Z", "text": "@preguiscreve22 Ultimamente nem tanto, mas eu era muito pavio curto, falou merda que me irrite, block logo, agora eu silencio mais", "id": "1621974322523807746"},{"created_at": "2023-02-04T20:38:02.000Z", "text": "@peterjordan100 Maior defeito: pavio curto \n\nMaior qualidade: t\u00f4 trabalhando nisso, a\u00ednda n\u00e3o descobri.", "id": "1621971362003795968"},{"created_at": "2023-02-04T20:03:09.000Z", "text": "O argentino \u00e9 pavio curto porque n\u00e3o insere funk carioca no seu cotidiano", "id": "1621962585640779776"},{"created_at": "2023-02-04T18:11:52.000Z", "text": "Minha m\u00e3e cuidou e me protegeu dms, acho q \u00e9 por isso q sou t\u00e3o pavio curto quando se trata de cuidar dela", "id": "1621934580738494466"},{"created_at": "2023-02-04T18:04:50.000Z", "text": "Nesse bbb vai todo mundo se detestar eles tem pavio curto.", "id": "1621932808372457473"},{"created_at": "2023-02-04T17:59:14.000Z", "text": "j\u00e1 tenho o pavio curto, t\u00f4 de tpm, e tem gente que ainda quer ficar me estressando\u2026 olha, sinceramente", "id": "1621931398956257280"},{"created_at": "2023-02-04T17:51:41.000Z", "text": "@centralreality N\u00e3o t\u00e1 aguentando sustentar o personagem, hahaha. Adoro\ud83e\udd70\n\u201cSou muito boazinha pra ti\u201d\nDevia dizer \u201c sou muito hipocrita pra ti\u201d.\nAdoro Bruninha e seu pavio curto.\u2764\ufe0f", "id": "1621929499326554112"},{"created_at": "2023-02-04T16:42:43.000Z", "text": "N\u00e3o sei se sou eu ficando pavio curto ou as pessoas sem no\u00e7\u00e3o aumentaram", "id": "1621912145343430657"},{"created_at": "2023-02-04T14:29:18.000Z", "text": "Te juro,tem dias que amanhe\u00e7o com o pavio curto afim de onda com todo mundo", "id": "1621878567469547524"},{"created_at": "2023-02-04T13:57:31.000Z", "text": "@i4kmoes O bom que a Bruna n\u00e3o deita pra essa sonsa nem a pau, ja sobe o tom e mete um \" porra do quarto\", kkkkk pavio curto demais, adoro.", "id": "1621870570127196160"},{"created_at": "2023-02-04T12:25:41.000Z", "text": "pavio curto, meio insens\u00edvel sem perceber https://t.co/GST5d8ZB4w", "id": "1621847459239542785"},{"created_at": "2023-02-04T11:51:25.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Na idade de Lula, o filtro j\u00e1 se foi faz tempo! \u00c9 necess\u00e1rio que o @costa_rui , ou a @JanjaLula , arrumem urgentemente, algu\u00e9m pra cal\u00e1-lo, antes  que saia merdas. Esse pavio curto, n\u00e3o combina com o projeto.", "id": "1621838836832649216"},{"created_at": "2023-02-04T11:28:12.000Z", "text": "A BIRIBINHA TEM PAVIO CURTO, \u00c9 F\u00c1CIL FAZER  ELE PERDER A CALMA. https://t.co/YKCyVpuAUo", "id": "1621832994427125762"},{"created_at": "2023-02-04T10:20:35.000Z", "text": "@MariaRonildadeO @randolfeap @felipeneto Acostumem-se ou metam a m\u00e3o. Pacificar um pa\u00eds como? Se os criminosos baderneiros continuam soltos, provocando e promovendo ciz\u00e2nias? @felipeneto eu tenho pavio curto, apesar de n\u00e3o ser uma pessoa p\u00fablica e nem autoridade, em situa\u00e7\u00f5es assim eu teria quebrado o nazista", "id": "1621815976596750338"},{"created_at": "2023-02-04T06:41:37.000Z", "text": "\"Apenas um jovem, com o pavio curto\nEstava me sentindo preso, queria me liberar\nSonhava com grandes coisas\nE queria deixa\"-@imaginedragons\n\n#imaginedragons #cita\u00e7\u00f5es #cita\u00e7\u00f5eseprov\u00e9rbios #prov\u00e9rbios https://t.co/qfqgEKVRwk", "id": "1621760873818636288"},{"created_at": "2023-02-04T05:45:01.000Z", "text": "@feltrinoficial Pavio curto", "id": "1621746630050385921"},{"created_at": "2023-02-04T04:34:27.000Z", "text": "Fique longe de quem tem pavio  curto, pq \u00e9 contagioso, voc\u00ea ficar\u00e1 igual e isso far\u00e1 muito mal a voc\u00ea", "id": "1621728869152706561"},{"created_at": "2023-02-04T04:03:58.000Z", "text": "E o ota, pavio curto", "id": "1621721196927623168"},{"created_at": "2023-02-04T03:17:55.000Z", "text": "@feltrinoficial Dif\u00edcil \u00e9 achar qualidade kkkk\nFrio\nPavio curto\nImpulsivo\u2026\nE por a\u00ed vai", "id": "1621709608770306049"},{"created_at": "2023-02-04T02:04:52.000Z", "text": "E essa chamada da @globoplay pra reprise de quatro por quatro? Pegaram as protagonistas mulheres e atribu\u00edram adjetivos como \u201cpavio curto\u201d, \u201cinflex\u00edvel\u201d, \u201cinvis\u00edvel\u201d. Qd na vdd eram mulheres lutando contra o machismo dos anos 90. \u00c9\u2026 tem coisas que n mudaram mt de l\u00e1 pra c\u00e1.", "id": "1621691227006435330"},{"created_at": "2023-02-04T01:53:53.000Z", "text": "Como pode eu ter pavio curto e ainda sim ser extremamente paciente", "id": "1621688461437669377"},{"created_at": "2023-02-04T01:26:02.000Z", "text": "@feltrinoficial Grossa, pavio curto e estressada \ud83d\ude12", "id": "1621681452122251264"},{"created_at": "2023-02-04T01:20:34.000Z", "text": "@feltrinoficial Pavio curto", "id": "1621680079309774849"},{"created_at": "2023-02-04T01:11:38.000Z", "text": "Queria ser menos pavio curto", "id": "1621677830047137794"},{"created_at": "2023-02-04T00:35:45.000Z", "text": "Pavio curto. Me irrito e perco a paci\u00eancia com MUITA facilidade https://t.co/h2tZbEnzlv", "id": "1621668797559046151"},{"created_at": "2023-02-04T00:29:16.000Z", "text": "@bczdcmmd defeitos: sou inseguro p crlh, tenho pavio curto e sou desinteressante (tem mt mais)\n\nqualidades: tenho 3 gatos e meu cabelo eh bonito", "id": "1621667165433724933"},{"created_at": "2023-02-03T23:50:10.000Z", "text": "@oflamenguista69 Dizem que \u00e9  pavio curto...", "id": "1621657327047790593"},{"created_at": "2023-02-03T22:40:44.000Z", "text": "@futnostalgico Se n\u00e3o fosse pavio curto, seria indicado a melhor do mundo f\u00e1cil.", "id": "1621639854478999552"},{"created_at": "2023-02-03T21:23:12.000Z", "text": "@feltrinoficial Pavio curto, me irritado f\u00e1cil", "id": "1621620341100494848"},{"created_at": "2023-02-03T20:47:49.000Z", "text": "@feltrinoficial Pavio curto.", "id": "1621611437738135552"},{"created_at": "2023-02-03T20:37:31.000Z", "text": "@CailinneRitche3 Exatamente! N\u00e3o entendo isso\u2026 e digo mais, a gente tem \u00e9 q se prepar\u2026 pq esse \u201c\u00f3dio\u201d ao Abel, vai vir tbm ao Pezzolano. Pq o Pappa a pavio curto igual. E j\u00e1 deu pra ver q o problema \u00e9 o corporativismo\u2026 tentam queimar o gringo se qlqr forma", "id": "1621608846803222528"},{"created_at": "2023-02-03T20:07:59.000Z", "text": "@feltrinoficial pavio curto", "id": "1621601415129972736"},{"created_at": "2023-02-03T19:50:40.000Z", "text": "@feltrinoficial pavio curto", "id": "1621597054605697024"},{"created_at": "2023-02-03T19:27:49.000Z", "text": "@feltrinoficial Chata, orgulhosa, pavio curto...\nTrabalho com o meu irm\u00e3o e ele mesmo fala pros clientes n\u00e3o me irritarem q eu sou um pitbull.\nMinha fama me precede.\n\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12", "id": "1621591306077179905"},{"created_at": "2023-02-03T19:27:26.000Z", "text": "@AFisgas Le\u00e3o de ra\u00e7a que n\u00e3o verga mas com pavio curto.", "id": "1621591210228842496"},{"created_at": "2023-02-03T19:11:26.000Z", "text": "@feltrinoficial prr eu sou chata estressada quero tudo do meu jejto tenho pavio curto sou grossa quando to c fome calor ou sono se nao consigo algo que quero fico insuport\u00e1vel tb sou egoc\u00eantrica narcisista acho que o mundo gira ao meu redor se vc fala mal de mim ou vc quer ser eu ou quer me dar", "id": "1621587182648451073"},{"created_at": "2023-02-03T18:40:53.000Z", "text": "odeio ter pavio curto, sinceramente!", "id": "1621579493528698880"},{"created_at": "2023-02-03T18:40:04.000Z", "text": "@feltrinoficial Sou muito pavio curto principalmente dentro de casa", "id": "1621579287747780611"},{"created_at": "2023-02-03T18:16:42.000Z", "text": "deus porq vc me fez ter pavio curto, todo dia eh uma raiva diferente", "id": "1621573406406623232"},{"created_at": "2023-02-03T18:08:58.000Z", "text": "@araujoo07_ eu nem fazia nada demais, eles tinham pavio curto\u2026 Voc\u00ea tb n\u00e3o era mole \ud83d\ude2d", "id": "1621571460631351296"},{"created_at": "2023-02-03T17:51:01.000Z", "text": "@feltrinoficial Pavio curto. Super tento me controlar,  mas a\u00ed,   de repente, j\u00e1 perco a cancha e mando se fu...", "id": "1621566944657776641"},{"created_at": "2023-02-03T17:27:18.000Z", "text": "meu pavio \u00e9 mais curto que o pr\u00f3prio pavio curto", "id": "1621560975039004672"},{"created_at": "2023-02-03T17:20:58.000Z", "text": "@feltrinoficial Pavio curto e respond\u00e3o", "id": "1621559381983723522"},{"created_at": "2023-02-03T16:53:15.000Z", "text": "Eu sou pavio curto igual a bruna hahahaha #bbb23", "id": "1621552406164111362"},{"created_at": "2023-02-03T16:15:17.000Z", "text": "eu e mam\u00e3e conversando sobre as brigas que a gente j\u00e1 arranjou na vida por querer as coisas s\u00f3 do nosso jeito e ter pavio curto\nsomos iguais", "id": "1621542851359145985"},{"created_at": "2023-02-03T16:08:21.000Z", "text": "Eu tenho que parar de tentar ser um cara LEGAL, n\u00e3o rola, n\u00e3o combina comigo, fico parecendo um IDIOTA\n\nEu sempre fui o cara SECO, de PAVIO CURTO, inimigo dos BONS COSTUMES \n\nO legal s\u00f3 TNC, e isso me IRRITA", "id": "1621541106348326912"},{"created_at": "2023-02-03T15:16:35.000Z", "text": "S\u00e9rio, odeio perder minha palavra pra reclamar mas vai tomar no cu. \n\nEu sou algu\u00e9m t\u00e3o legal... Mas n\u00e3o aperta meu calo n\u00e3o... Sou mto pavio curto pra mandar a ir a merda n\u00e3o demora", "id": "1621528081717669890"},{"created_at": "2023-02-03T14:33:53.000Z", "text": "Quanto mais o tempo passa mais pavio curto eu sou com famosinho.", "id": "1621517336158285826"},{"created_at": "2023-02-03T14:09:14.000Z", "text": "pavio curto https://t.co/gUcYCiJjEA", "id": "1621511129259458561"},{"created_at": "2023-02-03T13:52:59.000Z", "text": "Acordei de pavio curto hj, sem papo p geral", "id": "1621507043332071424"},{"created_at": "2023-02-03T13:43:39.000Z", "text": "@Dantinhas Alfacinho vc volta se te colocarem no pared\u00e3o adoro seu pavio curto me divirto com vc,o melhor e divertido...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1621504693053669376"},{"created_at": "2023-02-03T12:47:20.000Z", "text": "@feltrinoficial Pavio curto", "id": "1621490520420745217"},{"created_at": "2023-02-03T11:55:26.000Z", "text": "@feltrinoficial Impaciente. Pavio curto.", "id": "1621477457206427652"},{"created_at": "2023-02-03T11:11:10.000Z", "text": "@feltrinoficial Me estresso f\u00e1cil, pavio curto.", "id": "1621466320557449216"},{"created_at": "2023-02-03T10:34:31.000Z", "text": "@feltrinoficial Mimada, teimosa e pavio curto", "id": "1621457094992855048"},{"created_at": "2023-02-03T07:13:07.000Z", "text": "Sou grossa ego\u00edsta dram\u00e1tica ignorante possessiva t\u00f3xica mimada estressada pavio curto ofendo pessoas gratuitamente reclamo de tudo e sou s\u00e3o paulina https://t.co/vYHJl7FUt2", "id": "1621406410113257472"},{"created_at": "2023-02-03T07:02:42.000Z", "text": "odeio ter o pavio curto\ud83e\udd1a", "id": "1621403790082555905"},{"created_at": "2023-02-03T05:01:08.000Z", "text": "Sou pavio curto sim", "id": "1621373197613498368"},{"created_at": "2023-02-03T04:52:05.000Z", "text": "@feltrinoficial N\u00e3o aceito muita brincadeira... (pavio curto), aturo a primeira vez algo que n\u00e3o gosto, na segunda vez j\u00e1 solto os cachorros. Tentando melhorar. N\u00edvel de ansiedade muito alto.", "id": "1621370919326285824"},{"created_at": "2023-02-03T04:41:42.000Z", "text": "@feltrinoficial Pavio curto.", "id": "1621368305922543617"},{"created_at": "2023-02-03T04:22:59.000Z", "text": "Pavio curto dms", "id": "1621363594687283204"},{"created_at": "2023-02-03T03:44:15.000Z", "text": "Hoje eu fiquei pavio curto com absolutamente tudo.", "id": "1621353848118943744"},{"created_at": "2023-02-03T03:15:20.000Z", "text": "@bicmuller Alface, porque sem poder ele j\u00e1 \u00e9 pavio curto, imagina com o l\u00edder subindo a cabe\u00e7a?", "id": "1621346571450302465"},{"created_at": "2023-02-03T02:57:43.000Z", "text": "@cornetawarriors Ele n\u00e3o liga para n\u00fameros individuais pq desde o 1o jogo dele no GSW, ele sempre teve o principal (e talvez unico) objetivo na NBA: fazer o time ganhar\n\nPor\u00e9m, por mais pavio curto que ele seja, jamais vimos ele chegar sequer perto de fazer o que ele fez com o Poole", "id": "1621342139715125248"},{"created_at": "2023-02-03T02:43:16.000Z", "text": "@dllomacarrone Ele \u00e9 a personifica\u00e7\u00e3o do ariano, pavio curto, gosta de desafio e sedutor kkkkkkkkk\nAcho incr\u00edvel", "id": "1621338503211532294"},{"created_at": "2023-02-03T02:37:07.000Z", "text": "me identifico com o pavio curto da bruna griphao", "id": "1621336952585830400"},{"created_at": "2023-02-03T02:07:20.000Z", "text": "Esse ano t\u00f4 t\u00e3o pavio curto que s\u00f3 em janeiro j\u00e1 discuti com atendente de dois pets shops por conta de informa\u00e7\u00f5es erradas dada pelos funcion\u00e1rios das lojas.", "id": "1621329459604324353"},{"created_at": "2023-02-03T02:03:04.000Z", "text": "@melportugal80 Pavio curto", "id": "1621328386017710081"},{"created_at": "2023-02-03T02:02:50.000Z", "text": "@feltrinoficial Pavio curto", "id": "1621328326269730818"},{"created_at": "2023-02-03T01:58:08.000Z", "text": "@AeroportoD Miseric\u00f3rdia! O povo anda de pavio curto! Que selvagens!!", "id": "1621327142213541893"},{"created_at": "2023-02-03T01:29:41.000Z", "text": "@odeiopimentao @mileycyruz @AnaBeatrizR31 esse ano to c o pavio curto se aquela feia falar de nois acho q eu queimo aquela palha q eh o cabelo dela", "id": "1621319985283964928"},{"created_at": "2023-02-03T01:24:55.000Z", "text": "Dourados e suas pessoas inconvenientes, e eu com meu pavio curto p cara de cu, vai ser \u2728maravilhoso\u2728", "id": "1621318784085643264"},{"created_at": "2023-02-03T01:01:15.000Z", "text": "pavio curto demais e n\u00e3o de um jeito q explode, apenas \"hum isso n\u00e3o \u00e9 pra mim\" e beijos! fui!", "id": "1621312829981659137"},{"created_at": "2023-02-03T00:54:34.000Z", "text": "@feltrinoficial Sou arrogante e pavio curto em eterna recupera\u00e7\u00e3o.", "id": "1621311147512152065"},{"created_at": "2023-02-03T00:29:30.000Z", "text": "@feltrinoficial Reativa, explosiva,  pavio curto. Queria tanto conseguir iluminar essa minha sombra \ud83d\ude0c", "id": "1621304836523188234"},{"created_at": "2023-02-03T00:19:39.000Z", "text": "pequepe tenho pavio curto quando se trata de gente", "id": "1621302358553645056"},{"created_at": "2023-02-03T00:13:52.000Z", "text": "Ciumenta, insegura, arrogante, procrastinadora, vingativa, inst\u00e1vel, caprichosa, puteada estilo Pato Donald, rios de palavr\u00e3o, agressiva, reclamona, comilona, pr\u00f3diga, impulsiva, pavio curto, falo demais, amargurada. E queria ter autoestima pra dizer q sou perfeccionista \ud83e\udd17 https://t.co/qvcP1B0Tb8", "id": "1621300905009201154"},{"created_at": "2023-02-03T00:03:28.000Z", "text": "@feltrinoficial Pavio curto", "id": "1621298285284564993"},{"created_at": "2023-02-02T23:41:10.000Z", "text": "Acho engra\u00e7ado pq as pessoas do meu conv\u00edvio pessoal me veem como uma pessoa de pavio curto, que estressa com tudo... mas as pessoas do meu conv\u00edvio profissional me veem como uma pessoa calma e apaziguadora \ud83e\udd14", "id": "1621292674731876352"},{"created_at": "2023-02-02T23:32:06.000Z", "text": "@AlineOl70891143 @Paurifishs @choquei Primeiros dias dava para ver que ela \u00e9 da hora.\nAcho ela inteligente, afetiva, pavio curto e engra\u00e7ada. Curto bastante.", "id": "1621290391071776768"},{"created_at": "2023-02-02T23:30:21.000Z", "text": "@mariamorim636 KKKKKKKKKKK pavio curto dms", "id": "1621289953845035008"},{"created_at": "2023-02-02T22:46:27.000Z", "text": "n\u00e3o sou uma pessoa f\u00e1cil de lidar. pavio curto e sem paci\u00eancia pra nada... quem permanece ao meu lado \u00e9 porque me ama muito pq eu sou chat\u00e3o", "id": "1621278903208747009"},{"created_at": "2023-02-02T22:25:50.000Z", "text": "Do jeito q tem um pavio curto acho q \u00e9 melhor evitar", "id": "1621273717690056704"},{"created_at": "2023-02-02T21:55:40.000Z", "text": "@ruinogueira98 Futuro CEMGFA, ultrapassando assim o Pavio Curto da FAP", "id": "1621266125815255040"},{"created_at": "2023-02-02T21:24:56.000Z", "text": "@wbtorquato @acervommes @RealAnamara Precisamos de mais loiras gostosas e barraqueiras e ptetinhas gostosas com pavio curto, queremos barraco Boninho. Tem que convidar povo que n tem medo de cancelamento.\n\n*Corta para eu sendo a primeira a ir cancelar* https://t.co/5jrRIVh8hr", "id": "1621258388637208576"},{"created_at": "2023-02-02T21:08:54.000Z", "text": "@Gazo1a Saudade dos pavio curto", "id": "1621254357458075650"},{"created_at": "2023-02-02T20:59:16.000Z", "text": "Pior boxta \u00e9  ser pavio curto e barraqueira e ter q viver em sociedade.", "id": "1621251930876960769"},{"created_at": "2023-02-02T20:23:28.000Z", "text": "@portaldereality Pavio curto. Discutir com mulher eh um tiro no p\u00e9.", "id": "1621242920203321350"},{"created_at": "2023-02-02T17:38:47.000Z", "text": "Um dos meus maiores problemas \u00e9 ter um pavio curto, me estresso f\u00e1cil dms", "id": "1621201477703286789"},{"created_at": "2023-02-02T16:51:01.000Z", "text": "Pavio curto hoje", "id": "1621189458207834112"},{"created_at": "2023-02-02T15:59:47.000Z", "text": "@philosopop Pavio curto", "id": "1621176563856457730"},{"created_at": "2023-02-02T15:40:36.000Z", "text": "pavio curto pra doido hoje", "id": "1621171734194823174"},{"created_at": "2023-02-02T15:38:00.000Z", "text": "@andfeliperocha @peterjordan100 \"Salve exce\u00e7\u00f5es de algu\u00e9m estressado, cansado, pois deve ser comum, mas se n\u00e3o for estressado ou pavio curto mesmo que n\u00e3o goste seria s\u00f3 relevar...\"\n\nN\u00e3o acho que seja s\u00f3 relevar. Pular do avi\u00e3o \u00e9 \u00f3bvio que n\u00e3o, haha, mas n\u00e3o deveria ter este momento \"cool\" no avi\u00e3o.", "id": "1621171080630095875"},{"created_at": "2023-02-02T15:22:38.000Z", "text": "T\u00f4 pavio curto, vem me encher o saco n\u00e3o", "id": "1621167214970675200"},{"created_at": "2023-02-02T13:41:38.000Z", "text": "@SandraC84246888 @Dantinhas Pois \u00e9, n\u00e3o torc\u00eda por ele \u2026 mais Povo quer ele fora, mais querendo ou n\u00e3o  ele vai entregar muito , com esse pavio curto dele \ud83d\ude02", "id": "1621141795592900610"},{"created_at": "2023-02-02T11:38:12.000Z", "text": "Totalmente pavio curto pra pergunta e pessoa sem no\u00e7\u00e3o", "id": "1621110733592473600"},{"created_at": "2023-02-02T11:10:55.000Z", "text": "Sim,hoje em dia sou uma pessoa fria,calculista e com pavio curto!\nPq quando eu era boa demais s\u00f3 me machucavam \ud83d\ude43", "id": "1621103869576060929"},{"created_at": "2023-02-02T10:17:15.000Z", "text": "@Y3ll0W_BE4T @tashimito n\u00e3o julgo, eu era bem pavio curto quando era pqnokkjjjkkkj", "id": "1621090362956853248"},{"created_at": "2023-02-02T07:03:22.000Z", "text": "acho que a pandemia me deixou mais eremita do que nunca e bem pavio curto pro que eu nao qro perto de mim https://t.co/MJFWfd6sds", "id": "1621041569725026304"},{"created_at": "2023-02-02T05:27:58.000Z", "text": "@Dantinhas Isso \u00e9 verdade, pavio curto e escorregadio, aquele jogador que ningu\u00e9m suporta mas vale a pena ter", "id": "1621017563252797440"},{"created_at": "2023-02-02T02:55:59.000Z", "text": "@cleo Pavio curto, ia brigar com geral.", "id": "1620979314539008000"},{"created_at": "2023-02-02T02:31:28.000Z", "text": "@centralreality Da briga\nN\u00e3o d\u00e1 pra tirar o alfafa agora, ele t\u00e1 com o pavio curto", "id": "1620973146420695040"},{"created_at": "2023-02-02T02:23:09.000Z", "text": "@HeeyJackk KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK Alexia tem pavio curto igual de carioca", "id": "1620971052271796224"},{"created_at": "2023-02-02T02:12:07.000Z", "text": "@ClintCappela_ @cirohamen Concordo. S\u00f3 que o potencial \u00e9 de ser irritado. Todo mundo j\u00e1 percebeu que ele \u00e9 pavio curto kkkkk", "id": "1620968275009241090"},{"created_at": "2023-02-02T02:03:18.000Z", "text": "esse ricardo tem muito pavio curto kkkkkkk", "id": "1620966055576477697"},{"created_at": "2023-02-02T02:02:39.000Z", "text": "ricardo divo estressado, amo gente com pavio curto #bbb23", "id": "1620965892803772419"},{"created_at": "2023-02-02T02:00:15.000Z", "text": "Eu teria medo de conviver com esse alface, pavio curto da porra", "id": "1620965286911561730"},{"created_at": "2023-02-02T01:58:23.000Z", "text": "alface \u00e9 muito pavio curto gzuis #BBB23", "id": "1620964819170992129"},{"created_at": "2023-02-02T01:58:21.000Z", "text": "Alface pavio curto", "id": "1620964808345669635"},{"created_at": "2023-02-02T01:47:00.000Z", "text": "Apenas um jovem com o pavio curto\nEu estava tenso, queria me soltar\nEu sonhava com coisas maiores\nE queria deixar minha vida pra tr\u00e1s...", "id": "1620961954364809217"},{"created_at": "2023-02-02T01:33:47.000Z", "text": "A estrat\u00e9gia do Mosca de pilhar o Alface no queridometro deu certo, eles continuam achando que o Guim\u00ea \u00e9 a primeira op\u00e7\u00e3o, mas quem pegar o L\u00edder p\u00f5e o Alface direto. Ele \u00e9 pavio curto com muita coisa, ent\u00e3o virou um alvo f\u00e1cil", "id": "1620958626377768961"},{"created_at": "2023-02-02T01:09:17.000Z", "text": "@aa_grillo Ta com pavio curto hein", "id": "1620952461593968640"},{"created_at": "2023-02-02T01:07:56.000Z", "text": "Assistindo The originals, e percebendo o quanto Gabriel se parece com o personagem do Klaus, dif\u00edcil de lidar, dif\u00edcil de mostrar sentimentos, bruto que s\u00f3 o carai, pavio curto, mas morre e mata pela fam\u00edlia, principalmente pela filha, e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m fazer mal", "id": "1620952120483786752"},{"created_at": "2023-02-02T00:59:20.000Z", "text": "Alface tem se mostrado um verdadeiro chato de pavio curto! \n\n#BBB23 https://t.co/UeizH3YsSv", "id": "1620949957028225025"},{"created_at": "2023-02-02T00:48:53.000Z", "text": "@peterjordan100 U\u00e9, porque?\n\nSalve exce\u00e7\u00f5es de algu\u00e9m estressado, cansado, pois deve ser comum, mas se n\u00e3o for estressado ou pavio curto mesmo que n\u00e3o goste seria s\u00f3 relevar... Eu acho.\n\nQuando m\u00fasica une as pessoas assim \u00e9 algo positivo. \n^&gt;^", "id": "1620947328009134081"},{"created_at": "2023-02-02T00:40:23.000Z", "text": "Eu era uma pessoa muito paciente. At\u00e9 guardar meus sentimentos e tolerar muita coisa. Hoje, eu ando muito pavio curto. Qualquer coisinha eu t\u00f4: \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "id": "1620945189350301696"},{"created_at": "2023-02-02T00:37:40.000Z", "text": "@Dantinhas o alface n\u00e3o \u00e9 pavio curto, ele \u00e9 emocionado e equivocado, acho que n\u00e3o entrega tretas boas \ud83d\ude43", "id": "1620944504567238658"},{"created_at": "2023-02-02T00:29:36.000Z", "text": "@Dantinhas Alface \u00e9 um mala sem al\u00e7a, pavio curto, n\u00e3o fala nada com nada, v\u00ea coisas que s\u00f3 existe na cabe\u00e7a dele?  Sim, verdade. Por isso, \u00e9 primordial continuar no game.", "id": "1620942475472011265"},{"created_at": "2023-02-02T00:29:31.000Z", "text": "em defesa dele esses diabos vivem provocando e enchendo ele s\u00f3 pq sabem q ele eh pavio curto https://t.co/Fni868nXhi", "id": "1620942454382886912"},{"created_at": "2023-02-02T00:17:32.000Z", "text": "@Dantinhas Pregui\u00e7a j\u00e1 dessa Bruna, deixa o cara surtar, a casa t\u00e1 uo de muita paz e amor. Por mais pessoas do pavio curto nessa casaaaaaa", "id": "1620939440851132416"},{"created_at": "2023-02-02T00:13:17.000Z", "text": "@bbb S\u00f3 o alface mesmo pra nos proporcionar TRETAAAAAS, por mais pessoas do pavio curto nessa casa \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1620938369923514375"},{"created_at": "2023-02-02T00:04:47.000Z", "text": "@Dantinhas T\u00f4 amando que ele \u00e9 chato e pavio curto, pode tratar mais alface", "id": "1620936231373910016"},{"created_at": "2023-02-01T23:55:21.000Z", "text": "ISSOOOO! Alface tem que ficar, gente! Depois reclamam de marasmo. Ele \u00e9 um dos \u00fanicos que tem pavio curto ali dentro. #BBB23 https://t.co/QD4EnY9LFy", "id": "1620933857926320129"},{"created_at": "2023-02-01T23:09:56.000Z", "text": "Vou dizer uma coisa, eu que tenho pavio curto principalmente quando fala de outro time que n\u00e3o \u00e9 o meu, ter amigo palmeirense \u00e9 dif\u00edcil viu", "id": "1620922426941997067"},{"created_at": "2023-02-01T22:34:04.000Z", "text": "@ZAMENZA Ricardo \u00e9 pavio curto kkkkkkkkkk", "id": "1620913399411392514"},{"created_at": "2023-02-01T22:15:57.000Z", "text": "A personalidade e a paci\u00eancia da @Maraisa \ud83e\udd0f\ud83c\udffb pavio curto igual a nossa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd28 https://t.co/zWm74YjKvo", "id": "1620908839934758913"},{"created_at": "2023-02-01T21:34:46.000Z", "text": "@Dantinhas Alface transforma uma coisa pequena em uma coisa gigantesca ... Pavio curto demais , e sempre quer estar certo .", "id": "1620898477243760640"},{"created_at": "2023-02-01T19:04:09.000Z", "text": "O ruim de trabalhar 12h seguidas \u00e9 que depois de 09h voc\u00ea come\u00e7a a ficar de pavio curto", "id": "1620860571771101185"},{"created_at": "2023-02-01T18:23:00.000Z", "text": "Larissa tem mt cara de barraqueira kkkk pavio curto\n#BBB23", "id": "1620850215979995136"},{"created_at": "2023-02-01T17:35:33.000Z", "text": "mais que amigas, friends \ud83e\udd70 (pior que eu queria ver como seria essas duas pavio curto juntas) https://t.co/3dB2PVaZcj", "id": "1620838278055497729"},{"created_at": "2023-02-01T16:26:27.000Z", "text": "e nem precisa se esfor\u00e7ar pra achar motivo pra fazer piada sobre ele, ele tem que entender que ele n\u00e3o \u00e9 padr\u00e3o igual aos amigos dele, e que se ele pegar algu\u00e9m pavio curto ele se fode https://t.co/qp1MQIVS99", "id": "1620820885023367169"},{"created_at": "2023-02-01T15:57:34.000Z", "text": "Hj estou de pavio curto \ud83d\ude12", "id": "1620813619200917506"},{"created_at": "2023-02-01T13:57:54.000Z", "text": "#redacaosportv O comportamento do Abel Ferreira \u00e9 cultural portugu\u00eas \u00e9 um povo estourado, pavio curto, s\u00f3 sabe falar gritando, uma palavra e dez palavr\u00f5es, beira a falta de educa\u00e7\u00e3o, mais \u00e9 cultural, sou descendente e sei muito bem.", "id": "1620783502907293696"},{"created_at": "2023-02-01T13:47:21.000Z", "text": "@thaispscr Quem tem pavio curto sofre", "id": "1620780847879315458"},{"created_at": "2023-02-01T13:45:05.000Z", "text": "s\u00f3 deus sabe o qnt eu odeio gnt c pavio curto credo", "id": "1620780278410272768"},{"created_at": "2023-02-01T09:13:00.000Z", "text": "Hora de criar a personalidade de cdf pavio curto tchola de novo", "id": "1620711806129029120"},{"created_at": "2023-02-01T02:46:03.000Z", "text": "@omelhoresamigos O pavio curto", "id": "1620614425035292672"},{"created_at": "2023-02-01T02:09:19.000Z", "text": "+eles s\u00e3o bem pavio curto, se irritando facilmente e quase sempre querendo conversar na base da porrada, mas s\u00e3o bem bondosos em rela\u00e7\u00e3o aos seus companheiros\n\nTbm \u00e9 dito que eles n\u00e3o suportam Bullying, mas se os delinquentes japas tbm s\u00e3o assim \u00e9 discut\u00edvel https://t.co/nrxwWulehb", "id": "1620605182420865024"},{"created_at": "2023-02-01T01:44:38.000Z", "text": "N\u00e3o sou uma pessoa f\u00e1cil de lidar. Muito temperamental,muito pavio curto e sem paci\u00eancia pra mimimi.. quem permanece ao meu lado \u00e9 porque me ama muito pq eu sou INSUPORT\u00c1VEEEEEL", "id": "1620598968903409664"},{"created_at": "2023-02-01T00:03:35.000Z", "text": "Geral t\u00e1 de pavio curto, t\u00f4 evitando qualquer tipo de conflito, j\u00e1 me basta o interno.", "id": "1620573542155943936"},{"created_at": "2023-01-31T23:04:28.000Z", "text": "Parece que sabem que eu tenho pavio curto e fazem de prop\u00f3sito pra me tirar do s\u00e9rio", "id": "1620558665035182081"},{"created_at": "2023-01-31T22:21:25.000Z", "text": "N sei se sou pavio curto ou as pessoas q me irritam msm, pqp, essas \u00faltimas semanas foram de fuder", "id": "1620547830791438338"},{"created_at": "2023-01-31T21:40:10.000Z", "text": "Tenho andado t\u00e3o pavio curto, j\u00e1 fiquei t\u00e3o quieta o n\u00e3o \u201cmagoar\u201d as pessoas mas ningu\u00e9m nunca mediu esfor\u00e7os na hora de me magoar, enfim\u2026", "id": "1620537447900925952"},{"created_at": "2023-01-31T21:36:13.000Z", "text": "N\u00e3o sou uma pessoa f\u00e1cil de lidar. Muito temperamental,muito pavio curto e sem paci\u00eancia pra mimimi.. quem permanece ao meu lado \u00e9 porque me ama muito pq eu sou INSUPORT\u00c1VEEEEEL", "id": "1620536453767000065"},{"created_at": "2023-01-31T21:32:00.000Z", "text": "God of War\nPavio Curto (Prata)\nAprimore totalmente sua F\u00faria #GodofWar #PS4share https://t.co/zLbkNm0Nkm https://t.co/qdvFk1zyvJ", "id": "1620535393471823872"},{"created_at": "2023-01-31T19:19:24.000Z", "text": "Deus t\u00e1 fazendo isso pra testar minha paci\u00eancia mas ele esqueceu que eu tenho pavio curto", "id": "1620502025237839873"},{"created_at": "2023-01-31T17:30:21.000Z", "text": "@zSenshi_Sama Pra criar disc\u00f3rdia na sala.\nEle ficou conhecido por ter pavio curto, sendo que era eu (o \u00fanico amigo dele), q fazia ele atacar os outros e ficava rindo de fundo, certo dia ele tentou questionar minhas a\u00e7\u00f5es e se rebelar e eu simplesmente dei 4 socos nele+", "id": "1620474578773618688"},{"created_at": "2023-01-31T17:29:11.000Z", "text": "com menos de 18 anos eu j\u00e1 tenho dor na coluna, o pavio curto e todas as caracter\u00edsticas de um velho.", "id": "1620474287311437825"},{"created_at": "2023-01-31T16:26:26.000Z", "text": "N\u00e3o sou uma pessoa f\u00e1cil de lidar. Muito temperamental,muito pavio curto e sem paci\u00eancia pra mimimi.. quem permanece ao meu lado \u00e9 porque me ama muito pq eu sou INSUPORT\u00c1VEEEEEL", "id": "1620458493949128704"},{"created_at": "2023-01-31T15:55:42.000Z", "text": "@ZAMENZA Eu fico passada o quanto o Ricardo \u00e9 inst\u00e1vel e pavio curto. \u00c9 muito f\u00e1cil de qualquer um desequilibr\u00e1-lo.", "id": "1620450760160063495"},{"created_at": "2023-01-31T15:28:59.000Z", "text": "povo hj ta arisco, deus \u00e9 mais\ntudo pavio curto, eu ein", "id": "1620444037336674306"},{"created_at": "2023-01-31T14:57:20.000Z", "text": "O tanto que eu amo chatear quem tem o pavio curto N\u00c3O T\u00c1 ESCITO \ud83d\udde3\ufe0f \n\u201cAin mas \u00e9 criancice, que coisa feia\u201d \nN\u00c3O GENTE, \u00c9 ENTRETENIMENTO KKKKKK", "id": "1620436073309704192"},{"created_at": "2023-01-31T14:27:51.000Z", "text": "@emannuelbento @jc_pe S\u00f3 consigo focar  na pl\u00e1stica do nariz dela ! Mas no restante senti o ar de esnobe e pavio  curto pra uma artista n\u00e3o internacional!\ud83e\udee2", "id": "1620428652646383618"},{"created_at": "2023-01-31T14:00:07.000Z", "text": "@Haru_fuck Eu sou stressada,pavio curto mas n\u00e3o me acho brava n\u00e3o", "id": "1620421672225632256"},{"created_at": "2023-01-31T13:10:37.000Z", "text": "@centralreality Ricardo \u00e9 muito pavio curto", "id": "1620409215276941312"},{"created_at": "2023-01-31T12:22:36.000Z", "text": "Eu sou de peixes , e sou debochada, pavio curto, falo com gatos e cachorros , intuitiva, esquecida , agora uma coisa que eu n\u00e3o sou \u00e9 escrava emocional de ningu\u00e9m. \n#BBB23", "id": "1620397131633930246"},{"created_at": "2023-01-31T10:11:02.000Z", "text": "@almeyda0086 @Palmeiras Mas pra isso tem 4 \u00e1rbitros e duas cores de cart\u00e3o.\nE se chegar ao extremo, um monte de PM\u2019s para auxiliar a sair de campo. O resto, \u00e9 do jogo! Abel \u00e9 pavio curto mas age dentro da regra. Da regra do cart\u00e3o amarelo e vermelho. Simples!", "id": "1620364023371034626"},{"created_at": "2023-01-31T09:53:18.000Z", "text": "O primeiro idoso do Temer a gente nunca esquece, amo ele e seu pavio curto, um dos momentos favoritoscom ele foi quando o Louis trouxe um cachorrinho escondido, a Margot disfar\u00e7ando, e o Hal demorando pra descobrir https://t.co/YrFe0S5FnT", "id": "1620359559637524480"},{"created_at": "2023-01-31T04:51:09.000Z", "text": "\u00c9gua, esse frednic\u00e1ssio do @bbb \u00e9 muito falso, comigo ele rodava rapidinho, porque eu ia desmontar ele na frente de todo mundo. Sou pavio curto, e desaforado. Comigo ele n\u00e3o se criava..", "id": "1620283519732961285"},{"created_at": "2023-01-31T04:49:41.000Z", "text": "Sem paci\u00eancia pra essa pessoas de vdd, pavio curto \ud83e\udd2c", "id": "1620283152727158791"},{"created_at": "2023-01-31T04:18:22.000Z", "text": "N\u00e3o suporto o alface pq tenho pavio curto que nem ele kkkkk", "id": "1620275269444718593"},{"created_at": "2023-01-31T04:18:18.000Z", "text": "Alface pavio curto, chato #BBB23", "id": "1620275253447651369"},{"created_at": "2023-01-31T04:02:09.000Z", "text": "Gente, paula \u00e9 pavio curto kkkkkkkk \n\nAs vezes gosto e as vezes desgosto. \n\nE Tina \u00e9 bem \u00e1spera mesmo!  #BBB23", "id": "1620271189800411138"},{"created_at": "2023-01-31T03:53:41.000Z", "text": "ant\u00f4nio cara de sapato vulgo pavio curto fala demais acaba se enrolando", "id": "1620269059425304576"},{"created_at": "2023-01-31T03:49:31.000Z", "text": "@vaidesmaiar N \u00e9 muito dif\u00edcil kkkkk, ele \u00e9 pavio curto de mais", "id": "1620268009603629059"},{"created_at": "2023-01-31T03:32:53.000Z", "text": "Pessoas brancas cis com padr\u00e3o de vida alto que tem problemas de pavio curto, estresse e descontrole na sua maioria s\u00e3o pessoas que foram mimadas pelos pais e querem tudo na m\u00e3o, juro. Tenho medo.", "id": "1620263822606098432"},{"created_at": "2023-01-31T03:24:21.000Z", "text": "T\u00f4 amando esse embate de Bruna e domitila kkkkk duas escandalosas e de pavio curto", "id": "1620261677202804736"},{"created_at": "2023-01-31T03:04:58.000Z", "text": "@AnaCarolinefrp @siteptbr Ele tem pavio curto kkkkkkkkkkk", "id": "1620256798187098113"},{"created_at": "2023-01-31T02:58:07.000Z", "text": "Ricardo \u00e9 pavio curto.", "id": "1620255075959709699"},{"created_at": "2023-01-31T02:57:11.000Z", "text": "Ricardo pavio curto hahahhah\nN\u00e3o aguenta n\u00e3o desce pro play \n#BBB23", "id": "1620254839560343554"},{"created_at": "2023-01-31T02:56:19.000Z", "text": "Alface tem pavio curto, e vai explodir com o Nicassio. Esperaaaa!!!", "id": "1620254622463176704"},{"created_at": "2023-01-31T02:55:42.000Z", "text": "@jeongkols @Dantinhas Ricardo definitivamente n \u00e9 planta, pavio curto e briga por qualquer coisinha, al\u00e9m de jogar para todo lado", "id": "1620254465180995584"},{"created_at": "2023-01-31T02:55:40.000Z", "text": "Pobre do Alface tem a autoestima super alta, fez altos planos e estrat\u00e9gias antes de entrar pro jogo mas pavio curto e vis\u00e3o de centavos #BBB23", "id": "1620254458889502721"},{"created_at": "2023-01-31T02:55:34.000Z", "text": "O bom do alface que ele \u00e9 pavio curto kkkkkkk gosto disso #bbb23", "id": "1620254434508021761"},{"created_at": "2023-01-31T02:55:27.000Z", "text": "eu mesmo que n\u00e3o prestaria nesse jogo da disc\u00f3rdia, p\u00f3s tenho pavio curto e ia logo voar a cadeira na cara de um e mandar tomar no cu", "id": "1620254403222704129"},{"created_at": "2023-01-31T02:55:18.000Z", "text": "@Dantinhas Sim demaaais! Ele \u00e9 muito pavio curto? Se atrapalha todo\u2026e pra mim n\u00e3o faz diferen\u00e7a no jogo.", "id": "1620254367541784577"},{"created_at": "2023-01-31T02:54:53.000Z", "text": "@damnbruna muito desequilibrado e de pavio curto", "id": "1620254260838469632"},{"created_at": "2023-01-31T02:54:40.000Z", "text": "@Re_tuita Ele \u00e9 mt pavio curto kkkkk", "id": "1620254206811865095"},{"created_at": "2023-01-31T02:54:27.000Z", "text": "@Dantinhas Pavio curto e sem no\u00e7\u00e3o.", "id": "1620254154026520576"},{"created_at": "2023-01-31T02:54:11.000Z", "text": "O Alface \u00e9 muito esquentado\nPavio curto", "id": "1620254083755184129"},{"created_at": "2023-01-31T02:53:29.000Z", "text": "Eu gosto que o alface \u00e9 totalmente pavio curto. \u00c9 s\u00f3 falar qualquer coisinha que ele j\u00e1 pega um ar. #bbb23 https://t.co/QtF8oL3AyK", "id": "1620253908403908609"},{"created_at": "2023-01-31T02:47:42.000Z", "text": "tem um brother ai que se vim falar um a essa semana comigo eu vou mandar tomar no cu bem lindo to pavio curto pra certos tipos de pessoa mano", "id": "1620252453714411520"},{"created_at": "2023-01-31T02:29:07.000Z", "text": "@silvammari_ O Gabriel eu quero que continue pra gerar pol\u00eamica. A domitila incomoda a Bruna e ela \u00e9 pavio curto. O C\u00e9zar \u00e9 careca.", "id": "1620247775769411586"},{"created_at": "2023-01-31T02:18:15.000Z", "text": "Alface \u00e9 um cara pavio curto, que imagina e aumenta tudo o q ouve e q acontece com ele \nAguardo ele hj full pistola, falando mais merda sem fundamento mais tarde.\n#BBB23 #RedeBBB", "id": "1620245040781221889"},{"created_at": "2023-01-31T02:08:58.000Z", "text": "Acho que s\u00f3 o Ricardo vai leva o jogo da disc\u00f3rdia a s\u00e9rio, porque \u00e9 pavio curto e pilhado demais", "id": "1620242708328747010"},{"created_at": "2023-01-31T01:53:18.000Z", "text": "@Eduarda_nunesm_ KKAKKKKS o bixim nem tem pavio curto", "id": "1620238762398842880"},{"created_at": "2023-01-31T00:53:11.000Z", "text": "absolutamente todo mundo que me conhece diz que a primeira impress\u00e3o que causei foi p\u00e9ssima kkkkkkkkkk\n\nj\u00e1 falaram: metida, chata, nojentinha e pavio curto\n\ne realmente eu sou tudo isso, mas quem resolve dar uma 2\u00aa chance e conhecer, muda de ideia, ainda bem kkkkkk", "id": "1620223636811685889"},{"created_at": "2023-01-31T00:30:46.000Z", "text": "te amo com todos os seus problemas. te amo com a teimosia e o pavio curto tamb\u00e9m. te amo com os tilts no lol, com os \u00e1udios ruins do voice mod e com o gosto p\u00e9ssimo pra m\u00fasica\n\nte amo. e amo tudo o que t\u00e1 inclu\u00eddo em quem voc\u00ea \u00e9 tamb\u00e9m", "id": "1620217991450472449"},{"created_at": "2023-01-31T00:17:08.000Z", "text": "@Dani__carreira Ahaha nada disso! Ando s\u00f3 com o pavio curto.", "id": "1620214563840094208"},{"created_at": "2023-01-30T23:57:38.000Z", "text": "@teojose Teo, para mim est\u00e1 faltando parafuso nas cacholas de alguns. S\u00f3 pode, n\u00e3o tem outra explica\u00e7\u00e3o. O Abel \u00e9 um gentleman fora de campo e dentro dele h\u00e1 uma transforma\u00e7\u00e3o. Todo mundo sabe disso e ele n\u00e3o vai mudar. \u00c9 pavio curto.", "id": "1620209655480995844"},{"created_at": "2023-01-30T23:33:48.000Z", "text": "@piauidaniel @CafeComSardinha O que tem de pavio curto, tem de conhecimento rsrs", "id": "1620203658452545537"},{"created_at": "2023-01-30T22:57:09.000Z", "text": "Eu t\u00f4 precisando fazer medita\u00e7\u00e3o pq eu t\u00f4 um pavio curto dos inferno", "id": "1620194434637008896"},{"created_at": "2023-01-30T22:57:03.000Z", "text": "@raulqueiros @franciscorazzo N\u00e3o tem a ver com o treinador em quest\u00e3o, tem a ver com atitudes \u00e9 o mesmo motivo q jogadores s\u00e3o punidos por brigarem em campo, a quest\u00e3o do EXEMPLO. N entro na quest\u00e3o do treinador q \u00e9 bem pavio curto, meu ponto \u00e9 q o texto dela n\u00e3o est\u00e1 errado", "id": "1620194408460353537"},{"created_at": "2023-01-30T22:50:45.000Z", "text": "Ultimamente to com pavio curto demais, q se vim de k.o ja t\u00f4 mandando tomar no c\u00fa e foda se, paci\u00eancia ta passando longeeeeeee", "id": "1620192824464650241"},{"created_at": "2023-01-30T22:17:00.000Z", "text": "Tenho pavio curto demais, a resposta eu sempre tenho na ponta da l\u00edngua, n\u00e3o tenho paci\u00eancia com quase nada, mas quando se trata de ser rom\u00e2ntica filho, esquece rs", "id": "1620184328541192197"},{"created_at": "2023-01-30T21:40:08.000Z", "text": "@futebol_info Admirar o que exatamente?\nA arrog\u00e2ncia?\nO pavio curto?\nO antijogo ao tentar evitar uma cobran\u00e7a r\u00e1pida de lateral?\nO chute no microfone de transmiss\u00e3o, prejudicando o trabalho de uma equipe de reportagem?\nCompetente sim, mas um bosta de pessoa.", "id": "1620175051273412608"},{"created_at": "2023-01-30T20:20:34.000Z", "text": "@realfutebolnews Correta, de novo. O que o Abel faz descontando a raiva no microfone, o marido faz em casa com a esposa, ambos no calor do momento. Com um t\u00e9cnico pavio curto recordista em cart\u00f5es vermelhos - e elogiado por \u201cter personalidade forte\u201d, n\u00e3o desestimula em nada a viol\u00eancia dom\u00e9stica", "id": "1620155027779375105"},{"created_at": "2023-01-30T17:59:29.000Z", "text": "N\u00e3o quero nenhum tipo de relacionamento com pessoas agressivas/pavio curto. Quando a pessoa n\u00e3o consegue controlar suas emo\u00e7\u00f5es ela n\u00e3o tem controle de absolutamente nada na vida delas. Na minha opini\u00e3o nunca se deve confiar tamb\u00e9m. Suas decis\u00f5es mudam de acordo com a emo\u00e7\u00e3o.", "id": "1620119523960709122"},{"created_at": "2023-01-30T17:34:27.000Z", "text": "Hoje t\u00f4 pavio curto, n\u00e3o enche meu saco n\u00e3o!!!", "id": "1620113222056685571"},{"created_at": "2023-01-30T17:04:45.000Z", "text": "Ta pra nascer uma pessoa t\u00e3o pavio curto quanto mia namorada pqp", "id": "1620105751133044739"},{"created_at": "2023-01-30T16:01:08.000Z", "text": "O Principal defeito do Cancelo \u00e9 ter pavio curto... \ud83e\udee4 https://t.co/VBAYOpT4Au", "id": "1620089739608199168"},{"created_at": "2023-01-30T15:28:25.000Z", "text": "antes eu era mt pavio curto yo mais calmo agora galera s\u00f3 xingo 10 por semana", "id": "1620081506323693569"},{"created_at": "2023-01-30T14:56:54.000Z", "text": "@dianxiart pavio curto vc, eu j\u00e1 adoro ouvir jdjsjdkqjs uma vez eu quebrei mt qnd um pastor falou que \u00e9 pecado crist\u00e3os irem em casamentos gays pq Jesus repudia KKKKKKKK", "id": "1620073576723546112"},{"created_at": "2023-01-30T12:03:05.000Z", "text": "@raiomara @choquei Ele pode ter outros defeitos. Pode ser arrogante, metido, n\u00e3o t\u00e3o educado quanto poderia, e a\u00ed vai da forma\u00e7\u00e3o familiar e da educa\u00e7\u00e3o que ele recebeu, falar sem pensar, ser impaciente, pavio curto etc. \n\nMas agressor de mulheres, ele n\u00e3o tem o menor perfil disso. Passa longe.", "id": "1620029834595553280"},{"created_at": "2023-01-30T09:51:37.000Z", "text": "N\u00e3o sou uma pessoa f\u00e1cil de lidar. Muito temperamental,muito pavio curto e sem paci\u00eancia pra mimimi.. quem permanece ao meu lado \u00e9 porque me ama muito pq eu sou INSUPORT\u00c1VEEEEEL", "id": "1619996748302409730"},{"created_at": "2023-01-30T05:23:18.000Z", "text": "@Dantinhas Essa bruna \u00e9 pavio curto e agressiva tambem se pesarem na treta com ela nao duvido ela fazer merda", "id": "1619929226010034179"},{"created_at": "2023-01-30T05:13:31.000Z", "text": "eu sou \"arrogante, ego\u00edsta, egoc\u00eantrico, s\u00f3 ligo pra mim mesma, narcisista, pavio curto, escrota, controladora, orgulhosa e ignorante.\" Fodase sua opini\u00e3o, nao gostou smt.\ud83e\udd0d", "id": "1619926760816259072"},{"created_at": "2023-01-30T04:46:58.000Z", "text": "Dividiriam um ap  comigo?\n\n\ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\ude05\ud835\ude02\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddf2: lesb \u2753\n\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddee: 1,68\n\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddfb\ud835\uddfc: aqu\u00e1rio\n\ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddff: vermelho, preto \n\ud835\ude03\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude00: sei cozinhar, sou bastante compressiva e sou carinhosa qnd quero \n\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude03\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude00: tenho pavio curto, um tiquin de dramatica++", "id": "1619920078807638017"},{"created_at": "2023-01-30T04:41:40.000Z", "text": "@hifellipe @aakkari @bbb Eu vi v\u00e1rias vezes a Bruna indo p/ cima dele e ele pedindo espa\u00e7o, \u00f1 justifica o pavio curto dele e o jeito grosseiro de falar, mas ela realmente interrompia ele direto e ainda xingou o cara v\u00e1rias vezes tamb\u00e9m... Ele \u00e9 zoado e tanto faz tamb\u00e9m, mas n\u00e3o s\u00f3 por conta dessa fala...", "id": "1619918747183243266"},{"created_at": "2023-01-30T04:14:34.000Z", "text": "O povo dessa casa tem prazer em me ver espumando de raiva. Sabem que sou pavio curto e gostam de me ver explodir, gostam de me ver passando mal com crise de ansiedade de tanto \u00f3dio.", "id": "1619911925969854465"},{"created_at": "2023-01-30T03:11:43.000Z", "text": "@S2Alasca @snts_kaik @tweetdaclara Block! ningu\u00e9m te \"chamou AQUI\" Como sempre! eu tenho pavio curto \"NAO TENHO PACI\u00caNCIA\", desses lances eu tenho mt pregui\u00e7a e sei me expressar mt bem, e vc, intrometidos e com habilidades incr\u00edveis d distor\u00e7\u00f5es d assuntos e dados conte\u00fados! Pedido de Socorro? me poupe de vc!\ud83d\ude21\ud83d\ude09", "id": "1619896111749279745"},{"created_at": "2023-01-30T03:02:37.000Z", "text": "@jburnwls pois ent\u00e3o... o MEU \u00e9, n\u00e3o pode ver 1 estranho que j\u00e1 faz gracinha, late, fica em cima e tal... \n\npor\u00e9m tem um outro aqui na minha rua que \u00e9 SUPER D\u00d3CIL, s\u00f3 o meu que quis fazer jus ao nome mesmo, tem pavio curto e \u00e9 sem educa\u00e7\u00e3o", "id": "1619893820241625088"},{"created_at": "2023-01-30T02:32:52.000Z", "text": "@cardigandelrey Mas vc s\u00f3 comprovou q ela falou algo certo Kkkkjjkhjmkkk foi expulso 5 vezes, pavio curto, ele \u00e9  lerdo e bob\u00e3o as vezes ( mas quem \u00f1 \u00e9?) E tamb\u00e9m tem momentos de intelig\u00eancia, \u00e9 um personagem com defeitos e qualidades", "id": "1619886332553338882"},{"created_at": "2023-01-30T02:17:52.000Z", "text": "@bmah__ pavio curto, t\u00e1 certa tu", "id": "1619882557319045120"},{"created_at": "2023-01-30T02:17:25.000Z", "text": "@TataLoual Flertando com ela, engra\u00e7adinho, piscando, pedindo beijo e ela pistola com pavio curto kkkkk nas HQs de Star Wars a Leia metia a porrada no Han tbm lkkk algumas vezes o Killian apanhou da Emma kkkkkk", "id": "1619882444123160577"},{"created_at": "2023-01-30T02:05:47.000Z", "text": "Sdds dos pavio curto https://t.co/epUOjvhiuP", "id": "1619879515316178944"},{"created_at": "2023-01-30T02:05:02.000Z", "text": "Marvel's Spider-Man\nPavio Curto (Bronze) #PS4share https://t.co/8gnaTeryGK https://t.co/FOGkipT1HB", "id": "1619879327281053697"},{"created_at": "2023-01-30T00:56:19.000Z", "text": "eu te amo muito, mesmo querendo pipocar vc de murro \nvoc\u00ea \u00e9 meu sorriso em dias tristes , arco-\u00edris em dias nublados, florzinhas da primavera \nmesmo c toda minha ignor\u00e2ncia e meu pavio curto , eu amo voc\u00ea \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 https://t.co/l7s3c2NT9t", "id": "1619862037353631744"},{"created_at": "2023-01-30T00:53:17.000Z", "text": "@Dantinhas Esse Ricardo \u00e9 chato e pavio curto, \u00fanico que t\u00e1 tirando o clima de paz e amor da casa.", "id": "1619861272895557632"},{"created_at": "2023-01-30T00:46:23.000Z", "text": "Alface tem o pavio curto kkkkk #BBB23", "id": "1619859535065415683"},{"created_at": "2023-01-30T00:02:56.000Z", "text": "eu preciso de mais paci\u00eancia, t\u00f4 muito pavio curto", "id": "1619848600426786816"},{"created_at": "2023-01-29T19:02:17.000Z", "text": "@simpraisa N\u00e3o! \u00c9 um sujeito pavio curto. N\u00e3o vai dar certo, @simpraisa", "id": "1619772939632775168"},{"created_at": "2023-01-29T18:45:55.000Z", "text": "- acha que pessoas que t\u00eam no\u00e7\u00f5es de direitos humanos vivem numa bolha e mant\u00e9m seus amigos racistas, machistas e homof\u00f3bicos como um bom esquerdo macho Alpha inclusivo \n- tem pavio curto com pessoas simples, mas arrega com gente maior que ele", "id": "1619768823124721665"},{"created_at": "2023-01-29T17:54:21.000Z", "text": "@Dantinhas A Pavio Curto que gostamos.", "id": "1619755843288961028"},{"created_at": "2023-01-29T17:53:36.000Z", "text": "a m\u00e3e do mumuzinho t\u00e1 representando demais as m\u00e3es mandonas pavio curto KKKKKKKKKKKKKK eu amei ela #MinhaMaeCozinhaMelhorQueASua", "id": "1619755656772304896"},{"created_at": "2023-01-29T16:40:23.000Z", "text": "@TiberiusLucas1 @Dantinhas O MP vai bater na casa! Vai ser pior para ele....ele tem pavio curto vai fazer mais merda se voltar! Em vez de dizer q \" vai dar uma cotovelada na boca\" vai acabar dando?", "id": "1619737230003830785"},{"created_at": "2023-01-29T13:47:33.000Z", "text": "@CentralBotafogo Lembrou bem. E como o portuga tem pavio curto, uma pergunta bem feita vai tirar ele do s\u00e9rio. A\u00ed o cara fala o que pensa. Fogo no parquinho hj", "id": "1619693735947948032"},{"created_at": "2023-01-29T12:44:21.000Z", "text": "Levantei cedo hj pra jogar um futebol, pra dar uma relaxada! Mas n\u00e3o d\u00e1, Kkkkk sou mt pavio curto \ud83e\udd2f\ud83e\udd21\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1619677828873875457"},{"created_at": "2023-01-29T12:30:11.000Z", "text": "Mas ele estoura f\u00e1cil em pjo tbm. Passou maldi\u00e7\u00e3o do tit\u00e3 inteirinho brigando com a thalia pq os dois tem pavio curto. E n vejo ningu\u00e9m descrevendo ele como bob\u00e3o. Ainda tem o fato de que em pjo ele \u00e9 crian\u00e7a e em hdo j\u00e1 \u00e9 mais velho https://t.co/pRcEni2ine", "id": "1619674266362064897"},{"created_at": "2023-01-29T04:41:25.000Z", "text": "Eu e Diego brigamos muito, porque os dois t\u00eam o pavio curto.. Ele \u00e9 chato pra caraca, mas eu amo meu esposo \ud83d\ude05", "id": "1619556297871089664"},{"created_at": "2023-01-29T01:56:39.000Z", "text": "@93sthirlwall Eu acho que ela beijaria sim kkkkkkk s\u00f3 que hj ela t\u00e1 pavio curto, sem paci\u00eancia, falou da boca pra fora", "id": "1619514830133788673"},{"created_at": "2023-01-29T00:41:02.000Z", "text": "@RenanYukian02 @TNTSportsBR Eu tamb\u00e9m quero pq embora ele seja um bomba de pavio curto ele\" eleva o n\u00edvel\" dos nossos campeonatos", "id": "1619495800341659653"},{"created_at": "2023-01-29T00:14:34.000Z", "text": "pavio curto dms", "id": "1619489139187154947"},{"created_at": "2023-01-28T23:17:02.000Z", "text": "@sepmemes_ Abel pavio curto \u00e9 bom dms kkkkkkkkkkkk", "id": "1619474663272505344"},{"created_at": "2023-01-28T22:01:47.000Z", "text": "@centralreality Tina \u00e9 muito pavio curto kkk", "id": "1619455724320595970"},{"created_at": "2023-01-28T21:48:32.000Z", "text": "eu acho ele um baita treinador, mas essa parada dele ser pavio curto \u00e9 lament\u00e1vel demais, n\u00e3o s\u00f3 ele mas a comiss\u00e3o que tumultuou o jogo nos acr\u00e9scimos https://t.co/mylBTIaoTZ", "id": "1619452389991518208"},{"created_at": "2023-01-28T21:35:21.000Z", "text": "ABEL T\u00c1 PUTINHO KKKKK, PAVIO CURTO O D\u00d3", "id": "1619449072380956672"},{"created_at": "2023-01-28T21:07:58.000Z", "text": "@feelsbieberhode rar\u00edssimo vezes gabriel n\u00e3o cai na pilha, pavio curto demais esse mlk", "id": "1619442181416321024"},{"created_at": "2023-01-28T21:04:24.000Z", "text": "Mano, Gabigol n\u00e3o se segura kkk pavio curto real, n\u00e3o precisa de muito pra ele pegar fogo", "id": "1619441285408124928"},{"created_at": "2023-01-28T20:37:44.000Z", "text": "Luke dinamite, pavio curto, acendeu j\u00e1 estourou https://t.co/fMejZrv8ZR", "id": "1619434572227440640"},{"created_at": "2023-01-28T19:52:11.000Z", "text": "Ainda bem que o outro \u00f1 queria briga, pq se ele tem o PAVIO CURTO era mais numa MERDA FEITA.\n\ud83d\ude02\ud83d\udc47\ud83d\ude02\ud83d\udc47\ud83d\ude02\ud83d\udc47\ud83d\ude02\ud83d\udc47\ud83d\ude02\ud83d\udc47\ud83d\ude02\ud83d\udc47\ud83d\ude02\ud83d\udc47 https://t.co/SmCZd5Dyo8", "id": "1619423108804521984"},{"created_at": "2023-01-28T19:00:29.000Z", "text": "Ontem eu era pra estar quietinha em casa, mas n\u00e3o a gente sai pros perigos da noite, bebida e jogatina e quase uma treta de bar, Betinho \u00e9 muito pavio curto cara", "id": "1619410099793166337"},{"created_at": "2023-01-28T16:15:10.000Z", "text": "sempre vai ter estresse com a minha fam\u00edlia, todo mundo tem pavio curto, mas a terapia de vim passar uns dias com ele \u00e9 indispens\u00e1vel", "id": "1619368494168150016"},{"created_at": "2023-01-28T14:27:10.000Z", "text": "De pavio curto hj, papo s\u00f3 \u270c\ud83c\udffb", "id": "1619341315174694912"},{"created_at": "2023-01-28T12:26:38.000Z", "text": "Essa Janja tem pavio curto n\u00e9?\nEst\u00e1 fazendo ISSO pq t\u00eam advogados sobrando e de gra\u00e7a n\u00e9? https://t.co/SG6GjTxWp0", "id": "1619310983771734017"},{"created_at": "2023-01-28T05:34:31.000Z", "text": "Essa edi\u00e7\u00e3o ainda vai dar merd#... tem muita gente de pavio curto junta", "id": "1619207269480275969"},{"created_at": "2023-01-28T04:59:15.000Z", "text": "pavio curto. https://t.co/POJIJsKlQN", "id": "1619198395113160705"},{"created_at": "2023-01-28T04:58:36.000Z", "text": "pois eu n\u00e3o, tenho limites curt\u00edssimos, j\u00e1 aceitei, mas \u00e9 um cu viu, n\u00e3o indico :\u2019\u2019\u2019\u2019\u2019) \n\nsim, sou da paz, mas infelizmente com pavio curto, e ansiosa pra caralho (\u00f3bvio que eu n\u00e3o surto, n\u00e3o sou uma pamonha, mas olha, os limites, eles acabam um dia)", "id": "1619198230893596672"},{"created_at": "2023-01-28T03:55:37.000Z", "text": "Pq vc n\u00e3o se inscreve no #BBB?\n-Tenho pavio curto.\nMas isso n \u00e9 bom?\n- N\u00e3o. Pq eu estou sempre estouradoooo, a bomba nem encosta estoura antes, e mi-mi-mi comigo \u00e9 v\u00e1 se arrombar X 100000.\nAhhhh vcs n\u00e3o me conhecem, @boninho tinha que t\u00e1 muito louco pra fazer essa loucura! #BBB23", "id": "1619182381801558021"},{"created_at": "2023-01-28T03:32:36.000Z", "text": "@dnalevelccccc \u00c9 que o Rubio tem um nome na liga querendo ou n\u00e3o. Neto e o Cedi vem trazendo o m\u00ednimo de impacto positivo e ele simplesmente ignora. Raul s\u00f3 vem melhorando inclusive. N\u00e3o acho que seja isso, mas \u00e9 realmente um pavio curto que n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o com os dois", "id": "1619176587999727619"},{"created_at": "2023-01-28T03:24:34.000Z", "text": "@BarbozaSep Eu n\u00e3o entendo meu mano. De verdade mesmo. Ele tem o pavio curto com Raul e Osman, mas o Levert metendo um 1/12 ele acha foda. Tipo (?)", "id": "1619174568790474752"},{"created_at": "2023-01-28T02:48:58.000Z", "text": "@isavassimon Kkkkkkk olha, sempre tive pavio curto, mas ultimamente n\u00e3o est\u00e1 dando, acho q s\u00e3o os horm\u00f4nios \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1619165610478555136"},{"created_at": "2023-01-28T01:49:39.000Z", "text": "@RenanA8546 Esse \u00e9 o problema, eu tenho pavio curto pra caralho, mas c t\u00e1 com a raz\u00e3o, o \u00f3dio s\u00f3 machuca e n\u00e3o resolve nada", "id": "1619150680555655169"},{"created_at": "2023-01-28T01:37:01.000Z", "text": "Eu era uma pessoa t\u00e3o zen ,nunca imaginei que atendimento ao p\u00fablico me deixaria com pavio curto e estresse acumulado.", "id": "1619147502745444352"},{"created_at": "2023-01-28T01:07:34.000Z", "text": "@yskarlleth yskarlleth queria dizer que voc\u00ea eh a pessoa mais pavio curto que tem na minha tl tchau brigada kkkkkkk eu morro de rir desculpa", "id": "1619140089694801921"},{"created_at": "2023-01-28T01:04:15.000Z", "text": "H\u00e1 quatro anos atr\u00e1s eu saia de casa com bons tra\u00e7os. \nPavio curto, chamar palavr\u00e3o, egoc\u00eantrico,  n\u00e3o ouvia ningu\u00e9m, com ansiedade e um pouco mais.\n\nMas acho que boa parte conseguir trabalhar bem e tento melhorar. https://t.co/AYslaZBX1F", "id": "1619139254231404544"},{"created_at": "2023-01-28T00:36:57.000Z", "text": "Irritar meu primo de 5 anos com o pavio curto tem sido meu passa tempo preferido \ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1619132387669204994"},{"created_at": "2023-01-28T00:29:03.000Z", "text": "Com esse meu pavio curto eu  n\u00e3o chego nem nos 40 cpa\ud83d\ude21\ud83e\udd21", "id": "1619130397975257088"},{"created_at": "2023-01-28T00:22:19.000Z", "text": "eu consigo ser extremamente paciente para coisas que s\u00e3o realmente irritantes e extremamente pavio curto pra coisas bestas, como faz", "id": "1619128702889267202"},{"created_at": "2023-01-27T23:43:35.000Z", "text": "@BpTheus @shitpostverdade Pavio curto", "id": "1619118953988505602"},{"created_at": "2023-01-27T23:06:07.000Z", "text": "eu consigo ser extremamente paciente para coisas que s\u00e3o realmente irritantes e extremamente pavio curto pra coisas bestas, como faz", "id": "1619109526795620352"},{"created_at": "2023-01-27T22:56:53.000Z", "text": "mano pavio curto pra \"tubar\u00e3o te amo\"", "id": "1619107202123300867"},{"created_at": "2023-01-27T22:54:07.000Z", "text": "o pai tem a paci\u00eancia de uma bomba de pavio curto e a m\u00e3e \u00e9 biruleibe da cabe\u00e7a toma tarja preta e hora deixa a filha mandar nela e hora voa no pesco\u00e7o da menina de 4 anos e culpa ela at\u00e9 a pr\u00f3xima encarna\u00e7\u00e3o dos netos dela", "id": "1619106508142424064"},{"created_at": "2023-01-27T22:51:00.000Z", "text": "essa outra plantonista que n\u00e3o se crie pra cima de mim n\u00e3o, j\u00e1 chegou 50min atrasada e fica ensebando pra chamar os pct, hj t\u00f4 pavio curto\u2026", "id": "1619105724214411265"},{"created_at": "2023-01-27T22:23:24.000Z", "text": "sabe q eu tenho pavio curto e vem falar merda cmg, vai ouvir tbm", "id": "1619098776458727424"},{"created_at": "2023-01-27T22:14:26.000Z", "text": "O povo fala q quando eu fico drogado eu fico com o pavio curto. O menino fofo? Era um diabo disfar\u00e7ado  https://t.co/vBgyQByQxW", "id": "1619096522561388544"},{"created_at": "2023-01-27T21:50:15.000Z", "text": "Meu dia foi de animado pra pavio curto em quest\u00e3o de 4 horas", "id": "1619090434860498944"},{"created_at": "2023-01-27T20:57:09.000Z", "text": "O n\u00edvel de estresse e cansa\u00e7o que estou na surreal, pavio curto cabuloso", "id": "1619077069782253570"},{"created_at": "2023-01-27T20:22:43.000Z", "text": "Cai com keznit, ele tiltou no terceiro round falando que eu tava trollando KKKKKKKKK a sorte \u00e9 que eu fiquei suave, mutei ele e joguei bem, porque se n\u00e3o, nossa senhora, que cara pavio curto KKKKKKKKKK", "id": "1619068405159718918"},{"created_at": "2023-01-27T20:16:46.000Z", "text": "nossa t\u00f4 pavio curto com gente babaca  passou na minha frente eu vou atropelar fodase", "id": "1619066908204220416"},{"created_at": "2023-01-27T19:46:21.000Z", "text": "Pavio curto e sdds do Moreno. https://t.co/AeonKKW0bc", "id": "1619059253402308609"},{"created_at": "2023-01-27T19:17:36.000Z", "text": "Ignor\u00e2ncia e deboche do meu pai\n\nPavio curto da minha m\u00e3e https://t.co/R9AxrvhwXi", "id": "1619052020488634368"},{"created_at": "2023-01-27T17:20:44.000Z", "text": "TODOS meus personagens favoritos tem um padr\u00e3o: Alto, personalidade de Golden retriever e principalmente ser ENTP e ter um pavio curto", "id": "1619022608091217921"},{"created_at": "2023-01-27T17:09:37.000Z", "text": "@ferreirajpcrvg @cavalinhovasco Sim...todo mundo tem seus defeitos n\u00e9, infelizmente ele \u00e9 um cara pavio curto, explode f\u00e1cil.", "id": "1619019809521553413"},{"created_at": "2023-01-27T16:43:08.000Z", "text": "Posso at\u00e9 ser meio pavio curto e brava as vezes... Mas esse \u00e9 o meu jeito de proteger as pessoas que amo desse mundo sujo e das pessoas idiotas.", "id": "1619013144420192261"},{"created_at": "2023-01-27T16:40:56.000Z", "text": "@teus_1898 @cavalinhovasco A qualidade do Fl\u00e1vio Dias jornalista nunca foi discutida aqui, amigo. Sou bloqueado no canal deles no TT mas vejo todos os v\u00eddeos do youtube at\u00e9 hoje. Tirando o pavio curto do Fl\u00e1vio, \u00e9 o melhor canal de Vasco hoje.", "id": "1619012592101654528"},{"created_at": "2023-01-27T15:25:53.000Z", "text": "TDAH pode fazer com que a pessoa seja impulsiva e tenha um pavio curto. No entanto, isso pode ser melhorado com o aux\u00edlio de um profissional e o uso de t\u00e9cnicas espec\u00edficas.", "id": "1618993703863095297"},{"created_at": "2023-01-27T15:10:53.000Z", "text": "Pavio curto, extremamente introvertida e mindinho torto https://t.co/L7xG1jGuLr", "id": "1618989932521086976"},{"created_at": "2023-01-27T15:06:13.000Z", "text": "Pavio curto \ud83d\udc4d\ud83c\udffe https://t.co/lq45I7gvRa", "id": "1618988757251928067"},{"created_at": "2023-01-27T13:08:46.000Z", "text": "To na tpm hoje e com pavio curto, me deixem quietinha \nna paz", "id": "1618959197848354821"},{"created_at": "2023-01-27T13:01:04.000Z", "text": "puro pavio curto hj", "id": "1618957263288557569"},{"created_at": "2023-01-27T08:18:47.000Z", "text": "\ud83d\udcbb \u2022 Rachel Dare\n\n- nova em Manhattan, entrou na Constance Billard para o renomado programa de artes\n- nasceu em fam\u00edlia rica mas quase nunca v\u00ea os pais\n- est\u00e1 sempre suja de tinta de algum jeito\n- \u00e9 um amor de pessoa apesar de ter pavio curto https://t.co/MHGiF24au4", "id": "1618886222570741760"},{"created_at": "2023-01-27T04:32:09.000Z", "text": "+ Sei l\u00e1. Estou trazendo para reflex\u00e3o mesmo. Entendo muito o seu ponto. S\u00f3 n\u00e3o sei d\u00e1 realmente para trata-lo 100% isolado. Na minha opini\u00e3o, existe, sim, um reflexo dos atos racistas da torcida em campo, seja no \u201cpavio curto\u201d do Vini, seja na permissividade \u00e0 atos + agrevissos", "id": "1618829186445238274"},{"created_at": "2023-01-27T03:54:50.000Z", "text": "@websexo2 O muca tem o pavio curto p\u00f4, o matta feriu o ego dele, e ele come\u00e7ou a falar merda sem pensar, por\u00e9m acredito q isso n\u00e3o \u00e9 motivo de processo", "id": "1618819795285344268"},{"created_at": "2023-01-27T03:12:47.000Z", "text": "A Bruna \u00e9 pavio curto igual a mim e olha q ela ainda tem mais paci\u00eancia", "id": "1618809216357273600"},{"created_at": "2023-01-27T02:40:46.000Z", "text": "T\u00f4 muito sem paci\u00eancia ultimamente \ud83d\ude14\ud83e\udd72 pavio curto.", "id": "1618801156393943040"},{"created_at": "2023-01-27T02:35:47.000Z", "text": "t\u00f4 meio pavio curto acho que segurei coisa demais", "id": "1618799902204780544"},{"created_at": "2023-01-27T02:35:20.000Z", "text": "@LuanaDavico Com pavio curto teria respondido, \u201c\u00e9 feio sim, pq bonito s\u00f3 seria se disparasse 7 tiros na tua cara \u201c", "id": "1618799788811755521"},{"created_at": "2023-01-27T02:34:08.000Z", "text": "@TThiagoMMoura @ByBarrella ele projeta essa imagem de good vibes, mas v\u00e1rias vezes ele mostrou ali ser pavio curto, quizumbeiro e at\u00e9 mesmo ati\u00e7ador.", "id": "1618799488881295360"},{"created_at": "2023-01-27T02:27:34.000Z", "text": "a bruna \u00e9 muito pavio curto amooooooo", "id": "1618797833741799425"},{"created_at": "2023-01-27T02:07:37.000Z", "text": "Park Jihyo \n\n- Se mudou por causa do emprego do seu pai \n- Ama rock, principalmente o Dave Mustaine \n- Tem a personalidade forte e o pavio curto \n- N\u00e3o suporta Sana\n- Marijuana + guitarra + skate = paz\n- 18 anos https://t.co/NzU1ZZW5Y3", "id": "1618792813428355072"},{"created_at": "2023-01-27T00:26:03.000Z", "text": "@juan_c_matos @LulaOficial V\u00e1rias pessoas n\u00e3o votaram no Bolsonaro por que ele era pavio curto,fala demais etc etc etc\nMas pelo menos n\u00e3o roubava,\nAjeitou a economia e resgatou o patriotismo\nAgora,estamos com um cacha\u00e7a ladr\u00e3o", "id": "1618767255243984898"},{"created_at": "2023-01-27T00:12:38.000Z", "text": "@tkage96 Eh claro tenho pavio curto tchau.", "id": "1618763878829264896"},{"created_at": "2023-01-27T00:00:48.000Z", "text": "eu to muito pavio curto seriao", "id": "1618760902085607426"},{"created_at": "2023-01-26T23:56:33.000Z", "text": "Se eu n fosse t\u00e3o pavio curto meu relogio estaria inteiro", "id": "1618759833133645825"},{"created_at": "2023-01-26T23:49:44.000Z", "text": "Pavio curto = menstrua\u00e7\u00e3o t\u00e1 vindo", "id": "1618758113867468801"},{"created_at": "2023-01-26T23:46:22.000Z", "text": "lee minho\n \n\u2727 22 anos;\n\u2727 cursa letras;\n\u2727 gay;\n\u2727 personalidade forte e pavio curto, n\u00e3o leva desaforo pra casa;\n\u2727 tem uma conta de poemas no twitter, mas n\u00e3o posta nada h\u00e1 quase um ano. https://t.co/LO47AseKXS", "id": "1618757270090952704"},{"created_at": "2023-01-26T17:52:33.000Z", "text": "Eu sinto que eu mudei tanto sabe, eu era uma pessoa MUITO inocente, sempre queria agradar as pessoas a ponto de me anular tlg, hoje em dia n\u00e3o, sou curta e grossa, se tiver que falar na cara, falo msm doa a quem doer, Pavio curto e foda-se, sentimento de al\u00edvio.", "id": "1618668225855918081"},{"created_at": "2023-01-26T16:27:57.000Z", "text": "Posto uma arte de divulga\u00e7\u00e3o de show DA BANDA, com o NOME DA BANDA, a foto dos 3 integrantes DA BANDA, e a mulher me manda msg perguntando se \u00e9 a banda?\n\nN\u00e3o, querida. Viol\u00e3o e voz. Show solo.\n\nVai ficar no v\u00e1cuo, \u00f3bvio. Mas depois eu que sou mal educado/pavio curto...", "id": "1618646936046931971"},{"created_at": "2023-01-26T14:12:42.000Z", "text": "minha vizinha e o car\u00e1ter duvidoso dela: sabendo que eu sou pavio curto, vem ela me fazer fofoca venenosa s\u00f3 pra ver minha rea\u00e7\u00e3o. j\u00e1 t\u00f4 esperta contigo, minha cara", "id": "1618612902365392897"},{"created_at": "2023-01-26T12:46:08.000Z", "text": "@centralreality Logo logo elas brigam. Duas pavio curto.", "id": "1618591116290584577"},{"created_at": "2023-01-26T03:20:45.000Z", "text": "yujin pavio curto &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/xGjQ4uRbHt", "id": "1618448831749980162"},{"created_at": "2023-01-26T02:09:00.000Z", "text": "Eu sou assim, tenho pavio curto. Ent n julgo https://t.co/lqwk6LuDqd", "id": "1618430777439715328"},{"created_at": "2023-01-26T01:03:44.000Z", "text": "@uselolja eu ia dizer a blusa do kaiser mas eu ganhei a dos pavio curto de presente, ent\u00e3o com certeza salvaria ela", "id": "1618414349865082880"},{"created_at": "2023-01-25T23:37:09.000Z", "text": "Eu amo meu melhor amigo pq somos 2 estressados e so conversamos de forma extremamente estressada, como se estiv\u00e9ssemos gritando um com o outro por mensagem (\u00e0s vezes \u00e9 isso mesmo), bom demais ter uma pessoa pavio curto igual a vc, melhor ainda qnd ela mora a 3000km de dist\u00e2ncia", "id": "1618392559562420225"},{"created_at": "2023-01-25T23:33:08.000Z", "text": "Odeio ter pavio curto, qualquer coisinha o sangue ferve de uma maneira", "id": "1618391548974227457"},{"created_at": "2023-01-25T23:29:27.000Z", "text": "Olha que eu falaria sem precisar da festa srsrsrsrs n\u00e3o aguento muito n\u00e3o. Pavio curto. Sou elegante. Mas pavio curto \ud83d\ude2c\ud83e\udee3 #BBB23 #RedeBBBB @boninho me leva no Round24 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc #AndreynoBBB24 https://t.co/78E5gzUWsO", "id": "1618390622297280512"},{"created_at": "2023-01-25T22:40:52.000Z", "text": "\u3164\n      https://t.co/yRl0SiaIW5\u2800                    \u3164\u3164\n\u3164\u3164\u3164\n  \u201c   logo  mais  meu  nariz  ficara  melhor  ,                       \n       agora  sobre  sua  gata  tomara  que\n       n\u00e3o  irrite  ningu\u00e9m  de  pavio  curto  .    \n\n\u3164 https://t.co/ce9NBZNZHF", "id": "1618378396668686336"},{"created_at": "2023-01-25T22:13:37.000Z", "text": "@Enricky_lost pavio curto hoje", "id": "1618371537496838158"},{"created_at": "2023-01-25T21:26:13.000Z", "text": "por mais que eu tenha pavio curto, eu odeio ter intriga com algu\u00e9m", "id": "1618359610959855618"},{"created_at": "2023-01-25T20:37:09.000Z", "text": "@rieltheos O anel vermelho, sou mt pavio curto", "id": "1618347261842575360"},{"created_at": "2023-01-25T17:42:26.000Z", "text": "eu queria muito n\u00e3o ser a pessoa que chora de raiva. mas eu sou\n\ne eu arrisco dizer que na vida chorei mais vezes de nervoso que de tristeza\n\nbonde do pavio curto", "id": "1618303293285101573"},{"created_at": "2023-01-25T17:11:55.000Z", "text": "@Deivinkkk @mirelle0405 pavio curto KKKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1618295615703900162"},{"created_at": "2023-01-25T17:10:37.000Z", "text": "@choquei Rsrsrsrs, o homi tem pavio curto. J\u00e1 trabalhei com um funcion\u00e1rio com esse perfil. \u00d3timos articuladores e negociadores.", "id": "1618295285989642240"},{"created_at": "2023-01-25T16:49:56.000Z", "text": "@mirelle0405 Se quiser sair \u00e9 s\u00f3 vc entregar uns pacotes pra mim e isso ser\u00e1 seu toda semana , por\u00e9m n\u00e3o fa\u00e7a perguntas , meus clientes tem pavio curto \ud83d\ude22 https://t.co/nmrFpsLSRp", "id": "1618290081609179142"},{"created_at": "2023-01-25T16:45:32.000Z", "text": "@debinhadotarot Eu estava falando com uma tarologa esses dias, n\u00e3o sei se ela entendeu errado...mas eu deixei bem claro que n\u00e3o deixo nenhum consulente me desrespeitar,e que sendo assim,vou devolver na msm moeda SIM! Ela me achou pavio curto,o que n\u00e3o achei muito certo. Eu sou educada {+}", "id": "1618288976317779968"},{"created_at": "2023-01-25T16:08:34.000Z", "text": "@vdevertreta @rebekacita Mais ele tem pavio curto vai por mim #ForaFred", "id": "1618279670860124160"},{"created_at": "2023-01-25T16:05:33.000Z", "text": "@Ph4ntom_01 @Jorgessaur @animefla N\u00e3o JOGA NADA Desde aquela temporada m\u00e1gica do Atalanta. Fora que \u00e9 pavio curto e facinho de brigar com elenco.", "id": "1618278911561039884"},{"created_at": "2023-01-25T13:40:07.000Z", "text": "@Srta_SR71 Isso gera situa\u00e7\u00e3o do tipo...\n'Podemos estar em um fim de semana no Hawaii, tudo lindo e maravilhoso', mas se algu\u00e9m perguntar como estamos, respondemos (eu geralmente, ela \u00e9 mais pavio curto) '\u00c9, t\u00e1 indo. T\u00e1 ok'. +", "id": "1618242313796583424"},{"created_at": "2023-01-25T13:32:04.000Z", "text": "@itpeachess @centralreality Ele tem o pavio curto, ele voltando, dou 24 hrs pra ele brigar de novo com algu\u00e9m", "id": "1618240288736292866"},{"created_at": "2023-01-25T11:10:15.000Z", "text": "N\u00e3o sou grosso so tenho pavio curto com pessoas que acham q podem passar por cima de mim sem maiores problemas..!", "id": "1618204597562249218"},{"created_at": "2023-01-25T04:46:41.000Z", "text": "\u00e9... realmente me dei conta 100% que sou uma pessoa merda... que machuco quem eu amo por causa de ser pavio curto e idiota...", "id": "1618108071288659968"},{"created_at": "2023-01-25T03:59:13.000Z", "text": "nunca parei pra pensar mas acho q o seungkwan pq sou pavio curto q nem ele https://t.co/ePg0LPTMYF", "id": "1618096125944434690"},{"created_at": "2023-01-25T03:51:16.000Z", "text": "@RealityCrave O homem tem pavio curto, ele voltando com dois dias ele briga com algu\u00e9m de novo", "id": "1618094123801792514"},{"created_at": "2023-01-25T03:00:31.000Z", "text": "@FaelAzzevedo @tracklist Mas ainda prefiro ele kkkk pavio curto, a  Mar\u00edlia \u00e9 s\u00f3 chata msm", "id": "1618081351152046082"},{"created_at": "2023-01-25T02:48:56.000Z", "text": "@caiohansen COMO ASSIM o Kuwabara com a armadura de Cisne?!\nO cara \u00e9 o maior pavio curto, tinha que estar com a de F\u00eanix... kkkkkkkkkk", "id": "1618078435141910528"},{"created_at": "2023-01-25T02:38:22.000Z", "text": "\u00c9 foda ser mulher de pavio curto kkkk isso me tira uns 50 anos de vida https://t.co/1z46WMjyTo", "id": "1618075778759135236"},{"created_at": "2023-01-25T02:38:12.000Z", "text": "eu ia dizer que tem certos tipos de coisas que n tenho paci\u00eancia mas na vdd eu n tenho paci\u00eancia pra nada, tava at\u00e9 melhorando meu pavio curto mas agr fodase", "id": "1618075735159369728"},{"created_at": "2023-01-25T02:02:19.000Z", "text": "Ando muito pavio curto, n\u00e3o tenho mais idade pra certas coisas muita idiotice seila, ando mt em surto", "id": "1618066704885780480"},{"created_at": "2023-01-25T00:29:03.000Z", "text": "@DIORG1LR muito pavio curto esses guris, gostei", "id": "1618043232306499586"},{"created_at": "2023-01-25T00:24:58.000Z", "text": "@BolsonaroSP @opropriolavo S\u00e1bio,  inteligente,  pavio curto e muito seguro em suas afirma\u00e7\u00f5es...sou tua eterna f\u00e3 professor Olavo.", "id": "1618042205930950656"},{"created_at": "2023-01-24T23:12:05.000Z", "text": "@itolindoo @igorcomentaslz Td farsa... ja j\u00e1 o jogo vira o q importa \u00e9 que o Fred tem pavio curto", "id": "1618023865095159808"},{"created_at": "2023-01-24T23:02:05.000Z", "text": "hoje t\u00f4 com o pavio curto pra essa rede social, t\u00f4 xingando todo mundo mesmo", "id": "1618021346382073857"},{"created_at": "2023-01-24T20:29:09.000Z", "text": "Tem sapatao que \u00e9 foda viu vey\u2026 Pra eu me estressar e dar um bale \u00e9 rapidinho que eu tenho pavio curto mesmo", "id": "1617982861944188930"},{"created_at": "2023-01-24T20:18:18.000Z", "text": "[24/1 17:12] .: Fala Miguel\n[24/1 17:13] Miguel \ud83c\udfcd\ufe0f: Vem pra fazer chocolate pra n\u00f3s dois\n[24/1 17:15] .: Chama a outra \n\nOlha, t\u00f4 pavio curto viu", "id": "1617980131578109953"},{"created_at": "2023-01-24T20:08:13.000Z", "text": "ser mulher de pavio curto e s\u00f3 gostar de homem palha\u00e7o me tira uns 50 anos de vida https://t.co/b4wXPDLhAe", "id": "1617977595282477058"},{"created_at": "2023-01-24T17:20:51.000Z", "text": "mais um dia da minha humilde vida com um total de 0 paci\u00eancia para nada, obrigado por tudo pavio curto e ansiedade", "id": "1617935472365572098"},{"created_at": "2023-01-24T16:59:27.000Z", "text": "@rgsrodi Corta dele j\u00e1 ter se acertado com o flop e ser planta,Mar\u00edlia e mas pavio curto", "id": "1617930088464650241"}]