[{"tweets_quantity": 15},{"created_at": "2023-02-08T16:30:50.000Z", "text": "cara eu to chocada com a GRANDE surpresa de \u201cdescobrir\u201d esse fato. a galera ta com c\u00e9rebro de algod\u00e3o-doce https://t.co/8tT3ocNUTw", "id": "1623358706187395072"},{"created_at": "2023-02-08T15:14:21.000Z", "text": "T\u00e1 quente pra krl mas pelo menos as nuvens est\u00e3o branquinhas fofinhas igual algod\u00e3o-doce", "id": "1623339458815750144"},{"created_at": "2023-02-07T21:43:34.000Z", "text": "n\u00e3o acredito que teve algod\u00e3o-doce na faculdade e eu perdi \ud83e\udd7a", "id": "1623075018446974977"},{"created_at": "2023-02-07T20:28:16.000Z", "text": "DEIXEM O POVO BRASILEIRO FORA DESSA, ISSO TUDO QUE ACONTECEU, O @exercitooficial FEZ SOZINHO AO LONGO DE 35 ANOS DESSA DEMOCRACIA \"ALGOD\u00c3O-DOCE\"!\n\nCADA UM TEM QUE ARCAR COM SUAS PR\u00d3PRIAS MERDAS E RESPONDER POR SUA TRAI\u00c7\u00c3O E IN\u00c9RCIA PREMEDITADA! (MOUR\u00c3O)\nhttps://t.co/TwKBJgIjPY", "id": "1623056068191588353"},{"created_at": "2023-02-07T02:14:02.000Z", "text": "Vou mudar o nome do meu cachorro de Algod\u00e3o-doce pra Miser\u00e1vel-doce, n\u00e3o \u00e9 culpa minha se ele fica me encarando com essa cara mis\u00e9ria o dia inteiro https://t.co/ig6XCsoyIW", "id": "1622780698015694850"},{"created_at": "2023-02-07T01:25:45.000Z", "text": "@papodebola Meu adm assistiu... e tem medo de palha\u00e7os at\u00e9 hoje \ud83d\ude05\n\"Palha\u00e7os Assassinos do Espa\u00e7o Sideral\", com uns bicho que jogavam torta de \u00e1cido e prendiam as pessoas em algod\u00e3o-doce. \u00c9 esse?", "id": "1622768544118149121"},{"created_at": "2023-02-06T14:45:01.000Z", "text": "\"Chopper, o amante de algod\u00e3o-doce\" (pet)\nRecompensa: 50 berries\n\n\u5927\u597d\u304d: gostar / amar\n\u30c1\u30e7\u30c3\u30d1\u30fc: Chopper\n\u30da\u30c3\u30c8: pet\n\u61f8\u8cde\u91d1: recompensa https://t.co/CNdxEsGBy8 https://t.co/b9mfisWmMp", "id": "1622607299368964097"},{"created_at": "2023-02-06T11:00:00.000Z", "text": "\u7dbf = algod\u00e3o\n\u98f4 = bala\n\u7dbf\u98f4 = algod\u00e3o-doce \ud83c\udf6c", "id": "1622550672410550272"},{"created_at": "2023-02-06T04:03:27.000Z", "text": "Que coisa horr\u00edvel... eu olho e sinto gosto de algod\u00e3o-doce quando eu deveria sentir gosto de gasolina misturada com corante artifical e doce de azul. https://t.co/qowXTr3Men", "id": "1622445844753514498"},{"created_at": "2023-02-06T03:20:56.000Z", "text": "@livbrandao Masculinidade fr\u00e1gil igual a um fio de algod\u00e3o-doce kkk", "id": "1622435143058178048"},{"created_at": "2023-02-06T00:39:13.000Z", "text": "bem algod\u00e3o-doce \ud83d\ude0d curti https://t.co/hYAGtX7OkJ", "id": "1622394446133313536"},{"created_at": "2023-02-06T00:35:48.000Z", "text": "A m\u00e3e dos meus filhos n\u00e3o pode ser uma rocha congelada, a m\u00e3e dos meus filhos precisa ser um girassol, t\u00e3o leve quanto o algod\u00e3o e t\u00e3o doce quanto um algod\u00e3o-doce. \ud83c\udf3b\u2728\u2764\ufe0f", "id": "1622393588079362048"},{"created_at": "2023-02-05T23:26:31.000Z", "text": "@seobkitty Hwa nasceu de um algod\u00e3o-doce", "id": "1622376151590092801"},{"created_at": "2023-02-05T13:13:25.000Z", "text": "Sobre a hist\u00f3ria que o mundo p\u00f3s-pandemia seria mais resiliente e hiper higi\u00eanico, desinfetado: ontem na festa da Uva em Jundia\u00ed, o cara do caixa da barraquinha \u201cescondia\u201d na m\u00e3o fechada, uma vistosa uva verde algod\u00e3o-doce e dava ao p\u00fablico para degusta\u00e7\u00e3o. Com a mesma m\u00e3o do Pix", "id": "1622221858245312512"},{"created_at": "2023-02-04T22:04:17.000Z", "text": "@f4irysk AMOR MAS E O CABELINHO DE ALGOD\u00c3O-DOCE?\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1621993069485719553"}]