[{"tweets_quantity": 474},{"created_at": "2023-02-09T00:53:03.000Z", "text": "NICAR\u00c1GUA: LIBERDADE EXILADA | MESA REDONDA COM LUCAS FERRUGEM E CONVIDADOS https://t.co/5FL8veUxNU via @YouTube", "id": "1623485093787443202"},{"created_at": "2023-02-09T00:52:30.000Z", "text": "@rinacapitu @libreenUSA @Bolsa1616 @UnknownDeusDev @eduardomenoni La mesa redonda sobre el c\u00edrculo vicioso. Tu \u00fanica respuesta a cualquier argumento es esa, la misma. Intentar denigrar a tu oponente con tonter\u00edas y haci\u00e9ndote la iluminada.  El wokismo es una enfermedad mental, tu deber\u00edas saberlo. https://t.co/6iKMECOmvF", "id": "1623484951617318913"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:59.000Z", "text": "Mesa redonda, organizada por Amephu con motivo del D\u00eda internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia https://t.co/PfDdZpGcw4 v\u00eda @RadioHuesca", "id": "1623479789259526144"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:56.000Z", "text": "@GGPValentina 2. estaba en una mesa redonda con adictos a narc\u00f3ticos y les coment\u00e9:\"no tengo ning\u00fan problema en q la gente consuma'. Era la Revoluci\u00f3n en la mesa. Todos los reunidos estaban ah\u00ed por ese problema. Y lo sostengo: la droga no es el problema; uno mismo es el del problema y admitir", "id": "1623478520193208325"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:34.000Z", "text": "@mnogueira14 Mesa redonda y no hay discusi\u00f3n je", "id": "1623476916983398402"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:31.000Z", "text": "@annanyi_ Yo s\u00e9 que kirito es de sao, pero excalibur de toa la laif es de arturo y los caballeros de la mesa redonda  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623474386459148288"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:34.000Z", "text": "Estoy en un #bar y los pibes de la mesa de al lado acaban de #bendecir las papas fritas antes de comerlas. Bueno. Los caballeros de la mesa redonda.", "id": "1623471882333835265"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:08.000Z", "text": "NICAR\u00c1GUA: LIBERDADE EXILADA | MESA REDONDA COM LUCAS FERRUGEM E CONVIDADOS https://t.co/GZDF8W21TM via @YouTube", "id": "1623470263236018177"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:21.000Z", "text": "NICAR\u00c1GUA: LIBERDADE EXILADA | MESA REDONDA COM LUCAS FERRUGEM E CONVIDADOS https://t.co/kRVrLM3S8R via @YouTube", "id": "1623468808600944641"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:00.000Z", "text": "El Centro de Estudios Hist\u00f3ricos de \n@elcolmex\n tiene el gusto de invitar a la Mesa redonda sobre el n\u00famero 287 de la revista Historia Mexicana:\n\n\"La Comintern y los primeros partidos comunistas en Am\u00e9rica Latina\"\n\n\ud83d\udcc5 FEBRERO 27\n\u23f0 17h00 \n\ud83d\udccc Sal\u00f3n 2246\n\ud83d\udcfd\ufe0f https://t.co/uP1cNNnVS8 https://t.co/aIDdjdnPtV", "id": "1623468720374030336"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:22.000Z", "text": "NICAR\u00c1GUA: LIBERDADE EXILADA | MESA REDONDA COM LUCAS FERRUGEM E CONVIDADOS https://t.co/0dwa5QFCif via @YouTube", "id": "1623464285908226049"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:18.000Z", "text": "NICAR\u00c1GUA: LIBERDADE EXILADA | MESA REDONDA COM LUCAS FERRUGEM E CONVIDADOS https://t.co/Z8RGBSrgck via @YouTube", "id": "1623463262414069761"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:02.000Z", "text": "el material de lectura recomienda ordenar los bancos del aula en c\u00edrculo para no tener jerarqu\u00edas como la mesa redonda de arturo jajajajajaNOT", "id": "1623462943739326465"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:03.000Z", "text": "Les recordamos que ma\u00f1ana jueves 8 de febrero a la 1 pm, tendremos una mesa redonda sobre: \"Consecuencias econ\u00f3micas de la violencia criminal en M\u00e9xico\"\n\nSer\u00e1 de modalidad h\u00edbrida, y se pueden registrar en el siguiente link: https://t.co/BGFmNszB7X https://t.co/sENzcelExW", "id": "1623461941447475205"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:11.000Z", "text": "Mesa redonda que se celebrar\u00e1 en el casal de la @falladrcollado    bajo el lema 'Falles. Honor i causa' con motivo del 50 aniversario de su comisi\u00f3n infantil\n\nVisita:  https://t.co/ccORfdXjfY\n#HablemosDeFallasUltimasNoticias\n#HablemosDeFallasRadio\n#Fallas23 #Falles23 https://t.co/HawDh08NhC", "id": "1623455177109045249"},{"created_at": "2023-02-08T22:45:01.000Z", "text": "Lo digo siempre en cualquier mesa redonda/charla/lugarcualquieradondesemeinvite: estoy huyendo.\n\nCrecer queer en Venezuela es una mierda. Fuerza para les que resisten. https://t.co/BBBQ2aMEv9", "id": "1623452871109881862"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:14.000Z", "text": "C\u00f3mo elegir una mesa redonda para tu sal\u00f3n https://t.co/cvcglXQzKd #hogar #decoraci\u00f3n #mesas", "id": "1623436316263301121"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:57.000Z", "text": "C\u00f3mo elegir una mesa redonda para tu sal\u00f3n https://t.co/hOdozyvPQY #hogar #decoraci\u00f3n #mesas", "id": "1623436243181752325"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:51.000Z", "text": "C\u00f3mo elegir una mesa redonda para tu sal\u00f3n https://t.co/Yzewk32XDW #hogar #decoraci\u00f3n #mesas", "id": "1623436218733154306"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:44.000Z", "text": "C\u00f3mo elegir una mesa redonda para tu sal\u00f3n https://t.co/7j1x7zOnpW #hogar #decoraci\u00f3n #mesas", "id": "1623436189377126403"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:33.000Z", "text": "C\u00f3mo elegir una mesa redonda para tu sal\u00f3n https://t.co/Q7al9TYk6t #hogar #decoraci\u00f3n #mesas", "id": "1623436143936118787"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:18.000Z", "text": "C\u00f3mo elegir una mesa redonda para tu sal\u00f3n https://t.co/Y8kw33F2HS #hogar #decoraci\u00f3n #mesas", "id": "1623436083051593728"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:08.000Z", "text": "Prep\u00e1rese para participar en nuestra pr\u00f3xima Mesa Redonda Aduanera en donde hablaremos sobre la exclusi\u00f3n de IVA por importaciones de maquinaria para los OEA (Operadores Econ\u00f3micos Autorizados)\n\nInscr\u00edbase en: https://t.co/EwHB78TAGX https://t.co/BcLrotsF1K", "id": "1623435031300669441"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:31.000Z", "text": "Cuando acudes a una mesa redonda sobre mujer y ciencia del @GobAragon y descubres la decida vocaci\u00f3n cient\u00edfica de la joven @MarinaGimenoN. Maravillosa \ud83d\ude18\n\nGracias al resto de ponentes @OlgaVillagrasa @elHectro2 @RosaBoles1  @MaruDiazCalvo, a @andrearopero y @TeatroIndigesto. https://t.co/hOQjDkkp5W", "id": "1623433871063674880"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:32.000Z", "text": "La culpa de nuestras desgracias no es de los yanquis y el bloqueo. La culpa fue del cabr\u00f3n de Pepe Antonio y la gente de Guanabacoa. Ahora estuvi\u00e9ramos como los jamaicanos, relajados, taladros en manos sin tanta cola, mesa redonda, el Granma y tomando leche.", "id": "1623432115311243264"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:07.000Z", "text": "\ud83d\udc49DeSantis dirige mesa redonda sobre c\u00f3mo facilitar demandas contra medios de comunicaci\u00f3n  https://t.co/fgvpOYSBdO", "id": "1623431506185134080"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:14.000Z", "text": "\u270b No te pierdas la Mesa redonda organizada por la Hdad Matriz de #Almonte: \"El Roc\u00edo y la Tauromaquia\"\n\n\ud83d\uddd3 Mi\u00e9rcoles 15 de febrero\n\ud83d\udd57 A las\u00a020:00 horas\n\ud83d\udccd En la\u00a0Sede de nuestra Casa Hermandad. C/ Cabeza del Rey Don Pedro, 11 de Sevilla\n\n\ud83d\udd18 Entrada libre hasta completar el aforo https://t.co/wTdQUwCZ6N", "id": "1623429773815947264"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:12.000Z", "text": "DeSantis dirige mesa redonda sobre c\u00f3mo facilitar demandas contra medios de comunicaci\u00f3n https://t.co/EjjYFw0Rfw https://t.co/dBttDGS40Z", "id": "1623427753008840704"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:32.000Z", "text": "@pixningopain ah nao q vc vai participar da mesa redonda mlk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1623424313914187776"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:57.000Z", "text": "encerramos o dia com uma mesa redonda incr\u00edvel sobre os desafios e as perspectivas das \u00e1reas de astrof\u00edsica, cosmologia e gravita\u00e7\u00e3o!\n\ncom Celia Escamilla-Rivera, Vanessa Carvalho de Andrade e Cec\u00edlia Chirenti\n\nfalamos desde quest\u00f5es t\u00e9cnicas at\u00e9 quest\u00f5es pol\u00edticas e filos\u00f3ficas! https://t.co/0yr0OMerUa", "id": "1623420137159249923"},{"created_at": "2023-02-08T20:10:12.000Z", "text": "Tamara Moya, experta en Investigaci\u00f3n en Medios de Comunicaci\u00f3n, participar\u00e1 en la mesa redonda \u00abCine y migraci\u00f3n\u00bb https://t.co/jIvdUqkMeV", "id": "1623413909234282496"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:20.000Z", "text": "@zavi_sam @nxsti1 @angiel_art NAOOO Q GUAPOS\nLA MESA REDONDA\nPronto el siguiente cap\u00edtulo del podcast\n\n(Amo que nos diujes zavi, tu estilo me anima un mont\u00f3n)", "id": "1623412685315444740"},{"created_at": "2023-02-08T20:03:08.000Z", "text": "Cuenta la leyenda que Ginebra era la hija del rey Leodegrance de Cameliard y que fue el propio rey Arturo quien envi\u00f3 a uno de sus famosos Caballeros de la Mesa Redonda, Lancelot o Lanzarote, a buscarla para contraer matrimonio con ella.", "id": "1623412131524907008"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:24.000Z", "text": "He participado en la mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares que ha organizado el @ppbalears para explicar qu\u00e9 estamos haciendo en #Andratx para garantizar la seguridad y el orden p\u00fablico. \n\nGracias por la oportunidad, @MargaProhens \n\nSeguimos!\ud83d\udc99\ud83d\udcaa https://t.co/f24pfsfJJW", "id": "1623409682172764166"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:31.000Z", "text": "Mesa-Redonda | 15 de fevereiro | RGPDI: \"Como implementar o Canal de Den\u00fancias na sua Empresa?\u200b\" | 10h00 - 12h30 - Leiria\n\nA DCM | Littler est\u00e1 a organizar em conjunto com a inCentea e a NAVEX esta mesa-redonda que pretende elucidar v\u00e1rios temas relativos\u2026https://t.co/asGGd1tFD2", "id": "1623405683583471622"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:15.000Z", "text": "(Febrace) e j\u00e1 foi premiado na International Science Project Competition (INTOC)/Turquia (2022) com medalha de ouro e ainda recebeu convite para painel e mesa-redonda do Festival Nacional da Matem\u00e1tica, promovido pelo Instituto de Matem\u00e1tica Pura e Aplicada (IMPA).", "id": "1623405366447939584"},{"created_at": "2023-02-08T19:27:14.000Z", "text": "Segunda mesa redonda sobre la seguridad ciudadana en los municipios de Baleares, con el ejemplo de gesti\u00f3n de @estefaniagg81 en @AjAndratx, @eduardoluna_, Jose Ma. Abadia. https://t.co/V7JqzEB2hn", "id": "1623403098327728130"},{"created_at": "2023-02-08T19:21:45.000Z", "text": "@epriani Esta mesa redonda sobre la historia del @UNAM_IIFs https://t.co/W6sNIVHRhS", "id": "1623401719349620744"},{"created_at": "2023-02-08T19:19:14.000Z", "text": "Comenzamos en espacio  #Fonte la mesa redonda \"Tolerancia Cero a las Violencias y Malos Tratos contra  las Mujeres Migrantes Africanas \"\nPresentaci\u00f3n cat\u00e1logo editado por #Cirat y dise\u00f1ado por #PatriciaPintado  \n#asociaci\u00f3nKaribu #NoMGF #STOPMGF https://t.co/s7XaPzqtEL", "id": "1623401083094679553"},{"created_at": "2023-02-08T19:02:02.000Z", "text": "Intentar hacer algo bien con todas tus fuerzas y ver que no lo consigues es m\u00e1s triste que ver la mesa redonda\ud83d\ude2a", "id": "1623396754962931716"},{"created_at": "2023-02-08T19:01:41.000Z", "text": "Los j\u00f3venes contin\u00faan poniendo voz a la segunda sesi\u00f3n de las #XVIJCyVPSevilla. Desde la Iglesia del Sagrado Coraz\u00f3n reflexionamos sobre la devoci\u00f3n mariana del rey santo. Modera esta mesa redonda, con j\u00f3venes de la #pastoralCEU el abogado Antonio J. Campos https://t.co/VVwMEnfbRn", "id": "1623396667280982016"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:31.000Z", "text": "9 Febrero 2023. 16:00\n\n@UnaiSordo, secretario general de @CCOO, participar en la Mesa Redonda Global de la Youth Training Week, sobre Extrema Derecha.\n\nToledo.\n\nEvento organizado por @ETUI_org y @etuc_ces https://t.co/k6TlrQLwTb", "id": "1623396375776972800"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:30.000Z", "text": "O canal MONDAY CAST chega de voadora no mundo do futebol com PERIGO DE GOL! Sua melhor mesa redonda da semana! #futebol #FutebolnaMonday #FlamengoAlHilal https://t.co/70Mn7RYpp6", "id": "1623396370919874561"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:00.000Z", "text": "Para celebrar el #DiaMujerYNinaEnCiencia nuestra presidenta @encarna_guillen participar\u00e1 en la mesa redonda 'El camino hacia la Ciencia Biosanitaria en Murcia' organizada por @IMIB_RMurcia @AreaUnoArrixaca @FFIS_CARM \n\n\ud83d\udc47Echa un vistazo al programa. #NuestrasMujeres11F https://t.co/pY3YOOPm9m", "id": "1623396242729627649"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:56.000Z", "text": "me acabei de rir quando colocaram a mesa redonda de f\u00e3s falando dos favoritos ao album of the year como um dos momentos negativos do grammy 2023 kkkkk", "id": "1623392198812225537"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:34.000Z", "text": "Hemos estado en en la mesa redonda \u201cLa figura del Responsable de Protecci\u00f3n a la infancia en las organizaciones deportivas con intervenci\u00f3n socioeducativa: presente y retos de futuro\u201d aportando nuestro enfoque y exponiendo las claves de buenas pr\u00e1cticas en los proyectos. https://t.co/dzGwZEHKC3", "id": "1623392108848590848"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:48.000Z", "text": "@chacofunesjr \u00bfHace como 20 a\u00f1os no vinieron unos colombianos asesorar a la liga en estos temas de anti violencia? Es que hasta recuerdo que estuvieron en 5 deportivo en mesa redonda.", "id": "1623391161573318664"},{"created_at": "2023-02-08T18:38:42.000Z", "text": "Rodolfazo Garc\u00eda dando publicidad a un documental de la Mesa REDONDA sobre Ucrania... EN LA TRANSMISI\u00d3N DE LA PELOTA.\n\nLos tontos \u00fatiles: \"La Federaci\u00f3n est\u00e1 dando pasos de avance\"\n\nLos pasos de avance: \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/rhrQ54GLwG", "id": "1623390884900249620"},{"created_at": "2023-02-08T18:35:06.000Z", "text": "JM Imports Mesa Circular Frankfurt 80 Gris, Comedor Estilo Eames, Mesa Redonda 2-4 Personas, Mesa de Comedor Moderna, Muebles para Cocina, Muebles para Sala Mesa Circular con Patas de Madera Mundo In https://t.co/wStkS9H3N1", "id": "1623389978276274186"},{"created_at": "2023-02-08T18:28:34.000Z", "text": "fAIr LAC Jalisco particip\u00f3 en la mesa redonda organizada por @AlgoraLab para elaborar la Declaraci\u00f3n de Montreal para el Desarrollo \u00c9tico de la IA, donde presentamos los proyectos realizados con @el_BID, @GobiernoJalisco y @CMinds_co en temas de investigaci\u00f3n aplicada. https://t.co/yDpoUuRyDe", "id": "1623388332003667969"},{"created_at": "2023-02-08T18:27:40.000Z", "text": "Actuaci\u00f3n estelar de @TeatroIndigesto, en esta mesa redonda, con @Encarnindigesta y @jjindigesto.\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83e\udd70\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/vsWNlwoaDF", "id": "1623388106568114186"},{"created_at": "2023-02-08T18:25:51.000Z", "text": "Ensayos cl\u00ednicos, regulaci\u00f3n y pol\u00edticas, sistemas de aprobaci\u00f3n de tratamientos, desigualdad a la hora de acceder a tratamientos seg\u00fan el lugar de procedencia del paciente y prioridades del gasto p\u00fablico han sido los temas clave de la \u00faltima mesa redonda del #CongresoBio\u00e9tica. https://t.co/HrKVvGSfY1", "id": "1623387648466231313"},{"created_at": "2023-02-08T18:17:02.000Z", "text": "Previo a la mesa redonda, se ha hecho menci\u00f3n a las actividades del Instituto Notarial para la Atenci\u00f3n Jur\u00eddica a las Pers con Discapacidad de Valencia (INDISVA), de la mano de su presidenta, M\u00aa Consuelo Bombal, y del dir del IVEN y coordinador del Encuentro Eduardo Garc\u00eda Parra https://t.co/oUu5Ku0wxg", "id": "1623385430803509249"},{"created_at": "2023-02-08T18:16:53.000Z", "text": "\u00a1ATENCI\u00d3N MADRID! \ud83d\udce3Ma\u00f1ana hay un pase especial de #Cachita #LaEsclavitudBorrada en el @MNdAntropologia dentro del programa \"Un Mundo Sin Cadenas\", con la presencia del director \u00c1lvaro Begines. Proyecci\u00f3n + mesa redonda. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/M5vABA3YvW\n\n@culturagob https://t.co/PtPD5a8xDI", "id": "1623385392673071109"},{"created_at": "2023-02-08T18:06:19.000Z", "text": "Empieza la mesa redonda sobre la ley de secretos oficiales que hemos organizado para esta tarde en el @Euskalduna_eus con @ARubioCampana y Koldobike Uriarte, moderada por el director de informativos de @OndaCeroEuskadi Juan Carlos de Juli\u00e1n @Jonideju https://t.co/abXXp85dzX", "id": "1623382734176415752"},{"created_at": "2023-02-08T18:05:44.000Z", "text": "Empieza la mesa redonda sobre la ley de secretos oficiales que hemos organizado para esta tarde en el @Euskalduna_eus con @ARubioCampana y Koldobike Uriarte, moderada por el director de informativos de @OndaCeroEuskadi Juan Carlos de Juli\u00e1n @Jonideju https://t.co/qmlnRyITN3", "id": "1623382587317051392"},{"created_at": "2023-02-08T18:05:39.000Z", "text": "(((Al aire) MESA REDONDA \n\nPor: https://t.co/LhJ8RYH9u5\nApp: El gol que se vive radio.\n\nYouTube:\nhttps://t.co/WBtDtFLMO2 https://t.co/AdOtSt8YIx", "id": "1623382564546248704"},{"created_at": "2023-02-08T18:01:22.000Z", "text": "MESA REDONDA EMISI\u00d3N MI\u00c9RCOLES 08 DE FEBRERO DE 2023 https://t.co/eaJ23UKWCS", "id": "1623381490540355585"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:57.000Z", "text": "@Tcrema @ComandoSvr1986 @ClubSCristal @sportboys @TuFPF @blanquirroja\nBarrio Chino (@barriochinoperu) - Mesa Redonda - #Gamarra - La Cachina - El Hueco - Juntas Vecinales\n#Lima #Callao", "id": "1623381384122212353"},{"created_at": "2023-02-08T17:59:27.000Z", "text": "Cynthia Maldonado, estudiante del Grado Superior de Comercio Internacional, participa en la mesa redonda del evento para explicar c\u00f3mo le ha ayudado la Beca de l'Hospitalet otorgada por @LHAjuntament y Planeta Formaci\u00f3n y Universidades.\n\n#5aniversarioBecas https://t.co/jpjt7CrQBe", "id": "1623381008241270785"},{"created_at": "2023-02-08T17:58:40.000Z", "text": "Mesa redonda por una Insularidad Digna, para ofrecer #soluciones a una de las principales preocupaciones de la gente de #Balears. Lleno total para escuchar a grandes profesionales. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb #Preparados #Ilusionados #Decididos @ppbalears @MargaProhens @InsularidadD @anadebande https://t.co/cglr2Wf5jY", "id": "1623380807350988800"},{"created_at": "2023-02-08T17:57:53.000Z", "text": "Este viernes, nueva mesa redonda sobre inteligencia artificial y sus implicaciones.\n\n\ud83d\udccdFacultad de econom\u00eda \n\u23f0A las 18:00\n\n\u00a1\u00a1Os esperamos!!\n\n#VamosAMas https://t.co/vZYgJ3wm3w", "id": "1623380613200855046"},{"created_at": "2023-02-08T17:56:21.000Z", "text": "Te invitamos a la mesa redonda virtual.   Hoy es el \u00faltimo d\u00eda para poder registrarte.  Te esperamos.  @ICMEC_official https://t.co/YCDredWWem", "id": "1623380227563962370"},{"created_at": "2023-02-08T17:53:27.000Z", "text": "Ayer el Gob. @RonDeSantisFL hizo una mesa redonda hablando sobre la responsabilidad de los medios y difamaci\u00f3n en estos tiempos. \n\u201cLa verificaci\u00f3n de los hechos, diferentes hechos, todo eso se ha quedado en el camino\"\u2026. https://t.co/hXshkXMALy", "id": "1623379494848405505"},{"created_at": "2023-02-08T17:53:20.000Z", "text": "@esponjita Pues no se nos olvida. ha sido uno de los temas a los que se ha regresado varias veces a todo lo largo de la mesa redonda. Pero yo no veo un v\u00ednculo claro entre Macarthismo y \"Rigor\" (entre comillas).", "id": "1623379466583175169"},{"created_at": "2023-02-08T17:51:09.000Z", "text": "Impresionante Xornada Emprego Xuventude con Alfonso Rueda e Chus Lorenzana. Mesa Redonda do Programa Investigo e Talento 30 abordando soluci\u00f3ns para impulsar a carreira de x\u00f3venes talentos. #XornadaEmpregoXuventude #ProgramaInvestigo #ProgramaTalento30 #Pragmaenacci\u00f3n https://t.co/pFNOdZgivN", "id": "1623378919066828801"},{"created_at": "2023-02-08T17:49:35.000Z", "text": "Intervenci\u00f3n de Mari\u00e1n Cao, socia de nuestra plataforma, en la mesa redonda #JornadaArteySalud de la @CulturaEnVena_. 19 de octubre de 2022, #D\u00edaInternacionalcontraelC\u00e1ncerdeMama en el @MuseoThyssen. \nhttps://t.co/tcywxgvhZZ", "id": "1623378522352848944"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:47.000Z", "text": "@i_bazanestrada Los otros dos han estado tambi\u00e9n de diez: Aurelia Valero y Santiago Echeverri. Es una mesa redonda sobre la historia del Instituto de Investigaciones Filos\u00f3ficas.\n\nhttps://t.co/Yme0O89vOW", "id": "1623376811253174273"},{"created_at": "2023-02-08T17:35:53.000Z", "text": "La finalidad de la mesa redonda era  visibilizar su labor en la ciencia y fomentar vocaciones cient\u00edficas, y ha sido incluida dentro del marc\u00f3 del 11F, D\u00eda de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia.", "id": "1623375076061024284"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:47.000Z", "text": "Mesa Redonda informal de Diplomatas, de discuss\u00e3o sobre Liberdade de Imprensa e Direitos Humanos em Mo\u00e7ambique.\n\n\ud83d\udcccFerosa Cha\u00faque (FORCOM&amp;CDHOAM);\n\ud83d\udcccZenaida Machado (WRW);\n\ud83d\udcccFernando Lima (Jornalista);\n\n\ud83d\udccdAlto Comissariado do Canad\u00e1\ud83c\udde8\ud83c\udde6 &amp;\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\n\ud83d\udcc608.02.2023 https://t.co/QCc7Q4Ygta", "id": "1623374043796672546"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:19.000Z", "text": "Junto a la presidenta de la Junta Local de la Asociaci\u00f3n Contra el c\u00e1ncer en San Juan, Mar Vel\u00e1zquez y Mati Ben\u00edtez encargada de la presentaci\u00f3n de la ponente. \n\nTiene formato de mesa redonda en la que se pueden conocer testimonios reales de usuarios y usuarias y de familiares. https://t.co/7ErDHuDONb", "id": "1623371663059390507"},{"created_at": "2023-02-08T17:20:41.000Z", "text": "Comienza la mesa redonda de @Aragoninvestiga @GobAragon para celebrar el #11F2023 @11defebreroES.\nPresentada por @andrearopero, con \n@MaruDiazCalvo, @RosaBoles1, vicerrectora de Pol\u00edtica Cient\u00edfica, @unizar, entre otras participantes. https://t.co/vMWA3LTvmg", "id": "1623371249773645849"},{"created_at": "2023-02-08T17:18:30.000Z", "text": "@ztante \u00bfEs presencial o h\u00edbrido/en l\u00ednea con posibilidad de ver la mesa redonda despu\u00e9s?", "id": "1623370700802166784"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:23.000Z", "text": "Margarita Cid consejera delegada de Turismo Costa del Sol participa en el foro Venus M\u00e1laga hablando sobre #Turismo y estrategias diversas y atractivas. Una mesa redonda con mujeres emprendedoras de la industria Tur\u00edstica  #HyT23 https://t.co/qse3X5WTwg", "id": "1623370417808281603"},{"created_at": "2023-02-08T17:15:04.000Z", "text": "HOJE, DIA 08 DE FEVEREIRO, \u00c0S 16:00 h. Mesa redonda: Pol\u00edticas de leitura do Brasil. Participa\u00e7\u00e3o de: Jos\u00e9 CAstilho, Lilian Lopes Martin da Silva, Larissa de S. Oliveira e Ezequiel Theodoro da Silva. \nhttps://t.co/9cVImDAuCZ", "id": "1623369834909077524"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:39.000Z", "text": "Muchas gracias a @elconfidencial por invitarme a participar en la mesa redonda 'El impacto de la reforma laboral en la batalla por la atracci\u00f3n del talento' que ha organizado junto a @adecco_es \n\n https://t.co/rixr1wpakD", "id": "1623369229268357128"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:34.000Z", "text": "Las Escuelas del Rollo acogen una mesa redonda sobre el paludismo https://t.co/SoiH0D6S9P a trav\u00e9s de @hoyextremadura", "id": "1623368954793103367"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:23.000Z", "text": "@i_bazanestrada No s\u00e9, lo est\u00e1 diciendo ahora en una mesa redonda muuuuy interesante", "id": "1623368656477626370"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:03.000Z", "text": "[CONFERENCIA] Alex Baixas, director de marketing de Renta 4, ha participado en una mesa redonda de @IAB_Spain donde ha hablado de la importancia del formato #audio en una buena #comunicaci\u00f3n de marca.\n\nV\u00eddeo completo\u27a1\ufe0f https://t.co/i2X3ztvGEy https://t.co/BIOPz8x4Gy", "id": "1623368575183425557"},{"created_at": "2023-02-08T17:07:39.000Z", "text": "Os invito a una mesa redonda en la que participo. El tema es Ni\u00f1a, Mujer, Ciencia y Religi\u00f3n.\nViernes, 10/02/2023 a 13 hrs\nPresencial y Zoom: \n *Presencial :Lugar: Sal\u00f3n de Actos, CCHS-CSIC y \n*Online a trav\u00e9s de Zoom (ID de reuni\u00f3n: 871 9736 7080 / C\u00f3digo de acceso: 029715) https://t.co/uOS14V2hDH", "id": "1623367970150916096"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:51.000Z", "text": "\u00a1Este s\u00e1bado, @LauraMLippman visita @bcnegra! Participar\u00e1 junto al autor israel\u00ed especializado en literatura policiaca Dror Mishani en una mesa redonda que llevar\u00e1 por t\u00edtulo \u00abDoppelg\u00e4nger\u00bb \u27a1\ufe0f https://t.co/pne7aShw07\n\n\ud83d\udccc Multicines Aribau\n\ud83d\uddd3\ufe0f S\u00e1bado 17 de febrero\n\ud83d\udd52 17:00 https://t.co/EXcdDu37gO", "id": "1623367264903876609"},{"created_at": "2023-02-08T17:02:50.000Z", "text": "Ponemos la vista en la 2\u00aa mesa redonda de la pr\u00f3xima semana. Las Mujeres en #Bizkaia: Talento, cultura de la cooperaci\u00f3n y proyecci\u00f3n social. \n\ud83d\udcc514 de febrero\n\ud83d\udccdJJGG de Bizkaia (Hurtado de Am\u00e9zaga, 6)\n\u23f0 18.30h\n\u2139 Entrada libre y gratuita.\n#Bilbao #mesaredonda #mujeres #rsbap https://t.co/asNDBCXcZ3", "id": "1623366757309157398"},{"created_at": "2023-02-08T17:00:03.000Z", "text": "\u3010Presentaci\u00f3n del nuevo estudio: #9 Sal\u00f3n\u3011\n\nUna sala de reuniones en la zona del estudio. Un sof\u00e1 y un mostrador rodean la mesa redonda del centro\ud83d\udecb\ufe0f\n\nTambi\u00e9n hay una #Atmoph Window 2 en la pared\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\n \n#KojimaProductions https://t.co/OeCcKqniSl", "id": "1623366057879605268"},{"created_at": "2023-02-08T17:00:01.000Z", "text": "\u3010New Studio Introduction: #9 Lounge\u3011\nUma sala de reuni\u00f5es na \u00e1rea do est\u00fadio Sof\u00e1 e um balc\u00e3o circundam a mesa redonda no centro\ud83d\udecb\ufe0f\n2 #JanelaAtmoph na parede tamb\u00e9m\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\n\n#KojimaProductions https://t.co/eIE2HmOnAM", "id": "1623366050489446401"},{"created_at": "2023-02-08T16:56:45.000Z", "text": "Donde residi\u00f3 y vivi\u00f3 la mesa redonda&lt;\n\n\u201cQue locura, creer algo asi\u201d\n\n&gt;Comentaba para contentar a unas personas que caminaban junto a ella en aquella expedici\u00f3n aunque si existen los angeles y los demonios \u00bfpor que aquello no ser\u00eda real?\n\nSe quedo rezagada, no pretend\u00eda \u25b9", "id": "1623365228489543680"},{"created_at": "2023-02-08T16:54:28.000Z", "text": "#F90BR Comentarista de mesa redonda \u00e9 igual engenheiro de obra pronta!!\nAt\u00e9 ontem o Flamengo iria atropelar o time \u00e1rabe, pois possu\u00eda o melhor elenco das Am\u00e9ricas e agora???", "id": "1623364653093949450"},{"created_at": "2023-02-08T16:53:17.000Z", "text": "Dentro del VIII Congresso Nazionale Roma 2023, participamos en la Mesa Redonda \u201cEl valor de la solidaridad internacional\u201d junto a la Embajadora cubana en Italia, @MirtaGranda, el Secretario General de @SntiapNacional, Jorge Fajardo y Pietro Ruffolo, autor del libro \u201cHavana Cuba\u201d. https://t.co/QgnSy2guQg", "id": "1623364353452871688"},{"created_at": "2023-02-08T16:48:20.000Z", "text": "Especialistas en distintas disciplinas y la sociedad onubense analizar\u00e1n este jueves en una mesa redonda c\u00f3mo abordar la gesti\u00f3n del patrimonio, teniendo presente el contexto de la capital onubense.\n#patrimonio\n#huelva\nhttps://t.co/Y0zY5KKrgo", "id": "1623363110701498369"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:17.000Z", "text": "El d\u00eda 22 en la SUM de calderer\u00eda organizamos una mesa redonda con gente de Sustrai Erakuntza, AHT Gelditu y de la plataforma contra las macrogranjas.  Se  hablara de la situaci\u00f3n de los macroproyectos que asolan nuestra comunidad. TAV,  macrogranja de Caparroso, mina muga...", "id": "1623362339566194701"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:14.000Z", "text": "Ma\u00f1ana nos vemos aqu\u00ed\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nMesa redonda sobre #CLESA\n #patrimonio #arquitectura #BIC https://t.co/OODuUYSAHj", "id": "1623362327037857792"},{"created_at": "2023-02-08T16:41:14.000Z", "text": "Muito interessante a mesa redonda conduzida com mestria pelo @seixasdacosta F\u00f3rum La Toja. https://t.co/xn5xBtIWsL", "id": "1623361323055603714"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:35.000Z", "text": "En la \u00faltima mesa redonda distintas Comunidades Aut\u00f3nomas presentan algunas iniciativas de modelos de #cuidados y apoyo puestas ya en marcha y las claves para el cambio #desinstitucionalizacion #UnaBuenaVidaEnLaComunidad @DSocialesGob @MSocialGob https://t.co/BvP3UjQxRx", "id": "1623360908763209728"},{"created_at": "2023-02-08T16:38:09.000Z", "text": "\ud83d\udce2 No os perd\u00e1is esta mesa redonda #Innovar #Comunicar #Emprender con 4 emprendedores de: Spaldin Natural Sleep, @ExnerCider, @Zarandula y @treceMK\n\u00a1Y si no pod\u00e9is asistir presencialmente, pod\u00e9is seguir la sesi\u00f3n por ZOOM!\nInformaros en coe@larioja.org \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/atefQTveqV", "id": "1623360545603698690"},{"created_at": "2023-02-08T16:33:31.000Z", "text": "@Monica55660027 Para levantarse primero se tiene que despertar para despertar tiene que entender que Aquiles no era negro, No hab\u00eda negros en la mesa redonda ni mesa redonda no hab\u00eda negros en la Familia Montesco ni en los Capuletos no hubo reyes vikingos negros ni xioux rubios ni mezclas asi", "id": "1623359381625528320"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:38.000Z", "text": "meus tios (torcedores do bah\u00eaa) criaram uma mesa redonda no grupo pra zoar e analisar a situa\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do Fla p\u00f3s derrota...\nmainha chegou l\u00e1 macetou todos usando argumentos adquiridos cmg e terminou a conversa com um \"boa tarde fam\u00edlia \ud83d\ude0d\ud83d\ude18\"\n\nkkkkkkk n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es", "id": "1623359156311756806"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:37.000Z", "text": "Si no pudisteis acudir ayer a la mesa redonda aqu\u00ed puedes verla entera \ud83d\udda5\ud83d\udc47\n@bbnnbizkaia @miren_onaindia @ertzaintzaEJGV \n\nhttps://t.co/bH3wpFelF9", "id": "1623358650835169280"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:16.000Z", "text": "Pr\u00f3ximo evento: Mesa redonda sobre el cuidado del paciente oncologico en Oviedo. Contar\u00e1 con la participaci\u00f3n de @Pilar_aldebaran , presidenta de nuestra asociaci\u00f3n.  #Cmm #MasInvestigacionParaMasVida \nhttps://t.co/njZFLiAE3l", "id": "1623358563686010884"},{"created_at": "2023-02-08T16:29:07.000Z", "text": "@_rodrigoz @Etehcan75 @SostieneNatalia @juanlsanguino Jajajaja, tendremos que hacer una mesa redonda virtual e ir se\u00f1alando y votando a los sospechosos!!!!", "id": "1623358274316673024"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:46.000Z", "text": "GABARITO! Ontem tentei ouvir uma mesa redonda, com pessoas que eu conhe\u00e7o e gosto. N\u00e3o consegui ficar 10 minutos! https://t.co/4eD5mSdIsE", "id": "1623356673422200839"},{"created_at": "2023-02-08T16:21:47.000Z", "text": "\u00a1Turno de la mesa redonda!\n\n@amunozquiles \n@palomarb200 de @AIJU_Tecnologi \nBeatriz Valls de @ITC_Packaging \n@maca_q de @ACTAIO \n\nNos responder\u00e1n \u00bfcuales son las necesidades de talento del futuro en las empresas? https://t.co/myxZs23bzh", "id": "1623356425660469248"},{"created_at": "2023-02-08T16:17:00.000Z", "text": "Experi\u00e8ncia+ mentores del proyecto 'El teu itinerari vital', una mesa redonda en la que profesores jubiladosnos contar\u00e1n su rol como mentores laborales \n\n\ud83d\udcc614 febrero | 11.00h\nInscripci\u00f3n: https://t.co/Kc9L7wgeqd\n\n#SetmanaEconomiaAlzira #IDEAAlzira @AjuntAlzira @Asoc_Empres_Alz https://t.co/AXumLHDp53", "id": "1623355222910291968"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:56.000Z", "text": "No os perd\u00e1is la mesa redonda de este viernes en @LensEscuela (Paseo de la Esperanza, 5), donde participar\u00e1n las fot\u00f3grafas Elisa Miralles y Raquel Bravo, junto con la comisaria e historiadora @semiramis_glez \n\n20.00h\nLens Escuels\n10.02.2023\n\n#expofoto #expomadrid https://t.co/aF49UHy4iO", "id": "1623354704951488514"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:12.000Z", "text": "No s\u00e9 c\u00f3mo de interesante ser\u00e1 lo que diga en la mesa redonda, pero guapa (y con mensaje) voy un rato https://t.co/iT1l6Ntno6", "id": "1623354520876056581"},{"created_at": "2023-02-08T16:11:28.000Z", "text": "S\u00faper agradecido de compartir mesa redonda de tanto nivel. @laura_tsc, Covadonga, Marcos y Almudena.\n\nMuchas gracias @unileon @INCIBE @RealSocMatEsp! A seguir haciendo matem\u00e1ticas en sus diferentes formas. https://t.co/m1aA9ZmrUM", "id": "1623353830946619392"},{"created_at": "2023-02-08T16:05:00.000Z", "text": "\ud83d\udc49Eloy \u00c1lvarez Pelegry, acad\u00e9mico de la #RAI, participa en la mesa redonda \"Nuevas dependencias cr\u00edticas. Cient\u00edficas, tecnol\u00f3gicas, industriales, minerales y log\u00edsticas: \u00bfTenemos un Plan?\"\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f14 de febrero, en el campus del @iesebschool \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/v5LdXIil8F", "id": "1623352203304964102"},{"created_at": "2023-02-08T16:04:28.000Z", "text": "\u00daltima mesa redonda de la I Jornada del VCMN 2023: \u201cE\u00f3lica marina flotante\u201d.\n@iberdrola @ETSIN_Oficial #pat18 https://t.co/9hZlx2tSAQ", "id": "1623352068676243456"},{"created_at": "2023-02-08T16:04:04.000Z", "text": "\ud83d\udcccCon motivo del D\u00eda de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia, Fundaci\u00f3n Afi Emilio Ontiveros junto a @Afi_Escuela y #MujeresQueTransforman, te invitan a asistir a la Mesa redonda  \u201cNueva generaci\u00f3n de mujeres STEM\u201d el jueves 9 de febrero a las 17:00h \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/6z3aoDCddu https://t.co/HLxK6PvNSL", "id": "1623351968616833024"},{"created_at": "2023-02-08T16:00:01.000Z", "text": "El Colegio de M\u00e9xico, Contestations of the Liberal Script (SCRIPTS) de @FU_Berlin y el Instituto de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais de la @usponline invitan a la mesa redonda (en ingl\u00e9s):\n\"Democracy, populism and regionalism in Latin America\"\n\n27 de febrero | 17:00 H | Sala Alfonso Reyes https://t.co/4bnyFpz7pI", "id": "1623350950378233860"},{"created_at": "2023-02-08T15:52:02.000Z", "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECTO | Comienza la mesa redonda de #e\u00f3licamarina en el encuentro virtual de @FEnergySummit. \u00danete al directo ahora\u27a1\ufe0f  \nhttps://t.co/hUnRaDJul2\n@energia1234 #renovables #energ\u00eda https://t.co/z0mHr7MXzM", "id": "1623348940719509504"},{"created_at": "2023-02-08T15:39:02.000Z", "text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddff An\u00fancio!  A pr\u00f3xima mesa redonda dos Embaixadores do Cazaquist\u00e3o e dos pa\u00edses da Am\u00e9rica do Sul vai ser sobre o tema: \"Cazaquist\u00e3o: oportunidades do investimento e com\u00e9rcio\". https://t.co/VbDB7bRGsw", "id": "1623345671100153856"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:53.000Z", "text": "@Etehcan75 @Gambito3181 @SostieneNatalia @juanlsanguino Creo q esta investigaci\u00f3n es, al menos, tan interesante como el programa. Creo q es Ochandiano tb, pero no descarto q sea Sandra en plena posesi\u00f3n a lo Ver\u00f3nica dp de su mesa redonda.", "id": "1623344876187164672"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:25.000Z", "text": "@MarcioBambambam Bambambam vc n\u00e3o acha que foi sacanagem com o Dorival ganhar os t\u00edtulos e ser demitido? Tirar arrascaeta e Everton Ribeiro n\u00e3o \u00e9 coisa de amadores? N\u00e3o t\u00e1 estranho essa situa\u00e7\u00e3o? Sou teu f\u00e3 desde do mesa redonda gazeta. Ab\u00e7o", "id": "1623343753275535360"},{"created_at": "2023-02-08T15:27:39.000Z", "text": "\ud83d\udce3Mesa redonda: \"Una mirada multidisciplinaria para la conservaci\u00f3n del patrimonio bibliogr\u00e1fico de la Universidad Aut\u00f3noma de Campeche\".\n\ud83d\uddd3 13 de febrero 2023\n\u23f1De 17:00 a 19:00 horas\n\ud83d\udc49Biblioteca Central \"Gral. Jos\u00e9 Ortiz \u00c1vila\"\nTe esperamos... \u00a1No faltes! https://t.co/t52KoKv340", "id": "1623342804146462725"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:30.000Z", "text": "A\u00fan hay plazas para asisitir este jueves 9 febrero, a las 19h, a la conferencia y mesa redonda sobre ciencia y desarrollo sostenible\n\nInscripci\u00f3n: https://t.co/khHfBJsVBq\n\n#DiaDeLaMujerYLaNinaEnLaCiencia #11F2023 #11F \n\nTambi\u00e9n se puede seguir en l\u00ednea: https://t.co/EcOUwjNOXQ https://t.co/3q2Fs9aVtj", "id": "1623341508387651584"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:44.000Z", "text": "\u2018Mar\u00eda se levant\u00f3 y parti\u00f3 sin demora\u2019, lema de la segunda sesi\u00f3n de la #XVIJCyVPSevilla en la que los j\u00f3venes han sido los #protagonistas, disfrutando primero de la #Eucarist\u00eda y despu\u00e9s de una mesa redonda sobre la #JMJLisboa23 https://t.co/gEynC6SJHo", "id": "1623341062159728641"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:13.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana he participado en la mesa redonda organizada sobre mercados internacionales prioritarios en el marco de @ImpulsoExterior. Un placer haber puesto en valor la agenda internacional de @ZumosyGazpachos \ud83c\udf4a\ud83c\udf45\ud83c\udf4d\ud83e\uded1\ud83e\uddc3 https://t.co/sIFWpmF3Uf", "id": "1623340933172416512"},{"created_at": "2023-02-08T15:15:17.000Z", "text": "mesa redonda com tem\u00e1tica \"Quebrando barreiras na Ci\u00eancia\". O encerramento contar\u00e1 com uma premia\u00e7\u00e3o da Royal Society of Chemistry (RSC).\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c A iniciativa busca a igualdade de g\u00eanero na ci\u00eancia para que cada vez o p\u00fablico feminino possa quebrar as barreiras do mundo cient\u00edfico.", "id": "1623339691951984644"},{"created_at": "2023-02-08T15:09:28.000Z", "text": "@Tcrema @ComandoSvr1986 @ClubSCristal @sportboys @TuFPF @blanquirroja\nBarrio Chino (@barriochinoperu) - Mesa Redonda - #Gamarra - La Cachina - El Hueco - Juntas Vecinales\n#Lima #Callao", "id": "1623338228462886912"},{"created_at": "2023-02-08T15:09:17.000Z", "text": "VIII Congreso de la FLAI-CGIL dedica mesa redonda a Cuba https://t.co/x4Kh6jBrCT", "id": "1623338181419536384"},{"created_at": "2023-02-08T15:07:11.000Z", "text": "Encantado de participar a esta mesa redonda , deseando que alg\u00fan d\u00eda dejemos de hablar de igualdad de g\u00e9nero porque la hayamos conseguido en la realidad @CEIGRAM @CCHS_CSIC @CSICdivulga @mujeragro https://t.co/4eDmger6Yf", "id": "1623337653851529227"},{"created_at": "2023-02-08T15:06:43.000Z", "text": "Mesa redonda en la C\u00e1mara de Comercio de Lanzarote, en la ponencia \"Juntos somos m\u00e1s fuertes\" del Colegio de Mediadores de Seguros de Las Palmas https://t.co/kiA2dgpy7E", "id": "1623337538126508037"},{"created_at": "2023-02-08T15:04:38.000Z", "text": "Hay acompa\u00f1aremos a Egiari Zor en esta interesante mesa redonda, en la que participar\u00e1n ponentes internacionales que nos ofrecer\u00e1n pistas sobre c\u00f3mo convertir \"La Cumbre\" en un lugar de memoria para las v\u00edctimas del Estado. https://t.co/r4hlaDHISr", "id": "1623337010428538889"},{"created_at": "2023-02-08T15:04:21.000Z", "text": "Ya est\u00e1n puestos los carteles que anuncian nuestra Mesa Redonda del 15F!!! No os la perd\u00e1is!!! #11F #SoyCient\u00edficaUCLM @Igualdad_UCLM @UCLMdivulga @uclm_es @MAmbBioquimUCLM https://t.co/XY0JRSB92F", "id": "1623336941029666818"},{"created_at": "2023-02-08T14:43:15.000Z", "text": "Nuestra responsable de Internacionalizaci\u00f3n ha participado est\u00e1 ma\u00f1ana junto a @esFIAB en una mesa redonda sobre mercados prioritarios durante la Semana de la Internacionalizaci\u00f3n de IMEX @ImpulsoExterior Madrid. La exportaci\u00f3n es pieza clave para el sector vitivin\u00edcola espa\u00f1ol. https://t.co/dOsVZdyHY5", "id": "1623331630159994880"},{"created_at": "2023-02-08T14:41:55.000Z", "text": "A mesa-redonda organizada pelo CIP ir\u00e1 juntar v\u00e1rias correntes de opini\u00e3o da sociedade mo\u00e7ambicana, com o objectivo de servir como um mecanismo para encontro de entendimentos sobre a viabilidade, ou n\u00e3o, das referidas elei\u00e7\u00f5es. \n\ud83d\uddd3\ufe0fSave the date 15 de Fevereiro, 9h00 Maputo https://t.co/K8KEmQPTQb", "id": "1623331293755842561"},{"created_at": "2023-02-08T14:36:58.000Z", "text": "\ud83d\udd35@VeronicaPuent, directora de Internacionalizaci\u00f3n y Pol\u00edtica Comercial Internacional de #FIAB modera la mesa redonda: Mercados Prioritarios para la Industria de Alimentaci\u00f3n y Bebidas en el marco de IMEX Madrid, Semana de la Internacionalizaci\u00f3n. https://t.co/B0MF1jjqzK", "id": "1623330050161475585"},{"created_at": "2023-02-08T14:36:32.000Z", "text": "Joder la llorera de Sandra en la mesa redonda \ud83d\ude22\ud83d\ude02 #TraitorsEspa\u00f1a", "id": "1623329938748149760"},{"created_at": "2023-02-08T14:36:29.000Z", "text": "Hoy asistimos al V Congreso Mar\u00edtimo Nacional, del que adem\u00e1s somos patrocinadores. \n\nNuestro Presidente, Javier Gamundi \ud83d\udde3\ufe0f, ha participado como ponente en la mesa redonda \u201cRealidad de los Astilleros e industrias auxiliares espa\u00f1olas\u201d\n\nEstamos muy agradecidos por la invitaci\u00f3n https://t.co/zxTT9mcCnW", "id": "1623329926794383362"},{"created_at": "2023-02-08T14:32:57.000Z", "text": "\u231bEn 1 hora nos vemos en el encuentro \n@FEnergySummit donde estaremos participando en la mesa redonda dedicada a la #e\u00f3licamarina. \n\nS\u00edguelo ya en directo aqu\u00ed\u27a1\ufe0f  \nhttps://t.co/Z6RWN0Dgci\n\n@energia1234  #renovables #energ\u00eda", "id": "1623329038977605634"},{"created_at": "2023-02-08T14:27:47.000Z", "text": "@edelamadrid @carlosalazraki @AtypicalTeve Por eso   nadie cree en ustedes, hacen mesa redonda  en lugares donde la falacia est\u00e1  a su m\u00e1ximo nivel y d\u00f3nde la incr\u00e9dula mentira est\u00e1 en su tinte de pelo del sr ma\u00f1asraki, busquen intelectuales que de verdad sean cre\u00edbles para esto", "id": "1623327739490054145"},{"created_at": "2023-02-08T14:26:41.000Z", "text": "Tema do dia na mesa redonda de hoje:\nCuspida na cara na hora do sexo.\nMANO? LUN\u00c1TICO", "id": "1623327462418415616"},{"created_at": "2023-02-08T14:23:00.000Z", "text": "Compaginar crianza e #investigaci\u00f3n: la tem\u00e1tica que abordar\u00e1 la mesa redonda de @eelisa_eu por el #D\u00edaInternacionaldelaMujerylaNi\u00f1aenlaCiencia. Ser\u00e1 inaugurada por Asunci\u00f3n Gomez, vicerrectora #UPM y moderada por In\u00e9s Sanchez de Madariaga, profesora de @ETSAMadrid.\n#somosUPM https://t.co/v7YtteLtfp", "id": "1623326533665406977"},{"created_at": "2023-02-08T14:09:44.000Z", "text": "Na treta entre o apresentador pastel\u00e3o e o jornalista de regatas, t\u00f4 torcendo pela treta. T\u00e1 bom demais, continua! Melhor que muita mesa redonda.", "id": "1623323194655494144"},{"created_at": "2023-02-08T13:55:40.000Z", "text": "\u26ab\ufe0f\ud83d\udfe3RECORDATORIO\ud83d\udfe3\u26ab\ufe0f\n\nEl pr\u00f3ximo Viernes tendr\u00e1 lugar el cuarto acto del Proyecto de formaci\u00f3n \"V\u00eda Christi\".\n\nEl mismo consistir\u00e1 en una mesa redonda sobre el tema \"Las Diputaciones Mayores de Gobierno\" .\n\n\ud83d\udd52  19,30 horas.\n\n\ud83d\udccd Sal\u00f3n de Actos del Colegio Beaterio. https://t.co/rRXScXFc1u", "id": "1623319655648469000"},{"created_at": "2023-02-08T13:46:07.000Z", "text": "@gabito_lemos Quero fazer programas de mesa redonda sobre futebol regional, no hor\u00e1rio do meio dia em qualquer r\u00e1dio de relev\u00e2ncia. J\u00e1 estou me preparando, parei de assistir futebol em 2010", "id": "1623317252828176388"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:02.000Z", "text": "Inciou sua carreira como dev Java agora ou j\u00e1 trabalha com Java faz um tempo? T\u00e1 querendo uma orienta\u00e7\u00e3o sobre como evoluir a sua carreira nessa stack? Ent\u00e3o vem pra essa mesa redonda da @devsjavagirl comigo e a  @psanrosa13 (+)\n#paneladev cc @sseraphini https://t.co/I5IHmSK6Gi", "id": "1623316981402173443"},{"created_at": "2023-02-08T13:44:02.000Z", "text": "Hemos moderado la mesa redonda \"El puerto del futuro\": recuperaci\u00f3n, #buqueaut\u00f3nomo, #gemelodigital, #seguridad jur\u00eddica y seguridad t\u00e9cnica, personal adecuado. Un reto para el sector.\n@anesco_es @PuertosEstado #OceanCapitalPartners @practicospuerto \n@rlneinfo @ClusterMaritimo https://t.co/NFxdnrHZu1", "id": "1623316730008272896"},{"created_at": "2023-02-08T13:43:17.000Z", "text": "Foro La Toja tem agora uma Mesa Redonda: Michel Temer, ex-presidente do Brasil; Mariano Rajoy, ex- presidente do governo de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8; Pedro Cateriano, ex- primeiro-ministro do Per\u00fa, e Paulo Portas, ex MNE de \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9. Tema: \u201cUma nova Ibero Am\u00e9rica e uma nova rela\u00e7\u00e3o transatl\u00e2ntica\u201d https://t.co/3oeYqZXHS0", "id": "1623316539838537730"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:25.000Z", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Mesa redonda 4: La figura del Responsable de Protecci\u00f3n a la infancia en las organizaciones deportivas con intervenci\u00f3n socioeducativa: presente y retos de futuro.", "id": "1623315819466829826"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:12.000Z", "text": "Hoy hemos disfrutado de la Mesa redonda @11defebreroES   con \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c cient\u00edficas del INMA  en  la Sala del \u00c1mbito Cultural de El Corte Ingl\u00e9s de Zaragoza\nMar\u00eda \u00c1ngeles Laguna,  Sara Lafuerza Bielsa y Mar\u00eda Cristina Momblona.\n@unizar @AragonCsic https://t.co/7bVd88LdKM", "id": "1623315762533236736"},{"created_at": "2023-02-08T13:37:25.000Z", "text": "\ud83d\udcc4 Mesa redonda \"El papel de Lorca en el desarrollo de la Regi\u00f3n\" organizada por el @circuloeconomia, en colaboraci\u00f3n con @caixabank y #CECLOR\n\n\ud83d\udcc6 14/02/2023, a las 19:00h\n\n\ud83d\udce9 Se ruega confirmaci\u00f3n en info@circulodeeconomia.es o en secretariageneral@ceclor.net https://t.co/YviXeCc587", "id": "1623315065041522689"},{"created_at": "2023-02-08T13:32:28.000Z", "text": "'Molecular Plasticity: la relevancia de las prote\u00ednas d\u00factiles en las enfermedades raras'. No te pierdas este jueves a las 12h en @CaixaForum Madrid el espect\u00e1culo y posterior mesa redonda que a\u00fana ciencia, performance, m\u00fasica, danza, audiovisuales...\n\ud83d\udc49 https://t.co/jiCkTTx8pF https://t.co/1ocDxtuqC0", "id": "1623313816644685826"},{"created_at": "2023-02-08T13:30:41.000Z", "text": "Ano 2026: A mesa do Malicia Noticias transf\u00f3rmase na mesa redonda do Rey ArtNOELIA e agora os colaboradores son toda a CRTVG e todo o colectivo de comediantes galegos organizados por quendas de a 10 por programa... Por sorteo... Sacando un papeli\u00f1o de dentro dun sombrero. https://t.co/cBD50oJHTm", "id": "1623313370685362177"},{"created_at": "2023-02-08T13:19:53.000Z", "text": "#IMEXMadrid2023 \n\ud83c\udf99\ufe0fPresentes en la mesa redonda de @ImpulsoExterior donde hemos hablado sobre los sectores prioritarios de \u00c1frica para Espa\u00f1a. \ud83c\udf0d https://t.co/okXjO4kdBO", "id": "1623310651128008704"},{"created_at": "2023-02-08T13:10:32.000Z", "text": "@erix2604 Lo que va a arrojar luz sobre este tema de \"los payucas matachetos\" es la mesa redonda de debate que se haga en Gran Hermano...\nEl pa\u00eds est\u00e1 consternado por la indulgencia de leyes penales que no incluyen extender la vida a reos para dar penas m\u00e1s largas.", "id": "1623308297116827648"},{"created_at": "2023-02-08T13:07:37.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f@MarotoReyes ha moderado la mesa redonda \u201cHacia un cambio de modelo productivo\u201d\n\n\ud83d\udc65@j_sagastigordia de @esMONDRAGON, Cristina Fanjul, de @ceeiasturias y @Aquilino de @KiboVentures han reflexionado sobre crecimiento econ\u00f3mico y la escalabilidad de las #empresas\n \n#SpainUpNation https://t.co/pLvaSHbGcw", "id": "1623307565378465793"},{"created_at": "2023-02-08T13:04:25.000Z", "text": "@vcabalg tienen manos , pies tienen dni  son ciudadanos peruanos que busquen trabajo en un supermercado, call center, pueden ser ambulantes, trabajar en mesa redonda como estibador , etc es mas puede ser que se queden y cambien esa mentalidad que el pueblo unido jamas sera vencido", "id": "1623306758478241798"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:07.000Z", "text": "[+] neste dia 11 de fevereiro, s\u00e1bado, \u00e0s 15h, no canal do YouTube do CFQ, a mesa redonda virtual intitulada \u201cComo podemos contribuir para mais mulheres na ci\u00eancia?\u201d", "id": "1623305677375504390"},{"created_at": "2023-02-08T12:59:42.000Z", "text": "Emocionados de ver el progreso en la integraci\u00f3n comercial de Asia-Pac\u00edfico en la Und\u00e9cima Mesa Redonda de China! Nuestro equipo en D&amp;D Conexion est\u00e1 dedicado a conectar el mundo a trav\u00e9s del transporte y log\u00edstica internacional. #ComercioGlobal #AsiaPac\u00edfico #MesaRedondaChina https://t.co/OqK0kyOoga", "id": "1623305572664725504"},{"created_at": "2023-02-08T12:58:07.000Z", "text": "@flopes1983 @AndrFilipeDini1 tu n\u00e3o vai querer discutir origem de grana n\u00e3o n\u00e9? rs\ne outra coisa....deixa o menino Josh \"trabalhar\".....\ns\u00e1bado tem mesa redonda no bar do lusitano....v\u00ea se aparece", "id": "1623305173136285697"},{"created_at": "2023-02-08T12:57:19.000Z", "text": "IV a Mesa Redonda: \u201cLa protecci\u00f3n del patrimonio subacu\u00e1tico espa\u00f1ol\u201d. @guardiacivil #nerearqueologiamarina \n@museoarqva #Archeonauta #accionmaritima #ondarzabogados https://t.co/1UpkBFKWpd", "id": "1623304972774277120"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:32.000Z", "text": "@pedrodelgadoweb  ser\u00e1 nuestro invitado especial en el 27\u00ba #CampusChozas 22-26 de febrero \nhttps://t.co/8TreGqaayV \nRodar\u00e1 con nosotros el fin de semana y participar\u00e1 en la mesa redonda del viernes d\u00eda 24 de febrero 18:30 horas en el sal\u00f3n de actos de hotel @ARhotels https://t.co/zO2mHGnTRC", "id": "1623304524365500416"},{"created_at": "2023-02-08T12:54:33.000Z", "text": "\u201cLlegar a todos, antes, mejor, m\u00e1s seguros y a un menor coste\u201d\nDra Olga Mediano, Jefa de Neumolog\u00eda en el Hospital Universitario de Guadalajara. Mesa Redonda sobre  Transformaci\u00f3n Digital en #IJornadadeInvestigacionSanitaria @idiscam @sescamclm @SanidadCLM https://t.co/HwIej3QgyV", "id": "1623304273655218186"},{"created_at": "2023-02-08T12:53:09.000Z", "text": "III Mesa redonda \u201clos puertos del futuro\u201d. #elfuturoazul\n@Siport21 @PuertosEstado @anesco_es #oceancapitalpartners #ColegioOficialNacionalPr\u00e1cticosdepuerto https://t.co/SOrgLvx4hp", "id": "1623303921488855040"},{"created_at": "2023-02-08T12:52:07.000Z", "text": "Hoy mi\u00e9rcoles he recibido en mi programa televisivo MESA REDONDA DE ASONGA TV y  abordaba un tema social, sobre el PAPEL DE LA IGLESIA EN LA SOCIEDAD,  he pensado que este tema ayudar\u00eda en gran medida primero de varios comportamientos y actitudes de muchos ministros de culto. https://t.co/jkDwpCGQQG", "id": "1623303661693591552"},{"created_at": "2023-02-08T12:48:17.000Z", "text": "La alcaldesa de #Torremolinos @margadcm ha participado hoy la mesa redonda #\u00c9xitoM\u00e1laga del foro #AEDHVenus organizado por la @Comunidad_AEDH en el marco del @SalonHyT \ud83d\udde3\ufe0f Durante la mesa redonda se ha debatido sobre la Costa del Sol como modelo tur\u00edstico\n\n#Torremolinos #Turismo https://t.co/f1VqMPJlOV", "id": "1623302700615061505"},{"created_at": "2023-02-08T12:43:04.000Z", "text": "\ud83d\udca7Empieza la mesa redonda que moderamos sobre soluciones de apoyo a las inversiones transformadoras en relaci\u00f3n a los recursos h\u00eddricos https://t.co/RAUnfi9QBE", "id": "1623301384715096072"},{"created_at": "2023-02-08T12:36:59.000Z", "text": "\ud83d\udce2Hoy participamos en la #JornadasMeatic sobre el Envasado: innovaci\u00f3n en #sostenibilidad y ahorro de costes en las industrias c\u00e1rnicas @eurocarne \n\nMesa redonda con nuestro manager @alexbrossa y socios @MULTIVACGroup @amec_asoc \nhttps://t.co/XYpQztPbvM https://t.co/aS2Dc1TQd3", "id": "1623299853416636417"},{"created_at": "2023-02-08T12:34:50.000Z", "text": "En la mesa redonda celebrada el pasado 30 de enero en la Biblioteca de Ciencias Informaci\u00f3n @ULL, moderada por la profesora Sonia Chinea Rodr\u00edguez, se debati\u00f3 el trato que reciben en Europa las personas que huyen de la guerra\n\ud83c\udfa5https://t.co/TqO1kswOWf\n\u270d\ufe0fhttps://t.co/upgpivpfDE https://t.co/tmxuzvjBSg", "id": "1623299313093734411"},{"created_at": "2023-02-08T12:34:25.000Z", "text": "\ud83d\udce3 Damos comienzo a la mesa redonda con Iker Urcelay.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcNos explica c\u00f3mo se integran las V\u00edas Verdes de Euskadi y los retos presentes y futuros para fomentar las mismas.\n\n\ud83d\udd34 En directo: https://t.co/TDHBDQkFl1\n\n#V\u00edasVerdesEuskadi #Euskadikobideberdeak #BasqueCountryGreenways https://t.co/ldwcgh2rj0", "id": "1623299210710843392"},{"created_at": "2023-02-08T12:32:59.000Z", "text": "Nuestro compa\u00f1ero Javier Doval formar\u00e1 parte de la mesa redonda centrada en la #sostenibilidad de los resultados del proyecto junto con otros ponentes.\n\n#ViniotFinalEvent | #ViniotHubFair https://t.co/CYRwfppsOJ", "id": "1623298847077195778"},{"created_at": "2023-02-08T12:27:53.000Z", "text": "\ud83d\udcfd\ufe0f La \u00faltima mesa redonda de #Enag\u00e1sD\u00edadelHidr\u00f3geno se centr\u00f3 en la financiaci\u00f3n del #hidr\u00f3geno. Un debate que moder\u00f3 Luisa G\u00f3mez Bravo, de @bbva, para quien este vector energ\u00e9tico \u201cno puede ser m\u00e1s que clave\" para movilizar capital hacia la sostenibilidad.\n\n#ElHidr\u00f3genoEsAhora https://t.co/E3563XOKLK", "id": "1623297564710694912"},{"created_at": "2023-02-08T12:27:29.000Z", "text": "Devido ao grande n\u00famero de inscritos e interessados, a organiza\u00e7\u00e3o do evento liberou o link para todos assistirem a mesa redonda \"Estudos da Di\u00e1spora Nipo-Brasileira: L\u00ednguas e Culturas em Contato\".\n\u300c\u65e5\u7cfb\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb\u4eba\u306e\u30c7\u30a3\u30a2\u30b9\u30dd\u30e9\u306e\u7814\u7a76\uff0d\u8a00\u8a9e\u3068\u6587\u5316\u306e\u63a5\u89e6 \u300d\nhttps://t.co/XenggI7x4v https://t.co/A6CFwaeska", "id": "1623297463724519424"},{"created_at": "2023-02-08T12:25:24.000Z", "text": "Da comienzo la Mesa Redonda\ud83d\udc4c \n#V\u00edasVerdesEuskadi desde su perspectiva tur\u00edstica y proyectos en marcha \ud83d\udd1d\n\ud83d\udd17https://t.co/jz5vnHvED9 \n#Euskadikobideberdeak #BasqueCountryGreenways \n@Basquetour_eus @enkartur @GoierriTurismo @UrolaTurismoa @MugikortasunGip @Bizkaia @TurismoAlava https://t.co/gr3HFpYHC2", "id": "1623296939625160706"},{"created_at": "2023-02-08T12:24:26.000Z", "text": "\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udd2cEste viernes en el #CIC de #Salamanca celebraremos la mesa redonda\ud83d\udc49\"Desmontando algunos mitos de #mujeres #cient\u00edficas\" \n\ud83d\udd1dEstamos encantadas de unir fuerzas #CIBER y @CICancer_com  para celebrar el #11F  \n \u00a1\u00a1\u00a1Os esperamos a l@s alumn@s de  @MSalCha con toda la ilusi\u00f3n !!! https://t.co/BbUO9VstYh", "id": "1623296695214776321"},{"created_at": "2023-02-08T12:23:53.000Z", "text": "Me han enviado el cartel de est\u00e1 interesante mesa redonda. \n\nLo comparto por si a alguien le interesa asistir!! https://t.co/EMhpOZaOV4", "id": "1623296559386337281"},{"created_at": "2023-02-08T12:23:19.000Z", "text": "En el marco de la Semana de la Internacionalizaci\u00f3n 2023 organizado por @ImpulsoExterior hemos participado en la mesa redonda \" Ayudas para la internacionalizaci\u00f3n empresarial\" para hablar sobre las soluciones que ofrecen las instituciones para impulsar la #internacionalizaci\u00f3n https://t.co/ehJXZx4WtM", "id": "1623296416985538560"},{"created_at": "2023-02-08T12:13:34.000Z", "text": "\ud83d\udce2\ud83d\udce2Nuestra compa\u00f1era Ana Morales participar\u00e1 el pr\u00f3ximo 10 de febrero en la mesa redonda \n\"\u00bfDe qu\u00e9 hablan en un grupo de WhatsApp una ingeniera, una arquitecta, una matem\u00e1tica, una bi\u00f3loga, una f\u00edsica, una farmac\u00e9utica y una qu\u00edmica?\"\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\n12h, Sal\u00f3n de Actos ETSII-US\n#11F https://t.co/GrTMR5IsbF", "id": "1623293961874903043"},{"created_at": "2023-02-08T12:12:43.000Z", "text": "\ud83d\udea8 Ricardo Marques, Head of Consulting da S21sec, vai estar na mesa-redonda especial sobre a Consolida\u00e7\u00e3o da Ciberseguran\u00e7a, no dia 17 de fevereiro, pelas 10h! INSCREVA-SE clicando na imagem \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/PZ09jjssFU", "id": "1623293746077917186"},{"created_at": "2023-02-08T12:11:13.000Z", "text": "Mesa redonda \u201cEstado y hac\u00eda donde va la industria musical de la Semana Santa\u201d @Fausto_Carlo @manuelesma @ConsejoBandas https://t.co/RCOjYBahjD", "id": "1623293369811083267"},{"created_at": "2023-02-08T12:09:26.000Z", "text": "Turno ahora de la Dra Virgina Vila \u2066@vvsol33\u2069, responsable del \u2066@HnpSai\u2069 de #Citometr\u00edadeflujo en \u2066@HNParaplejicos\u2069 en la Mesa Redonda sobre Medicina de Precisi\u00f3n y Personalizada \u2066@idiscam\u2069 \u2066@sescamclm\u2069 \u2066@SanidadCLM\u2069 \u2066@uclm_es\u2069 \u2066 https://t.co/ZkiBcsF8H1", "id": "1623292922887118849"},{"created_at": "2023-02-08T12:02:49.000Z", "text": "\ud83d\udd38 El 16 de febrero (12:30h) hablaremos de las buenas pr\u00e1cticas para la promoci\u00f3n de la salud mental en las empresas en una mesa redonda con:\n\n@MahouSanMiguel\n@vickyfoods\u00a0\n\u00a0@UniversidadMH\n@SonovaGroup\n@GrupoGimeno\n@orange_esI\nnspecci\u00f3n de trabajo\n\n\ud83d\udccd Auditorio @iberdrola https://t.co/zPKPjvOZ1q", "id": "1623291256284610567"},{"created_at": "2023-02-08T12:02:40.000Z", "text": "Mesa redonda. Interesante https://t.co/OvcsqYtqWF", "id": "1623291219857051649"},{"created_at": "2023-02-08T12:01:11.000Z", "text": "Doble cita, este viernes, con autores de Roca: #SteffanJacobsen, autor de #LaCacer\u00eda, y @YoussefElmaimou, autor de #NadieSalvaALasRosas, participan en la mesa redonda de la #BCNegra \u00abDoble mental, qu\u00e8 em passa, doctor?\u00bb, con @GMacraeBurnet y @MartaMarne_. Os esperamos. \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/q0hYsLwfej", "id": "1623290843950989312"},{"created_at": "2023-02-08T12:01:05.000Z", "text": "\ud83d\udfe3 10 de febrero \ud83d\udcc5 La @UCV_svm celebra el #D\u00edaInternacionalDeLaMujerYLaNi\u00f1aEnLaCiencia una mesa redonda con cient\u00edficas que destacan por su trayectoria investigadora https://t.co/evKXm75rxu \n\n#11F #MujerYCiencia https://t.co/cRlxaRpNUZ", "id": "1623290822165729280"},{"created_at": "2023-02-08T12:00:32.000Z", "text": "\ud83d\udde3\ufe0fAl finalizar la primera mesa redonda, hemos hablado con Gerardo Berroa de La Estrella de Panam\u00e1 (@EstrellaOnline), que cree que el periodismo debe reinventarse. https://t.co/AszlWkfljE", "id": "1623290681891356672"},{"created_at": "2023-02-08T11:58:11.000Z", "text": "Si ma\u00f1ana no puedes acompa\u00f1arnos en la mesa redonda del @cbamadrid, podr\u00e1s seguirla en stream a trav\u00e9s del siguiente enlace: https://t.co/jPiagegaLk\n\nSalvemos CLESA entre todos. https://t.co/vsX7oUwM6c", "id": "1623290092411387904"},{"created_at": "2023-02-08T11:58:08.000Z", "text": "@brunoformiga Este tipo de arrog\u00e2ncia, de achar que \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ganhar e que o advers\u00e1rio do outro lado \u00e9 insignificante, explica em parte as derrotas. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Flamengo que s\u00f3 pensava no Real Madrid. No Mesa Redonda estavam fazendo compara\u00e7\u00e3o do Flamengo com o Real.", "id": "1623290078867890180"},{"created_at": "2023-02-08T11:57:25.000Z", "text": "Bueno, pues ya llevo dos entrevistas hoy, solo queda la mesa redonda y ma\u00f1ana otra entrevista", "id": "1623289896394792961"},{"created_at": "2023-02-08T11:56:00.000Z", "text": "Durante el 33.\u00ba Congreso de ASELE tendr\u00e1 lugar una mesa redonda en la que intervendr\u00e1n @XoseCastro, @ELEelenap y @franherrera \u00a1No te la pierdas!\n\n\ud83d\uddd3\ufe0fDel 29 de agosto al 2 de septiembre de 2023\n\ud83d\udccdBurgos, @ASELEBurgos2023 \n\ud83d\udcf2https://t.co/G8j4zSj3M1\n\n#ASELE2023 #twitterele https://t.co/AGUWKJGtNl", "id": "1623289539975344129"},{"created_at": "2023-02-08T11:55:31.000Z", "text": "\ud83d\udccdEl 23 de febrero participar\u00e9 en una mesa redonda organizada en el marco de la X Jornada Derecho Deportivo en la que hablaremos de la mujer deportista ante el derecho\n\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffd Junto a @Divinafajust, presidenta del @associacio_ALLH y @felixjum, Director General @fundaciondepjov https://t.co/45huFMF7oQ", "id": "1623289421117227009"},{"created_at": "2023-02-08T11:52:23.000Z", "text": "\ud83d\udd0a\ud83d\udde3\ufe0f \u00a1Por fin! Qu\u00e9 alegr\u00eda cuando le\u00ed que a Susana Marqu\u00e9s le hab\u00edan sentado en una mesa redonda para hablar de los ODS y de la agenda 2030. Supongo que la tendr\u00edan que llevar a rastras.\n\n\ud83d\udd17 Hoy Cristina Fern\u00e1ndez en el Peri\u00f2dic https://t.co/5jTnbTB2Bi\n\n@Cs_Castellon\n@CsBenicasim https://t.co/pFSXFDGSzF", "id": "1623288629681393666"},{"created_at": "2023-02-08T11:51:13.000Z", "text": "Pablo L. Rodr\u00edguez @pablolrguez, profesor de #Musicolog\u00eda en la UR y cr\u00edtico musical de @el_pais, participa este jueves, 9 de febrero, en la mesa redonda 'Innovaci\u00f3n a escena' del Foro Nacional de la Cultura que se celebra en el Paraninfo de la @unizar\n\n\ud83d\udcf0 https://t.co/BkwaLZ8YOK https://t.co/8tpi89fVSQ", "id": "1623288335962603521"},{"created_at": "2023-02-08T11:48:55.000Z", "text": "En la mesa redonda  presentes directivos de la  ONAT explica sobre la campa\u00f1a para el Pago de los Tributos. Todos los actores econ\u00f3micos deben aportar con oportunidad .\n#TuAporteCuenta \n#MatancerosEnVictoria\n#CubaVive https://t.co/KMEoyf2Dcm", "id": "1623287756880334849"},{"created_at": "2023-02-08T11:47:53.000Z", "text": "\ud83d\udd34MESA REDONDA  https://t.co/RZs5W9yh6G\nCon Bel\u00e9n Miranda, Profesora de Econom\u00eda Aplicada #UVa, Nazaret Mateos, CEO de @EntreSetas y Directora proyecto RefoSetas, Ana de Coca Sinova, T\u00e9cnica de @urcacyl y Mariano Rodr\u00edguez, Director Reserva Natural Lagunas de Villaf\u00e1fila https://t.co/KfGuGrKij5", "id": "1623287500360876033"},{"created_at": "2023-02-08T11:46:48.000Z", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Mesa redonda 3: Ponencia y Presentaci\u00f3n del proyecto I-Protect. Alianzas para el trabajo en materia de protecci\u00f3n a la infancia.\n\n \u27a1\ufe0f Bel\u00e9n Lara de @deportegob y Gloria Viseras (@gloriaviseras) del #COI", "id": "1623287225814228993"},{"created_at": "2023-02-08T11:44:14.000Z", "text": "@sanchezcastejon @NadiaCalvino @MarotoReyes @carmeartigas @franciscopolo @mbenjucv @bayonlopez @justlikeair @ModernTribeAgcy @nctrun @LabsLandEs @infonajarro @balletnacional @SEDIAgob @enisa @_minecogob @desdelamoncloa \u27a1\ufe0f@MarotoReyes ha moderado la mesa redonda \u201cHacia un cambio de modelo productivo\u201d\n\n\ud83d\udc65@j_sagastigordia de @esMONDRAGON, Cristina Fanjul, de @ceeiasturias y @Aquilino de @KiboVentures han reflexionado sobre crecimiento econ\u00f3mico y la escalabilidad de las #empresas\n \n#SpainUpNation https://t.co/HmmJBJIttW", "id": "1623286580688441344"},{"created_at": "2023-02-08T11:41:17.000Z", "text": "Una mesa redonda a la que asistimos agentes digitalizadores y participantes del ecosistema digital de la ciudad para hablar sobre el programa Kit Digital. \n\n\ud83d\udccdC\u00e1mara de Comercio\nLe\u00f3n \n\nSi necesitas asesoramiento para tu empresa, cons\u00faltanos tus dudas: \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/oA4nwVQky2 https://t.co/phj3h8LSyP", "id": "1623285836908208128"},{"created_at": "2023-02-08T11:40:10.000Z", "text": "\ud83d\udd0a\ud83d\udde3\ufe0f \u00a1Por fin! Qu\u00e9 alegr\u00eda cuando le\u00ed que a Susana Marqu\u00e9s le hab\u00edan sentado en una mesa redonda para hablar de los ODS y de la agenda 2030. Supongo que la tendr\u00edan que llevar a rastras.\n\n\ud83d\udd17 Hoy en el Peri\u00f2dic https://t.co/drdXBmFiM9\n\n@Cs_Castellon\n@CsBenicasim\n\n#ODS #Opini\u00f3n #CS https://t.co/zMhMny3oc4", "id": "1623285554547773441"},{"created_at": "2023-02-08T11:39:47.000Z", "text": "Un placer compartir ayer martes mesa redonda con Carme Artigas, secretaria de Estado de Digitalizaci\u00f3n e Inteligencia Artificial; Javier Vega, presidente de la @ccomercioleon; Felix A. Barrio, director general de @INCIBE; Javier Sanz Rojo e Israel Alonso Marne, entre otros. https://t.co/bdH4z00hLM", "id": "1623285460679229440"},{"created_at": "2023-02-08T11:35:03.000Z", "text": "Una mesa redonda imperdible y muy animada en el Foro #AEDHVenus del @SalonHyT, moderada por Alicia Reina y con Carmen Ferrer, Carolina Marina, Laura Escobar, Noelia Castillo y Rosa Mar\u00eda Rubio https://t.co/mGnJt3WrP6", "id": "1623284270717407232"},{"created_at": "2023-02-08T11:33:21.000Z", "text": "3 mujeres con gran trayectoria y peso en la sociedad bizkaina fueron protagonistas de la mesa redonda.\n\ud83d\udfe3@miren_onaindia , catedr\u00e1tica de Ecolog\u00eda \n\ud83d\udfe3Amelia Balde\u00f3n, directora de la Real Sociedad Bascongada de los Amigos del Pa\u00eds\n\ud83d\udfe3Victoria Landa, directora de la @ertzaintzaEJGV https://t.co/72d00NfcMx", "id": "1623283840755146753"},{"created_at": "2023-02-08T11:32:45.000Z", "text": "Este s\u00e1bado, d\u00eda 11, nuestro vicepresidente, @RicardoJPalomo, participar\u00e1 en la mesa redonda \"Mi vocaci\u00f3n en #empresariales, \u00bftiene futuro?\" de la Feria de Orientaci\u00f3n de @EF de 2023.\n\nPuedes solicitar tu entrada gratis aqu\u00ed: https://t.co/H1D6nva2u5\n\nhttps://t.co/95W8hjlmEF", "id": "1623283687918915584"},{"created_at": "2023-02-08T11:29:04.000Z", "text": "La Und\u00e9cima Mesa Redonda de China examina la integraci\u00f3n de Asia y el Pac\u00edfico en el comercio mundial y las adhesiones de PMA #WTOaccessions #PMA @xiangchen_zhang https://t.co/k6vHbuEZ00 https://t.co/wADPTLyyJP", "id": "1623282765033799681"},{"created_at": "2023-02-08T11:28:05.000Z", "text": "\ud83d\udfe2 La figura del responsable de protecci\u00f3n a la infancia en las entidades deportivas \ud83d\udfe2\n\n\ud83d\udde3\ufe0f Mesa redonda 2: Proyecto SAFE ALLIES. Retos pendientes en la implementaci\u00f3n de la LOPIVI.\n\n\u27a1\ufe0f I\u00f1aki Alonso (@joxi1974) de #Aterpe en @AtleticClub y Carmen Molina de @unicef_es", "id": "1623282516529500164"},{"created_at": "2023-02-08T11:26:52.000Z", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Mesa redonda 1: Material de consulta para el trabajo en materia de protecci\u00f3n a la infancia en el \u00e1mbito de deporte. \n\n\u27a1\ufe0f Ra\u00fal Arnaiz de @SaveChildrenEs, Gonzalo Jim\u00e9nez de @Above_sport y Noelia Romero de @Becompliance https://t.co/I4hGkYezXF", "id": "1623282207371497473"},{"created_at": "2023-02-08T11:26:28.000Z", "text": "\ud83d\ude80 La Unidad de Cultura Cient\u00edfica de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid se suma a la iniciativa del D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia y celebra una mesa redonda online.\n\n\ud83d\udcc5 11 de febrero\n\u231a 12:30 - 14:00\n\nAp\u00fantate aqu\u00ed:\nhttps://t.co/V1MONDiNek https://t.co/fILNn5zo0M", "id": "1623282108817936384"},{"created_at": "2023-02-08T11:24:49.000Z", "text": "y 'La evoluci\u00f3n de la pr\u00e1ctica femenina en el monta\u00f1ismo espa\u00f1ol durante las \u00faltimas cuatro d\u00e9cadas', de David Moscoso S\u00e1nchez.\n\nLa sesi\u00f3n de ma\u00f1ana concluye con la mesa redonda 'Visibilidad de la mujer en los medios de comunicaci\u00f3n', moderada por Ang\u00e9lica Escudero Mart\u00edn (FEDME) https://t.co/ms5vFiQxvW", "id": "1623281694223499264"},{"created_at": "2023-02-08T11:24:46.000Z", "text": "Ser\u00e1 tambi\u00e9n Reyes de Miguel la encarga de moderar la mesa redonda alrededor de 'Iniciativas para aumentar el n\u00famero de mujeres en los estamentos t\u00e9cnico y arbitral'. https://t.co/BnB8pMT1fQ", "id": "1623281679073771520"},{"created_at": "2023-02-08T11:24:25.000Z", "text": "Comienza la mesa redonda Innovaci\u00f3n en la tecnolog\u00eda de envasado para la industria c\u00e1rnica de las #JornadasMeatic, moderada por Carmina Catell\u00e0, de @amec_asoc , y con representantes de @MULTIVACGroup, @veserkal y Packaging Cluster\n@IFEMA @MeatAttraction https://t.co/ODnGB31Rog", "id": "1623281591874203648"},{"created_at": "2023-02-08T11:23:13.000Z", "text": "Hoy en Toledo, donde @ROCIOBRIONESMO participa en la mesa redonda, contando experiencia sobre proyecto Beta en Comunitat Valenciana https://t.co/iNXf4wFJgQ", "id": "1623281288940601346"},{"created_at": "2023-02-08T11:20:50.000Z", "text": "@sanchezcastejon @NadiaCalvino @MarotoReyes @carmeartigas @franciscopolo @mbenjucv @bayonlopez \ud83d\udc65En la primera mesa redonda, moderada por @carmeartigas, se ha debatido sobre:\n\u2705la importancia de la diversidad del #talento en el mundo digital \n\u2705y las facilidades que introduce la Ley de #Startups en este \u00e1mbito, como las visas para #n\u00f3madasdigitales.\n\n\u27a1\ufe0f#SpainUpNation https://t.co/ccEfc4Ymp5", "id": "1623280689977217025"},{"created_at": "2023-02-08T11:19:40.000Z", "text": ".@Glb_Learning .@GrupoSorollaEdu .@GVA_Cefire .@GVAeducacio  Un placer poder compartir en esta mesa redonda para trasladar la importancia de los #ODS en educaci\u00f3n y c\u00f3mo se pueden trabajar desde las aulas. https://t.co/ojO73gCdIB", "id": "1623280397084774400"},{"created_at": "2023-02-08T11:19:39.000Z", "text": "Ahora, nuestra directora #CEEIAsturias, Cristina Fanjul, participando \ud83d\udde3 en \ud83d\udccd Madrid en la Mesa redonda \"Hacia un cambio de modelo productivo\" moderada por @MarotoReyes @mincoturgob, en el marco de \"Emprendiendo el futuro que queremos\" de @enisa.\n\n\u2139\ud83d\udc49 https://t.co/DwNgZlUvOm https://t.co/aSOVHqHMwE", "id": "1623280392093540352"},{"created_at": "2023-02-08T11:17:17.000Z", "text": "\u00bfRecuerdas a @sebas_alvaro de #AlfilodeloImposible? \u00bfSabes que @PericoArrojo es Relator del derecho al Agua @ONU_es? \u00bfHas escuchado a @tinamonge en @rne? \u00bfsabes que @JaviGarciaAnton dirige @Diariodehuesca? \nReserva el 15/3 a las 19h en #Paraninfo para esta mesa redonda @museonat https://t.co/v2OxhajJhI", "id": "1623279797848748032"},{"created_at": "2023-02-08T11:07:04.000Z", "text": "Retransmisi\u00f3n online de la Mesa Redonda en la X Marcha por la Dignidad @marchatarajal en Ceuta con la presencia de @ymouled @patucafvicens \ud83e\udd13 https://t.co/gy1hMKNNGS", "id": "1623277227491184641"},{"created_at": "2023-02-08T11:00:41.000Z", "text": "\u00bfTe gustar\u00eda asistir a una mesa redonda de pesca recreativa?\ud83c\udfa3\n\n\u00bfY a la charla \"C\u00f3mo llevar la afici\u00f3n y necesidad de amantes de la pesca deportiva a un Marketplace\u201d impartida por el CEO de #Tripulando?\n\nEntonces este evento es para ti, \u00a1inscr\u00edbete!\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/AlQQdTvxcv", "id": "1623275618925158403"},{"created_at": "2023-02-08T10:55:49.000Z", "text": "#SpainUpNation Mesa redonda \u201cHacia un cambio de modelo productivo\u201d con @MarotoReyes @mincoturgob \n\nParticipan \n\u2714\ufe0f @j_sagastigordia, director del Centro de Promoci\u00f3n Empresarial de Mondrag\u00f3n @esMONDRAGON\n\u2714\ufe0fCristina Fanjul, directora @ceeiasturias \n\u2714\ufe0f @Aquilino @KiboVentures https://t.co/rtvNx8tduM", "id": "1623274395719417856"},{"created_at": "2023-02-08T10:54:11.000Z", "text": "\ud83d\udd3aEl director de @MugikortasunGip, @anderiturri, ha participado en la mesa redonda de las III Jornadas de #V\u00edasVerdes. \n\nHa informado sobre los planes y proyectos actuales, y ha ofrecido su visi\u00f3n sobre el futuro de los destinos sostenibles.\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/nV2pBbYGpZ", "id": "1623273982358069248"},{"created_at": "2023-02-08T10:53:29.000Z", "text": "El grupo de investigaci\u00f3n @GICMOM_UCM organiza la mesa redonda\n\"Espa\u00f1a y el reconocimiento (pendiente) del Estado de Palestina\".\n\ud83d\uddd3\ufe0f21 de febrero \n\ud83d\udd5011.00 \nFacultad de Ciencias Pol\u00edticas y Sociolog\u00eda, UCM\nhttps://t.co/EO3vgsMrck https://t.co/Op5r5koemw", "id": "1623273807120048128"},{"created_at": "2023-02-08T10:53:12.000Z", "text": "La primera mesa redonda 'Captando y reteniendo talento' ha sido moderada por @SEDIAgob @carmeartigas y han participado @justlikeair, CEO de @ModernTribeAgcy; @infonajarro, bailar\u00edn y core\u00f3grafo; Inmaculada Garc\u00eda, directora de Estrategia de @Celonis; y @nctrun, CEO de @LabsLand. https://t.co/j8T8feY0ZW", "id": "1623273738400632832"},{"created_at": "2023-02-08T10:50:04.000Z", "text": "\u00a1Qu\u00e9 ilusi\u00f3n me hace esta Mesa Redonda! Mi querid\u00edsimo @pmessiez me ha dejado montarle tremendo sarao para celebrar la transformaci\u00f3n de \u201cLa voluntad de creer\u201d en libro gracias a @continta_mt. Reserva gratuita de entradas en este link https://t.co/93yDcX7wgl https://t.co/vZXbT1eUKe", "id": "1623272949405913096"},{"created_at": "2023-02-08T10:37:25.000Z", "text": "Este viernes a las 20:00 en @AteneoMaliciosa tenemos esta mesa redonda sobre la agricultura urbana y periurbana en Madrid. Organizada por la cooperativa agroecol\u00f3gica Surco a Surco. \nDespu\u00e9s del acto nos tomaremos unas tapas y unas cervezas artesanas con las productoras. https://t.co/FOHtH7Ri67", "id": "1623269764779982849"},{"created_at": "2023-02-08T10:30:41.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana he participado en la mesa redonda 'El futuro de la vivienda en Madrid', donde he podido explicar el papel que est\u00e1 jugando el @MADRID en el desarrollo de las nuevas bolsas de vivienda. Muchas gracias a @larazon_es por la invitaci\u00f3n. https://t.co/uEmXvfJ6Uy", "id": "1623268069568135169"},{"created_at": "2023-02-08T10:30:09.000Z", "text": "@Miltonneves Bom dia Milton, o problema \u00e9 muito maior.....foi mais um vexame do futebol brasileiro. Tivemos a Copa recentemente e agora mais uma derrota na semifinal. Ontem em mesa redonda do Bandsports cravaram 4x0.", "id": "1623267935698518017"},{"created_at": "2023-02-08T10:30:00.000Z", "text": "Iker Barricat (Adecco): \"La reforma laboral genera incertidumbre en las empresas\".\n\nLa norma presenta oportunidades, pero tambi\u00e9n retos: aumenta el gasto, disminuye la flexibilidad...\n\nAs\u00ed fue nuestra mesa redonda junto a @adecco_es \nhttps://t.co/M4JVBpcCzW", "id": "1623267898449076224"},{"created_at": "2023-02-08T10:29:36.000Z", "text": "#DesayunosPCMH | \u27a1\ufe0f Pasamos a la mesa redonda donde Luis Alberto Ruano y Antonio Vilaplana debatiran sobre las \u201cClaves de la Ley de #Startups\".\u00a0\n\n\ud83d\udde3 Modera el debate Philipp Potapov, abogado asociado de la firma @Cuatrecasas.\n\n#inversi\u00f3n #emprendimiento #startup https://t.co/ksgbMvNy5W", "id": "1623267799333322756"},{"created_at": "2023-02-08T10:27:21.000Z", "text": "\ud83d\udcad La primera mesa redonda del d\u00eda: \u201cCaptando y reteniendo el #talento\u201d. Modera nuestra SE @carmeartigas.\n\n\u25ab\ufe0f@justlikeair de @ModernTribeAgcy\n\u25ab\ufe0f@nctrun de @LabsLand\n\u25ab\ufe0f@infonajarro del @balletnacional \n\u25ab\ufe0fInmaculada Garc\u00eda de @Celonis\n\n\ud83c\udfafLas ventajas de la #LeydeStartups https://t.co/mBLBc18sFZ", "id": "1623267231596519424"},{"created_at": "2023-02-08T10:23:34.000Z", "text": "Comienza la mesa redonda \"Problem\u00e1tica invisibilizada\" en la II Edici\u00f3n de #LIDEResA con Teresa Peramato @PeramatoTeresa Magis Iglesias, Daniel Moreno @guardiacivil y Carmen Mar\u00eda Garc\u00eda @CarmenGarciaMWW https://t.co/vLip3SB9GO", "id": "1623266278445047809"},{"created_at": "2023-02-08T10:22:45.000Z", "text": "Mesa redonda \u201cCaptando y reteniendo talento\u201d con,  @CarmeArtigas @SEDIAgob \n\nParticipan: \n\u2714\ufe0f@justlikeair, CEO de @ModernTribeAgcy\n\u2714\ufe0f@infonajarro, fundador de la Compa\u00f1\u00eda Antonio Najarro.\n\u2714\ufe0fInmaculada Garc\u00eda, directora ejecutiva de Estrategia de Celonis.\n\u2714\ufe0f@nctrun, CEO @LabsLandEs https://t.co/QANuCbiw14", "id": "1623266072378896384"},{"created_at": "2023-02-08T10:17:37.000Z", "text": "Gracias, Almudena, por aportar valor a la mesa redonda sobre nuestro \u00faltimo informe 'La mujer en los puestos claves de las empresas del IBEX 35 y Euronext', realizado junto con @Atrevia. \ud83d\udc4f\n#talentoSINg\u00e9nero https://t.co/EFUBAELN01", "id": "1623264782911414273"},{"created_at": "2023-02-08T10:11:28.000Z", "text": "Empezamos con la mesa redonda debatiendo con profesionales del sector.\n\n\ud83d\udd39Virginia Vides - Atresmedia Radio\n\ud83d\udd39Juan Corrales - @flyabit\n\ud83d\udd39Rafael Mart\u00ednez- @fishermanmedia\n\ud83d\udd39Alex Baixas - @Renta4\n \n\ud83c\udf99\ufe0fModera: \n@ElisaEscobedo - @Audioemo \n\n#IABEstudioAudio https://t.co/2Fcvd1Qv9M", "id": "1623263233011220480"},{"created_at": "2023-02-08T10:06:12.000Z", "text": "Comienza la mesa redonda con:\n\u2713 Virginia Vides - Atresmedia Radio \n\u2713 Juan Corrales - @flyabit \n\u2713 Rafael Mart\u00ednez- @fishermanmedia \n\u2713 Alex Baixas - @Renta4 \n\nModera: @ElisaEscobedo - @Audioemo \n\nAccede al streaming en https://t.co/gQCZtLdGml\n\n#IABEstudioAudio https://t.co/W4foFlG9lT", "id": "1623261908416573443"},{"created_at": "2023-02-08T10:02:20.000Z", "text": "La mesa redonda que comenzar\u00e1 a las 12 de la ma\u00f1ana manifestar\u00e1 el gran desconocimiento que tienen las empresa espa\u00f1olas en el mercado que conforman los pa\u00edses de Asia Central. \u00a1No te la pierdas! #IMEXMADRID23\n@ESKZGL @TYPSAGroup https://t.co/L9PTu5FdTU", "id": "1623260936935972868"},{"created_at": "2023-02-08T10:02:13.000Z", "text": "Ayer, @claudiapineiro particip\u00f3 en la mesa redonda \u2018El Doble: Sociedades frustradas\u2019, junto a @VilaSilva, moderada por @Antonioiturbe9 dentro de la programaci\u00f3n de #BCNegra.\n\nSi te lo perdiste, aqu\u00ed puedes volver a verlo: https://t.co/N0uletonv3\n\n@bcnliteratura\n\ud83d\udcf8Pep Herrero https://t.co/EKYvIVyeER", "id": "1623260907072634880"},{"created_at": "2023-02-08T09:48:57.000Z", "text": "Enlace directo a la mesa redonda online:\nhttps://t.co/W2s4b8V5PA", "id": "1623257566766673920"},{"created_at": "2023-02-08T09:48:56.000Z", "text": "Mi\u00e9rcoles 22. 11:00-11:50 h. Formato online: retransmitida \u00fanicamente por streaming: Mesa redonda y charla motivacional con directores de empresas de primer nivel: \u00bfHay vida m\u00e1s all\u00e1 de la universidad?", "id": "1623257563834753024"},{"created_at": "2023-02-08T09:46:29.000Z", "text": "\u00a1Volvemos con un nuevo VOXEL TRENDS el 15 de febrero! \nEsta vez relacionado con los usos de la IA para la generaci\u00f3n de im\u00e1genes creativas.\nTendremos una mesa redonda en la que distintos profesionales se mojar\u00e1n sobre sus distintos usos.\n\u2b07Ap\u00fantate aqu\u00ed\u2b07\nhttps://t.co/y6DZE4SHV3 https://t.co/chtUhWCKh4", "id": "1623256947507044353"},{"created_at": "2023-02-08T09:44:32.000Z", "text": "#FuturoAzul\ud83c\udf0aEl secretario gral de Cepesca y pte @EuropecheOrg, Javier Garat, participa en la mesa redonda \u2018El #sectorpesquero espa\u00f1ol en #Bruselas\u2019 que modera I\u00f1aki Arbulu, consejero delegado @grupoarbulu, en V #CongresoMar\u00edtimoNacional organizado por @rlneinfo y @ClusterCadiz", "id": "1623256454508453888"},{"created_at": "2023-02-08T09:43:27.000Z", "text": "II Mesa Redonda VCMN: \n\u201cEl sector pesquero espa\u00f1ol en Bruselas\u201d\n@CEPESCA @CEG_Galicia\n#elfuturoazul #VCongresoMaritimoNacional https://t.co/RXzazlQVuE", "id": "1623256185167130625"},{"created_at": "2023-02-08T09:42:00.000Z", "text": "\ud83c\udfe0 El viceconsejero de Vivienda, Jos\u00e9 Mar\u00eda Garc\u00eda, ha participado esta ma\u00f1ana en una mesa redonda organizada por @larazon_es bajo el t\u00edtulo \u201cEl futuro de la Vivienda en Madrid\u201d https://t.co/sKtCeK5dJD", "id": "1623255817343442945"},{"created_at": "2023-02-08T09:41:46.000Z", "text": "@GreenAlli1999 @PneuQueimado18 @FunkyBlackCat Falou merda, duvido vc ir pra montanha de neve logo no inicio do jogo, Leyndell \u00e9 trancada at\u00e9 vc ir pra mesa redonda e conseguir 2 Grandes Runas", "id": "1623255758518231043"},{"created_at": "2023-02-08T09:39:36.000Z", "text": "Agradecer a @SmartfenixE @smartcityclust  @cetemet   invitaci\u00f3n a @AgroAir_Tech para participar en Mesa Redonda, junto a @FranAcostaRosa  @AndaluciaJunta y #FranciscoCarrasco @Feragua, de la Jornada sobre \"Retos e #innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica en la gesti\u00f3n del #agua y la #energ\u00eda.\" https://t.co/v6NAvCaePq", "id": "1623255213934100480"},{"created_at": "2023-02-08T09:33:41.000Z", "text": "#JornadasCITET \ud83d\udce6 | \u00bfA\u00fan no te has apuntado a nuestras jornadas? El mi\u00e9rcoles 22 de febrero celebramos en #Sevilla: \u2018La ciudad adaptada a la log\u00edstica urbana'. Adem\u00e1s, tendremos una mesa redonda con invitados de \u00e9lite. \ud83d\udcdd Inscripci\u00f3n aqu\u00ed: https://t.co/015WvOTu53 https://t.co/Ej2PDwoTY5", "id": "1623253727636344835"},{"created_at": "2023-02-08T09:30:52.000Z", "text": "@andrizek Tudo indica que Daniel Alves \u00e9 criminoso. Pra que passar pano, em programa de mesa redonda q tem q se falar", "id": "1623253018027204608"},{"created_at": "2023-02-08T09:25:33.000Z", "text": "Embaixador, do Paquist\u00e3o Moin-ul-Haque, teve uma mesa redonda com representantes das principais empresas e institui\u00e7\u00f5es financeiras chinesas com sede em Shenzhen. Encorajados pela sua resposta para os neg\u00f3cios em diversas \u00e1reas e pelo esp\u00edrito de melhorar os la\u00e7os econ\u00f3micos.\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0 https://t.co/CVXRzMmmfW", "id": "1623251679628886016"},{"created_at": "2023-02-08T09:19:14.000Z", "text": "Gracias, Almudena, por aportar valor a la mesa redonda sobre nuestro \u00faltimo informe 'La mujer en los puestos claves de las empresas del IBEX 35 y Euronext', realizado junto con @Atrevia. \ud83d\udc4f\n#talentoSINg\u00e9nero https://t.co/zgPymtOzFX", "id": "1623250090142969856"},{"created_at": "2023-02-08T09:15:58.000Z", "text": "Investigadoras de la EEZ participan en distintas actividades del #11F2023. Entre ellas, esta mesa redonda de investigadoras granadinas organizada por el @aytogr https://t.co/EeEVzRThY8", "id": "1623249265802838016"},{"created_at": "2023-02-08T09:11:52.000Z", "text": "\"Rapidez, agilidad y un entorno amigable: Esas son las tres claves para una correcta digitalizaci\u00f3n de la atenci\u00f3n al cliente en el sector salud\", se\u00f1ala Antoni Gir\u00f3 (@GiroToni), Managing Director de Diagn\u00f3stico, en esta mesa redonda de @EstrategiasTv\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/yz4oOaqSrV", "id": "1623248236482904064"},{"created_at": "2023-02-08T09:03:56.000Z", "text": "El viernes La Salud celebra una mesa redonda sobre 'el presente y futuro de las cuadrillas de costaleros' https://t.co/df0hugnQrQ a trav\u00e9s de @opennemas", "id": "1623246237909524480"},{"created_at": "2023-02-08T09:01:45.000Z", "text": "\ud83c\udf33En el marco del #MadridDesingFestival, celebramos hoy en #MataderoMadrid una mesa redonda con Pilar Marcos y los dise\u00f1adores de la muestra #NaturalConnections: \u00c1lvaro Catal\u00e1n de Oc\u00f3n, Inma Berm\u00fadez &amp; Moritz Krefter y Jorge Penad\u00e9s\n\u21b3https://t.co/11aWMCb96Z\n\n\u00a1Os esperamos! https://t.co/IrBGAfBb8x", "id": "1623245688258588677"},{"created_at": "2023-02-08T08:56:35.000Z", "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\u00a1Celebra el D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia! En la @UPV organizamos un evento sobre Inteligencia Artificial y Cloud Computing y una mesa redonda con ponentes mujeres de diferentes campos\ud83d\udc9c\u26a1\n\ud83d\udcc5 9/2\n\u23f0 12:45\n\ud83d\udccdSal\u00f3n de Actos ETSINF\n\ud83d\udd17https://t.co/a9ks02duIl https://t.co/svGE1yABZb", "id": "1623244389802803200"},{"created_at": "2023-02-08T08:48:28.000Z", "text": "@_FPalazon @JosefaRosUCM q es realmente necesario y q no, p q unos tenemos p tuvimos q trabajar y otros no\u2026 Y eso es m\u00e1s de una discusi\u00f3n de mesa redonda con tiempo. \ud83d\ude42", "id": "1623242345033486339"},{"created_at": "2023-02-08T08:45:53.000Z", "text": "I Mesa Redonda \u201cHacia una armada renovada\u201d \n#elfuturoazul #VCongresoMaritimoNacional \n@GHENOVAofficial @IndraCompany @ClusterMaritimo #grupoferandezjove https://t.co/J9PfErgiCz", "id": "1623241697676206082"},{"created_at": "2023-02-08T08:37:34.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 Momentos de la mesa redonda \u201cEspa\u00f1a-Latam: sinergias para financiar proyectos de cortometraje\u201d con @DonMrBlack (@bogoshorts), Mar\u00eda del Puy Alvarado (@malvalanda), Felicitas Raffo (Cepa), @rogercasas (@el_canonazo) y Mar\u00eda Jos\u00e9 Revalder\u00eda (@EGEDA_Comunica). \n\n#EmergenteCineLab https://t.co/abaNbcmXku", "id": "1623239602810064928"},{"created_at": "2023-02-08T08:34:14.000Z", "text": "Por otro lado esta \u201cla mesa redonda\u201d de los YouTubers que son la oficina de campa\u00f1a electoral de AD! Los cuales han empezado algunos a rebelarse y dejar el tema del coraz\u00f3n ya que su \u00fanica fuente es AD y si no ceden a sus chantajes saben que ya no pueden trabajar en ese campo", "id": "1623238764301623296"},{"created_at": "2023-02-08T08:32:24.000Z", "text": "\ud83d\udcc6 Llega el InfoDay para Emprendedores de Barcelona el 14 de febrero.\n\n\ud83d\udccd Con las novedades de los programas de apoyo a emprendedores y una apasionante mesa redonda sobre inversi\u00f3n con Jordi Martorell, Marina Rigau, Luis Ruiz-Avila y Ana Barrenechea.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/0Mkn4FmH04 https://t.co/mEmR85PTZW", "id": "1623238301414043649"},{"created_at": "2023-02-08T08:30:01.000Z", "text": "\ud83d\udc4b \u00bfEst\u00e1s en #Murcia? \nEl s\u00e1bado te esperamos en el I Congreso Educaci\u00f3n Digital Inclusiva de Murcia #cediCARM\nA las \ud83d\udd589:00 h. en\ud83c\udfeb Campus de Espinardo @UMU\n \nCon ponencias, mesa redonda y talleres espec\u00edficos para familias y asociaciones\nInscr\u00edbete \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/B8VMOniIde https://t.co/ZwSVtRJaYA", "id": "1623237702890954754"},{"created_at": "2023-02-08T08:22:45.000Z", "text": "Recuerdo p.e. un congreso sectorial en el que particip\u00e9 en una mesa redonda casi for free.\n\nEstaba acompa\u00f1ado por mitad de gente que era pura fachada y mitad de gente que sab\u00eda de lo que hablaba, ante una audiencia de unas 1.000 personas + streaming.\n\nAhora viene lo mejor. https://t.co/0Op0Kz0HLA", "id": "1623235875789500417"},{"created_at": "2023-02-08T08:22:32.000Z", "text": "Mesa redonda nominados al Goya por mejor montaje 2022 #37Goya_Montaje https://t.co/fbHTCRmV75 v\u00eda @AMAE_pro", "id": "1623235819124191235"},{"created_at": "2023-02-08T08:22:28.000Z", "text": "Hoy nos reuniremos en una mesa redonda para hablar de #canalTI y presentar #GuiadelPartner2023 \u00a1Puedes descargarla aqu\u00ed! https://t.co/YR72Fn09oG https://t.co/kpzmqxkbJP", "id": "1623235803798282241"},{"created_at": "2023-02-08T08:20:35.000Z", "text": "Me esperaba m\u00e1s de la mesa redonda sobre Energ\u00eda y Humanismo del XI Foro Humanismo y Empresa, si bien se habl\u00f3 sobre energ\u00eda, los problemas actuales, el suministro y algo de la compleja legislaci\u00f3n, muy poco se habl\u00f3 de humanismo, m\u00e1s all\u00e1 de los altos precios.\n@abanteasesores https://t.co/obL6T6wXU4", "id": "1623235327958679554"},{"created_at": "2023-02-08T08:14:20.000Z", "text": "Ese mismo d\u00eda, I\u00f1igo M\u00e9ndez, particip\u00f3 en una mesa redonda \"\u00bfQu\u00e9 es para ti Otro Turismo Gastron\u00f3mico?\u201d que puede ver en el siguiente enlace. \ud83c\udf7d https://t.co/kV7NIHNdIG\n\n#fitur #TurismoVIVID #elturismoquerepuebla #despoblacionrural #repoblacion", "id": "1623233755581120516"},{"created_at": "2023-02-08T08:08:26.000Z", "text": "Se me olvid\u00f3 comentar que lo que encarece el precio es la gentrificaci\u00f3n, se prefiere dejar las casas para apartamentos tur\u00edsticos para sacarles m\u00e1s dinero que con alquileres o ventas normales. Y eso ya lo dijimos hace 2 a\u00f1os en una mesa redonda en @CtPiensa \u263a\ufe0f https://t.co/X9JZdjm3EX", "id": "1623232272815075329"},{"created_at": "2023-02-08T08:01:54.000Z", "text": "@CaixaForum @InmaYruela @EEAD_CSIC @LCATMon @CienciaGob @FECYT_Ciencia @CIBERER Tras el espect\u00e1culo habr\u00e1 una mesa redonda sobre el papel de las #prote\u00ednasd\u00factiles y su importancia en #EnfermedadesRaras y otras enfermedades. https://t.co/qLbFJJBW68", "id": "1623230629348274176"},{"created_at": "2023-02-08T07:59:51.000Z", "text": "Vosotros no lo entend\u00e9is...pero Leo Margets es la fusi\u00f3n perfecta entre Parvati y Michele Fitzgerald...tiene la mirada, tiene la esencia y puedo ver los mecanismos de su cabeza TRABAJAR en cada mesa redonda. Ella es MADRE. #Traitors https://t.co/rGLMejwhAd", "id": "1623230110127079424"},{"created_at": "2023-02-08T07:59:34.000Z", "text": "FAENAS DEL CAMPO, EL TORO PROTAGONISTA. Interesante mesa redonda de las Faenas del Campo del Toro Bravo, organizada por la Asociaci\u00f3n Mujer y Tauromaqu\u00eda en la Fundaci\u00f3n de la Caja Rural. @carruseltaurino @eromerotpt @maestranzapages @CajaRuralSur @noelialofer @AAETPedroRomero https://t.co/G9S6dWalil", "id": "1623230041541705728"},{"created_at": "2023-02-08T07:59:08.000Z", "text": "Esta edici\u00f3n contar\u00e1 con una mesa redonda monogr\u00e1fica sobre encefalopat\u00edas epil\u00e9pticas y del desarrollo (concepto, EEG, gen\u00e9tica, tratamiento y comorbilidades) y casos cl\u00ednicos interactivos sobre manejo agudo de crisis, epilepsia focal y generalizada. https://t.co/GTYmnwSJcT", "id": "1623229929537110016"},{"created_at": "2023-02-08T07:57:14.000Z", "text": "A\u00a0 las 10:30 dar\u00e1 comienzo la primera mesa redonda de la jornada \"Ayuda para la internacionalizaci\u00f3n empresarial\".\u00a0 @COFIDES @ComunidadMadrid @MADRID @caixabank @ICEX_ https://t.co/HXb7rDT5HR", "id": "1623229451684249600"},{"created_at": "2023-02-08T07:14:54.000Z", "text": "@DudasExistenc12 @zerottonove18 @CiudadanosCs Dec\u00eda que fue porque me cruc\u00e9 en el telediario un plano de no s\u00e9 qui\u00e9nes de Ciudadanos sentados en una mesa redonda y me dije \"vaya peste, compadre\".\n\nMe ca\u00ed 'patr\u00e1s' del sill\u00f3n.", "id": "1623218800198926336"},{"created_at": "2023-02-08T06:53:44.000Z", "text": "Os dejamos esta interesante mesa redonda sobre \"La Salud Mental en la juventud\", organizada  por @CtPiensa,  y en colaboraci\u00f3n con las Jornadas \"Una Educaci\u00f3n para el Siglo XXI\"\n\n\ud83d\udcc7 Mi\u00e9rcoles 8 de febrero\n\u23f0 19:00h\n\ud83d\udcccEscuela de Agr\u00f3nomos-UPCT\n\n#JuventudCartagena https://t.co/ndPpvud5WN", "id": "1623213472300367878"},{"created_at": "2023-02-08T06:28:53.000Z", "text": "\u00bfEn qu\u00e9 consistir\u00e1?:\u00a0Mesa redonda Innovar, comunicar, emprender.\nLos cuatro participantes contar\u00e1n las claves de sus iniciativas de emprendimiento desde la doble \u00f3ptica de la\u00a0innovaci\u00f3n en sus ideas de negocio y la comunicaci\u00f3n y construcci\u00f3n de sus marcas.\nUn abrazo #winwin https://t.co/l6MwzQb7nX", "id": "1623207219566153728"},{"created_at": "2023-02-08T06:27:09.000Z", "text": "\u00a1Atenci\u00f3n! Te invitamos el pr\u00f3ximo\u00a0viernes 10 de febrero de 2023 de 9.30h a 11.30h a nuestra nueva actividad \"\u00a1Ya es viernes! \u201cMesa redonda: Innovar, Comunicar, Emprender.\u201d\n#empresas #emprendimiento #innovar #comunicar #marketing #ganamostodos #yaesviernes #larioja #COE https://t.co/Sf7TLP2YcJ", "id": "1623206784021278720"},{"created_at": "2023-02-08T06:25:42.000Z", "text": "El pr\u00f3ximo 2 de marzo participo en una mesa redonda organizada por @AEIM sobre el Reglamento EU contra la #Deforestaci\u00f3n, una ley que supone un hito hist\u00f3rico en la lucha contra la deforestaci\u00f3n derivada de la producci\u00f3n de soja, aceite de palma, cacao, caucho, papel, madera, etc https://t.co/6AlL5fD9OR", "id": "1623206416822464512"},{"created_at": "2023-02-08T06:04:22.000Z", "text": "@dxvidnt En la mesa redonda junto con \"vino y pastillas\" y cerati (?). Un honor", "id": "1623201050801893377"},{"created_at": "2023-02-08T05:34:52.000Z", "text": "Nayib Bukele y sus caballeros de la mesa redonda vencieron a las pandillas.\ud83d\ude33 https://t.co/FeE7L3uWpl", "id": "1623193624145002497"},{"created_at": "2023-02-08T05:07:08.000Z", "text": "Especialistas do setor ajudam voc\u00ea a planejar sua abordagem para investir em AGVs e AMRs \nArtigo contribu\u00eddo por BlueBotics\nUma mesa redonda com tr\u00eas especialistas do setor responde a algumas das perguntas pertinentes sobre o ... https://t.co/yv1Ers3p2c https://t.co/yOEdMc0GUx", "id": "1623186646907645953"},{"created_at": "2023-02-08T03:50:29.000Z", "text": "@conserveallarts En lugar de mesa redonda una mesa ratona.", "id": "1623167357345492992"},{"created_at": "2023-02-08T03:22:03.000Z", "text": "@Camed_V @ElNecio_Cuba @CaioCastro No salio en el noticiero, ni en buenos dias, ni en la mesa redonda, ni en un tweet del presidente, solo en el perf\u00edl del necio, hay que ser exagerado para decir que el pa\u00eds se apoyo en el actor", "id": "1623160202026418176"},{"created_at": "2023-02-08T03:21:36.000Z", "text": "@tati_coimbra Ah, vem com papinho de comentarista de mesa redonda, mostrando power point n\u00e3o. \u00c9 na grama e na bola. Daqui pra frente. O passado j\u00e1 foi. E menosprezar estadual quando se joga o carioca \u00e9 f\u00e1cil. S\u00f3 n\u00e3o \u00e9 mais f\u00e1cil q o ga\u00facho.", "id": "1623160087471616001"},{"created_at": "2023-02-08T03:20:34.000Z", "text": "No se lo pierdan!!\n\nPara el 22 de febrero te invitamos a esta mesa redonda en la Universidad Pedag\u00f3gica Nacional de forma presencial o puedes seguirla en l\u00ednea: \nhttps://t.co/cHJYkSG3zh https://t.co/wjwsKW8JHK", "id": "1623159828527960065"},{"created_at": "2023-02-08T02:58:11.000Z", "text": "Hubitat abre la I Lanzadera de Proyectos Tur\u00edsticos de Mutxamel con una mesa redonda para generar ideas sobre vinculadas con el turismo - https://t.co/bGBBwYEPT3 https://t.co/lJ5LCY2sBt", "id": "1623154194147336196"},{"created_at": "2023-02-08T02:55:46.000Z", "text": "Hubitat abre la I Lanzadera de Proyectos Tur\u00edsticos de Mutxamel con una mesa redonda para generar ideas sobre vinculadas con el turismo https://t.co/aRPibSjztm", "id": "1623153588175310848"},{"created_at": "2023-02-08T02:18:33.000Z", "text": "acompanhado de uma mesa redonda com convidados como Bruno Lamas (Secti), Angelo Santos (Seedes), Luiz Toniato (Sebrae) e Bruno Loyola Del Caro(Sinepe-ES).\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb Confirme sua presen\u00e7a atrav\u00e9s do link abaixo:\nhttps://t.co/LInkr42JGI", "id": "1623144219157184512"},{"created_at": "2023-02-08T01:37:01.000Z", "text": "@barbiejoohy @songsofpierre Eu convoco mesa redonda s\u00e9rio t\u00e1 na hora de discutir esse comportamento dele", "id": "1623133767261908992"},{"created_at": "2023-02-08T01:24:57.000Z", "text": "Ron DeSantis actualmente est\u00e1 organizando una mesa redonda con abogados. Una de las abogadas se llama Libby Locke, representa a Dominion Voting Machines contra Lindell, Giuliani y otros conservadores.\nOpiti mostrando la hilacha!! \ud83e\udd14\ud83d\udc4a\ud83c\udffb https://t.co/3uToIfWn5O", "id": "1623130732632702979"},{"created_at": "2023-02-08T01:23:31.000Z", "text": "Las facilidades para el pago por v\u00edas digitales y toda la informaci\u00f3n necesaria para cumplir el deber de aportar seg\u00fan los ingresos generados, se expuso en esta Mesa Redonda #ONAT @finanzasprecios https://t.co/Slfu63pA1Y", "id": "1623130370764931074"},{"created_at": "2023-02-08T01:18:44.000Z", "text": "Consegui participar de uma mesa redonda com outros professores da faculdade nem parece que eu chorei o dia todinho \u2728", "id": "1623129169327529984"},{"created_at": "2023-02-08T01:10:35.000Z", "text": "@yosoyliborio El gobierno cubano es tan hip\u00f3crita que habiendo prohibido a los Beatles, termin\u00f3 usando su canci\u00f3n\u201cImagine\u201dcomo tema de la mesa redonda.Con tal nivel de incongruencia, esperar que reconozca el talento y la trayectoria de Celia Cruz ser\u00eda pedirle peras al olmo #CubaEstadoFallido", "id": "1623127117251633153"},{"created_at": "2023-02-08T00:56:03.000Z", "text": "@FacundoBrignolo El ea malo,eso es indiscutible,pero te juro que en la mesa redonda de la espn brasuca el periodista le dio xon todo,yo no vi el partido,laburaba,apenas estoy contento por el pelado y la derrota del fla arrogantes de mierda,y siii el tipo dijo rodnei", "id": "1623123460971954176"},{"created_at": "2023-02-08T00:50:28.000Z", "text": "Hoy el DDEC realiz\u00f3 una mesa redonda con importantes integrantes del sector aeroespacial. Agradecemos a @DepSecGraves por su participaci\u00f3n.  #PRop\u00f3sito #DesarrolloParaTodos https://t.co/JQnoV4Zcgu", "id": "1623122054194012161"},{"created_at": "2023-02-08T00:47:40.000Z", "text": "@lollanetogmail1 Os caras da mesa redonda de domingo j\u00e1 estavam comparando o CRF com o Real Madrid,s\u00f3 esqueceram de avisar o Al Hilal https://t.co/SIuq61Herq", "id": "1623121347516801026"},{"created_at": "2023-02-08T00:31:07.000Z", "text": "Que privil\u00e9gio participar hoje da mesa redonda \u201cDesafios do Jornalismo multim\u00eddia\u201d, promovida por estudantes de Jornalismo da nossa Uern, ao lado de grandes jornalistas. https://t.co/V0663F9Nx1", "id": "1623117184485494786"},{"created_at": "2023-02-08T00:13:50.000Z", "text": "Inicia Mesa Redonda con informaci\u00f3n sobre la campa\u00f1a de Declaraci\u00f3n Jurada y pago de tributos. #FinanzasyPrecios #TuAporteImporta https://t.co/tvEzuFIBrT", "id": "1623112836451823618"},{"created_at": "2023-02-07T23:57:23.000Z", "text": "Traigo un tema muy poco relevante a esta mesa redonda: las cremas de manos con aroma Vainilla a veces huelen a vomito. Abro debate.", "id": "1623108695826522113"},{"created_at": "2023-02-07T23:50:20.000Z", "text": "claro q estoy llorando pq no entiendo el tema d la mesa redonda", "id": "1623106922562953218"},{"created_at": "2023-02-07T23:46:44.000Z", "text": "@ed_nascimentojr uma pena ela nao estar mais na espn. iria me divertir vendo ele falar na mesa redonda", "id": "1623106014315790337"},{"created_at": "2023-02-07T23:19:59.000Z", "text": "IGLESIA VIRTUAL-MESA REDONDA -Tema: Que siginfica El amor es paciente, es bondadoso.1 Corintios 13:4 https://t.co/O49eZ4VyID", "id": "1623099283686797312"},{"created_at": "2023-02-07T23:16:45.000Z", "text": "Madre m\u00eda en la mesa redonda en la que se han elegido los  #TraitorsEspa\u00f1a mi cabeza se ha ido a la FANTAS\u00cdA de una edici\u00f3n con todo #OT2017\nEso si las dagas de madera \ud83d\ude4f", "id": "1623098467643019265"},{"created_at": "2023-02-07T23:13:58.000Z", "text": "os mesa redonda, principalmente da #globolixo ser\u00e3o uma del\u00edcia \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623097768133726213"},{"created_at": "2023-02-07T23:00:18.000Z", "text": "Assistir mesa redonda hj s\u00f3 pra ver a galera falando da \u201czebra\u201d", "id": "1623094329035132935"},{"created_at": "2023-02-07T22:50:54.000Z", "text": "@YeseniaPonceV Sea m\u00e1s espec\u00edfica...cu\u00e1l ?\nPara decirles a los de Gamarra, Unicachi ,Polvos Azules el hueco y mesa redonda...", "id": "1623091964156563456"},{"created_at": "2023-02-07T22:44:32.000Z", "text": "Hoje \u00e0s 21h, mesa redonda online sobre \n\"MANG\u00c1 e Desdobramentos em Pesquisas\" \ncom pesquisadores da USP/Keio/Kyushu University.\n\nAberto para audi\u00eancia geral!\n\nLink: https://t.co/yKR77BzvVb https://t.co/Byn6DyrKf7", "id": "1623090363073196040"},{"created_at": "2023-02-07T22:43:22.000Z", "text": "@TomasNahuel_ Y la mesa redonda esa \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b", "id": "1623090066254880771"},{"created_at": "2023-02-07T22:37:59.000Z", "text": "@MalditoKiwi \u201cTenemos que dar el debate\u201d \u201csentarnos en una mesa redonda\u201d \u201cnos interpela como sociedad \u201c", "id": "1623088714573352965"},{"created_at": "2023-02-07T22:32:31.000Z", "text": "@f_revolucion4 @Lupayapdvsa @NicolasMaduro @TareckPSUV @Chevron @TarekWiliamSaab @dcabellor @TellecheaRuiz La mesa redonda la dirige Manuel Rusa y Domenico Ferrer ambos manchado con la gesti\u00f3n del otrora corrupto del goldo Carmona y Ferm\u00edn de Jur\u00eddico.", "id": "1623087335934918658"},{"created_at": "2023-02-07T22:31:42.000Z", "text": "Teve mesa redonda que hoje dedicou um bloco inteiro pra falar do jogo do Flamengo. A\u00ed foi comentarista se assumindo flamenguista, a outra na mesa fazendo refer\u00eancias ao epis\u00f3dio Mazembe, (em provoca\u00e7\u00e3o ao time rival ao que ela torce)\n\nTudo isso no alto do Morro da Cruz\u2026", "id": "1623087131705966594"},{"created_at": "2023-02-07T22:11:39.000Z", "text": "queria chamar a philomena cunk de cunk on earth para uma mesa redonda mas haia n\u00e3o permitiria", "id": "1623082085182234627"},{"created_at": "2023-02-07T22:10:33.000Z", "text": "diganme un nombre para un programa de el bullying xfa, es un proyecto de mesa redonda", "id": "1623081808945418241"},{"created_at": "2023-02-07T22:07:52.000Z", "text": "Ontem assistia a uma mesa redonda na ESPN e todos comentavam que Flamengo e Palmeiras dos clubes que n\u00e3o s\u00e3o SAF possuem as melhores gest\u00f5es. Com dinheiro sobrando \u00e9 f\u00e1cil ser um bom gestor. \u00c9 at\u00e9 rid\u00edculo querer comparar com outros clubes sem os mesmos recursos.", "id": "1623081134698397697"},{"created_at": "2023-02-07T22:04:36.000Z", "text": "Directivos de la Oficina Nacional de la Administraci\u00f3n Tributaria (ONAT) comparecer\u00e1n este martes en la Mesa Redonda para informar las caracter\u00edsticas de la actual campa\u00f1a de declaraci\u00f3n y pago de tributos y su aporte al Presupuesto. https://t.co/g0KqxNcGyS", "id": "1623080311247540224"},{"created_at": "2023-02-07T22:03:51.000Z", "text": "\u00a1Continuamos trabajando con representantes de diversas galer\u00edas! \n\nRecibimos la visita de representantes del Conglomerado Tri\u00e1ngulo Grau, Mesa Redonda y las Malvinas; donde se lograron escuchar diversas problem\u00e1ticas relacionados a las https://t.co/uCjqn8W53v", "id": "1623080124022415360"},{"created_at": "2023-02-07T22:00:01.000Z", "text": "Directivos de la @OnatdeCuba comparecer\u00e1n este martes en la Mesa Redonda para informar las caracter\u00edsticas de la actual campa\u00f1a de declaraci\u00f3n y pago de tributos y su aporte al Presupuesto.\n\n#PeriodicoGiron de #Matanzas le sugiere esta emisi\u00f3n. https://t.co/6er04fvsJ5", "id": "1623079157130489862"},{"created_at": "2023-02-07T21:55:21.000Z", "text": "\u00c9 HOJE!\n\nTribo TDAH vai participar de uma mesa redonda no 2o Congresso Internacional sobre TDAH em L\u00edngua Portuguesa (CONIN), que nesta edi\u00e7\u00e3o tem a tem\u00e1tica de crian\u00e7as e adolescentes.\n\nDia: 07/02 (ter\u00e7a-feira)\nHor\u00e1rio: 19h\n\nVenha assistir!\n#CONINTDAH https://t.co/km6RGd9LAb https://t.co/mhw5IcSeik", "id": "1623077982565974016"},{"created_at": "2023-02-07T21:40:48.000Z", "text": "@eliothruiz16 EL SINO INEXORABLE DE TODOS LOS PANISTAS ES LA LOCURA Y SOLO BASTE VER LA ULTIMA MESA REDONDA CON CHAYOTEROS Y CREEL VAYA LA HIPOCRES\u00cdA Y LA LOCURA HECHOS PERSONA CREEL", "id": "1623074322448551943"},{"created_at": "2023-02-07T21:39:18.000Z", "text": "kkkkkkkkkkkk quero ver a cara desse arrogante nos programas de mesa redonda kkkkkkkkk https://t.co/crmrWbhD8I", "id": "1623073947079024640"},{"created_at": "2023-02-07T21:32:16.000Z", "text": "Comparto con vosotros la Inauguraci\u00f3n y Mesa Redonda de la tarde del Viernes en nuestras #XIJdPastoral @JdPastoral @architoledo @RTVDToledo \n\nEs largo\u2026 pero no dej\u00e9is de verlo que merece la pena...\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/rz2FwoBzZy", "id": "1623072173450469381"},{"created_at": "2023-02-07T21:26:23.000Z", "text": "@AirtonJ37908161 @flavioamendola Uma chorado, nos penaltis.\nOutra conseguiu na decisao do Gabi, com 1 a mais.\n\nCalma ai, time nao jogou NADA nas duas finais. Isso eh  analise de mesa redonda de paulista.", "id": "1623070693880471555"},{"created_at": "2023-02-07T21:22:24.000Z", "text": "no, tengo q hacer ese mapa conceptual d popper y kuhn y lo de la mesa redonda https://t.co/o1KVNH70yV", "id": "1623069690321858589"},{"created_at": "2023-02-07T21:11:08.000Z", "text": "@RICARDOLEITE01 E teve mesa redonda falando que seria 4x0.....a imprensa futebol\u00edstica precisa cair na real tamb\u00e9m", "id": "1623066859099590657"},{"created_at": "2023-02-07T21:08:54.000Z", "text": "Acesso liberado!\nDevido ao grande n\u00famero de inscritos e interessados, a organiza\u00e7\u00e3o do evento liberou o link para todos assistirem a mesa redonda \"Mang\u00e1 e desdobramentos em pesquisas\".\nAcesse em:\nhttps://t.co/bGyiyHFRHJ\nAten\u00e7\u00e3o com os hor\u00e1rios:\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 07/02 \u00e0s 21:00\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 08/02 \u00e0s 09:00 https://t.co/zfN9XKZtJU", "id": "1623066294995021834"},{"created_at": "2023-02-07T21:05:20.000Z", "text": "@maganado @SusanaGMoya @martatouron @aacclarebelion @iore_ @Alt_Capacidades @rafadavilo S\u00ed, gracias @maganado por la citaci\u00f3n. Creo que hay una aproximaci\u00f3n a la realidad importante, de hecho estuvimos hablando @Maque_Salcedo Alba de Mingo de @aeducade y @annaescobaro para hacer una mesa redonda y hablar un poco de todo ello, y de moderador @A_IvanRodriguez \ud83d\ude42", "id": "1623065398408015900"},{"created_at": "2023-02-07T21:04:06.000Z", "text": "No 4\u00ba epis\u00f3dio de #TheLastOfUs, Joel e Ellie conversam e at\u00e9 d\u00e3o umas risadas... um pouco como foi o Mesa Redonda IGN!  N\u00e3o ensin\u00e1mos o @TjiPereira a segurar numa arma, mas tivemos de calar o @OMelhorTaborda !\nEpis\u00f3dio completo \ud83d\udc47\nhttps://t.co/aBQdyukLaN https://t.co/QFyXWGvH4K", "id": "1623065087152910340"},{"created_at": "2023-02-07T20:59:48.000Z", "text": "Uma mesa redonda nesta segunda com os comentaristas falando como seria a final contra o Real Madrid. A\u00ed um ex-jogador disse: \"Pessoal amanh\u00e3 o Flamengo joga! Vai jogar contra Al-Hilal. N\u00e3o vamos esquecer.\"", "id": "1623064003160207375"},{"created_at": "2023-02-07T20:59:24.000Z", "text": "...comparecer\u00e1n este martes en la Mesa Redonda para informar las caracter\u00edsticas de la actual campa\u00f1a de declaraci\u00f3n y pago de tributos y su aporte al Presupuesto.\n\ud83d\udc49\ud83d\udd17: https://t.co/Gt1paJ5WEv\n\u23f0Por #Cubavisi\u00f3n a las 7:00 pm \n#Cuba", "id": "1623063903058948115"},{"created_at": "2023-02-07T20:59:23.000Z", "text": "\u203c\ufe0fHoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte)\n\u2705Directivos de la Oficina Nacional de la Administraci\u00f3n Tributaria (ONAT) ... https://t.co/gvZvj3a4dS", "id": "1623063900206821390"},{"created_at": "2023-02-07T20:52:59.000Z", "text": "RT @mesaredondacuba: Directivos de la Oficina Nacional de la Administraci\u00f3n Tributaria (ONAT) comparecer\u00e1n este martes en la Mesa Redonda para informar las caracter\u00edsticas de la actual campa\u00f1a de declaraci\u00f3n y pago de tributos y su aporte al Presupuesto. https://t.co/hWcIyKhlbH", "id": "1623062289464041473"},{"created_at": "2023-02-07T20:51:59.000Z", "text": "Lembrando aqui das pautas de mesa redonda debatendo Se as chances do Mengaum eram boas pq a fase do Real Madrid era ruim", "id": "1623062038183542784"},{"created_at": "2023-02-07T20:51:52.000Z", "text": "NICAR\u00c1GUA: LIBERDADE EXILADA | MESA REDONDA COM LUCAS FERRUGEM E CONVIDADOS https://t.co/GevsFkTeGj via @YouTube", "id": "1623062007133134853"},{"created_at": "2023-02-07T20:50:24.000Z", "text": "@mesaredonda @flaviopradojpgz @chicolangreal @chicogarciaa @TiagoSalazar Sou um f\u00e3 incondicional do mesa redonda comandado pelo excelente @flaviopradojpgz mas a pauta do \u00faltimo foi sobre o Real e Flamengo sendo que nem tinham jogado a semi final ainda .Vexame do Flamengo", "id": "1623061639011377152"},{"created_at": "2023-02-07T20:47:14.000Z", "text": "o grupo da sala de faculdade ja virou uma mesa redonda\n\nfoda-se", "id": "1623060840608944128"},{"created_at": "2023-02-07T20:45:40.000Z", "text": "Entre semana no es que tenga demasiado la libertad de ponerme a jugar, pero ayer tuve tiempo de ir a la mesa redonda en ER que seg\u00fan me coment\u00f3 un muti te dec\u00edan qu\u00e9 hacer o m\u00e1s bien te daban pistas\n\nEl \u00fanico que me dijo algo fue el caballero con su maid y no s\u00e9 qu\u00e9, nada m\u00e1s\ud83d\uddff", "id": "1623060449678835712"},{"created_at": "2023-02-07T20:44:11.000Z", "text": "Ser\u00e1 que amanh\u00e3 em alguma mesa redonda da Ar\u00e1bia Saudita v\u00e3o debater se o Flamengo na liga saudita pegaria vaga na Champions League Asi\u00e1tica? Ou se o Al Hilal poderia ser campe\u00e3o brasileiro?", "id": "1623060073038872579"},{"created_at": "2023-02-07T20:43:38.000Z", "text": "MANTELES EN PROMO\n\nSon de 1.50 x 1.50\nIdeal mesa redonda!\nTambi\u00e9n lona para la playa, mesa cuadrada, ratona, e t c \n\nweb $5700\ntwt $4500\n\nx transferencia\nx dm https://t.co/xwlO7WGavy", "id": "1623059935977418754"},{"created_at": "2023-02-07T20:39:13.000Z", "text": "Directivos de la Oficina Nacional de la Administraci\u00f3n Tributaria (ONAT) comparecer\u00e1n este martes en la Mesa Redonda para informar las caracter\u00edsticas de la actual campa\u00f1a de declaraci\u00f3n y pago de tributos y su aporte al Presupuesto. https://t.co/q0X31KW5Zk", "id": "1623058825224790021"},{"created_at": "2023-02-07T20:30:28.000Z", "text": "Cedice Libertad y el Observatorio de Gasto P\u00fablico le invitan a la\n\ud83d\udce3 Mesa redonda sobre: Tr\u00e1mites burocr\u00e1ticos: Drama y alternativas\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Lunes, 13 de Febrero\n\ud83d\udd52 a las 10:30AM (VET) \n\nCupos limitados https://t.co/8ayxQjgQPb", "id": "1623056623873695754"},{"created_at": "2023-02-07T20:21:29.000Z", "text": "@anterogreco E esses dias numa mesa redonda da ESPN seu colega, esqueci o nome dele... Disse que hoje o maior clube Brasileiro \u00e9 o Flamengo... Afff o Birner ainda perguntou maior que o SP que \u00e9 Tri mundial e ele disse SEM D\u00daVIDA. \nQueria ser pago pra falar esse tipo de bobeira na TV tb... kkk", "id": "1623054363978776577"},{"created_at": "2023-02-07T20:10:39.000Z", "text": "\u3164\n\u2014\u2014\u3010\u200d\u200d\u200d\u200d\u200d\u3164Su peque\u00f1o amuleto brillaria, dando como la vez anterior una fuerte pisada al suelo.\n\nEmerge un estructura ramificada dorada, cual base superior tendr\u00eda la forma de un girasol, tomando la forma de una mesa redonda, acompa\u00f1ado de taburetes con la misma t\u00e9cnica.\n\n\u25bc https://t.co/b3RhHd2U5O", "id": "1623051637437636617"},{"created_at": "2023-02-07T20:08:29.000Z", "text": "@AdrianzenEduard @informateperu Y los comerciantes de gamarra y mesa redonda tambi\u00e9n deber\u00eda tirarle pichis a tus manifestantes ,verdad? .ya sal de tu personaje de la ciudad y los perros.", "id": "1623051092572401664"},{"created_at": "2023-02-07T20:07:38.000Z", "text": "@Misaelsuria @fonsorob Mesa redonda es una plataforma digital de experiencias culinarias, donde se dan en diferentes espacios. Ellos te proveen los recursos para tu crear la experiencia y ah\u00ed mismo se hacen las transacciones. Como cliente puedes book las clases, experiencias a trav\u00e9s de la pagina.", "id": "1623050875001249794"},{"created_at": "2023-02-07T20:05:55.000Z", "text": "@Tcrema @ComandoSvr1986 @ClubSCristal @sportboys @TuFPF @blanquirroja\nBarrio Chino (@barriochinoperu) - Mesa Redonda - #Gamarra - La Cachina - El Hueco - Juntas Vecinales\n#Lima #Callao", "id": "1623050442702999553"},{"created_at": "2023-02-07T20:04:48.000Z", "text": "Agradezco al @CommerceGov, @DDECPR y a @Honeywell_Aero por la invitaci\u00f3n para dialogar sobre el encaminado proyecto del Spaceport en el aeropuerto de Ceiba. Esta mesa redonda con @DepSecGraves, y el Arospace &amp; Defense Cluster, fue un \u00e9xito. @fortalezapr @HJMercader @prsecddec https://t.co/ZH3olq97JD", "id": "1623050165358657537"},{"created_at": "2023-02-07T19:59:40.000Z", "text": "@clipsdemierda ESA ES MI NI\u00d1A PRECIOSA, YA ESTAS EN LA MESA REDONDA CON LOS MEJORES DEL MUNDO, QUE COJONES DIGO, YA LO ESTABAS \n\nTE AMO MUCHO MI AMOR Y FELICIDADES XUX \ud83d\udc9e\ud83d\udc96\ud83d\udc8b\ud83d\udc95", "id": "1623048870279237633"},{"created_at": "2023-02-07T19:45:52.000Z", "text": "Desde Cruz Roja te invitamos a esta mesa redonda para hablar sobre la pobreza energ\u00e9tica y el medio ambiente y sobre los efectos en la salud de las personas.\n\ud83d\uddd3 16 de febrero (jueves)\n\u23f0 10:00 a 12:00 h\n\ud83d\udda5 en el @museoelder (entrada gratuita)\nInscripci\u00f3n:https://t.co/CRGaIerVhz https://t.co/kkGxKO3Csh", "id": "1623045400364982287"},{"created_at": "2023-02-07T19:29:35.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) https://t.co/6Ow65eXsdZ", "id": "1623041300059815936"},{"created_at": "2023-02-07T19:27:58.000Z", "text": "Mesa redonda \nDOBLE VIDA: los secretos\nParticipan:\nDiego Ameixeiras\n#JonBilbao\nTeresa Cardona\n\nModera:\nAnna Abella https://t.co/nyjvTC4tf2", "id": "1623040895753850894"},{"created_at": "2023-02-07T19:27:46.000Z", "text": "fAIr LAC Jalisco particip\u00f3 en la mesa redonda organizada por @AlgoraLab para elaborar la Declaraci\u00f3n de Montreal para el Desarrollo \u00c9tico de la IA, donde presentamos los proyectos realizados con @el_BID, @GobiernoJalisco y @CMinds_co en temas de investigaci\u00f3n aplicada. https://t.co/KI69L2zyHi", "id": "1623040842347778093"},{"created_at": "2023-02-07T19:18:06.000Z", "text": "Abrimos nuestra mesa redonda para debatir con expertos sobre el impacto del Lifelong Learning en el talento organizativo. https://t.co/X5FZIi9TlX", "id": "1623038410595176486"},{"created_at": "2023-02-07T19:14:00.000Z", "text": "La concejala de Desarrollo Econ\u00f3mico y Empleo, Mar\u00eda Antonia Sanz, asiste a la Mesa Redonda \u00bfEst\u00e1 en riesgo el sistema sanitario p\u00fablico? en @CarcelSegovia con @FADSPU y @MareaBlancaSego @CODINSE https://t.co/fwRxqOK2Aj", "id": "1623037379492647011"},{"created_at": "2023-02-07T19:04:09.000Z", "text": ".@TquirosTw, vocal del Observatorio de #Diversidad y #Tendencias de @AsocEyC, concluye la moderaci\u00f3n de la mesa redonda con directivas de diferentes sectores: \"En cuesti\u00f3n de paridad, la valent\u00eda del ejemplo que pueden y deben dar las empresas es muy importante\". https://t.co/XPLd0KQOI5", "id": "1623034901783056391"},{"created_at": "2023-02-07T19:02:43.000Z", "text": "Participo en una mesa redonda . El tema es Ni\u00f1a, Mujer, Ciencia y Religi\u00f3n.\n Esta mesa redonda sera\nViernes, 10/02/2023 a 13 hrs\nPresencial y Zoom: \n *Presencial :Lugar: Sal\u00f3n de Actos, CCHS-CSIC y \n*Online a trav\u00e9s de Zoom (ID de reuni\u00f3n: 871 9736 7080 / C\u00f3digo de acceso: 029715 https://t.co/zBVsiRvP32", "id": "1623034538967371791"},{"created_at": "2023-02-07T19:02:22.000Z", "text": "Ma\u00f1ana a esta hora estaremos con Antonio Manzini y Valentina Alferj (la que fuera la asistente personal de Andrea Camilleri durante 18 a\u00f1os) en la mesa redonda \u00abEl doble como influencia\u00bb de @bcnegra \u27a1\ufe0f https://t.co/aRrZLKRdwq\n\n\ud83d\udccc @elmolinobcn\n\ud83d\uddd3\ufe0f Mi\u00e9rcoles 8 de febrero\n\ud83d\udd52 20:00 https://t.co/jqoNtXgmSU", "id": "1623034451000233985"},{"created_at": "2023-02-07T19:01:42.000Z", "text": "@avdvsvzgzhabsbd una mesa redonda para hablar sobre experiencias que hace el aula lgtb de mi instituto", "id": "1623034284708663312"},{"created_at": "2023-02-07T19:01:24.000Z", "text": "Javier Rubio, redactor jefe @abcdesevilla modera la mesa redonda \u00bfC\u00f3mo transmitimos hoy el legado de Fernando III? con los testimonios de Claudia Hern\u00e1ndez,voluntaria Dulces de Convento de Clausura,Antonio Fragero (@phombresevilla)y Francisco Arteaga(@B_Alim_Sev)\n#XVIJCyVPSevilla https://t.co/PZi2yMpNt7", "id": "1623034210515619847"},{"created_at": "2023-02-07T19:00:02.000Z", "text": "\ud83d\udcef Convid\u00e1moste a participar na xornada 'Unha memoria dram\u00e1tica', unha mesa redonda \ud83d\udc65 na sala multi\u00fasos do auditorio municipal na que debateremos sobre teatro \ud83c\udfad e represi\u00f3n.\n\nM\u00e1is \u2139\ufe0f https://t.co/inMDsNh945\n\n#memoriahist\u00f3rica #teatro #represi\u00f3n #cultura #Ponteareas https://t.co/Wc06noeafi", "id": "1623033863910969345"},{"created_at": "2023-02-07T18:58:56.000Z", "text": "replant\u00e1ndome apuntarme este a\u00f1o a la mesa redonda\u2026", "id": "1623033587233656851"},{"created_at": "2023-02-07T18:51:30.000Z", "text": "Turno ahora para nuestra mesa redonda con dos mujeres #FaconautoWoman \nMag\u00fci Meli\u00e1n, CEO de @DomingoAlonsoG \nEva Tamayo, Directora general territorial Canarias @MAPFRE https://t.co/HSIXExG7hY", "id": "1623031715600994333"},{"created_at": "2023-02-07T18:31:38.000Z", "text": "ANOTA AI NO CALEND\u00c1RIO, FURIOSO \ud83d\udcdd\n\nAmanh\u00e3 a partir das 20h no discord, teremos o primeiro Mesa Redonda do MDF! \n\nO evento \u00e9 um bate-papo com os torcedores para falar sobre tudo relacionado \u00e0 FURIA (resultados, conte\u00fados, projetos, entre outros).\n\nEsperamos voc\u00eas amanh\u00e3, ok? \ud83e\udd19 https://t.co/nzLdIE8p1M", "id": "1623026718330986497"},{"created_at": "2023-02-07T18:30:37.000Z", "text": "37 minutos de charla / mesa redonda con @guillemarvel, @kapdigital y @larosa_codina en @BeTeVe con motivo de la nueva etapa mensual de @eljueves que se inicia esta semana (desde 1h 01 min aprox): https://t.co/BtRUkf6FC5 https://t.co/gMZcxi2PJG", "id": "1623026462214201344"},{"created_at": "2023-02-07T18:28:59.000Z", "text": "La @falladrcollado celebrar\u00e1 una mesa redonda de doctores cuyas tesis analizan aspectos de las Fallas\n\n@JCF_Valencia #Falles2023 \n\nhttps://t.co/EFuJKUsvPJ", "id": "1623026052489527296"},{"created_at": "2023-02-07T18:21:24.000Z", "text": "#Cubavisi\u00f3nSugiere\nEsta tarde en la Mesa Redonda   directivos de la ONAT comparecer\u00e1n para informar las caracter\u00edsticas de la actual campa\u00f1a de declaraci\u00f3n y pago de tributos y su aporte al Presupuesto, por #Cubavisi\u00f3n el canal de todos https://t.co/xOKdsRDzDt", "id": "1623024141963038724"},{"created_at": "2023-02-07T18:20:31.000Z", "text": "El 13 de Febrero con motivo del D\u00eda Internacional de la #Epilepsia, tendremos una Mesa Redonda Virtual con @lolitoepilepti1. \nNo te lo pierdas. Ap\u00fantate:   \n-629465869 \n-aspecyl@aspecyl.org \n-En Instagram @aspe.cyl \n\n#charlandosobreepilepsia #diainternacionaldelaepilepsia https://t.co/9lrWbCOcVm", "id": "1623023918524076051"},{"created_at": "2023-02-07T18:18:10.000Z", "text": "\u2066@Economistas_IB\u2069 en la Mesa Redonda sobre las Redes Sociales, polarizaci\u00f3n, perdida de confianza, humanizar la Redes y desconfianza de los expertos\u2026la democracia en cuesti\u00f3n! Organizada por #Baleares_ClubdeRoma https://t.co/ZzAmRtgoeN", "id": "1623023327664082947"},{"created_at": "2023-02-07T18:15:50.000Z", "text": "Comienza la mesa redonda \"C\u00f3mo mejorar la presencia femenina en la alta direcci\u00f3n\" con @TquirosTw (@AsocEyC), @HeleneVALENZU10 (@OUIGO_Es), @AlmudenaRomanD (@ING_es) y @epagand (@RedeiaCorp). https://t.co/M0QdLzHsww", "id": "1623022739517763586"},{"created_at": "2023-02-07T18:14:37.000Z", "text": "\ud83c\udf74Men\u00fa cultural\nMesa redonda \"Vlady y Miguel Salas Anzures: la ruptura desde el arte y las instituciones\n\ud83d\udcc6Jueves 9 febrero 2023\n\u23f0 18:00 h\n\ud83d\udccdCentro Vlady UACM (Goya 63, col. Insurgentes Mixcoac)\nEntrada libre https://t.co/NHkc8tkKfp", "id": "1623022436181544963"},{"created_at": "2023-02-07T18:05:51.000Z", "text": "\ud83d\udfe3 EN DIRECTO | LA MESA REDONDA\nP\u00e1sate por la mesa redonda!! empezamos!!\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://t.co/5OILtfhKA4", "id": "1623020230950719493"},{"created_at": "2023-02-07T18:04:50.000Z", "text": "(((Al aire) MESA REDONDA \n\nPor: https://t.co/LhJ8RYH9u5\nApp: El gol que se vive radio.\n\nYouTube:\nhttps://t.co/uKSNJ8kFbE https://t.co/fqNBsmaylX", "id": "1623019971654606849"},{"created_at": "2023-02-07T18:02:04.000Z", "text": "Asistimos a una mesa redonda en la @Uned donde @saniladan12, @ymouled, @patucafvicens y @SodaNiasse1 hablaron de la importancia del derecho a la memoria, el racismo institucional y el derecho a la vida. \n\nSeguido contamos con la interpretaci\u00f3n teatral de @Thimbo_oficial. https://t.co/7B6N62XkCb", "id": "1623019278109708288"},{"created_at": "2023-02-07T18:01:54.000Z", "text": "Jueves 9 de febrero participo en una mesa redonda de la AJE @AJERegionMurcia de 9:30 a 12:30 es el evento en el centro cultural las claras https://t.co/xqkg8p2EVl", "id": "1623019236644818946"},{"created_at": "2023-02-07T18:01:37.000Z", "text": "MESA REDONDA EMISI\u00d3N MARTES 07 DE FEBRERO DE 2023 https://t.co/hynIFFGT8r", "id": "1623019165518020608"},{"created_at": "2023-02-07T17:54:30.000Z", "text": "Directivos de la Oficina Nacional de la Administraci\u00f3n Tributaria (ONAT) comparecer\u00e1n este martes en la Mesa Redonda para informar las caracter\u00edsticas de la actual campa\u00f1a de declaraci\u00f3n y pago de tributos y su aporte al Presupuesto.\n#JuntarYVencer \n#MajaguaUnida\n#MejorEsPosible https://t.co/C3UXYlBue3", "id": "1623017374038257665"},{"created_at": "2023-02-07T17:49:03.000Z", "text": "A unos minutos se inicie esta interesante mesa redonda sobre #Energ\u00eda y #Humanismo. @abanteasesores https://t.co/bSBn3XJOnA", "id": "1623016000223383565"},{"created_at": "2023-02-07T17:48:48.000Z", "text": "la mesa redonda \npara eso era \ntodos iguales \nincluyendo al rey https://t.co/8p7aaGQcOT", "id": "1623015939892514828"},{"created_at": "2023-02-07T17:40:00.000Z", "text": "\u00danete a esta mesa redonda que Campus Los Reyes organiz\u00f3 para discutir y analizar las principales aportaciones doctrinales y pr\u00e1cticas de tres grandes constitucionalistas mexicanos: Burgoa Orihuela, Tena Ram\u00edrez y Arteaga Nava \ud83d\udc4f. \u00a1Te esperamos ma\u00f1ana en el Auditorio! https://t.co/tK8kpLc2S3", "id": "1623013722632466462"},{"created_at": "2023-02-07T17:35:58.000Z", "text": "Presentaci\u00f3n del Observatorio sobre Derecho de la Energ\u00eda y Mesa Redonda sobre \u201cEl futuro de la electricidad en Europa\", organizada por el centro de Innovaci\u00f3n del Derecho CID @ICADE_Derecho. Jueves 9.2.2023, 09:30\n https://t.co/xeFQfgHb6z", "id": "1623012706742677530"},{"created_at": "2023-02-07T17:27:00.000Z", "text": "Nuestras protagonistas preparadas para la primera mesa redonda de las jornadas \u201cLas mujeres en Bizkaia. Talento, cultura de la cooperaci\u00f3n y proyecci\u00f3n social\u201d @bbnnbizkaia @miren_onaindia @ertzaintzaEJGV \n\n#rsbap #Mujeres #bilbao https://t.co/lqfAD0KJ6u", "id": "1623010449959661575"},{"created_at": "2023-02-07T17:24:23.000Z", "text": "\ud83c\udf77 Hoy hemos estado en la #BarcelonaWineWeek donde Isabel Hern\u00e1ndez, Gerente de @fontanabodegas perteneciente a la #DOUCles ha participado en la mesa redonda \"El vino y los ODS\" compartiendo espacio con Carlos Carri\u00f3n y Cinta Bosch \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/5HeWuiFRbE https://t.co/5KXYIUXydd", "id": "1623009793249095695"},{"created_at": "2023-02-07T17:22:53.000Z", "text": "quartos com estrutura mal-acabada e min\u00fasculos, academia pobre, \u201ccoworking\u201d que \u00e9 literalmente uma mesa redonda de 6 lugares, tudo mascarado por um business que \u00e9 um meio termo mal-definido de hotel e airbnb que, usando marketing e um brand bonitinho, parece ter algum valor", "id": "1623009414025293839"},{"created_at": "2023-02-07T17:21:46.000Z", "text": "la profesora haciendo mesa redonda para que cada uno diga su plan a futuro y todos con meras expectativas y yo re nea no morir si me gradu\u00f3 ya veremos", "id": "1623009133237612560"},{"created_at": "2023-02-07T17:17:18.000Z", "text": "Davide Longo autor de 'El caso Bramard', considerado la gran voz de la novela negra europea, en la mesa redonda de #BCNegra2023 junto a Graziella Moreno y Jordi Nopca. https://t.co/uAWaGeFkYu", "id": "1623008012175650836"},{"created_at": "2023-02-07T17:08:25.000Z", "text": "@thialia Eu tirei da mesa redonda e botei em um canal no YouTube de medicina. Vou ver se acho algo pra evitar ter um treco are a hora do jogo. Kkkkkk", "id": "1623005776531927046"},{"created_at": "2023-02-07T17:05:20.000Z", "text": "\u270d\ufe0f Agenda / El pr\u00f3ximo lunes nuestro presidente Antonio Galindo participar\u00e1 en la mesa redonda 'La alcachofa, un alimento perfecto y muy nuestro'.\n\u23f0 13.00 horas en Hacienda Real Los Olivos de #Lorca\nOrganiza: @Hostelor #alcachofas #Regi\u00f3ndeMurcia https://t.co/215jlZhYG8", "id": "1623004999859990528"},{"created_at": "2023-02-07T17:00:26.000Z", "text": "Hoy ha tenido lugar la rueda de prensa del Premio Carvalho 2023 en #BCNegra (@bcnliteratura).\ud83d\udc99\n\nSi quer\u00e9is seguir disfrutando del autor en este festival:\n\n\ud83d\udc49Proyecci\u00f3n \"Vientos de la habana\" hoy a las 20h\n\ud83d\udc49Mesa redonda 11/02 a las 20h.\n\n@TusquetsEditor \n\nhttps://t.co/faKyv4Crz9", "id": "1623003765371547664"},{"created_at": "2023-02-07T17:00:01.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 As\u00ed fue la mesa redonda \u2018Los t\u00edtulos: una \u00e9poca dorada\u2019\n\n\ud83d\udc4f \u00a1Qu\u00e9 gran rato pasamos con Boza Maljkovic, @bernirodriguez5, Carlos Cabezas, @JoanPlazaDuran y @CarlosSuarezWeb! \n\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c #YoSoyDelUnicaja #UnionesQueSuman @SEAPMalaga @malaga https://t.co/9HjOJ2rCLf", "id": "1623003661810155521"},{"created_at": "2023-02-07T16:58:09.000Z", "text": "@CrossbcwKcnght Puede que haya le\u00eddo alg\u00fan libro de la mesa redonda de peque\u00f1o, no lo s\u00e9.. en fin. Me gusta tu nombre.", "id": "1623003192811302914"},{"created_at": "2023-02-07T16:57:44.000Z", "text": "En toda comunicaci\u00f3n financiera la #transparencia es fundamental. Saber comunicar riesgos, estrategias, governance, m\u00e9trica y objetivos es clave para los stakeholders. En la mesa redonda de #ISSB se vio c\u00f3mo hacerlo seg\u00fan las FASB e IASB. Recomendable visionado.\n @IFRSFoundation https://t.co/fdbIMJK0ny", "id": "1623003087320363011"},{"created_at": "2023-02-07T16:56:36.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) https://t.co/UAog3o8WNG", "id": "1623002801155764224"},{"created_at": "2023-02-07T16:56:35.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) https://t.co/vIP6VTEyVb", "id": "1623002795715727361"},{"created_at": "2023-02-07T16:56:09.000Z", "text": "Mesa redonda es un restaurante? O un concepto?", "id": "1623002686420398090"},{"created_at": "2023-02-07T16:55:40.000Z", "text": "@damian_bianchi Pues no se e que te puede sonar mi nombre, bueno, existe los caballeros del a mesa redonda, lancelot, el m\u00e1s fiel", "id": "1623002568052944897"},{"created_at": "2023-02-07T16:50:50.000Z", "text": "#LREconom\u00eda |\u00a0\u00bfC\u00f3mo se preparan los empresarios de Mesa Redonda para la campa\u00f1a escolar 2023?\u00a0@rumicef\u00a0conversa con Rom\u00e1n Nazario, vicepresidente de la C\u00e1mara de Empresarios de Mesa Redonda.\n\n\ud83d\udcfa\u00a0M\u00edralo #ENVIVO, aqu\u00ed \u2193\nhttps://t.co/VaHgSBYHNv", "id": "1623001352166154240"},{"created_at": "2023-02-07T16:50:45.000Z", "text": "Buenos d\u00edas Caballeros sean siempre caballeros y no precisamente de la mesa redonda, traten como les gustar\u00eda ser tratados.\n\ud83d\ude1c", "id": "1623001331505016852"},{"created_at": "2023-02-07T16:45:33.000Z", "text": "El sello \u2018Restaurants From Spain\u2019, protagonista de una mesa redonda en BWW https://t.co/Iqf09WAlGx", "id": "1623000018985840640"},{"created_at": "2023-02-07T16:45:25.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo emprender en la campa\u00f1a escolar? Hoy en #LREconom\u00eda con @rumicef conversamos con Rom\u00e1n Nazario, vicepresidente de la C\u00e1mara de Empresarios de Mesa Redonda.\n https://t.co/pU6Nt0vo47", "id": "1622999985255067658"},{"created_at": "2023-02-07T16:40:51.000Z", "text": "@analisandobola Entrevista na mesa redonda", "id": "1622998837169205263"},{"created_at": "2023-02-07T16:37:26.000Z", "text": "Mesa redonda de experiencias sindicales sobre los efectos de la digitalizacion en la salud de las personas trabajadoras https://t.co/ImkWLpoLiZ", "id": "1622997978704228355"},{"created_at": "2023-02-07T16:33:57.000Z", "text": "Como han se\u00f1alado los expertos en la mesa redonda, el ejercicio:\n\n\ud83d\udd38 Ayuda a prevenir el c\u00e1ncer\n\ud83d\udd38 Disminuye el riesgo de progresi\u00f3n de la enfermedad \n\ud83d\udd38 Hace m\u00e1s llevaderos los tratamientos\n\ud83d\udd38 Mejora la calidad de vida de los pacientes\n\nM\u00e1s info \u25b6\ufe0f https://t.co/Stimh6j0ps https://t.co/xFVxdukSCC", "id": "1622997100907622400"},{"created_at": "2023-02-07T16:30:00.000Z", "text": "Hemos asistido a la mesa redonda organizada por el @ICEX_  'El Sello Restaurants From Spain: el canal horeca como aliado en la proyecci\u00f3n internacional de los vinos de Espa\u00f1a' en @bcnwineweek \n\nhttps://t.co/tKfvVoTMtq https://t.co/jpzftKM0WY", "id": "1622996107335794688"},{"created_at": "2023-02-07T16:22:45.000Z", "text": "@giosanfilippo @outofcontextCRF \u00d3tima analise \nMelhor que muita mesa redonda a\u00ed kkkkkk", "id": "1622994283509739520"},{"created_at": "2023-02-07T16:21:54.000Z", "text": "Mesa Redonda#PasionXCuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa https://t.co/4d0Rxwf2YG", "id": "1622994067306033159"},{"created_at": "2023-02-07T16:21:53.000Z", "text": "Mesa Redonda#PasionXCuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa https://t.co/obzran5poy", "id": "1622994066009911297"},{"created_at": "2023-02-07T16:18:05.000Z", "text": "Terminamos la mesa redonda de testimonios con Carlos Collantes, misionero javeriano, presente durante muchos a\u00f1os en Camer\u00fan, y presidente del SCAM. #EncuentroOMP https://t.co/bOmH6Ejiab", "id": "1622993107133296642"},{"created_at": "2023-02-07T16:12:02.000Z", "text": "E em 2013, gra\u00e7as ao mesmo edital, fomos at\u00e9 Bras\u00edlia,  montamos exposi\u00e7\u00e3o, fizemos oficinas,  cursos, mesa redonda, palestra...\nhttps://t.co/Fy8YoAHNMH", "id": "1622991587771908096"},{"created_at": "2023-02-07T16:10:39.000Z", "text": "El tercer d\u00eda de #AriCriminal contamos con la participaci\u00f3n de #MartaPrieto, @JaviDiezCarmona y #FranciscoLoboch en la mesa redonda \u201cEl ojo p\u00fablico\u201d. La novela negra como veh\u00edculo de denuncia de la corrupci\u00f3n\u201d. \n\n#AlGolpito https://t.co/ZSXNR0F1mw", "id": "1622991236926693377"},{"created_at": "2023-02-07T16:09:12.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) https://t.co/whgXZiuWcM", "id": "1622990872550965248"},{"created_at": "2023-02-07T16:07:36.000Z", "text": "Si este fuego fue espont\u00e1neo\u2026\u2026 yo soy el Rey Arturo secundado por los caballeros de la mesa redonda https://t.co/hVuboWZEcK", "id": "1622990470342184962"},{"created_at": "2023-02-07T16:03:54.000Z", "text": "\ud83d\udd0a Esta semana se presenta el libro \"10 casos de Ecoinnovaci\u00f3n de empresas murcianas\", lanzado por la @Cat_Innovacion\u00a0de la @UMU con el apoyo del INFO.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f No te pierdas la mesa redonda donde las empresas participantes hablar\u00e1n sobre los aspectos clave de esta innovaci\u00f3n. https://t.co/ywgcuRqHWa", "id": "1622989540909584386"},{"created_at": "2023-02-07T16:00:01.000Z", "text": "\ud83d\udcfa \u00a1Empieza la mesa redonda sobre #eCommerce!\n\n@Juanmabarea_ @qaparisi @raquel_numa @pablomoratinos @abarretosalas \n\nhttps://t.co/m5jr3mb0HB", "id": "1622988561116004353"},{"created_at": "2023-02-07T15:56:46.000Z", "text": "Directivos de la Oficina Nacional de la Administraci\u00f3n Tributaria (ONAT) comparecer\u00e1n \u00e9ste martes en la Mesa Redonda para informar las caracter\u00edsticas de la actual campa\u00f1a de declaraci\u00f3n y pago de tributos y su aporte al Presupuesto.\n@Conavil_ECM #LatirAvile\u00f1o https://t.co/bAS7uuzm35", "id": "1622987744585605120"},{"created_at": "2023-02-07T15:51:56.000Z", "text": "@hamlet_cu @DiazCanelB Bro,que cringe m\u00e1s espont\u00e1neo. Dime como cargaron el tel\u00e9fono pa tirarse la foto,o se los prestaron pa la ocasi\u00f3n?. No vean m\u00e1s la mesa redonda acabao de comer chamaco,mira despu\u00e9s los disparates q se les ocurren", "id": "1622986528094924804"},{"created_at": "2023-02-07T15:39:53.000Z", "text": "Clesa, un Bien de Inter\u00e9s Cultural pendiente \ud83c\udfdb\ufe0f\n\nLa Plataforma Liebre por Gato reivindica la declaraci\u00f3n de BIC para la antigua F\u00e1brica CLESA con una mesa redonda en el C\u00edrculo.\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f 09.02.23 \u00b7 13.00h\n\ud83d\udd17 https://t.co/523wgHTkUq https://t.co/p9PaHRbL82", "id": "1622983496707854336"},{"created_at": "2023-02-07T15:38:59.000Z", "text": "Hola.  Recuerrda nuestra invitaci\u00f3n a la mesa redonda virtual que realizaremos en Guatemala.  Proximo jueves a las 9 a.m. por Zoom.  Te esperamos. \nhttps://t.co/cnaAMT56Lc https://t.co/6GfJiktWY0", "id": "1622983267426115591"},{"created_at": "2023-02-07T15:31:33.000Z", "text": "Realizamos na noite de ontem, 7, a abertura oficial do Planejamento Acad\u00eamico e Forma\u00e7\u00e3o Docente. O evento reuniu professores da institui\u00e7\u00e3o para mesa-redonda com o tema Ecossistema Educativo UniCat\u00f3lica\n\nSaiba mais: https://t.co/qb2Aqxh9nl \n\n#docente #forma\u00e7\u00e3o", "id": "1622981399916560385"},{"created_at": "2023-02-07T15:27:54.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) #Pasi\u00f3nXCuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa | #VamosConTodo\ud83d\udcaa @Manu26179732Jos\nhttps://t.co/8i1UTzpcyh https://t.co/9otTa61WZ2", "id": "1622980480420175872"},{"created_at": "2023-02-07T15:27:35.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte)  #MiUniversidadEsMiPa\u00eds #IzquierdaUnida #SomosContinuidad @LogVanguardia\n https://t.co/0UYO6xhcr7", "id": "1622980398081875969"},{"created_at": "2023-02-07T15:26:37.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana he tenido el honor de recoger la ayuda SEMILLA que la AECC ha concedido a mi laboratorio en el @IdipazScience. Adem\u00e1s, he tenido el orgullo de formar parte de una mesa redonda en la que junto con otros tres investigadores. S\u00f3lo puedo a\u00f1adir una cosa m\u00e1s: Gracias!!! https://t.co/SGNk6zYuqg", "id": "1622980157379166208"},{"created_at": "2023-02-07T15:26:24.000Z", "text": "@victorcamejo Vai haver uma Mesa Redonda sobre Tour de Blonde?", "id": "1622980103478157312"},{"created_at": "2023-02-07T15:23:34.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) \n#Cuba\n#CubaVive\n#Pasi\u00f3nXCuba\n#PuntaDeVanguardia\n#ComunicarEsVencer\nhttps://t.co/YixajjiYQu", "id": "1622979390740086784"},{"created_at": "2023-02-07T15:23:04.000Z", "text": "@Ds_OutOfContext M\u00e1s Fake que mesa redonda hablando de una migraci\u00f3n a sistema Capitalista.", "id": "1622979264491520000"},{"created_at": "2023-02-07T15:21:27.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) #MiUniversidadEsMiPa\u00eds #IzquierdaUnida #SomosContinuidad @LogVanguardia  https://t.co/HbS4u3J1bu", "id": "1622978855265878017"},{"created_at": "2023-02-07T15:21:11.000Z", "text": "\ud83d\udcccTambi\u00e9n la semana pasada, las organizaciones de AlSur participamos en la mesa redonda \"Global Trends in Human Rights and Democracy Online: Paving the Way Forward\" que fue co-organizado por @internetlabbr y @NDI https://t.co/2BkN9KfaaI", "id": "1622978789348196354"},{"created_at": "2023-02-07T15:17:42.000Z", "text": "Retomamos la jornada con la mesa redonda \"La comunicaci\u00f3n desde los operativos\", moderada por el Catedr\u00e1tico de Periodismo de la @UV_EG, Francesc Mart\u00ednez.\n\nLas intervenciones se pueden seguir en directo a trav\u00e9s de este nuevo link: https://t.co/n5K9PUmevb\n\n#ComunicarEmergencias https://t.co/fmENX8NDfH", "id": "1622977911358730246"},{"created_at": "2023-02-07T15:15:05.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) #MiUniversidadEsMiPa\u00eds #IzquierdaUnida #SomosContinuidad @LogVanguardia\n https://t.co/myOrrEcmGD", "id": "1622977253859635202"},{"created_at": "2023-02-07T15:12:54.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) https://t.co/VVU3UfoaVh\n#Pasi\u00f3nXCuba #Cuba", "id": "1622976704473079811"},{"created_at": "2023-02-07T15:11:20.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) #RedTocororo #DeZurdaTeam #TrincherasDeIdeas #IslaRebelde #Pasi\u00f3nXCuba  https://t.co/zoZJmDz9mM", "id": "1622976311064133635"},{"created_at": "2023-02-07T15:08:48.000Z", "text": "El pr\u00f3ximo 23 de febrero te invitamos a una mesa redonda donde conocer\u00e1s las tendencias actuales de la experiencia de cliente y su impacto en los negocios desde el punto de vista de dos expertos en el \u00e1rea como @EvaPavo y Juan Baixeras.\n\nReserva tu plaza: https://t.co/jG6zz0ZlTU https://t.co/wKiNAFdO9O", "id": "1622975671910670339"},{"created_at": "2023-02-07T15:08:39.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) https://t.co/SEekC9Y0SD\n#Pasi\u00f3nXCuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa #Cuba", "id": "1622975633402826753"},{"created_at": "2023-02-07T15:08:24.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) https://t.co/KAMeipiuVO", "id": "1622975572430450693"},{"created_at": "2023-02-07T15:08:19.000Z", "text": "\ud83c\udfc6 Brillante repaso al palmar\u00e9s en la mesa redonda \u2018Los t\u00edtulos: una \u00e9poca dorada\u2019\n\n\ud83e\udd70 Grandes recuerdos con Boza Maljkovic, @bernirodriguez5, Carlos Cabezas, @JoanPlazaDuran y @CarlosSuarezWeb \n\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c #YoSoyDelUnicaja @SEAPMalaga @malaga", "id": "1622975553241247744"},{"created_at": "2023-02-07T15:08:15.000Z", "text": "#Cuba\n\nHoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) https://t.co/Ab2kq6uYbw", "id": "1622975533989478400"},{"created_at": "2023-02-07T15:06:04.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) https://t.co/vteZxQr6WI", "id": "1622974985978646530"},{"created_at": "2023-02-07T15:03:15.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) #MiUniversidadEsMiPa\u00eds #SomosContinuidad @LogVanguardia https://t.co/8b40gC6Oz9", "id": "1622974274406617089"},{"created_at": "2023-02-07T15:03:11.000Z", "text": "@HuntressWarrixr \u2501 Por *hip* supuesto.\n\nPalabra por palabra dejaba la jarra de cristal encima de la mesa redonda. Estir\u00f3 las piernas y se encogi\u00f3 de hombros en su asiento, tapando un poco su rostro con el sombrero emplumado.\n\n\u2501 Bonita fiesta, pocas veces se celebra con tanta alegr\u00eda.", "id": "1622974261206962178"},{"created_at": "2023-02-07T15:03:10.000Z", "text": "La proyecci\u00f3n (45 min) tendr\u00e1 lugar a las 19:00 y, al acabar, tendr\u00e1 lugar una mesa redonda con el historiador e investigador Joseba Agirrezkuenaga y el cr\u00edtico teatral Pedro Barea, conducida por el periodista y escritor Abraham de Amezaga \ud83d\udde3\ufe0f\n+ Info \u27a1\ufe0f https://t.co/mTmGZFGtTG", "id": "1622974255473229825"},{"created_at": "2023-02-07T15:02:46.000Z", "text": "\u00bfA\u00fan no te has apuntado a la mesa redonda de Datos y Audiencias?\nTu mismo, luego ver\u00e1s que risas cuando migres a GA4 \ud83d\ude1c\nEmpezamos en una hora\n#eCommerce\nhttps://t.co/RsiGFyHPV3", "id": "1622974155212701696"},{"created_at": "2023-02-07T15:02:43.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) https://t.co/BjvkYwDhjU\n\n#PasionxCuba \n#DeZurdaTeam", "id": "1622974140851580930"},{"created_at": "2023-02-07T15:00:00.000Z", "text": "Nas depend\u00eancias do Semin\u00e1rio Teol\u00f3gico Batista do Norte do Brasil, a Assembleia anual da ANEB teve reflex\u00f5es, relat\u00f3rios, mesa redonda e a filia\u00e7\u00e3o de novas escolas.\n\nLeia a mat\u00e9ria completa em nosso site: https://t.co/THGDYhdnnW\n\n#CBB #OJB #102Assembleia #RecifeOxente https://t.co/X35u96ccM9", "id": "1622973458106966017"},{"created_at": "2023-02-07T14:57:44.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) \n#Cuba\n#PorCubaVenceremos\n#CubaPorLaPaz\n@LogVanguardia\nhttps://t.co/q4LXyBJlPY", "id": "1622972885844520965"},{"created_at": "2023-02-07T14:51:50.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) #Pasi\u00f3nXCuba #Cuba #FuerzaCuba #CubaPorLaPaz https://t.co/uHVBYxllaw", "id": "1622971402285633545"},{"created_at": "2023-02-07T14:47:40.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) #MiUniversidadEsMiPa\u00eds #IzquierdaUnida #SomosContinuidad @LogVanguardia  https://t.co/5MQyNa0Qcr", "id": "1622970353474732033"},{"created_at": "2023-02-07T14:45:27.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) #CubaPorLaPaz  #Pasi\u00f3nXCuba  #CubaVive https://t.co/wEPFSLJ97M", "id": "1622969794873143299"},{"created_at": "2023-02-07T14:43:29.000Z", "text": "PUES POR QUE SOY LANCELOT KERR DE LA MESA REDONDA \n\noh, la limpieza de edificio, estoy ya en eso, estoy limpiando tambien con GIA el piso bajo https://t.co/O6cnSThWnb https://t.co/sCKyC4vdH8", "id": "1622969301052403712"},{"created_at": "2023-02-07T14:42:48.000Z", "text": "hoje vou participar da primeira Mesa Redonda como Dra. Lele e estou neuvosar", "id": "1622969129270640641"},{"created_at": "2023-02-07T14:40:34.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) https://t.co/PGQ31JNWZs\n#M26JVivo", "id": "1622968567628173312"},{"created_at": "2023-02-07T14:40:23.000Z", "text": "El 11 de febrero a las 15h @elopezgunn estar\u00e1 presente en la IV edici\u00f3n Jornadas de @Equipo_Europa y formar\u00e1 parte de la mesa redonda: Financiaci\u00f3n del Pacto Verde que tendr\u00e1 lugar en la sede del Consejo de la Juventud de Espa\u00f1a. \u00a1\u00a1\u00a1No te lo pierdas!!! https://t.co/lTcvgEKask", "id": "1622968519880019969"},{"created_at": "2023-02-07T14:40:20.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte)\n#Pasi\u00f3nXCuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \n#IzquierdaUnida\u270a \n#DeZurdaTeam\nhttps://t.co/WK50ZtHTBt", "id": "1622968507087597568"},{"created_at": "2023-02-07T14:40:07.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) \n#Cuba\n#CubaVive \nhttps://t.co/2uVEOt3okd", "id": "1622968456009367552"},{"created_at": "2023-02-07T14:39:50.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) #MiUniversidadEsMiPa\u00eds #SomosContinuidad @LogVanguardia https://t.co/G2qBHGnhO1", "id": "1622968383611482113"},{"created_at": "2023-02-07T14:39:22.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) https://t.co/5vtDm6VqIt\n#Cuba", "id": "1622968264900096000"},{"created_at": "2023-02-07T14:37:34.000Z", "text": "\ud83d\udcf9 Ya puedes ver el acto completo de \"Propiedad privada, un derecho natural bajo amenaza\" en nuestro canal de Youtube \u27a1\ufe0f https://t.co/KRY5CJUNQp\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Mesa redonda en Bruselas de @MargaPisa con la participaci\u00f3n de #DavidSanzBas, @SorianoDomingo, @msanz, @vicpiedra y @vrecionova. https://t.co/kGksk1W8Q8", "id": "1622967813538304000"},{"created_at": "2023-02-07T14:37:22.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) #MejorEsPosible #SanctiSpiritusEnMarcha https://t.co/fW2H9hequZ", "id": "1622967763718524929"},{"created_at": "2023-02-07T14:34:39.000Z", "text": "\u2728No te pierdas este viernes la participaci\u00f3n de nuestra investigadora @ICB_CSIC #PilarGayan en la mesa redonda #Cienciaconperspectivadegenero https://t.co/fLAwdmd414", "id": "1622967077886652416"},{"created_at": "2023-02-07T14:33:24.000Z", "text": "Em entrevista ao Mesa Redonda, em 2020, Augusto Melo disse que seu t\u00e9cnico preferido para o Corinthians naquele momento era nada mais, nada menos que: \n\nLISCA DOIDO...", "id": "1622966765725556736"},{"created_at": "2023-02-07T14:32:15.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) \n#CubaVive \n#Pasi\u00f3nXCuba \nhttps://t.co/nMiH8gVyoX", "id": "1622966474842439683"},{"created_at": "2023-02-07T14:31:42.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) https://t.co/7O44JgfK6P", "id": "1622966334786273283"},{"created_at": "2023-02-07T14:31:11.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) https://t.co/sZWCfEsya8", "id": "1622966204863516673"},{"created_at": "2023-02-07T14:31:03.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) https://t.co/OdDuN3sIx3", "id": "1622966171359408128"},{"created_at": "2023-02-07T14:30:10.000Z", "text": "Nuestra compa\u00f1era, Blanca Sell, particip\u00f3 en la mesa redonda \"Detecci\u00f3n, sensibilizaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la MGF en nuestro entorno\" junto a Nicole Ndongala, directora general de @KaribuAsoc, Dr. Francisco Carmona y una representante de los Mossos d'Esquadra.\n\n#StopMGF \n@AHCAMA_ https://t.co/iEWgU1na5U", "id": "1622965951443369991"},{"created_at": "2023-02-07T14:28:27.000Z", "text": "Hoy en la Mesa Redonda: Pago de tributos y Presupuesto (I Parte) \n#Cuba\n#CubaVive\n#Pasi\u00f3nXCuba\nhttps://t.co/PJki7QTySw", "id": "1622965516439547905"},{"created_at": "2023-02-07T14:24:00.000Z", "text": "\ud83d\udfe1 \u00a1Ya est\u00e1 aqu\u00ed la II mesa redonda online sobre \ud83d\udde3\ufe0f logopedia en #enfermedadesraras! \ud83c\udf40\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Viernes 24 de febrero\n\u23f0 11:00 \n\ud83d\udccd Colegio de Logopedas de Madrid\n\n\u00a1Ap\u00fantate! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd17https://t.co/75f5JfONls https://t.co/10rP7VQfMb", "id": "1622964397361733635"},{"created_at": "2023-02-07T14:19:46.000Z", "text": "@Vivimarques88 @italo__07 Na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o, perguntaram pra ele no mesa redonda, qual t\u00e9cnico ele gostava, ele disse que um dos que ele gostava era o Lisca. \ud83e\udd23", "id": "1622963334948573184"},{"created_at": "2023-02-07T14:18:16.000Z", "text": "\ud83d\udce2 Cartagena Piensa y @JuventudCT organizan el mi\u00e9rcoles, 8 de febrero, a las 19:00 horas una mesa redonda sobre \u2018La salud mental en la juventud\u2019.\n\n\u2705 El encuentro tendr\u00e1 lugar en el Sal\u00f3n de actos de la ETSIA de la UPCT.\n\nhttps://t.co/5jqLwubCSb", "id": "1622962956240551937"},{"created_at": "2023-02-07T14:15:54.000Z", "text": "\ud83c\udfc0 #Baloncesto | @UnicajaCB \n\nBrillante recuerdo al palmar\u00e9s en la mesa redonda \u2018Los t\u00edtulos: una \u00e9poca dorada\u2019 https://t.co/AtYAwmIDkH\n\n#PeloterosMLG", "id": "1622962361152806914"},{"created_at": "2023-02-07T14:15:48.000Z", "text": "Mesa redonda presente em peso", "id": "1622962336133701632"},{"created_at": "2023-02-07T14:12:21.000Z", "text": "@marleneRSV Importante Mesa Redonda para intercambiar y analizar el pago de los tributos.\n?#CoralsaCuba", "id": "1622961467266945025"},{"created_at": "2023-02-07T14:11:08.000Z", "text": "\ud83c\udf3b Qu\u00e9 buena noticia: \u00a1Regresa La Enre! \n\n\ud83c\udf3f Much\u00edsimas gracias por invitarnos a participar del evento inaugural: a las 17:00, estaremos en la mesa redonda sobre represi\u00f3n y okupaci\u00f3n junto a compas de Tetu\u00e1n. \n\n\u00bf\u00a1Qui\u00e9n se viene?! https://t.co/T3uvx5Y8o6", "id": "1622961161657282561"},{"created_at": "2023-02-07T14:10:16.000Z", "text": "Hoy la primera mesa redonda.\n\n\ud83d\udccd Juntas Generales de Bizkaia (Hurtado de Am\u00e9zaga, 6)\n\u23f0 18.30h\n\u2139 Entrada libre y gratuita hasta completar el aforo.\n#Bilbao #mesaredonda #mujeres #rsbap @COPE \n\nhttps://t.co/wLZNl6kKa5", "id": "1622960940474834945"},{"created_at": "2023-02-07T14:06:20.000Z", "text": "@VoJaoBolsoGalo @DenilsonOliA131 Mas o feminino tem mesa redonda nas emissoras.\nO futebol do interior, n\u00e3o. \n\nPorque o preconceito?", "id": "1622959954121326593"},{"created_at": "2023-02-07T14:00:02.000Z", "text": "\ud83d\udd34 NOTICIAS | @Vox_Burgos organiza una jornada bajo el t\u00edtulo \"Industria y log\u00edstica, el gran reto del futuro para #Burgos\". Ser\u00e1 el jueves en el Sal\u00f3n Rojo del Teatro Principal a las 10:30 h. En la mesa redonda, el presidente de @FAEBurgos e Ignacio San Mill\u00e1n (Asecomex). https://t.co/OJyoM6T5Jr", "id": "1622958365457670146"},{"created_at": "2023-02-07T13:58:13.000Z", "text": "\ud83d\udce2 Seminario #IATACSIC:\n\nEl pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles, IATA acoger\u00e1 una mesa redonda con investigadoras del @ITQ_UPVCSIC, @Biopolis_SL, @UJIuniversitat e @iata_csic. \n\nLas investigadoras hablar\u00e1n sobre el camino de las mujeres en la ciencia.\n\n\u23f012:30\n\n\ud83d\udcc515/02\n\n\ud83d\udccd Sal\u00f3n de actos del IATA https://t.co/FgY6VSsgvR", "id": "1622957909498818560"},{"created_at": "2023-02-07T13:57:10.000Z", "text": "@atarazona92 @ClaudiaMontesQ @rlopezaliaga1 Cuanto a perdido mesa redonda, las Malvinas,  gamarra por tus marchas??? Cuanto destrozo a la propiedad publica y privada hay??? Dime eso no es dinero perdido por tu protesta?? Y a eso sumarle 24 mil millones de robos en corrupci\u00f3n 2021 quien era presidente???", "id": "1622957647598129152"},{"created_at": "2023-02-07T13:53:19.000Z", "text": "\u2757Campa\u00f1a de Declaraci\u00f3n Jurada \ud83d\uddf3\ufe0f y pago \ud83d\udcb0de tributos y otros aportes 2023 este martes 7 y el mi\u00e9rcoles 8 de febrero en la Mesa Redonda, con la presencia de directivos de la @OnatdeCuba. \n@MatanzasOnat \n#Matanzas #MejorEsPosible #MatancerosEnVictoria https://t.co/qvcqrTDPBU", "id": "1622956677086740480"},{"created_at": "2023-02-07T13:51:36.000Z", "text": "En el \u201cAula UN del estudiante de la mesa redonda\u201d. Sesi\u00f3n 01 de la Versi\u00f3n 39 de la C\u00e1tedra Aleph. Conversaremos sobre el \u201cDerrotero\u201d, gu\u00eda para las conversaciones del actual semestre acad\u00e9mico. \u00a1Buen viento y buena mar!, nos deseamos.", "id": "1622956243550875648"},{"created_at": "2023-02-07T13:46:56.000Z", "text": "En nuestro paso por el \u2018III Foro Nacional de Hosteler\u00eda\u2019, enmarcado dentro del @SalonHyT, hemos estado presentes en la mesa redonda \u2018Cambiando el mundo desde la #gastronom\u00eda\u2019 \ud83d\udc65 con @ferranadria (@elBulli_oficial) y @jlyzuel (@CEHEhosteleria).\n  \n#HyT23 #Hostenibilidad https://t.co/aCfNiOYyQ6", "id": "1622955069732794368"},{"created_at": "2023-02-07T13:40:35.000Z", "text": "El libro se presentar\u00e1 el pr\u00f3ximo jueves 9 de febrero a las 12.30h horas en el sal\u00f3n de actos de \n@EconomicasUMU en una mesa redonda con directivos/as de empresas murcianas. Pod\u00e9is acceder en abierto al libro en: \nhttps://t.co/ds83Gd8w9f", "id": "1622953472046800897"},{"created_at": "2023-02-07T13:38:51.000Z", "text": "Este jueves asisto a una mesa redonda a la facultad donde me hice F\u00edsico, en Sevilla. Os espero. https://t.co/MwdRy167Y6", "id": "1622953035860156416"},{"created_at": "2023-02-07T13:37:18.000Z", "text": "@GVA112 @UV_EG Muchas gracias por la invitaci\u00f3n a moderar la mesa redonda. Un rato estupendo para aprender sobre los protocolos de comunicaci\u00f3n en tiempos de incertidumbre\ud83d\udd25\u2604\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udc69\u200d\u2708\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93", "id": "1622952646322839555"},{"created_at": "2023-02-07T13:23:08.000Z", "text": "Un placer haber participado ayer en la mesa redonda organizada por el estado alem\u00e1n de Baden-W\u00fcrttemberg @RegierungBW para analizar la propuesta de reglamento sobre el EHDS. https://t.co/7nJ0h0cFrq", "id": "1622949079041941507"},{"created_at": "2023-02-07T13:16:42.000Z", "text": "@rosariovillalb Las que viven solas y para comer no ponen ni mantel, y las que viven con alguien casado y ponen hasta un mantel individual apto para mesa redonda?", "id": "1622947461667995649"},{"created_at": "2023-02-07T13:10:36.000Z", "text": "El pr\u00f3ximo 9-feb, @EugenioManuel y @marcogarrido90 estar\u00e1n en @fisicaUS presentando sus \u00faltimos libros y participando en una mesa redonda donde se hablar\u00e1 de divulgaci\u00f3n cient\u00edfica, salidas profesionales de los f\u00edsicos...\nOrganizado por @red_cofis. \nA las 18:30 en el aula magna. https://t.co/WVGoqg8f3p", "id": "1622945927081213952"},{"created_at": "2023-02-07T13:05:11.000Z", "text": "@Albertoenserie S\u00ed, efectivamente. Me siento perdido muchas veces por eso mismo... y porque muchas de esas confabulaciones ocurren fuera de la c\u00e1mara.  Entonces, cuando llegan a la mesa redonda, a veces, no s\u00e9 de d\u00f3nde se sacan las acusaciones y dem\u00e1s.", "id": "1622944562619506689"},{"created_at": "2023-02-07T13:04:36.000Z", "text": "@nanabarsih com mutantes ou com mesa redonda ?", "id": "1622944416720715776"},{"created_at": "2023-02-07T13:02:10.000Z", "text": "Con la 2\u00aa Mesa redonda del d\u00eda finaliza la jornada Cambio clim\u00e1tico y desaf\u00edos energ\u00e9ticos de la UE, con la colaboraci\u00f3n de @BNPParibas, @ENGIEgroup, \n@RedeiaCorp y @TotalEnergies; y el apoyo de \n@CaixaForum #CambioClim\u00e1ticoEsFr", "id": "1622943806504009729"},{"created_at": "2023-02-07T12:57:12.000Z", "text": "No s\u00e9 c\u00f3mo pero entre ma\u00f1ana y pasado resulta que tengo dos entrevistas y una mesa redonda \ud83d\ude05", "id": "1622942552969150464"}]