[{"tweets_quantity": 477},{"created_at": "2023-02-09T00:57:14.000Z", "text": "@Zambelli2210 Zambelli, tua ignor\u00e2ncia misturada \u00e0 tua m\u00e1-f\u00e9 representam a indig\u00eancia moral e um do bolsonarismo! Respons\u00e1vel fiscal foi Bozoguedes. E, sendo did\u00e1tico, o vencedor das elei\u00e7\u00f5es (apesar dos trambiques do Covard\u00e3o de Orlando) cita obriga\u00e7\u00e3o legal do Campos Neto", "id": "1623486146482151424"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:43.000Z", "text": "@Maubmarcon Canalha, o que voc\u00ea disse foi muito bem entendido. Quem te conhece h\u00e1 tempo sabe a pot\u00eancia de sua ignor\u00e2ncia e m\u00e1-f\u00e9 banhadas a c\u00e9sio 137. Uma l\u00e1stima que ocupe um cargo p\u00fablico. Uma l\u00e1stima que receba tanto do Estado brasileiro para vomitar imbecilidades que tais.", "id": "1623481990329561088"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:28.000Z", "text": "Tamb\u00e9m entregou contra SCCP e Santo Andr\u00e9 (q n\u00e3o aproveitou).\nInformem-se, assessores de m\u00e1-f\u00e9!!!", "id": "1623477898718982144"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:57.000Z", "text": "longe de mim defender bilion\u00e1rio mas o elon musk claramente estava agindo de m\u00e1-f\u00e9 nessa compra (ou simplesmente estava em meio a um epis\u00f3dio de mania quando prometeu o valor t\u00e3o acima do que o twitter realmente valia)", "id": "1623474999024664577"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:04.000Z", "text": "@leandroruschel Teve um ministro que, uma vez, usou um argumento interessante, Litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9.  N\u00e3o caberia ao caso?", "id": "1623471508302561280"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:05.000Z", "text": "@noanCRF \u00c9 m\u00e1-f\u00e9 (o que tb n\u00e3o exclui a burrice). M\u00eas passado tava postando a mentira do imposto de renda. S\u00f3 n\u00e3o contava que o painho ia mudar de ideia e falar q agora pode", "id": "1623434011879043075"},{"created_at": "2023-02-08T21:09:15.000Z", "text": "@tainadepaularj De nada adianta sem fiscaliza\u00e7\u00e3o. H\u00e1 muita m\u00e1-f\u00e9 por parte dos s\u00edndicos. Taxas absurdas for\u00e7ando a sa\u00edda dos mais pobres. S\u00e3o pessoas vulner\u00e1veis q sonham, realizam e tem ele tirado virando pesadelo. Com renda zero e taxa c mais q dobro da parcela do im\u00f3vel.", "id": "1623428770689437700"},{"created_at": "2023-02-08T20:55:28.000Z", "text": "Um exemplo perfeito de terraplanismo econ\u00f4mico, o tipo de burrice - ou m\u00e1-f\u00e9 - que faz tanta gente ser resistente a votar na esquerda. D\u00e1 perfeitamente pra ser de esquerda e n\u00e3o defender uma imbecilidade dessa, mas sei l\u00e1 pq a nossa adora esse tipo de estupidez. https://t.co/3P3FOxmTKs", "id": "1623425300733341696"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:54.000Z", "text": "@choquei P\u00e1gina TENDENCIOSA, usa um print de M\u00c1-F\u00c9, mas tu sabe que o v\u00eddeo mostra outra coisa \ud83e\udd23. \u00c9 uma pena que a ASSEDIADORA N\u00c3O QUER \"A VARA DO FRED\", deseja a do cowboy, mas ele \u00c9 NAMORADO DA KEY, vai ter que beijar o seu macho pensando no  Gustavo. Toma banho c/ela Gu. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/HsVBZq4eoS", "id": "1623419119302242309"},{"created_at": "2023-02-08T20:29:14.000Z", "text": "@choquei P\u00e1gina TENDENCIOSA, usa um print de M\u00c1-F\u00c9, mas tu sabe que o v\u00eddeo mostra outra coisa \ud83e\udd23. \u00c9 uma pena que a ASSEDIADORA N\u00c3O QUER \"A VARA DO FRED\", deseja a do cowboy, mas ele \u00c9 NAMORADO DA KEY, vai ter que beijar o seu macho pensando no  Gustavo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/ydhk4eZctw", "id": "1623418700161228802"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:35.000Z", "text": "@choquei P\u00e1gina TENDENCIOSA, usa um print de M\u00c1-F\u00c9, mas tu sabe que o v\u00eddeo mostra outra coisa \ud83e\udd23. \u00c9 uma pena que a ASSEDIADORA N\u00c3O QUER \"A VARA DO FRED\", deseja a do cowboy, mas ele \u00c9 NAMORADO DA KEY, vai ter que beijar o seu macho pensando no  Gustavo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/aoumvjFOFt", "id": "1623418536667361290"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:12.000Z", "text": "@JoseRollemberg @davidsobreirabm Ali\u00e1s, at\u00e9 \u00e9: significa presumir m\u00e1-f\u00e9 e ver fantasma em detrimento de, muitas vezes, a honradez das pessoas e seu comprometimento com o trabalho.", "id": "1623418440999645185"},{"created_at": "2023-02-08T20:27:35.000Z", "text": "@randolfeap Um senador da Rep\u00fablica com in\u00fameros assessores pagos pelos contribuintes e nenhum economista?! apaga enqto \u00e9 tempo, a menos que seja m\u00e1-f\u00e9. Um spoiler: a situa\u00e7\u00e3o da Turquia prova que a infla\u00e7\u00e3o dispara quando os juros s\u00e3o  subestimados. O populismo de Lula ter\u00e1 o mesmo efeito.", "id": "1623418285910810626"},{"created_at": "2023-02-08T20:17:51.000Z", "text": "Entenda como funciona o garimpo ilegal na terra Yanomami e os danos causados na regi\u00e3o https://t.co/0Oxw4BACfu \n\nOMISS\u00c3O E M\u00c1-F\u00c9  s\u00e3o as causas de tamanho estrago na regi\u00e3o ind\u00edgena.", "id": "1623415836647079938"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:46.000Z", "text": "@AlineOl70891143 @choquei VERDADE, a Talarissa \u00e9 o tipo FURA OLHO. V\u00ea o v\u00eddeo, HIP\u00d3CRITA, est\u00e1s apelando para print, imagem congelada para usar de forma TENDENCIOSA, de M\u00c1-F\u00c9, e vc propaga FAKE NEWS, agora, ela baba por ele, at\u00e9 ASSEDIA o macho alheio \ud83e\udd2e , segundo ela, O HOMEM PERFEITO perfeito, e a\u00ed? https://t.co/2OYTfGXMi7 https://t.co/b9wyYOk4rI", "id": "1623415061422256130"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:35.000Z", "text": "N\u00e3o confunda a bo\u00e7alidade e a m\u00e1-f\u00e9 do elemento @marcosdoval com problemas cognitivos e psiqui\u00e1tricos.", "id": "1623414763387486210"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:16.000Z", "text": "@revistaoeste Est\u00e1 virando palha\u00e7ada. E pior, uma palha\u00e7ada perigosa.\n\n\u00c0 Justi\u00e7a cabe coibir essa judicializa\u00e7\u00e3o abusiva q visa antes a interesses pol\u00edtico-ideol\u00f3gicos do que \u00e0 repara\u00e7\u00e3o de danos reais.\n\nAjuizar a\u00e7\u00e3o porque foi mencionado como \"ele\" \u00e9 litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. Al\u00e9m de ser rid\u00edculo.", "id": "1623414181029642240"},{"created_at": "2023-02-08T20:08:33.000Z", "text": "@Pablojhuanbrs @choquei Cad\u00ea voc\u00eas para verem o v\u00eddeo e n\u00e3o um PRINT TENDENCIOSO, imagem usada de M\u00c1-F\u00c9 por essa p\u00e1gina SEM \u00c9TICA PROFISSIONAL e  ZERO CREDIBILIDADE, mas o v\u00eddeo est\u00e1 a\u00ed pra voc\u00ea v\u00ea, ele N\u00c3O EST\u00c1 PARADO OLHANDO PRA A TALARISSA, mas ela baba por ele, segundo ela, O HOMEM PERFEITO. https://t.co/fhsaOytFel https://t.co/vO9aVmnPgG", "id": "1623413493809422339"},{"created_at": "2023-02-08T19:58:10.000Z", "text": "Quando algu\u00e9m me vem dizer \u201cmas tu est\u00e1s de um dos lados\u201d, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 invas\u00e3o da Ucr\u00e2nia, como se houvesse dois \u201clados sim\u00e9tricos\u201d, o do novo Hitler e o dos aliados, fim de conversa. N\u00e3o gasto tempo nem palavras com a m\u00e1-f\u00e9 nem com a desumanidade.", "id": "1623410883484434432"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:29.000Z", "text": "@randolfeap Bom, a partir da premissa acima postada, chegamos a uma conclus\u00e3o segura sobre o resultado do seu teste de QI: Deu que vossa excel\u00eancia possui um coeficiente superior a 90% de burrice. O resto est\u00e1 dividido em personalidade hist\u00e9rica, m\u00e1-f\u00e9 e possess\u00e3o ideol\u00f3gica irrevers\u00edvel. \u274c", "id": "1623410205290643456"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:31.000Z", "text": "McFaul tenta argumentar com factos contra fantasia e m\u00e1-f\u00e9. N\u00e3o ser\u00e1 este o seu momento de maior sucesso. https://t.co/xa2l6QzzHB", "id": "1623406440932155394"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:11.000Z", "text": "@candidatonica a pessoa que fez isso agiu de m\u00e1-f\u00e9 mesmo", "id": "1623406105404506112"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:44.000Z", "text": "@UOLNoticias Vergonha \u00e9 saber que o meu Rio Grande do Sul conseguiu produzir mais um playboy fascista como esse cara a\u00ed. Um completo n\u00e9scio, preconceituoso e de m\u00e1-f\u00e9 completa. Tem que ser denunciado e combatido, com for\u00e7a. Est\u00e1 do lado da elite ga\u00facha, que protagoniza o atraso que vivemos.", "id": "1623405488623738880"},{"created_at": "2023-02-08T19:24:13.000Z", "text": "aiiiiiii que gastura ter que resolver problema de empresa que age de m\u00e1-f\u00e9 \ud83d\ude2b", "id": "1623402340228145154"},{"created_at": "2023-02-08T19:21:42.000Z", "text": "@choquei Nada a ver. \n\nEssa p\u00e1gina Choquei age de m\u00e1-f\u00e9 ao distorcer os fatos para tentar negar o que foi dito ontem no quarto do l\u00edder sobre a Larissa. \n\nO cara \u00e9 um jogador mala, mas a verdade \u00e9 que ele n\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed para a Larissa, inclusive esses prints n\u00e3o significam o contr\u00e1rio.", "id": "1623401705629966339"},{"created_at": "2023-02-08T18:40:02.000Z", "text": "@Vicente_Bar @pedrotorre Acompanhou. S\u00f3 est\u00e3o agindo de m\u00e1-f\u00e9 mesmo, como sempre fazem.", "id": "1623391217927987203"},{"created_at": "2023-02-08T18:15:50.000Z", "text": "@goatgrimes @bbynocturne @siteptbr N\u00e3o faz sentido essa conclus\u00e3o tua. Mas j\u00e1 olhei sua timeline e pelas reclama\u00e7\u00f5es de \"woke\" e risadas com que boicotou o jogo de HP, sei que tu t\u00e1 fazendo essas perguntas de m\u00e1-f\u00e9.\n\nPra quem n\u00e3o for cretino e vier ler aqui com d\u00favida de verdade a explica\u00e7\u00e3o j\u00e1 t\u00e1 dada. Falou \u270c\ufe0f", "id": "1623385128914366464"},{"created_at": "2023-02-08T18:11:24.000Z", "text": "FALAR BESTEIRA \n\nOU \u00c9 IGNOR\u00c2NCIA OU M\u00c1-F\u00c9\n\nPODE SER AS DUAS, MAIS TAMB\u00c9M BURRICE https://t.co/OFRUxdGopz", "id": "1623384014709989380"},{"created_at": "2023-02-08T18:09:11.000Z", "text": "FALAR BESTEIRA \n\nOU \u00c9 I_N_GNOR\u00c2NCIA OU M\u00c1-F\u00c9\n\nPODE SER AS DUAS, MAS TAMB\u00c9M BURRICE https://t.co/OGPKuCFZ2g", "id": "1623383454350974979"},{"created_at": "2023-02-08T17:15:50.000Z", "text": "seria cobrado R$90,00 na pr\u00f3xima fatura e EU que teria que ligar contestando isso (ou seja, fui enganada e ainda por cima quem teria que correr atr\u00e1s seria eu).\nSe isso n\u00e3o \u00e9 agir de m\u00e1-f\u00e9 e desonestidade pura eu nem sei mais o que \u00e9... (+)", "id": "1623370030535548928"},{"created_at": "2023-02-08T16:49:29.000Z", "text": "@Iszaf Quanta litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1623363397818454023"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:30.000Z", "text": "Cai no besteira de testar o UBER PASS da @Uber_Brasil. O bot\u00e3o de cancelamento n\u00e3o existe. E fui cobrado antes da data correta.\nCheiro de m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1623359123919106049"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:36.000Z", "text": "\u00c9 absolutamente INACREDIT\u00c1VEL que essa mat\u00e9ria tenha sido publicada dessa forma. Parece m\u00e1-f\u00e9. E \u00e9. https://t.co/6lnXXk8r0y", "id": "1623357136238481417"},{"created_at": "2023-02-08T16:17:50.000Z", "text": "@joaoff89 @JornalOGlobo N\u00e3o vi m\u00e1gica nenhuma, apenas a sua m\u00e1-f\u00e9 ao comparar dois assuntos distintos como se fossem iguais. T\u00edpico de bolsominion.", "id": "1623355432843546634"},{"created_at": "2023-02-08T16:15:48.000Z", "text": "@JohannaLadybug @AnneRoCi Ent\u00e3o vc defende desinforma\u00e7\u00e3o e fake news de jorna$ desde que atenda ao seu ponto de vista?\n\nEnt\u00e3o ja esta td certo... \u00c9 pura m\u00e1-f\u00e9 mesmo!\n\nMais uma para meu TCC!", "id": "1623354921218179072"},{"created_at": "2023-02-08T15:44:53.000Z", "text": "@JohannaLadybug @AnneRoCi N\u00e3o! S\u00e3o estudos sem comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica...\n\nE o ponto central \u00e9 q levam em conta mudan\u00e7as clim\u00e1ticas de milh\u00f5es de anos...\n\nE quem esta igorando? S\u00f3 estou pontuando a m\u00e1-f\u00e9 ou ignor\u00e2ncia de certos jorna$", "id": "1623347139366596609"},{"created_at": "2023-02-08T15:41:57.000Z", "text": "N\u00e3o sei se por burrice ou m\u00e1-f\u00e9 para refor\u00e7ar um ponto em que acreditavam no fim do ano passado e se mostrou errado, uma parte da torcida acionou o modo \"jur\u00eddico Vitor Pereira\" como se zoar ele fosse fazer o mesmo com o Flamengo. Nada a ver.", "id": "1623346404688072705"},{"created_at": "2023-02-08T15:37:05.000Z", "text": "@felipe_brc \u00c9 m\u00e1-f\u00e9 mesmo. Boulos \u00e9 inteligente", "id": "1623345177241829377"},{"created_at": "2023-02-08T15:33:11.000Z", "text": "@lucasfautino18 @Messimaniacas_ Eu sinceramente tbm n\u00e3o vejo toda essa m\u00e1-f\u00e9 na a\u00e7\u00e3o do Laporta\u2026\n\nAcredito que at\u00e9 ele ficou surpreso com a negativa dada pelo Tebas\u2026 tinha a certeza de que o Messi iria renovar.", "id": "1623344197859147784"},{"created_at": "2023-02-08T15:04:28.000Z", "text": "@bibonunes1 Eu n\u00e3o sei, se \u00e9 pregui\u00e7a ou m\u00e1-f\u00e9.\nm\u00e3e fala que seu filho n\u00e3o poderia optar por n\u00e3o participar do evento em junho de 2018.\n\nLink da Mat\u00e9ria https://t.co/a54fpCPdOB https://t.co/OcYMrd5KPo", "id": "1623336971312455680"},{"created_at": "2023-02-08T14:34:08.000Z", "text": "@joaquimmonstrao Aposto na m\u00e1-f\u00e9", "id": "1623329335200432130"},{"created_at": "2023-02-08T14:29:43.000Z", "text": "@twittaty Hum, ent\u00e3o seria litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, embara\u00e7o processual\u2026\ud83e\udd14", "id": "1623328224074768384"},{"created_at": "2023-02-08T14:26:47.000Z", "text": "Nenhum desenho institucional \u00e9 elaborado considerando a m\u00e1-f\u00e9 dos seus agentes, mas o controle normativo, de legalidade mesmo, talvez precise ser ainda mais cauteloso e sofisticado no caso desses \u00f3rg\u00e3os.", "id": "1623327488263745539"},{"created_at": "2023-02-08T14:16:44.000Z", "text": "@PinhoVanderli @GuilhermeBoulos Pra mim \u00e9 chocante que as pessoas continuem compartilhando essa imagem depois de tantos textos explicando a raz\u00e3o de ela ser encanadora\u2026 S\u00f3 pode ser m\u00e1-f\u00e9", "id": "1623324959673131008"},{"created_at": "2023-02-08T14:05:25.000Z", "text": "Foda \u00e9 ver que quem deveria ser o fiscal da Lei, age de m\u00e1-f\u00e9 e ignora as determina\u00e7\u00f5es do TJ/PR e tenta obter vantagem claramente indevida. Vamos de Recurso para reverter isso. Lament\u00e1vel!", "id": "1623322108670476288"},{"created_at": "2023-02-08T14:04:04.000Z", "text": "@marcosdoval Esqueceu de incluir a especialidade: Especialista em m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1623321768369823745"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:39.000Z", "text": "CPC.\nSegundo STJ, as penalidades previstas no CPC para litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 consubstanciam rol taxativo:\n \n\"Importa anotar que essas san\u00e7\u00f5es, de predominante natureza punitiva, comp\u00f5em um rol taxativo, que n admite amplia\u00e7\u00e3o pelo int\u00e9rprete. Com efeito, cuidando os artigos 79 a +", "id": "1623315875842473988"},{"created_at": "2023-02-08T13:34:33.000Z", "text": "@andrezamatais Est\u00e1 confundindo a  discrimina\u00e7\u00e3o com algu\u00e9m por ser gordo, com o entendimento que o excesso de gordura n\u00e3o \u00e9 ideal de beleza e muito menos de sa\u00fade. \nS\u00e3o coisas bem diferentes, mas que a M\u00c1-F\u00c9 de pessoas como voc\u00ea transforma em mimimi para alimantar um milit\u00e2ncia alienada.", "id": "1623314342203609088"},{"created_at": "2023-02-08T13:32:41.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro ONZE DE MAR\u00c7O DE 2022\nCabe\u00e7a gigante cheia de vento e m\u00e1-f\u00e9. https://t.co/LZMi1sNCGR", "id": "1623313872449855488"},{"created_at": "2023-02-08T13:28:10.000Z", "text": "Hipocrisia, ignor\u00e2ncia, ou m\u00e1-f\u00e9 e cumplicidade com os golpistas? https://t.co/lBYYiX4C9P", "id": "1623312733918621698"},{"created_at": "2023-02-08T12:51:19.000Z", "text": "@UOLNoticias Quanto preconceito, ignor\u00e2ncia e mentira deslavada, mas sabemos que efetuado por m\u00e1-f\u00e9 e falta de car\u00e1ter para destilar \u00f3dio entre os seguidores de extrema direita. Deve ser cassado!", "id": "1623303460559941636"},{"created_at": "2023-02-08T12:47:53.000Z", "text": "@CarlosTufvesson @alvarogribel Baseado no que tu t\u00e1 dizendo isso? Ignor\u00e2ncia ou m\u00e1-f\u00e9?\n\u00c9 f\u00e1cil pegar um gr\u00e1fico de todos os indicadores relevantes do mercado financeiro e comparar com esses disparates, ver\u00e1 como reagiu. E n\u00e3o, o d\u00f3lar nunca bateu R$7,00", "id": "1623302599628709888"},{"created_at": "2023-02-08T12:20:24.000Z", "text": "Esse sujeito j\u00e1 demonstrou, cabalmente, que \u00e9 incompetente, n\u00e3o controlou a infla\u00e7\u00e3o, a quest\u00e3o do \u201cerro\u201dcambial, tem essa coisa estranha, n\u00e3o explicada, da compra de toneladas de ouro, ou seja #ForaCamposNeto e toda a diretoria do BC e, comprovada a m\u00e1-f\u00e9, cadeia!!! https://t.co/Qsh1CKaDM9", "id": "1623295682747543552"},{"created_at": "2023-02-08T11:53:06.000Z", "text": "https://t.co/1AKbGvKhL0\n\n\u00c9 m\u00e1-f\u00e9 ou in\u00e9pcia mesmo na Rep\u00fablica da Cobra?\n\n@camaradeputados\n@JanainaDoBrasil (e olha que considero CANCERIANOS os mais geniais do zod\u00edaco!)\n@SenadoFederal", "id": "1623288811743592449"},{"created_at": "2023-02-08T11:25:47.000Z", "text": "A cobertura da m\u00eddia corporativa sobre a pol\u00edtica monet\u00e1ria (juros altos) do Banco Central reflete ignor\u00e2ncia ou m\u00e1-f\u00e9. Como escreveu Andr\u00e9 Lara Resende, \"\u00e9 imposs\u00edvel argumentar com base nos fatos e na l\u00f3gica contra o que todo mundo sabe\". Segue.", "id": "1623281935832256513"},{"created_at": "2023-02-08T11:00:00.000Z", "text": "EDITORIAL: As movimenta\u00e7\u00f5es da Oi rumo a um novo pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial desmoralizam toda a atua\u00e7\u00e3o do Executivo, do Legislativo e do Judici\u00e1rio para salvar a empresa e devem ser recebidas como s\u00e3o: um misto de p\u00e9ssima administra\u00e7\u00e3o e de m\u00e1-f\u00e9 https://t.co/tV28dQoOsu https://t.co/qv9lmU5wRN", "id": "1623275447550382080"},{"created_at": "2023-02-08T10:39:14.000Z", "text": "@lidiapita @pv_faria @folha O cidad\u00e3o tem o direito de saber quem ocupa os cargos p\u00fablicos, e o juizo de valor se a nomea\u00e7\u00e3o foi justa ou n\u00e3o tem que partir dele, \u00f1 ser imposta pela not\u00edcia. No caso da R*****a O***e, a\u00ed sim foi m\u00e1-f\u00e9, j\u00e1 que colocaram foto dela junto com o Chico em manifesta\u00e7\u00e3o Lula Livre.", "id": "1623270222663757828"},{"created_at": "2023-02-08T10:33:11.000Z", "text": "\"O segurado que agir de m\u00e1-f\u00e9 ao fazer declara\u00e7\u00f5es inexatas ou omitir circunst\u00e2ncias que possam influir na aceita\u00e7\u00e3o da proposta pela seguradora ou na taxa do pr\u00eamio est\u00e1 sujeito \u00e0 perda da garantia securit\u00e1ria\"\nhttps://t.co/7NGkRlnrFK https://t.co/dR8bqg7gIU", "id": "1623268699292532737"},{"created_at": "2023-02-08T10:13:51.000Z", "text": "@SigaGazetaBR @GuilhermeBoulos , a personifica\u00e7\u00e3o da m\u00e1-f\u00e9, segundo a lei, o PR indica e o Senado avalia.", "id": "1623263833442639873"},{"created_at": "2023-02-08T09:37:07.000Z", "text": "@JohannaLadybug @AnneRoCi Oi?\n\nExistem estudos a respeito, mas consideram essas mudan\u00e7as clim\u00e1ticas ao longo de milh\u00f5es de anos e n\u00e3o pontualmente como ela quis passar\n\nResta saber se foi desconhecimento ou m\u00e1-f\u00e9 da parte dela!\n\nE s\u00e3o apenas estudos... O resto \u00e9 papo de jorna$, ecochatos e terraplanistas!", "id": "1623254587909058561"},{"created_at": "2023-02-08T05:06:47.000Z", "text": "@KimKataguiri Eu acho que, se n\u00e3o fosse tamanha a sua m\u00e1-f\u00e9, voc\u00ea entenderia que tem sigilo que precisa ter e tem uns que s\u00f3 s\u00e3o usados para esconder corrup\u00e7\u00e3o.", "id": "1623186557288022017"},{"created_at": "2023-02-08T03:43:28.000Z", "text": "@rosana_debom @sepacheco @monicabergamo A cr\u00edtica \u00e9 sim a independ\u00eancia do BC. E qual \u00e9 a incompet\u00eancia ou m\u00e1-f\u00e9 do Campos Neto?", "id": "1623165590071390211"},{"created_at": "2023-02-08T02:04:14.000Z", "text": "@tarrapha @revistaoeste N\u00e3o sei como essa criatura j\u00e1 n\u00e3o foi condenada por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. Um dia desses ela perdeu um processo desses. Quer dinheiro f\u00e1cil. Trabalhar que \u00e9 bom.", "id": "1623140617596334080"},{"created_at": "2023-02-08T01:54:12.000Z", "text": "@sepacheco @monicabergamo A cr\u00edtica n\u00e3o \u00e9 \u00e0 independ\u00eancia do BC e sim \u00e0 incompet\u00eancia (ou m\u00e1-f\u00e9) do Campos Neto.", "id": "1623138091455197184"},{"created_at": "2023-02-08T01:20:41.000Z", "text": "@carlosjordy Boa noite Deputado, voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o entrar com uma a\u00e7\u00e3o de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 contra a chapa do PT , eles entraram com a\u00e7\u00f5es para que fosse retirado da campanha do Presidente Bolsonaro os videos que diziam que o Lula tinha liga\u00e7\u00f5es com os ditadores de Venezuela e Nicar\u00e1gua.", "id": "1623129658391777285"},{"created_at": "2023-02-08T00:44:50.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Que cara burro, ou de m\u00e1-f\u00e9! Bancos n\u00e3o investem na d\u00edvida p\u00fablica, como poderiam ter os altos lucros que t\u00eam? Os bancos servem de INTERMEDI\u00c1RIOS! Os maiores detentores da d\u00edvida s\u00e3o as funda\u00e7\u00f5es de trabalhadores. Tem os pequenos investidores e etc. E \u00e9 deputado, que rid\u00edculo!", "id": "1623120634610954240"},{"created_at": "2023-02-08T00:27:01.000Z", "text": "@DepEduardoCunha @WelingtonBooks Existem os ot\u00e1rios, que podem ser subdivididos entre os pobres e os ricos, os primeiros se lascando com o L nas n\u00e1degas. E tamb\u00e9m os de m\u00e1-f\u00e9, como a m\u00eddia e os ministros do STF.", "id": "1623116151029891072"},{"created_at": "2023-02-08T00:11:10.000Z", "text": "@jluisromualdo @fredfrm Compraram pra ter prioridade em 2023, e n\u00e3o 2024.\n\nFizeram (o Atl\u00e9tico) propaganda que teriam garantia na inaugura\u00e7\u00e3o da Arena.\n\nA prefer\u00eancia de 2024 \u00e9 bem mais desvalorizada qemue a de 2023. O clube agiu de m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1623112162326589445"},{"created_at": "2023-02-07T23:53:24.000Z", "text": "@GeneralMourao @LulaOficial @BancoCentralBR \u00c9 m\u00e1-f\u00e9, certamente. Onde vc estava at\u00e9 31/12?", "id": "1623107691525681152"},{"created_at": "2023-02-07T23:42:44.000Z", "text": "@soutoverso Mais um pra cole\u00e7\u00e3o: contestei uma a\u00e7\u00e3o em que a autora pediu condena\u00e7\u00e3o por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9", "id": "1623105009956134913"},{"created_at": "2023-02-07T23:15:16.000Z", "text": "O segurado que agir de m\u00e1-f\u00e9 ao fazer declara\u00e7\u00f5es inexatas ou omitir circunst\u00e2ncias que possam influir na aceita\u00e7\u00e3o da proposta pela seguradora ou na taxa do pr\u00eamio est\u00e1 sujeito \u00e0 perda da garantia securit\u00e1ria.\nSTJ. 4\u00aa Turma. AgInt no REsp 1.504.344-SP, 16/8/2022 (Info Especial 9", "id": "1623098097323630592"},{"created_at": "2023-02-07T22:43:33.000Z", "text": "Tratar um integrante do mercado como uma voz \u201cda raz\u00e3o\u201d, ou divulgar o que diz um especialista que represente algum destes interesses como um mero tecnocrata focado exclusivamente no melhor para \u201ca economia\u201d \u00e9 ingenuidade ou m\u00e1-f\u00e9. N\u00e3o \u00e9 uma discuss\u00e3o \u201cimparcial\u201d ou \u201cobjetiva\u201d.", "id": "1623090116062314496"},{"created_at": "2023-02-07T22:42:51.000Z", "text": "Parece que as interfer\u00eancias na gest\u00e3o do presidente Bolsonaro permanecem.\nN\u00f3s, que temos MANDATOS, sermos dispensados desta forma \u00e9 uma quebra de regra que atenta contra toda a Comiss\u00e3o de \u00c9tica P\u00fablica, sobretudo pq a decis\u00e3o foi baseada em achismos e na presun\u00e7\u00e3o da m\u00e1-f\u00e9. https://t.co/a08CiHHjyW", "id": "1623089936437022721"},{"created_at": "2023-02-07T22:18:36.000Z", "text": "Em decis\u00e3o desta semana, a Justi\u00e7a negou os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o feitos pelo grupo Starboard e as empresas foram condenadas ao pagamento de multa por \"litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9\"\n\nhttps://t.co/GCExE30CDE", "id": "1623083836237029378"},{"created_at": "2023-02-07T22:10:48.000Z", "text": "@CryptoLegendsBr @Bruna_Hawk Voc\u00ea se torna esquerdista por ignor\u00e2ncia e continua esquerdista por m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1623081870685532161"},{"created_at": "2023-02-07T21:47:34.000Z", "text": "\u2696\ufe0f3) \u00c9 obrigat\u00f3ria a restitui\u00e7\u00e3o em dobro da cobran\u00e7a indevida de tarifa de \u00e1gua, esgoto, energia ou telefonia, salvo na hip\u00f3tese de erro justific\u00e1vel (art. 42, par\u00e1grafo \u00fanico, do CDC), que n\u00e3o decorra da exist\u00eancia de dolo, culpa ou m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1623076026703138816"},{"created_at": "2023-02-07T21:32:13.000Z", "text": "\u2696\ufe0f7) A devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores pagos pelo consumidor, prevista no art. 42, par\u00e1grafo \u00fanico, do CDC, pressup\u00f5e tanto a exist\u00eancia de pagamento indevido quanto a m\u00e1-f\u00e9 do credor.", "id": "1623072160754417664"},{"created_at": "2023-02-07T21:18:38.000Z", "text": "Vitor Pereira, quando a pessoa age de m\u00e1-f\u00e9 \u00e9 isso que acontece. A vida n\u00e3o gira, ela capota.", "id": "1623068743378038794"},{"created_at": "2023-02-07T21:13:37.000Z", "text": "Uma das piores arbitragens que eu j\u00e1 vi em um jogo de futebol, expuls\u00e3o (E P\u00caNALTI) absolutamente inexistentes, distribui\u00e7\u00e3o de amarelos sem crit\u00e9rio NENHUM e muita m\u00e1-f\u00e9.\nDito isso; que jogo horroroso, que t\u00e9cnico imbecil, que time impotente, que vergonha.\n\n(+ te amo Pedro)", "id": "1623067480087228449"},{"created_at": "2023-02-07T21:11:48.000Z", "text": "@Euclides_crf Pior q nenhuma das duas jogadas era pra cart\u00e3o, m\u00e1-f\u00e9 total do juiz. E no segundo tempo teve um lance q foi t\u00e3o ou mais p\u00eanalti q o do Gerson e n teve marca\u00e7\u00e3o, nem VAR, nem cart\u00e3o pro Al Hilal. \u00c9 o padr\u00e3o-Fifa de arbitragem, q j\u00e1 vimos na copa", "id": "1623067024397156354"},{"created_at": "2023-02-07T21:07:12.000Z", "text": "@jose_simao Vigarista : aquele que, atrav\u00e9s de um ato de m\u00e1-f\u00e9, tenta ou consegue lesar ou ludibriar outrem, com o intuito de obter para si uma vantagem; embusteiro, trapaceiro, velhaco.\nRoubar pa\u00eds, ser preso e dizer que \u00e9 inocente \u00e9 o que ?", "id": "1623065865305620481"},{"created_at": "2023-02-07T21:00:57.000Z", "text": "\u2696\ufe0fA recusa de cobertura securit\u00e1ria, sob a alega\u00e7\u00e3o de doen\u00e7a preexistente, \u00e9 il\u00edcita se n\u00e3o houve a exig\u00eancia de exames m\u00e9dicos pr\u00e9vios \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o ou a demonstra\u00e7\u00e3o de m\u00e1-f\u00e9 do segurado. (S\u00daMULA 609, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 11/04/2018, DJe 17/04/2018)", "id": "1623064294181990408"},{"created_at": "2023-02-07T20:21:37.000Z", "text": "@caiozin Clubismo e m\u00e1-f\u00e9 expl\u00edcita...", "id": "1623054396673363968"},{"created_at": "2023-02-07T20:21:13.000Z", "text": "@MarlonChellis @nikolas_dm Minion querendo falar de m\u00e1-f\u00e9 s\u00f3 pode ser piada", "id": "1623054293157703680"},{"created_at": "2023-02-07T20:11:31.000Z", "text": "@o_antagonista N\u00e3o sei se \u00e9 ignor\u00e2ncia ou m\u00e1-f\u00e9, mas o BC n\u00e3o tem a atribui\u00e7\u00e3o de dar conselhos ou intervir na pol\u00edtica econ\u00f4mica do governo. Sua responsabilidade \u00e9 zelar pela estabilidade da moeda.", "id": "1623051854971310082"},{"created_at": "2023-02-07T20:05:16.000Z", "text": "@delaurentiis_br Achei o p\u00eanalti discut\u00edvel, mas \u00e9 uma zona cinzenta.\n\nAgora essa expuls\u00e3o foi m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1623050281725353985"},{"created_at": "2023-02-07T20:02:40.000Z", "text": "@venecasagrande Arbitragem FIFA \u00e9 um lixo e n tem tecnologia q conserte. Se a Copa demonstrou isso a experi\u00eancia insiste em confirmar. Mais um jogo estragado por in\u00e9pcia ou m\u00e1-f\u00e9 do apitador. Mesmo q o Flamengo ganhe o preju\u00edzo t\u00e1 a\u00ed, fosse contra o Real n\u00e3o fazia isso nem lascando", "id": "1623049627107835904"},{"created_at": "2023-02-07T19:56:45.000Z", "text": "\u00c9 n\u00edtido que esse juiz agindo de m\u00e1-f\u00e9", "id": "1623048138075299841"},{"created_at": "2023-02-07T19:49:13.000Z", "text": "@AlexSchwartsman isso seria v\u00e1lido se essa gente tivesse um pingo que fosse de honestidade, se ao menos soubessem o que significa essa palavra. \u00c9 narrativa em cima de narrativa. Eu cheguei a pensar que fosse apenas burrice, mas nesses n\u00edveis \u00e9 imposs\u00edvel, \u00e9 m\u00e1-f\u00e9 mesmo.", "id": "1623046239964090369"},{"created_at": "2023-02-07T19:39:21.000Z", "text": "\ud83d\udcb5 STJ: A quantia de at\u00e9 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos depositada em conta-corrente, aplicada em caderneta de poupan\u00e7a ou outras modalidades de investimento \u00e9 IMPENHOR\u00c1VEL, exceto quando comprovado abuso, m\u00e1-f\u00e9 ou fraude.\n\nAgInt no AREsp 2191093/RS\nT2 - DJe 19/12/2022\n\n(+)", "id": "1623043756994793475"},{"created_at": "2023-02-07T19:29:50.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos O senhor \u00e9 burro ou \u00e9 s\u00f3 m\u00e1-f\u00e9? N\u00e3o \u00e9 pra tudo q precisa ser eleito. O senhor teve qtos votos pra presidir o MTST?", "id": "1623041365155188765"},{"created_at": "2023-02-07T19:22:39.000Z", "text": "@VEJA @radaronline Cert\u00edssimo o Lula. Roberto Campos Neto \u00e9 um obst\u00e1culo pernicioso que deve ser eliminado o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. Favoreceu o governo passado \"errando\" nos c\u00e1lculos em maos de 12 bilh\u00f5es. Incompet\u00eancia e m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1623039554402848809"},{"created_at": "2023-02-07T19:14:13.000Z", "text": "@davidsobreirabm R: a CF (kkkkkkk)\n\nGostaria de saber at\u00e9 que ponto os pol\u00edticos fazem isso por ignor\u00e2ncia e a partir de onde \u00e9 m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1623037432470900806"},{"created_at": "2023-02-07T18:57:48.000Z", "text": "Depende... \n\nSe for s\u00f3 de Direita e n\u00e3o extrema, ainda tento entender. Acho at\u00e9 legal pq d\u00e1 para ter altos debates legais.\n\nMas se for bolsonarist4, perco o interesse total. Pq al\u00e9m de burra ( e tdas s\u00e3o), t\u00eam uma m\u00e1-f\u00e9 intr\u00ednseca https://t.co/40VaSLCNam", "id": "1623033303279312896"},{"created_at": "2023-02-07T18:52:54.000Z", "text": "@julialucydf @Ipol_Unb Isso \u00e9 m\u00e1-f\u00e9", "id": "1623032071353470987"},{"created_at": "2023-02-07T18:44:28.000Z", "text": "\ud83d\udd14\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\u26bd\ufe0f| AINDA A PROCISS\u00c3O VAI NO ADRO:: O t\u00e9cnico Eduardo Jumisse e os capit\u00e3es dos Mambas Shaquille, Chico Muchanga, Kito, Isac e Telinho (ora suspensos) acusam a FMF de desonestidade, m\u00e1-f\u00e9 e prometem recorrer a tribunais nacionais ou entidades\u2026 https://t.co/i8XZWcsONJ", "id": "1623029947030769697"},{"created_at": "2023-02-07T18:41:35.000Z", "text": "@rafaelhbarroso @Ipol_Unb Interessante q eu havia colocado a experi\u00eancia que tive na UnB anos atr\u00e1s. Descobri somente hoje que existe um cargo formal de professor volunt\u00e1rio. T\u00e3o logo, procedi a corre\u00e7\u00e3o e aos esclarecimentos de que dei aulas de forma volunt\u00e1ria. M\u00e1-f\u00e9 tem vc, que acusa. Inveja explica.", "id": "1623029221445537800"},{"created_at": "2023-02-07T18:36:58.000Z", "text": "@dragondensketch Jacob m\u00e1-f\u00e9 him to bc he was tired of listening to chopin for the 145th time", "id": "1623028059623366657"},{"created_at": "2023-02-07T18:33:36.000Z", "text": "@ricardogalvaosp Puro deboche com o atual governo, se pensar em indic\u00e1-lo para o cargo se, como Ministro do Meio Ambiente ele j\u00e1 atuou com total irresponsabilidade, incompet\u00eancia e m\u00e1-f\u00e9, para n\u00e3o dizer mais.", "id": "1623027213711904780"},{"created_at": "2023-02-07T17:57:03.000Z", "text": "@Bruna_Hawk Meu deus do c\u00e9u. Te pe\u00e7o desculpas, sinceras. Eu pensei q vc estava de m\u00e1-f\u00e9. Enganei-me. Vc simplesmente n\u00e3o entende. Fique na paz. Abra\u00e7o.", "id": "1623018013967499266"},{"created_at": "2023-02-07T17:45:57.000Z", "text": "@_fsillva Tem que se fuder mermo po, quis agir de m\u00e1-f\u00e9 pr\u00f3prias testemunhas fudeu a tramoia dela mn, kkkkkkkk agr s\u00f3 o @Flamengo pra alegrar mais o dia", "id": "1623015219151704081"},{"created_at": "2023-02-07T17:27:28.000Z", "text": "@Fravinhoni @ThiagoFTR @Manga_Pera02 @kaiosou60557126 @kauewolski @choquei Esquece de tentar explicar mais do que j\u00e1 fez, vc vai s\u00f3 se estressar, pq esse garoto t\u00e1 de m\u00e1-f\u00e9 ou ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 capaz de aceitar que est\u00e1 errado.", "id": "1623010568398417936"},{"created_at": "2023-02-07T17:27:05.000Z", "text": "@LuisFDias72 @misssonica A estupidez alheia, quando parece propositada e usada de m\u00e1-f\u00e9, deixa-me doente!! Que grande palerma que esta tipa me saiu...", "id": "1623010473472929794"},{"created_at": "2023-02-07T17:19:57.000Z", "text": "@julialucydf @lukesatanist @Ipol_Unb Putz, mas, pergunta a\u00ed, j\u00e1 que voc\u00ea deve ter feito introdu\u00e7\u00e3o ao direito: sua insist\u00eancia transforma a a\u00e7\u00e3o de m\u00e1-f\u00e9 para fraude? Ou \u00e9 fraude desde o in\u00edcio?", "id": "1623008679250255872"},{"created_at": "2023-02-07T16:59:01.000Z", "text": "Medida Provis\u00f3ria de Atentado Processual \u2013 Litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 e quest\u00f5es correlatas.\n\u279c Saiba mais: https://t.co/D4SZP0erxv https://t.co/6f7mWeK7fD", "id": "1623003408956379138"},{"created_at": "2023-02-07T16:47:24.000Z", "text": "@julialucydf @missgorbachev @AgostinhoGalvao @Ipol_Unb A\u00ed t\u00e1 virando m\u00e1-f\u00e9. Num curr\u00edculo, OS TERMOS S\u00c3O IMPORTANTES", "id": "1623000486386315268"},{"created_at": "2023-02-07T16:06:05.000Z", "text": "Mn, noticia que a otaria da mulher n\u00e3o vai receber pens\u00e3o nenhuma do meu coroa, me alegrou 50% pprt, se fudeu foi agir de m\u00e1-f\u00e9, tomou no cu dela pra largar de ser vacilona kkkkkkkk.", "id": "1622990088576565256"},{"created_at": "2023-02-07T15:49:30.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Ele trabalhou com a Dilma, petista. Vc age de m\u00e1-f\u00e9. Jornalistazinho med\u00edocre", "id": "1622985916800282624"},{"created_at": "2023-02-07T15:45:56.000Z", "text": "@eduardocsp_ N\u00e3o, apenas Burrice e Ignor\u00e2ncia, M\u00e1-f\u00e9 de outros tbm", "id": "1622985019768598533"},{"created_at": "2023-02-07T15:41:12.000Z", "text": "@prof_alexsilva @monicabergamo O cara se diz professor, mas escreve \"ex-condenado\". Poderia pensar em ignor\u00e2ncia, mas pelos t\u00edtulos que ostenta, age com m\u00e1-f\u00e9 mesmo, ou estupidez. Tudo leva a crer que o desvio \u00e9 no car\u00e1ter mesmo.", "id": "1622983828292702210"},{"created_at": "2023-02-07T15:25:54.000Z", "text": "@madeinbajor N\u00e3o se devolve valor pago de pens\u00e3o aliment\u00edcia pois a justi\u00e7a entende que o que foi pago foi em benef\u00edcio do menor, n\u00e3o da m\u00e3e.\n\nVoc\u00ea pode entrar \u00e9 com pedido de indeniza\u00e7\u00e3o se, como disseram embaixo, conseguir provar a m\u00e1-f\u00e9.\n\nPor isso eu sempre falo, camisinha sempre.", "id": "1622979977816809474"},{"created_at": "2023-02-07T14:55:33.000Z", "text": "@RubinhoNunes O cara desconhece que o Boulos \u00e9 professor universit\u00e1rio ou s\u00f3 est\u00e1 de m\u00e1-f\u00e9 mesmo?", "id": "1622972338965987330"},{"created_at": "2023-02-07T14:30:20.000Z", "text": "@alertatotal @alertatotal Fake total! \nVoc\u00ea \u00e9 realmente de m\u00e1-f\u00e9. Mesmo sendo defensor da ideias de direita, considero voc\u00ea como pessoa nefasta. \nSe intitula \"jornalista\"? \nS\u00e9rio, vai fazer outra coisa! Algo que n\u00e3o necessite de \u00e9tica.", "id": "1622965993793372162"},{"created_at": "2023-02-07T14:05:55.000Z", "text": "Nao \u00e9 idiotice! N\u00e3o! N\u00e3o! \u00c9 m\u00e1-f\u00e9 completa, disseminada e descarada. Essa turma do mi-mi-mi ambiental, globalista, tenta a todo custo emprenhar o gado pelos ouvidos. Est\u00e1 dando cento! https://t.co/Kc3ImmsHAf", "id": "1622959846437052418"},{"created_at": "2023-02-07T13:59:14.000Z", "text": "@GbrielMN @liberta___depre Pode at\u00e9 ser verdade, mas \u00e9 m\u00e1-f\u00e9 omitir que esse jogador ficou todo o jogo provocando o Vini, ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a ter sangue de barata., tem gente que adora prejudicar a imagem do jogador brasileiro", "id": "1622958166467043329"},{"created_at": "2023-02-07T13:57:15.000Z", "text": "@radiobandnewsfm Como assim n\u00e3o cuidou da infla\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos dois anos? O Brasil p\u00f3s pandemia teve uma das infla\u00e7\u00f5es mais baixas entre todos os pa\u00edses. M\u00e1-f\u00e9 ou ignor\u00e2ncia?", "id": "1622957664887005184"},{"created_at": "2023-02-07T13:44:53.000Z", "text": "@UOLNoticias Vcs sabem que as imagens s\u00e3o prova material de um inqu\u00e9rito que tem sigilo da justi\u00e7a, n\u00e9? Se n\u00e3o sabem, deveriam saber. Isso \u00e9 que d\u00e1 fazer jornalismo marqueteiro. S\u00f3 demonstra incompet\u00eancia ou m\u00e1-f\u00e9 mesmo.", "id": "1622954554005524481"},{"created_at": "2023-02-07T13:43:26.000Z", "text": "Muito de lascar lidar com gente caloteira. A pessoa tenta ajeitar as coisas da melhor forma, para no final tomar no rabo. Abuso de gente mentirosa e que age com m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1622954191529431040"},{"created_at": "2023-02-07T13:39:06.000Z", "text": "\u00c9 muita m\u00e1-f\u00e9\n\nCruz credo https://t.co/hg59c7XN31", "id": "1622953098640596992"},{"created_at": "2023-02-07T13:19:38.000Z", "text": "Bom dia. \nIsso foi ignor\u00e2ncia ou m\u00e1-f\u00e9. https://t.co/zBdIa0ciF8", "id": "1622948202063306753"},{"created_at": "2023-02-07T13:02:06.000Z", "text": "@g_vgouvea Discordo quando diz maioria. Mas se contarmos s\u00f3 os votantes \u00e9 quase metade do pa\u00eds. Isso \u00e9 um n\u00famero gigante de gente racista, facista, nazista, ignorantes, desonestos, de m\u00e1-f\u00e9, preconceituosos, mis\u00f3ginos, pseudo-crist\u00e3os e de bem.", "id": "1622943786551607297"},{"created_at": "2023-02-07T12:59:38.000Z", "text": "@Carneirombre Amigo, por dels. \u00c9 o m\u00ednimo. Agora tem que botar detector de metal nas portas comuns porque o animal mente e age de m\u00e1-f\u00e9? Nam.", "id": "1622943167258456066"},{"created_at": "2023-02-07T12:57:56.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil Voc\u00ea \u00e9 burra mesmo ou est\u00e1 agindo de m\u00e1-f\u00e9?", "id": "1622942740219559937"},{"created_at": "2023-02-07T12:41:53.000Z", "text": "hist\u00f3rico e cultural, ficando o autor, salvo comprovada m\u00e1-f\u00e9, isento de custas judiciais e do \u00f4nus da sucumb\u00eancia;  \nobs. A\u00e7\u00e3o popular \u00e9 de compet\u00eancia no ju\u00edzo de primeiro grau.", "id": "1622938698345025537"},{"created_at": "2023-02-07T12:29:20.000Z", "text": "JMT (p\u00fablico), no seu habitual estilo j\u00e1-c\u00e1-estou-os-outros-que-se-fodam, acha q o PSD deve fazer tudo para ser governo, includo levar os fachos para l\u00e1; importante \u00e9 tirar o PS. Por ingenuidade ou m\u00e1-f\u00e9, n refere q \u00e9 o \u00fanico modo do Montenegro ser l\u00edder, e n\u00e3o trocado pelo PPC.", "id": "1622935540239671298"},{"created_at": "2023-02-07T12:21:39.000Z", "text": "@Ricardo_Cd_Oliv Erro de c\u00e1lculo ou m\u00e1-f\u00e9? Investigar primeiro.", "id": "1622933606552174593"},{"created_at": "2023-02-07T12:06:01.000Z", "text": "@Antonio82327094 @esasi_asies @Thiiagg0 A Larissa falou v\u00e1rias coisas da Paula pelas costas, ainda debochando com v\u00e1rios do grupo dela e no gramado com o Fred. No ao vivo resolveu de m\u00e1-f\u00e9 expor vulnerabilidades do outro grupo, citou Masterchef e ainda a honestidade de Cris com Black e da quest\u00e3o da Domitila.", "id": "1622929675528839169"},{"created_at": "2023-02-07T11:42:50.000Z", "text": "@veramagalhaes Vc \u00e9 idiota ou \u00e9 s\u00f3 m\u00e1-f\u00e9 msm??\nA tal d \"sienssia\" d jornalista d boteco kkkkk", "id": "1622923840287346689"},{"created_at": "2023-02-07T11:23:18.000Z", "text": "Min. Alexandre de Moraes  determina a ve\u00edculos de Comunica\u00e7\u00e3o envio d teor d entrevistas PUBLICIZADAS.J\u00e1 divulgadas, entenderam? N\u00c3O determina quebra sigilo da fonte.Dizer o contr\u00e1rio \u00e9 ignor\u00e2ncia, m\u00e1-f\u00e9, ou ambas. T\u00edpico da turba embotada.", "id": "1622918925200621568"},{"created_at": "2023-02-07T11:08:36.000Z", "text": "@Estadao @pfnery Vixe. Estad\u00e3o confundindo Receita Federal com Correios. Ignor\u00e2ncia ou m\u00e1-f\u00e9?", "id": "1622915223731507204"},{"created_at": "2023-02-07T11:08:14.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Que observa\u00e7\u00e3o idiota! Ignor\u00e2ncia ou a tradicional m\u00e1-f\u00e9?", "id": "1622915132878647296"},{"created_at": "2023-02-07T10:30:14.000Z", "text": "O segurado que agir de m\u00e1-f\u00e9 ao fazer declara\u00e7\u00f5es inexatas ou omitir circunst\u00e2ncias q possam influir na aceita\u00e7\u00e3o da proposta pela seguradora ou na taxa do pr\u00eamio est\u00e1 sujeito \u00e0 PERDA da garantia securit\u00e1ria.\n\nSTJ. 4 Turma. AgInt no REsp 1504344-SP, julg. em 16/8/22 (Info Esp 9).", "id": "1622905567705460736"},{"created_at": "2023-02-07T10:25:13.000Z", "text": "\"A f\u00e9 p\u00fablica atribu\u00edda aos atos dos servidores estatais e aos documentos por eles elaborados, n\u00e3o tem o cond\u00e3o de atestar a veracidade do que \u00e9 t\u00e3o somente declarado, de acordo com a vontade, boa ou m\u00e1-f\u00e9 das partes, pois a f\u00e9 p\u00fablica constitui princ\u00edpio do ato registral que+", "id": "1622904305001832449"},{"created_at": "2023-02-07T09:14:46.000Z", "text": "O Planejamento deve investigar as m\u00e1-f\u00e9 da Dire\u00e7\u00e3o fo DNOCS, inclusive a anula\u00e7\u00e3o das Decis\u00f5es Transitadas em Julgados. https://t.co/GnbtG24F88", "id": "1622886577348247552"},{"created_at": "2023-02-07T07:45:21.000Z", "text": "Realmente esta mat\u00e9ria do UOL estava de m\u00e1-f\u00e9. \n\nPor isso a simplicidade discordiana \u00e9 boa, como nesse di\u00e1logo-exemplo:\n\"Eu acredito no Campos Neto\"\n\"Porque quer\"\n\"Como?\n\"Algu\u00e9m te for\u00e7ou a acreditar? Te coagiram?\"\n\"N\u00e3o\"\n\"Ent\u00e3o voc\u00ea acredita porque quer\"\n\nDireto e claro. https://t.co/mFlnW3j9lX", "id": "1622864073774751744"},{"created_at": "2023-02-07T05:35:23.000Z", "text": "@Lunna_Fabris Eu li um fio da @Tdetravesti que achei excelente. Eu do meu lugar de fala cisgenero fa\u00e7o a pergunta simples e direta: \u00e9 engano ou m\u00e1-f\u00e9? N\u00f3s j\u00e1 sabemos a resposta.", "id": "1622831369016561664"},{"created_at": "2023-02-07T04:44:59.000Z", "text": "@JancerMartins N\u00e3o \u00e9  burrice, \u00e9 m\u00e1-f\u00e9. Janaina \u00e9 mestre em retoricas para  justificar golpes ou ataques \u00e0 democracia. Suas mentiras lhe rendeu at\u00e9 um cargo de deputada. Me poupe!", "id": "1622818684715601921"},{"created_at": "2023-02-07T04:43:27.000Z", "text": "@schmittpaula O exemplo de jornalismo: n\u00e3o ter conhecimento de nada (ou estar de m\u00e1-f\u00e9 a servi\u00e7o de algu\u00e9m) e induzir o p\u00fablico de que esse adendo que a J. Paschoal n\u00e3o tem import\u00e2ncia. A vdd \u00e9 que est\u00e3o aplicando o puro direito penal do inimigo \u00e0 luz do dia com anu\u00eancia desses \"jornaleiros\".", "id": "1622818296713052166"},{"created_at": "2023-02-07T04:37:33.000Z", "text": "@acesepp @byorderpeaky E vice versa. As duas usaram de m\u00e1-f\u00e9 como o Black falou depois.", "id": "1622816814529933313"},{"created_at": "2023-02-07T04:36:57.000Z", "text": "@marixxmsax Sim tem motivo. Da Paula mordeu e assoprou. \u00c9 o que Black falou a pouco falou de m\u00e1-f\u00e9, jogo suj\u00edssimo.", "id": "1622816663568613376"},{"created_at": "2023-02-07T04:12:45.000Z", "text": "O q h\u00e1 de dificuldade e entendimento \u00e9: o que posso conversar sem que ela use de m\u00e1-f\u00e9 pra jogar contra mim.  Cristian foi chamado de traidor pra uma tentativa real ou fict\u00edcia de ser jogado contra o grupo.\"", "id": "1622810572554387456"},{"created_at": "2023-02-07T02:46:39.000Z", "text": "@GeracaodeValor S\u00f3 pra lembrar de um caso bem recente. \nO problema de vcs,\" influencers\", para al\u00e9m da falta de informa\u00e7\u00e3o, \u00e9 uma imensa m\u00e1-f\u00e9. Combina\u00e7\u00e3o perigosa.\nhttps://t.co/ixIdhC72PW", "id": "1622788904326778880"},{"created_at": "2023-02-07T02:46:24.000Z", "text": "Mentira? A Renata parece desesperada. Ela tem mem\u00f3ria curta ou m\u00e1-f\u00e9? O estrume que desgovernada o pa\u00eds pensou at\u00e9 em invadir a Venezuela. O n\u00edvel da oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 digno de pena. S\u00f3 que n\u00e3o tenho pena dessa gente. https://t.co/8CUW1dwDqu", "id": "1622788841386962945"},{"created_at": "2023-02-07T02:41:16.000Z", "text": "@soutoverso Eu t\u00f4 torcendo que esse ano algum cliente que recebeu aplica\u00e7\u00e3o de multa por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 requeira ao seu advogado que oponha embargos de declara\u00e7\u00e3o por obscuridade. https://t.co/BEtt9On2nL", "id": "1622787550711541761"},{"created_at": "2023-02-07T02:09:32.000Z", "text": "@24h_bastidores @joicehasselmann Sim, porque o Brasil gra\u00e7as aos governos do PT \u00e9 visto como irrespons\u00e1vel fiscalmente. Lula j\u00e1 falou diversas vezes sobre calote assim como v\u00e1rios membros do PT. Imagina falar para o seu credor que vc est\u00e1 pensando em nao pagar. \u00c9 muita burrice/ignor\u00e2ncia/m\u00e1-f\u00e9 ou os 3 juntos.", "id": "1622779562877673478"},{"created_at": "2023-02-07T01:57:58.000Z", "text": "Sempre lembrando e nunca esquecendo da m\u00e1-f\u00e9,em rela\u00e7\u00e3o as URNAS, vota\u00e7\u00e3o popular e democr\u00e1tica....", "id": "1622776654996144129"},{"created_at": "2023-02-07T01:02:12.000Z", "text": "@sudornelles @gcamarotti A grande imprensa \u00e9 parte do mercado e portanto parcial demais para reinvindicar imparcialidade como desculpa para, usando de coment\u00e1rios de vis\u00edvel m\u00e1-f\u00e9, desacreditar a opini\u00e3o do presidente. Funcionou antes, mas n\u00e3o vai funcionar de novo. Ningu\u00e9m acredita.", "id": "1622762617352732672"},{"created_at": "2023-02-07T00:22:48.000Z", "text": "A Lei Rouanet \u00e9 uma forma de dar acesso a cultura, o uso de m\u00e1-f\u00e9 da Lei n\u00e3o pode descaracterizar sua funciona sociedade, tornando-se ignorante a criticas de forma generalizada.", "id": "1622752702991147009"},{"created_at": "2023-02-06T23:49:12.000Z", "text": "E la foi informada que era realmente um seguro, a vendedora passou 10 minutos exatamente depois que minha irm\u00e3 realizou a compra, sei que todos tem meta mais agir de m\u00e1-f\u00e9 com as pessoas n\u00e3o \u00e9 correto @magalu precisa treinar melhor os funcion\u00e1rios!!!", "id": "1622744246963806210"},{"created_at": "2023-02-06T23:26:24.000Z", "text": "Compartilho. Combater os atos m\u00e1-f\u00e9, nos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos federais. https://t.co/DrEuX4sgo4", "id": "1622738508900081664"},{"created_at": "2023-02-06T23:11:26.000Z", "text": "@leonardo1opes Vc \u00e9 mal informado ou age de m\u00e1-f\u00e9?\n\nO que foi dito \u00e9 que os correios, que s\u00e3o uma empresa de log\u00edstica, poderiam fazer um aplicativo para substituir o Uber.\n\nOu vc acha que o que foi dito \u00e9 que pessoas seriam despachadas como encomendas?\n\nVc \u00e9 burro?", "id": "1622734744852090881"},{"created_at": "2023-02-06T23:00:59.000Z", "text": "A cobertura deles de quase tudo sempre foi muito superficial. N\u00e3o \u00e9 l\u00e1 uma grande surpresa saber que os donos agem na m\u00e1-f\u00e9. \n\"Quebrando o Tabu demite toda equipe de conte\u00fado; ex-funcion\u00e1rios denunciam press\u00e3o pol\u00edtica\". https://t.co/5w7GILyvkD", "id": "1622732114335617025"},{"created_at": "2023-02-06T22:55:02.000Z", "text": "@Just_see88 @crisprodrigues @rennt1979 @pfnery Naturalmente, corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 um problema grave e, indiretamente, resultam em mortes, mas comparar isso com as mortes diretamente causadas pela neglig\u00eancia do gov. Bolsonaro tanto na pandemia quanto entre os yanomamis \u00e9 coisa de gente burra ou de m\u00e1-f\u00e9 ou ambos.", "id": "1622730615798865920"},{"created_at": "2023-02-06T22:39:00.000Z", "text": "@JosAugustoMento @jonesmanoel_PE &gt; \"Por que n\u00e3o reclama do seu governador?\"\n&gt; \"Por que n\u00e3o reclama dos banqueiros, do Lemann, etc?\"\n\nAl\u00e9m de desonesto, \u00e9 burro. O Jones reclama da Raquel Lyra e ficou reclamando dessa putaria do BC e da Americanas o TEMPO TODO.\n\nProvado aqui, canalha da pior esp\u00e9cie, pura m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1622726581192982528"},{"created_at": "2023-02-06T22:29:26.000Z", "text": "a menina que fez a minha reserva na @localizabr n\u00e3o trabalha mais l\u00e1 r fez a minha reserva errada! vou perder minhas coisas pq uma pessoa agiu de m\u00e1-f\u00e9. que boa experi\u00eancia n\u00e9 senhora @localizabr ?", "id": "1622724174438440962"},{"created_at": "2023-02-06T22:05:44.000Z", "text": "@joaodamoedo Voc\u00ea acreditou no \ud83e\udd91 ou agiu da m\u00e1-f\u00e9 ? https://t.co/MH9YSd6qtS", "id": "1622718208896630785"},{"created_at": "2023-02-06T21:51:40.000Z", "text": "@MarcelFurtado82 @blogdosakamoto Marcel, voc\u00ea segue a regra dos bolsonaristas pouco informados, que como  n\u00e3o s\u00e3o capazes de apresentar argumentos, levantam sucessivamente novas quest\u00f5es.\n\nAparece uma evid\u00eancia de incompet\u00eancia, m\u00e1-f\u00e9 ou m\u00e1 gest\u00e3o do governo anterior, soltam-se as cortinas de fuma\u00e7a.", "id": "1622714670195900426"},{"created_at": "2023-02-06T21:29:45.000Z", "text": "@GeffNascimento M\u00e1-f\u00e9 ou desconhecimento completo. Sem condi\u00e7\u00f5es...", "id": "1622709154904252416"},{"created_at": "2023-02-06T20:23:23.000Z", "text": "@brom_elisa Vc v\u00ea um post desse e compreendo pq certo tipo de pessoa apoia Bozo, \u00e9 muita burrice, cretinice ou m\u00e1-f\u00e9 mesmo. Ler um pouco n\u00e3o faz mal a ningu\u00e9m,  vamos praticar!!!\nUma empresa fechar e a culpa ser de um governo q  governa a menos de 40 dias e atestado de burro.", "id": "1622692454326730752"},{"created_at": "2023-02-06T19:22:22.000Z", "text": "\u00c9 extrema burrice ou m\u00e1-f\u00e9 colocar o Brasil e AL como ocidente, em termos geogr\u00e1ficos e culturais, no m\u00e1ximo extremo-ocidente que culturalmente \u00e9 a ant\u00edpoda do ocidente tradicional.", "id": "1622677098086248450"},{"created_at": "2023-02-06T18:18:13.000Z", "text": "@kimpaim Isso \u00e9 burrice ou m\u00e1-f\u00e9?", "id": "1622660952352071691"},{"created_at": "2023-02-06T18:13:31.000Z", "text": "Lula t\u00e1 certo quando critica a alta da taxa de juro. Esse neg\u00f3cio de falar em perspectiva de infla\u00e7\u00e3o mais alta \u00e9 pol\u00edtica de m\u00e1-f\u00e9, quando o q ocorre \u00e9 a recess\u00e3o batendo \u00e0 porta. \u00c9 preciso resolver o problema de agora, e a taxa de juro alta inibe ainda mais o consumo.", "id": "1622659771915436032"},{"created_at": "2023-02-06T18:11:38.000Z", "text": "@GloboNews @Danielhrs @estudioi @AndreiaSadi Isso \u00e9 pol\u00edtica de m\u00e1-f\u00e9, dizer que h\u00e1 perspectiva de infla\u00e7\u00e3o maior, quando na verdade a recess\u00e3o t\u00e1 batendo \u00e0 porta. Urge resolver o problema presente e a taxa de juro na altura q t\u00e1 inibe o consumo, por conseguinte a produ\u00e7\u00e3o e a gera\u00e7\u00e3o de emprego.", "id": "1622659297069920259"},{"created_at": "2023-02-06T17:57:28.000Z", "text": "@mikefloripa1603 @FiegValmor @OsmarTerra N\u00e3o h\u00e1 d\u00favida que h\u00e1 m\u00e1-f\u00e9.  Um leigo pode at\u00e9 acreditar que os dados oficiais s\u00e3o confi\u00e1veis. \n\nJ\u00e1 m m\u00e9dico que se diz epidemiologista sabe muito bem que muitos governos esconderam ou n\u00e3o conseguiram registrar os \u00f3bitos - da\u00ed que a melhor m\u00e9trica \u00e9 o excesso de \u00f3bitos. \u00c9 o beab\u00e1", "id": "1622655730741387270"},{"created_at": "2023-02-06T17:27:37.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil Agem de m\u00e1-f\u00e9. Sempre fizeram isso. \u00c9 o projeto de poder deles.", "id": "1622648219049000979"},{"created_at": "2023-02-06T17:20:15.000Z", "text": "\u00c9 preciso muita m\u00e1-f\u00e9 para atribuir a trag\u00e9dia ao seu governo. A reportagem original da ag\u00eancia Suma\u00fama que exp\u00f4s os problemas dos ianom\u00e2mis, em 20 de janeiro, dizia que entre 2019 e 2022 morreram 570 crian\u00e7as ind\u00edgenas, um aumento de 29% em rela\u00e7\u00e3o ao quadri\u00eanio anterior.", "id": "1622646366609473537"},{"created_at": "2023-02-06T17:01:07.000Z", "text": "Sabe o que \u00e9 isso? M\u00e1-f\u00e9 processual!", "id": "1622641548633440264"},{"created_at": "2023-02-06T16:54:35.000Z", "text": "@ribaspaulo @raquellandim N\u00e3o h\u00e1 nenhuma evid\u00eancia de m\u00e1-f\u00e9 ou maquiagem. Vcs petistas est\u00e3o atacando o Banco Central como o Bolsonaro atacava a Petrobras. \n\nVcs confundem \u00f3rg\u00e3o de Estado com \u00f3rg\u00e3o de governo. Parem de fazer ila\u00e7\u00f5es sobre gente s\u00e9ria em prol da narrativa do mito de ocasi\u00e3o, \u00e9 deprimente.", "id": "1622639904931868672"},{"created_at": "2023-02-06T16:07:56.000Z", "text": "@rosedbarros Tonho da Lua vai pedir impedimento que ELE mesmo admitiu ter inventado! Vai levar \u00e9 uma multa por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. Esses bolsoMongos n\u00e3o cansam de passar vergonha!", "id": "1622628165549015040"},{"created_at": "2023-02-06T15:58:16.000Z", "text": "@UOLNoticias Ignor\u00e2ncia dele ou m\u00e1-f\u00e9 em enganar o povo? Baixar juros \u00e0 for\u00e7a leva o pa\u00eds \u00e0 fal\u00eancia porque n\u00e3o consegue refinanciar sua d\u00edvida. O caminho para reduzir juros \u00e9 o governo gastar menos do que ganha, reduzindo o d\u00e9ficit e controlando a d\u00edvida, mas Lula faz o contr\u00e1rio.", "id": "1622625734052175875"},{"created_at": "2023-02-06T15:43:32.000Z", "text": "Eu fico boba por n\u00e3o aplicarem multa por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 contra ela, isso sim. Litigante contumaz e famosa por isso. https://t.co/IBtxpz6iKr", "id": "1622622024395792384"},{"created_at": "2023-02-06T15:26:41.000Z", "text": "@TobiasPatria @raphafobic @eixopolitico imagino que seja desconhecimento e n\u00e3o m\u00e1-f\u00e9, ent\u00e3o vou deixar um link aqui pra vc se informar melhor. j\u00e1 dou spoiler: Uber n\u00e3o d\u00e1 nem nunca deu lucro (Correios d\u00e1, por sinal) https://t.co/2iqo3dDhBm", "id": "1622617783895826435"},{"created_at": "2023-02-06T15:17:37.000Z", "text": "Tandara 'beira a m\u00e1-f\u00e9' ao tentar culpar farm\u00e1cia por doping, diz Justi\u00e7a\n\nO processo corre em segredo na 2\u00aa Vara C\u00edvel de Osasco. No \u00e2mbito esportivo, ela foi suspensa por quatro anos.\n\nhttps://t.co/C7p4wZKTlG\n\n#osasco #doping https://t.co/js7UgxePo3", "id": "1622615502748020743"},{"created_at": "2023-02-06T15:02:23.000Z", "text": "@Estadao S\u00f3 agora vc perceberam os abusos? Incompet\u00eancia, m\u00e1-f\u00e9 ou hipocrisia? Fa\u00e7am o L.", "id": "1622611668394995712"},{"created_at": "2023-02-06T14:27:24.000Z", "text": "@RubinhoNunes A forma como vc aborda a quest\u00e3o est\u00e1 totalmente distorcida: ou por m\u00e1-f\u00e9 ou por ignor\u00e2ncia. V\u00e1 estudar.", "id": "1622602866245476366"},{"created_at": "2023-02-06T14:12:53.000Z", "text": "@noopositive Eu s\u00f3 acho arte IA ruim pelo fator capitalista produtivista. A realidade \u00e9 que n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim quanto a arte de m\u00e1-f\u00e9 que j\u00e1 existe feita por humanos (looking at you JK)", "id": "1622599212851396611"},{"created_at": "2023-02-06T13:45:55.000Z", "text": "Lembrando que ambas geram a inefic\u00e1cia do neg\u00f3cio jur\u00eddico fraudulento (a\u00e7\u00e3o paulina naquela e reconhecida na pr\u00f3pria execu\u00e7\u00e3o nesta) e dependem comprova\u00e7\u00e3o da m\u00e1-f\u00e9 do adquirente (aten\u00e7\u00e3o, na execu\u00e7\u00e3o, com a S\u00famula 375/STJ)", "id": "1622592426811486209"},{"created_at": "2023-02-06T13:02:59.000Z", "text": "@Elan2030S @EricFlix3 Eu vou parar de conversar com vc, pq est\u00e1 claramente de m\u00e1-f\u00e9. O cara entra em luta corporal com o policial e tenta tomar o cacetete dele, a base de socos. Vc \u00e9 o tipo de pessoa q eu + desprezo no mundo, aquele q mente de forma descarada, msm defronte 1 imagem clara.", "id": "1622581624171859969"},{"created_at": "2023-02-06T12:44:45.000Z", "text": "Quais as d\u00edvidas que caducam em 3 anos?\nA prescri\u00e7\u00e3o acontece em 3 anos nos casos de t\u00edtulos de cr\u00e9dito. Assim como na \u201crestitui\u00e7\u00e3o dos lucros ou dividendos recebidos de m\u00e1-f\u00e9\u201d, pagamento de juros, dividendos ou presta\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias e pagamento de t\u00edtulo de cr\u00e9dito", "id": "1622577034915348481"},{"created_at": "2023-02-06T12:31:05.000Z", "text": "@RevistaISTOE Todos os eleitores dele s\u00e3o como ele pois quem \"embarca\" numa onda de estupidez \u00e9 est\u00fapido, me desculpe. Que tipo de car\u00e1ter tem algu\u00e9m que acredita nas baboseiras que ele diz? Gente de m\u00e1-f\u00e9, burra ou com desequil\u00edbrio cognitivo. Ele \u00e9 expl\u00edcito.", "id": "1622573595313549312"},{"created_at": "2023-02-06T11:47:53.000Z", "text": "@ciro_nogueira Entendo a oposi\u00e7\u00e3o, ela \u00e9 necess\u00e1ria, at\u00e9 pq se \u00f1 tiver oposi\u00e7\u00e3o, vira um clubinho.\nMas criticar s\u00f3 porque foi o outro time que fez o gol, \u00e9 m\u00e1-f\u00e9. O Bozo podia ter feito muitos gols, mas chutou pra fora sem goleiro. \nHonestidade n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 com grana. Ela existe nos argumentos tb.", "id": "1622562722452758528"},{"created_at": "2023-02-06T11:43:08.000Z", "text": "@ciro_nogueira \u00c9 o mil\u00e9simo tu\u00edte onde escrevo a mesma coisa para o mil\u00e9simo bolsonarista: quanta m\u00e1-f\u00e9, seu mo\u00e7o!", "id": "1622561527394959360"},{"created_at": "2023-02-06T11:30:19.000Z", "text": "primeira vez que eu vi a aplica\u00e7\u00e3o da penalidade por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9", "id": "1622558301006200833"},{"created_at": "2023-02-06T11:21:57.000Z", "text": "@ECantanhede @Estadao Admirados por gente com s\u00e9rias dificuldades de cogni\u00e7\u00e3o combinado com uma boa dose de m\u00e1-f\u00e9, \u00f3dio de classe e racismo, tipo a Senhora n\u00e9?", "id": "1622556196665171972"},{"created_at": "2023-02-06T11:15:59.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Vc \u00e9 ignorante ou tem m\u00e1-f\u00e9?\nEstancar a sangria foi referente \u00e0 ca\u00e7a da Dilma, q estava expurgando o pmbd pp e pl da Petro.\nA lava jato surgiu da\u00ed, juntos com a grande midia criminalizaram a politica.\nA lava jato acabou oq foi parcial, tendenciosa, politica neoliberal...", "id": "1622554693149855747"},{"created_at": "2023-02-06T11:06:37.000Z", "text": "Esse neg\u00f3cio de foto \u00edntima e um trem que a pessoa tem que confia muito mais muito para poder compartilhar.\n\nE al\u00e9m da confian\u00e7a e os cuidados que se deve tomar justamente para facilitar em caso de algu\u00e9m agir com m\u00e1-f\u00e9 \n\nSempre carimbe a foto antes para garantir #BDMG #bdmg", "id": "1622552336789807109"},{"created_at": "2023-02-06T10:29:35.000Z", "text": "Acordei com a beleza parecendo a mega sena ACUMULADA.\nBora pra cima que para baixo \u00e9 CONTRA M\u00c3O.\nSegundou, acordei quando vi \"considerados\" agindo de m\u00e1-f\u00e9 COMIGO.\nQue essa semana a gnt ganhe em real pq semana passada foi s\u00f3 em PESO. \nQue seu dia seja lindo, igual Eu \ud83d\ude2c\n#Deusno\ud83c\udfae", "id": "1622543019688751104"},{"created_at": "2023-02-06T09:59:29.000Z", "text": "@camaradamachado Brilhante. Resumiu 3 s\u00e9culos em um tweet. Por que \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil os liberais entenderem isso? Parece at\u00e9 m\u00e1-f\u00e9 muitas vezes. E o pior \u00e9 que contaminam um povo inculto atrav\u00e9s dos meios de comunica\u00e7\u00e3o, os quais s\u00e3o dominados por eles.", "id": "1622535443567738880"},{"created_at": "2023-02-06T06:24:47.000Z", "text": "@williardletters Feio seria eu dizer q n\u00e3o cometi um erro quando escrevi o pronome delu errado. Feio \u00e9 voc\u00ea distorcer a conversa pra dar a entender que eu fiz por m\u00e1-f\u00e9, isso tudo pra defender um cara que se promove na simbologia daquilo que tu, aparentemente, defende.", "id": "1622481411444731904"},{"created_at": "2023-02-06T04:39:47.000Z", "text": "@albertocalmeida @CCambara2 H\u00e1 uma esquerda burra e sect\u00e1ria dentro do PT. Nem o Lula d\u00e1 ouvidos para essa gente movida por ressentimento e m\u00e1-f\u00e9. https://t.co/71xuh7TJ5U", "id": "1622454986247471110"},{"created_at": "2023-02-06T04:12:03.000Z", "text": "@lazarorosa25 Eu tamb\u00e9m fiz o L para isso. Para que pastores evang\u00e9licos  fan\u00e1ticos e de m\u00e1-f\u00e9 catequizando povos origin\u00e1rios? Eles j\u00e1 t\u00eam suas tradi\u00e7\u00f5es religiosas. @marcofeliciano", "id": "1622448009479962629"},{"created_at": "2023-02-06T04:11:21.000Z", "text": "@WeiseFranklin A d\u00favida sempre \u00e9 se falam o que falam sobre isso por ignor\u00e2ncia ou m\u00e1-f\u00e9. \n\nE tem um pessoal que \u00e9 um microsc\u00f3pio com os assuntos que interessam ao lado deles, mas quando \u00e9 contra \"o inimigo\" fazem as an\u00e1lises mais relaxadas e vale-tudo.", "id": "1622447833130455040"},{"created_at": "2023-02-06T02:44:04.000Z", "text": "@nikolas_dm E ainda um deputado que n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a entre ofensa e opini\u00e3o. Ou ent\u00e3o \u00e9 s\u00f3 cara de pau e m\u00e1-f\u00e9 mesmo. Fora que deputado n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 pra dar opini\u00e3o, mas para defender ou contestar projetos de modo fundamentado! Mas isso s\u00f3 no Brazil da quinta dimens\u00e3o q n existe!", "id": "1622425866415345664"},{"created_at": "2023-02-06T02:16:01.000Z", "text": "@marisamsilva @jacarandaeliz @jrsegurana @mendes_aas @joicehasselmann @WhiteOprah_Real As provas produzidas num processo ilegal, atrav\u00e9s de um MPF de conluio com o juiz  n\u00e3o s\u00e3o id\u00f4neas, s\u00e3o muito suspeitas, podendo ser at\u00e9 criadas de m\u00e1-f\u00e9. No final, n\u00e3o servem pra nada pois \u00e9 viciada.", "id": "1622418807695331328"},{"created_at": "2023-02-06T02:06:18.000Z", "text": "@taurinaarion Fico na d\u00favida se \u00e9 m\u00e1-f\u00e9 ou s\u00f3 falta de conhecimento jur\u00eddico ou pr\u00e1tico mesmo\u2026 e espero que voc\u00ea nunca passe por uma situa\u00e7\u00e3o parecida\u2026", "id": "1622416361988186112"},{"created_at": "2023-02-06T00:36:09.000Z", "text": "@folha @NPTO Sim \u00e9 claro!! Kkkkk \nTentando um golpi com outras duas pessoas: uma delas d\u00e1 um vers\u00e3o a cada 03 horas, um perfeito bo\u00e7al e chupador do AM. O outro n\u00e3o fede nem cheira. Sim !! Confia!! Baita ex\u00e9rcito, kkk V\u00e3o comprovar a m\u00e1-f\u00e9 dele, ser\u00e1 cassado \ne o ostracismo ser\u00e1 seu futuro.", "id": "1622393673601224704"},{"created_at": "2023-02-06T00:02:40.000Z", "text": "@deputadomoraes Que est\u00fapido!! Dezembro \u00e9 governo Belzebu fuj\u00e3o.  M\u00e1-f\u00e9 ou burrice???", "id": "1622385248339218434"},{"created_at": "2023-02-05T23:59:19.000Z", "text": "Al\u00f4, @OficialFGF . Assistimos hj em Erechim, um time e dirigentes de v\u00e1rzea. O @ypirangafc n\u00e3o merece estar no Gauch\u00e3o\u2026 Nem na v\u00e1rzea acontece o que houve em Erechim\u2026 Sem falar na incompet\u00eancia, ou m\u00e1-f\u00e9, do juiz\u2026", "id": "1622384404877156352"},{"created_at": "2023-02-05T23:11:18.000Z", "text": "@FrederKamen @ignatiev_lbl @CanaldoNegaoo Entendo. Mas n\u00e3o acredito numa m\u00e1-f\u00e9 impl\u00edcita na pessoa do Alessandro. Talvez um pouco de desconhecimento, ou receio de cancelamento, ou at\u00e9 falta de tato na escolha de algumas palavras, as vezes.", "id": "1622372320173064194"},{"created_at": "2023-02-05T21:10:44.000Z", "text": "@felipeneto @Splash_UOL @RicardoCappelli Ningu\u00e9m defendeu o slogan nazista, mas voc\u00ea atribuiu de forma generalizada a pecha nazista e ele o colocou no seu devido lugar. A sua ignor\u00e2ncia e m\u00e1-f\u00e9 s\u00e3o audaciosas.", "id": "1622341980482146308"},{"created_at": "2023-02-05T20:45:59.000Z", "text": "@campionedmond O limite borrado entre jornalismo e marketeiros \u00e9 uma oportunidade de engana\u00e7\u00e3o por m\u00e1-f\u00e9. https://t.co/gLquLxh60f", "id": "1622335750921490432"},{"created_at": "2023-02-05T20:24:50.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Com certeza vc nao jurou a Bandeira, n\u00e9. Mas seria ignor\u00e2ncia ou m\u00e1-f\u00e9 este \u201cdesconhecimento\u201d?", "id": "1622330430883078149"},{"created_at": "2023-02-05T19:54:43.000Z", "text": "@ECantanhede Pelo visto a sua ignor\u00e2ncia quase supera a sua m\u00e1-f\u00e9! Isso \u00e9 o juramento a bandeira, \u2026.", "id": "1622322849758281733"},{"created_at": "2023-02-05T19:43:14.000Z", "text": "\ud83c\udfafS\u00famula 512/STF: N\u00c3O cabe condena\u00e7\u00e3o em HONOR\u00c1RIOS de advogado na a\u00e7\u00e3o de mandado de seguran\u00e7a.\n\n\u26a0\ufe0fCuidado!! \u00c9 poss\u00edvel a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es no caso de LITIG\u00c2NCIA DE M\u00c1-F\u00c9\n\ud83c\udfafArt. 25 da Lei 12.016/09", "id": "1622319958792323072"},{"created_at": "2023-02-05T19:34:43.000Z", "text": "@fabiogalerani T\u00e1 bom. Acho que ficou provado pra quem quiser ler a conversa que voc\u00ea est\u00e1 agindo de m\u00e1-f\u00e9, ou ent\u00e3o tem um problema cognitivo grave. Boa tarde.", "id": "1622317818241753088"},{"created_at": "2023-02-05T19:32:35.000Z", "text": "@fabiogalerani N\u00e3o, voc\u00ea tem raz\u00e3o. Claramente n\u00e3o quer debater.\nO ponto \u00e9 simples, eles est\u00e3o tratando de uma not\u00edcia atual, e n\u00e3o de uma guerra (que eles j\u00e1 criticaram diversas vezes) porque s\u00e3o um ve\u00edculo de not\u00edcias atual. Qualquer outra interpreta\u00e7\u00e3o sua \u00e9 m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1622317282151043072"},{"created_at": "2023-02-05T19:30:59.000Z", "text": "\u00c9 pura m\u00e1-f\u00e9! Ele sabe que os bolsonarentos v\u00e3o acreditar! https://t.co/8vMZG6Bdj7", "id": "1622316878038286336"},{"created_at": "2023-02-05T19:08:53.000Z", "text": "@geltonpcoelho @centralpolitcs Vamos l\u00e1, @LulaOficial!\nVc tem instrumentos legais para demitir esse presidente do BC.\nEles acabaram de publicar um rombo bilion\u00e1rio aos cofres p\u00fablicos, deixando clara a incompet\u00eancia (se n\u00e3o for m\u00e1-f\u00e9, a investigar).\nEst\u00e1 esperando o q mais? Perder a oportunidade?", "id": "1622311314071719939"},{"created_at": "2023-02-05T18:29:41.000Z", "text": "@rainhatrevosa Claro claro. Ela fez de m\u00e1-f\u00e9. \"Investiu\" em Iphone, aluguel de carro, oscarai.", "id": "1622301450658250754"},{"created_at": "2023-02-05T17:57:35.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Uma d\u00favida desde sempre corr\u00f3i o meu ju\u00edzo: o que leva uma pessoa que se diz crist\u00e3, votar em pol\u00edticos de esquerda e, por tabela, ateus? Acho que nem Freud explicaria. Ignor\u00e2ncia? M\u00e1-f\u00e9? Ou as duas coisas?", "id": "1622293374160994304"},{"created_at": "2023-02-05T17:41:00.000Z", "text": "O fascismo se apropria, manipula e desvirtua s\u00edmbolos j\u00e1 existentes, \u201capol\u00edticos\u201d e de f\u00e1cil identifica\u00e7\u00e3o e compreens\u00e3o das massas, para pregar seu discurso extremista, de combate ao inimigo imagin\u00e1rio.\n\nSeja por ignor\u00e2ncia ou m\u00e1-f\u00e9, @RicardoCappelli presta um grande desservi\u00e7o. https://t.co/WEJJjEqxSY", "id": "1622289199079596034"},{"created_at": "2023-02-05T17:36:28.000Z", "text": "@Maufalavigna N\u00e3o resolve porque \u00e9 problema de m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1622288056928567298"},{"created_at": "2023-02-05T17:19:19.000Z", "text": "Kkkkkkkkkk\u2026 Pedir o @marcosdoval pode pedir. Mas vai ser solenemente INDEFERIDO de t\u00e3o absurdo q \u00e9. Ainda \u00e9 capaz de levar uma multazinha por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. N\u00e3o alivia, @alexandre https://t.co/ewVe7aJU1y", "id": "1622283742470443009"},{"created_at": "2023-02-05T17:18:22.000Z", "text": "@LusLuka3d @BolsonaroSP Erro? Voc\u00ea sabia que a pr\u00f3pria legisla\u00e7\u00e3o prev\u00ea situa\u00e7\u00f5es em que a licita\u00e7\u00e3o \u00e9 inexig\u00edvel ou dispensada? O Dep. Eduardo Bolsonaro certamente sabe disso, mas silencia por pura m\u00e1-f\u00e9, uma vez que pretende apenas criar pol\u00eamica, desviando a aten\u00e7\u00e3o da m\u00eddia e da popula\u00e7\u00e3o.", "id": "1622283504850554882"},{"created_at": "2023-02-05T17:04:33.000Z", "text": "\ud83c\udfb4 Ignor\u00e2ncia dela e m\u00e1-f\u00e9 em enganar o povo! Petistas nunca querem ou pensam no bem do povo!!!\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/RvclrowxJ2", "id": "1622280027302772738"},{"created_at": "2023-02-05T16:44:54.000Z", "text": "@zenmdrs @RubinhoNunes Voc\u00ea \u00e9 ignorante ou tem essa m\u00e1-f\u00e9 mesma que aparentou no tweet? \"determinado\".", "id": "1622275082142863361"},{"created_at": "2023-02-05T16:40:34.000Z", "text": "Ou seja: nessa quinta vers\u00e3o, o \"j\u00eanio\" da \"espionagem e da contra-intelig\u00eancia\" acaba de confessar publicamente que agiu com falsidade ideol\u00f3gica, fraude e litigancia de m\u00e1-f\u00e9, basicamente poupando \u00e0 PF qualquer trabalho de investiga\u00e7\u00e3o. @alexandre\n\nhttps://t.co/nNZ02rLc5I", "id": "1622273988889088000"},{"created_at": "2023-02-05T16:20:10.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ Desinforma\u00e7\u00e3o mais pregui\u00e7a e falta de apura\u00e7\u00e3o  ou pura m\u00e1-f\u00e9 do cidade on-line? Empresa investigada por fraudes financeiras.", "id": "1622268855744593920"},{"created_at": "2023-02-05T15:02:39.000Z", "text": "\u201cwe keep this love in a photograph,we m\u00e1-f\u00e9 these memories for ourselves\u201d", "id": "1622249350519832577"},{"created_at": "2023-02-05T14:59:04.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Eis um twite sem qualquer fundamente. Al\u00e9m de cretinice, m\u00e1-f\u00e9 extremada. Pergunto: o que tem a esquerda com o incendido? Foi a esquerda que ateou o fogo? Claro que n\u00e3o! Inc\u00eandio \u00e9 inc\u00eandio, n\u00e3o tendo ideologias. O importante \u00e9 apag\u00e1-lo.", "id": "1622248446705934337"},{"created_at": "2023-02-05T14:57:32.000Z", "text": "@ciro_nogueira 'Cinco patinhos foram passear, al\u00e9m das montanhas para brincar, a mam\u00e3e gritou qu\u00e1, qu\u00e1, qu\u00e1, qu\u00e1! Mas s\u00f3 quatro patinhos voltaram de l\u00e1...' \nSabe porque amiguinhos? O patinho Cirinho se perdeu na inveja e na m\u00e1-f\u00e9! Ownnnn, pobrezinho!\ud83d\ude29\ud83d\ude29", "id": "1622248063719940096"},{"created_at": "2023-02-05T14:54:22.000Z", "text": "@Clauwild1 Infelizmente, tudo parece seguir o rumo q j\u00e1 comentei aqui antes: os criminosos da vacina n\u00e3o ser\u00e3o punidos mesmo com evid\u00eancias e provas que escancarem a m\u00e1-f\u00e9 dos envolvidos. Possivelmente, ser\u00e3o at\u00e9 exaltados.\nO mundo est\u00e1 dominado pela minoria degenerada e cretina.", "id": "1622247265879396354"},{"created_at": "2023-02-05T14:26:23.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Parab\u00e9ns Sso Miguel do Oeste,foi feito o que deve ser feito quando se atinge aos outros com m\u00e1-f\u00e9.Ou a imaginou  que ficaria impune por essa acusa\u00e7\u00e3o falsa?Acorda vereadora,o PT,a esquerda, n\u00e3o mais est\u00e3o com essa bola toda,os brasileiros acordaram ,capiesce?", "id": "1622240224347570180"},{"created_at": "2023-02-05T14:02:09.000Z", "text": "Se esse t\u00edtulo n\u00e3o \u00e9 m\u00e1-f\u00e9 ou jornalismo ruim \u00e9 o qu\u00ea? Governo nenhum aumenta cach\u00ea de artistas. Outra coisa \u00e9 a lei permitir ampliar os limites do cach\u00ea. \n\n\"Governo vai alterar Rouanet e aumentar cach\u00ea de artistas, reduzido sob Bolsonaro\" https://t.co/h8mF4lheKI", "id": "1622234126186123264"},{"created_at": "2023-02-05T13:01:57.000Z", "text": "@Brasil_Go_Ahead @AlfredoMenezes6 Que besteira que vc escreveu.\nDe onde vc tirou que 80% das pessoas ganha 1 sal\u00e1rio m\u00ednimo em SC?\nIgnor\u00e2ncia ou m\u00e1-f\u00e9?", "id": "1622218974141333504"},{"created_at": "2023-02-05T12:58:51.000Z", "text": "Mano, cara \u00e9 bolsonarista(at\u00e9 a\u00ed ok), crer em ideologia de g\u00eanero, kit gay, mamadeira de piroca, defendia o acamp. na frente d quarteis e anula\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es e/ou golpe de Estado p/ impedir o presidente ELEITO de tomar posse, e eu q sou o louco\u00e3o. Ignor\u00e2ncia ou m\u00e1-f\u00e9? kkkkkkkk", "id": "1622218193073848321"},{"created_at": "2023-02-05T12:53:05.000Z", "text": "comigo s\u00f3 faz uma vez s\u00f3,sou melhor pessoa do mundo mas n\u00e3o age de m\u00e1-f\u00e9 comigo n\u00e3o....", "id": "1622216743295803392"},{"created_at": "2023-02-05T12:42:12.000Z", "text": "@mateus_eu Invadiu, sim. T\u00e1 cheio de v\u00eddeos provando isso. Agiu de m\u00e1-f\u00e9, para ajudar a elei\u00e7\u00e3o do Bozo.", "id": "1622214002360066049"},{"created_at": "2023-02-05T12:12:46.000Z", "text": "@triballroots @delucca @J_LIVRES @isuperio Doen\u00e7a de f\u00e1cil diagn\u00f3stico: Ignor\u00e2ncia, m\u00e1-f\u00e9 e \u00d3DIO.", "id": "1622206595122843649"},{"created_at": "2023-02-05T12:10:03.000Z", "text": "@delucca @J_LIVRES @isuperio Mentes doentes atormentadas pela ignor\u00e2ncia, m\u00e1-f\u00e9 e \u00f3dio.", "id": "1622205912868847618"},{"created_at": "2023-02-05T11:48:26.000Z", "text": "Tanta an\u00e1lise mediocre e de m\u00e1-f\u00e9 a contorcer-se para parecer s\u00e9ria que, se fosse escrita com honestidade, diria simplesmente: \"sim, mas os Russos s\u00e3o os nossos filhos da puta\".\nN\u00e3o passa disto.", "id": "1622200471841546246"},{"created_at": "2023-02-05T11:02:14.000Z", "text": "@deputadomoraes Beocidade ou m\u00e1-f\u00e9, mesmo?", "id": "1622188847827193856"},{"created_at": "2023-02-05T10:52:46.000Z", "text": "O MD chegou a afirmar que n\u00e3o se descarta a possibilidade de fr.4u.d3, mesmo que ela n\u00e3o tenha sido comprovada. Isso tudo est\u00e1 escrito, documentos, mas as pessoas de inacredit\u00e1vel m\u00e1-f\u00e9, dizem que os militares validaram o processo eleitoral. Quem o validou foi o poder pol\u00edtico,++", "id": "1622186465789706240"},{"created_at": "2023-02-05T10:47:26.000Z", "text": "@bahgutierrez Al\u00e9m disso, nada garante que a revista tb n\u00e3o escolha pessoas que elas querem, sem ser por indica\u00e7\u00e3o. Enfim, achei um Tweet de m\u00e1-f\u00e9 pq parece q as pessoas pagam pra estar na revista. 700 reais n\u00e3o paga apari\u00e7\u00e3o em revista alguma.", "id": "1622185122345648128"},{"created_at": "2023-02-05T10:45:13.000Z", "text": "@DaAcervo Mas nos contratos vigora o princ\u00edpio da boa-f\u00e9.\n\nUma coisa \u00e9 os governos e as farmac\u00eauticas assumirem riscos desconhecidos.\n\nOutra bem diferente \u00e9 uma das partes, de m\u00e1-f\u00e9 omitir e deliberadamente esconder da outra efeitos conhecidos e  fraudar os poucos testes cl\u00ednicos...", "id": "1622184565996388352"},{"created_at": "2023-02-05T10:18:53.000Z", "text": "@andrelorenzob @oerickmarques @_alisz_ @gaiofact Claro que s\u00e3o os dois.\nO cara \u00e9 um militante comunista do Twitter. \nBurrice e m\u00e1-f\u00e9 ali tem de sobra...", "id": "1622177936638877696"},{"created_at": "2023-02-05T10:14:30.000Z", "text": "Desconhece a completude do feminismo radical, da segunda onda, mulheres fodas como Wittig e Dworkin. Vai alem da generaliza\u00e7ao. \u00c9 m\u00e1-f\u00e9. As terfs sao a ala podre do feminismo radical. O marxismo tambem tem a sua. https://t.co/YAWWJCo4kE", "id": "1622176834132623365"},{"created_at": "2023-02-05T08:03:30.000Z", "text": "@CaesarS_25 @natam_gomess @philliphonorato N\u00e3o \u00e9 isso, se voc\u00ea conhecia o Holiday antes, vai saber que \u00e9 imposs\u00edvel ele falar as coisas que fala hoje em dia se n\u00e3o for por voto ou m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1622143866479460353"},{"created_at": "2023-02-05T07:06:17.000Z", "text": "@luisnassif \u00d4, Nassif, n\u00e3o \u00e9 exagero, \u00e9 m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1622129467534483459"},{"created_at": "2023-02-05T05:16:48.000Z", "text": "Sobre Cuba e Venezuela, tudo se passa como se a \u00fanica causa da mis\u00e9ria e da opress\u00e3o que fustigam seus povos fossem os embargos dos EUA. N\u00e3o \u00e9 que Lula critique esses bloqueios por serem ineficazes para debilitar ditaduras.\nA prop\u00f3sito, Lula desmereceu, como ignor\u00e2ncia ou m\u00e1-f\u00e9,+", "id": "1622101914841235459"},{"created_at": "2023-02-05T04:32:13.000Z", "text": "@LeoSillveira @_rangel_andrade Ai ai viu, mas tem gente importante que n\u00e3o enxerga isso. Conveni\u00eancia e m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1622090694817890306"},{"created_at": "2023-02-05T04:28:09.000Z", "text": "Os caras odeiam profundamente torcida de futebol. \u00c9 impressionante a m\u00e1-f\u00e9 e a tranquilidade de cometer abusos sem o menor pudor. Autorizam o retorno dos instrumentos desse jeito porco pra, l\u00e1 no dia 6 de mar\u00e7o, recuar e revogar de vez a portaria. V\u00ea s\u00f3 se n\u00e3o v\u00e3o fazer isso https://t.co/wZmU8n8Q72", "id": "1622089674163372032"},{"created_at": "2023-02-05T03:26:01.000Z", "text": "@FernandoHoliday Ele sabe que foi essa semana. O texto foi constru\u00eddo bem pensadinho pra omitir isso e fazer parecer que \u00e9 algo que vem de 2016. N\u00e3o \u00e9 burrice nem ignor\u00e2ncia. \u00c9 m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1622074037542293506"},{"created_at": "2023-02-05T03:01:22.000Z", "text": "Rebranding nesse caso: m\u00e1-f\u00e9! https://t.co/OBV0EpnOIW", "id": "1622067831612252160"},{"created_at": "2023-02-05T01:21:24.000Z", "text": "@eusoulicas @siteptbr tecnicamente n\u00e3o t\u00e1 errado, a pessoa pode beber copos o suficiente pra \u201cbater\u201d o litr\u00e3o, mas vai da \u00edndole da pessoa encher e levar pra casa, vejo como um ato de m\u00e1-f\u00e9", "id": "1622042674206220290"},{"created_at": "2023-02-05T00:41:48.000Z", "text": "@ninadopt13 @nikolas_dm M\u00e1-f\u00e9 tb. Porque o gado registra errado", "id": "1622032707931742208"},{"created_at": "2023-02-05T00:24:45.000Z", "text": "Ignor\u00e2ncia, alucina\u00e7\u00e3o ou m\u00e1-f\u00e9? A esquerda governou o Pa\u00eds durante 21 dos \u00faltimos 28 anos e culpam a direita (que, dos 7, governou 4 presa ao memorando da Troika) pelo estado em que estamos. https://t.co/IjPfjHyovf", "id": "1622028420229042178"},{"created_at": "2023-02-05T00:12:44.000Z", "text": "@deltanmd vc e moro dois @#$% com m\u00e1-f\u00e9 e falta de \u00e9tica", "id": "1622025394080698370"},{"created_at": "2023-02-04T22:06:42.000Z", "text": "Bozol\u00f3ides s\u00e3o sempre loucos a/e para agir de m\u00e1-f\u00e9. https://t.co/qzNyXTgj77", "id": "1621993677827575809"},{"created_at": "2023-02-04T22:05:11.000Z", "text": ", Uma coisa q n\u00e3o suporto \u00e9 falsidade, nossa quer me deixar puta \u00e9 agir de m\u00e1-f\u00e9 comigo!", "id": "1621993296854745092"},{"created_at": "2023-02-04T22:03:08.000Z", "text": "@joaodamoedo tu tem alzheimer ou \u00e9 m\u00e1-f\u00e9 mesmo?!", "id": "1621992781630640131"},{"created_at": "2023-02-04T22:02:07.000Z", "text": "@tucabr54 Burrice ou m\u00e1-f\u00e9?", "id": "1621992525077614592"},{"created_at": "2023-02-04T21:54:27.000Z", "text": "@JoaoLoque Porra!!!! Eles querem comparar n\u00fameros absolutos de um pa\u00eds com a popula\u00e7\u00e3o de 7x mais kkkkkkkkkk \u00e9 BURRICE Ou M\u00c1-F\u00c9????", "id": "1621990593806176257"},{"created_at": "2023-02-04T21:30:26.000Z", "text": "@Roberto49693778 @ImSweetAsCanBee @Euciananda @BaceleteLaris Ent\u00e3o, qdo eu li sobre o assunto ontem, as mat\u00e9rias at\u00e9 ent\u00e3o afirmavam que a dona do assento cedeu, mas depois se referiu \u00e0 crian\u00e7a depreciativamente. Agora vi que uol e g1 deram outra vers\u00e3o. Discuss\u00e3o aqui est\u00e1 acontecendo por isso, nem \u00e9 m\u00e1-f\u00e9, mas tem 2 vers\u00f5es circulando.", "id": "1621984552087322625"},{"created_at": "2023-02-04T20:54:16.000Z", "text": "6/17) Para ele, simplesmente n\u00e3o h\u00e1 ditaduras: \u201cO Fidel Castro j\u00e1 morreu, Ra\u00fal Castro j\u00e1 fez a transi\u00e7\u00e3o tranquilamente para o civil\u201d. \nA prop\u00f3sito, Lula desmereceu, como ignor\u00e2ncia ou m\u00e1-f\u00e9, a desconfian\u00e7a em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 retomada dos empr\u00e9stimos do BNDES para obras em", "id": "1621975447608197122"},{"created_at": "2023-02-04T20:27:21.000Z", "text": "A mais profunda m\u00e1-f\u00e9 j\u00e1 vista em 2023. https://t.co/8LorEHHa1U", "id": "1621968673543012352"},{"created_at": "2023-02-04T20:26:53.000Z", "text": "@DanielOpotiguar Gostaria de ver donde tiraram a ideia da quebra do sigilo da fonte.  Li isso e corri pra reler a decis\u00e3o, pq achei que algo tinha escapado aos meus olhos.  Refeita a leitura,  s\u00f3 tem uma coisa a dizer: analfabetismo ou m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1621968556106596353"},{"created_at": "2023-02-04T20:09:34.000Z", "text": "@Boscardin @marcelvanhattem @prof_alexsilva Essa gente insufla o povo contra as institui\u00e7\u00f5es abaixo de m\u00e1-f\u00e9 e mentira. Quanta baixaria desse deputado, defendendo liberdade de imprensa com base em not\u00edcia falsa. O Ministro n\u00e3o determinou revela\u00e7\u00e3o de fonte, apenas a exibi\u00e7\u00e3o da \u00edntegra das entrevistas.", "id": "1621964198061146115"},{"created_at": "2023-02-04T20:08:58.000Z", "text": "@4luIu oi m\u00e1-f\u00e9 https://t.co/tAergGbHlz", "id": "1621964050782474247"},{"created_at": "2023-02-04T19:41:07.000Z", "text": "@deltanmd \"N\u00e3o sou economista, mas tenho estudado o assunto\"\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 igual na lava jato: \"n\u00e3o temos provas, mas temos convic\u00e7\u00e3o\". Ts ts ts v\u00e3o mudar \u00e9 nunca pq incompet\u00eancia e in\u00e9pcia misturadas com m\u00e1-f\u00e9 nunca vai deixar de ser a marca dos senhores.", "id": "1621957039068004352"},{"created_at": "2023-02-04T19:31:20.000Z", "text": "@truquesdamidia @AlexaCord_ @CesarFronza @UOLNoticias N\u00e3o foi pela den\u00fancia, foi por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. S\u00e3o coisas diferentes\nTSE falou para o PL arrumar a peti\u00e7\u00e3o inicial, deu prazo para isso, mas o partido n\u00e3o fez nada, nem pediu aumento do prazo. Da\u00ed caracterizou a litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9", "id": "1621954577527349248"},{"created_at": "2023-02-04T19:29:18.000Z", "text": "MAIOR CARA DE PAU .  \u00c9 UM PA\u00cdS CUJO GOVERNO \u00c9 CLEPTOCRATA.\nCLEPTOCRATA\nCLEPTOCRATA\nESSAS PR\u00c1TICAS N\u00c3O S\u00c3O NOVIDADES NESSE TIPO DE GOVERNO.\nAS IMAGENS MOSTRAM A\u00c7\u00d5ES DE M\u00c1-F\u00c9.\nPARA QUE SENADO?\nSE ELES EST\u00c3O MANDANDO NO SENADO?\nN\u00c3O REPRESENTA O POVO. https://t.co/yfTdpy3ReA", "id": "1621954067088941056"},{"created_at": "2023-02-04T18:46:54.000Z", "text": "N\u00e3o fa\u00e7am essas merdas, se perde o celular ou o parceiro age de m\u00e1-f\u00e9 cabou https://t.co/n521PlSEVG", "id": "1621943396779655169"},{"created_at": "2023-02-04T18:43:35.000Z", "text": "O \u00e1lcool faz dessas coisas! Cabe\u00e7a girando ou m\u00e1-f\u00e9??? https://t.co/PzB3Y4Otg0", "id": "1621942563082043392"},{"created_at": "2023-02-04T18:26:03.000Z", "text": "@LeonanLopesS @Estadao @EstadaoEconomia \"Excelentes servi\u00e7os estatais\" kkkkkkkkkka\n\nVc fala isso de m\u00e1-f\u00e9 ou \u00e9 por ignor\u00e2ncia??????", "id": "1621938148732243971"},{"created_at": "2023-02-04T17:53:59.000Z", "text": "Pergunte a quem tem o m\u00ednimo de conhecimento em mercado financeiro. Ignor\u00e2ncia ou m\u00e1-f\u00e9 ou os dois? https://t.co/Y2Uyma81C3", "id": "1621930079155638274"},{"created_at": "2023-02-04T17:47:55.000Z", "text": "@Marcods2023 @regnasser Um coquetel perigoso:\nIgnor\u00e2ncia/desconhecimento, desinforma\u00e7\u00e3o como programa, m\u00e1-f\u00e9 e junto, muita arrog\u00e2ncia tbm.", "id": "1621928552366067714"},{"created_at": "2023-02-04T17:42:43.000Z", "text": "Uma coisa q n\u00e3o suporto \u00e9 falsidade, nossa\u2026 quer me deixar puta \u00e9 agir de m\u00e1-f\u00e9 comigo.", "id": "1621927244510728194"},{"created_at": "2023-02-04T15:16:04.000Z", "text": "@Descondenado23 @jpdoficial1 @tesoureiros Ent\u00e3o voc\u00ea se preocupa em flertar com m\u00e1-f\u00e9 do que com nazismo? Muito bom", "id": "1621890339865780225"},{"created_at": "2023-02-04T15:15:22.000Z", "text": "@RafaelPaschoare m\u00e1-f\u00e9! conluio! a conduta do ve\u00edculo \u00e9 t\u00e3o conden\u00e1vel quanto a do agente intelectual .", "id": "1621890160827695104"},{"created_at": "2023-02-04T15:06:37.000Z", "text": "@jpdoficial1 @tesoureiros Que crime? Se o MP j\u00e1 disse que n\u00e3o houve crime algum! Parem de ver coisa onde n\u00e3o existe, encampar narrativa ideol\u00f3gica por mera antipatia por um pol\u00edtico \u00e9 flertar com a m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1621887958918828032"},{"created_at": "2023-02-04T15:00:10.000Z", "text": "\u00e9 novel HELL MESMO com um inferno de gente burra e cheia de m\u00e1-f\u00e9", "id": "1621886336058769411"},{"created_at": "2023-02-04T14:40:00.000Z", "text": "Ontem o @simas_luiz comentou sobre esse post no #redacaosportv, quem quer jogar contra vai esperar a 1a oportunidade para \ud83e\udd2e \n\n6 meses atr\u00e1s o mesmo Simas falava no Sportv que o projeto SAF Botafogo poderia passar 2 anos na serie \ud83c\udd71\ufe0f, mostrando uma m\u00e1-f\u00e9 desde sempre.\n\nVideo\ud83d\udc47 https://t.co/cA3J5EUu0z https://t.co/H3GFjWMZfG", "id": "1621881261810716672"},{"created_at": "2023-02-04T14:28:38.000Z", "text": "@ocolunista_ @Poder360 bandidos, m\u00e1-f\u00e9, querem tumultuar para auxiliar Do Val e bozo", "id": "1621878400448176128"},{"created_at": "2023-02-04T14:20:58.000Z", "text": "@jcsq101 @joicehasselmann Uma pessoa falou com voz retorcida e de costas para c\u00e2mera no escuro que ouviu dizer de funcion\u00e1rios... Aff me poupe n\u00e9 filho! Tem gente que de duas uma ou age de m\u00e1-f\u00e9 ou \u00e9 ing\u00eanuo para dizer o m\u00ednimo.", "id": "1621876470707519489"},{"created_at": "2023-02-04T13:58:58.000Z", "text": "@Fabricio_Rebelo Essa escalada autorit\u00e1ria pode ser observada nos processos que tramitam na 1\u00b0 inst\u00e2ncia. Ju\u00edzes singulares amea\u00e7am as partes com multas por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 s\u00f3 por causa de um pedido de prova oral.", "id": "1621870934142451713"},{"created_at": "2023-02-04T13:46:11.000Z", "text": "@henriquefarinha @unollima @SantosFC Usar isso como desculpa \u00e9 m\u00e1-f\u00e9 com o torcedor. Tiveram 3 meses pra contratar e agora a culpa \u00e9 do q aconteceu essa semana?", "id": "1621867717052571649"},{"created_at": "2023-02-04T13:20:33.000Z", "text": "Muito\u2026 eu mesmo fui chamado de \u201cburro\u201d e de usar de \u201cm\u00e1-f\u00e9\u201d por uma mo\u00e7a que fez uma thread gigante explicando que n\u00e3o podia. Tadinha. https://t.co/A3WCyfVidP", "id": "1621861268134023168"},{"created_at": "2023-02-04T13:09:17.000Z", "text": "@marcelvanhattem Fonte? Quebrar o sigilo? Kkkk... que piada. Esses caras s\u00f3 podem ser burros demais ou usam de m\u00e1-f\u00e9 mesmo suas publica\u00e7\u00f5es. Marcos do Val \u00e9 a fonte e o que foi pedido foram as grava\u00e7\u00f5es j\u00e1 divulgadas.", "id": "1621858433493262338"},{"created_at": "2023-02-04T12:59:18.000Z", "text": "@Alargolo1 @trajanojorge N\u00e3o, eu sou um cara que gosto das coisas certas. Se tem informa\u00e7\u00e3o de que algo est\u00e1 sendo feito de m\u00e1-f\u00e9, \u00e9 sua obriga\u00e7\u00e3o denunciar. Se n\u00e3o tem qualquer informa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o passa de uma opini\u00e3o que pode ser contestada. Se n\u00e3o gosta de ser contestado, acho que est\u00e1 no lugar errado.", "id": "1621855920278982659"},{"created_at": "2023-02-04T12:56:49.000Z", "text": "@RafaelPaschoare M\u00e1-f\u00e9 mesmo. Espero que tome algum processo pra aprender a fazer MKT de gente. \nIPCA+8\ud83d\ude39\ud83d\ude39 e se tiver na planta tem reajuste semestral pelo INCC hein", "id": "1621855296049086464"},{"created_at": "2023-02-04T12:51:11.000Z", "text": "Nos termos do art. 18 da Lei n\u00ba 7.347/85 (Lei de ACP) e do art. 87 do CDC, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em honor\u00e1rios advocat\u00edcios na A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica, salvo em caso de comprovada m\u00e1-f\u00e9. STJ. 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o. AR 4.684-SP, Rel. Min. Maria Isabel Gallotti, julgado em 11/05/2022 (Info 738).", "id": "1621853878403620867"},{"created_at": "2023-02-04T12:46:35.000Z", "text": "\ud83d\udccd\u00c9 poss\u00edvel a aplica\u00e7\u00e3o da fungibilidade no uso do recurso de apela\u00e7\u00e3o em detrimento do recurso em sentido estrito, desde que demonstradas a aus\u00eancia de m\u00e1-f\u00e9 e a tempestividade do instrumento processual\n\nSTJ, AgRg no REsp 2.011.577-GO, Quinta Turma", "id": "1621852718183612417"},{"created_at": "2023-02-04T12:39:33.000Z", "text": "@Alargolo1 @trajanojorge Vc sabe que sistemas d\u00e3o problemas n\u00e9? WhatsApp por exemplo vive dando pau e ningu\u00e9m deixa de usar. Se vc n\u00e3o tem informa\u00e7\u00f5es de que houve sabotagem ou m\u00e1-f\u00e9 nessas falhas n\u00e3o acha um pouco de irresponsabilidade afirmar ou dar a entender sem ter base para isso?", "id": "1621850949508546561"},{"created_at": "2023-02-04T12:12:32.000Z", "text": "@reportersalles Sua postagem usa da falsa simetria para manipular, fazer as pessoas terem medo e o medo faz crescer ainda mais o \u00f3dio. Vc mesma deve saber que est\u00e1 fazendo isso. A quest\u00e3o \u00e9 se faz por grana, m\u00e1-f\u00e9 ou ignor\u00e2ncia.", "id": "1621844150399164416"},{"created_at": "2023-02-04T12:03:24.000Z", "text": "@FernandoHoliday Quem voc\u00ea acha que est\u00e1 enganando? Voc\u00ea \u00e9 MENTIROSO! Est\u00e1 de M\u00c1-F\u00c9! Ele mandou entregar as entrevistas para verificar as diferentes vers\u00f5es do Marcos do Val.", "id": "1621841853535461377"},{"created_at": "2023-02-04T12:02:45.000Z", "text": "@fenix_absolut2 Voc\u00ea \u00e9 o puro suco do bolsonarismo, n\u00e9. Gente ruim de m\u00e1-f\u00e9 e m\u00e1 \u00edndole, igualzinha ao seu mito \ud83e\udd2e", "id": "1621841687629668352"},{"created_at": "2023-02-04T11:55:54.000Z", "text": "@senadorhumberto OPINI\u00c3O: A Transpar\u00eancia Internacional n\u00e3o fez nenhuma de suas afirma\u00e7\u00f5es senadorzinho!\nEnt\u00e3o senador, voc\u00ea se enquadra em qual desses pacotes:\n1. Voc\u00ea \u00e9 analfabeto, ignorante, burro e/ou incompetente?\n2. Voc\u00ea \u00e9 mentiroso, ardiloso, hip\u00f3crita e/ou age de m\u00e1-f\u00e9?\nResponda!", "id": "1621839966249656321"},{"created_at": "2023-02-04T11:51:21.000Z", "text": "@Desesquerdizada A suposta \"fonte\" \u00e9 o pr\u00f3prio entrevistado que contesta a veracidade da entrevista! At\u00e9 para a m\u00e1-f\u00e9 a burrice precisa ter limites...", "id": "1621838818264465408"},{"created_at": "2023-02-04T11:13:06.000Z", "text": "@deltanmd E vc tem alguma autoridade para falar de \u201cm\u00e1-f\u00e9\u201d sobre algu\u00e9m??? Evang\u00e9lico de conveni\u00eancia e pol\u00edtico por op\u00e7\u00e3o quando deveria defender o q \u00e9 P\u00fablico com isen\u00e7\u00e3o. Vc \u00e9 um moleque, arrombado, picareta, vagabundo.", "id": "1621829191858544644"},{"created_at": "2023-02-04T11:11:02.000Z", "text": "Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo diz que Tandara 'beira a m\u00e1-f\u00e9' ao culpar farm\u00e1cia por doping https://t.co/nZeImv6dmp", "id": "1621828674830966784"},{"created_at": "2023-02-04T10:07:35.000Z", "text": "@marcelvanhattem Isso da sua parte \u00e9 m\u00e1-f\u00e9, burrice ou mendigando aten\u00e7\u00e3o nas redes sociais? https://t.co/1REXgPdafE", "id": "1621812704330522626"},{"created_at": "2023-02-04T09:33:59.000Z", "text": "\u201cN\u00e3o \u00e9 que Lula critique esses bloqueios por serem ineficazes para debilitar ditaduras. Para ele, simplesmente n\u00e3o h\u00e1 ditaduras. A prop\u00f3sito, Lula desmereceu, como ignor\u00e2ncia ou m\u00e1-f\u00e9, a desconfian\u00e7a sobre a retomada dos empr\u00e9stimos do BNDES para obras em pa\u00edses companheiros.\u201d", "id": "1621804251121868800"},{"created_at": "2023-02-04T07:37:55.000Z", "text": "@HerosMoraes @celsoapsil Enquanto isso, o MP \u00e9 contra a pris\u00e3o da patricinha caloteira da USP porque acha que n\u00e3o houve \u201cm\u00e1-f\u00e9\u201d\u2026 sem ver foto, qual \u00e9 a cor dessas 2 pessoas?", "id": "1621775040453775361"},{"created_at": "2023-02-04T06:52:56.000Z", "text": "espa\u00e7a. Sei que n\u00e3o sou ningu\u00e9m que tenha feito um trabalho not\u00e1vel para que eu seja ouvido e tal, mas ser\u00e1 que tem que ser not\u00e1vel para ser ouvido? Eu j\u00e1 falei sobre isso em outro fio, mas acho que n\u00e3o. Se eu n\u00e3o estiver mentindo e nem agindo de m\u00e1-f\u00e9, eu acho que tenho direito+", "id": "1621763721834938370"},{"created_at": "2023-02-04T04:49:54.000Z", "text": "@g_vgouvea Um sujeito que vive tentando cavar a pris\u00e3o de Bolsonaro na malandragem, claramente n\u00e3o compreende o conceito de m\u00e1-f\u00e9 no direito.\nALEXANDRE DE MORAES IMPEACHMENTMADO", "id": "1621732757415010305"},{"created_at": "2023-02-04T04:06:25.000Z", "text": "@solinter1993 @pesquisas_2022 S\u00f3 estou mostrando que comparar porcentagens, quando o par\u00e2metro s\u00e3o muito diferentes, \u00e9 no m\u00ednimo m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1621721814744416257"},{"created_at": "2023-02-04T03:19:24.000Z", "text": "@gajodagabardine Eu n\u00e3o aguento o que tu aguentas, eu nem argumentos de m\u00e1-f\u00e9 tolero.", "id": "1621709981388087297"},{"created_at": "2023-02-04T02:46:44.000Z", "text": "@Poder360 @alexandre COMERAM COC\u00d4? TEM QUE PEDIR A QUEBRA DA IGNOR\u00c2NCIA E M\u00c1-F\u00c9 DE VOC\u00caS. VERGONHOSO.", "id": "1621701760418041856"},{"created_at": "2023-02-04T02:28:14.000Z", "text": "@IsmaelToledo04 N\u00e3o h\u00e1 sigilo da fonte quando a fonte d\u00e1 a entrevista e esta \u00e9 divulgada publicamente.\n\nSe os tais jornais divulgam isso n\u00e3o \u00e9 por ignor\u00e2ncia, mas por m\u00e1-f\u00e9, anti\u00e9tica e mau caratismo.\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1621697105134845952"},{"created_at": "2023-02-04T02:28:05.000Z", "text": "@VouComLeandro @Damadeferroofic O mundo todo est\u00e1 revendo o tal \"dogma\" da \"efic\u00e1cia\" das \"v@xinas\" experimentais e as exig\u00eancias de \"passaportes\" \"v@xinais\" e quejandos! Ir contra isso \u00e9, no m\u00ednimo, m\u00e1-f\u00e9. Louvemos o projeto de lei, que vem em boa hora.", "id": "1621697066996039680"},{"created_at": "2023-02-04T02:24:34.000Z", "text": "@leo100acento @razao_goblin @ujliberdade Nunca subestime a burrice humana... O seu caso n\u00e3o sei se \u00e9 m\u00e1-f\u00e9 ou burrice msm...", "id": "1621696182312386561"},{"created_at": "2023-02-04T01:52:09.000Z", "text": "@JMoraes2022 @conycreww @caioaags @futebol_info @GoalBR @thirfernandes Bom, quando ele foi para o cruzeiro, realmente a diretoria deveria ter o resguardado mais, a questao \u00e9 q era uma diretoria que agia de m\u00e1-f\u00e9, a seguinte pegou o clube quase quebrado e o quando o Ronaldo chegou o Roque j\u00e1 tinha a id\u00e9ia de sair, com isso nao aceitou a renova\u00e7\u00e3o.", "id": "1621688025074831360"},{"created_at": "2023-02-04T01:26:54.000Z", "text": "Ignor\u00e2ncia dela ou m\u00e1-f\u00e9 em enganar o povo? Baixar juros \u00e0 for\u00e7a leva o pa\u00eds \u00e0 fal\u00eancia porque n\u00e3o consegue refinanciar sua d\u00edvida. O caminho para reduzir juros \u00e9 o governo gastar menos do que ganha, reduzindo o d\u00e9ficit e controlando a d\u00edvida, mas Lula faz o contr\u00e1rio. https://t.co/JuAppo1T0z", "id": "1621681670129696768"},{"created_at": "2023-02-04T00:59:04.000Z", "text": "O sujeito que tenta cavar o afastamento do ministro Alexandre de Moraes na malandragem, claramente n\u00e3o compreende o conceito de m\u00e1-f\u00e9 no Direito. \n\nMARCOS DO VAL CASSADO", "id": "1621674666367619072"},{"created_at": "2023-02-04T00:38:36.000Z", "text": "Olha o mole q a trupe do @Ronaldo deu com esse Roque.Demora-se anos,d\u00e9cadas,pra conseguir uma joia extraclasse na base e quando consegue,perde por puro vacilo contratual e m\u00e1-f\u00e9 dos Ratos que aqui estiveram antes e se valeram de info privilegiada. De fuder\u2026vai explodir na europa https://t.co/IyKCyjhMxt", "id": "1621669515795759104"},{"created_at": "2023-02-04T00:31:28.000Z", "text": "@danilo_blm @requiaooficial @NildoOuriques Sabia que a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica pode revisar e at\u00e9 mesmo rescindir unilateralmente contratos lesivos e contr\u00e1rios ao interesse p\u00fablico? Duvido que a atual gest\u00e3o o far\u00e1. M\u00e1-f\u00e9 \u00e9 dizer-se de esquerda e fazer o jogo da direita.", "id": "1621667719241138177"},{"created_at": "2023-02-04T00:28:13.000Z", "text": "@martinixam Dif\u00edcil saber onde termina a in\u00e9pcia e onde come\u00e7a a m\u00e1-f\u00e9 de um populista.", "id": "1621666901481988096"},{"created_at": "2023-02-04T00:21:06.000Z", "text": "@reporterenato O mercado n\u00e3o funciona assim. N\u00e3o \u00e9 uma frase que altera o rumo do d\u00f3lar, mas um conjunto de fatores nacionais e internacionais. \u00c9 m\u00e1-f\u00e9 ou estupidez reduzir o movimento da bolsa e c\u00e2mbio a um discurso desse.", "id": "1621665112565190657"},{"created_at": "2023-02-03T23:50:41.000Z", "text": "@BrooklynBrasil1 Ent\u00e3o, nego\u2026 n\u00e3o querendo defender o Kyrie porque quando saiu a not\u00edcia eu tava na tua vibe; mas parece que nessa situa\u00e7\u00e3o ele fez o certo e o time foi na m\u00e1-f\u00e9 mesmo", "id": "1621657458639790082"},{"created_at": "2023-02-03T23:20:21.000Z", "text": "@f4b10rms Cada vez mais aceito a hip\u00f3tese de um amigo: o frouxo foi o elemento catalisador, VOLUNT\u00c1RIO, para que acontecesse justamente tudo isso.\n\nImposs\u00edvel de acreditar que o cara, com todo o poder que tinha, n\u00e3o tenha agido de total m\u00e1-f\u00e9 com o pa\u00eds inteiro.", "id": "1621649825572831233"},{"created_at": "2023-02-03T23:06:30.000Z", "text": "@cocorococopo @felipee1908 @alexandrekalil Al\u00e9m de tudo, os empreendedores ACEITARAM conscientemente as condicionantes. Os veRmes agiram de m\u00e1-f\u00e9 o tempo todo e levou um bando de ignorantes no papo!", "id": "1621646336989839363"},{"created_at": "2023-02-03T21:18:20.000Z", "text": "@oGabrielBurgos @taliriapetrone E litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9", "id": "1621619117072465924"},{"created_at": "2023-02-03T21:06:45.000Z", "text": "@FlavioDino Agora que os Pet\u00f3ides est\u00e3o aplicando \u201cmoral e \u00e9tica\u201d em tudo e em todos, poderiam retomar os processos da \u201dLavajato\u201d.\nOs fatos criminosos, as autorias e as materialidades est\u00e3o provadas.\nOs fatos criminosos foram praticados e neg\u00e1-los \u00e9 insanidade ou m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1621616201112625152"},{"created_at": "2023-02-03T21:05:56.000Z", "text": "@LulaOficial Agora que os Pet\u00f3ides est\u00e3o aplicando \u201cmoral e \u00e9tica\u201d em tudo e em todos, poderiam retomar os processos da \u201dLavajato\u201d.\nOs fatos criminosos, as autorias e as materialidades est\u00e3o provadas.\nOs fatos criminosos foram praticados e neg\u00e1-los \u00e9 insanidade ou m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1621615998427172865"},{"created_at": "2023-02-03T21:05:31.000Z", "text": "@LulaOficial Agora que os Pet\u00f3ides est\u00e3o aplicando \u201cmoral e \u00e9tica\u201d em tudo e em todos, poderiam retomar os processos da \u201dLavajato\u201d.\nOs fatos criminosos, as autorias e as materialidades est\u00e3o provadas.\nOs fatos criminosos foram praticados e neg\u00e1-los \u00e9 insanidade ou m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1621615893959548928"},{"created_at": "2023-02-03T21:05:06.000Z", "text": "@ptbrasil @LulaOficial Agora que os Pet\u00f3ides est\u00e3o aplicando \u201cmoral e \u00e9tica\u201d em tudo e em todos, poderiam retomar os processos da \u201dLavajato\u201d.\nOs fatos criminosos, as autorias e as materialidades est\u00e3o provadas.\nOs fatos criminosos foram praticados e neg\u00e1-los \u00e9 insanidade ou m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1621615787659108352"},{"created_at": "2023-02-03T21:04:54.000Z", "text": "@PTnoSenado @randolfeap Agora que os Pet\u00f3ides est\u00e3o aplicando \u201cmoral e \u00e9tica\u201d em tudo e em todos, poderiam retomar os processos da \u201dLavajato\u201d.\nOs fatos criminosos, as autorias e as materialidades est\u00e3o provadas.\nOs fatos criminosos foram praticados e neg\u00e1-los \u00e9 insanidade ou m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1621615737591791616"},{"created_at": "2023-02-03T21:04:42.000Z", "text": "@AndreiaSadi @randolfeap @GloboNews @estudioi @octavio_guedes @Danielhrs @arthurdapieve Agora que os Pet\u00f3ides est\u00e3o aplicando \u201cmoral e \u00e9tica\u201d em tudo e em todos, poderiam retomar os processos da \u201dLavajato\u201d.\nOs fatos criminosos, as autorias e as materialidades est\u00e3o provadas.\nOs fatos criminosos foram praticados e neg\u00e1-los \u00e9 insanidade ou m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1621615688317018112"},{"created_at": "2023-02-03T21:04:29.000Z", "text": "@deltanmd Agora que os Pet\u00f3ides est\u00e3o aplicando \u201cmoral e \u00e9tica\u201d em tudo e em todos, poderiam retomar os processos da \u201dLavajato\u201d.\nOs fatos criminosos, as autorias e as materialidades est\u00e3o provadas.\nOs fatos criminosos foram praticados e neg\u00e1-los \u00e9 insanidade ou m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1621615629986942978"},{"created_at": "2023-02-03T21:03:58.000Z", "text": "@RicardoCappelli @celinaleao Agora que os Pet\u00f3ides est\u00e3o aplicando \u201cmoral e \u00e9tica\u201d em tudo e em todos, poderiam retomar os processos da \u201dLavajato\u201d.\nOs fatos criminosos, as autorias e as materialidades est\u00e3o provadas.\nOs fatos criminosos foram praticados e neg\u00e1-los \u00e9 insanidade ou m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1621615500798136320"},{"created_at": "2023-02-03T21:03:32.000Z", "text": "@LulaOficial Agora que os Pet\u00f3ides est\u00e3o aplicando \u201cmoral e \u00e9tica\u201d em tudo e em todos, poderiam retomar os processos da \u201dLavajato\u201d.\nOs fatos criminosos, as autorias e as materialidades est\u00e3o provadas.\nOs fatos criminosos foram praticados e neg\u00e1-los \u00e9 insanidade ou m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1621615393969143808"},{"created_at": "2023-02-03T21:03:19.000Z", "text": "@ptbrasil @inst_lula Agora que os Pet\u00f3ides est\u00e3o aplicando \u201cmoral e \u00e9tica\u201d em tudo e em todos, poderiam retomar os processos da \u201dLavajato\u201d.\nOs fatos criminosos, as autorias e as materialidades est\u00e3o provadas.\nOs fatos criminosos foram praticados e neg\u00e1-los \u00e9 insanidade ou m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1621615336712724480"},{"created_at": "2023-02-03T21:03:09.000Z", "text": "@PTnoSenado @LulaOficial @senadorhumberto Agora que os Pet\u00f3ides est\u00e3o aplicando \u201cmoral e \u00e9tica\u201d em tudo e em todos, poderiam retomar os processos da \u201dLavajato\u201d.\nOs fatos criminosos, as autorias e as materialidades est\u00e3o provadas.\nOs fatos criminosos foram praticados e neg\u00e1-los \u00e9 insanidade ou m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1621615296074207245"},{"created_at": "2023-02-03T21:02:57.000Z", "text": "@raquellandim Agora que os Pet\u00f3ides est\u00e3o aplicando \u201cmoral e \u00e9tica\u201d em tudo e em todos, poderiam retomar os processos da \u201dLavajato\u201d.\nOs fatos criminosos, as autorias e as materialidades est\u00e3o provadas.\nOs fatos criminosos foram praticados e neg\u00e1-los \u00e9 insanidade ou m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1621615246006796290"},{"created_at": "2023-02-03T21:02:53.000Z", "text": "@Metropoles No m\u00ednimo agiu de m\u00e1-f\u00e9", "id": "1621615230869544961"},{"created_at": "2023-02-03T21:02:23.000Z", "text": "@senadorhumberto Agora que os Pet\u00f3ides est\u00e3o aplicando \u201cmoral e \u00e9tica\u201d em tudo e em todos, poderiam retomar os processos da \u201dLavajato\u201d.\nOs fatos criminosos, as autorias e as materialidades est\u00e3o provadas.\nOs fatos criminosos foram praticados e neg\u00e1-los \u00e9 insanidade ou m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1621615104004444160"},{"created_at": "2023-02-03T21:02:03.000Z", "text": "@gleisi Agora que os Pet\u00f3ides est\u00e3o aplicando \u201cmoral e \u00e9tica\u201d em tudo e em todos, poderiam retomar os processos da \u201dLavajato\u201d.\nOs fatos criminosos, as autorias e as materialidades est\u00e3o provadas.\nOs fatos criminosos foram praticados e neg\u00e1-los \u00e9 insanidade ou m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1621615018285449216"},{"created_at": "2023-02-03T21:01:56.000Z", "text": "@reinaldoazevedo Agora que os Pet\u00f3ides est\u00e3o aplicando \u201cmoral e \u00e9tica\u201d em tudo e em todos, poderiam retomar os processos da \u201dLavajato\u201d.\nOs fatos criminosos, as autorias e as materialidades est\u00e3o provadas.\nOs fatos criminosos foram praticados e neg\u00e1-los \u00e9 insanidade ou m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1621614990057787393"},{"created_at": "2023-02-03T21:01:03.000Z", "text": "@AndreiaSadi @estudioi @GloboNews Agora que os Pet\u00f3ides est\u00e3o aplicando \u201cmoral e \u00e9tica\u201d em tudo e em todos, poderiam retomar os processos da \u201dLavajato\u201d.\nOs fatos criminosos, as autorias e as materialidades est\u00e3o provadas.\nOs fatos criminosos foram praticados e neg\u00e1-los \u00e9 insanidade ou m\u00e1-f\u00e9!", "id": "1621614768623607812"},{"created_at": "2023-02-03T20:59:45.000Z", "text": "@ElvisDias428 @BjDione @cabogilberto @jairbolsonaro Fala, ent\u00e3o, onde est\u00e1 a mentira, \u00f4 cara p\u00e1lida. Um genoc\u00eddio desses jamais visto no Brasil e v\u00eam as vi\u00favas do Bozo falar em teoria de conspira\u00e7\u00e3o. Ou \u00e9 muita ingenuidade ou \u00e9 muita m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1621614441266642946"},{"created_at": "2023-02-03T20:45:34.000Z", "text": "Chamamos de m\u00e1-f\u00e9 a mentira de si mesmo a si mesmo (ver Sartre) e tamb\u00e9m podemos falar de m\u00e1-f\u00e9 institucional para designar a propens\u00e3o constante das institui\u00e7\u00f5es do Estado para reprimir as vozes dissidentes.", "id": "1621610872085909504"},{"created_at": "2023-02-03T20:06:23.000Z", "text": "Tandara 'beira a m\u00e1-f\u00e9' ao tentar culpar farm\u00e1cia por doping, diz Justi\u00e7a https://t.co/tzLtbOaF2b https://t.co/wV9mOdaaOy", "id": "1621601012480876545"},{"created_at": "2023-02-03T19:43:29.000Z", "text": "Justi\u00e7a de Osasco diz que argumento de Tandara na acusa\u00e7\u00e3o de doping \"beira a m\u00e1-f\u00e9\" - https://t.co/vFAhHOlH8H https://t.co/5WbEg8kzNb", "id": "1621595245828882432"},{"created_at": "2023-02-03T19:42:40.000Z", "text": "@oLordzzzx @choquei Ou vc quer aparecer, ou \u00e9 muito burro ou tem muita m\u00e1-f\u00e9.\nhttps://t.co/5HiYm2Ukqi", "id": "1621595041293541376"},{"created_at": "2023-02-03T19:29:34.000Z", "text": "Olha Brito, sinceramente...\n\ud83d\ude44\nOlhar Ol\u00edmpico - Tandara 'beira a m\u00e1-f\u00e9' ao tentar culpar farm\u00e1cia por doping, diz Justi\u00e7a https://t.co/rTPF6sfi4X via @UOLEsporte @UOL", "id": "1621591744230965248"},{"created_at": "2023-02-03T19:13:25.000Z", "text": "@LaetiziaC @SergioAJBarrett Estou curioso p/ vem c/ base em qual alega\u00e7\u00e3o ele justificaria tal pretens\u00e3o temer\u00e1ria. T\u00e1 arriscado o STF considerar ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, s/ preju\u00edzo de tamb\u00e9m poder ser considerada fraude processual.\nOs advogados dele que abram os olhos.", "id": "1621587679673552896"},{"created_at": "2023-02-03T18:28:39.000Z", "text": "@Jeff_andradeXr @LariFaMeM @LulaOficial esses coment\u00e1rios s\u00e3o burrice ou m\u00e1-f\u00e9? Lula n\u00e3o era PR em novembro. O presidente anterior enganou as pessoas que fizeram d\u00edvida no consignado. Um monte de gente que n\u00e3o devia recebeu. Quem precisa vai conseguir resolver e receber logo!", "id": "1621576413672312833"},{"created_at": "2023-02-03T18:24:24.000Z", "text": "Meu deus a mulher ainda est\u00e1 se humilhando. N\u00e3o bastasse ser banida por 4 anos, ainda tentou criar uma fic kkkkkk\n\n\"Para o juiz, os argumentos de Tandara beiram a m\u00e1-f\u00e9\" e n\u00e3o t\u00eam a \"m\u00ednima verossimilhan\u00e7a -- logo, n\u00e3o s\u00e3o cr\u00edveis\" https://t.co/qH12ZwP76o", "id": "1621575347463507969"},{"created_at": "2023-02-03T18:13:31.000Z", "text": "@donairene13 Gravidez de m\u00e1-f\u00e9 eu nunca tinha ouvido...", "id": "1621572605713997824"},{"created_at": "2023-02-03T17:54:38.000Z", "text": "Pergunta: algu\u00e9m consegue levar a s\u00e9rio aquele Marcos do Val? N\u00e3o d\u00e1 para saber se \u00e9 m\u00faltipla personalidade, inseguran\u00e7a ou m\u00e1-f\u00e9 mesmo. Eu arrisco m\u00e1-f\u00e9 de um cl\u00e1ssico sujeito do centr\u00e3o que conta diferentes vers\u00f5es para n\u00e3o ser incriminado, mas nenhuma dialoga com a outra.", "id": "1621567853231996931"},{"created_at": "2023-02-03T17:53:26.000Z", "text": "O SindFisco Nacional publicou um v\u00eddeo a favor da MP que reestabelece o VOTO DE QUALIDADE do CARF.\n\nTrata do assunto sob a perspectiva da sonega\u00e7\u00e3o fiscal.\n\nColocar o \u201cVQ\u201d e a sonega\u00e7\u00e3o fiscal no mesmo pacote \u00e9 de uma m\u00e1-f\u00e9 sem tamanho. \u00c9 uma narrativa criminosa.", "id": "1621567554555711488"},{"created_at": "2023-02-03T17:52:59.000Z", "text": "@octavio_guedes Processo por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 em Do Val.", "id": "1621567440307060744"},{"created_at": "2023-02-03T17:24:33.000Z", "text": "@lpmenegildo @JRRBandeira @CNNBrasil S\u00f3 pela narrativa que ele tenta construir desde ontem, se nota que a situa\u00e7\u00e3o era baseada em m\u00e1-f\u00e9", "id": "1621560284006567936"},{"created_at": "2023-02-03T17:19:36.000Z", "text": "@GeneralGirao Cara, tu n\u00e3o pode ser t\u00e3o ignorante. Isso \u00e9 m\u00e1-f\u00e9. Embora fascista n\u00e3o seja conhecido por qualidades intelectuais.", "id": "1621559037274775552"},{"created_at": "2023-02-03T17:12:31.000Z", "text": "@eurafadedeus Esse modelo de IA baseado em dados dispon\u00edveis vai organizar a desinforma\u00e7\u00e3o e transcrever a ignor\u00e2ncia e m\u00e1-f\u00e9 de forma pseudoerudita \ud83d\ude05", "id": "1621557257010806784"},{"created_at": "2023-02-03T17:11:17.000Z", "text": "Olhar Ol\u00edmpico - Tandara 'beira a m\u00e1-f\u00e9' ao tentar culpar farm\u00e1cia por doping, diz Justi\u00e7a https://t.co/BssQIRMN5O via @UOLEsporte @UOL", "id": "1621556944443002880"},{"created_at": "2023-02-03T16:48:17.000Z", "text": "Deveria responder por m\u00e1-f\u00e9 processual! https://t.co/z4gRY4RR4Z", "id": "1621551155728752641"},{"created_at": "2023-02-03T16:36:18.000Z", "text": "@5Lexeus @STF_oficial Voc\u00ea deve ter problema de cogni\u00e7\u00e3o\u2026 Ou n\u00e3o tendo conhecimento t\u00e9cnico de direito fica repetindo an\u00e1lises enviesadas de terceiros de m\u00e1-f\u00e9. Voc\u00ea reiterar argumentos aos quais j\u00e1 respondi tecnicamente atesta ou que n\u00e3o entendeu o que eu disse ou n\u00e3o tem como contra-argumentar.", "id": "1621548143576813570"},{"created_at": "2023-02-03T16:16:30.000Z", "text": "Eu gostaria de saber da senadora @leiladovolei como ela dia 150 mil reais a uma ONG de uma pessoa que luta contra mulheres trans no esporte.\n\nOlhar Ol\u00edmpico - Tandara 'beira a m\u00e1-f\u00e9' ao tentar culpar farm\u00e1cia por doping, diz Justi\u00e7a https://t.co/3xyKWMcp3E via @UOLEsporte @UOL", "id": "1621543158604595203"},{"created_at": "2023-02-03T16:08:36.000Z", "text": "@GeneralGirao Deixa de ser rid\u00edculo! Ela estava isolada, foi chamada p/ajudar. Em volta dela, escrutinadores escolhidos pelo grupo do Rog\u00e9rio Marinho. Nem q tivesse feito o q covardemente insinua, como ela saberia q votos estaria trocando? O total bateu c/81 votos. Canalhice ou m\u00e1-f\u00e9?", "id": "1621541171716661252"},{"created_at": "2023-02-03T15:34:27.000Z", "text": "\"Ah, mas as pessoas sa\u00edram nas ruas para pedir o impeachment da Dilma. Por isso ela caiu!\"\nEssas pessoas foram mobilizadas por uma rede de fake news. Os advers\u00e1rios pol\u00edticos usaram isso a favor deles e derrubaram o governo. Eles agiram de m\u00e1-f\u00e9. Foi golpe.", "id": "1621532577734557698"},{"created_at": "2023-02-03T15:10:24.000Z", "text": "O advogado pegou da Wikipedia o conceito de \"litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9\" \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f", "id": "1621526522854268931"},{"created_at": "2023-02-03T14:56:40.000Z", "text": "Desonestidade, deslealdade e m\u00e1-f\u00e9 tratadas como virtudes. Tempos estranhos.", "id": "1621523067012022272"},{"created_at": "2023-02-03T14:41:54.000Z", "text": "aiii valorize vendedores locais. Valorizo, mas vai agir de m\u00e1-f\u00e9 l\u00e1 longe", "id": "1621519353731747840"},{"created_at": "2023-02-03T14:34:23.000Z", "text": "@te_comuniquei M\u00e1-f\u00e9", "id": "1621517462117445632"},{"created_at": "2023-02-03T14:09:33.000Z", "text": "@FelipePLoureiro Leitura de m\u00e1-f\u00e9 duma declara\u00e7\u00e3o estrategicamente calibrada. Lula corretamente n\u00e3o quer enfraquecer a boa-vontade da qual o Brasil goza no Sul Global por nossa atitude neutra", "id": "1621511211354558467"},{"created_at": "2023-02-03T14:07:02.000Z", "text": "@drika1164 @TopJaguar_com @STF_oficial O povo se alimentava melhor mas \u00e9poca do lula com pelo menos tr\u00eas refei\u00e7\u00f5es ao dia; o mesmo n\u00e3o se pode dizer no desastre do governo Bolsonaro onde as pessoas procuravam osso no lixo. Voc\u00eas sabem disso, mas usam de m\u00e1-f\u00e9 para deturpar as coisas.", "id": "1621510576957714432"},{"created_at": "2023-02-03T13:59:19.000Z", "text": "pois bem que podia tomar uma litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 https://t.co/7UIkdxWWxl", "id": "1621508636869804033"},{"created_at": "2023-02-03T13:39:21.000Z", "text": "@Fa1ryNight Boa pergunta, das 2 uma\n\n1. ele foi inocente demais\n\n2. ele agiu de m\u00e1-f\u00e9 para prejudicar o Bolsonaro\n\nN\u00e3o exergo outro cen\u00e1rio al\u00e9m desses 2", "id": "1621503608712990726"},{"created_at": "2023-02-03T13:35:13.000Z", "text": "S\u00f3 para compara\u00e7\u00e3o, na Argentina 2022:\n- Infla\u00e7\u00e3o: 94,8%;\n- C\u00e2mbio: US$ 1=AR$ 188;\n- D\u00edvida p\u00fablica: 80,1% do PIB;\n- Juros b\u00e1sicos: 75%;\n- Pobreza: 40% da popula\u00e7\u00e3o.\nO sujeito, se n\u00e3o perdeu a no\u00e7\u00e3o da realidade, est\u00e1 de m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1621502568764690432"},{"created_at": "2023-02-03T13:09:56.000Z", "text": "@mateusduque Contratar ignorando o hist\u00f3rico tenebroso do jogador nos \u00faltimos clubes \u00e9 m\u00e1-f\u00e9 ou incompet\u00eancia.", "id": "1621496206319915008"},{"created_at": "2023-02-03T11:07:02.000Z", "text": "@SenadorKajuru Kajuru, o que Marcos do Val est\u00e1 fazendo, se perdendo nas pr\u00f3prias mentiras, n\u00e3o faz jus ao cargo. \u00c9 um moleque, um doente ou est\u00e1 agindo de m\u00e1-f\u00e9. Psic\u00f3logos, psiqui\u00e1tricos e outros especialistas devem ser acionados para auxilia-lo nesse caso.", "id": "1621465279891996672"},{"created_at": "2023-02-03T10:43:52.000Z", "text": "\ud83d\udea8Olhar Ol\u00edmpico - Tandara 'beira a m\u00e1-f\u00e9' ao tentar culpar farm\u00e1cia por doping, diz Justi\u00e7a https://t.co/d4GmJMxukm via @UOLEsporte @UOL", "id": "1621459448261738497"},{"created_at": "2023-02-03T09:26:50.000Z", "text": "@feministaemae @Elena89384815 Realidade: mulheres casadas s\u00e3o as maiores v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica e feminic\u00eddio. Burrice ou m\u00e1-f\u00e9?", "id": "1621440060624195585"},{"created_at": "2023-02-03T07:47:53.000Z", "text": "@eusouasoul Quando Fred joga informa\u00e7\u00f5es obscuras  com m\u00e1-f\u00e9, obviamente \u00e9 desejando dar margem a diversas interpreta\u00e7\u00f5es, inclusive a de que eles estariam sendo falsos de alguma forma com a Bruna (o que n\u00e3o \u00e9 vdd). Ele age sim com maldade e frieza, manipula os outros e dps n\u00e3o assume.", "id": "1621415159682957312"},{"created_at": "2023-02-03T07:02:04.000Z", "text": "Dem\u00e9trio Vecchioli: Tandara 'beira a m\u00e1-f\u00e9' ao tentar culpar farm\u00e1cia por doping, diz Justi\u00e7a https://t.co/djBFvwVLsA", "id": "1621403630787067906"},{"created_at": "2023-02-03T06:07:36.000Z", "text": "@Dantinhas Chega desse assunto...que chatice. Fred usou de m\u00e1-f\u00e9 e quer que as pessoas falem com ele normalmente...kkkkk\nSe fosse eu nem nesse papo eu estava", "id": "1621389924577558529"},{"created_at": "2023-02-03T05:14:06.000Z", "text": "@moura_101 @nikolas_dm Pelo pouco que vc apresentou me pareceu que ele te processou por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 . Eu entendi que vc tinha processado e n\u00e3o ganhou, da\u00ed ele entrou c processo e tamb\u00e9m n\u00e3o ganhou, foi isso?", "id": "1621376459796320257"},{"created_at": "2023-02-03T04:14:33.000Z", "text": "@PastorMalafaia Pelo menos h\u00e1 tratamento. Para a sua falta de car\u00e1ter e sua m\u00e1-f\u00e9 manipuladora, s\u00f3 o inferno.", "id": "1621361474856796162"},{"created_at": "2023-02-03T03:43:52.000Z", "text": "@diogomainardi O mais legal dessa hist\u00f3ria \u00e9 assistir a m\u00e1-f\u00e9 e a vigarice de jornalistas desse tipo,  que em menos de 24 horas foram desmentidos pelo pr\u00f3prio mentiroso/denunciante que tanto babaram em papaguear. \ud83e\udd23", "id": "1621353751255687171"},{"created_at": "2023-02-03T03:15:17.000Z", "text": "@natprodrigues J\u00e1 vi. Inclusive, um juiz amigo meu publicou um livro analisando casos reais de condena\u00e7\u00e3o em litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, pra tentar achar par\u00e2metros objetivos pra explicar a m\u00e1-f\u00e9 processual. Vale a pena dar uma olhada, pra fundamentar as pe\u00e7as. https://t.co/1kIQaRYoBG", "id": "1621346560171712519"},{"created_at": "2023-02-03T02:25:48.000Z", "text": "@bruno_gio @pelegrino1993_ \u00c9 de fato uma pena, pq ao contr\u00e1rio do q ele pensa de q eu to \"tentando farmar like\" nas costas dele, eu curto ele e assisto as lives dele faz mais de anos. \u00c9 triste ver o cara \"se perder\" num trampo t\u00e3o bom que ele costumava fazer. A gente tenta avisar na boa, ele acha q \u00e9 m\u00e1-f\u00e9", "id": "1621334106473742336"},{"created_at": "2023-02-03T01:34:46.000Z", "text": "Desonestidade, deslealdade e m\u00e1-f\u00e9 tratadas como virtudes. Tempos estranhos. https://t.co/je0Z572QC6", "id": "1621321264857063426"},{"created_at": "2023-02-03T00:23:58.000Z", "text": "@natprodrigues Em anos e meio, duas, mas era m\u00e1-f\u00e9 escrachada e documentada. Uma delas era a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a e o r\u00e9u juntou comprovante de dep\u00f3sito, autoriza\u00e7\u00e3o pra dep\u00f3sito e recibo com assinatura reconhecida em cart\u00f3rio, al\u00e9m da autora ter confessado em audi\u00eancia que recebeu uma parte", "id": "1621303447768244227"},{"created_at": "2023-02-03T00:16:35.000Z", "text": "Desonestidade, deslealdade e m\u00e1-f\u00e9 tratadas como virtudes. Tempos estranhos.", "id": "1621301588982747136"},{"created_at": "2023-02-03T00:06:56.000Z", "text": "@natprodrigues Eu tenho um processo que o colega advogado da parte contr\u00e1ria foi condenado em litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 em embargos de declara\u00e7\u00e3o protelat\u00f3rios.", "id": "1621299161109774337"},{"created_at": "2023-02-03T00:03:27.000Z", "text": "@soutoverso Qd eu pego um processo civil para ler eu at\u00e9 estranho : oxiii! para que todo esse lenga , lenga ? Manda logo cumprir , mete uma m\u00e1-f\u00e9, mete um atentado \u00e0 dignidade da justi\u00e7a , diz para o recte q vai arquivar , diz que vai arrancar as cal\u00e7as do executado e vender \u2026", "id": "1621298284491952128"},{"created_at": "2023-02-02T22:51:21.000Z", "text": "Inoc\u00eancio ou m\u00e1-f\u00e9 ou idiologia? https://t.co/woogtih2Kl", "id": "1621280138120896514"},{"created_at": "2023-02-02T22:51:01.000Z", "text": "@te_comuniquei M\u00e1-f\u00e9. Nenhum bolsonarista age com boa f\u00e9. Tentou outro golpe, mas qdo vem, pode esperar que \u00e9 uma merda atr\u00e1s da outra, pq tbm n\u00e3o sabem fazer nada! Oh povinho burro... Gra\u00e7as \u00e0 Deus!", "id": "1621280052498374663"},{"created_at": "2023-02-02T22:46:52.000Z", "text": "@diogomainardi Esse coment\u00e1rio s\u00f3 merece desprezo. Pessoa totalmente desconectada com a verdade por ignor\u00e2ncia ou m\u00e1-f\u00e9.\nN\u00e3o d\u00e1 dar seguir um ign\u00f3bil desse.", "id": "1621279010452807681"},{"created_at": "2023-02-02T22:37:24.000Z", "text": "Mau-car\u00e1ter, m\u00e1-f\u00e9! CANALHA confirmado. https://t.co/8Ty92wQHgz", "id": "1621276628998393857"},{"created_at": "2023-02-02T22:32:17.000Z", "text": "@te_comuniquei M\u00e1-f\u00e9, pode crer.", "id": "1621275339732254722"},{"created_at": "2023-02-02T22:10:07.000Z", "text": "O bolsonarismo \u00e9 uma mistura de vulgaridade, burrice, m\u00e1-f\u00e9 e banditismo.", "id": "1621269761500798981"},{"created_at": "2023-02-02T22:06:43.000Z", "text": "Loucos s\u00e3o os bolsominios\u2026 o caso dele \u00e9 m\u00e1-f\u00e9 https://t.co/EU5zoaZmPL", "id": "1621268906680766464"},{"created_at": "2023-02-02T22:01:34.000Z", "text": "\ud83d\udd35 en 318/,CJF: O direito \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o da propriedade do solo em favor do construtor de m\u00e1-f\u00e9 (art. 1.258, par\u00e1grafo \u00fanico) somente \u00e9 vi\u00e1vel quando, al\u00e9m dos requisitos expl\u00edcitos previstos em lei, houver necessidade de proteger terceiros de boa-f\u00e9.", "id": "1621267611265732609"},{"created_at": "2023-02-02T22:00:09.000Z", "text": "Par\u00e1grafo \u00fanico. Pagando em d\u00e9cuplo as perdas e danos previstos neste artigo, o construtor de m\u00e1-f\u00e9 adquire a propriedade da parte do solo que invadiu, se em propor\u00e7\u00e3o \u00e0 vig\u00e9sima parte deste e o valor da constru\u00e7\u00e3o exceder consideravelmente o dessa parte e n\u00e3o se puder demolir", "id": "1621267251683786752"},{"created_at": "2023-02-02T21:53:38.000Z", "text": "@figueiredocp A mensagem era outra. Parecer que ele era pr\u00f3ximo ao Moraes para pedir suspei\u00e7\u00e3o do ministro.\nM\u00e1-f\u00e9 quem poucos entenderam.", "id": "1621265612126265350"},{"created_at": "2023-02-02T21:53:28.000Z", "text": "@PaulobhzBz @GuilhermeBoulos @_wbre Outro ponto \u00e9 que o r\u00e9u provocar a suspei\u00e7\u00e3o do julgador \u00e9 m\u00e1-f\u00e9 processual e n\u00e3o gera suspei\u00e7\u00e3o. Sen\u00e3o seria muito f\u00e1cil um r\u00e9u fugir do princ\u00edpio do juiz natural e da compet\u00eancia de foro.", "id": "1621265569210138630"},{"created_at": "2023-02-02T21:44:17.000Z", "text": "@te_comuniquei M\u00e1-f\u00e9 de um louco", "id": "1621263261898260486"},{"created_at": "2023-02-02T21:23:29.000Z", "text": "@Rosange52942654 @SolEdificacoes @eusoubh @cbnbhz @JovemPanBH @RadioBandNewsBH @BhTretas A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 ca\u00f3tica! E temos que denunciar, exercendo cidadania para que outras pessoas n\u00e3o sofram as mesmas consequ\u00eancias, com propagandas enganosas, eivadas de m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1621258026366779392"},{"created_at": "2023-02-02T21:09:48.000Z", "text": "Afinal! O que quer Marcos do Val?\ud83d\udea8\nEle denuncia Bolsonaro, depois quer entrar no PL. Ele informa que n\u00e3o ir\u00e1 mais renunciar o seu mandato como senador, depois quer marcar uma reuni\u00e3o com Alexandre de Moraes.\n\nM\u00e1-f\u00e9 ou Loucura? https://t.co/HdmlcB3D1F", "id": "1621254580091633669"},{"created_at": "2023-02-02T20:30:31.000Z", "text": "3 -... a seriedade dos seus interlocutores. Eles se deliciam em se comportar em m\u00e1-f\u00e9 porque eles n\u00e3o procuram persuadir por um argumento s\u00f3lido que faz sentido, mas em vez disso intimidar e desconcertar. Se voc\u00ea os pressionar demais, eles v\u00e3o abruptamente se quedar em sil\u00eancio, https://t.co/KfmSlGev6X", "id": "1621244694997962758"},{"created_at": "2023-02-02T20:29:41.000Z", "text": "a gente s\u00f3 para com a multa de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 kkkkkkkk papoca https://t.co/ayQsQPXgUC", "id": "1621244484511043584"},{"created_at": "2023-02-02T20:24:08.000Z", "text": "Cheguei ao um ponto da minha vida que nada me abala, mas se algu\u00e9m agir de m\u00e1-f\u00e9 comigo pode ter certeza que eu vou fazer 10x pior", "id": "1621243089888182274"},{"created_at": "2023-02-02T20:09:10.000Z", "text": "@remitorr @alexandre Migo, realiza: \"Porque diante dos fatos expostos o ministro Alexandre deve ser considerado susp\"\nPronto. Chegou o mandado de pris\u00e3o por tentativa de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 ou manipula\u00e7\u00e3o de ju\u00edzo ou qual seja o crime que o valha.\nFoi merda, mesmo. E merda da grossa.", "id": "1621239323822637057"},{"created_at": "2023-02-02T19:39:07.000Z", "text": "@varoa_do_yb @marcelodiaso @FePaesLeme Depois dessa se ele ainda tiver d\u00favida, \u00e9 m\u00e1-f\u00e9", "id": "1621231760582344704"},{"created_at": "2023-02-02T19:36:55.000Z", "text": "@moura_101 @nikolas_dm Quer apostar que ele vai recortar a parte do dispositivo que indefere a litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, pra falar que voc\u00ea perdeu o processo contra ele?!", "id": "1621231206523146243"},{"created_at": "2023-02-02T19:34:35.000Z", "text": "3 (...) seus interlocutores. Eles se deliciam em se comportar em m\u00e1-f\u00e9 porque eles n\u00e3o procuram persuadir por um argumento s\u00f3lido que faz sentido, mas em vez disso intimidar e desconcertar. Se voc\u00ea os pressionar demais, eles v\u00e3o abruptamente se quedar em sil\u00eancio, indicando por https://t.co/xjVlATEJK0", "id": "1621230620281081856"},{"created_at": "2023-02-02T18:57:02.000Z", "text": "\ud83d\udd35 en 497/CJF: O prazo, na a\u00e7\u00e3o de usucapi\u00e3o, pode ser completado no curso do processo, ressalvadas as hip\u00f3teses de m\u00e1-f\u00e9 processual do autor.", "id": "1621221170866540548"},{"created_at": "2023-02-02T18:20:04.000Z", "text": "@SamPancher isso a\u00ed \u00e9 um vigarista\n\no MO \u00e9 sempre o msm: amea\u00e7a o chefe, diz que renunciar\u00e1, n\u00e3o mostra as provas e dps volta atr\u00e1s em td\n\nno mais, \u00e9 de uma burrice, m\u00e1-f\u00e9 e ignor\u00e2ncia abissais. Esque\u00e7am o Brasil: a alt-right s\u00f3 consegue se identificar com os EUA. Patriotismo \u00e9 isso?", "id": "1621211869070462980"},{"created_at": "2023-02-02T18:16:26.000Z", "text": "Quem \u00e9 que determina que o doente est\u00e1 em sofrimento intoler\u00e1vel?\nSe o doente n\u00e3o estiver em condi\u00e7\u00f5es de se pronunciar, quem \u00e9 que determina que o mesmo (doente) quer, efectivamente, morrer?\nTC e eutan\u00e1sia: rigor n\u00e3o rima com m\u00e1-f\u00e9 https://t.co/mcipCIuF1W via @expresso", "id": "1621210954762489860"},{"created_at": "2023-02-02T15:40:18.000Z", "text": "@DiegoTorbesBage @deminha99 @paulo_nunes8 J\u00e1 come\u00e7o a desconfiar de uma m\u00e1-f\u00e9", "id": "1621171659733352450"},{"created_at": "2023-02-02T15:30:05.000Z", "text": "\u00c9 por isso que eu falo, quem age de m\u00e1-f\u00e9 comigo uma hora Deus cobra", "id": "1621169091380658177"},{"created_at": "2023-02-02T15:05:28.000Z", "text": "@saritacoelho Vcs t\u00e3o achando que ela confundiu Marcos do Val com o Arthur do Val. N\u00e3o! Ela sabe que s\u00e3o pessoas diferentes e que Marcos do Val n\u00e3o tem liga\u00e7\u00e3o alguma com o MBL. Mas ela afirma assim mesmo, de maneira deliberada, com muita m\u00e1-f\u00e9. N\u00e3o se enganem. Ela n\u00e3o confundiu.", "id": "1621162896267902979"},{"created_at": "2023-02-02T15:04:57.000Z", "text": "@moura_101 @nikolas_dm Faltou condenat em litig\u00e2ncia por m\u00e1-f\u00e9 pelo desrespeito na audi\u00eancia", "id": "1621162762696118278"},{"created_at": "2023-02-02T14:53:49.000Z", "text": "A expectativa criada em torno da elei\u00e7\u00e3o do Senado deixou claro que parte [consider\u00e1vel] da direita ainda n\u00e3o compreendeu o que est\u00e1 acontecendo.\n\nRegistro que, muito gra\u00e7as a m\u00e1-f\u00e9 (ao desservi\u00e7o) de muita gente, influenciadores, \u201cjornalistas\u201d e pol\u00edticos. \u2b07\ufe0f", "id": "1621159963233247238"},{"created_at": "2023-02-02T14:25:37.000Z", "text": "@IsabelLMMoreira @expresso M\u00e1-f\u00e9 (al\u00e9m de colocar um link para um artigo pago\u2026) \u00e9 n\u00e3o responder \u00e0s mais \u00f3bvias perguntas. Por exemplo: Por que raz\u00e3o algu\u00e9m que viva em pobreza extrema n\u00e3o pode recorrer ao suic\u00eddio medicamente assistido?", "id": "1621152867515256834"},{"created_at": "2023-02-02T14:25:13.000Z", "text": "@Mauriliojar Isso \u00e9 de uma import\u00e2ncia gal\u00e1tica para o cidad\u00e3o, n\u00e9?\nDepois reclamam que h\u00e1 m\u00e1-f\u00e9 no descr\u00e9dito das institui\u00e7\u00f5es.", "id": "1621152764725456896"},{"created_at": "2023-02-02T14:09:18.000Z", "text": "@moura_101 @nikolas_dm E olha que foi \"Juiz leigo\", hahaha\nEra para ter sido condenado por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9", "id": "1621148759953649667"},{"created_at": "2023-02-02T13:55:58.000Z", "text": "@saritacoelho Quero acreditar que a senhora n\u00e3o agiu de m\u00e1-f\u00e9 e apenas confundiu o Arthur do Val, esse sim membro do MBL, com o Marcos do Val, senador que nunca teve liga\u00e7\u00e3o conosco. \n\nProve que n\u00e3o \u00e9 desonesta ou desqualificada e se retrate.", "id": "1621145404866961415"},{"created_at": "2023-02-02T13:44:33.000Z", "text": "@natprodrigues trabalho pelo r\u00e9u e tomamos litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 por ter demorado a cumprir a tutela", "id": "1621142530279772160"},{"created_at": "2023-02-02T13:27:20.000Z", "text": "@natprodrigues Sim, meu cliente j\u00e1 tomou uma e n\u00e3o estava de m\u00e1-f\u00e9", "id": "1621138197114920965"},{"created_at": "2023-02-02T13:21:20.000Z", "text": "ele trata da cal\u00fania, da mentira, da fofoca e da difama\u00e7\u00e3o. Faltar \u00e0 verdade configura uma viola\u00e7\u00e3o moral grave diante de Deus.\u201d\nDeus cuidar\u00e1 desse qu\u00ea agiu de m\u00e1-f\u00e9 @lucasgagliasso tm contigo gagoo for\u00e7a, #eagrota", "id": "1621136688058863618"},{"created_at": "2023-02-02T13:19:18.000Z", "text": "p\u00e9ssimo quem age de m\u00e1-f\u00e9 e dps fica se fazendo de sonso", "id": "1621136177188470789"},{"created_at": "2023-02-02T12:39:20.000Z", "text": "@natprodrigues @maviqueimm Um cliente foi injustamente condena por LMF num processo do JEC. Recorremos e mudamos a senten\u00e7a de improcedente para procedente, afastando a litigancia de m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1621126120811937793"},{"created_at": "2023-02-02T12:20:05.000Z", "text": "@Giovany2121 @isoudapaz Amigo, essa \"diminui\u00e7\u00e3o da viol\u00eancia\" aconteceu em 2017-2018, portanto dizer que ela foi resultado do n\u00famero de armas no m\u00ednimo \u00e9 ignor\u00e2ncia, em muitos casos \u00e9 m\u00e1-f\u00e9 mesmo. Ela nada tem a ver com isso (na verdade foi devido \u00e0 tr\u00e9guas de disputas interestaduais de fac\u00e7\u00f5es).", "id": "1621121275841347586"},{"created_at": "2023-02-02T12:05:53.000Z", "text": "@natprodrigues Eu mandei condenar a PGFN por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 e atentado \u00e0 dignidade da justi\u00e7a. Vai ter que pagar uma bela de uma multa processual e devolver os valores penhorados em uma execu\u00e7\u00e3o fiscal fraudada.", "id": "1621117702856388610"},{"created_at": "2023-02-02T12:03:49.000Z", "text": "@GleissonGoreon @derflecha Discutir o conceito de tentativa \u00e9 perda de tempo. Mas muita gente com poder queria o golpe. Achar que aquelas pessoas se juntaram sem nenhum est\u00edmulo \u00e9 ingenuidade ou m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1621117181000912896"},{"created_at": "2023-02-02T12:02:00.000Z", "text": "@riodenojeiraofc @claudiocastroRJ @eduardopaes @SegPresenteRJ Impressionante q msm dps de todo mundo saber oq acontece com turistas no Rio eles continuam vindo. Burrice ou m\u00e1-f\u00e9?", "id": "1621116722198740992"},{"created_at": "2023-02-02T11:45:31.000Z", "text": "@Barreto269 Tomara que ele inclua a m\u00e1-f\u00e9 e mau-caratismo de um Deputado pelo RN, incentivando e instigando doentes a acreditarem em Papai Noel verde. N\u00e3o vejo a hora!", "id": "1621112574078234625"},{"created_at": "2023-02-02T11:41:44.000Z", "text": "@PedroHe48162951 @Diego_Rufino @informafogo @JKSAL3 Mano, qualquer vazamento influencia em negocia\u00e7\u00e3o, seja para o bem ou para o mal. Nunca percebi o Jotta de m\u00e1-f\u00e9 num vazamento. No m\u00e1ximo, daria pra apontar aquela vez que ele saiu jogando nomes pra ver a rea\u00e7\u00e3o da torcida. Mas talvez at\u00e9 a\u00ed seria for\u00e7a\u00e7\u00e3o. +", "id": "1621111621639872514"},{"created_at": "2023-02-02T11:34:56.000Z", "text": "@Vila1808 @FelipeHeiston @MarrieMagdala @nikolas_dm @DaniloGentili \"ressalvados os casos de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9\"", "id": "1621109910485504000"},{"created_at": "2023-02-02T11:11:08.000Z", "text": "@natprodrigues Na JT \u00e9 o tempo todo. \nInclusive recentemente vi a parte contr\u00e1ria ser condenada por ato atentat\u00f3rio a dignidade da justi\u00e7a &amp; litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1621103922244091905"},{"created_at": "2023-02-02T10:59:40.000Z", "text": "@fabio_talhari @Ral9 M\u00e1-f\u00e9 n\u00e3o, esperan\u00e7a no novo gov!", "id": "1621101037611548673"},{"created_at": "2023-02-02T10:57:02.000Z", "text": "Mentiu na caruda? Tome litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9", "id": "1621100374441738241"},{"created_at": "2023-02-02T10:38:31.000Z", "text": "TC e eutan\u00e1sia: rigor n\u00e3o rima com m\u00e1-f\u00e9 https://t.co/IHFSKyAeQ4 via @expresso", "id": "1621095713802448896"},{"created_at": "2023-02-02T10:17:04.000Z", "text": "@FernandoHoliday O dinheiro do governo n\u00e3o foi a mesma medida para colocar Arthur Lira como presidente da C\u00e2mara na legistura passada?\n\nE n\u00e3o foi pago com emendas?\n\nEnt\u00e3o vamos parar de hipocrisia e m\u00e1-f\u00e9\n\nCara!\nEsquece!\nVc perdeu as elei\u00e7\u00f5es e est\u00e1 no ostracismo e sem relev\u00e2ncia.\n\n\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02", "id": "1621090317859524608"},{"created_at": "2023-02-02T10:09:26.000Z", "text": "@Emanuel45407636 @FelipeHeiston @MarrieMagdala @nikolas_dm @DaniloGentili \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\nArt. 55. A senten\u00e7a de primeiro grau n\u00e3o condenar\u00e1 o vencido em custas e honor\u00e1rios de advogado, ressalvados os casos de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9\n\nTu \u00e9 burro ou se faz?", "id": "1621088394758463489"},{"created_at": "2023-02-02T09:58:31.000Z", "text": "@LucianaASampaio @deccache @luizaerundina Ou vc n\u00e3o sabe distinguir xingamento de opini\u00e3o, ou se trata mesmo de m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1621085647149871106"},{"created_at": "2023-02-02T09:00:47.000Z", "text": "@craveiro_luis @Maufalavigna Concordo que n\u00e3o \u00e9 m\u00e1-f\u00e9.\nMas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 falta de conhecimento, discernimento ou mesmo inoc\u00eancia.\n\n\u00c9 s\u00f3 o total deslocamento da realidade e com papel real de um jornalista.\n\n\u00c9 s\u00f3 espet\u00e1culo. Entretenimento.\nN\u00e3o \u00e9 jornalismo.", "id": "1621071118005342209"},{"created_at": "2023-02-02T08:51:26.000Z", "text": "fico muito receosa quando leio essas coisas porque eu NUNCA consigo pensar em algu\u00e9m que possa estar agindo na m\u00e1-f\u00e9 comigo, tendo em vista que eu t\u00f4 sempre sendo com os outros oque eu sou diariamente, simp\u00e1tica, sem levar ningu\u00e9m na maldade. https://t.co/0V6eNHSUYV", "id": "1621068767135662082"},{"created_at": "2023-02-02T08:48:48.000Z", "text": "@dw_brasil A m\u00e1-f\u00e9 come\u00e7a pela pr\u00f3pria escolha da foto.", "id": "1621068101608476674"},{"created_at": "2023-02-02T08:30:59.000Z", "text": "@Ral9 O que \u00e9 s\u00f3lido ind\u00edcio que o grupo controlador de ambas empresas deveria ter ci\u00eancia de que havia problemas, desde o ano passado. Inc\u00faria ou m\u00e1-f\u00e9?", "id": "1621063617788649474"},{"created_at": "2023-02-02T08:15:21.000Z", "text": "E se as interpreta\u00e7\u00f5es religiosas estiverem em conflito, quem vai decidir no tribunal da f\u00e9 quem tem raz\u00e3o?  Se um religioso estiver de m\u00e1-f\u00e9 e for corrupto, por exemplo, vai precisar se sujeitar o opositor, muitas vezes conhecendo ou entendendo a verdade a seu modo.", "id": "1621059687142805504"},{"created_at": "2023-02-02T05:51:44.000Z", "text": "@Maufalavigna A m\u00eddia, sempre incompetente e fora da realidade, cai de cabe\u00e7a na espuma que os golpistas criam. E digo mais;nem \u00e9 m\u00e1-F\u00e9 , \u00e9 falta de conhecimento e discernimento.\nAs redes ,dispensa coment\u00e1rios.", "id": "1621023541629194241"},{"created_at": "2023-02-02T05:03:18.000Z", "text": "A cita\u00e7\u00e3o de hoje vem do TRT18, em ac\u00f3rd\u00e3o relatado pela Des. Kathia Maria Bomtempo de Albuquerque. \n\nNa decis\u00e3o, a 2 Turma do TRT18 honrosamente me citou para fundamentar a aplica\u00e7\u00e3o de multa por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. \n\n\ud83d\udc4a https://t.co/VMP5Rsy4j8", "id": "1621011353413783553"},{"created_at": "2023-02-02T03:26:19.000Z", "text": "@soutoverso O n\u00e3o eu j\u00e1 tenho, agora vou atr\u00e1s da multa por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9", "id": "1620986946054152193"},{"created_at": "2023-02-02T02:50:48.000Z", "text": "@DaniloGentili @FlavioBolsonaro Ai n\u00e3o n\u00e9  @DaniloGentili. Usar um print de 2021 como se fosse atual \u00e9 mais que m\u00e1-f\u00e9. \u00c9 falta de car\u00e1ter.", "id": "1620978009519034369"},{"created_at": "2023-02-02T02:22:57.000Z", "text": "@Merengu33393445 Mas eu interpreto que a inten\u00e7\u00e3o era dizer que eu quero crescer em cima do Vasco, entende? Quem pensa assim n\u00e3o me conhece. E quem me conhece e pensa assim, ta de m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1620971002498027520"},{"created_at": "2023-02-02T02:12:25.000Z", "text": "@yec_terrza @DaniloGentili @FlavioBolsonaro M\u00e1-f\u00e9 vejo de voc\u00ea, Pacheco foi sucessor de Alcolumbre e apoiado pelo mesmo.\nEle (Pacheco) disputou contra Simone Tebet.", "id": "1620968350972256258"},{"created_at": "2023-02-02T02:04:27.000Z", "text": "@Marceloantenas @folha Contra crimes n\u00e3o h\u00e1 apaziguamento. \nTodos devem ser responsabilizados, seja por ignor\u00e2ncia, mau-caratismo ou m\u00e1-f\u00e9.\n\nToda justi\u00e7a cabe dentro dos preceitos legais do Estado democr\u00e1tico.", "id": "1620966345369329664"},{"created_at": "2023-02-02T01:50:29.000Z", "text": "@SF_Moro Prezado Moro! H\u00e1 pessoas que tecem cr\u00edticas por ignor\u00e2ncia (quest\u00e3o cultural), mas qdo eivadas de m\u00e1-f\u00e9 (quest\u00e3o pol\u00edtica), me remete \u00e0quela antiga reflex\u00e3o: s\u00f3 recebem pedradas, \u00e1rvores que d\u00e3o bons frutos. Avante Senador! Precisamos de homens com a sua envergadura moral e \u00e9tica", "id": "1620962832085917696"},{"created_at": "2023-02-02T01:29:31.000Z", "text": "@viamao1961 @tesoureiros O incr\u00edvel \u00e9 que uma coisa elementar dessas n\u00e3o seja entendida. T\u00e3o incr\u00edvel que s\u00f3 pode ser m\u00e1 vontade, ou m\u00e1-f\u00e9.", "id": "1620957554477260801"},{"created_at": "2023-02-02T00:55:32.000Z", "text": "@Rafael_RViegas @haroldcaetano Fraudadores da lei t\u00eam m\u00e1-f\u00e9. C\u00e2meras ?", "id": "1620949000470904832"},{"created_at": "2023-02-02T00:50:18.000Z", "text": "\u00c9 evidente a m\u00e1-f\u00e9 do legislador quando a penhora ou arresto na LEF deve ter o dinheiro como a primeira op\u00e7\u00e3o, ao passo que a indisponibilidade de dinheiro na LIA \u00e9 a \u00faltima op\u00e7\u00e3o....", "id": "1620947686823264257"},{"created_at": "2023-02-02T00:45:20.000Z", "text": "@silvia_cst @GirlaneVerissi1 @GayerGus Ou vc \u00e9 ing\u00eanua e alienada pra acreditar nessa narrativa, ou age de m\u00e1-f\u00e9 mesmo. Esses problemas existem h\u00e1 anos. Chega dinheiro pras ONGs e elas fazem o qu\u00ea? Cuidam dos ind\u00edgenas? Certa vez li um livro escrito por uma enfermeira inglesa aposentada.", "id": "1620946433590411265"},{"created_at": "2023-02-02T00:28:38.000Z", "text": "@natprodrigues Tomei uma sem estar de m\u00e1-f\u00e9,  mas advogo contra ofensor que nunca \u00e9 punido kkkkk", "id": "1620942230436605954"},{"created_at": "2023-02-01T23:44:49.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Eles est\u00e3o querendo mudar nosso destino, nos injetando a inconsci\u00eancia e dizendo que \u00e9 o estado democr\u00e1tico de direito ou democracia; foi por ignor\u00e2ncia de alguns e m\u00e1-f\u00e9 de outros que chegamos \u00e0 desgra\u00e7a por uma elei\u00e7\u00e3o aparelhada e desrespeito ao judici\u00e1rio.  Deus \u00e9 grande!", "id": "1620931204039188480"},{"created_at": "2023-02-01T23:41:07.000Z", "text": "Pra terminar o dia, Alexandre de Moraes avisa que todos golpistas de 8/1 ser\u00e3o punidos. \u201cInclusive pela dolosa instiga\u00e7\u00e3o ou coniv\u00eancia, por a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o motivada por ideologia, dinheiro, fraqueza, covardia, ignor\u00e2ncia, m\u00e1-f\u00e9 ou mau-caratismo\u201d. https://t.co/j77ZJyelkh", "id": "1620930276330283015"},{"created_at": "2023-02-01T23:40:32.000Z", "text": "@Marli017601181 @ATROMBETA3 Eles est\u00e3o querendo mudar nosso destino, nos injetando a inconsci\u00eancia e dizendo que \u00e9 o estado democr\u00e1tico de direito ou democracia; foi por ignor\u00e2ncia de alguns e m\u00e1-f\u00e9 de outros que chegamos \u00e0 desgra\u00e7a por uma elei\u00e7\u00e3o aparelhada e desrespeito ao judici\u00e1rio.  Deus \u00e9 grande!", "id": "1620930127491391490"},{"created_at": "2023-02-01T23:36:34.000Z", "text": "@alesilva_38 @alexandre E o pior de tudo um juizinho de meia tigela advogado do MST e cabo eleitoral da Dilma. Rid\u00edculo e depois dizem que est\u00e3o destruindo as institui\u00e7\u00f5es kkk ingenuidade ou m\u00e1-f\u00e9?", "id": "1620929131381936129"},{"created_at": "2023-02-01T23:23:37.000Z", "text": "@folha Contra crimes n\u00e3o h\u00e1 apaziguamento. \nTodos devem ser responsabilizados, seja por ignor\u00e2ncia, mau-caratismo ou m\u00e1-f\u00e9.\n\nToda justi\u00e7a cabe dentro dos preceitos legais do Estado democr\u00e1tico.\n\nPara \u00e0queles criminosos do dia 8, a lei!", "id": "1620925869643685889"},{"created_at": "2023-02-01T23:18:17.000Z", "text": "\u00c9 preciso ter cuidado com as \"malandragens\" dos bolsonaristas.\n\nPois, em disputas com gente \"rasa\" e de m\u00e1-f\u00e9, no jogo sujo, essa gente, em regra, sempre \"sair\u00e1 na frente\".\n\nAten\u00e7\u00e3o redobrada, ent\u00e3o!", "id": "1620924529081196544"},{"created_at": "2023-02-01T23:01:42.000Z", "text": "@betavox Migs, foi m\u00e1-f\u00e9, de caso pensado. Surrupiaram os milh\u00f5es da venda, n\u00e3o pagaram os fornecedores pq sabiam que ir\u00edamos chiar. Assim, desvaloriza a marca e vendem mais barata pra eles pr\u00f3prios. \u00c9 s\u00f3 ligar os pontos!", "id": "1620920353773191169"},{"created_at": "2023-02-01T23:01:34.000Z", "text": "@bolsoregrets \u00e9 imposs\u00edvel que n\u00e3o seja m\u00e1-f\u00e9, comparar uma vota\u00e7\u00e3o de 81 votos com uma de 200 milh\u00f5es s\u00f3 pode ser isso", "id": "1620920323066712064"},{"created_at": "2023-02-01T22:53:51.000Z", "text": "de tanta porreta, eu nem ligo mais se a pessoa age de m\u00e1-f\u00e9 comigo", "id": "1620918379292037120"},{"created_at": "2023-02-01T22:37:58.000Z", "text": "@Amandavettorazz Filha, quem e vc na fila do p\u00e3o? Governo Lula trabalhou mais que Bolsonaro em 4 anos. Salvou um povo do genoc\u00eddio, teremos vacinas, um Eatadista fazendo neg\u00f3cios com outrao pa\u00edses. S\u00f3 pode ser m\u00e1-f\u00e9 o que vc escreveu. Aff!", "id": "1620914383386992640"},{"created_at": "2023-02-01T22:18:45.000Z", "text": "Eu to bem de ot\u00e1ria do INSS juntando contesta\u00e7\u00e3o de trocentas p\u00e1ginas levando do nada a lugar algum. Queria que tomassem uma m\u00e1-f\u00e9 bem tomada", "id": "1620909547488690184"},{"created_at": "2023-02-01T22:01:49.000Z", "text": "@natprodrigues @maviqueimm Estagiando no f\u00f3rum, eu j\u00e1 vi muita condena\u00e7\u00e3o de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 no juizado especial, principalmente quando pessoa f\u00edsica entrava contra PJ e dava improcedente, tinha juiz leigo que j\u00e1 condenava no autom\u00e1tico e o magistrado s\u00f3 homologava.", "id": "1620905282741354503"},{"created_at": "2023-02-01T21:51:51.000Z", "text": "@natprodrigues Eu j\u00e1 tomei uma\u2026 e olha que nem est\u00e1vamos de m\u00e1-f\u00e9 n\u00e3o\u2026", "id": "1620902775021522945"},{"created_at": "2023-02-01T21:42:33.000Z", "text": "@anacoretico @cosmerondo M\u00e1-f\u00e9 pressup\u00f5e intencionalidade. N acho q seja isso: \u00e9 a forma de apura\u00e7\u00e3o e o ecossistema digital q favorecem essa rela\u00e7\u00e3o vantajosa entre vender p\u00e2nico e amea\u00e7a e divulg\u00e1-lo pra ganhar like e audi\u00eancia.", "id": "1620900434373402624"},{"created_at": "2023-02-01T21:40:52.000Z", "text": "@eruilluviel @cosmerondo Enfim, n\u00e3o acredito em m\u00e1-f\u00e9 da imprensa desse caso.", "id": "1620900012560629760"},{"created_at": "2023-02-01T21:00:18.000Z", "text": "@lopes_fas @FernandoHoliday Tem gente que se destaca pela ignor\u00e2ncia, burrice e m\u00e1-f\u00e9. \u00c9 o caso desse rapaz", "id": "1620889805604388866"},{"created_at": "2023-02-01T20:50:28.000Z", "text": "@thiagodeolive @ju_maccari Um dos casos mais memor\u00e1veis, a quest\u00e3o passou da litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. Disputa por um \u00fanico bem dentro do patrim\u00f4nio total, teve forte ind\u00edcios que rolou um art. 298 do CP. Oficiei para investigar no criminal.", "id": "1620887330499461125"},{"created_at": "2023-02-01T20:42:45.000Z", "text": "Odeio gente que age de m\u00e1-f\u00e9 comigo, ainda pensa que sou boba! Aaa tem dooo", "id": "1620885387756580866"},{"created_at": "2023-02-01T20:33:49.000Z", "text": "@VxnnyL2 @PeuzFN @VxnnyL2 irm\u00e3o, voc\u00ea sabe que pegou minha conta, essa conta tem meu dinheiro, tem meu progresso, tem meus jogos da epic games! Eu te implorando irm\u00e3o, por favor devolve minha conta, voc\u00ea sabe que a conta \u00e9 minha! Voc\u00ea est\u00e1 agindo de m\u00e1-f\u00e9                 @PeuzFN ajuda a\u00ed mano https://t.co/ddFep8gE5a", "id": "1620883136912494596"},{"created_at": "2023-02-01T20:28:00.000Z", "text": "Proc Coletivo: a associa\u00e7\u00e3o AUTORA n\u00e3o pode ser condenada em honor\u00e1rios, em caso de improced\u00eancia, salvo m\u00e1-f\u00e9 (LACP e CDC).", "id": "1620881674153369601"},{"created_at": "2023-02-01T20:01:50.000Z", "text": "ontem estava mals me remoendo por ser t\u00e3o impositivo. Hoje tive a certeza que na verdade tenho \u00e9 orgulho de mim pq vergonha eu teria de ser a pessoa que age de m\u00e1-f\u00e9 ou a que se exime. Ent\u00e3o tudo certo.", "id": "1620875091923066881"},{"created_at": "2023-02-01T19:58:41.000Z", "text": "Me mandaram o rel\u00f3gio de volta e hoje estou com um rel\u00f3gio que paguei R$ 2 mil, que parou de funcionar ap\u00f3s 1 ano e 2 meses de uso, cujo conserto custa o valor de um rel\u00f3gio novo.\n\nOu os rel\u00f3gios Galaxy Watch da Samsung s\u00e3o DESCART\u00c1VEIS ou est\u00e3o agindo de m\u00e1-f\u00e9 com os clientes \ud83e\uddf6", "id": "1620874295898705921"},{"created_at": "2023-02-01T19:57:03.000Z", "text": "\ud83d\udd35Art. 1.218/CC. O possuidor de m\u00e1-f\u00e9 responde pela perda, ou deteriora\u00e7\u00e3o da coisa, ainda que acidentais, salvo se provar que de igual modo se teriam dado, estando ela na posse do reivindicante.", "id": "1620873887016960001"},{"created_at": "2023-02-01T19:40:29.000Z", "text": "@rimonier @diasmelhoresbr @da_museu @abocadelobo @printsminions @slpng_giants_pt No de An\u00e1polis, n\u00e3o. Mas, de longe, n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico caso. No caso de An\u00e1polis (GO), ela n\u00e3o pagou danos morais, mas sim, honor\u00e1rios e sucumb\u00eancia e litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 (1% do valor da causa). Pra aprender, parece de bom tamanho. Quem n\u00e3o gostou, reclama para o Alexandre. https://t.co/LHeHwVgesS", "id": "1620869717828444162"},{"created_at": "2023-02-01T19:37:01.000Z", "text": "Algu\u00e9m realmente j\u00e1 viu uma condena\u00e7\u00e3o por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9?", "id": "1620868845144780801"},{"created_at": "2023-02-01T19:36:51.000Z", "text": "\ud83d\udd35Art. 1.220/CC. Ao possuidor de m\u00e1-f\u00e9 ser\u00e3o ressarcidas somente as benfeitorias necess\u00e1rias; n\u00e3o lhe assiste o direito de reten\u00e7\u00e3o pela import\u00e2ncia destas, nem o de levantar as voluptu\u00e1rias.", "id": "1620868801322688513"},{"created_at": "2023-02-01T19:31:02.000Z", "text": "N\u00e3o sei lidar com m\u00e1-f\u00e9 de ngm, E ainda mais Qnd n\u00e3o \u00e9 algo verdadeiro. Isso afeta na minha alegria, No meu rosto e no meu dia. Tudo isso t\u00e1 sendo cansativo querem derruba de Qlqr forma, Mas eu sou gigante ngm derruba quem nasceu pra brilhar!!!!", "id": "1620867340811522048"},{"created_at": "2023-02-01T19:21:51.000Z", "text": "@picoledxuxu @oldmangalego @AlexSchwartsman @CristianoCanedo \u00c9 m\u00e1-f\u00e9 do Alex... Pra n\u00e3o variar...", "id": "1620865027464130561"},{"created_at": "2023-02-01T19:15:00.000Z", "text": "@heldermaldonado Ele tem que levar \u00e9 uma litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 no lombo, pra deixar de ser ot\u00e1rio...", "id": "1620863305387737088"}]