[{"tweets_quantity": 29},{"created_at": "2023-02-09T00:35:26.000Z", "text": "@Jnsoares02 n\u00f3 cego filho, q isso kkkkk", "id": "1623480660013752323"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:28.000Z", "text": "@elonmusk Tu quer da o ponto final no twitter n\u00e9 n\u00f3 cego?", "id": "1623467581603454976"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:38.000Z", "text": "Vou virar funcion\u00e1rio n\u00f3 cego pqp mano, o problema de ser funcion\u00e1rio bom \u00e9 que s\u00f3 d\u00e3o servi\u00e7o bunda pra vc fazer, slk hoje foi foda, vejo um monte de gente suave pq \u00e9 final de obra a\u00ed eu me lascando, porra uniforme puro suor, um calor do caraio+", "id": "1623460578000871426"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:47.000Z", "text": "Na hora do expediente?\nBando de n\u00f3 cego dos infernos.... https://t.co/6xDcztykTX", "id": "1623459607061356544"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:57.000Z", "text": "@barbosavini28 Mano, acho que ele n\u00e3o olhou n\u00e3o\u2026 da pra ver o sofrimento dele kkkkkkk\n\nAgora esse Choquei \u00e9 n\u00f3 cego hein", "id": "1623434231925071872"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:11.000Z", "text": "gente, tem uma menina no meu curso que, sem maldade, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que um ser humano seja t\u00e3o n\u00f3 cego", "id": "1623405351449001987"},{"created_at": "2023-02-08T19:34:53.000Z", "text": "@RavioliSuino @JovemPanEsporte Tu t\u00e1 simplesmente defendendo um t\u00e9cnico que tirou Everton Ribeiro e Arrascaeta do time e ferrou com o meio campo qualquer n\u00f3 cego sabe que n\u00e3o se pode desmontar o meio campo! Esse t\u00e9cnico \u00e9 fraco", "id": "1623405023102136320"},{"created_at": "2023-02-08T17:47:27.000Z", "text": "@naosouolucass Na minha do ensino m\u00e9dio s\u00f3 tinha psicopata viado\nQuem ria \u00e9 quem n\u00e3o fazia nada\n\nEu j\u00e1 peguei o caderno do L\u00e9o e desenhei em 80% das folhas um mini piru de marca p\u00e1gina o maluco s\u00f3 foi saber 1 semana depois\n\nNego amarrava tua mochila com n\u00f3 cego e n\u00e3o dava pra saber quem era", "id": "1623377987088355347"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:53.000Z", "text": "Sempre foi vagabundo n\u00f3 cego... https://t.co/aAzbutvt4C", "id": "1623369789291827219"},{"created_at": "2023-02-08T16:53:45.000Z", "text": "Tu chuta o balde mas parece q essa porra t\u00e1 amarrado c n\u00f3 cego e cabo de a\u00e7o na canela. N\u00e3o se manca nunca,realiza nunca.", "id": "1623364472508190725"},{"created_at": "2023-02-08T16:43:33.000Z", "text": "@DivaDepressao Eu e meus colegas amarravamos aquela cordinha que sobra na al\u00e7a da mochila dos alunos que eram da zona rural no \u00faltimo hor\u00e1rio com n\u00f3 cego nas pernas da carteira. PS: eles morriam de desespero para n\u00e3o perder o \u00f4nibus que levava eles embora todo dia. https://t.co/BGKHUZDN6d", "id": "1623361906407776256"},{"created_at": "2023-02-08T16:41:06.000Z", "text": "@revistaoeste S\u00f3 pensam em dar n\u00f3 cego", "id": "1623361289379627008"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:56.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Voc\u00ea, o @LulaOficial , o n\u00f3 cego do @Haddad_Fernando est\u00e3o dando tiro no p\u00e9 agindo igual o palha\u00e7o do Bolsonaro nesta critica ao @BancoCentralBR . Logo o Lula sofrer\u00e1 impeachment e quem governar\u00e1 ser\u00e1 o @geraldoalckmin . V\u00e3o trabalhar. @camaradeputados @SenadoFederal", "id": "1623359233352691712"},{"created_at": "2023-02-08T14:09:38.000Z", "text": "@marcelogn73 @jairbolsonaro @pauloguedesfc O BRASILEIRO sempre foi n\u00f3 cego, TROCARAM:\nBolsonaro por um ex presidi\u00e1rio.\nMichelle por CANJA \nGuedes por HADDAD....\n==================== SENTA E CHORA!", "id": "1623323172987719681"},{"created_at": "2023-02-08T12:36:18.000Z", "text": "@nikolas_dm Nem esse n\u00f3 cego, tem q ter transpar\u00eancia n\u00e3o foram terroristas tem q dar nomes aos bois? Kkkkk agora quem tem tem medo kkkkkk porradas neles kkkkkkk", "id": "1623299681013972992"},{"created_at": "2023-02-08T11:35:54.000Z", "text": "@IvanValente Sai da\u00ed n\u00f3 cego! tu vivi de dinheiro aplicado e do dinheiro p\u00fablico fica a\u00ed de bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1!", "id": "1623284482605285377"},{"created_at": "2023-02-08T11:26:48.000Z", "text": "quando entro de f\u00e9rias.... pra voltar \u00e9 um n\u00f3 cego", "id": "1623282193974820866"},{"created_at": "2023-02-08T09:54:46.000Z", "text": "S\u00e3o nem 7:00 da manh\u00e3 e esse n\u00f3 cego j\u00e1 v\u00eam me irritar???", "id": "1623259029920182274"},{"created_at": "2023-02-08T06:43:24.000Z", "text": "Minha mente t\u00e1 um n\u00f3 cego. Vontade de desistir de tudo", "id": "1623210871672516610"},{"created_at": "2023-02-08T06:29:35.000Z", "text": "@CarvalhoH13 @dudutjsdf Z\u00e9 n\u00f3 cego?", "id": "1623207397341728770"},{"created_at": "2023-02-08T05:55:34.000Z", "text": "@tuiteressa @Lu_Detalhes @caccoments Mas quem aguenta esse homem? O cara \u00e9 muito chato. Muito n\u00f3 cego. Se a Amanda n\u00e3o fosse t\u00e3o boazinha, ela mandaria ele ir tomar no cool com gosto. Pqp, ele ferrou a Amanda pq est\u00e1 vidrado no Cowboy. S\u00f3 pensa na amizade com o casal trepada bolsominion. Aff t\u00f4 pegando ran\u00e7o", "id": "1623198835374710784"},{"created_at": "2023-02-08T03:08:26.000Z", "text": "@MohhOliveira13 Periga fazer gol em n\u00f3s ainda, esse n\u00f3 cego!", "id": "1623156773887639553"},{"created_at": "2023-02-08T00:05:37.000Z", "text": "@mriolvr Sabia q vc era n\u00f3 cego", "id": "1623110767963693057"},{"created_at": "2023-02-07T23:43:19.000Z", "text": "@eversonsobral10 @ora_eu Eu estava trabalhando na ag\u00eancia ao lado do @elumertz assistindo pela tv quando um colega n\u00f3 cego ouvindo no r\u00e1dio veio berrando gol uns 20 segundos antes do lance\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623105154441527302"},{"created_at": "2023-02-07T23:26:34.000Z", "text": "@CwbMaestro @EtelvinaMartins Ele deve ter dado uma martelada... Maior n\u00f3 cego...", "id": "1623100937953763335"},{"created_at": "2023-02-07T21:48:30.000Z", "text": "@_andrewsousa O problema foi o n\u00f3 cego do Fagner estar entre os 5 primeiros batedores. Se fosse o Maycon no lugar dele Corinthians era campe\u00e3o. Parab\u00e9ns pro burro do V\u00edtor Pereira!!!", "id": "1623076260376383488"},{"created_at": "2023-02-07T21:15:10.000Z", "text": "@SanSpetene Bah, esse da\u00ed \u00e9 um n\u00f3 cego completo. \u00c9 um Pedro Certezas piorado.", "id": "1623067871009034242"},{"created_at": "2023-02-07T20:35:34.000Z", "text": "eu tenho um ran\u00e7o de flamenguista xarope, mas um ran\u00e7o t\u00e3o grande que c\u00eas n\u00e3o t\u00e3o ligado.\na\u00ed pra aumentar o ran\u00e7o, o n\u00f3 cego aqui da firma que tira almo\u00e7o de 4 horas saiu hoje pra almo\u00e7ar e voltou depois do jogo.\nvai tomanoc\u00fa, namoral.", "id": "1623057906978684934"},{"created_at": "2023-02-07T20:21:42.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Professor PHD de dar n\u00f3 cego.", "id": "1623054418219515910"}]