[{"tweets_quantity": 5},{"created_at": "2023-02-09T00:30:58.000Z", "text": "Pilantra no cego https://t.co/lurSK6oZiY", "id": "1623479533033738241"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:18.000Z", "text": "S\u00e1bado uma galera da Arroxa vai descer pra S\u00e3o Sebasti\u00e3o beber no cego eu t\u00f4 vendo o desmantelo que vai ser @prethuujhon @jharlls_ @WalterJr_3008 @donabarreto @CLAUDIO08JR", "id": "1623427777658593280"},{"created_at": "2023-02-08T18:52:18.000Z", "text": "eu e alicia apos caio dar um no cego no meu all star https://t.co/6emWlJ83Cz", "id": "1623394304826679303"},{"created_at": "2023-02-08T01:02:35.000Z", "text": "Vilhena tem todos os pessoas\nSazom \nMaria rasta ch\u00e3o\nMaria bololo \nMaria cami\u00e3o\nMaria vai com as outras \nMaria fala mal e anda junto \nOs Maria no cego", "id": "1623125101251002368"},{"created_at": "2023-02-07T23:25:52.000Z", "text": "@77_frota No cego", "id": "1623100765098188801"}]