[{"tweets_quantity": 30},{"created_at": "2023-02-09T00:21:56.000Z", "text": "eu recusei um pastor alemao\u2026 eh triste https://t.co/Y0teNnuCs5", "id": "1623477261323186182"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:47.000Z", "text": "CLASSIFIQUE O SEU PET\nra\u00e7a: pastor alemao\nnome: yoshi\nbeleza:1000000/10\ninteligencia: -5/10 cachorro estupido do krl\nraiva: 0/10\nja mordeu alguem:sim, toda hora\ngosta de passear: ele so sai correndo, hiperativo nojento\napelido: neg\u00e3o\n\nSo tenho foto dele pequeno https://t.co/LaTRPhJbqp", "id": "1623467156917583872"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:40.000Z", "text": "eu fazendo carinho no pastor alemao da pf https://t.co/wJIs0cu9tF", "id": "1623466624803012608"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:47.000Z", "text": "@anarcovegana Mais uma lenda urbana. Se for assim n\u00e3o pode ter pastor alemao, Sao Bernardo ou qualquer outro c\u00e3o de densa pelagem. Os caes tem pelo e sub-pelo que regulam a temperatura do corpo.\"Maus tratos\" kkkkkkk maus tratos \u00e9 rap\u00e1 o pelo de um cachorro desses.", "id": "1623436958205906944"},{"created_at": "2023-02-08T18:37:56.000Z", "text": "pois eu quero ter um pastor alemao", "id": "1623390691396034582"},{"created_at": "2023-02-07T19:56:25.000Z", "text": "@luluppy1 pastor alemao", "id": "1623048055875424256"},{"created_at": "2023-02-07T11:30:17.000Z", "text": "simplesmente tem um pastor alemao, um vira lata tamanho de um labrador e um poodle na recepcao. O poodle metendo mo bronca latindo pros outros 2 que DESTRUIRIAM o pobre cao em uma mordida", "id": "1622920679443005440"},{"created_at": "2023-02-07T01:48:11.000Z", "text": "Que d\u00favida de comprar um pastor alemao ou um rotewailer", "id": "1622774189106028545"},{"created_at": "2023-02-07T00:32:07.000Z", "text": "o pastor Alemao correndo atr\u00e1s de mim e da maria, pqp minha alma saiu do meu corpo", "id": "1622755046524870658"},{"created_at": "2023-02-06T13:46:20.000Z", "text": "O pastor alem\u00e3o aqui de casa n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel \u00e9 o maior pastor que j\u00e1 vi na vida e ele simplesmente CHORA pra fazer xixi pq ele faz s\u00f3 no quintal e n\u00e3o gosta de ir sozinho tem que sair com ele \nTipo assim completamente perdido no personagem ele n\u00e3o sabe que \u00e9 um pastor alemao!!!", "id": "1622592533099421696"},{"created_at": "2023-02-06T11:00:47.000Z", "text": "ra\u00e7a: golden retriever e pastor alemao\nnome: aurora e leon\nbeleza: 10/10 e 10/10\nintelig\u00eancia: 10/10 e 8/80\nraiva: 2/10 (aurora tem raiva de gnt no port\u00e3o e as vezes do leon) 5/10 (s\u00f3 tem raiva de outros c\u00e3es)\nj\u00e1 mordeu algu\u00e9m: n\u00e3o / so oto cachorro\npassear: s/s\napelido: cururu https://t.co/WGc9gN0fAT https://t.co/dKdB6ly0yO", "id": "1622550870826049537"},{"created_at": "2023-02-05T23:52:40.000Z", "text": "Eu me enfiei na frente de outro pastor alemao imenso para proteger o meu filho \ud83e\udd21", "id": "1622382730540351488"},{"created_at": "2023-02-05T23:00:11.000Z", "text": "kero um rottweiler babao tlgd um pastor alemao", "id": "1622369526334558208"},{"created_at": "2023-02-05T00:49:29.000Z", "text": "@notgrp_ @moreiraviw Caralho, isso \u00e9 uma mistura de rotweiller com pastor alemao ?", "id": "1622034644043534337"},{"created_at": "2023-02-04T23:57:37.000Z", "text": "Andando na ro\u00e7a de noite sozinha s\u00f3 fico aliviada quando dou de cara com o pastor alemao da casa \ud83d\ude4c mesmo ele sendo um bob\u00e3o bonzinho", "id": "1622021591151304705"},{"created_at": "2023-02-04T23:29:29.000Z", "text": "So queria uma pastor alemao https://t.co/90F03xsnCC", "id": "1622014512097271808"},{"created_at": "2023-02-04T17:56:32.000Z", "text": "literalmente um gato rebaixado translucido vs um pastor alemao com nanismo", "id": "1621930719638441986"},{"created_at": "2023-02-04T17:31:50.000Z", "text": "@icumbloodz \u00e9 um pastor alemao! tem 1 mes e o nome eh thor \u261d\ufe0f", "id": "1621924504397127683"},{"created_at": "2023-02-03T17:33:46.000Z", "text": "curti uma dica de adestramento pra fazer com thobias agora meu instagram so tem foto de pastor alemao e pitbull sendo mais inteligentes que eu", "id": "1621562601841872896"},{"created_at": "2023-02-02T22:10:23.000Z", "text": "se fosse um pastor alemao tava \u00e9 mijando https://t.co/RCvyxTeLH5", "id": "1621269830472028162"},{"created_at": "2023-02-02T11:31:37.000Z", "text": "eu cheguei com um caderno com a capa de um pastor alemao na frente https://t.co/feiPwd0uuc", "id": "1621109076863381504"},{"created_at": "2023-02-02T02:49:18.000Z", "text": "@aswrtor rip fuhrer o pastor alemao do reich", "id": "1620977632262197248"},{"created_at": "2023-01-30T20:50:32.000Z", "text": "@guzdead Eu tenho pastor alemao, muito d\u00f3cil e inteligente... vejo muito pastor su\u00ed\u00e7o bravo, com pessoas e outros cachorros..", "id": "1620162569901334529"},{"created_at": "2023-01-30T16:06:40.000Z", "text": "i wanna rock with you. \ud83d\udc97:\nkkkkkkkkkkvc e mo bonito\nsolteiro?\n\npastor alemao:\nn\u00e3o mane sai fora\n\ni wanna rock with you. \ud83d\udc97:\n??????\nVC N TA SOLTEIRO P MKM YOSHIRO NAKAMURA\n\npastor alemao:\nentao eu to solteiro\n\ni wanna rock with you. \ud83d\udc97:\njkkkta solteiro .\nblz.", "id": "1620091130871431170"},{"created_at": "2023-01-30T12:27:24.000Z", "text": "chegou um pastor alemao com fucinheira na boca se eu sumir por mais de 2 dias \u00e9 pq fui de arrasta pra cima atendendo ele", "id": "1620035950624788482"},{"created_at": "2023-01-30T01:09:37.000Z", "text": "@Pablo_Peixoto scooby virou um pastor alemao kkkk imtankavel", "id": "1619865384206868480"},{"created_at": "2023-01-30T00:39:57.000Z", "text": "Cara sou contra muitos canis por ai mas eu entendo completamente quem pega c\u00e3o de ra\u00e7a. Faz um pastor alemao parar de latir kk ou tenta fazer um caramelo qualquer virar c\u00e3p de trabalho\u2026n\u00e3o d\u00e1. https://t.co/mIG2VTb7pM", "id": "1619857918534496256"},{"created_at": "2023-01-28T18:04:10.000Z", "text": "@JoanaVas1975 Onde e que posso adotar um labrador um pastor alemao ou um husky siberiano ??", "id": "1619395926568865792"},{"created_at": "2023-01-28T16:34:52.000Z", "text": "KKKKKKK meu pastor alemao que se chama \u2728pastor\u2728 https://t.co/U7Sw4FQ4WH", "id": "1619373451684491266"},{"created_at": "2023-01-28T13:11:55.000Z", "text": "pagar com a lingua \u00e9 bao demais hahahahah nosso pastor alemao (que vai ser um abobado) vai chamar Ross, o salsicha vai chamar Chandler, e o golden Joey", "id": "1619322377854418945"}]