[{"tweets_quantity": 210},{"created_at": "2023-02-09T01:01:23.000Z", "text": "eu tenho tanta mem\u00f3ria da minha primeira inf\u00e2ncia que tenho refer\u00eancias como se tivesse nascido nos anos 80", "id": "1623487188666093568"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:57.000Z", "text": "tem ANOS que eu tento descobrir o nome do meu desenho favorito da primeira inf\u00e2ncia e eu nunca consegui, hj brotou isso aqui na minha tml, eu n\u00e3o sei quem foi mas bgda desconhecido, minha crian\u00e7a interior t\u00e1 saltitando https://t.co/URyYf4FNow", "id": "1623486578722017281"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:39.000Z", "text": "Secretaria da Primeira Inf\u00e2ncia visita Crad e Casa da Mulher Alagoana. Veja mais em:  - https://t.co/T48NT61G2c https://t.co/pz7suIvBNs", "id": "1623485747989815298"},{"created_at": "2023-02-09T00:27:59.000Z", "text": "Secretaria da Primeira Inf\u00e2ncia visita Crad e Casa da Mulher Alagoana. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/GJ2LtKoAhG https://t.co/qpHeNCfA3R", "id": "1623478783134113794"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:35.000Z", "text": "Ao longo dos \u00faltimos dois anos, realizamos audi\u00eancia p\u00fablica, reuni\u00f5es t\u00e9cnicas e estivemos em di\u00e1logo permanente com a Justi\u00e7a do Cear\u00e1, Defensoria P\u00fablica, Unicef, Coord. Especial da Primeira Inf\u00e2ncia da PMF, Assembleia Legislativa, entidades de pesquisa e defesa +", "id": "1623435395911516160"},{"created_at": "2023-02-08T19:57:16.000Z", "text": "puro suco de regi\u00e3o oceanica de Niter\u00f3i, os meus namoradinhos da primeira inf\u00e2ncia tds tinham esse cabelo pq esse era o \u00fanico cabelo poss\u00edvel de se ter na RO dos anos 00\n\n(eles ainda faziam parte de bonde de motoqueiro onde todos pilotavam scooters mas isso \u00e9 assunto pra depois) https://t.co/Klv0myRwcQ", "id": "1623410656774098944"},{"created_at": "2023-02-08T19:10:12.000Z", "text": "To parecendo crian\u00e7a na primeira inf\u00e2ncia: tempo de concentra\u00e7\u00e3o estudando pra essa prova de 10 a 20 minutos", "id": "1623398813112098819"},{"created_at": "2023-02-08T17:40:57.000Z", "text": "Durante a primeira inf\u00e2ncia (de 0 a 6 anos), existem alguns marcos do desenvolvimento que, se n\u00e3o atingidos, podem ser sinais de alerta para que a fam\u00edlia busque ajuda m\u00e9dica. Entre os principais, est\u00e3o:", "id": "1623376350840033298"},{"created_at": "2023-02-08T17:40:56.000Z", "text": "Os primeiros sinais do autismo podem ser percebidos ainda na primeira inf\u00e2ncia, mas isso n\u00e3o quer dizer que toda pessoa receber\u00e1 o diagn\u00f3stico quando crian\u00e7a.", "id": "1623376346020778005"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:55.000Z", "text": "TJAL e Secretaria da Primeira Inf\u00e2ncia discutem a\u00e7\u00f5es na Casa da Mulher\n\nVice-presidente do TJAL, Orlando Rocha, recebeu a secret\u00e1ria Paula Dantas para planejar parcerias em prol das mulheres e crian\u00e7as.\n\nSaiba mais: https://t.co/VPegFwBdtY https://t.co/Tmuxtf7c94", "id": "1623359731967397893"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:12.000Z", "text": "@otaldomathosa Acertou uma, hein! Quem diria...\nPessoas que foram abandonadas pelo pai na primeira inf\u00e2ncia acertam de vez em quando, bom saber... \ud83e\udd23", "id": "1623359048983752705"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:10.000Z", "text": "Andei pensando, oq eu fiz da minha vida em querer ber\u00e7\u00e1rio! Mas no mesmo momento penso cmg, \u00e9 a idade mais insegura para uma m\u00e3e \ud83e\udd7a a primeira inf\u00e2ncia \u00e9 linda e marcante e isso tudo reflete em adulto..sou uma s\u00f3 eu sei, mas eu sei do meu prop\u00f3sito e meu foco para o ber\u00e7o de 2023", "id": "1623356022252347392"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:23.000Z", "text": "@df_porto Vou falar por mim: eu amo receber visita em casa. Mas tbm amo quando as pessoas sabem se portar como adultas e ler os sinais sociais porque n\u00e3o \u00e9 uma coisa dif\u00edcil, ao contr\u00e1rio, \u00e9 b\u00e1sico da conviv\u00eancia, ensinado na primeira inf\u00e2ncia.\n\nDito isso, \u00e9 s\u00f3 uma plaquinha, gente rs", "id": "1623351543784153089"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:16.000Z", "text": "\u201cPotencializar a participa\u00e7\u00e3o de jovens e crian\u00e7as, desde a idade de primeira inf\u00e2ncia, no meio urbano fortalece seu protagonismo no debate p\u00fablico e alerta sobre a import\u00e2ncia de sensibilizar esses indiv\u00edduos sobre seu papel como sujeitos ativos na constru\u00e7\u00e3o de    +", "id": "1623334653540159490"},{"created_at": "2023-02-08T14:26:54.000Z", "text": "@glhrmlvv @sideologica \u00c9 um excelente m\u00e9todo de exerc\u00edcio para os beb\u00eas, e ajuda a desenvolver a coordena\u00e7\u00e3o psicomotora desde a primeira inf\u00e2ncia.", "id": "1623327514281095168"},{"created_at": "2023-02-08T13:53:49.000Z", "text": "@lauraOl67378170 @coelho_patty Affffff voc\u00eas est\u00e3o na primeira inf\u00e2ncia.. @lauraOl67378170 @coelho_patty", "id": "1623319190475005954"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:01.000Z", "text": "Rede Iberoamericana de Administra\u00e7\u00f5es P\u00fablicas para a Primeira Inf\u00e2ncia\n\nNo \u00e2mbito do trabalho desenvolvido pela Rede Inf\u00e2ncia, da qual Portugal faz parte, foi publicado o VII Boletim da Rede \u201cNot\u00edcias da Primeira Inf\u00e2ncia\u201d \u2013 outubro/novembro 2022.\n\nhttps://t.co/x5RpmGN9Su https://t.co/TCLVQ4XWVk", "id": "1623305650590605313"},{"created_at": "2023-02-08T12:32:30.000Z", "text": "E a minha vida se tornou um inferno. Diverti-me tanto me fingindo de idiota... \u00d3bvio, num pa\u00eds de chimpanz\u00e9s falantes, arrogantes, bandid\u00f3lotras e violentos... S\u00f3 restava o disfarce. A minha boa e velha m\u00e1scara... constru\u00edda ainda na primeira inf\u00e2ncia... Triste que se perdeu!", "id": "1623298727707377665"},{"created_at": "2023-02-08T12:26:36.000Z", "text": "Secretaria da Crian\u00e7a discute primeira inf\u00e2ncia com refer\u00eancia em pol\u00edticas p\u00fablicas. Veja mais em:  - https://t.co/8YTcVFvEpb https://t.co/THhdafDZS6", "id": "1623297241044684803"},{"created_at": "2023-02-08T10:54:53.000Z", "text": "@adilsonesp Isso \u00e9 uma abra\u00e7\u00e3o! Imagina essa crian\u00e7a na primeira inf\u00e2ncia sem entender porque tem dois pais barbados????  O \u00faltimo a sair apague a luz!", "id": "1623274161777811457"},{"created_at": "2023-02-08T02:23:56.000Z", "text": "o livro que estou lendo fala muito de terapia, primeira inf\u00e2ncia, \u00e9 narrado por um terapeuta ent\u00e3o est\u00e1 incr\u00edvel (at\u00e9 agora)", "id": "1623145575423016962"},{"created_at": "2023-02-07T23:57:41.000Z", "text": "A\u00ed gente sou curta e grossa pra umas coisas oh, crian\u00e7a tem seu tempo \u00e9 o caralh@ \nExistem janelas de aprendizagem na primeira inf\u00e2ncia exatamente pra isso, aprender a engatinhar,  sentar, andar, falar,at\u00e9 pra comer existe um tempo certo ent\u00e3o... pra pqp oh https://t.co/95oYscg6C0", "id": "1623108769465917443"},{"created_at": "2023-02-07T23:56:34.000Z", "text": "Em 31 de janeiro, a princesa de Gales fez uma visita a Leeds, norte da Inglaterra.\u00a0 A princesa conheceu vendedores e membros do p\u00fablico em Kirkgate Market para discutir suas experi\u00eancias da primeira inf\u00e2ncia. #ReinoUnido https://t.co/EOsNLeS9yb", "id": "1623108490368626690"},{"created_at": "2023-02-07T23:04:46.000Z", "text": "Psic\u00f3loga \u00e9 uma coisa doida n\u00e9. Eu fui pra psic\u00f3loga estressada xingando at\u00e9 as paredes descobri que \u00e9 pq tem 03 dias q eu comecei a reeduca\u00e7\u00e3o alimentar e eu odeio seguir regras pois gosto de viver no caos pois vivi assim toda minha primeira inf\u00e2ncia", "id": "1623095452697608198"},{"created_at": "2023-02-07T22:23:34.000Z", "text": "@fgv_clear @pim_rs @governo_rs @GEI_GlobalEval A mais longeva pol\u00edtica p\u00fablica intersetorial com foco no desenvolvimento integral na primeira inf\u00e2ncia do Brasil, o PIM @pim_rs  Foto: Bell Boniatti/Acervo PIM/@SaudeGovRS https://t.co/O9V3501Prr", "id": "1623085084537413634"},{"created_at": "2023-02-07T21:49:18.000Z", "text": "S\u00e3o dados alarmantes e que s\u00f3 aumentam, especialmente quando o consumo destes alimentos \u00e9 iniciado na primeira inf\u00e2ncia. Baixe o Guia Alimentar para a Popula\u00e7\u00e3o Brasileira e aprenda como fazer melhores escolhas alimentares.\n#segurancaalimentar https://t.co/P8MkO5XddT", "id": "1623076460570214404"},{"created_at": "2023-02-07T21:00:10.000Z", "text": "\"You've Got It All\" dos The Jets. Adoro! Toda vez que escuto esta m\u00fasica na @Antena_1 sou transportada imediatamente para a minha primeira inf\u00e2ncia nos anos 80, minha d\u00e9cada favorita. Tamb\u00e9m adorei o cover da Britney Spears. \n\nhttps://t.co/UJuWIPIZF3", "id": "1623064098043985923"},{"created_at": "2023-02-07T20:02:27.000Z", "text": "O que acontece quando o desenvolvimento na primeira inf\u00e2ncia encontra o empoderamento econ\u00f4mico das mulheres?\n\nInvestir em ambos pode levar a um maior crescimento, redu\u00e7\u00e3o das taxas de pobreza e melhoria do bem-estar das fam\u00edlias: https://t.co/L8rSfkpNvm https://t.co/zriLznp64l", "id": "1623049573760475136"},{"created_at": "2023-02-07T20:00:42.000Z", "text": "\u2714A primeira inf\u00e2ncia \u00e9 o momento em que nossas crian\u00e7as est\u00e3o no auge de sua pureza, s\u00e3o verdadeiras joias a serem lapidadas.\n\n\ud83c\udf10Continue lendo: https://t.co/EmAaCebNOz\n\n#professoreseducacaoinfantil https://t.co/xmcAHkDKEr", "id": "1623049132175663110"},{"created_at": "2023-02-07T19:56:23.000Z", "text": "Kate fala sobre sa\u00fade mental e primeira inf\u00e2ncia legendado video Kate Middleton legendado https://t.co/slkoBfRAFH", "id": "1623048044382912516"},{"created_at": "2023-02-07T18:44:20.000Z", "text": "pire a\u00ed que ele faz terapia desde 3 anos e n\u00e3o adiantamos exatamente por conta da pandemia (e por conta desse atraso que a gente nota esse gap na fala). \u00e9 um corre louco para gerar habilidades nessa primeira inf\u00e2ncia exatamente pela neuroplasticidade.", "id": "1623029911727312915"},{"created_at": "2023-02-07T18:25:38.000Z", "text": "A temporada de \u201cEntre Mundos\u201d est\u00e1 chegando ao fim aqui no Sesc Ipiranga, mas ainda d\u00e1 tempo de garantir o seu ingresso. \n\nCom @gabrielbodstein e @gacerqueira, a pe\u00e7a voltada para a primeira inf\u00e2ncia conta a hist\u00f3ria de duas criaturas que nascem diante dos olhos do p\u00fablico. https://t.co/IbFUT5QlmH", "id": "1623025208687792137"},{"created_at": "2023-02-07T15:38:00.000Z", "text": "Oportunidade de T\u00e9cnico em interdisciplinar em S\u00e3o Paulo\n\nProjeto: \"Centro Brasileiro de Pesquisa Aplicada \u00e0 Primeira Inf\u00e2ncia\" com bolsa FAPESP de R$ 8478,00\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 15/02/2023.\n\nAcesse: https://t.co/bQXstRi389\n#vagas #pupil", "id": "1622983021551841281"},{"created_at": "2023-02-07T14:08:35.000Z", "text": "@bolsonarootv As vacinas s\u00e3o necess\u00e1rias na primeira inf\u00e2ncia para proteg\u00ea-las das doen\u00e7as, sou contra a da covid.", "id": "1622960520541110277"},{"created_at": "2023-02-07T14:07:53.000Z", "text": "O projeto Qualifica\u00e7\u00e3o Direta em Primeira Inf\u00e2ncia, parceria do CEIPE com a Petrobras, objetiva promover a qualifica\u00e7\u00e3o dos gestores educacionais para ampliar o acesso \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o Infantil. \n\n#CEIPE\n#primeirainfancia\n#petrobras\n#petrobrassocioambiental", "id": "1622960341155209216"},{"created_at": "2023-02-07T14:07:51.000Z", "text": "A Primeira Inf\u00e2ncia \u00e9 o per\u00edodo correspondente aos primeiros seis anos de vida. Esta fase \u00e9 considerada uma \"janela de oportunidade\" porque \u00e9 quando v\u00e1rias estruturas cerebrais est\u00e3o sendo formadas e adquirem habilidades b\u00e1sicas.", "id": "1622960336268832771"},{"created_at": "2023-02-07T14:00:01.000Z", "text": "Mogi Cidade da Crian\u00e7a \u00e9 refer\u00eancia internacional em a\u00e7\u00f5es pela Primeira Inf\u00e2ncia\nhttps://t.co/onb7spXned", "id": "1622958363528110080"},{"created_at": "2023-02-07T13:56:32.000Z", "text": "@arielnorte1 Educa\u00e7\u00e3o financeira deveria ser ensinado desde a primeira inf\u00e2ncia", "id": "1622957486964723713"},{"created_at": "2023-02-07T13:40:14.000Z", "text": "As compara\u00e7\u00f5es sociais s\u00e3o um fen\u00f4meno intercultural que emerge na primeira inf\u00e2ncia e tem ra\u00edzes evolutivas profundas. N\u00f3s nos envolvemos neles porque eles nos fornecem informa\u00e7\u00f5es muitas vezes \u00fateis sobre n\u00f3s mesmos.\ud83e\uddf6", "id": "1622953385824555008"},{"created_at": "2023-02-07T13:14:25.000Z", "text": "Isso \u00e9 t\u00e3o certeiro, eu sempre visualizei a maioria das coisas antes de fazer pra poder me planejar melhor mas eu desde que sai da primeira inf\u00e2ncia nunca mais consegui imaginar um futuro pra mim https://t.co/vjSEOyt6sZ", "id": "1622946886062641154"},{"created_at": "2023-02-07T11:46:26.000Z", "text": "@DelegadoSaraiva @andretrig Por isso insisto na EDUCA\u00c7\u00c3O... precisamos que a informa\u00e7\u00e3o,  forma\u00e7\u00e3o seja disseminado pelo pais.  O Ensino de qualidade desde da primeira inf\u00e2ncia \u00e9 fundamental..", "id": "1622924744902299648"},{"created_at": "2023-02-07T08:35:39.000Z", "text": "@paulovmuacho Pelo menos h\u00e1 10. Mas o que te define a personalidade \u00e9 a primeira inf\u00e2ncia, dizem os psic\u00f3logos ou l\u00e1 o que \u00e9.\nE em n\u00famero de horas jogadas, como havia menos oferta na altura, provavelmente joguei mais cada um destes do que os que lhe seguiram todos juntos.", "id": "1622876731810930688"},{"created_at": "2023-02-07T03:33:06.000Z", "text": "ela fica s\u00e3, e mais uma vez as coisas voltam a ser como eram antes: os pais j\u00e1 n\u00e3o t\u00eam mais aquele cuidado com ela, aquela aten\u00e7\u00e3o, aquele carinho, e ela j\u00e1 n\u00e3o percebe mais o amor que desejava deles.\nE, como \u00e9 normal na primeira inf\u00e2ncia, mais uma doen\u00e7a surgiu, e novamente", "id": "1622800593042522112"},{"created_at": "2023-02-07T03:20:30.000Z", "text": "@TatianySbp @AlencarBraga13 pesquisa quanto tempo de testes e pesquisas foram feitos ate liberar estas vacinas da primeira inf\u00e2ncia. bons estudos.", "id": "1622797421632708608"},{"created_at": "2023-02-07T02:34:22.000Z", "text": "Uma das lembran\u00e7as mais felizes da minha primeira inf\u00e2ncia \u00e9 uma fita K7 de Thriller. Ganhei do meu pai e escutava todos os dias aos cinco anos de idade. E dan\u00e7ando tb.", "id": "1622785812986314752"},{"created_at": "2023-02-07T02:17:52.000Z", "text": "@KodakSoon cara meu sonho (n\u00e3o recebi aten\u00e7\u00e3o o suficiente na primeira inf\u00e2ncia e agora eu baseio meu valor no quanto as pessoas prestam aten\u00e7\u00e3o em mim", "id": "1622781662252740608"},{"created_at": "2023-02-07T02:14:42.000Z", "text": "achei fofo ela explicando super empolgada chocada com o descobrimento mas \u00e9 um trem mto \u00f3bvio https://t.co/wctIkRjwcA\n\nacho compreens\u00edvel n se ligar nisso pq depois q vc passa da primeira inf\u00e2ncia param de contar a idade como por ex \u201c2 anos e 7 meses\u201d", "id": "1622780864961576961"},{"created_at": "2023-02-07T01:51:06.000Z", "text": "@MotaDnis @AlencarBraga13 A pergunta que n\u00e3o quer calar vc morreu por tomar vacina desde a primeira inf\u00e2ncia? Vc sabe pra que serve uma vacina ??", "id": "1622774926108200960"},{"created_at": "2023-02-07T01:46:20.000Z", "text": "@coelho_patty @sobretudin Sim, CLARAMENTE.\nOs problemas v\u00eam e v\u00e3o...\nA primeira iNf\u00e2ncia precisa ser bem cuidada...\nEra s\u00f3 ter dito NANANINAN\u00c3O..... https://t.co/AE4Wf2udLY", "id": "1622773724180086784"},{"created_at": "2023-02-07T01:08:29.000Z", "text": "@fbs_2022 @LulaProfeta @reicrispim Voc\u00ea j\u00e1 se perguntou porque tem chifres? OK, o Gado Bolsonarista todo possui. Os seus chifres, por ser Gado velho e ter s\u00edfilis (dem\u00eancia) deve ser pelas suas posi\u00e7\u00f5es adotadas na primeira inf\u00e2ncia: posi\u00e7\u00e3o de 4. Fique em paz pois coisas como voc\u00ea sempre aparecem aqui!!", "id": "1622764199276433409"},{"created_at": "2023-02-06T23:59:39.000Z", "text": "sim??? eu falando \"tal pessoa me causa tal sensa\u00e7\u00e3o\" e ela \"mas voc\u00ea n\u00e3o acha que se sente assim pq sua m\u00e3e fazia isso com voc\u00ea na primeira inf\u00e2ncia? \ud83e\udd14 https://t.co/u3k0QHa44F", "id": "1622746879627866114"},{"created_at": "2023-02-06T23:45:06.000Z", "text": "Al\u00e9m de ter tido muito medo do MJ na primeira inf\u00e2ncia e do Chico Xavier (n\u00e3o sei onde aprendi, mas sabia que ele \"falava\" com os mortos), at\u00e9 hoje eu tenho um certo desconforto quando vejo um retrato falado.", "id": "1622743214741389315"},{"created_at": "2023-02-06T23:25:21.000Z", "text": "@omentalistaof @Biakicis Os prim\u00f3rdios da inf\u00e2ncia s\u00e3o os mais importantes da vida. \u00c9 na primeira inf\u00e2ncia que adquirimos todos os fundamentos da personalidade, valores e h\u00e1bitos. E a educa\u00e7\u00e3o de uma crian\u00e7a come\u00e7a com os pais. Respeite as suas crian\u00e7as.", "id": "1622738244675813376"},{"created_at": "2023-02-06T19:46:46.000Z", "text": "@nikolas_dm \u00c9 preciso sim, de uma forma ou de outra, alertar a canhotada sobre a gravidade dos dist\u00farbios metab\u00f3licos e psicol\u00f3gicos que a obesidade tr\u00e1s \napresentando PL pra incluir Ed. Nutricional na educa\u00e7\u00e3o da primeira inf\u00e2ncia. \u00c9 um investimento enorme na sa\u00fade p\u00fablica a longo prazo\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1622683238056529943"},{"created_at": "2023-02-06T19:32:08.000Z", "text": "Primeira inf\u00e2ncia \u2013 O investimento certo para a sociedade https://t.co/f7XwCKPC4o", "id": "1622679555528921104"},{"created_at": "2023-02-06T19:17:03.000Z", "text": "Agora me torno s\u00f3cia!!! Imaginem um jornal que se preocupa com a forma\u00e7\u00e3o de brasileirunhos desde a primeira inf\u00e2ncia. Alguma coisa importa mais para o futuro de um pa\u00eds? https://t.co/3MZ5C5PmNI", "id": "1622675758882689037"},{"created_at": "2023-02-06T18:55:30.000Z", "text": "Excelente not\u00edcia!!!!! Finalmente chegamos ao est\u00e1gio em que as nossas crian\u00e7as ser\u00e3o imunizadas contra a covid-19.\n\nBora cuidar da sa\u00fade da primeira inf\u00e2ncia! https://t.co/TqS3G4Wpst", "id": "1622670335483977728"},{"created_at": "2023-02-06T18:06:10.000Z", "text": "@Gabriel_AlbSilv @NerdBoomer E de abra\u00e7o na primeira inf\u00e2ncia", "id": "1622657921866776576"},{"created_at": "2023-02-06T15:51:22.000Z", "text": "Eu lamento muito por essa inocente crian\u00e7a. Ser\u00e1 a maior v\u00edtima das op\u00e7\u00f5es enviesadas dos pais. \nO consumo de prote\u00edna animal na primeira inf\u00e2ncia \u00e9 fator relevante no desenvolvimento intelectual. https://t.co/3QjZPLwfGb", "id": "1622623999292280833"},{"created_at": "2023-02-06T15:50:47.000Z", "text": "Os estilos de apego s\u00e3o formados logo na primeira inf\u00e2ncia, com base em nossas intera\u00e7\u00f5es com nossos cuidadores.", "id": "1622623848834162691"},{"created_at": "2023-02-06T14:15:22.000Z", "text": "@dacota_monteiro Na primeira inf\u00e2ncia crian\u00e7as alcan\u00e7am mais decib\u00e9is que adultos, a gente vai baixando o volume ao longo da vida. Pode ser isso, menos esfor\u00e7o", "id": "1622599837806895104"},{"created_at": "2023-02-06T14:07:14.000Z", "text": "@m0ralpan1c falta de aten\u00e7\u00e3o na primeira inf\u00e2ncia", "id": "1622597789539569666"},{"created_at": "2023-02-06T12:36:59.000Z", "text": "todo anivers\u00e1rio \u00e9 uma pequena vit\u00f3ria visto que j\u00e1 foi um milagre eu sobreviver \u00e0 primeira inf\u00e2ncia, e depois disso, desde mais ou menos os 15 anos, eu n\u00e3o me imagino mais velha. N\u00e3o esperava chegar sequer aos 20, e agora t\u00f4 quase nos 30 \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1622575078440333319"},{"created_at": "2023-02-06T12:29:49.000Z", "text": "@nikolas_dm Qual \u00e9 a tua idade mental? Ainda est\u00e1 na primeira inf\u00e2ncia? N\u00e3o tem pautas mais importantes para se preocupar? Que tipinho de politico teremos nessa legislatura.", "id": "1622573276055601152"},{"created_at": "2023-02-06T01:26:23.000Z", "text": "@maridbi n\u00e3o! n\u00e3o como papa desde a primeira inf\u00e2ncia", "id": "1622406316143640577"},{"created_at": "2023-02-06T01:01:42.000Z", "text": "@ranzinzinh4 Isso N\u00c3O \u00c9 o que vc est\u00e1 acusando. S\u00f3 \u00e9 crime se envolver com menor de 16 sem consentimento dos pais , e seria viol\u00eancia contra vulner\u00e1vel , o que vc est\u00e1 acusando \u00e9 atra\u00e7\u00e3o por pessoa na primeira inf\u00e2ncia, totalmente diferente.", "id": "1622400105037922305"},{"created_at": "2023-02-05T17:17:49.000Z", "text": "@j0aoplc sou bahiana por\u00e9m vivi toda minha primeira inf\u00e2ncia/adolesc\u00eancia no Par\u00e1", "id": "1622283366497124360"},{"created_at": "2023-02-05T16:51:01.000Z", "text": "@Mfutebolisticos Acho que quem passou da primeira inf\u00e2ncia sabe que isso da\u00ed \u00e9 mentira", "id": "1622276619321708549"},{"created_at": "2023-02-05T15:29:38.000Z", "text": "@_Janoninho Faltou na primeira inf\u00e2ncia", "id": "1622256138245783552"},{"created_at": "2023-02-05T15:24:26.000Z", "text": "Adm torcendo para que seja uma pessoa que v\u00ea al\u00e9m da bolha dos Waleses e tem no\u00e7\u00e3o e senso critico que falta no trabalho da Kate, adoro o trabalho da Kate na primeira inf\u00e2ncia, mas ela pode explorar ainda mais essa tema e outras \u00e1reas de trabalho.", "id": "1622254832764469250"},{"created_at": "2023-02-05T15:00:28.000Z", "text": "@VictorTaelin Porque as meninas s\u00e3o desencorajadas a estudar mat\u00e9rias de exatas desde a primeira inf\u00e2ncia. Ja li um estudo que mostra q profs s\u00e3o enviesados e d\u00e3o notas menores pras meninas em provas de matem\u00e1tica, msm qnd respostas s\u00e3o iguais de meninos", "id": "1622248799757279232"},{"created_at": "2023-02-05T14:20:18.000Z", "text": "Durante a passagem pela cidade, a equipe visitou a maternidade municipal, o CMEI Pinheir\u00e3o, \u00e1reas naturalizadas destinadas \u00e0 Primeira Inf\u00e2ncia, al\u00e9m de se reunir com prefeito, integrantes da Educa\u00e7\u00e3o, secret\u00e1rios e presidente da C\u00e2mara.\n\nhttps://t.co/VXokx3CaMT https://t.co/lrR24Xjw4b", "id": "1622238692382310403"},{"created_at": "2023-02-05T14:02:18.000Z", "text": "@centralreality S\u00f3 quem n\u00e3o \u00e9 pai ou m\u00e3e, principalmente de uma crian\u00e7a na primeira inf\u00e2ncia, fala que isso \u00e9 VT.", "id": "1622234161649000449"},{"created_at": "2023-02-05T13:05:41.000Z", "text": "O processo de desconstru\u00e7\u00e0o ataca desde a primeira inf\u00e2ncia. Isso \u00e9 um crime. https://t.co/NKRccG2W9s", "id": "1622219914223226884"},{"created_at": "2023-02-05T12:18:38.000Z", "text": "@Negro_Atelie @Biakicis O gado \u00e9 como se fosse o pastor que proteje as ovelhinhas na sua primeira inf\u00e2ncia das garras maliciosas do lobo mal que se aproxime manso e sorrateiro com falsas falas de amor.\ud83d\udc4a", "id": "1622208074621632513"},{"created_at": "2023-02-05T10:45:02.000Z", "text": "@AliciaDosReis @AnaLuciaAugust5 \u00c9 um c\u00edrculo vicioso.Brancos,ricos, homens ,sempre estiveram no topo da cadeia de comando.A auto estima do resto da pir\u00e2mide \u00e9 muito baixa.Isso s\u00f3 se muda com pol\u00edticas p\u00fablicas espec\u00edficas.A aten\u00e7\u00e3o tem que ter foco na primeira inf\u00e2ncia.Dar consci\u00eancia social e racial ao povo.", "id": "1622184516696563718"},{"created_at": "2023-02-05T07:35:02.000Z", "text": "@malevolaindica Eu nasci e passei a primeira inf\u00e2ncia no interior, n\u00e3o lembro muito mas acho que me fez mal tamb\u00e9m. Autista n\u00e3o gosta de mudan\u00e7as e eu me mudava todo ano.\n\u00c9 ruim voc\u00ea tamb\u00e9m ter levado tanto tempo pra receber ajuda, mas antes tarde do que mais tarde n\u00e9? Eu acho.", "id": "1622136704839696384"},{"created_at": "2023-02-05T04:35:17.000Z", "text": "@JrGomes93 @_AlessandroSE Detalhe, para ser bom profissional, tem que ter estudo qualificado desde a primeira inf\u00e2ncia, o dinheiro que dispus para formar meu filho, daria para comprar excelente ap. bairro nobre de SP, agora vem a turminha do L, e leva a vaga, imagina o n\u00edvel de profissional formado.", "id": "1622091467975020546"},{"created_at": "2023-02-05T02:03:24.000Z", "text": "@istoeroraima Nada novo na capital da primeira inf\u00e2ncia! \ud83e\udd21", "id": "1622053243734876162"},{"created_at": "2023-02-05T01:47:04.000Z", "text": "come\u00e7ar a entender todo mundo como ser individual, passar compreender q cada a\u00e7\u00e3o/atitude das pessoas est\u00e1 restrito ao c\u00edrculo social e a primeira inf\u00e2ncia \ud83e\udd2f https://t.co/c7TJ4Cpgb1", "id": "1622049133199499264"},{"created_at": "2023-02-05T01:44:29.000Z", "text": "morro muito que esses desocupados n\u00e3o acham nada p falar mal do trabalho da nega e falam dessa inacessibilidade kkkk t\u00e1 \u00f3timo deixa o trabalho falar por ela ainda mais depois dos ataques racistas gratuitos que ela sofreu durante a gravidez/primeira inf\u00e2ncia da blue https://t.co/Ni3TSTkSyu", "id": "1622048484026097664"},{"created_at": "2023-02-05T00:44:14.000Z", "text": "@kekajuhas @LovelyWolfieZ @SadWolf_Kun @ViboVar @aleealcatraz Escuta, vc trabalha ou j\u00e1 trabalhou com crian\u00e7as desde a primeira inf\u00e2ncia? \nSe sim, sabe o pq esse teatrinho est\u00e1 errado . Se n\u00e3o, s\u00f3 pensa na idade delas e o tema abordado .\nRealmente n\u00e3o acha muito cedo pra ensinar sobre sexualidade, no sentido da n\u00e3o aceita\u00e7\u00e3o de HxM?", "id": "1622033323399733249"},{"created_at": "2023-02-04T22:41:05.000Z", "text": "@eoyuki_ @aleealcatraz Sim, entendo os problemas e perigos de obrigar/influenciar crian\u00e7as \u00e0 trocarem de sexo.\n\nMas transsexualidade n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com atra\u00e7\u00e3o sexual e sim com identidade. Mesmo na primeira inf\u00e2ncia \u00e9 poss\u00edvel identificar uma pessoa trans pela forma como ela se comporta...", "id": "1622002328323719170"},{"created_at": "2023-02-04T16:22:52.000Z", "text": "E \u00e9 isso que faremos sobre a determina\u00e7\u00e3o do programa de Governo do Presidente Lula, colocar n\u00e3o s\u00f3 o pobre no or\u00e7amento, mas a primeira inf\u00e2ncia, especialmente atrav\u00e9s da educa\u00e7\u00e3o, colocar o jovem, colocar o idoso\".", "id": "1621907148014866435"},{"created_at": "2023-02-04T14:10:59.000Z", "text": "Lan\u00e7amento da @LePM_Editores. Ese livro fala sobre o pensamento de pessoas radicais/extremistas. Boris Cyrulnik era uma crian\u00e7a judia na segunda guerra e perdeu seus pais aos 7 anos. Hoje, adulto, autor \u00e9 psiquiatra, especialista em primeira inf\u00e2ncia. https://t.co/Tg9ZOsiZh9", "id": "1621873957711319043"},{"created_at": "2023-02-04T13:42:33.000Z", "text": "Prefeito de Caruaru recebe comitiva da Funda\u00e7\u00e3o Bernard Van Leer, criadora do programa Urban 95 para a Primeira Inf\u00e2ncia https://t.co/aYAdl4zqG4 #Geral https://t.co/HKbUAgG2HG", "id": "1621866805412392961"},{"created_at": "2023-02-04T13:27:18.000Z", "text": "O prefeito de Caruaru, Rodrigo Pinheiro, recebeu, nessa sexta-feira (03), a comitiva da Urban 95. O objetivo da visita foi conhecer os servi\u00e7os que a rede de servidores da prefeitura realiza em prol da Primeira Inf\u00e2ncia, assim como os planos de a\u00e7\u00f5es e\n\nhttps://t.co/Ui2wrdhuzy https://t.co/P2v10k0fW3", "id": "1621862964390133766"},{"created_at": "2023-02-04T12:09:33.000Z", "text": "Auxiliares de Primeira Inf\u00e2ncia da rede municipal de ensino de Ilhabela recebem capacita\u00e7\u00e3o (https://t.co/ZgR0z6WY21)\nFonte: PMI A Prefeitura de Ilhabela... https://t.co/Axfr19SQJ4", "id": "1621843399694323713"},{"created_at": "2023-02-04T04:47:25.000Z", "text": "sexualizada desde a primeira inf\u00e2ncia \nvista sem potencial, dada como sem import\u00e2ncia, e muitas das vezes usada como um objeto sexual \n\n\u2043esse \u00e9 o fardo de ser uma mulher no mundo atual (e desde sempre)", "id": "1621732133667577856"},{"created_at": "2023-02-04T01:15:00.000Z", "text": "+ afetando principalmente na primeira inf\u00e2ncia, onde essa parte motora e cognitiva \u00e9 desenvolvida de forma mais lenda em autistas (n\u00e3o s\u00e3o todos que tem, mas uma boa parte sim) \n\nE outra: nenhum autista fala esse tipo de coisa\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o quiser apelar pro \"ain s\u00e3o s\u00f3 exemplos\"+", "id": "1621678675010719747"},{"created_at": "2023-02-04T00:43:39.000Z", "text": "Hoje entregamos a 29\u00aa Creche CRIA, essa fica l\u00e1 em\ud83d\udccd Oliven\u00e7a. 200 crian\u00e7as, entre 0 e 3 anos, ser\u00e3o beneficiadas em regime integral. Aproveitamos e tamb\u00e9m entregamos 50 enxovais a gestantes da cidade. A primeira inf\u00e2ncia \u00e9 prioridade nesse governo, podem contar comigo! https://t.co/6aNy8fL629", "id": "1621670788372783105"},{"created_at": "2023-02-03T22:41:25.000Z", "text": "Eu j\u00e1 descobri que gosto de escrever hist\u00f3rias com velhinhos desesperan\u00e7os e a beira da morte, ou crian\u00e7as olhando o mundo pelos olhos da primeira inf\u00e2ncia.\nAdoro.", "id": "1621640026609131522"},{"created_at": "2023-02-03T22:23:57.000Z", "text": "@Bru_In_Colours Eu entendo, mas no geral, coisas de comportamento s\u00e3o muito mais aprendidas em casa e na primeira inf\u00e2ncia. Sem falar que ainda continua n\u00e3o sendo culpa da crian\u00e7a x.x", "id": "1621635629107773441"},{"created_at": "2023-02-03T21:53:32.000Z", "text": "Ningu\u00e9m v\u00ea o \u00f3bvio: a pir\u00e2mide est\u00e1 invertida. A maior prova disso \u00e9 o abandono da primeira inf\u00e2ncia. \u00c9 nela que o Brasil come\u00e7a, e seu abandono \u00e9 a maior das amea\u00e7as \u00e0 pir\u00e2mide invertida que caracteriza nosso Pa\u00eds.", "id": "1621627975304101888"},{"created_at": "2023-02-03T19:39:34.000Z", "text": "Al\u00e9m dos kits escolares e de refor\u00e7o, que possuem material did\u00e1tico e escolar completos, entregamos ainda os kits liter\u00e1rios, nos quais investimos R$13 milh\u00f5es. Estamos promovendo a forma\u00e7\u00e3o de leitores desde a primeira inf\u00e2ncia e construindo um futuro melhor para a nossa BH. https://t.co/yBkXUaWfx6", "id": "1621594260268105731"},{"created_at": "2023-02-03T19:01:03.000Z", "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para educadores(as) e gestores(as) educacionais com foco na primeira inf\u00e2ncia, parte integrante do Projeto Primeiros Anos, da OEI no Brasil.\n\nS\u00e3o 64 horas de cursos que abordam oito temas. Para saber mais, acesse:\nhttps://t.co/s71F8Zzm4P https://t.co/Ewbo3Nsf22", "id": "1621584570431700992"},{"created_at": "2023-02-03T18:48:48.000Z", "text": "Executivo e Judici\u00e1rio alinham estrat\u00e9gias para desenvolver a\u00e7\u00f5es conjuntas em prol da primeira inf\u00e2ncia. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/p9vz0Wlrvw https://t.co/7ejH1O9GdU", "id": "1621581484774539267"},{"created_at": "2023-02-03T18:08:51.000Z", "text": "O projeto Qualifica\u00e7\u00e3o Direta em Primeira Inf\u00e2ncia, parceria do CEIPE com a Petrobras, objetiva promover a qualifica\u00e7\u00e3o dos gestores educacionais para ampliar o acesso \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o Infantil. \n\n#CEIPE\n#primeirainfancia\n#petrobras\n#petrobrassocioambiental", "id": "1621571430772080644"},{"created_at": "2023-02-03T18:08:50.000Z", "text": "A Primeira Inf\u00e2ncia \u00e9 o per\u00edodo em que estruturas de nosso c\u00e9rebro est\u00e3o em forma\u00e7\u00e3o, momento crucial para o desenvolvimento e aprimoramento de capacidades essenciais.", "id": "1621571426594525186"},{"created_at": "2023-02-03T17:08:38.000Z", "text": "O show que a Pietra t\u00e1 dando por tomar suco de beterraba me faz me perguntar por que n\u00e3o acostumei ela com isso desde o come\u00e7o da primeira inf\u00e2ncia  \ud83e\udd0c\ud83c\udffb", "id": "1621556278907527168"},{"created_at": "2023-02-03T16:17:00.000Z", "text": "Centro Brasileiro de Pesquisa Aplicada \u00e0 #PrimeiraInf\u00e2ncia, sediado no @Insper, oferece uma vaga de p\u00f3s-doutorado e uma vaga de treinamento t\u00e9cnico TT-5 com #bolsasFAPESP. Aprovados dar\u00e3o suporte a estudo de coorte que ser\u00e1 realizado em Ribeir\u00e3o Preto. https://t.co/P863Pa1y6n", "id": "1621543283200761857"},{"created_at": "2023-02-03T15:36:43.000Z", "text": "Prevpel lan\u00e7a projeto focado na primeira inf\u00e2ncia\nInstituto far\u00e1 uma pesquisa para identificar aposentados e pensionistas respons\u00e1veis por crian\u00e7as de at\u00e9 oito anos de idade\nhttps://t.co/CjIpjY2S6c #prefeituradepelotas", "id": "1621533147035738112"},{"created_at": "2023-02-03T15:11:31.000Z", "text": "Executivo e Judici\u00e1rio alinham estrat\u00e9gias para desenvolver a\u00e7\u00f5es conjuntas em prol da primeira inf\u00e2ncia https://t.co/3y4fc8XFvq", "id": "1621526803323183105"},{"created_at": "2023-02-03T15:11:28.000Z", "text": "Executivo e Judici\u00e1rio alinham estrat\u00e9gias para desenvolver a\u00e7\u00f5es conjuntas em prol da primeira inf\u00e2ncia https://t.co/9whCFjGNQX", "id": "1621526794506731520"},{"created_at": "2023-02-03T14:40:04.000Z", "text": "Executivo e Judici\u00e1rio alinham estrat\u00e9gias para desenvolver a\u00e7\u00f5es conjuntas em prol da primeira inf\u00e2ncia. Veja mais em:  - https://t.co/GJDMXRjN0h https://t.co/EBDkgLJd09", "id": "1621518891271991298"},{"created_at": "2023-02-03T14:27:23.000Z", "text": "P\u00f3s-doutorado e treinamento t\u00e9cnico no Centro Brasileiro para o Desenvolvimento na Primeira Inf\u00e2ncia\nBolsistas dar\u00e3o suporte a pesquisa de coorte que ser\u00e1 realizada em Ribeir\u00e3o Preto, com foco em crian\u00e7as entre 0 e 6 anos https://t.co/UN1vRDhzGx https://t.co/Cec2tNTLNb", "id": "1621515700505563143"},{"created_at": "2023-02-03T13:47:53.000Z", "text": "O Projeto Mundo Encantado surge com a necessidade de beneficiar crian\u00e7as de 2 a 6 anos, atendendo as demandas b\u00e1sicas da primeira inf\u00e2ncia atrav\u00e9s de uma educa\u00e7\u00e3o infantil de qualidade.\n\nO maior objetivo do projeto \u00e9 Oferecer educa\u00e7\u00e3o, criando um ambiente de observa\u00e7\u00e3o e + https://t.co/gzwrvIldY1", "id": "1621505758041935874"},{"created_at": "2023-02-03T13:14:24.000Z", "text": "@Alice_sa Geralmente a hist\u00f3ria por detr\u00e1s dessa NECESSIDADE de aprova\u00e7\u00e3o \u00e9 sempre de algu\u00e9m tentando suprir uma falta l\u00e1 da primeira inf\u00e2ncia, onde apesar de te vivido uma vida de merda a crian\u00e7a precisava ser forte (porque os pais n\u00e3o eram) e mostrar que tava tudo bem.", "id": "1621497332347932676"},{"created_at": "2023-02-03T12:54:32.000Z", "text": "gold digger do kanye e soldier das destiny's child s\u00e3o cl\u00e1ssicos da minha primeira inf\u00e2ncia https://t.co/suDd1fmVNL", "id": "1621492333878337536"},{"created_at": "2023-02-03T12:40:07.000Z", "text": "@mizanzika Mas q terapia \u00e9 essa? \u00c9 em grupo? As crian\u00e7as socializando? Qual seria o benef\u00edcio de tantas horas? A minha filha teve na primeira inf\u00e2ncia 10h por semana, mas dentro da pr\u00f3pria escola. A pedagoga estava l\u00e1 pra facilitar a socializa\u00e7\u00e3o dela com as outras crian\u00e7as.", "id": "1621488702215135234"},{"created_at": "2023-02-03T12:39:23.000Z", "text": "Por\u00e9m, a exposi\u00e7\u00e3o ao ingl\u00eas pode ser feita a partir da primeira inf\u00e2ncia (de 1 a 6 anos), incluindo aos poucos alguns est\u00edmulos como desenhos animados, brincadeiras e m\u00fasicas que possuam a l\u00edngua inglesa.\n\n+", "id": "1621488521251782656"},{"created_at": "2023-02-03T11:50:46.000Z", "text": "Hist\u00f3ria para a primeira inf\u00e2ncia! \ud83d\udc76\n\nNa pr\u00f3xima semana convidamos todos os beb\u00e9s a descobrir onde se esconde a bola vermelha! \ud83d\udd34\n \n\ud83d\udcc512 fevereiro | 10h30\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Fam\u00edlias com beb\u00e9s dos 6 aos 24 meses\n\nInscri\u00e7\u00f5es \ud83d\udc49https://t.co/ax3pFyqQEG\n\n#MuseuBenfica https://t.co/ppqb5FFGGO", "id": "1621476284168642560"},{"created_at": "2023-02-03T11:07:24.000Z", "text": "Import\u00e2ncia da alfabetiza\u00e7\u00e3o na primeira inf\u00e2ncia https://t.co/lWhzP3ywcq", "id": "1621465369431900161"},{"created_at": "2023-02-03T10:25:30.000Z", "text": "Descobrindo na pr\u00e1tica como explicar a uma crian\u00e7a da primeira inf\u00e2ncia conceitos abstratos. Ontem meu afilhado (2 anos) me perguntou o que era assustador e eu apanhei pra explicar, talvez n\u00e3o tenha entendido mas eu tentei kkkkkikk", "id": "1621454826751016960"},{"created_at": "2023-02-03T06:54:12.000Z", "text": "@vaidesmaiar A primeira inf\u00e2ncia \u00e8 maravilhosa pra introdu\u00e7\u00e3o de outras l\u00ednguas.", "id": "1621401652652642304"},{"created_at": "2023-02-03T03:24:30.000Z", "text": "@kauagirao_ Eu sempre fico impressionado com essa assertividade. Assuntos que requerem muita cautela, sabedoria, reflex\u00e3o e compaix\u00e3o s\u00e3o rapidamente resolvidos por aqueles que ainda n\u00e3o sa\u00edram da primeira inf\u00e2ncia.", "id": "1621348878359445507"},{"created_at": "2023-02-03T02:35:28.000Z", "text": "@marigirassol12 @Gislene_sc_ @EuJansen @luscas @AeroportoD N\u00e3o estou errada, crian\u00e7as n\u00e3o seguem as regras sociais impostas a voc\u00ea. Se voc\u00ea estudar um pouco sobre primeira inf\u00e2ncia vai saber que nem tudo \u00e9 \u201cfalta de educa\u00e7\u00e3o\u201d, muitas vezes \u00e9 um c\u00e9rebro imaturo tentando se expressar", "id": "1621336538209554433"},{"created_at": "2023-02-03T00:49:33.000Z", "text": "Eu sinto que ser viciada no filme The wall - Pink Floyd por uma boa parte da minha primeira inf\u00e2ncia pode ter moldado muito da minha personalidade, mas \u00e9 s\u00f3 um palpite", "id": "1621309885177647105"},{"created_at": "2023-02-02T23:31:12.000Z", "text": "tem que ser muito machista de direita pra falar que Ana Estela Haddad, que ajudou a implantar o PROUNI,  CONAES e o SINAES, o Conselho de Resid\u00eancia Multiprofissional, O FUCKING REVALIDA, que tem anos de atua\u00e7\u00e3o no desenvolvimento de pol\u00edticas p\u00fablicas para a primeira inf\u00e2ncia +", "id": "1621290164839501824"},{"created_at": "2023-02-02T23:20:34.000Z", "text": "@jojohfaggyh \u00c9 esse cara que t\u00e1 preso na primeira inf\u00e2ncia? Pai Cristo amado", "id": "1621287492329545730"},{"created_at": "2023-02-02T22:58:00.000Z", "text": "@DamaresAlves Ahhhh... Entendi, a senhora prefere mat\u00e1-los na primeira inf\u00e2ncia ... Entendi. Isso explica o que ocorre com os ianomamis...", "id": "1621281812935843843"},{"created_at": "2023-02-02T22:02:08.000Z", "text": "@joao_niny Esfor\u00e7o acad\u00e9mico e profissional n\u00e3o tem nada a ver com a capacidade de desempenhar as fun\u00e7\u00f5es. Tamb\u00e9m o rei charles \u00e9 licenciado , criou o princes trust , a princess de fakes fundoi uma associa\u00e7\u00e3o sobre a primeira inf\u00e2ncia. Isto \u00e9 trabalho", "id": "1621267751426822147"},{"created_at": "2023-02-02T19:21:33.000Z", "text": "@helioricardorio A falta de escola \u00e9 leite com muito c\u00e1lcio na primeira inf\u00e2ncia, cria estes eleitores \nMinas j\u00e1 foi mais culta", "id": "1621227338221379585"},{"created_at": "2023-02-02T17:47:30.000Z", "text": "Import\u00e2ncia da alfabetiza\u00e7\u00e3o na primeira inf\u00e2ncia https://t.co/lWhzP3ywcq", "id": "1621203670535651330"},{"created_at": "2023-02-02T17:37:03.000Z", "text": "@twop2c fabricio se vc me odeia vc fala! t\u00e1 proibido telas na primeira inf\u00e2ncia sei l\u00e1 leva a crian\u00e7a na praia jogar um futebol comer areia", "id": "1621201042745466882"},{"created_at": "2023-02-02T17:21:17.000Z", "text": "N\u00e3o entendo como eu fiquei t\u00e3o metida se eu passei minha primeira inf\u00e2ncia nunca casa sem luz e saneamento b\u00e1sico", "id": "1621197072002162688"},{"created_at": "2023-02-02T15:30:19.000Z", "text": "@DesignerLu @mizanzika H\u00e1 evid\u00eancias CIENT\u00cdFICAS que a carga hor\u00e1ria elevada de terapia na primeira inf\u00e2ncia faz grande diferen\u00e7a no desenvolvimento a longo prazo. Al\u00e9m disso, uma terapia BEM FEITA n\u00e3o deixa a crian\u00e7a exausta. Ela nem percebe que \u00e9 terapia, pra ela \u00e9 tudo brincadeira.", "id": "1621169149744672773"},{"created_at": "2023-02-02T15:30:06.000Z", "text": "\ud83d\udcf9 LEGENDADO: Kate explica o objetivo de sua nova campanha, \u201cNos Dando Forma\u201d (Shaping Us), atrav\u00e9s do Centro para a Primeira Inf\u00e2ncia da Funda\u00e7\u00e3o Real https://t.co/riUZR2BM0j", "id": "1621169092974739458"},{"created_at": "2023-02-02T15:28:06.000Z", "text": "@puppetsofmas n\u00e3o chega pq a princ\u00edpio eu j\u00e1 ensinaria desde a primeira inf\u00e2ncia que se algo tem algum tipo de segrega\u00e7\u00e3o coisa boa n\u00e3o \u00e9 e se n\u00e3o \u00e9 bom n\u00e3o presta pra tua vida", "id": "1621168590400651264"},{"created_at": "2023-02-02T15:07:37.000Z", "text": "@diogonasc23 Quem dera se isso nos fosse ensinado desde a primeira inf\u00e2ncia.  Com certeza os consult\u00f3rios de psiquiatras e psic\u00f3logos certamente estariam mais vazios.  Dizem: Ane a Deus, ame a P\u00e1tria, ame a fam\u00edlia mas, nunca nos dizem: ame voc\u00ea mesmo!", "id": "1621163437157122048"},{"created_at": "2023-02-02T14:06:04.000Z", "text": "Gloria Maria, tenho registros da figura dela em minhas lembran\u00e7as, deste a primeira inf\u00e2ncia, de quando comecei a me entender por gente....estes registros continuam aqui, ent\u00e3o, apesar da aus\u00eancia f\u00edsica, ela vive...que descanse em paz....", "id": "1621147947722502144"},{"created_at": "2023-02-02T13:48:42.000Z", "text": "Tanto na creche como na pr\u00e9-escola, nossas crian\u00e7as v\u00e3o passar a aprender em espanhol e em ingl\u00eas, tendo assim a chance de ganhar aquela flu\u00eancia natural num idioma estrangeiro que s\u00f3 a primeira inf\u00e2ncia permite.", "id": "1621143574116171777"},{"created_at": "2023-02-02T13:33:16.000Z", "text": "A primeira inf\u00e2ncia, dos 0 aos 6 anos de idade, s\u00e3o cruciais n\u00e3o apenas para o desenvolvimento das crian\u00e7as, mas tamb\u00e9m para a redu\u00e7\u00e3o da desigualdade social\n\nVamos fazer a diferen\u00e7a?\n\nTodos juntos para Transformar vidas e fam\u00edlias.\n\nContribua com R$1,00 e fa\u00e7a a diferen\u00e7a https://t.co/UbVyWhyA3a", "id": "1621139693818777600"},{"created_at": "2023-02-02T12:50:56.000Z", "text": "LIVROS E PRIMEIRA INF\u00c2NCIA\n(Eug\u00eania Pickina)\nA primeira inf\u00e2ncia engloba o per\u00edodo dos 0 aos 6 anos. Nessa \u00e9poca da vida, por exemplo, acontecem processos fundamentais, como o crescimento f\u00edsico, o amadurecimento do c\u00e9rebro, o desenvolvimento da [...] \nhttps://t.co/2VBxcFpWje https://t.co/B7zZQYNRLK", "id": "1621129038713724933"},{"created_at": "2023-02-02T12:21:47.000Z", "text": "Provavelmente Gl\u00f3ria Maria foi uma das pouqu\u00edssimas mulheres negras que vi na Tv na minha primeira inf\u00e2ncia (chuto dizer a \u00fanica que tinha na Tv). Pioneira, ic\u00f4nica, inteligente, bonita, viajada. Que ela descanse com nossos ancestrais \ud83d\ude14", "id": "1621121702209142784"},{"created_at": "2023-02-02T10:58:25.000Z", "text": "Assinei este position paper elaborado pela Associa\u00e7\u00e3o Europeia de Prestadores de Servi\u00e7os para Pessoas com Defici\u00eancia (EASPD) acerca da Interven\u00e7\u00e3o na Primeira Inf\u00e2ncia centrada na fam\u00edlia, incluindo os seus valores e benef\u00edcios.\u00a0\n\nPodes ler aqui:\u00a0https://t.co/BDdEJtX912 https://t.co/OIB4ncAU8f", "id": "1621100724032610304"},{"created_at": "2023-02-02T10:18:40.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 O pior \u00e9 ela dizer que a primeira inf\u00e2ncia ser\u00e1 a bandeira de atua\u00e7\u00e3o...", "id": "1621090721020125184"},{"created_at": "2023-02-02T09:38:08.000Z", "text": "@GugaNoblat Vc sempre grosseiro. Falta eleg\u00e2ncia nos seus coment\u00e1rios. Uma cr\u00edtica educada tem um peso maior. Faltou educa\u00e7\u00e3o na primeira inf\u00e2ncia", "id": "1621080518963113984"},{"created_at": "2023-02-02T04:37:28.000Z", "text": "@lalilulyy @lauyangii @8imoon Mesma coisa comigo. Com 6 aninhos eu achava que tava tendo crise de bronquite e ia morrer. TAG super severa desde a primeira inf\u00e2ncia, claro que s\u00f3 diagnosticada tarde demais \ud83d\ude10", "id": "1621004854394232832"},{"created_at": "2023-02-01T22:26:23.000Z", "text": "REFLETINDO MUITO COM A LEITURA DO LIVRO DE AUTO AJUDA: \"Crian\u00e7as que foram abandonadas ou n\u00e3o receberam carinho suficiente na primeira inf\u00e2ncia tendem a ser mais carentes, pois n\u00e3o sabem como dar e receber afeto.\nPor outro lado, o excesso de carinho tamb\u00e9m pode ser prejudicial", "id": "1620911468710445057"},{"created_at": "2023-02-01T21:50:34.000Z", "text": "Voc\u00ea faz a primeira inf\u00e2ncia ou voc\u00ea fode ela pro resto da vida.", "id": "1620902454371168257"},{"created_at": "2023-02-01T20:49:38.000Z", "text": "@_NikaTina_ O q seria uma primeira inf\u00e2ncia?", "id": "1620887120922693633"},{"created_at": "2023-02-01T20:20:27.000Z", "text": "@Le_Rhane @marteawqakuq_ isso me incomoda tamb\u00e9m. vc v\u00ea tumulos antigos de crian\u00e7as e as mensagens s\u00e3o de partir o cora\u00e7\u00e3o, muitos t\u00famulos tem v\u00e1rios irm\u00e3os q morreram na primeira inf\u00e2ncia e da pra sentir o sofrimento", "id": "1620879776868347906"},{"created_at": "2023-02-01T19:07:55.000Z", "text": "Edital aberto at\u00e9 16/2:\n#Crian\u00e7as nas cidades do Brasil e da Am\u00e9rica Latina\nIAB e Funda\u00e7\u00e3o Bernard van Leer abrem inscri\u00e7\u00f5es de propostas para a\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 viv\u00eancia de crian\u00e7as, desde a primeira inf\u00e2ncia, nos espa\u00e7os urbanos. Informa\u00e7\u00f5es em:\nhttps://t.co/JJPict6wAR https://t.co/RTqcYkSNty", "id": "1620861519729954816"},{"created_at": "2023-02-01T18:33:45.000Z", "text": "@fatouoficial gente, sua m\u00e3e casou na primeira inf\u00e2ncia, n \u00e9 possivellll, bel\u00edssima!!!!!", "id": "1620852924124434437"},{"created_at": "2023-02-01T18:23:22.000Z", "text": "muito legal que o shoe j\u00e1 consegue identificar que os traumas dele s\u00e3o decorrentes de situa\u00e7\u00f5es da primeira inf\u00e2ncia dele, terapia \u00e9 qualidade de vida!!!", "id": "1620850308430835712"},{"created_at": "2023-02-01T18:22:26.000Z", "text": "ou seja, a s\u00edndrome do p\u00e2nico e a ansiedade dele est\u00e3o totalmente ligadas a traumas da primeira inf\u00e2ncia, tais traumas est\u00e3o presentes em todas as nossas atitudes.", "id": "1620850074657128448"},{"created_at": "2023-02-01T16:45:36.000Z", "text": "Em Reuni\u00e3o gerente do governo do Banco do Brasil Pedro Jer\u00f4nimo e coordenadora do Crian\u00e7a Feliz Priscila, apresentando projeto da Rede Prote\u00e7\u00e3o da Primeira Inf\u00e2ncia da SEDESO,visando   inscri\u00e7\u00e3o no Programa  de Patroc\u00ednio atrav\u00e9s de Edital Centro Cultural Banco Brasil. https://t.co/IuFbuqWheA", "id": "1620825706082222082"},{"created_at": "2023-02-01T15:46:22.000Z", "text": "@donairene13 Parab\u00e9ns! Tenho um garot\u00e3o de 4 anos. Curta cada segundo dela, pois o tempo voa e essa primeira inf\u00e2ncia passa r\u00e1pido.", "id": "1620810800083632129"},{"created_at": "2023-02-01T15:41:49.000Z", "text": "@StephenKanitz Compare a origem da riqueza dos mais ricos EUA com os mais ricos brasileiros e ter\u00e1 zero surpresas.\nNo Brasil o pensamento cr\u00edtico e anal\u00edtico \u00e9 combatido desde a primeira inf\u00e2ncia pelos \"educadores\".\nOs EUA est\u00e3o ficando assim agora. Se teu pai n\u00e3o \u00e9 rico, dificilmente voc\u00ea ser\u00e1", "id": "1620809654120120320"},{"created_at": "2023-02-01T14:44:51.000Z", "text": "Falando sobre Tiktok, Kwai, Instagram, o educador Paulo Fochi disse: \u201cproteger a imagina\u00e7\u00e3o \u00e9 um ato pol\u00edtico\u201d.\n\nEduca\u00e7\u00e3o em primeira inf\u00e2ncia precisa enfrentar como condicionamento/modula\u00e7\u00e3o afeta capacidade das crian\u00e7as de imaginar novos mundos.", "id": "1620795319557701632"},{"created_at": "2023-02-01T14:10:06.000Z", "text": "@fendraehl falta de aten\u00e7\u00e3o dos pais na primeira inf\u00e2ncia faz isso a pessoa tem a necessidade de ser OUVIDA", "id": "1620786574391914496"},{"created_at": "2023-02-01T13:25:03.000Z", "text": "O Transtorno do Espectro Autista (TEA) \u00e9 caracterizado por desvio no desenvolvimento da sociabilidade e o rastreamento na primeira inf\u00e2ncia \u00e9 fundamental,\n\nSaiba mais: https://t.co/owrFO5UbHr\n\n#tea #espectroautista #autismo #autista #wedjapsicologia #desenvolvimentoinfantil https://t.co/zGaxrFlSKa", "id": "1620775234071658497"},{"created_at": "2023-02-01T12:56:48.000Z", "text": "Durante a gesta\u00e7\u00e3o eu passei mto tempo de repouso porque foi uma gesta\u00e7\u00e3o de risco, e usei esse tempo pra consumir muito conte\u00fado sobre maternidade, primeira inf\u00e2ncia e etc a\u00ed agora tenho que aturar gente metralhando achismos baseado em vozes da cabe\u00e7a pq eu \"n\u00e3o sei nada sobre\"", "id": "1620768124713996291"},{"created_at": "2023-02-01T12:38:34.000Z", "text": "n\u00e3o importa quanto eu estude t\u00e9cnicas e me prepare, n\u00e3o consigo falar e fazer 10% do que sei em din\u00e2micas de grupo, ou essas entrevistas de apresenta\u00e7\u00e3o, e esse trauma de ser avaliada me persegue desde a primeira inf\u00e2ncia na escola, na faculdade, em tudo, apaga tudo na cabe\u00e7a", "id": "1620763539471466502"},{"created_at": "2023-02-01T12:32:08.000Z", "text": "@_NikaTina_ \"A primeira inf\u00e2ncia\"", "id": "1620761921174777856"},{"created_at": "2023-02-01T10:11:06.000Z", "text": "@Natalie43561190 @felipeneto Por causa dessa professora que eu tive. Tamb\u00e9m aprendi a indentificar que as coisas que algumas pessoas faziam comigo na primeira inf\u00e2ncia era abuso. Eu agrade\u00e7o muito a essa professora. Uma das melhores q eu poderia ter.", "id": "1620726427116240896"},{"created_at": "2023-02-01T06:17:30.000Z", "text": "o pessoal vive fazendo text\u00e3o sobre como as crian\u00e7as s\u00e3o tratadas como nada, como s\u00e3o invalidadas e etc, mas quando algu\u00e9m que tem visibilidade global vem trazer luz a pesquisas sobre a primeira inf\u00e2ncia ficam de gra\u00e7a desmerecendo", "id": "1620667638023360512"},{"created_at": "2023-02-01T05:27:44.000Z", "text": "Quando pesquiso sobre educa\u00e7\u00e3o infantil, s\u00f3 acho coisas sobre a primeira inf\u00e2ncia\nPq ningu\u00e9m ajuda m\u00e3e de adolescente? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1620655117400948736"},{"created_at": "2023-02-01T03:39:58.000Z", "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 um tweet de supremacia de m\u00eddias pra primeira inf\u00e2ncia porque eu j\u00e1 inclusive trabalhei em coisa pra crian\u00e7a de 0-6 anos e tem uns rol\u00eas muito chatos por a\u00ed.\nEu estou enaltecendo Bluey, em particular.\nDel\u00edcia de s\u00e9rie pqp", "id": "1620627997056462848"},{"created_at": "2023-02-01T02:50:04.000Z", "text": "\u00c9 isso, amanh\u00e3 eu come\u00e7o como professor de ensino infantil. Eu escapei desse tema de pesquisa no mestrado (homens na educa\u00e7\u00e3o da primeira inf\u00e2ncia), e voltei como objeto de estudo nele.", "id": "1620615435497639936"},{"created_at": "2023-02-01T02:43:19.000Z", "text": "# \u00faltima parada: auschwitz - \u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\n                 \u2014251 p\u00e1ginas \n\n\"O instinto de crueldade, que em todo homem civilizado \u00e9 sistematicamente reprimido desde a primeira inf\u00e2ncia pelo ambiente e a educa\u00e7\u00e3o, foi desatado no povo alem\u00e3o.\"", "id": "1620613739849588738"},{"created_at": "2023-02-01T01:28:52.000Z", "text": "No mercado foi exibido o curta-metragem da campanha, em seguida Catherine conversou com comerciantes, trabalhadores e clientes sobre suas experi\u00eancias na primeira inf\u00e2ncia. 2/6 https://t.co/jUmHLK6R7Y", "id": "1620595003105087488"},{"created_at": "2023-02-01T01:28:48.000Z", "text": "Hoje, a Princesa de Gales visitou Leeds para promover a nova campanha do Centro para Primeira Inf\u00e2ncia #ShapingUs.\n\nA primeira parada foi no Mercado de\u00a0Kirkgate inaugurado em 1857, \u00e9 o lar de centenas de empresas locais independentes. 1/6 https://t.co/Nt47wJkMGZ", "id": "1620594986655047682"},{"created_at": "2023-01-31T23:43:13.000Z", "text": "ENTREVISTA: Programas \u2018Crian\u00e7a Feliz\u2019 e \u2018Primeira Inf\u00e2ncia\u2019 devem ser desabilitados em SLS - S\u00e3o Louren\u00e7o Rep\u00f3rter https://t.co/kATStFKaUR", "id": "1620568413801222144"},{"created_at": "2023-01-31T22:14:21.000Z", "text": "@TerrorContexto Quando crian\u00e7a fiquei traumatizado ap\u00f3s ver Jaws, n conseguia ficar tranquilo perto de \u00e1gua kkkkk ainda mais q na minha primeira inf\u00e2ncia morei numa ilha. Hj em dia se deixar moro no mar \ud83e\udd19\ud83c\udffd", "id": "1620546051345354753"},{"created_at": "2023-01-31T20:42:27.000Z", "text": "A Princesa de Gales destaca porque \u00e9 essencial a conscientiza\u00e7\u00e3o da import\u00e2ncia da primeira inf\u00e2ncia #ShapingUs https://t.co/2PGgcdZSMt", "id": "1620522925064593408"},{"created_at": "2023-01-31T19:03:19.000Z", "text": "@thamyyyyyyyyy mlr pre adolesc\u00eancia? eu tinha 12 anos nessa \u00e9poca, primeira inf\u00e2ncia viu mo", "id": "1620497974249025536"},{"created_at": "2023-01-31T18:21:23.000Z", "text": "Por que \u00e9 importante a conscientiza\u00e7\u00e3o da import\u00e2ncia dos primeiros anos?\n\n1. Durante a primeira inf\u00e2ncia, desde a gravidez at\u00e9 os cinco anos de idade, nosso c\u00e9rebro se desenvolve em um ritmo incr\u00edvel \u2013 mais r\u00e1pido do que em qualquer outro momento de nossas vidas. https://t.co/F3odPn3lwq", "id": "1620487423808643073"},{"created_at": "2023-01-31T18:21:21.000Z", "text": "Na \u00faltima pesquisa encomendada pelo Centro para Primeira Inf\u00e2ncia sobre a compreens\u00e3o p\u00fablica do desenvolvimento infantil no Reino Unido, revelou que cerca de um em cada tr\u00eas (36%) adultos relata saber pouco ou nada sobre como as crian\u00e7as se desenvolvem na primeira inf\u00e2ncia. https://t.co/YAwLWcJt1x", "id": "1620487414446956544"},{"created_at": "2023-01-31T18:21:19.000Z", "text": "\ud83e\uddf5 O que \u00e9 a campanha #ShapingUs \n\nLiderada pela Princesa de Gales e seu Centro para Primeira Inf\u00e2ncia, \u00e9 uma campanha que visa aumentar a conscientiza\u00e7\u00e3o e promover a import\u00e2ncia de experi\u00eancias positivas na primeira inf\u00e2ncia na forma\u00e7\u00e3o de adultos e da sociedade futura. https://t.co/akfohU87Mp", "id": "1620487405932544000"},{"created_at": "2023-01-31T18:09:48.000Z", "text": "@MBLivre Est\u00e3o contra o Pacheco?\n\nQue bom!!!\n\nEst\u00e3o saindo da primeira inf\u00e2ncia e entrando na adolesc\u00eancia", "id": "1620484505978146816"},{"created_at": "2023-01-31T16:24:45.000Z", "text": "Educa\u00e7\u00e3o na primeira inf\u00e2ncia, empregos, ocupa\u00e7\u00e3o dos jovens,al\u00e9m disso \u00e9 necessidade da justi\u00e7a no Brasil funcionar e punir de fato os indiv\u00edduos envolvidos.\n\nAl\u00e9m de uma ampla parceria entre poder p\u00fablico, for\u00e7as policiais e torcidas organizadas.", "id": "1620458071276535809"},{"created_at": "2023-01-31T15:00:00.000Z", "text": "Voc\u00ea sabe porque priorizar a primeira inf\u00e2ncia realmente muda as coisas? Acesse o podcast que Ana Luiza te conta um pouco dessa hist\u00f3ria!\n\nhttps://t.co/e9nW2oAPQT\n\n#AvanteOSC pela #PrimeiraInf\u00e2nciaCidad\u00e3 #Territ\u00f3riospelaPrimeiraInf\u00e2ncia #ProgramaPetrobrasSocioambiental @petrobras https://t.co/D1TSXp5WLz", "id": "1620436742707748864"},{"created_at": "2023-01-31T14:25:12.000Z", "text": "Sua meta 4.2 estabelece que at\u00e9 2030 sejam garantidos o desenvolvimento completo de todas as crian\u00e7as na primeira inf\u00e2ncia, com acesso a cuidados e educa\u00e7\u00e3o infantil de qualidade, para que estejam aptas para o ensino fundamental.", "id": "1620427984984510465"},{"created_at": "2023-01-31T13:33:42.000Z", "text": "A Princesa de Gales est\u00e1 na Universidade de Leeds para conversa com estudantes do programa de Estudos da Primeira inf\u00e2ncia. https://t.co/tLUymz2B4f", "id": "1620415025491091457"},{"created_at": "2023-01-31T13:23:43.000Z", "text": "\u201cPara as crian\u00e7as, mais importante do que preparar o futuro \u00e9 viver o presente. Elas precisam viver agora e na forma mais justa, plena e feliz.\u201d\n\nPlano Nacional pela Primeira Inf\u00e2ncia", "id": "1620412513476300804"},{"created_at": "2023-01-31T13:14:29.000Z", "text": "@LeoCDamascena Aqui aprendemos bem cedo a agradecer, deixar a sugest\u00e3o de lado e fazer o que achamos correto. E saiba que isso n\u00e3o para na primeira inf\u00e2ncia. As opini\u00f5es, principalmente as emitidas por parentes, v\u00e3o continuar por muitos anos.", "id": "1620410188141563905"},{"created_at": "2023-01-31T12:17:32.000Z", "text": "A Princesa de Gales no Mercado de Kirkgate onde encontrar fornecedores e membros do p\u00fablico para discutir a primeira inf\u00e2ncia e a campanha #ShapingUs \n\n\ud83d\udcf7: Getty Images https://t.co/xvs47CvD1S", "id": "1620395859107274754"},{"created_at": "2023-01-31T11:59:06.000Z", "text": "Cuidados na primeira inf\u00e2ncia garantem crescimento saud\u00e1vel da crian\u00e7a  https://t.co/vfnzXaKAIA", "id": "1620391220186062850"},{"created_at": "2023-01-31T11:55:55.000Z", "text": "A MENSAGEM \u00c9 DE CUIDADO \u00c0S CRIAN\u00c7AS E A PRIMEIRA INF\u00c2NCIA, MAS S\u00cdMBOLOS E REFER\u00caNCIAS S\u00c3O AGENDA LUCIFERIANA.\n\nPRESTE ATEN\u00c7\u00c3O.\n\nAS REVELA\u00c7\u00d5ES EST\u00c3O ACONTECENDO PARA QUEM SABE ENXERGAR A SIMBOLOGIA. https://t.co/mDK04cO9IQ", "id": "1620390417320800256"},{"created_at": "2023-01-31T11:41:35.000Z", "text": "@saintliberte Tomara que as entidades de primeira inf\u00e2ncia, olhem bem pros pais com transtornos e por favor, escutem a crian\u00e7a primeiro, a S\u00d3S.\nOlhem a estrutura dessas fam\u00edlias antes da crian\u00e7a ser usada ou n\u00e3o", "id": "1620386809837649922"},{"created_at": "2023-01-31T11:32:48.000Z", "text": "A princesa far\u00e1 um breve tour pelo mercado, onde encontrar\u00e1 fornecedores, incluindo alguns que est\u00e3o no mercado h\u00e1 mais de trinta anos e participar\u00e1 de uma discuss\u00e3o com vendedores e moradores locais sobre suas experi\u00eancias na primeira inf\u00e2ncia.", "id": "1620384600085385217"},{"created_at": "2023-01-31T11:32:47.000Z", "text": "#news A Princesa de Gales levar\u00e1 a campanha #ShapingUs ao cora\u00e7\u00e3o da comunidade quando ela visitar o ic\u00f4nico Mercado de Kirkgate e encontrar fornecedores e membros do p\u00fablico para discutir a primeira inf\u00e2ncia. https://t.co/doFI44GH8M", "id": "1620384597216497664"},{"created_at": "2023-01-31T10:42:49.000Z", "text": "esse papo de \u201cn\u00e3o quero sentir isso\u201d ou \u201cpra evitar sentir\u201d \u00e9 uma ideia bem crist\u00e3 que \u00e9 imposta pra n\u00f3s desde a primeira inf\u00e2ncia, at\u00e9 pq \u00e9 mais f\u00e1cil um pai brigar com uma crian\u00e7a que sente raiva/inveja/nojo do que aceitar que o filho sente algo que \u00e9 socialmente \u201cinaceit\u00e1vel\u201d", "id": "1620372022671953921"},{"created_at": "2023-01-31T03:18:29.000Z", "text": "@RafaelFontana Custou vidas e tamb\u00e9m a sa\u00fade mental dos que sobreviveram. Um exemplo \u00e9 o fato de que crian\u00e7as foram privadas da vida em liberdade em per\u00edodo de forma\u00e7\u00e3o na primeira inf\u00e2ncia nunca v\u00e3o recuperar plenamente. Tr\u00e1gico", "id": "1620260202431025154"},{"created_at": "2023-01-31T00:56:12.000Z", "text": "Ap\u00f3s os discursos o Pr\u00edncipe e a Princesa de Gales participaram de uma recep\u00e7\u00e3o com bebidas com as partes interessadas da campanha, incluindo membros do Grupo Consultivo do Centro para Primeira Inf\u00e2ncia e representantes do setor de primeiros anos. 7/7\n\nFonte: The Telegraph https://t.co/eKwgJusqyp", "id": "1620224395397693440"},{"created_at": "2023-01-31T00:55:55.000Z", "text": "Hoje, a Princesa de Gales e o seu Centro para Primeira Inf\u00e2ncia sediaram um evento do lan\u00e7amento da campanha #ShapingUs que visa aumentar a compreens\u00e3o p\u00fablica sobre a import\u00e2ncia crucial dos primeiros cinco anos de vida de uma crian\u00e7a. 1/7 https://t.co/JwwOQHz6dx", "id": "1620224322823667712"},{"created_at": "2023-01-31T00:33:08.000Z", "text": "William e Catherine com alguns convidados do evento de lan\u00e7amento da pr\u00e9-campanha #ShapingUs do Centro para Primeira Inf\u00e2ncia da Funda\u00e7\u00e3o Real, na sede do BAFTA, Londres.\n\nNas fotos abaixo os Waleses com Sol Lovemore, Fearne Cotton, Karima McAdams, Professor Green. 1/2 https://t.co/CUq8hrvEBH", "id": "1620218587322646529"},{"created_at": "2023-01-31T00:11:57.000Z", "text": "O Centro para Primeira Inf\u00e2ncia lancou um curta-metragem para promover a campanha #ShapingUs \n\nO curta-metragem mostra como uma garotinha chamada Layla se desenvolve desde a gravidez at\u00e9 os cinco anos de idade e como ela \u00e9 moldada por suas intera\u00e7\u00f5es com as pessoas e... 1/2 https://t.co/2OmY6DdBni", "id": "1620213258849497089"},{"created_at": "2023-01-30T23:41:04.000Z", "text": "Primeira Inf\u00e2ncia deve alcan\u00e7ar 1,3 mil benefici\u00e1rios em Major Izidoro ap\u00f3s entrega de mais de 300 Cart\u00f5es Cria. Veja mais em:  - https://t.co/Xlm8AUz9Ff https://t.co/timoZbH3wy", "id": "1620205485084262400"},{"created_at": "2023-01-30T23:15:03.000Z", "text": "Pipa lan\u00e7a projeto para fortalecer o desenvolvimento da primeira inf\u00e2ncia em comunidades - https://t.co/peb1dKDZzt https://t.co/2Wmb3yjf5f", "id": "1620198938866339840"},{"created_at": "2023-01-30T22:31:55.000Z", "text": "\"n\u00e3o\" \u00e9 um dos \u00faltimos conceitos lingu\u00edsticos que apredemos na primeira inf\u00e2ncia, por sua complexidade, como bem mostra Pullman nos his dark materials, parafraseando:\n\n- Pense em um macaco\n- Pensei\n- Pense em um le\u00e3o\n- Pensei\n- Agora n\u00e3o pense num jacar\u00e9...", "id": "1620188083445719040"},{"created_at": "2023-01-30T22:27:21.000Z", "text": "[PQ O MOLEQUE POR FOGO NUM SOF\u00c1 \u00c9 UMA RED FLAG]\n\nExiste uma tr\u00edade de comportamentos comuns na primeira inf\u00e2ncia de uma grande parte dos assassinos em s\u00e9rie. Essa tr\u00edade determina alguns gostos bem peculiares que foram tratados como \"ah \u00e9 coisa de crian\u00e7a\" e foram ignorados +", "id": "1620186935020126209"},{"created_at": "2023-01-30T21:55:40.000Z", "text": "Sintomas f\u00edsicos como: dores nas costas, asma, bronquite, enxaqueca, miopia, depress\u00e3o...\nE ainda estimular fome constante, prefer\u00eancia por comidas mais macias, e engolir sem mastiga\u00e7\u00e3o suficiente.\nIsso tem a ver com aspectos cronificados na primeira inf\u00e2ncia.\nOutro aspecto...", "id": "1620178960759029760"},{"created_at": "2023-01-30T21:42:44.000Z", "text": "@CanaldoNegaoo Um Pastor disse quando isso ocorre desde a primeira inf\u00e2ncia \u00e9 pq o beb\u00ea est\u00e1 sendo influenciado desde o ventre materno p\u00f4r esp\u00edritos malignos.Da\u00ed a import\u00e2ncia dos pais orarem nas barrigas das maes com as m\u00e3os sobre ela pedindo a Deus e Nosso Senhor Jesus Cristo Prote\u00e7\u00e3o", "id": "1620175708214681604"},{"created_at": "2023-01-30T21:38:08.000Z", "text": "Esse trecho foi tirado de contexto de um document\u00e1rio que fala sobre como combater o preconceitos (homofobia, xenofobia e racismo) na primeira inf\u00e2ncia. Al\u00e9m da quest\u00e3o de g\u00eanero n\u00e3o-bin\u00e1rio (que foi trazida PELAS CRIAN\u00c7AS) ele fala sobre como lidar com a diversidade nessa idade. https://t.co/SeBrWMqxDh", "id": "1620174550771318794"},{"created_at": "2023-01-30T21:09:52.000Z", "text": "Detalhes do evento de hoje do Centro para Primeira Inf\u00e2ncia.\n\n#ShapingUs https://t.co/mTKmYzLOGe", "id": "1620167436162183168"},{"created_at": "2023-01-30T20:56:07.000Z", "text": "@DrBarakat Leite materno na primeira inf\u00e2ncia, claro", "id": "1620163973646782464"},{"created_at": "2023-01-30T20:52:03.000Z", "text": "A Princesa de Gales durante o evento de lan\u00e7amento pr\u00e9-campanha pelo Centro para Primeira Inf\u00e2ncia. \n\nA Princesa de Gales deve lan\u00e7ar uma campanha para aumentar a conscientiza\u00e7\u00e3o sobre  a import\u00e2ncia da primeira inf\u00e2ncia.\n\n#ShapingUs https://t.co/YeJQ14JoTb", "id": "1620162952841277442"},{"created_at": "2023-01-30T20:33:56.000Z", "text": "A Princesa de Gales durante o lan\u00e7amento da nova campanha do Centro para Primeira Inf\u00e2ncia da Funda\u00e7\u00e3o Real. \n\n\ud83d\udcf7: Getty Images https://t.co/S56MSBAfwq", "id": "1620158392361947136"},{"created_at": "2023-01-30T20:30:09.000Z", "text": "Primeira Inf\u00e2ncia deve alcan\u00e7ar 1,3 mil benefici\u00e1rios em Major Izidoro ap\u00f3s entrega de mais de 300 Cart\u00f5es Cria. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/oMyk96hbT1 https://t.co/ECjz2bPaLL", "id": "1620157442112856064"},{"created_at": "2023-01-30T20:29:19.000Z", "text": "O Pr\u00edncipe e a Princesa de Gales no lan\u00e7amento pr\u00e9-campanha do Centro para Primeira Inf\u00e2ncia da Funda\u00e7\u00e3o Real. \n\n\ud83d\udcf7: Getty Images https://t.co/IXEmOZWbT0", "id": "1620157229474406400"},{"created_at": "2023-01-30T20:28:17.000Z", "text": "O Pr\u00edncipe e a Princesa de Gales  participam de um evento de lan\u00e7amento pr\u00e9-campanha, organizado pelo Centro para Primeira Inf\u00e2ncia da Funda\u00e7\u00e3o Real  na sede dk  BAFTA, Londres. \n\n\ud83d\udcf7: Getty Images https://t.co/ODoe3fc2cS", "id": "1620156969779863554"},{"created_at": "2023-01-30T19:58:10.000Z", "text": "Primeira Inf\u00e2ncia deve alcan\u00e7ar 1,3 mil benefici\u00e1rios em Major Izidoro\n\nCrian\u00e7a Alagoana entregou ainda 50 kits enxoval; as entregas aconteceram junto com o Major Feliz.\n\nhttps://t.co/NlMCXFtFs9", "id": "1620149392614494209"},{"created_at": "2023-01-30T19:49:26.000Z", "text": "Na Universidade de Harvard, nos Estados Unidos, em 2014, participei do Programa de Lideran\u00e7a Executiva em Desenvolvimento da Primeira Inf\u00e2ncia. Mais detalhes https://t.co/vYwugQQXPn", "id": "1620147191640920066"},{"created_at": "2023-01-30T19:33:29.000Z", "text": "Genoc\u00eddio Yanomami: A forma de eliminar um povo inicia-se por meio da elimina\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as ainda na primeira inf\u00e2ncia, dos 0 aos 6 anos, por meio de a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es em pol\u00edticas p\u00fablicas. Os ind\u00edcios s\u00e3o fortes de que esse era o projeto dos governos em Roraima. https://t.co/RqtAUNMH0D", "id": "1620143180246298624"},{"created_at": "2023-01-30T17:59:06.000Z", "text": "Fui at\u00e9 Major Izidoro, onde participei do programa \u201cMajor Feliz\u201d. Quem est\u00e1 no poder p\u00fablico tem que focar em quem mais precisa. O Cria come\u00e7ou como um programa e hoje \u00e9 uma secretaria, o que vai fortalecer a rede e, consequentemente, a primeira inf\u00e2ncia.", "id": "1620119426522824704"},{"created_at": "2023-01-30T17:55:18.000Z", "text": "@ladyhawke4259 Sim. E isto ocorre desde a primeira inf\u00e2ncia, passa pela escola e pelos relacionamentos que os garotos t\u00eam. \u00c9 algo sutil, passa pela cultura e termina no casamento. E os casamentos terminam por causa disto tamb\u00e9m. \u00c9 um ciclo que se repete e ningu\u00e9m analisa com aten\u00e7\u00e3o.", "id": "1620118471148470273"},{"created_at": "2023-01-30T17:51:13.000Z", "text": "@kimpaim Que tal falarmos sobre a velha extremista direita genocida.\nGenoc\u00eddio Yanomami: A forma de eliminar um povo inicia-se por meio da elimina\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as ainda na primeira inf\u00e2ncia, dos 0 aos 6 anos, por meio de a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es em pol\u00edticas p\u00fablicas.\nCadeia para os respons\u00e1veis", "id": "1620117442432475136"}]