[{"tweets_quantity": 133},{"created_at": "2023-02-09T00:21:44.000Z", "text": "Sou pobre, leigo, social democrata assim me considero, mas tenho bom senso de admitir o contradit\u00f3rio, voc\u00eas como futuros bachar\u00e9is envergonham pessoas como eu pois est\u00e3o sendo hip\u00f3critas discriminado uma pessoa em primeiro plano e em segundo uma colega que se formou a\u00ed. https://t.co/pbEoth6AdP", "id": "1623477212325244929"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:34.000Z", "text": "@dmstreams Na segunda foto onde Davi t\u00e1 em primeiro plano jurava que vi a Dulce atr\u00e1s rs", "id": "1623476415680200708"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:54.000Z", "text": "@alienquenada O primeiro plano de sa\u00fade que penalizar m\u00e9dico atrasado n\u00e3o pagando a consulta eu migro bem feliz.", "id": "1623428179066068999"},{"created_at": "2023-02-08T19:58:25.000Z", "text": "Primeiro plano pronto, j\u00e1 podemos falar em formatura?", "id": "1623410945945964544"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:54.000Z", "text": "Esse \u00e9 um exemplo de coment\u00e1rio que mostra o quanto a galera naturalizou mesmo as artimanhas da ind\u00fastria aliment\u00edcia. O suco \u00e9 ROXO. Tem Uva em primeiro plano. Mas \u00e9 um suco de uva E MA\u00c7\u00c3 em partes iguais. A ma\u00e7\u00e3 escondida atr\u00e1s da uva, ainda que escrito em letras pequenas\u2026(+) https://t.co/pFO77agtBr", "id": "1623405782317338626"},{"created_at": "2023-02-08T17:48:30.000Z", "text": "@historia_pensar Se o seu projeto fosse apenas o fortalecimento da burguesia industrial ele n\u00e3o teria criado a CLT. Vargas era um fascista sim, mas ele era naciolista e patriota em primeiro plano e foi importante para o desenvolvimento do pa\u00eds", "id": "1623378248515129361"},{"created_at": "2023-02-08T17:35:15.000Z", "text": "@Unidespotemos @AlfonsoRuedaGal En primeiro plano, ao fondo, As C\u00edes, \u00e1 dereita a illa de Ons que pecha a R\u00eda de Pontevedra... A mesma r\u00eda que o pail\u00e1n das gafas celebra acaben de condear a 60 anos m\u00e1is de envelenamento sen control. https://t.co/9Xv5Uh1aBj", "id": "1623374916857827370"},{"created_at": "2023-02-08T17:18:40.000Z", "text": "Como assim 3 anos atr\u00e1s eu tava jogando um voleizinho no primeiro plano e hoje eu t\u00f4 negativando uma galera, no terceiro semestre de direito e gr\u00e1vida???????????????????", "id": "1623370742975893505"},{"created_at": "2023-02-08T15:45:41.000Z", "text": "Primeiro plano de aula do ano enviado. \n\nAcabaram as f\u00e9rias.", "id": "1623347343402713088"},{"created_at": "2023-02-08T15:08:54.000Z", "text": "@89Galvao @JadsonFrazao_ @flareporta A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 ganhar, Suelen. \u00c9 ir pra final. \nMas nada pode ser dito sobre ontem sem se colocar em primeiro plano a arbitragem desastrosa.", "id": "1623338084019458050"},{"created_at": "2023-02-08T14:33:18.000Z", "text": "acabei de ouvir nesses programas de relacionamento: \u201cse vc quer ser feliz, pare de se colocar em primeiro plano\u201d   ????\u00bf\u00bf???\u00bf", "id": "1623329125577490436"},{"created_at": "2023-02-08T13:49:04.000Z", "text": "@jessicaabarrosz eu tamb\u00e9m sou assim, meus seguimores em primeiro plano", "id": "1623317996235067392"},{"created_at": "2023-02-08T11:40:47.000Z", "text": "@micaellek @VieiraEvyllyn @Liibember Claro\u2026 \u00e9 um fato, infelizmente. O que me preocupa \u00e9 essa imacula\u00e7\u00e3o acerca da \u201cprote\u00e7\u00e3o escolar\u201d. Me parece absurdo a educa\u00e7\u00e3o de uma crian\u00e7a de 4 anos ter que ser posta OBRIGATORIAMENTE nas m\u00e3os do Estado quando a sa\u00fade da fam\u00edlia \u00e9 que deveria ser posta em primeiro plano", "id": "1623285711284609027"},{"created_at": "2023-02-08T08:59:08.000Z", "text": "De vdd , eu confio que o mundo tem salva\u00e7\u00e3o , eu creio que as coisas v\u00e3o melhorar , quando colocarmos Deus em primeiro plano, pq ele \u00e9 misericordioso", "id": "1623245030629441537"},{"created_at": "2023-02-08T05:55:49.000Z", "text": "@chicobarney Todos querendo ter a vis\u00e3o do Arthur Aguiar. S\u00f3 que o Arthur tinha leitura de jogo e quando a c\u00e2mera ficava nele em primeiro plano, n\u00e3o tinha pra  ningu\u00e9m, justi\u00e7a seja feita. Ali foi um encotro de  intelig\u00eancia, carisma e beleza, concentrados num mesmo jogador.", "id": "1623198897374957569"},{"created_at": "2023-02-08T05:19:25.000Z", "text": "@Nna68022178 E ele se colocando em primeiro plano, de bra\u00e7o com a Tina, na sa\u00edda dela?\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n#BBB23 \n#RedeBBB", "id": "1623189738755612673"},{"created_at": "2023-02-08T03:47:51.000Z", "text": "Eu sinto como se na minha adolescencia toda eu tivesse botado sempre os outros em primeiro plano e me eswuecido de me cuidar agora eu sinto que todo mundo seguiu em frente ta bem de vida e eu me sinto atrasado e mizeravel e sem me entender mt bem eu entendo quem eu era antes", "id": "1623166696042242048"},{"created_at": "2023-02-08T02:24:39.000Z", "text": "decidida com teatro em primeiro plano antes de td e tds", "id": "1623145754536689664"},{"created_at": "2023-02-08T00:31:58.000Z", "text": "Foto de Folhas Em Primeiro Plano Birdhouse No Fundo e mais fotos de stock de - iStockLeaves in the Foreground. Birdhouse in the Background https://t.co/V8CQOOUJ22", "id": "1623117398046871553"},{"created_at": "2023-02-08T00:31:40.000Z", "text": "Foto de Folhas Em Primeiro Plano Birdhouse No Fundo e mais fotos de stock de - iStockLeaves in the Foreground. Birdhouse in the Background https://t.co/O5JPC5vLPR", "id": "1623117321286868992"},{"created_at": "2023-02-07T22:52:51.000Z", "text": "@Jheniffercostaa Voc\u00ea n\u00e3o vai fazer, algumas coisas ficam em segundo plano.\nFaculdade, trabalho e academia sempre em primeiro plano, a alimenta\u00e7\u00e3o e hidrata\u00e7\u00e3o voc\u00ea consegue fazer juntamente com as do primeiro plano.\nJ\u00e1 amizade e namoro, voc\u00ea compensa no final.\nVai dar tudo certo.", "id": "1623092454915178496"},{"created_at": "2023-02-07T21:57:23.000Z", "text": "@Antongandolfini Que va!! Primeiro plano!\nNon v\u00e9s que non vexo de lonxe?! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nhttps://t.co/wmgFGTxJzO", "id": "1623078495575330820"},{"created_at": "2023-02-07T21:17:32.000Z", "text": "A foto que o pr\u00f3prio clube divulgou hoje.\n\nEm primeiro plano, Pedro Bicalho, atr\u00e1s, Wellington Nem.\n\nFalta oque para anunciarem Nem? https://t.co/4sOZUtXf5f", "id": "1623068465790697472"},{"created_at": "2023-02-07T21:14:17.000Z", "text": "Ela em primeiro plano, that's cinema https://t.co/8KIBMhS6WI", "id": "1623067651630067735"},{"created_at": "2023-02-07T21:09:33.000Z", "text": "@Viviane22119411 Enquanto humildade for segundo plano , enquanto o estrelismo for colocado em primeiro plano por esses jogadores e tbem pelos torcedores , esse ser\u00e1 resultado ...... \"Real Madrid pode esperar \" ... N\u00e3o estaremos l\u00e1 !", "id": "1623066459671785478"},{"created_at": "2023-02-07T17:30:08.000Z", "text": "primeiro plano.\n\nObrigada :Lulajovem:\nhttps://t.co/2v3eXjUVdt (2/2)", "id": "1623011242007834649"},{"created_at": "2023-02-07T15:44:50.000Z", "text": "@luis21718 exatooo, os filmes de star wars tem pol\u00edtica mas n s\u00e3o nem o primeiro plano, j\u00e1 Andor \u00e9 predominantemente pol\u00edtico, e se vc n entende esse lado vc perde muitaaas coisas", "id": "1622984739580792833"},{"created_at": "2023-02-07T14:51:46.000Z", "text": "Quando voc\u00ea se coloca em primeiro plano, acaba se auto valorizando e ainda deixando a hipocrisia de lado e evoluindo. Pq geralmente as pessoas querem ser ajudadas, mas ajudar N\u00c3O!", "id": "1622971387861139457"},{"created_at": "2023-02-07T13:31:19.000Z", "text": "Pele preta sem os pelos. A pele fica iluminada,a cor em primeiro plano,pois os fios preto ofusca o brilho da pele.Alem de real\u00e7ar a musculatura. Agende o seu hor\u00e1rio.\n#Carnaval2023 #verao #calor #bloco #pelepreta #homens #academia #musculos #trabalho #depilacao https://t.co/o6Q39kg6uK", "id": "1622951140467048449"},{"created_at": "2023-02-07T12:31:06.000Z", "text": "@1stministerOfMe N\u00e3o esque\u00e7a que vc deveria tomar caf\u00e9 com@a@fam\u00edlia e colocar sempre@a@doriana@em@primeiro plano nas fotos", "id": "1622935985133608961"},{"created_at": "2023-02-07T09:19:02.000Z", "text": "@borgesog Deus Raff e Recayd \u00e9 primeiro plano  qualquer lugar do Brasil!", "id": "1622887649190072320"},{"created_at": "2023-02-07T09:04:32.000Z", "text": "#DISCOVERY HD 5-30X56SFIR #FFP Primeiro plano focal #Tactical Scopes 34 MM Tubo Ilumina??o do #Ret\u00edculo Mira 1/10 MIL Para 308 Rifle arma\nhttps://t.co/41eioyt8kU", "id": "1622884002247098369"},{"created_at": "2023-02-07T09:04:24.000Z", "text": "#DISCOVERY HD 5-30X56SFIR #FFP Primeiro plano focal #Tactical Scopes 34 MM Tubo Ilumina??o do #Ret\u00edculo Mira 1/10 MIL Para 308 Rifle arma\nhttps://t.co/KDCanwV3RZ", "id": "1622883970034864128"},{"created_at": "2023-02-07T06:19:02.000Z", "text": "@sergioleal @ReinaldoProfeta @randolfeap \u00c9 \u00e9 exatamente como os EUA que o Brasil com todo seu potencial deveria continuar pensando. Soberania, interesses internos em primeiro plano deveriam pautar a condu\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica desse pa\u00eds. Cada pa\u00eds que se vire com seus problemas.", "id": "1622842353290555488"},{"created_at": "2023-02-07T04:51:12.000Z", "text": "meu amigo chileno compartilhando o reels bobo do meu trabalho@com os amigos dele!!!! melhores amigos pra sempre obg festival primeiro plano", "id": "1622820248771522560"},{"created_at": "2023-02-07T03:28:25.000Z", "text": "Que episodio bom... a evolu\u00e7\u00e3o do joel foi bem boa e natural pra um episodio de 50 min...\nS\u00f3 comparando o primeiro plano e com o ultimo que os 2 est\u00e3o juntos\nBom demaize https://t.co/kHO6Jczbrr", "id": "1622799417383215104"},{"created_at": "2023-02-07T02:41:35.000Z", "text": "Eu devo me colocar em primeiro plano smp e n\u00e3o posso deixar as pessoas me sugarem. (Hugo me lembrou disso.)", "id": "1622787628134195201"},{"created_at": "2023-02-07T02:37:04.000Z", "text": "@GabrielStuchi_ Nem percebeu virou pai pela segunda vez. O rel\u00f3gio em primeiro plano foi pra oficializar. Esse epis\u00f3dio foi tudo pra rela\u00e7\u00e3o deles \ud83d\ude0d", "id": "1622786494128594955"},{"created_at": "2023-02-07T01:10:45.000Z", "text": "@_usicforeevee Olha, com esse absurdo de te deixar esperando e n\u00e3o te deixar em primeiro plano, e ainda ficar tomando posse do seu dinheiro, que bom que voc\u00ea saiu desse relacionamento, porque perd\u00e3o dizer, era meio t\u00f3xico.", "id": "1622764769487749120"},{"created_at": "2023-02-06T23:10:41.000Z", "text": "@gleicyellefante ESPERO QUE N\u00c3O SEJA A QUE EST\u00c1 EM PRIMEIRO PLANO...", "id": "1622734553092595713"},{"created_at": "2023-02-06T22:47:24.000Z", "text": "@seualonzo Mas acho essencial que coisas como essas ocupem um primeiro plano da rotina tamb\u00e9m, dentro do poss\u00edvel. Viver n\u00e3o cabe no lattes hahaha", "id": "1622728694946037760"},{"created_at": "2023-02-06T22:41:38.000Z", "text": "@eRODSZI Acharia estranho se encontrar com a pessoa, mas no final das contas \u00e9 s\u00f3 um desenho n\u00e9, tendo significado ou n serve est\u00e9tica em primeiro plano, ent\u00e3o tanto faz n\u00e9? Pelo menos copiou uma tatuagem bonita e n um trend feia heueheudheeh", "id": "1622727245725835270"},{"created_at": "2023-02-06T22:14:38.000Z", "text": "As pessoas escolhem os crit\u00e9rios mais idiotas e superficiais poss\u00edveis pra escolher parceiro(a)s e depois reclamam que s\u00e3o infelizes.\n\nValores, vis\u00f5es de mundo, expectativas pro futuro.\n\nTudo isso deve estar em primeiro plano, n\u00e3o altura, peso, cabelo, etnia, conta banc\u00e1ria, etc", "id": "1622720450018086913"},{"created_at": "2023-02-06T20:59:14.000Z", "text": "@marcelohessel n tem o melhor, o take do livro se fechando em primeiro plano com ela no fundo como se ela tivesse cruzado as pernas, achei isso mt criativo", "id": "1622701474554826752"},{"created_at": "2023-02-06T20:36:38.000Z", "text": "eu queria ser o primeiro plano s\u00f3 uma vez, s\u00f3 uma, n\u00e3o t\u00f4 pedindo muito", "id": "1622695787158450176"},{"created_at": "2023-02-06T19:39:30.000Z", "text": "O dia q eu ficar rico meu primeiro plano \u00e9 ter uma cole\u00e7\u00e3o de air max \ud83e\udd11 https://t.co/gieasKbDxx", "id": "1622681407398072326"},{"created_at": "2023-02-06T19:31:18.000Z", "text": "@jcaetanodias O que n\u00e3o implica que tenham sido por destrui\u00e7\u00e3o/fal\u00eancia/etc. No per\u00edodo que refere aconteceu uma revolu\u00e7\u00e3o digital imensa que puxou para o primeiro plano as tecnol\u00f3gicas.\nEm muitas \"tradicionais\" continuam bilion\u00e1rios, simplesmente menos em termos comparativos.", "id": "1622679345696280584"},{"created_at": "2023-02-06T17:54:42.000Z", "text": "Professores da rede p\u00fablica ficaram 1 m\u00eas e meio de f\u00e9rias... A\u00ed no dia que voltam as aulas, primeiro plano deles: entrar de greve. S\u00e9rio, \u00e9 muita sacanagem com os alunos...", "id": "1622655034520371200"},{"created_at": "2023-02-06T12:00:32.000Z", "text": "Seja para loca\u00e7\u00e3o, compra ou investimento, n\u00f3s da Primeiro Plano temos v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es com as melhores condi\u00e7\u00f5es e em locais de f\u00e1cil acesso.\n\nAcesse, fa\u00e7a sua busca, marque sua visita e saiba mais.\n\nhttps://t.co/k4UzJlCe2X\n\nVenha descobrir o Jeito Primeiro Plano de ser! https://t.co/2MqHOrfVU1", "id": "1622565904880918529"},{"created_at": "2023-02-06T12:00:30.000Z", "text": "Seja para loca\u00e7\u00e3o, compra ou investimento, n\u00f3s da Primeiro Plano temos v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es com as melhores condi\u00e7\u00f5es e em locais de f\u00e1cil acesso.\n\nAcesse, fa\u00e7a sua busca, marque sua visita e saiba mais.\n\nhttps://t.co/k4UzJlCe2X\n\nVenha descobrir o Jeito Primeiro Plano de ser! https://t.co/YOyG6ixDWd", "id": "1622565898488799232"},{"created_at": "2023-02-06T11:20:09.000Z", "text": "\"\u00c0s vezes n\u00e3o existem palavras que estimulem a coragem. \u00c0s vezes, \u00e9 preciso, simplesmente, mergulhar\". - Clarissa Pinkola Est\u00e9s\n_\nfoto @smokebuddies_oficial\n_\n#PraTodosVerem: fotografia mostra uma Girl Scout Cookies focada em primeiro plano e outra atr\u00e1s.\n_\n#BomDia #BomDiaSB https://t.co/FpeuofoXNI", "id": "1622555743214788608"},{"created_at": "2023-02-06T03:46:35.000Z", "text": "@filipeduarte88 @coloradogzh @EsportesGZH Linda foto, Filipe. \n\nFlash pra clarear?! \nZoom pra aproximar?!\nNem pensar!!\n\nO rosto do atleta e do menino n\u00e3o aparecem na penumbra, distantes. Em primeiro plano, as cabe\u00e7as dos espectadores bem como de algu\u00e9m melhor posicionado, fotografando tamb\u00e9m. \n\nParab\u00e9ns!!", "id": "1622441597529907201"},{"created_at": "2023-02-06T03:00:08.000Z", "text": "@KimDokjabbygirl SIM, meu primeiro plano seria dar um jeito de virar companheiro deles e torcer pra n ser um burro de abate de um dos dois", "id": "1622429911444078592"},{"created_at": "2023-02-06T02:29:13.000Z", "text": "Toda vez que tenho um plano, eu lembro que eu tenho um plano e fa\u00e7o outro plano pra sabotar meu primeiro plano.", "id": "1622422129118527493"},{"created_at": "2023-02-05T23:47:30.000Z", "text": "@lojadescealetra Contexto:\nProjeto Tamar - Arembepe (BA) dezembro 2000\nSoltura dos filhotes. E a primeira vez que eles est\u00e3o entrando no mar.  Em 30 anos essas tartarugas ir\u00e3o  desovar exatamente nesse local!\nEu sou o maluco em primeiro plano ( com  Viola e Viegas - \u00e4sterdon) https://t.co/pqrgY0UNDg", "id": "1622381433946836994"},{"created_at": "2023-02-05T22:57:42.000Z", "text": "@malu_vieiram Pois agora \u00e9 o primeiro plano da lista", "id": "1622368897851691015"},{"created_at": "2023-02-05T22:33:16.000Z", "text": "Somos o primeiro Plano odontol\u00f3gico do Brasil. Nosso foco \u00e9 sa\u00fade do seu sorriso, qualidade de vida, bem estar. Somos a Uniodonto. Nosso Sorriso \u00e9 \u00danico. https://t.co/d1GGSv2kNI", "id": "1622362752651087873"},{"created_at": "2023-02-05T20:54:10.000Z", "text": "@Jota_Bosco Mas o que est\u00e3o fazendo esses quatro patriotas no primeiro plano", "id": "1622337811616616448"},{"created_at": "2023-02-05T20:50:39.000Z", "text": "O momento era especial para a AD em Governador Celso Ramos: batismo nas \u00e1guas. Era o ano de 1979 e a congrega\u00e7\u00e3o estava aos cuidados do Pb. Dirceu Sell tendo o Pr. Pedro Cardoso da AD em Florian\u00f3polis (de terno e gravata no primeiro plano \u00e0 direita) como l\u00edder do campo. https://t.co/UGwH3rpqPI", "id": "1622336927084023810"},{"created_at": "2023-02-05T20:16:26.000Z", "text": "@diojodior Porque a girafa t\u00e1 em primeiro plano", "id": "1622328315330662400"},{"created_at": "2023-02-05T19:33:56.000Z", "text": "@GioMartineli Primeiro plano, demitir Odair e impeachment no Rueda, essa etapa tem que ser o primeiro dos primeiros", "id": "1622317618496475141"},{"created_at": "2023-02-05T18:25:50.000Z", "text": "@ALBERTOIANNUZZ6 H\u00e1 em primeiro plano, q se ver como foi a abordagem da Pol\u00edcia; pois creio que se fosse em condi\u00e7\u00f5es normais, n\u00e3o haveria esse tipo de rea\u00e7\u00e3o, mesmo que bandido fosse; afinal eles possuem advogados, e logo estaria na rua.\nUm \u00fanico tiro no p\u00e9, ou perna,  j\u00e1 teria amansado o le\u00e3o.", "id": "1622300483862908928"},{"created_at": "2023-02-05T18:23:49.000Z", "text": "aquele filme q me faz rir de doer a barriga e sair c a cara inchada de tanto chorar, td ao mesmo tempo. achei bonitinha a cena em q o casal escova os dentes, a mo\u00e7a aprece em primeiro plano, o mo\u00e7o ao fundo c uma camisa escrito \u201chonra\u201d. me bateu como \u201cuma honra estar ao seu lado\u201d https://t.co/oVKrlgCgal", "id": "1622299976230469655"},{"created_at": "2023-02-05T18:00:56.000Z", "text": "@cissinhaaaa @CiroLopes10 @alcrsk Em primeiro plano \u00e9 importante evidenciar que a falta de sanidade \u00e9 sim uma doen\u00e7a. Sob essa \u00f3tica, segundo o jornalista Eduardo Galeano, a utopia serve para inspirar a sociedade a continuar lutando.", "id": "1622294215416811520"},{"created_at": "2023-02-05T16:29:38.000Z", "text": "Algum plano este ano para abrir sua pr\u00f3pria loja ou marca colaborativa com a Gente?\nPara collab, devemos conversar primeiro. Para os planos deste ano, quero experimentar o YT e ver se \u00e9 poss\u00edvel. Este \u00e9 o primeiro plano. vamos veja como vai ficar.\n\n#OffJumpolBDGathering\n#\u0e2d\u0e2d\u0e1f\u0e08\u0e38\u0e21\u0e1e\u0e25", "id": "1622271239136968719"},{"created_at": "2023-02-05T16:20:57.000Z", "text": "X-Men Saga - parte IV / Nessa vers\u00e3o , no resumo da Terra Selvagem, coloquei o Ciclope em primeiro plano , ao inv\u00e9s do Banshee. \ud83d\ude0e #xmen https://t.co/PIymyV08PP", "id": "1622269052864368642"},{"created_at": "2023-02-05T13:29:17.000Z", "text": "Algu\u00e9m tem que editar esse v\u00eddeo e botar o Lula em primeiro plano fazendo pose de Jaspion ou de 007, algo assim. \ud83d\udcaa\ud83d\ude0e https://t.co/6L0p5Vx1du", "id": "1622225853898805250"},{"created_at": "2023-02-05T13:20:24.000Z", "text": "@maiaidemvitor_ @Viniciu08990199 @Igrii2 @futebol_info Europeu NUNCA colocou mundial em primeiro plano, nem h\u00e1 dez anos atr\u00e1s, nem h\u00e1 20, nem h\u00e1 50.", "id": "1622223618124955651"},{"created_at": "2023-02-05T12:53:50.000Z", "text": "ele aprendeu com o hobi hyung a dar parab\u00e9ns assim? \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\n(ele bem lindo em primeiro plano e o aniversariante l\u00e1 atr\u00e1s) https://t.co/Dx0X6YezD8 https://t.co/UrdNvQzsuo", "id": "1622216930747682817"},{"created_at": "2023-02-05T12:10:31.000Z", "text": "A Sa\u00fade \u00e9 considerada um instrumento de dignidade humana e transforma\u00e7\u00e3o social,estado de bem-estar f\u00edsico,mental e social,primar pela sa\u00fade \u00e9 o primeiro plano a ser considerado um direito humano universal,onde todos tem acesso a tratamento adequado e digno. Parab\u00e9ns @Clecio_Luis https://t.co/ZOC6jSP888", "id": "1622206032297558019"},{"created_at": "2023-02-05T11:59:41.000Z", "text": "Acho engra\u00e7ado esses homens fudidos q se acha melhor que eu s\u00f3 por causa do meu trabalho\nOhh coitados se eles soubesse o tanto que eu ganho\nS\u00f3 n\u00e3o estou com tudo oq eles tem por dois motivos\n\n1: outros planos\n2' logo logo o segundo ser\u00e1 o primeiro plano", "id": "1622203304812888065"},{"created_at": "2023-02-05T11:24:29.000Z", "text": "@Viniciu08990199 @Igrii2 @futebol_info Irm\u00e3o, isso j\u00e1 faz quase 10 anos.\n\nAntes todo mundo colocava o mundial em primeiro plano, mas hoje em dia as coisas s\u00e3o diferentes.\n\nEuropeu n\u00e3o faz quest\u00e3o do mundial pq eles sempre chegam e sempre ganham.", "id": "1622194445897572352"},{"created_at": "2023-02-05T11:14:23.000Z", "text": "@OficialSala12 O maior erro foi optar pela vida de Bon vivant celebridade dividindo o primeiro plano com o futebol. O restante voc\u00eas j\u00e1 sabem.", "id": "1622191906242412546"},{"created_at": "2023-02-05T03:56:48.000Z", "text": "@Din2Diniz Sim. Mas isso tem que ser segundo plano. Deixar em primeiro plano \u00e9 tudo que o m\u00e1gico precisa para fazer seus truques e ningu\u00e9m ver.", "id": "1622081780772741120"},{"created_at": "2023-02-05T03:16:56.000Z", "text": "amo os meninos e diariamente dou meu apoio \u00e0 eles em vota\u00e7\u00f5es e stream, no entanto, sou f\u00e3 deles por suas m\u00fasicas e trajet\u00f3ria, os n\u00fameros s\u00e3o s\u00f3 um plus e n\u00e3o o principal, porque a qualidade musical est\u00e1 sempre em primeiro plano aqui.", "id": "1622071749155209218"},{"created_at": "2023-02-05T03:05:32.000Z", "text": "@bruno_catone @volim_rabah @lybrjack Tenha um filho primeiro, depois ensine sobre liberdade e libertarianismo seu ignorante. A liberdade em primeiro plano consiste \u00fanica e exclusivamente em n\u00e3o ferir a sua integridade f\u00edsica, intelectual e moral acima de td. Se vc \u00e9 uma crian\u00e7a, vc aind n\u00e3o tem nada disso claro.", "id": "1622068882507800579"},{"created_at": "2023-02-05T02:53:52.000Z", "text": "@FreitasOlizete @juliovschneider Em quanto bunda, cerveja e carnaval tiver em primeiro plano esquece\u2026. Quando tirar estas 3 coisas do Brasileiro talvez haja uma revolu\u00e7\u00e3o \u2026", "id": "1622065944926343170"},{"created_at": "2023-02-05T02:48:54.000Z", "text": "@OnePaul87 Kkkkkkkkkkk da p ver em primeiro plano\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1622064696865030144"},{"created_at": "2023-02-05T02:17:10.000Z", "text": "Nao me arrependo de ter mudado minhas prioridades, e de me colocar em primeiro plano!\ud83e\udd70\ud83e\udd0d", "id": "1622056709974855680"},{"created_at": "2023-02-05T01:16:12.000Z", "text": "nessa batalha que s\u00f3 existe em mim eu achava que ele era o \u00fanico. Mas n\u00e3o. Todos tem um lado, e todos escolhem o outro lado, se eu quiser ter autoestima e pensar em mim a primeiro plano ou tenho que ir embora ou eu tenho que me curar disso, mas me curar \u00e9 muito complicado", "id": "1622041364987871233"},{"created_at": "2023-02-05T01:03:55.000Z", "text": "Muito ruim n\u00e3o poder fazer as coisas que quero por falta de dinheiro. Pensar menos nos outros e mais em mim deveria ser meu primeiro plano.", "id": "1622038276554072064"},{"created_at": "2023-02-05T00:54:49.000Z", "text": "\"que promessa vc gostaria de cumprir este ano?\" - De manter a sa\u00fade mental em primeiro plano. \ud83d\ude4f #tellonym  https://t.co/mUOyxqkcKe", "id": "1622035987248414720"},{"created_at": "2023-02-05T00:19:14.000Z", "text": "@totohydraXX @SergioDNunes @gabrielabilo1 @folha N\u00e3o, sem carinho. Algumas interpreta\u00e7\u00f5es s\u00e3o bem \u00f3bvias, n\u00e3o sei pq se esfor\u00e7am tanto pra fazer de conta que n\u00e3o \u00e9 isso que vem num primeiro plano.", "id": "1622027031855652866"},{"created_at": "2023-02-05T00:16:31.000Z", "text": "Fui \u00e0 padaria comprar 5 p\u00e3es e a atendente disse: 5 \u00e9 muito significativo n\u00e9? Perguntei o motivo e ela: n\u00e3o foi a 5 dias atr\u00e1s q a DC anunciou o primeiro plano do novo universo e \u00e9 maior q tudo do mcu? Todos na fila gritaram OLD MCU FRACASSOOOOOO\nhttps://t.co/xGjLowWsUD", "id": "1622026348125462528"},{"created_at": "2023-02-04T23:22:00.000Z", "text": "Pra d\u00e1 certo temos colocar \nDeus em primeiro plano \u2026", "id": "1622012628217339905"},{"created_at": "2023-02-04T23:13:40.000Z", "text": "@RianIcaro come\u00e7a agora que ta com esse pensamento em primeiro plano vai", "id": "1622010530738184196"},{"created_at": "2023-02-04T21:59:16.000Z", "text": "@nosolojavi 5 nun primeiro plano, que as contamos eu e o meu mozo", "id": "1621991807822319619"},{"created_at": "2023-02-04T19:56:56.000Z", "text": "@alynekaiser O q precisamos agora \u00e9 de um outro Hospital,a demanda da popula\u00e7\u00e3o q sofre com essa sa\u00fade deplor\u00e1vel \u00e9 em metro quadrado muito maior q o HE, precisamos de outro hospital e com o Programa de necessidade q atendas como um todo o o Povo necessita,Sa\u00fade \u00e9 primordial,\u00e9 primeiro plano.", "id": "1621961019579834371"},{"created_at": "2023-02-04T19:39:45.000Z", "text": "@f4b10rms Parece que falta muita nitidez no objeto da filmagem (sem zoom). As torres em primeiro plano at\u00e9 t\u00eam boa defini\u00e7\u00e3o. E pensando que hoje as c\u00e2meras de celular tem boa defini\u00e7\u00e3o, parece suspeito. Mas \u00e9 a opini\u00e3o de um leigo em edi\u00e7\u00e3o de video", "id": "1621956697899008000"},{"created_at": "2023-02-04T19:36:44.000Z", "text": "O primeiro plano esqueci!\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1621955936356016129"},{"created_at": "2023-02-04T18:31:06.000Z", "text": "\ud83c\udf99\ufe0f| \"Algumas dessas cita\u00e7\u00f5es s\u00e3o simplesmente embara\u00e7osas para mim. \u00c9 sobre sua pr\u00f3pria vaidade, ele se coloca em primeiro plano e n\u00e3o no clube.\"\n\n\ud83d\uddde\ufe0f: @BILD", "id": "1621939421497917446"},{"created_at": "2023-02-04T17:58:26.000Z", "text": "@ancoranomermo simmm exatamente isso que quis dizer, n to invalidando opini\u00e3o e viv\u00eancia nenhuma, s\u00f3 lembrando que tem outras q \u201cchocam\u201d um pouco com isso mas a primeiro plano mesmo, obrigada por entender \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "id": "1621931200460820481"},{"created_at": "2023-02-04T17:54:35.000Z", "text": "@UOLNoticias Vamos primeiro tomar o poder, depois vamos, dia ap\u00f3s dia, inventar o que for preciso at\u00e9 colocarmos Bolsonaro na cadeia. O primeiro plano deu certo, j\u00e1 o segundo...", "id": "1621930229106184194"},{"created_at": "2023-02-04T17:49:39.000Z", "text": "@pedroeocinema Ent\u00e3o mas a\u00ed acho que o problema \u00e9 que o que voc\u00ea diz que \u00e9 \"segundo plano\" ao meu ver pelo seu tweet est\u00e1 em \"primeiro plano\". At\u00e9 porque eu acho que essa coisa de ir ver uma opini\u00e3o j\u00e1 concebida voc\u00ea s\u00f3 sabe se analisar cada pessoa individualmente e a for\u00e7a da argumenta\u00e7\u00e3o...", "id": "1621928990108778497"},{"created_at": "2023-02-04T17:49:36.000Z", "text": "amada no primeiro plano &amp; no background https://t.co/Q7E0MrTCKT", "id": "1621928977341243399"},{"created_at": "2023-02-04T17:25:47.000Z", "text": "T\u00f4 preso nesse v\u00eddeo!!!!\n\nVideo Aula do Imp\u00e9rio Serrano sobre a execu\u00e7\u00e3o do Aluj\u00e1 de Xang\u00f4 pela bateria da escola!\n\nImperio dando show na comunicacao e botando a raiz africana em primeiro plano sempre! https://t.co/McPtHCbT1U", "id": "1621922980224811009"},{"created_at": "2023-02-04T16:41:20.000Z", "text": "Primeiro plano de aula entregue \ud83d\udc4d\ud83e\udee0", "id": "1621911795408556033"},{"created_at": "2023-02-04T14:29:23.000Z", "text": "@jabescoutinho @CINEMA505 Diferente de M\u00e3e onde a met\u00e1fora assume o primeiro plano e o filme s\u00f3 se completa na met\u00e1fora, esse ainda \u00e9 mais filme pq sem a met\u00e1fora \u00e9 ainda uma hist\u00f3ria louca de um chefe surtado", "id": "1621878590026424322"},{"created_at": "2023-02-04T13:37:34.000Z", "text": "@DDiemmer @mateus_fagundes @rogersanasci @caiocgomes N\u00e3o pq a fome n\u00e3o foi s\u00f3 causa ambiental. O primeiro plano quinquenal fundou os kolkhozes e sovkhozes e teve muita repress\u00e3o dos kulaks da regi\u00e3o, que queimavam Campos e destru\u00edram colheitas, e tamb\u00e9m com resist\u00eancia de colheita\nFoi uma interfer\u00eancia humana tb", "id": "1621865550296104960"},{"created_at": "2023-02-04T13:24:49.000Z", "text": "E tenho que me colocar em primeiro plano sempre, e priorizar minha sa\u00fade mental", "id": "1621862340550352896"},{"created_at": "2023-02-04T09:58:20.000Z", "text": "@QcZacer O de primeiro plano?", "id": "1621810377028673536"},{"created_at": "2023-02-04T08:56:10.000Z", "text": "Isso aqui \u00e9 uma obra de arte\n\nVc tem um historia no primeiro plano e no plano de fundo dessa mesma arte vc tem outra historia e com uma excelente trilha sonora\n\nComo dizia Scorsese, \"This is cinema\" https://t.co/LCqRwSk3A6", "id": "1621794733864665088"},{"created_at": "2023-02-04T08:18:29.000Z", "text": "@jonesmanoel_PE Voc\u00ea iluminar um pouquinho mais o primeiro plano e der um leve blur no segundo, vai ficar melhor ainda. S\u00f3 uma dica que em nada afeta seu conte\u00fado foda de bom! rs", "id": "1621785250501169152"},{"created_at": "2023-02-04T04:32:27.000Z", "text": "laried vivendo um romance em primeiro plano\namandinha dan\u00e7ando no segundo plano\nesse \u00e9 meu novo v\u00eddeo preferido hahaha #TikTokNoBBB #BBB23 #FestivalParaVoce https://t.co/omqGwN4wXo", "id": "1621728367140638725"},{"created_at": "2023-02-04T04:07:33.000Z", "text": "@AbdelLevy @crazyda_ @Cemyramis71 @ClaudeteTodes11 @ribeiro_deli @MOACYR75 @bolsonaro_GRU @billyLima62SA @umaguriapr @Rachel_psi_ @irisleique @Ghoohaann @Patty34164918 @labergamim @_leticiadants @RegiaVenancio @euursinhapanda \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23passa o pix pra ag\u00eancia passar seu curr\u00edculo pro primeiro plano.", "id": "1621722100787515393"},{"created_at": "2023-02-04T04:03:45.000Z", "text": "Life Is Strange\u2122\nPrimeiro plano (BRONZE)\n#PlayStationTrophy #PS5Share, #LifeIsStrange https://t.co/eb5BNUjy41", "id": "1621721142644850688"},{"created_at": "2023-02-04T03:47:40.000Z", "text": "\"Tamb\u00e9m fiquei desapontado na temporada e com raiva da DFB. Mas os objetivos comuns estavam em primeiro plano para mim. Eles eram mais importantes para mim do que meus sentimentos pessoais. E \u00e9 por isso que decidi na \u00e9poca n\u00e3o falar publicamente. Manuel agora fez o contr\u00e1rio.\"", "id": "1621717097255522304"},{"created_at": "2023-02-04T03:04:35.000Z", "text": "@anders_silva O que n\u00e3o for absorvido no primeiro plano (S\u00e3o Paulo), ou no segundo plano (Rio de Janeiro), desembarcar\u00e1 aqui para destilar chorume. Santa Catarina, com o Jorginho Melo, vai retroceder o pouco que conseguiu avan\u00e7ar em d\u00e9cadas. Como dizem por a\u00ed, \"seremos o 0 da 101\".", "id": "1621706252689489922"},{"created_at": "2023-02-04T02:17:18.000Z", "text": "Hoje fiz meu primeiro plano do ano pra arruma um boy pra minha amiga, eu mere\u00e7o que ela fa\u00e7a algum trabalho pra mim e me dando 10 na nota, pq eu gastei dinheiro pra consegui as provas pra ela.", "id": "1621694353201668098"},{"created_at": "2023-02-04T01:58:34.000Z", "text": "\" Enquanto tivermos for\u00e7as o seu sorriso estar\u00e1 em primeiro plano. Enquanto houver amor, haver\u00e1 o seu legado. Onde estiverem Maiara e Maraisa, estar\u00e1 Mar\u00edlia. Te amo!\" https://t.co/JlprvKjY1w", "id": "1621689641001705473"},{"created_at": "2023-02-04T00:39:01.000Z", "text": "@Mineirao Vai acontecer ainda.\nQuando a Minas Arena cair fora dessa gest\u00e3o e o Mineir\u00e3o voltar a ser gerida em primeiro plano para o futebol.", "id": "1621669619449618432"},{"created_at": "2023-02-04T00:12:58.000Z", "text": "devo ter mais d 50 chaveiros de 2d\ncoleciono pc do victon de forma n\u00e3o intencional\nmeu primeiro plano d cosplay foi a luka mas eu fiquei com uma grande pregui\u00e7a de costurar !\nboa parte dos animes q as pessoas imaginam q eu vi na verdade eu n\u00e3o vi e s\u00f3 sei tudo q sei pq leio wiki https://t.co/IKzbOiIPRF https://t.co/5qwjsRo96Z", "id": "1621663064683679746"},{"created_at": "2023-02-03T23:43:13.000Z", "text": "Fiquei decepcionado na \u00e9poca e fiquei com raiva do DFB. Mas os objetivos comuns estavam em primeiro plano para mim. Eles eram mais importantes para mim do que meus sentimentos pessoais. Por esse motivo, decidi na \u00e9poca n\u00e3o falar publicamente. Manuel agora fez o oposto.\"", "id": "1621655579809685505"},{"created_at": "2023-02-03T23:19:14.000Z", "text": "Kahn: \"Na \u00e9poca tamb\u00e9m fiquei desapontado e com raiva da DFB. Mas os objetivos comuns estavam em primeiro plano para mim. Eles eram mais importantes para mim do que meus sentimentos pessoais. E \u00e9 por isso que decidi na altura n\u00e3o falar publicamente. Manuel j\u00e1 fez isso e oposto.\"", "id": "1621649542868246535"},{"created_at": "2023-02-03T23:10:19.000Z", "text": "@stecandatten primeiro plano \u00e9 matar poodle domingo", "id": "1621647300136243201"},{"created_at": "2023-02-03T22:44:48.000Z", "text": "Mentira, se voc\u00ea tiver Deus em primeiro plano ele te leva a patamares alt\u00edssimos sem vc nunca ter \u201cpuxado saco\u201d de ningu\u00e9m! https://t.co/1q96CpCxkZ", "id": "1621640879457927168"},{"created_at": "2023-02-03T22:06:31.000Z", "text": "@Julix_oliveirx Meu primeiro plano de governo vai ser carga hor\u00e1ria de 4 horas pra nas outras 4 contratar todos os desempregados", "id": "1621631244793483265"},{"created_at": "2023-02-03T21:41:16.000Z", "text": "@LulaOficial O primeiro plano de governo do Lula, \u00e9 financiar uma  obra que beneficia a Argentina com recursos do BNDES. Por que ele ao inv\u00e9s de ajudar a Argentina sair da crise n\u00e3o investir no Brasil gerando emprego?", "id": "1621624888292253696"},{"created_at": "2023-02-03T21:23:03.000Z", "text": "@JonatasXB117 Acho q m\u00eddia f\u00edsica de terceiros vale muito apena no lan\u00e7amento, tem vezes q tem descontos de quase 70/80 reais no lan\u00e7amento comparado com digital...\n\nMas prefiro m\u00eddia digital sempre em primeiro plano", "id": "1621620305012613121"},{"created_at": "2023-02-03T21:19:31.000Z", "text": "@Mineirao Agora fala para a gente, quando que o torcedor foi valorizado ? Quando ele foi colocado em primeiro plano ? \n#Foraminasarena", "id": "1621619415098818561"},{"created_at": "2023-02-03T20:37:56.000Z", "text": "Vejam Eliziane Gama e este Senador em primeiro plano com as m\u00e3o nos envelopes. Derrubam deliberadamente no ch\u00e3o. https://t.co/Wkt9CLPNV2", "id": "1621608951950282752"},{"created_at": "2023-02-03T20:18:54.000Z", "text": "O Departamrnte de Marketing da @NetflixBrasil vai de mal a pior... \n\nPrimeiro plano com propaganda, agora essa de obrigar a logar no mesmo Wi-Fi... J\u00e1 j\u00e1 eu cancelo aqui de casa e assino todos os outros concorrentes... https://t.co/C2NqnxrWzD", "id": "1621604159236579329"},{"created_at": "2023-02-03T19:51:28.000Z", "text": "@Hakkee_ @Sapo_pepe77 Falou bem, o melhor para ela. E m\u00e3e, pelo menos a minha refer\u00eancia de boa m\u00e3e (a minha e Maria) nunca se coloca em primeiro plano", "id": "1621597258562027523"},{"created_at": "2023-02-03T18:39:46.000Z", "text": "@vi_rafaeel real amg fam\u00edlia \u00e9 coisa mt complicada ainda mais p qm foge do esperado por eles mas a gente smp tem que se por em primeiro plano", "id": "1621579211638030337"},{"created_at": "2023-02-03T17:04:32.000Z", "text": "Primeiro plano de aula sem a professora Andreza.. q medo\ud83e\udee2", "id": "1621555244642492417"},{"created_at": "2023-02-03T16:40:55.000Z", "text": "@revistaoeste Legal! Nossa sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 forte! No esporte? N\u00e3o, na imbecilidade. A mesma que joga a meritocracia no lixo e p\u00f5e exclusivamente em primeiro plano cor de pele, orienta\u00e7\u00e3o sexual e opini\u00e3o pol\u00edtica.\n\u00c9 o bonde do Brasilz\u00e3o sem freio descendo a ladeira.", "id": "1621549304014946305"},{"created_at": "2023-02-03T16:21:51.000Z", "text": "@binusmaximus @Ctba1969 @SempreLolyta @ThiagoResiste E s\u00e3o coisas absurdas que acontecem.\nNa posse do lula quem tava atr\u00e1s dele em primeiro plano com um cargo de respeito no partido?!\nJos\u00e9 Guimar\u00e3es,o cara do d\u00f3lar na cueca ..\n\u00c9 como se ningu\u00e9m se importasse com o que os outros v\u00e3o pensar\nBilh\u00f5es devolvidos,500 milh\u00f5es ultimamente", "id": "1621544506943225856"},{"created_at": "2023-02-03T16:21:39.000Z", "text": "Por mais brusca que tenha sido a mudan\u00e7a da Clara, ela chegar no limite com o Edu faz sentido. \u00c9 o segundo relacionamento em que ela quem tem de ser a compreensiva, ela quem tem de ser complacente porque os problemas so cara est\u00e3o em primeiro plano #Cora\u00e7\u00e3oDeEstudanteNoVIVA", "id": "1621544453730091008"},{"created_at": "2023-02-03T13:45:19.000Z", "text": "2- Brueghel v\u00ea isso como um resultado justo, \"humilhando\" deliberadamente o her\u00f3i, retratando-o de uma forma t\u00e3o pequena. O artista contrap\u00f5e a vaidade de \u00cdcaro ao trabalho de um modesto lavrador, que vemos em primeiro plano, que nem sequer presta aten\u00e7\u00e3o ao ca\u00eddo ... https://t.co/6TM6l0G9Bm", "id": "1621505113650233344"},{"created_at": "2023-02-03T13:23:38.000Z", "text": "muito simb\u00f3lica a mesa da LOKAL em primeiro plano https://t.co/55Ua6Nt3FS", "id": "1621499655803781121"},{"created_at": "2023-02-03T13:19:33.000Z", "text": "@adalexgois @marcosdoval Fiquei observando tantas pessoas s\u00f3 voc\u00ea Durval para nos ajudar que Deus te aben\u00e7oe boa sorte as pessoas tem que ser mais maliciosa. Enquanto voc\u00eas forem inocente as pessoas te passam para tr\u00e1s foi o primeiro plano de governo do L mandar prender Todas aquelas pessoas inocentes", "id": "1621498627192492036"},{"created_at": "2023-02-03T13:09:18.000Z", "text": "@_lillysloan em primeiro plano jornalismo a\u00ed dps posso fazer per\u00edcia!! e vc?", "id": "1621496047531958272"},{"created_at": "2023-02-03T11:42:57.000Z", "text": "Incentivo a atividades f\u00edsicas: empresas apostam na tend\u00eancia como benef\u00edcio\n\nAo tratar sobre benef\u00edcios oferecidos a colaboradores em empresas, garantias como vale alimenta\u00e7\u00e3o e vale transporte costumam estar em primeiro plano.\n\nhttps://t.co/5Q0gKxvkJz https://t.co/aiZgqCuqHH", "id": "1621474315945271302"}]