[{"tweets_quantity": 482},{"created_at": "2023-02-09T01:00:47.000Z", "text": "ar condicionado \u00e9 bom tlg, mas p quem viveu a \u00e9poca do ventilador e tem alguma mem\u00f3ria boa q acabou envolvendo ele, tenho ctz q se caso acabar ligando vai acabar sentindo uma coisa, muito boa por sinal: saudades", "id": "1623487036849106945"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:28.000Z", "text": "n\u00e3o gosto de ar condicionado", "id": "1623486958671482880"},{"created_at": "2023-02-09T01:00:23.000Z", "text": "Sarto j\u00e1 podia botar os ar condicionado nos \u00f4nibus de novo", "id": "1623486935724396544"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:29.000Z", "text": "Pfvr n\u00e3o liguem o ar condicionado amanh\u00e3", "id": "1623486709081014272"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:11.000Z", "text": "Finalmente ar condicionado aeee", "id": "1623486634820882439"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:57.000Z", "text": "@okknate_ s\u00f3 aula meio merda amanh\u00e3 e o mais importante: vamo passar a manh\u00e3 toda na nossa sala sem ar condicionado derretendo de calor.", "id": "1623486323104395264"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:24.000Z", "text": "@portalR7 Voc\u00eas est\u00e1 de brincadeira n\u00e9!  Parem de fomentar os i... por favor! Sejam JORNALISTAS, levantem a bunda da cadeira, saiam do ar condicionado e vem p rua fazer jornalismo s\u00e9rio e verdadeiro!!!", "id": "1623486188798582784"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:10.000Z", "text": "Ar condicionado no 20, meu gatinho em cima de mim no meu peito, o dog deitado entre minhas pernas e a linda deitada dormindo ao meu ladinho. E eu assistindo the last of us. Isso \u00e9 muito o que eu amo na vida aff", "id": "1623486129595990016"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:39.000Z", "text": "Enfim, ar condicionado instalado \u2705\ud83d\ude4f\ud83c\udffb pode vir calor kkk", "id": "1623485998603591681"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:05.000Z", "text": "@KOOKSCHXSE Fiquei muito tempo no ar condicionado, da\u00ed eu tenho rinite sabe? Atacou minha rinite e come\u00e7ou a me dar dor de garganta.", "id": "1623485855720525827"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:52.000Z", "text": "ontem e hj eu peguei o \u00f4nibus que tem ar condicionado e tipo assim\u2026 foi incr\u00edvel nunca tinha andado (o wifi tamb\u00e9m pega)", "id": "1623485798870917129"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:30.000Z", "text": "o pateta do sarto me respondendo reclamando td dia dos \u00f4nibus sem ar condicionado https://t.co/FxvZbvvt7C", "id": "1623485710542991361"},{"created_at": "2023-02-09T00:53:31.000Z", "text": "Odeio ficar sem ar condicionado \ud83e\udd2c", "id": "1623485208988160001"},{"created_at": "2023-02-09T00:52:46.000Z", "text": "@LATAM_BRA A dificuldade \u00e9 que um ficamos por mais de 3 horas dentro do avi\u00e3o ap\u00f3s o embarque, com o ar condicionado sem estar funcionando enquanto aguardamos a manuten\u00e7\u00e3o da aeronave.\nO m\u00ednimo que se espera \u00e9 a informa\u00e7\u00e3o ver\u00eddica sobre o que est\u00e1 acontecendo e terem nos deixado voltar...", "id": "1623485019942445056"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:57.000Z", "text": "@brendhaneris t\u00e1 com ar condicionado agrr??????", "id": "1623484817223438338"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:57.000Z", "text": "os \u00f4nibus de aracaju s\u00e3o assim mas aqui em salvador falei at\u00e9 que tinham ar condicionado em todos KKKKKKKK https://t.co/1kJ7RKQnkn", "id": "1623484816791404544"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:49.000Z", "text": "Eu morrendo de rinite senta um cara BEM perfumado no meu lado em um \u00f4nibus com ar condicionado https://t.co/Biveb71czl", "id": "1623484782788194305"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:18.000Z", "text": "@clzenin c ar condicionado*** KKKK", "id": "1623484652626255872"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:33.000Z", "text": "existe vicio em ar condicionado?", "id": "1623484211985358850"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:29.000Z", "text": "Eu sou inimigo n\u20221 de ar condicionado", "id": "1623484196508368897"},{"created_at": "2023-02-09T00:48:54.000Z", "text": "nao aguento mais passar frio por causa de ar condicionado", "id": "1623484047220432898"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:16.000Z", "text": "@Hugo_staan eu acordo esse hor\u00e1rio tamb\u00e9m, t\u00f4 mal ainda pq o ar condicionado me deixou com \"alergia\" e amanh\u00e3 eu tenho duas provas \u2639\ufe0f", "id": "1623483638242238464"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:29.000Z", "text": "@Vhulgo sou contra ar condicionado!", "id": "1623482935914397696"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:08.000Z", "text": "Um absurdo \"alunos\" n\u00e3o querem voltar as aulas por n\u00e3o ter ar condicionado nas salas de aula, outros querem escolher seus professores s\u00f3 pelo fato de alguns professores n\u00e3o serem de esquerda ou apoiarem a bandidagem e libertinagem que vem ocorrendo nos \u00faltimos anos. ABSURDO!", "id": "1623482850140905472"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:17.000Z", "text": "Tomei um banho de Chuva td molhado, a\u00ed o \u00f4nibus vem com ar condicionado kkkkk tmnc mane q isso", "id": "1623482384304730116"},{"created_at": "2023-02-09T00:41:40.000Z", "text": "Louise ta amando dormi no ar condicionado dela, que o av\u00f4 bab\u00e3o dela compro", "id": "1623482227605622788"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:25.000Z", "text": "Sou muito fraca pra ar condicionado. N\u00e3o duro meia hora com o treco ligado.", "id": "1623481659222884352"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:19.000Z", "text": "Chapada q o banheiro do meu servi\u00e7o tem ar condicionado e m\u00fasica ambiente kkkkkkkkk", "id": "1623481384307154944"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:07.000Z", "text": "Nunca fui t\u00e3o triste procurando um ar condicionado", "id": "1623481332117520385"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:04.000Z", "text": "Rezo para o ar condicionado n\u00e3o ter queimado com esses picos de luz. A\u00ed Deus, esse Para\u00edso acaba a luz SEMPRE !", "id": "1623481321543680000"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:56.000Z", "text": "@reporterenato Moro no 11\u00b0 andar, se for pra descer melhor n\u00e3o pedir. Tem de melhorar a qualidade do  trabalho do entregador  mas quem tem de ser cobrado a fazer isso \u00e9 o ifood e outros app, n\u00e3o os clientes. Entregador que n\u00e3o entrega, Uber sem ar condicionado, que mais?", "id": "1623481289058779139"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:56.000Z", "text": "Se algu\u00e9m a\u00ed tiver o contato de quem meche com ar condicionado da ideia a\u00ed na DM. T\u00f4 procurando", "id": "1623481287389454336"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:54.000Z", "text": "A galera tem mandado muitas mensagens para denunciar a situa\u00e7\u00e3o do transporte em Porto Alegre, a maioria dos \u00f4nibus n\u00e3o tem ar condicionado! No calor que faz em Porto Alegre \u00e9 desumano! Para os empres\u00e1rios o que importa \u00e9 o Lucro, a prefeitura assiste e apoia os empres\u00e1rios! https://t.co/ChixcIkiSu", "id": "1623481025887084544"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:16.000Z", "text": "@Rionascimentojp Alexa ligue o ar condicionado", "id": "1623480868617564160"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:12.000Z", "text": "Eu me incomodo at\u00e9 com a luz do ar condicionado na hora de dormir, e depois de um s\u00e9culo eu descobri q da p apagar \ud83e\udd21", "id": "1623480849944412160"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:41.000Z", "text": "@anders_silva Primeiro passo \u00e9 proibir \u00f4nibus sem ar condicionado..\n\nUm absurdo isso", "id": "1623480720172761088"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:53.000Z", "text": "minha m\u00e3e me trata igual um bb\u00ea, at\u00e9 o ar condicionado ela quer regular se t\u00e1 muito gelado ou n\u00e3o, maluca kkkkkkk", "id": "1623480522268704770"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:58.000Z", "text": "@guilhermedely mentiraaaa que n\u00e3o tem ar condicionado no metr\u00f4???", "id": "1623480289887506432"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:52.000Z", "text": "Meu ar condicionado simplesmente decidiu quebrar", "id": "1623480262607659010"},{"created_at": "2023-02-09T00:32:15.000Z", "text": "2 dias de aula e o ar condicionado j\u00e1 acabou com o meu nariz \ud83d\ude29", "id": "1623479856766885888"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:49.000Z", "text": "A pior parte do semestre pra mim ta sendo o transporte publico sem ar condicionado, sem ventilador, sem nada nesse calor infernal https://t.co/D8HTGP9bRr", "id": "1623479749992411136"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:48.000Z", "text": "Acordei ela pra cobrir por causa do frio de ar condicionado e a carinha dela a mais linda do mundo com a boquinha mais linda do universo me olhando com cara de dengo \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79", "id": "1623479744665735170"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:04.000Z", "text": "@butt_soupbarnes @chrliemufc @spfc_junio @ESLCS N\u00e3o quero ventilador, T\u00e1 calor pra caralho, Quero ar condicionado, quero ar condicionado\n(Vou te comer, vou te comer)", "id": "1623479557918543872"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:41.000Z", "text": "ser\u00e1 que ar condicionado port\u00e1til funciona mesmo?", "id": "1623479461441163264"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:03.000Z", "text": "e vc ai dormindo sem ar condicionado em casa https://t.co/nupX5cSBb8", "id": "1623479304980946944"},{"created_at": "2023-02-09T00:28:35.000Z", "text": "@i2shyo concordo,eles ainda se recusam a desligar o ar condicionado", "id": "1623478934531633160"},{"created_at": "2023-02-09T00:27:56.000Z", "text": "enfia esse controle do ar condicionado no cu", "id": "1623478769771073538"},{"created_at": "2023-02-09T00:27:03.000Z", "text": "@oni_is_deaD pd ser msm mas n descarte alergia tb \na qto tempo tu trocou teus len\u00e7\u00f3is? qdo foi a \u00faltima vez q tu lavou tua coberta e fronha d travesseiro? qdo foi a ult vez q teu ar condicionado foi limpo?\ntudo isso da alergia E acne, principalmente travesseiro e ar sujos", "id": "1623478547254767621"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:31.000Z", "text": "Hoje meu ar condicionado estragou ou capacitor, quem vai dormir na sauna hoje?", "id": "1623478415717289984"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:15.000Z", "text": "que dor de garganta do krl, esse ar condicionado da sala t\u00e1 me fudendo muito", "id": "1623478097365372929"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:00.000Z", "text": "Eu de madrugada fui fritar hamburguer  n\u00e9 , a\u00ed deixei o ar condicionado do quarto ligado e a porta aberta, nisso entrou \u201cfuma\u00e7a\u201d no quarto e o ar condicionado parou de funcionar e n\u00e3o entendi o pq\nDepois descobri que ele tem esse sistema de seguran\u00e7a, quando detecta fuma\u00e7a para", "id": "1623478032215293955"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:31.000Z", "text": "Banho tomado,hidratante exalando,s\u00e9riezinha,ar condicionado daquele jeito e pipoquinha. Qro guerra com ngm \ud83d\ude0c", "id": "1623477909510815745"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:45.000Z", "text": "tenho uma vizinha (ou vizinho) que tem luz embutida no teto de gesso no quarto, ar condicionado e aqueles chuveiros quadrados que ficam no teto (SIM CHUVEIRO NO TETO) e apenas com base nisso eu acho que minha vizinha \u00e9 uma pessoa rica", "id": "1623477215290613762"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:28.000Z", "text": "queria agradecer a deus por ter inventado o ar condicionado", "id": "1623477142901215234"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:54.000Z", "text": "E o pr\u00e9dio que eu trabalho essa semana tbm t\u00e1 doido, problema no ar condicionado, nas catracas?????", "id": "1623477001179869184"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:22.000Z", "text": "Eu s\u00f3 queria t\u00e1 no meu ar condicionado agora", "id": "1623476613588434947"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:28.000Z", "text": "Queria registrar aqui a emo\u00e7\u00e3o que foi pegar pela primeira vez um 312 COM AR CONDICIONADO. OBG DUDUUUU", "id": "1623476390346596354"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:22.000Z", "text": "Ar condicionado \u00e9 bom? \u00c9, mas nun precisa tb colocar no 12 n\u00e9 moto, pqp", "id": "1623476364924923904"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:05.000Z", "text": "gastei 800 reais com o meu ar condicionado kkkkkk chorei", "id": "1623476292782899201"},{"created_at": "2023-02-09T00:16:33.000Z", "text": "A \u201cguerra\u201d do ar condicionado no escrit\u00f3rio est\u00e1 complicada, hoje o pau comeu. Na moral, as minas tinham que ter mais bom senso e entender que os homens s\u00e3o OBRIGADOS a ficarem de terno e gravata o dia inteiro, enquanto a mulherada fica de blusinha, copred etc", "id": "1623475905858248704"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:59.000Z", "text": "como pode todo mundo ser viciado em ar condicionado", "id": "1623475762299912192"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:02.000Z", "text": "minha aluna estava me contando ontem dessa PALHA\u00c7ADA aqui, que tem professor de hist\u00f3ria falando sobre a estrutura interna de um ar condicionado(???????) https://t.co/nN0hZ2uH9i", "id": "1623475524050862081"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:04.000Z", "text": "eu ventilador quebrou agr tenho q usar o ar condicionado to mro tristw sab", "id": "1623474779662450688"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:20.000Z", "text": "troquei o filtro de ar condicionado do carro pq tava insalubre. coloquei um novinho, agora o ar t\u00e1 estralando de gelado. nunca fui triste", "id": "1623474343744360450"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:57.000Z", "text": "Podem me chamar de burgu\u00eas safado, mas ar condicionado na cozinha \u00e9 uma maravilha.", "id": "1623474245023019010"},{"created_at": "2023-02-09T00:08:37.000Z", "text": "que not\u00edcia maravilhosa \ud83e\udd2d nao tem aula amanh\u00e3 pq v\u00e3o arrumar o ar condicionado da minha sala \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1623473908283219969"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:57.000Z", "text": "Em quanto os bixo iam conhecer o IF de a p\u00e9 naquele sol\u00e3o, nossas prof levaram n\u00f3s de carro no ar condicionado \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude02", "id": "1623473740985032704"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:53.000Z", "text": "Eu amo o calor, mas t\u00f4 pedindo o frio pelo amor de Deus pq eu n\u00e3o aguento dirigir pra l\u00e1 e pra c\u00e1 com esse sol torrando, e meu ar condicionado est\u00e1 quebrado \ud83e\udee0", "id": "1623473725973663745"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:36.000Z", "text": "Um calor que nem ar condicionado  ta dando conta", "id": "1623473401779130368"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:17.000Z", "text": "Seloco tio, ar condicionado do metr\u00f4 t\u00e1 no talo \ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76", "id": "1623473322242482181"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:11.000Z", "text": "Mano, 3 dias de aula e eu j\u00e1 t\u00f4 doente, t\u00f4 com a garganta toda fudida por conta do ar condicionado da escola...", "id": "1623473299110895616"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:01.000Z", "text": "mariana tem coragem de ficar na casa dela no ar condicionado enquanto a namorada passa um calor desgracado c um ventilado mixuruca! isso nao eh amor nao", "id": "1623473255452475396"},{"created_at": "2023-02-09T00:04:32.000Z", "text": "odeio comer no quarto mas \u00e9 o \u00fanico c\u00f4modo com ar condicionado", "id": "1623472884361449474"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:53.000Z", "text": "Painha saiu da observa\u00e7\u00e3o pra enfermaria e eu tive um upgrade na minha cadeira de acompanhante. Aqui da pra dormir sem dois moletons meia e toca, gra\u00e7as a Deus a porta fica aberta e o ar condicionado n\u00e3o congela. https://t.co/tr2tL1s6Eh", "id": "1623472718359195655"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:43.000Z", "text": "esse sou eu no meu quarto num hotel 5 estrelas no mexico e nao sei como ligo o Ar condicionado, achei q era q nem motel so por o cartao na porta KKKKKKKK mas n \u00e9", "id": "1623472678546841600"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:45.000Z", "text": "mais perto do que nunca de realizar um dos meus maiores sonhos: ter um ar condicionado na sala", "id": "1623472182801072132"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:08.000Z", "text": "plmns tem ar condicionado nss bomba", "id": "1623472028014575616"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:30.000Z", "text": "Surge a necessidade de saber se no evento da @NFLBrasil ter\u00e1 ar condicionado... Brasileiro idiota gosta de usar Jersey (eu)", "id": "1623471868689674242"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:39.000Z", "text": "Depois de tantos dias passando calor, hoje eu durmo no ar condicionado, mas \u00e9 s\u00f3 hoje mesmo \ud83e\udd72", "id": "1623471653429690368"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:48.000Z", "text": "\ud83e\udd76\ud83e\udd75 **\u00c9 INVERTER DE 12.000BTUs*\n\n\ud83d\udce6Ar-Condicionado Split Philco PAC12000TQFM9 Quente/Frio 12.000 BTUs - 220V\n\n\ud83e\udd11 **S\u00f3 R$ 1.799,00 em at\u00e9 8x sem juros**\n\n\ud83d\uded2https://t.co/nSFyT2e9lV\n \n#philco #comprasonline #outlet #desconto", "id": "1623471189371805697"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:38.000Z", "text": "O Pereir\u00e3o da Get\u00falio \u00e9 outro n\u00edvel msm n\u00e9... Ar condicionado, poucas pessoas, tudo organizado, da at\u00e9 gosto.", "id": "1623470894151569410"},{"created_at": "2023-02-08T23:56:21.000Z", "text": "Irm\u00e3o por mim agora pode fazer sol de 70\u00b0 o ano inteiro, coloquei um ar condicionado de 30.000 em casa, se bobear vai criar at\u00e9 neve dentro de casa kkkkkk", "id": "1623470822319849472"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:16.000Z", "text": "Guia completo do ar condicionado Da compra a instala\u00e7\u00e3o \nVEJA A #OFERTA AQUI &gt;&gt; https://t.co/rdpEV0kMYY", "id": "1623470550063452161"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:47.000Z", "text": "a academia sem ar condicionado com a pessoa que sua demasiadamente: https://t.co/Vq73UwKHzo", "id": "1623470428034400263"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:40.000Z", "text": "@alexasccp S\u00f3 n fui pq era a sala com ar condicionado", "id": "1623470399689195522"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:13.000Z", "text": "vim fazer polissonografia num lugar e tava esperando ser horr\u00edvel, mas parece q eu t\u00f4 num hotel??? tem tv, ar condicionado, mini shampoo pra tomar banho, e vai ter caf\u00e9 da manh\u00e3 amanh\u00e3 KKKKKKKK amei", "id": "1623470287147749376"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:01.000Z", "text": "((FINALMENTE AQUELA ESCOLA TEM AR CONDICIONADO MEODEUS NAO AGUENTAVA MAIS\n((e por algum motivo minha sala agora tem uma tv ?? Pra que?????? N\u00e3o, s\u00f3 me diz pra que mano blz n\u00e9 \n\na\u00ed dps, na outra aula o professor levou a gente pro audit\u00f3rio e tava frio dms l\u00e1 KKKK +", "id": "1623470236627308545"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:53.000Z", "text": "minha m\u00e3e consertou o ar condicionado, mds nunca fui triste", "id": "1623470201776795650"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:27.000Z", "text": "Tenho que arrumar uma t\u00e1bua pra botar aq no buraco do ar condicionado \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude21", "id": "1623469841641267202"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:04.000Z", "text": "nesse calor faltou um cracudo vendendo um ar condicionado por 15 conto", "id": "1623469746040590339"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:51.000Z", "text": "@eunalaura30 mas eu tava o dia todo no ar condicionado mulher, vc esperava oq??", "id": "1623469690075979777"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:55.000Z", "text": "eu odeio minha vidaaaaa (meu ar condicionado quebrou", "id": "1623469205860364288"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:55.000Z", "text": "@JhenyIsAnxiou Gripado meu bem, dormir no ch\u00e3o+ mudan\u00e7a de temperatura do RS pro RJ + ar condicionado forte ferrou minha imunidade provavelmente", "id": "1623469203784179713"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:43.000Z", "text": "@mahagess Tava frio no ar condicionado?", "id": "1623469155587395584"},{"created_at": "2023-02-08T23:46:21.000Z", "text": "@revistaoeste Sugiro uma escala com os ju\u00edzes do STF para acompanhar as ocorr\u00eancias policiais, assim eles decidem o que fazer no calor das a\u00e7\u00f5es como acontece com os policiais, ficar na salinha com ar condicionado tomando aguinha mineral e dando palpite \u00e9 f\u00e1cil, quero ver no front!!", "id": "1623468305225744385"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:38.000Z", "text": "Ar condicionado barulhento do cacete", "id": "1623468126745595906"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:10.000Z", "text": "ar condicionado com lente de contato da vontade de morrer", "id": "1623467755537039362"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:27.000Z", "text": "\u00f4nibus com ar condicionado e vazio&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "id": "1623467574888394752"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:22.000Z", "text": "To tentando conectar meu ar condicionado no wifi mas a rede n\u00e3o ta aparecendo, ent\u00e3o tentei adicionar manualmente mas eh n\u00e3o fa\u00e7o ideia do que \u00e9 isso!", "id": "1623467554818629635"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:59.000Z", "text": "@deftonitas wifi eu n sei mas ar condicionado tinha em todas as salas e eles estavam ligando", "id": "1623467208390152193"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:31.000Z", "text": "@juridicocassio e wifi e ar condicionado", "id": "1623467088902750209"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:09.000Z", "text": "Natal t\u00e1 t\u00e3o quente q no instagram s\u00f3 tem anuncio de ar condicionado", "id": "1623466999396409347"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:55.000Z", "text": "ar condicionado da escola t\u00e1 me fudendo em tantos n\u00edveis https://t.co/JV98nCpyLc", "id": "1623466940273401859"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:30.000Z", "text": "Galera que estuda a noite na Ufs n\u00e3o conhece desodorante n\u00e3o \u00e9 mano? As salas agora com ar condicionado t\u00e3o tudo fedendo a CC, pior que \u00f4nibus na volta do trabalho, pqpppp", "id": "1623466833293586432"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:29.000Z", "text": "@Levygc12 @vini7j @povotime1910 @jorgenicola Fds bota Fausto, Andrey, Roni e Renato juntos, d\u00e1 um jeito ar condicionado", "id": "1623466832060350464"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:35.000Z", "text": "o carro desse uber t\u00e1 pura a perfume misturado com cigarro e ainda t\u00e1 com o ar condicionado ligado. t\u00f4 assim \ud83d\udc49\ud83c\udffb\u2620\ufe0f", "id": "1623466604670353408"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:05.000Z", "text": "pra quem desacreditou temos ar condicionado toma essa escola particular\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d https://t.co/Bquy6Rh6LH", "id": "1623466478916800513"},{"created_at": "2023-02-08T23:38:44.000Z", "text": "Preciso mandar arrumar meu ar condicionado com urg\u00eancia", "id": "1623466390781927428"},{"created_at": "2023-02-08T23:38:38.000Z", "text": "T\u00f4 doido pra colocar esse ar condicionado no meu quarto, vou dormir no polo norte crlh", "id": "1623466365498671104"},{"created_at": "2023-02-08T23:38:35.000Z", "text": "Mds \u00f4nibus sem ar condicionado e todo fechado me deixa com falta de ar \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29", "id": "1623466351816744962"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:45.000Z", "text": "@tuvareserva MANO KAKKAKAKKAK eu fiz basicamente isso ano passado, qse queimou os ar condicionado da escola\ud83e\udd70", "id": "1623466140889452544"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:39.000Z", "text": "meu nariz t\u00e1 intupido e minha garganta t\u00e1 seca, tudo culpa daquele ecobosta que minha sala chama de ar condicionado", "id": "1623466117468504068"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:28.000Z", "text": "Meu choque de hoje foi descobrir que n\u00e3o tem ar condicionado no pr\u00e9dio de hist\u00f3ria da ufrgs", "id": "1623465818070609928"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:41.000Z", "text": "@Richard51775851 trabalhando no ar condicionado", "id": "1623465120205602816"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:28.000Z", "text": "E o cara da minha sala que trouxe o controle do ar condicionado da casa dele, pra mudar a temperatura do ar da sala porque fica muito gelado onde ele senta", "id": "1623465062441648129"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:08.000Z", "text": "@eamargo_07 Perrengue chic com o ar condicionado", "id": "1623464981965553666"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:44.000Z", "text": "sincronizei todas lampadinhas e vou instalar o ar condicionado tb. agr quero comprar tomadas pra automatizar tudo hahahahhaha", "id": "1623464881570603011"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:26.000Z", "text": "nesse calor faltou um cracudo vendendo um ar condicionado por 15 reais.\ud83e\udd23\ud83e\udd75", "id": "1623464802533212162"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:01.000Z", "text": "venho na casa da minha namorada ligo o ar condicionado fa\u00e7o carinho nos cachorros como a comida dela e vou embora", "id": "1623464697788768257"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:23.000Z", "text": "Gostaria de saber se o presidente da Enel est\u00e1 sem a energia regular desde domingo, tendo que se virar para tomar banho e contar com a boa vontade de parente para armazenar alimentos para que os mesmos n\u00e3o estraguem ou est\u00e1 no ar condicionado e tomando uma cerveja gelada Absurdo", "id": "1623464540687024135"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:10.000Z", "text": "23\u00b0c e eu aqui tremendo de frio  desliguei at\u00e9 o ar condicionado", "id": "1623464485624115201"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:34.000Z", "text": "o ar condicionado da ufpb lascou meu nariz Deus me ajude k", "id": "1623464332741713923"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:32.000Z", "text": "Minha vida vai mudar com um ar condicionado em casa, t\u00e1 louco", "id": "1623464327217807361"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:31.000Z", "text": "@nyatche Uma boa desculpa pra comprar um ar condicionado kdkddkdkd", "id": "1623463817458905088"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:01.000Z", "text": "Aqui em casa estamos como, quase entrando no tempo das cavernas: o ar condicionado estragou, n\u00e3o funciona TV aberta e hoje estamos sem Internet!\ud83d\ude04", "id": "1623463691709566976"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:58.000Z", "text": "o ar condicionado fudeu com a minha garganta toda", "id": "1623463429708124160"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:42.000Z", "text": "Pensando se vou pra casa hoje ou fico aqui na m\u00e3e e durmo no quarto dela com o ar condicionado a 0\u00b0graus \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "id": "1623463107791126530"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:38.000Z", "text": "Ar condicionado pronto no quarto finalmente usufruindo \ud83d\ude0d", "id": "1623463093715062784"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:25.000Z", "text": "N\u00e3o importa o friozinho que est\u00e1, o ar condicionado tem q est\u00e1 ligado \ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83c\udf2c\ufe0f", "id": "1623463037184122880"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:35.000Z", "text": "Este \u00e9 o nosso autom\u00f3vel uno de quatro portas com ar condicionado bom para fazermos uma viagem. Que Deus nos aben\u00e7oou. Am\u00e9m. https://t.co/ihdi3Wk07M", "id": "1623462575005392897"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:27.000Z", "text": "tomara que n\u00e3o, mas t\u00f4 achando que aquele ar condicionado fez minha rinite atacar", "id": "1623462543032258560"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:01.000Z", "text": "@CassolOficial J\u00e1 que pelos meios tradicionais eu n\u00e3o consegui solu\u00e7\u00e3o, quem sabe expondo vcs aqui, funciona. Comprei um ar condicionado in\u00edcio de novembro.  Foi pro lugar errado e veio o produto errado.  Reclamei e depois de 10 dias vieram buscar (28/11) e at\u00e9 agora nada de", "id": "1623462435188314115"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:59.000Z", "text": "@glenda_uchoa Banho de \u00e1lcool e se jogue na frente do ar condicionado!", "id": "1623462427550425089"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:45.000Z", "text": "concertaram meu ar condicionado \ud83d\ude2d\ud83d\ude4c", "id": "1623462114970017794"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:32.000Z", "text": "@Brunco111 @DeusPaiOficial Soube que a\u00ed n\u00e3o tem ar condicionado", "id": "1623461810950086657"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:29.000Z", "text": "@choiscollector KAKAKAKAKA  \"ar condicionado? Elsa? N\u00e3o... Subin (o nome fada dele) kkkkkkkkk", "id": "1623461795737346048"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:24.000Z", "text": "o ar condicionado da sala ta indo com deus, algu\u00e9m faz alguma coisa por favor", "id": "1623461774887460864"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:17.000Z", "text": "Academia e seu cheiro caracter\u00edstico de suor + ar condicionado", "id": "1623461748425601024"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:05.000Z", "text": "80 REAIS\u2026.. nunca mais eu durmo naquele ar condicionado da minha m\u00e3e", "id": "1623461694537191424"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:01.000Z", "text": "@Dmaldonadof J\u00e1 paguei 420,00 sei o que \u00e9 isso sem ter ar condicionado e trabalhando todos os dias, quase n\u00e3o paro em casa", "id": "1623461678435237888"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:50.000Z", "text": "cheio de mina bonita na minha sala,os 2 ar condicionado funciona,novo professor de matematica meu deus esse ano vai ser uma delicia", "id": "1623461632973107202"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:04.000Z", "text": "Fui na Americanas e vi de perto a fal\u00eancia kkkkkkk nem o ar condicionado n\u00e3o tem mais  kkkkkk", "id": "1623461439984771072"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:50.000Z", "text": "O povo n\u00e3o quer vir no recreio tatuar com maca, ar condicionado todo conforto mas quer q eu v\u00e1 na pqp cheia de peso atender a domic\u00edlio", "id": "1623461129862144000"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:44.000Z", "text": "@Miihalvesfds clb, plmns l\u00e1 o piso n \u00e9 de caco e tem ar condicionado\ud83d\ude0c", "id": "1623461103593201667"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:46.000Z", "text": "pra mim o pior nisso tudo s\u00e3o as salas sem ar condicionado e os RU's sem nenhuma ventila\u00e7\u00e3o https://t.co/SGpUfRRxeW", "id": "1623460859757355013"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:38.000Z", "text": "ceue- lugar limpo, dois ar condicionado, puff pra dormir e sala de estudos! \ud83e\udd0c\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nnota: 9.5/10 (faltou uma mesa de pingpong ou pebolim", "id": "1623460827524132866"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:33.000Z", "text": "Diminui esse ar condicionado meus mamilo j\u00e1 t\u00e1 duro", "id": "1623460806095474692"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:30.000Z", "text": "Nada como estar confort\u00e1vel no ar condicionado tapadinha de edredom \ud83d\udc96", "id": "1623460794875752451"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:27.000Z", "text": "@mariozinholago @shopee_br Eu comprei controle remoto do ar condicionado pela magalu....veio em 10 dias... a\u00ed fui numa loja aqui e vi que eles  vendem controle remoto pra qualquer coisa.....ainda bem que o pre\u00e7o dava na mesma", "id": "1623460532241006595"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:17.000Z", "text": "Meu deus a temperatura agora \u00e9 de 28\u00b0C, a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 de 28\u00b0C e a Alexa disse que durante a noite a sensa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 29\u00b0C... cara, imposs\u00edvel viver sem ar condicionado ultimamente, mas haja dinheiro pra pagar conta de energia el\u00e9trica. @funceme fa\u00e7a alguma coisa https://t.co/QDSyDw03lW", "id": "1623460487521337345"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:08.000Z", "text": "Que lugar frio meudeusdoc\u00e9u, n\u00e3o tem um cantinho que d\u00ea pra se esconder do vento do ar condicionado no talo. https://t.co/lwW9Pt7qr6", "id": "1623460200052031491"},{"created_at": "2023-02-08T23:12:38.000Z", "text": "J\u00e1 come\u00e7ou a briga por ar condicionado na sala kkkk", "id": "1623459819733614596"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:54.000Z", "text": "Ar condicionado ligado e meu peito estourando de doer \ud83d\ude14", "id": "1623459634743853059"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:05.000Z", "text": "Eu amo o calor/ver\u00e3o sim\nBut moro na praia e tenho ar condicionado \ud83d\ude02", "id": "1623459429218754561"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:06.000Z", "text": "@jhazambuja1 Tem ar condicionado n\u00e3o ?", "id": "1623459185806417921"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:04.000Z", "text": "to com muita agonia dessa atualiza\u00e7\u00e3o do \u00f4nibus da grande londrina n\u00e3o d\u00e1 mais pra abrir as janelas por causa do ar condicionado", "id": "1623459174460846080"},{"created_at": "2023-02-08T23:09:38.000Z", "text": "vou dormir nesse shopping ta t\u00e3o gostoso com ar condicionado", "id": "1623459065522167812"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:23.000Z", "text": "tpm, brigadeiro, ar condicionado, coberta e fabio. ta quase tudo perfeito p essa noite", "id": "1623458750366621698"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:25.000Z", "text": "Meu Deus o ar condicionado do metr\u00f4 do Rio simplesmente perfeito. Parece que tu t\u00e1 entrando numa geladeira. Amei.", "id": "1623458509130956801"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:25.000Z", "text": "maluco EU TO COM UMA PUTA DE UMA REA\u00c7\u00c3O SEI LA ALERGICA AO AR CONDICIONADO DE MERDA DA MINHA SALA\npor isso q chamam de ecobosta", "id": "1623458507872935937"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:49.000Z", "text": "acho t\u00e3o engra\u00e7ado ver meu chefe reclamando do ar condicionado ligado e que se a gnt quer ar que compre e use em casa kkkkkk pois eu tor\u00e7o pra qualquer dia passar mal e meter um processo trabalhista no teu rabo \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1623458359189082113"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:44.000Z", "text": "Pega chuva e vai p ar condicionado, a chance de eu ficar na merda e 99%", "id": "1623458085820936192"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:42.000Z", "text": "@clarapaes_ Nas particulares tem ar condicionado", "id": "1623458078493663232"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:00.000Z", "text": "Trocaria pelo meu quarto, ar condicionado e Hogwarts Legacy https://t.co/UHvlnXqelc", "id": "1623457649676398594"},{"created_at": "2023-02-08T23:02:24.000Z", "text": "castigo do monstro aula das 17 \u00e0s 22h em uma sala sem ar condicionado e sem ventilador", "id": "1623457245810884608"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:47.000Z", "text": "Felipe comprou um ar condicionado pra n\u00f3s \u2764\ufe0f", "id": "1623457091313893379"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:47.000Z", "text": "Um calor de quase 40 graus e o Uber com o ar condicionado desligado e os vidros fechados. Isso n\u00e3o \u00e9 ser muquirana, \u00e9 ser doente da cabe\u00e7a.", "id": "1623457088880926721"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:14.000Z", "text": "O ar condicionado deixou minha garganta inflamada, t\u00f4 aqui bebendo suco de laranja morno \ud83d\udc40 https://t.co/BsXdD37ryk", "id": "1623456951433822209"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:49.000Z", "text": "minhas aulas v\u00e3o come\u00e7ar e eu so penso q no meu predio nao tem agua n tem ar condicionado e mt mal tem ventilador q afli\u00e7\u00e3o", "id": "1623456845909344259"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:31.000Z", "text": "Apartamento - Venda - Jd Yolanda - R$210.000,00\n\n2 dormit\u00f3rios com guarda roupa, 1 ar condicionado, 1 banheiro, Sala com painel de TV,\nCozinha planejada com cooktop, Pr\u00f3ximo da represa. \nCondom\u00ednio com Piscina e portaria 24rhs.\n\nEscuta Proposta!\n\nContato 17 3304-7292 Whatsapp https://t.co/mNtCt5cvu6", "id": "1623456772232036353"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:22.000Z", "text": "A escolha do BC por um meta de infla\u00e7\u00e3o excessivamente baixa, por exemplo, pode parecer \u00f3tima no ar condicionado do gabinete e na l\u00f3gica pr\u00f3-mercado, mas tem um custo social enorme. \n8/", "id": "1623456733099360258"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:05.000Z", "text": "que odio meu ar condicionado queimou em FEVEREIRO no BRASIL pais TROPICAL agora faco aqui durmo na piscina", "id": "1623456661653561344"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:55.000Z", "text": "Eu sou pobre eu gosto e de janela aberta, ar condicionado acaba comigo", "id": "1623456619609882625"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:42.000Z", "text": "Odeio a entidade alunos que v\u00eam pelados pra faculdade e reclamam do ar condicionado", "id": "1623456568015753217"},{"created_at": "2023-02-08T22:56:17.000Z", "text": "O ar condicionado ferra tanto meu nariz que ele come\u00e7a a sangrar", "id": "1623455705587138560"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:30.000Z", "text": "O dedo co\u00e7ando pra mete um ar condicionado", "id": "1623455511298580480"},{"created_at": "2023-02-08T22:53:54.000Z", "text": "Ar condicionado acaba comigo", "id": "1623455108926423040"},{"created_at": "2023-02-08T22:53:02.000Z", "text": "cada dia mais convicta que eu nasci pra ficar dentro de escritorios com ar condicionado na zona sul de sp tendo 30 reuni\u00f5es por dia e passando mais de 10h na frente do computador\nobg pandemia por me fazer trocar de area e ver que trabalhar fazendo plantao em hospital n eh pra mim", "id": "1623454886825435136"},{"created_at": "2023-02-08T22:51:04.000Z", "text": "Ar condicionado da minha sala quebrou\nVivo n\u00e3o deixa pedir chip novo com o meu n\u00b0 antigo pq mam\u00e3e \u00e9 titular e s\u00f3 ela pode pedir- e tem q ser presencial (s\u00f3 volta final de mar\u00e7o)\n\nEmprestei meu carro DESDE NOVEMBRO p meus tios, pedi d volta tomei NAO(n foi ASSIM, mas t\u00f4 sem carr)", "id": "1623454392128253952"},{"created_at": "2023-02-08T22:40:01.000Z", "text": "Desde que instalei um ar condicionado com transformador eu n\u00e3o tenho + paz, eu sempre acho que a minha casa est\u00e1 pegando fogo.", "id": "1623451615171645441"},{"created_at": "2023-02-08T21:45:40.000Z", "text": "@felipeneto PARA FELIPE TA OTIMO ASSIM. EU N\u00c3O TENHO AR CONDICIONADO.", "id": "1623437935067697152"},{"created_at": "2023-02-08T21:45:05.000Z", "text": "@LuizCamargoVlog @exercitooficial Confesso que hoje na subida da ponte rio Niter\u00f3i fiquei lado a lado com o \u00f4nibus da for\u00e7a a\u00e9rea tive n\u00e1useas , \u00f4nibus equipado com ar condicionado todo conforto , a\u00ed perguntei pra que serve isso qual a serventia ? Sei l\u00e1 eu fa\u00e7o parte de um Brasil triste e decepcionado", "id": "1623437787751149570"},{"created_at": "2023-02-08T21:44:54.000Z", "text": "nesse calor faltou um cracudo vendendo um ar condicionado por 15 reais", "id": "1623437742217777153"},{"created_at": "2023-02-08T21:43:31.000Z", "text": "@Kotonoaware eu queria mt q virasse parte da cultura colocar filtro de ar em escrit\u00f3rios, shoppings, mercados etc. \u00e9 relativamente simples e faz tanta diferen\u00e7a aaa a a a aaaaaaaa. mas, n\u00e3o, tudo fechado e com ar condicionado.", "id": "1623437392635121666"},{"created_at": "2023-02-08T21:43:16.000Z", "text": "Mano com esse calor que t\u00e1 fazendo quem trabalha no ar condicionado \u00e9 privilegiado sim", "id": "1623437332056784897"},{"created_at": "2023-02-08T21:43:02.000Z", "text": "Minha alergia j\u00e1 estava atacada, a\u00ed vem um filha da puta e passa perfume dentro do \u00f4nibus com ar condicionado, que \u00f3dio!!", "id": "1623437272917082112"},{"created_at": "2023-02-08T21:42:25.000Z", "text": "@pakuswa Eu costumo ir de casaco por conta do ar condicionado, a\u00ed sento as vezes l\u00e1 no fund\u00e3o quando eu t\u00f4 de \u00f3culos e me cubro com o cap\u00f4 de cabe\u00e7a baixa. Quando eu t\u00f4 sem \u00f3culos infelizmente tenho que sentar na frente, porque tenho miopia super forte e n\u00e3o consigo enxergar direito..", "id": "1623437116641521665"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:38.000Z", "text": "eu tenho PAVOR de ar condicionado, deus me livre", "id": "1623436918716510210"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:22.000Z", "text": "Ar condicionado \u00e9 um caso de amor e \u00f3dio mesmo pqp", "id": "1623436854522707968"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:53.000Z", "text": "@nicky_pazz Vamos verificar a situa\u00e7\u00e3o do ar condicionado no carro p093.", "id": "1623436732573302784"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:34.000Z", "text": "A cada minuto que passo no ar, tenho uma maior convic\u00e7\u00e3o que detesto ar condicionado", "id": "1623436650570473473"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:16.000Z", "text": "@frasesdebebada Falta de ar condicionado", "id": "1623436575811178497"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:50.000Z", "text": "simplesmente o ar condicionado dos \u00f4nibus de fortaleza nunca ir\u00e3o voltar \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "id": "1623436469091340289"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:09.000Z", "text": "Primeiro dia de aula do ano e come\u00e7amos bem, sem professor na primeira aula e sem ar condicionado no calor de 35 graus\ud83e\udd21", "id": "1623436295568785409"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:55.000Z", "text": "Nesse calor faltou um cracudo vendendo um ar condicionado por 15reais", "id": "1623436237184057351"},{"created_at": "2023-02-08T21:38:40.000Z", "text": "O ar condicionado do trabalho presencial acabou com todo meu carisma hj", "id": "1623436174823165952"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:26.000Z", "text": "eu n\u00e3o posso ver um ar condicionado que fico assim, t\u00e1 doido, menos q 27 \u00e9 frio pra porra ja https://t.co/AqkL6v0Hrb", "id": "1623435864234954752"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:21.000Z", "text": "At\u00e9 que enfim um dia de resfreco na temperatura, at\u00e9 que enfim um dia que cheguei em casa seco e sa\u00ed do chuveiro sem suar. \nSer\u00e1 que finalmente conseguirei dormir sem ar condicionado? \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "id": "1623435840490999813"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:20.000Z", "text": "10 com ar condicionado??? Seria um sonho??? Uma vit\u00f3ria pra classe trabalhadora", "id": "1623435837949235202"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:09.000Z", "text": "Ar condicionado no 10, isso aq eh elite", "id": "1623435791241474050"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:07.000Z", "text": "Quem mandou ligar o ar condicionado dos onibus? Mo friaca mane", "id": "1623435532088016896"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:50.000Z", "text": "Esses metros da linha azul sem ar condicionado e um porre", "id": "1623435461237805058"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:25.000Z", "text": "sistema nao funciona, pc mais travado e lento q os dos anos 90, ar condicionado sem potencia\n\nmas pelo menos os LEDs da ilumina\u00e7\u00e3o est\u00e3o funcionando kkkkkk mt engra\u00e7ado as condi\u00e7\u00f5es de trabalho", "id": "1623435356799668227"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:26.000Z", "text": "esses tempo tinha uma mulher revoltada no onibus pq queria abrir a janela e o onibus era daqueles c ar condicionado Achei incr\u00edvel", "id": "1623435108828041216"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:42.000Z", "text": "Bah fiz um recorte fudido hoje, dois ar condicionado um em cada lado da sacada \ud83e\udd28", "id": "1623434671911735298"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:40.000Z", "text": "Ar condicionado na adega agr, deliciaaa", "id": "1623434663736868864"},{"created_at": "2023-02-08T21:31:55.000Z", "text": "A piscina tava maravilhosa e agora os caras estao instalando o ar condicionado finalmente feliz que nao passarei calor essa madrugada depois de umas semanas sem \ud83d\ude4f", "id": "1623434477086056448"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:50.000Z", "text": "Um dia sem ar condicionado \u00e9 um dia custoso.", "id": "1623434200635576321"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:30.000Z", "text": "como pode uma sala com 35 alunos n\u00e3o funcionar NENHUM ar condicionado (tem 2", "id": "1623434117051215875"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:35.000Z", "text": "@fiscaldoibama @GeneralMourao Bunda moles como esse covarde que nao mostra a cara sao um cancer para o desenvolvimento social desse pa\u00eds. Esse palha\u00e7o deve ser um tremendo vagabundo que fica sentadinho no ar condicionado, cagando regra de \"sustentabilidade\"", "id": "1623433888705167360"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:19.000Z", "text": "Peguei um \u00f4nibus com ar condicionado, quase chorei de emo\u00e7\u00e3o", "id": "1623433819117309953"},{"created_at": "2023-02-08T21:28:13.000Z", "text": "lembrando do pessoal fofo do anexo do lab me oferecendo caf\u00e9 e uva enquanto eu esperava a prof terminar a explica\u00e7\u00e3o pra entrar (entrei l\u00e1 pelo ar condicionado que a Thais me incentivou a aproveitar \ud83d\ude0c)", "id": "1623433542326779904"},{"created_at": "2023-02-08T21:28:11.000Z", "text": "Meu deus, nunca mais reclamo dos \u00f3nibus daqui de Santo Andr\u00e9 por n\u00e3o ter ar condicionado. https://t.co/TR0pQaxMub", "id": "1623433534299074566"},{"created_at": "2023-02-08T21:27:29.000Z", "text": "acabei de descobrir que o meu talento \u00e9 dormir com mais cobertores doq seria normal (mesmo com ar condicionado a 25 graus", "id": "1623433360898162688"},{"created_at": "2023-02-08T21:27:10.000Z", "text": "o \u00f4nibus daqui onde eu moro com ar condicionado e lugar pra carregar celular. nunca mais reclamo https://t.co/ik0JKPFXVR", "id": "1623433277955530752"},{"created_at": "2023-02-08T21:26:07.000Z", "text": "a luz ta baixa o ar condicionado ligado acendeu incenso eu to arrependida kkkkkk", "id": "1623433015883071488"},{"created_at": "2023-02-08T21:24:27.000Z", "text": "30 anos com esse aeroporto sendo uma merda e sem ar condicionado", "id": "1623432596255375361"},{"created_at": "2023-02-08T21:24:23.000Z", "text": "esse ar condicionado \u00e9 muito gelado tmlc", "id": "1623432578412814339"},{"created_at": "2023-02-08T21:24:06.000Z", "text": "@LucasPirat Ta rolando isso na minha cidade os unicos com ar condicionado funcionando agora sao os do centro e so alguns.", "id": "1623432509378686977"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:30.000Z", "text": "Manuten\u00e7\u00e3o e limpeza higieniza\u00e7\u00e3o de ar condicionado Splinter whatsapp 11 965430136 para or\u00e7amento. https://t.co/sI7nZC9PBk", "id": "1623432356626419713"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:16.000Z", "text": "So me faltava essa esse calor insuport\u00e1vel x ar condicionado da loja fodendo minha garganta...", "id": "1623432045086097411"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:02.000Z", "text": "At\u00e9 pelo sil\u00eancio do meu quarto meu ar condicionado. Troco F\u00c1CIL. https://t.co/tbfcvLcEWw", "id": "1623431988098248705"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:35.000Z", "text": "Mais uma noite dependendo de tomada e ar condicionado de bar. Gostaria apenas de eletricidade em casa \ud83e\udd21", "id": "1623431874642120704"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:20.000Z", "text": "t\u00f4 c tanto sono, tanto sonooooooooooo \nc aquele ar condicionado do Alaska na sala, se brincar, eu durmo", "id": "1623431813279670272"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:10.000Z", "text": "Eu quero muito ver umas coisas assim ao vivo um dia confio no potencial dos capixaba. Dentro do epa sem ar condicionado ia ser maravilhoso eu ia ficar atr\u00e1s fazendo s\u00edmbolo da for\u00e7a jovem https://t.co/VQ1IwGIAg4", "id": "1623431770057195520"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:01.000Z", "text": "o cara troca a tens\u00e3o inteira do meu apartamento por causa de 1 fucking ar condicionado, volta com a normal, diz que vai vir de novo ainda hoje e quer adiar pra amanh\u00e3 PQP MERM\u00c3O", "id": "1623431733826801664"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:51.000Z", "text": "@laisa_kruck fica feliz, tem ar condicionado na sala", "id": "1623431688733818882"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:43.000Z", "text": "de bonus o ar condicionado n ta funcionando", "id": "1623431658581164033"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:33.000Z", "text": "Ar condicionado na sala&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "id": "1623431616591798276"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:51.000Z", "text": "tirou minha calcinha e meteu o pau gelado no ar condicionado", "id": "1623431440376508416"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:40.000Z", "text": "ah se eu tivesse um ar condicionado...", "id": "1623431393421275141"},{"created_at": "2023-02-08T21:18:06.000Z", "text": "@Greg_Alves_ @cronicasccp eu estava errado, e me rendi ao fernando ar condicionado, ele \u00e9 muito melhor que o vp (n\u00e3o ironicamente)", "id": "1623430998728839171"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:14.000Z", "text": "@_siriguela Um ar condicionado e a cura pro c\u00e2ncer felino.", "id": "1623430780041981963"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:06.000Z", "text": "@aline_dahmer_ Devia t\u00e1 sem nd pra faze pq pqp q coisa horr\u00edvel, sem conta a dor de cabe\u00e7a por conta daquele ar condicionado \ud83e\udd74\ud83e\udd21", "id": "1623430746168852481"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:05.000Z", "text": "@metro_rio composi\u00e7\u00e3o sentido Pavuna, vag\u00e3o 6052. Sem ar condicionado.  O povo quase desmaiando", "id": "1623430490072940544"},{"created_at": "2023-02-08T21:14:23.000Z", "text": "@mahborahae sim, por isso vc s\u00f3 v\u00ea metade do palco\u2026 tampa demais a vis\u00e3o\u2026 e eu achei um c\u00famulo um lugar daquele tamanho n\u00e3o ter um ar condicionado potente\u2026 eu lembro que no credicard hall na wings tour, tb tava quente, mas era pelo tanto de pessoas, saindo da muvuca tava ok, mas ali no++", "id": "1623430060941213696"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:50.000Z", "text": "eu ODEIO ar condicionado", "id": "1623429922940243969"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:04.000Z", "text": "pegar o \u00f4nibus das 17 e pouca \u00e9 um inferno, literalmente, gente gritando no fundo e o ar condicionado desligado em plenos 40\u00b0c", "id": "1623429732174888964"},{"created_at": "2023-02-08T21:12:30.000Z", "text": "Os modelos de ar-condicionado mais econ\u00f4micos de 2023, segundo o Inmetro #valeapenaler https://t.co/KAKmASAEWv", "id": "1623429589035847689"},{"created_at": "2023-02-08T21:12:02.000Z", "text": "peguei um uber pra ir pra cl\u00ednica e era uma mulher, linda, engra\u00e7ada, e ainda perguntou se a gente podia ir no ar condicionado", "id": "1623429472023195649"},{"created_at": "2023-02-08T21:11:37.000Z", "text": "@izaxgarcia as salas do bloco f do iff, praticamente todas est\u00e3o sem ar condicionado, ai a gente que estuda ficamos correndo atr\u00e1s de salas com ar funcionando kkkkk", "id": "1623429365416468483"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:24.000Z", "text": "Uma vez colocaram a mochila no ar condicionado do lado de fora , outra o cara ligo pra policia a muie atendeu ai buscaro a mochila pra a policia n ir la https://t.co/0dxEnBn3KL", "id": "1623429058452197379"},{"created_at": "2023-02-08T21:09:04.000Z", "text": "Se algu\u00e9m precisar de um cara que arrume ar condicionado me chame. Fui ligar o ar hj e o bixo n\u00e3o tava funcionando, fui l\u00e1 subi pra ver oque que era, a\u00ed dentro do ar tem um neg\u00f3cio que gira, fui l\u00e1 botei o dedo. Tomei um tapa no dedo, que se n\u00e3o perdi foi por sorte kkk mas voltou", "id": "1623428724484964357"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:58.000Z", "text": "@saleeswell Falta de ar condicionado", "id": "1623428698367045632"},{"created_at": "2023-02-08T21:08:37.000Z", "text": "odeio o n\u00famero 22 mas eh minha temperatura favorita do ar condicionado, tenho q desligar a led e n\u00e3o ficar com o n\u00famero do capeta refletindo no meu espelho", "id": "1623428613121929216"},{"created_at": "2023-02-08T21:07:51.000Z", "text": "Meu maior motivo pra n\u00e3o voltar em uma academia: ar condicionado insuficiente", "id": "1623428416862146572"},{"created_at": "2023-02-08T21:07:48.000Z", "text": "q o \u00f4nibus q eu pegue tenha ar condicionado amwm", "id": "1623428404325261314"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:59.000Z", "text": "37 C, o ar condicionado no talo e um caf\u00e9 preto \ud83e\udd70", "id": "1623427950216462337"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:16.000Z", "text": "caraca esse ar condicionado na smart do largo do machado \u00e9 potente, chega deu frio", "id": "1623427766698770435"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:00.000Z", "text": "O CALOR CHEGOUUUUUU!!\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nAr Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/h Quente e Frio VI12R/VE12R 220 Volts\n\n\u274cR$1.753,20 no pix ou R$1.948,00 em 10x de R$194,80 sem juros\u274c\n(Aqui deu R$118,80 de frete)\n\n\ud83d\uded2Compre Aqui: https://t.co/xgZ6VCWKvo", "id": "1623427703213883397"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:51.000Z", "text": "O CALOR CHEGOUUUUUU!!\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nAr Condicionado Split Hi Wall Brit\u00e2nia 12000 BTU/h Frio BAC12000TFM12 220 Volts\n\n\u274cR$1.483,20 no pix ou R$1.648,00 em 10x de R$164,80 sem juros\u274c\n(Aqui deu R$118,80 de frete)\n\n\ud83d\uded2Compre Aqui: https://t.co/uDqgC4a1hq", "id": "1623427662369759232"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:17.000Z", "text": "@mahbrancaccio Ar condicionado ferrou minha garganta ontem \ud83e\udee0", "id": "1623427519926992898"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:55.000Z", "text": "@frasesdebebada Falta de ar condicionado e o seu cora\u00e7\u00e3o e de toda a fam\u00edlia tamb\u00e9m...oxiiii \ud83d\ude2c", "id": "1623427429506187264"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:49.000Z", "text": "@PrincipEstranho Veja se, al\u00e9m do ar condicionado, voc\u00ea n\u00e3o tem pozinhos, poeiras e p\u00ealos que, num ambiente fechado, com ar condicionado, s\u00e3o potencializados. Procure aspirar bem a casa... estantes, livros... e passe pano com \u00e1gua e vinagre de limpeza. Ajuda!", "id": "1623427402692018182"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:42.000Z", "text": "Ce sabe que o seu ar condicionado talvez esteja muito forte quando a dogguinha come\u00e7a a tremer e precisa se proteger do frio qq https://t.co/cDJgltbMKM", "id": "1623427372161564675"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:40.000Z", "text": "RIVIERA DEL SOL - Estr. Ver. Alceu de Carvalho - Recreio - RJ\u200b\nMAIS FOTOS: https://t.co/whL5FMfqji\nCasa tr\u00edplex de 420m\u00b2, PORTEIRA FECHADA toda em porcelanato, com projeto de ilumina\u00e7\u00e3o. 4 su\u00edtes. Arm\u00e1rios, ar condicionado split nos quartos, na sala e no s\u00f3t\u00e3o. C\u00f3d.: INTEGRA430 https://t.co/9RuFC4fYBm", "id": "1623427364691533832"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:02.000Z", "text": "felicidade do pobre: pegar brt com ar condicionado", "id": "1623427208151724032"},{"created_at": "2023-02-08T21:02:53.000Z", "text": "@niribeiro_ Nick n\u00e3o ta passando frio o suficiente com o ar condicionado nn?", "id": "1623427169052499970"},{"created_at": "2023-02-08T21:02:47.000Z", "text": "@GustavoNicolet7 @Terabyteshop N\u00e3o fa\u00e7o isso pq pega muita poeira e n\u00e3o posso deixar a tampa do pc aberto pois meu quarto \u00e9 mto quente e \u00f1 tenho dinheiro pra pagar a conta de luz de um ar condicionado nem colocar um water cooler!!", "id": "1623427144599609344"},{"created_at": "2023-02-08T21:02:02.000Z", "text": "Pagar 350,00 de luz sem ter chuveiro el\u00e9trico, ar condicionado e ficar em casa mt mal pra dormir \u00e9 fd \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623426953268035585"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:41.000Z", "text": "@CauaTda ar condicionado de alt\u00edssima qualidade \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "id": "1623426867880394754"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:25.000Z", "text": "enquanto meu namorado t\u00e1 na academia, eu to at\u00e9 agora cansado qse sem sentir meus bra\u00e7os pq ajudei a levantar uma caixa com um ar condicionado dentro\n\nequil\u00edbrio", "id": "1623426799022534658"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:23.000Z", "text": "Ar Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/h Quente e Frio VI12R/VE12R 220 Volts na Magazine Luiza - R$ 175.320,00. Oferta Rel\u00e2mpago. #oferta #relampago #desconto #promo\u00e7\u00e3o #cupom https://t.co/VH9DI0odPo", "id": "1623426791338647552"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:14.000Z", "text": "@alicerc29 Simmmmm toda estranha cara nem ar condicionado escola pobre do krl", "id": "1623426501755428866"},{"created_at": "2023-02-08T20:59:56.000Z", "text": "Uma vez, achamos um saco de naftalina na escola e jogamos dentro do ar condicionado. Um foi expulso https://t.co/tkM3Z5OeY7", "id": "1623426427952431108"},{"created_at": "2023-02-08T20:58:52.000Z", "text": "Minha chefe desligando o ar condicionado pq ela tinha frio, nesse calor de 30\u00b0", "id": "1623426156715290630"},{"created_at": "2023-02-08T20:58:38.000Z", "text": "Calor s\u00f3 dava pra defender 10 anos atr\u00e1s quando n\u00e3o era uma NECESSIDADE ter um ar condicionado", "id": "1623426097844047881"},{"created_at": "2023-02-08T20:58:36.000Z", "text": "Metr\u00f4 de camaragibe sempre uma ben\u00e7\u00e3o\ud83e\udd70 sem ar condicionado e agora quase sem luz no hor\u00e1rio de pico oh delicia", "id": "1623426089375653889"},{"created_at": "2023-02-08T20:58:18.000Z", "text": "Eu entrei num consult\u00f3rio, liguei o ar condicionado e aqui fiquei, pois n\u00e3o sou obrigada a passar calor", "id": "1623426014276624388"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:29.000Z", "text": "Cheguei do rio segunda de manh\u00e3 e essa semana t\u00e1 sendo a mais p\u00e9ssima do m\u00eas, dores no corpo muita tosse, corpo doendo tudo isso por causa de um ar condicionado", "id": "1623425810353860613"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:09.000Z", "text": "Vag\u00e3o 5054 sem ar condicionado sem condi\u00e7\u00f5es nesse calor n\u00e9 @metro_rio", "id": "1623425724970303492"},{"created_at": "2023-02-08T20:56:10.000Z", "text": "eu n\u00e3o aguento mais o ar condicionado do meu servi\u00e7o pelo amor de deus eu vou ter treco. 7H DA MANH\u00c3 E AS QUERIDAS COM O AR NO 18 Q PORRA \u00c9 ESSA MERM\u00c3O. o dia inteiro, eu n\u00e3o sei o que \u00e9 respirar ar pura mais senhor socorro", "id": "1623425478911574018"},{"created_at": "2023-02-08T20:55:19.000Z", "text": "Mais um dia sem luz mas eu moro do lado do Sesc ent\u00e3o t\u00f4 usando a luz e o ar condicionado deles \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1623425265752834048"},{"created_at": "2023-02-08T20:54:47.000Z", "text": "Duas conta de luz atrasada e instalando ar condicionado \ud83e\udd21", "id": "1623425129026932738"},{"created_at": "2023-02-08T20:54:12.000Z", "text": "Cheguei no auge de ir pra biblioteca s\u00f3 pra pegar ar condicionado \ud83d\udc80", "id": "1623424983237070853"},{"created_at": "2023-02-08T20:52:52.000Z", "text": "Uber c ar condicionado ligado dps de sair da praia &gt;&gt;&gt;", "id": "1623424646124118016"},{"created_at": "2023-02-08T20:52:30.000Z", "text": "@boteqerafantasm e o gugu s\u00f3 queria consertar o ar condicionado \ud83d\ude14", "id": "1623424555808063493"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:36.000Z", "text": "Alguma indica\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m ora instalar ar condicionado split em S\u00e3o Paulo?\nRecebi um or\u00e7amento de TRES MIL REAIS. O mesmo aparelho que mandei instalar em Campinas paguei 600 pela instala\u00e7\u00e3o.", "id": "1623424330028793857"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:00.000Z", "text": "meu Deus essa reuni\u00e3o n\u00e3o acaba mais nunca e eu t\u00f4 morrendo de dor de cabe\u00e7a com esse ar condicionado no 17\u00b0", "id": "1623424176269787142"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:52.000Z", "text": "Quero minha sala com ar condicionado que funciona de volta", "id": "1623424146376892417"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:28.000Z", "text": "Eu indo pra aula hoje animada com o novo semestre \ud83e\udd29\n\nEu voltando depois de passar o dia inteiro numa sala sem ar condicionado ouvindo sobre coisas que eu n\u00e3o tenho o menor interesse \ud83e\udee0", "id": "1623424042001743876"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:46.000Z", "text": "Indo pro curso de ingles:\ud83e\udd71\nL\u00e1 tem ar condicionado:\ud83e\udd73", "id": "1623423867094982659"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:36.000Z", "text": "Cedup e seus ar condicionado da d\u00e9cada de 90", "id": "1623423827798593537"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:08.000Z", "text": "me arrependi de tentar pegar o primeiro que viesse, mas a\u00ed perceber que ele t\u00e1 cheio, s\u00e9rio, pelo menos tinha ar condicionado", "id": "1623423707728302084"},{"created_at": "2023-02-08T20:48:54.000Z", "text": "Esque\u00e7o que apesar de estar indo pra uma cidade que faz 50\u00b0 a noite eu preciso levar roupas de frio por conta do mais temidox ar condicionado do \u00f4nibus que nesse momento est\u00e1 abaixo de zero.\n\n Aproveito ent\u00e3o esse climinha de constipa\u00e7\u00e3o pra assistir frozen pela primeira vez.", "id": "1623423647892312065"},{"created_at": "2023-02-08T20:47:34.000Z", "text": "Ver\u00e3o, 08 de fevereiro, e eu j\u00e1 estou rouca devido a esse tempo ( ok 50% \u00e9 o tempo e os outros 50%  foi o ar condicionado no talo que eu me expus trab ontem )", "id": "1623423314126331905"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:08.000Z", "text": "Compre aqui\u2b07\ufe0f\n\ud83d\uded2https://t.co/EaIpJRSOjM\n\nAr Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/h Frio \n\n\ud83d\udd25R$ 1573,20 \u00e1 vista\n\ud83d\udcb310xR$ 174,80 nos cart\u00f5es\n\n\ud83d\udea8 Produto sujeito a altera\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o e estoque https://t.co/PlGH0Nehsn", "id": "1623422701695016960"},{"created_at": "2023-02-08T20:43:09.000Z", "text": "Vi o mini ar condicionado no tiktok e queria um ser\u00e1 que presta? Kkkk", "id": "1623422203822850052"},{"created_at": "2023-02-08T20:42:40.000Z", "text": "@Gibara_ sipa vou msm na minha v\u00f3 l\u00e1 tem ar condicionado", "id": "1623422083018510338"},{"created_at": "2023-02-08T20:42:18.000Z", "text": "\u00c9 eu me tornei a pessoa que eu mais criticava: a que odeia ir pro mato, tem pavor de acampar, praia ou rio por algumas horas. Amo um ar condicionado, um porcelanato e uma cafeteira autom\u00e1tica.", "id": "1623421988659163139"},{"created_at": "2023-02-08T20:41:46.000Z", "text": "@bhenrik01 @ecocrente uma contribui\u00e7\u00e3o para a manuten\u00e7\u00e3o do templo no qual os pastores cuidam 24h, incluindo as contas de \u00e1gua, luz, ar condicionado, etc\u2026 \nah, e vc n\u00e3o \u00e9 obrigado a dar :)", "id": "1623421853275488257"},{"created_at": "2023-02-08T20:38:17.000Z", "text": "Uber, manda os motoristas ligarem o ar condicionado, please", "id": "1623420978385633280"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:03.000Z", "text": "Dormir com ar condicionado e sem coberta me deixou pegado", "id": "1623420669349228546"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:11.000Z", "text": "DESDE QUANDO O TERM ARICANDUVA TEM AR CONDICIONADO E ASSENTO PRETO CHIQUE", "id": "1623420448796037122"},{"created_at": "2023-02-08T20:35:30.000Z", "text": "Willis Carrier (inventor do ar condicionado) \u00e9 o meu her\u00f3i.", "id": "1623420275457941506"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:42.000Z", "text": "Nada contra o ar condicionado, afinal de contas tem que ser meio lel\u00e9 pra gostar desse calor dos infernos...", "id": "1623420075737841664"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:35.000Z", "text": "@Yotas_s Mais pobre q isso s\u00f3 tr\u00f3lebus q n \u00e9 conectado na energia e n\u00e3o tem ar condicionado", "id": "1623420045165576193"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:27.000Z", "text": "QUE AR CONDICIONADO IGNORANTE", "id": "1623420012177375235"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:09.000Z", "text": "ar condicionado \u00e9 tudo de bom n\u00e9, um calor do c\u00e3o e eu aqui no geladinho \ud83e\udd70", "id": "1623419938034647043"},{"created_at": "2023-02-08T20:33:46.000Z", "text": "@starkrume Boa tarde.  Vamos verificar o ar condicionado no carro F012.", "id": "1623419841225916416"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:42.000Z", "text": "@metrodebh O ar condicionado \u00e9 sensacional, mas os assentos s\u00e3o pequenos e a barra vertical para segurar fica praticamente em cima da pessoa sentada.", "id": "1623419571163086848"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:31.000Z", "text": "No trabalho de voc\u00eas o pau tmbm tora por conta de uma porra de um ar condicionado? \ud83e\udd2c", "id": "1623419527026417665"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:29.000Z", "text": "oi @CPTM_oficial, poderia aumentar o ar condicionado do carro F012, sentido Calmon Viana, que ta saindo do Tatuap\u00e9 agora?", "id": "1623419519304871936"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:23.000Z", "text": "@felipeneto Prefiro do que esse calor do inferno no RS, e nem ar condicionado eu tenho \ud83e\udd72", "id": "1623419495007019008"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:06.000Z", "text": "Meu ventilador n\u00e3o d\u00e1 conta de me refrescar, preciso de um ar condicionado", "id": "1623419168409243650"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:03.000Z", "text": "Sa\u00ed do ar condicionado gelado e encerrar o vapor quente do calor t\u00e1 acabando com a minha garganta \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b", "id": "1623419157285941248"},{"created_at": "2023-02-08T20:29:13.000Z", "text": "@TurandotPathy Quem ama, leva para um local que tem ar condicionado e piscina para expressar o amor!\n\ud83d\ude07\ud83e\udd23", "id": "1623418694243086341"},{"created_at": "2023-02-08T20:27:14.000Z", "text": "fiz essa parada e queimamos o ar condicionado da outra sala kk https://t.co/AgLPIs88ld", "id": "1623418197465497600"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:57.000Z", "text": "pegar o 110 com ar condicionado aumenta 10% da minha riqueza em esp\u00edrito \ud83d\udcb8\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "1623418126921773056"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:54.000Z", "text": "N\u00c3O AGUENTO MAIS AR CONDICIONADO  NMRL", "id": "1623418113462095878"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:51.000Z", "text": "RENAULT CLIO HATCH 1.0 8V 2003/2003\nAR CONDICIONADO + VIDRO EL\u00c9TRICO + 4 PNEUS NOVOS \ud83d\udca5\n\nAPENAS R$ 15.900,00 \ud83d\udcb0 https://t.co/hIi6wRgfyo", "id": "1623418100103393280"},{"created_at": "2023-02-08T20:25:39.000Z", "text": "@JulioArqueman O ar condicionado tava ligado? J\u00e1 vi um caso em que aconteceu isso pq a pessoa tava tomando banho quente com o ar ligado e a porta do banheiro aberta.", "id": "1623417797450629123"},{"created_at": "2023-02-08T20:25:09.000Z", "text": "sai do ar condicionado por 01 minuto e quase morri mds q isso", "id": "1623417673018408962"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:37.000Z", "text": "meu deus que dor de cabe\u00e7a insuport\u00e1vel por causa dessa porra de ar condicionado", "id": "1623417536736886785"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:24.000Z", "text": "@littlecin4moon n\u00e3o gosto muito de usar short \ud83d\ude13\ud83d\ude13 e eu tava indo pra um lugar com ar condicionado ent\u00e3o deu certo", "id": "1623417483272105984"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:52.000Z", "text": "@trizkkkj acho q foi por causa do ar condicionado da sala", "id": "1623417350757261312"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:26.000Z", "text": "t\u00f4 indo pra casa no \u00f4nibus com ar condicionado, a gl\u00f3ria do dia veio https://t.co/bQUkfs3MSs", "id": "1623417240493383681"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:07.000Z", "text": "Como saber se os caras que vieram fazer manuten\u00e7\u00e3o no ar condicionado n\u00e3o est\u00e3o me passando pra tr\u00e1s cobrando 600 pra trocar o capacitor e fazer a limpeza google pesquisar \ud83d\ude2d", "id": "1623417161711554560"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:52.000Z", "text": "O resultado de querer dormir todo dia com ar condicionado:::::: garganta ruim, gripe \ud83e\udee0", "id": "1623416595891601409"},{"created_at": "2023-02-08T20:20:17.000Z", "text": "Ar Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/h Quente e Frio 220v - (Magazine Luiza)\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/7SsOZGy53w\nR$ 1.753,20 \u00e0 vista \nR$ 1.948,00 em 10x\n.\n\ud83d\udd0d Grupos de Whatsapp e Telegram: \n https://t.co/rzqYRPrCbc https://t.co/sG0y9URqdH", "id": "1623416449871085575"},{"created_at": "2023-02-08T20:19:54.000Z", "text": "Mds eu s\u00f3 queria ir pra Caldas pra tomar banho em piscina quentinha, comer besteira o dia todo e ir pro quarto com ar condicionado depois de passar horas torrando no sol", "id": "1623416351153872896"},{"created_at": "2023-02-08T20:17:56.000Z", "text": "faltando isso \ud83e\udd0f\ud83c\udffd pra eu pegar um uber pra casa. s\u00f3 em imaginar de sair do ar condicionado da biblioteca pro ponto de \u00f4nibus ficar esperando meia hora o 10 nesse sol a vontade \u00e9 de \ud83e\udd9e", "id": "1623415858705080320"},{"created_at": "2023-02-08T20:16:56.000Z", "text": "353 com ar condicionado \ud83d\ude4c milagres", "id": "1623415603620089856"},{"created_at": "2023-02-08T20:16:26.000Z", "text": "fui fazer cardio toda suada em frente ao ar condicionado e agora t\u00f4 mal", "id": "1623415479363686404"},{"created_at": "2023-02-08T20:16:08.000Z", "text": "t\u00f4 puta pq acho super injusto a gente trabalhar no calor desgra\u00e7ado pra ajudar a sustentar uma adolescente que dorme o dia todo no ar condicionado e que n\u00e3o quer nem lavar uma lou\u00e7a pra ajudar nas coisas de casa\ud83e\udd2c", "id": "1623415403023069188"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:32.000Z", "text": "@andresimao21 @Artur_Kumaira Foi aquele ar condicionado a noite toda nos 16\u00ba, fui de f", "id": "1623415254683115520"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:31.000Z", "text": "finalmente meu ar condicionado pode ter um descanso", "id": "1623415249960333316"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:25.000Z", "text": "Ontem eu acendi uma vela pro anjo da guarda, e a chama estava mto alta queimou em minutos a vela. Eu s\u00f3 pedia prote\u00e7\u00e3o. Voltando de poa agora o ar condicionado do bus simplesmente parou de funcionar. S\u00e3o os livramentos!n\u00e3o \u00e9 azar\u2026", "id": "1623414972603682818"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:13.000Z", "text": "Preciso urgentemente de um ar condicionado no meu quarto, o dedo chega a co\u00e7ar pra comprar", "id": "1623414922049687554"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:17.000Z", "text": "Ccbb \u00e9 t\u00e3o bom, ar condicionado, wi-fi, tomada pra carregar o celular, biblioteca, exposi\u00e7\u00f5es. Por mim eu morava aqui", "id": "1623414684807299073"},{"created_at": "2023-02-08T20:12:43.000Z", "text": "#promo\u00e7\u00e3o #oferta #electrolux Modelo quente e frio \ud83d\udd25\u2744\ufe0f 12.000 BTUs!\nAr Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12\ud83d\udd25R$ 1.753.20 no boleto\n\ud83d\udce6 Loja #MagaLu: https://t.co/yt5iIZ6PKG", "id": "1623414542867767304"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:13.000Z", "text": "#promo\u00e7\u00e3o #oferta #electrolux Ar Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/h Quente e Frio VI12R/VE12R  2\ud83d\udd25 Por: R$ 1.753,20 \u00e0 vista\n\ud83d\udd25\ud83d\udce6 Loja #MagaLu: https://t.co/KkPofXjZVK", "id": "1623414165044965377"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:02.000Z", "text": "#TopOferta #promo\u00e7\u00e3o #electrolux 12000 BTU/h \ud83d\udd25 Quente e Frio \u2744\nAr Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/\ud83d\udd25 Por: R$ 1.753,20 \u00e0 vist\ud83d\udce6 Loja #MagaLu: https://t.co/KkPofXjZVK", "id": "1623414121935822848"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:02.000Z", "text": "\u26a1 Ar Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/h Quente e Frio VI12R/VE12R 220 Volts\n\n\ud83d\udd25 Por: R$ 1.753,20 \n\ud83d\uded2 Link: https://t.co/Ui1nypPNdS \n\n\ud83d\udca5Compartilhe! - #Promotop #BlackFriday\nhttps://t.co/Ga1mI8dsUZ https://t.co/X7Z5kiCx5w", "id": "1623414118408388608"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:01.000Z", "text": "12000 BTU/h \ud83d\udd25 Quente e Frio \u2744\n\nAr Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/h Quente e Frio VI12R/VE12R 220 Volts\n\n\ud83d\udd25 Por: R$ 1.753,20 \u00e0 vista\n\ud83d\udd25 Por: R$ 1.948,00 em at\u00e9 10x\n\ud83d\uded2 Link: https://t.co/aIUTaqCZpd\n \n#CupomDeDesconto #promocao #cupom #oferta", "id": "1623414114654593024"},{"created_at": "2023-02-08T20:09:34.000Z", "text": "eu vou pra casa do meu irm\u00e3o s\u00f3 pra largar meu cachorro no ar condicionado e volto pro meu ap com meu humilde ventilador Brit\u00e2nia.... ele \u00e9 o do fundo, refletindo todas as a\u00e7\u00f5es que o levaram at\u00e9 aquele momento. https://t.co/6DzC5PfRwL https://t.co/ElyU0dmABF", "id": "1623413749473497089"},{"created_at": "2023-02-08T20:09:15.000Z", "text": "@gael_andrade03 Nem o ar condicionado deu jeito, lind\u00e3o", "id": "1623413670679027712"},{"created_at": "2023-02-08T20:09:00.000Z", "text": "@negodioficial com o dinheiro da musica tu vai me pagar o ar condicionado ????", "id": "1623413609417043968"},{"created_at": "2023-02-08T20:08:17.000Z", "text": "mt funny esses dears do ar condicionado KKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1623413426608390148"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:52.000Z", "text": "As pessoas costumam falar mal do inverno mas tem gente MORRENDO de calor tbm. Gente sem \u00e1gua, sem casa, sem ventilador, sem ar condicionado, sem banho, sem hidrata\u00e7\u00e3o. A verdade \u00e9 que o calor pode matar tanto quanto o frio. Para os pr\u00f3ximos dias a previs\u00e3o \u00e9 de 41\u00b0c.", "id": "1623413072298758148"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:13.000Z", "text": "@roderix1966 Mosquito paulista \u00e9 carne de pesco\u00e7o, heim. At\u00e9 no ar condicionado! Essencia de citronela nesse tro\u00e7o aqui. https://t.co/LhWujBcE0F", "id": "1623412908548816899"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:24.000Z", "text": "\ud83d\udd54 07/02/2023 \u26d4\ufe0f \n\n\u26a0\ufe0fCarros do Metr\u00f4 reportados com ar condicionado fraco ou desligado. \n\u274c4022\n\u274c6018\n\u274c2002\n\u274c2030 (reportado duas vezes no mesmo dia)\n\u274c2098\n\n#mobilidade21 #mobi21denuncia", "id": "1623412702595932165"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:09.000Z", "text": "@vcanedo Debater o que? At\u00e9 ontem iam \"amassar\" o Real, hoje \u00e9 NORMAL perder nas Semis. Daqui um pouco aparece mais desculpas, vai ver at\u00e9 a temperatura do ar condicionado atrapalhou os atletas do Flamengo.", "id": "1623412639333228546"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:47.000Z", "text": "Heim @Prefeitura_POA e @EPTC_POA pq o T3 da #Carris n\u00e3o tem ar condicionado nesse calor\u00e3o?? Ali\u00e1s! Na linha 353 Ipiranga/PUC tamb\u00e9m? Por isso que dizem que aqui @governo_rs \u00e9 uma prov\u00edncia ainda! A gente paga e paga esses \u00f4nibus e nada evolui! \u00c9 um barbaridade!", "id": "1623412547775873025"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:46.000Z", "text": "parece que esse ver\u00e3o tao desligando todos ar condicionado de todos transportes p\u00fablicos que conseguem puta que pariu que inferno", "id": "1623412541937553408"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:27.000Z", "text": "Falta de ar condicionado. https://t.co/2FLz6j4NKy", "id": "1623412464686665730"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:24.000Z", "text": "O ar condicionado do \u00f4nibus IPE t\u00e1 salvando serio .", "id": "1623412450392432641"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:05.000Z", "text": "Ar Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/h Quente e Frio VI12R/VE12R 220 Volts - (Magazine Luiza)\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/T0qK62zYd3\nR$ 1.753,20 \u00e0 vista\nou R$ 1.948,00 em 10x de R$ 194,80 sem juros\n\n\ud83d\udd0d Grupos de Whatsapp e Telegram: \n https://t.co/rzqYRPrCbc https://t.co/o6B8xmIHUm", "id": "1623412370201620484"},{"created_at": "2023-02-08T20:03:18.000Z", "text": "quando seu ar condicionado quebrar no calor de 30 graus ai vc faz o L", "id": "1623412173576761349"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:18.000Z", "text": "@LGdobrasil Eu duvido voc\u00eas me darem um Ar Condicionado dual inverter de presente \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb LG n\u00e3o da pra estudar nesse calor", "id": "1623411920622477313"},{"created_at": "2023-02-08T20:01:41.000Z", "text": "Minha v\u00f3 achei que tinha comprado um ar condicionado port\u00e1til mais comprei um umidificador", "id": "1623411765261238272"},{"created_at": "2023-02-08T20:01:18.000Z", "text": "Eu definitivamente n\u00e3o nasci pra viver no frio kkkkk, o ar condicionado aqui do escrit\u00f3rio t\u00e1 no 20 e eu t\u00f4 batendo o queixo \ud83e\udee0", "id": "1623411672751788032"},{"created_at": "2023-02-08T20:01:02.000Z", "text": "O ar condicionado do metr\u00f4 t\u00e1 t\u00e3o forte que meu joelho decidiu voltar a berrar de dor", "id": "1623411601670807553"},{"created_at": "2023-02-08T20:01:00.000Z", "text": "T\u00f4 sentadinha aqui no Sesc carregando meu celular, no ar condicionado de gra\u00e7a julgando as pessoas sentadinha nos pufs, amo minha vida", "id": "1623411595698388993"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:39.000Z", "text": "eu indo ligar o ar condicionado dando mini pulinhos de felicidade", "id": "1623411506590220288"},{"created_at": "2023-02-08T19:57:39.000Z", "text": "GRATIDAOOOO me colocaram na van com ar condicionado \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f amo minha vidaaa", "id": "1623410751539929089"},{"created_at": "2023-02-08T19:56:30.000Z", "text": "Paguei a primeira conta de luz depois do ar condicionado e peguei depressao", "id": "1623410463680745473"},{"created_at": "2023-02-08T19:56:28.000Z", "text": "busao que peguei agr tem ar condicionado \ud83c\udf1f funcionando \ud83c\udf1f", "id": "1623410453576654849"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:06.000Z", "text": "o quanto eu odeio ar condicionado n\u00e3o t\u00e1 escrito", "id": "1623410110973313024"},{"created_at": "2023-02-08T19:54:57.000Z", "text": "hoje entrei numa farm\u00e1cia s\u00f3 pra pegar o ar condicionado.. sem condi\u00e7\u00f5es", "id": "1623410072826286080"},{"created_at": "2023-02-08T19:54:35.000Z", "text": "um calor\u00e3o desses e o uber com o ar condicionado desligado\ud83e\udee0\ud83e\udee0\ud83e\udee0", "id": "1623409982044622848"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:52.000Z", "text": "@csrodriguess Vem com ar condicionado no banco?", "id": "1623409801467252736"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:43.000Z", "text": "o instrutor falando que tava mais fresco e eu achando que ele tava falando do tempo disse que ainda tava quente ai ele explicou que concertaram um ar condicionado e tavam trocando o outro e eu \"ah \ud83d\ude05 ta bem fresquinho aqui sim\"", "id": "1623409762300751873"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:39.000Z", "text": "Gente eu pretendia abrir live hoje, mas to com a rinite atacad\u00edssississima por causa de ar condicionado... fica pra amanh\u00e3 nosso retorno nada triunfal", "id": "1623409744655314946"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:18.000Z", "text": "@kon4n Fala pra ele instalar o pc na rua a\u00ed nem precisa gastar a luz com o ar condicionado", "id": "1623409658408108033"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:12.000Z", "text": "Milagre do dia : 650 vazio e com ar condicionado \ud83d\udc96\ud83e\udd79\ud83e\udd0f\ud83c\udffb", "id": "1623409630473854978"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:01.000Z", "text": "@andretrig Infelizmente esses v\u00e3o pagar o pato ao inv\u00e9s do patr\u00e3o, q t\u00e1 l\u00e1 em Bras\u00edlia, no ar condicionado, criando leis e MPs q tentam beneficiar a si pr\u00f3prio.", "id": "1623409584386854912"},{"created_at": "2023-02-08T19:52:00.000Z", "text": "Preciso urgente de um ar condicionado", "id": "1623409331197575170"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:56.000Z", "text": "@nandwz @ferreiraagui_ mds vai me dar um ar condicionado?? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "id": "1623409312143114241"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:45.000Z", "text": "Cara eu to com dor de cabe\u00e7a por causa de ar condicionado, eu odeio q fazem desse aparelho o proprio gerador de neve portatil", "id": "1623409268496924673"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:14.000Z", "text": "ar condicionado do trem desligado, me explica isso @SuperVia_trens", "id": "1623409136527413251"},{"created_at": "2023-02-08T19:50:38.000Z", "text": "@ruthsilveiira @natyelisson s\u00e3o menos ar condicionado por metro quadrado ruu", "id": "1623408987097169920"},{"created_at": "2023-02-08T19:49:56.000Z", "text": "vontade de desligar esse ar condicionado no chute, que \u00f3dio toda semana \u00e9 a mesma coisa", "id": "1623408811204542465"},{"created_at": "2023-02-08T19:49:22.000Z", "text": "No frio os cara mete o ar condicionado estralando no \u00f4nibus. Quando t\u00e1 calor t\u00e1 desligado kkkkk", "id": "1623408666849300490"},{"created_at": "2023-02-08T19:49:02.000Z", "text": "Deputado Neno Razuk solicita destina\u00e7\u00e3o de camas, TVs e aparelhos de ar condicionado para Hospital da Vida em Dourados https://t.co/LHYlmhDbtP", "id": "1623408583928082438"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:52.000Z", "text": "vou morrer com o ar condicionado daquela sala!!!\ud83e\udd7a", "id": "1623408543415128067"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:39.000Z", "text": "muito bom trabalhar sentada e no ar condicionado gratid\u00e3o", "id": "1623408486359900160"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:17.000Z", "text": "sala do moyses tem ar condicionado porem tem cheiro de menstrua\u00e7\u00e3o", "id": "1623408394953523201"},{"created_at": "2023-02-08T19:47:59.000Z", "text": "@russildo Eu esqueci a melhor parte. Na instala\u00e7\u00e3o fizeram errado e o ar estragou quando ligou \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nQuer que eu melhore. No site da LG \u00e9 a \u00fanica autorizada na cidade.  Ar Condicionado para ter garantia a instala\u00e7\u00e3o tem que ser feita por empresa autorizada.", "id": "1623408321129594882"},{"created_at": "2023-02-08T19:45:49.000Z", "text": "Mano na moral, ter plano de sa\u00fade \u00e9 implorar com ar condicionado.\nPorque oh palha\u00e7ada, ta beirando o SUS", "id": "1623407775488389124"},{"created_at": "2023-02-08T19:45:44.000Z", "text": "Calor de 30\u00b0C com sensa\u00e7\u00e3o de 172663727\u00b0C e o motorista do Uber n\u00e3o tem a capacidade de ligar o ar condicionado. Que \u00f3dio!", "id": "1623407755322089474"},{"created_at": "2023-02-08T19:45:35.000Z", "text": "Deputado Neno Razuk solicita destina\u00e7\u00e3o de camas, TVs e aparelhos de ar condicionado para Hospital da Vida em Dourados https://t.co/TyVO1enxu2 https://t.co/2aIgeEyJXy", "id": "1623407715270946816"},{"created_at": "2023-02-08T19:44:07.000Z", "text": "o tanto q eu passo mal com ar condicionado parece at\u00e9 brincadeira", "id": "1623407344565485572"},{"created_at": "2023-02-08T19:43:29.000Z", "text": "@ecocrente Na minha turma n\u00e3o faziam essas coisas, gra\u00e7as a Deus kkkkkk eu sei de hist\u00f3rias assim do meu primo mas n\u00e3o minhas\n\nUma vez um colega do meu primo colocou halls preto na boca do ar condicionado todinha, uns min dps tava todo mundo com os olhos ardendo e lacrimejando", "id": "1623407188537483267"},{"created_at": "2023-02-08T19:41:40.000Z", "text": "americanas devendo at\u00e9 as pregas do cu e n\u00e3o tem uma promo\u00e7\u00e3o que preste\n\ns\u00f3 serve ir l\u00e1 pelo ar condicionado mesmo", "id": "1623406728309010434"},{"created_at": "2023-02-08T19:41:36.000Z", "text": "n\u00e3o existe sororidade poss\u00edvel com a querida que vem trabalhar de regatinha, n\u00e3o traz casaco e reclama do frio do ar condicionado", "id": "1623406712555204617"},{"created_at": "2023-02-08T19:41:25.000Z", "text": "eu quero minha casa meu quarto meu computador meu ar condicionado meu bichinho de pel\u00facia", "id": "1623406665352548352"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:26.000Z", "text": "Falei que t\u00f4 com a garganta arranhando e j\u00e1 falaram que \u00e9 covid \u00e9 culpa desse ar condicionado ligado toda vez que chego. Isso sim", "id": "1623406417959845889"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:07.000Z", "text": "@russildo Foi caro porque foram duas instala\u00e7\u00f5es.\n\nAr condicionado a instala\u00e7\u00e3o de 24.000 btu \u00e9 facada.", "id": "1623406338385616903"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:29.000Z", "text": "O trem de sp me enoja!! \nUm calor de 26\u00ba, hor\u00e1rio de pico, e o ar condicionado dessa bosta desligado.\nQuando t\u00e1 frio eles deixam o se torando sem necessidade \nN entendo", "id": "1623406178737831937"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:00.000Z", "text": "@laayxs2 Nhe t\u00f4 no m\u00e9dico ar condicionado virado na porra", "id": "1623406056960364545"},{"created_at": "2023-02-08T19:38:24.000Z", "text": "O ar condicionado da sala na msm temperatura q um frigor\u00edfico, tr\u00eas dias c nariz entupido.", "id": "1623405906028294144"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:59.000Z", "text": "Esses ar condicionado me largaram mal", "id": "1623405551441829889"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:08.000Z", "text": "Chegar em casa tirar o suti\u00e3 e ligar o ar condicionado isso que \u00e9 vida kkkkkk", "id": "1623405336223793152"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:52.000Z", "text": "@earpIgbt @percymoonie certeza que era \"TIROU MINHA CALCINHA E METEU O PAU GELADO NO AR CONDICIONADO NO AR CONDICIONADO\"", "id": "1623405272348622848"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:46.000Z", "text": "td bem q eu smp morro no carro pq \u00e9 longe pra crlh num hor\u00e1rio com o sol forte pra prr mas vale a pena pra escutar as musiquinhas no ar condicionado como se eu morasse aq", "id": "1623405246662823936"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:18.000Z", "text": "trabalhei at\u00e9 n\u00e3o querer mais hoje, vou dormir o resto da tarde, t\u00f4 s\u00f3 pela minha cama e meu ar condicionado \ud83d\ude29", "id": "1623405125766094848"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:17.000Z", "text": "sabe o financiamento do seu ap\u00ea dos sonhos, hein. e o financiamento do seu gol 2018, com dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica e ar condicionado. com essa taxa de juros, voc\u00ea, eu, todo mundo perde dinheiro. banco central independente s\u00f3 serve pra nos fazer se foder. https://t.co/m4bDtwg19O", "id": "1623405123652165636"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:09.000Z", "text": "O ar condicionado do Metr\u00f4 me congelando sem d\u00f3.", "id": "1623405089363820545"},{"created_at": "2023-02-08T19:33:53.000Z", "text": "Ar condicionado do 606 fort\u00e3o", "id": "1623404771108438019"},{"created_at": "2023-02-08T19:33:34.000Z", "text": "Atendi uma querida que me pagou 20 reais a mais s\u00f3 pq eu liguei o ar condicionado pra ela kkkkkk fofa \u2764\ufe0f", "id": "1623404692293275649"},{"created_at": "2023-02-08T19:33:01.000Z", "text": "Agora eu posso dizer q sou daqls guria esbone q tem ar condicionado na sala\ud83d\ude19", "id": "1623404551146536960"},{"created_at": "2023-02-08T19:32:21.000Z", "text": "linha 1 azul a melhor o ar condicionado sempre agrad\u00e1vel", "id": "1623404386947940353"},{"created_at": "2023-02-08T19:31:14.000Z", "text": "mlk peguei um agora na minha linda nikity city com banco de couro acolchoado novinho limpinho e com ar condicionado obrigada niteroi \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/yh89pjd4qi", "id": "1623404103257710599"},{"created_at": "2023-02-08T19:30:42.000Z", "text": "Ar condicionado urgente no meu quarto", "id": "1623403969673297924"},{"created_at": "2023-02-08T19:29:48.000Z", "text": "Pode t\u00e1 o calor q for q eu vou de cal\u00e7a trabalhar. O ar condicionado daquela loja \u00e9 programado pra congelar", "id": "1623403744720261121"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:40.000Z", "text": "Vontade de fica dentro do carro com o ar condicionado ligado at\u00e9 congelar", "id": "1623403458924617730"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:21.000Z", "text": "PQ ESSE VEIO DESGRA\u00c7ADO TEM Q FICAR COM A PORRA DO AR CONDICIONADO LIGADO O DIA INTEIRO\nMEU OLHO T\u00c1 SECO PRA CARALHO", "id": "1623403379153149952"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:10.000Z", "text": "\u00f4nibus com ar condicionado \u00e9 outra coisa n\u00e9 obg por tudo @prefaEsteio \ud83e\udd0d", "id": "1623403331442950149"},{"created_at": "2023-02-08T19:26:07.000Z", "text": "mano, enfia esse ar condicionado no uc, inferno.", "id": "1623402816575340544"},{"created_at": "2023-02-08T19:25:52.000Z", "text": "fazer academia no ar condicionado e depois ter que pegar bus nesse calor do inferno \u00e9 pedir pra morrer aos 25", "id": "1623402753312669697"},{"created_at": "2023-02-08T19:24:59.000Z", "text": "tinha um aviso pra n\u00e3o ajustar a aba do ar condicionado com as m\u00e3os, mas eu s\u00f3 vi depois que tirei a aba da frente do aviso.", "id": "1623402532574834689"},{"created_at": "2023-02-08T19:24:48.000Z", "text": "Todo dia sofrendo no inferno chamado METR\u00d4 SEM AR CONDICIONADO", "id": "1623402486701731840"},{"created_at": "2023-02-08T19:24:27.000Z", "text": "toda vez o ar condicionado da escola me faz ficar doente", "id": "1623402397610516481"},{"created_at": "2023-02-08T19:23:10.000Z", "text": "meu sonho era trabalhar sentada em um escrit\u00f3rio com ar condicionado, s\u00f3 n\u00e3o imaginava que ia ferrar com a minha coluna", "id": "1623402073885667331"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:57.000Z", "text": "Rinite atacou forte aqui durante um atendimento, simplesmente meu pesco\u00e7o t\u00e1 doendo muito, cabe\u00e7a muito dolorida e ouvido tbm doendo, s\u00f3 isso mesmo, APENAS. Tive que desmarcar uma endo pq n\u00e3o iria aguentar fazer o procedimento e nem ficar uma hora com ou sem ar condicionado", "id": "1623402019607179266"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:34.000Z", "text": "@_yasbatista Sim pq meu pai legalizou o ar condicionado", "id": "1623401922001571840"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:32.000Z", "text": "como que algu\u00e9m tem coragem d transar no calor sem ar condicionado me diz", "id": "1623401915986894852"},{"created_at": "2023-02-08T19:20:50.000Z", "text": "H\u00e1 dois dias estou andando de uber com ar condicionado, e essa \u00e9 a maior sorte da minha semana. N\u00e3o reclamarei.", "id": "1623401487979229186"},{"created_at": "2023-02-08T19:20:33.000Z", "text": "deitadinha no ar condicionado, os dias de gl\u00f3ria chegaram\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "1623401415828811778"},{"created_at": "2023-02-08T19:19:37.000Z", "text": "ningu\u00e9m merece trabalhar com ar condicionado estragado pqp", "id": "1623401179345453056"},{"created_at": "2023-02-08T19:19:12.000Z", "text": "Peguei o 343 sem ar condicionado onde eu reclamo msm? Mocreios", "id": "1623401076236988418"},{"created_at": "2023-02-08T19:19:08.000Z", "text": "Incr\u00edvel como nenhum headphone funciona comigo.\n\nOrelhas sempre em chamas.\n\nS\u00f3 quando houver um com ar condicionado pra eu conseguir usar. At\u00e9 l\u00e1 nunca mais gasto dinheiro com essa porra", "id": "1623401060030095360"},{"created_at": "2023-02-08T19:19:08.000Z", "text": "espero que tenha ar condicionado naquela escola, pq eu me lasquei de trabalhar o dia todo e de noite passar calor ainda", "id": "1623401057345740807"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:01.000Z", "text": "Passei um fim de semana entre um calor escaldante e um ar condicionado nevante= nariz e gargantas em colapso. Alergia? Resfriado? N\u00e3o dou conta de de 2 dias de festa mais?\n11:59 toma esse rem\u00e9dio aqui. N\u00e3o d\u00e1 sono \n15:30 acordei", "id": "1623400524946046976"},{"created_at": "2023-02-08T19:16:42.000Z", "text": "Namoral q estresse cm esse ar condicionado t\u00e1 foda tomar no cu", "id": "1623400445942157312"},{"created_at": "2023-02-08T19:15:49.000Z", "text": "calor do diabo, acho que vou dormir na faculdade que tem ar condicionado", "id": "1623400222977130496"},{"created_at": "2023-02-08T19:15:41.000Z", "text": "@RachelSherazade Em vez de fazer video bonitinha no ar condicionado, vai pra pra\u00e7a conversar com motoristas de Uber da vida real. Quem sabe voc\u00ea toma uma dose salutar de realidade? As leis trabalhistas est\u00e3o acabando com a competitivade brasileira e se deixar voc\u00eas dificultam mais ainda.", "id": "1623400190978801666"},{"created_at": "2023-02-08T19:15:03.000Z", "text": "o cara tem um ar condicionado de PC https://t.co/tpMgxZNhmQ", "id": "1623400030496346112"},{"created_at": "2023-02-08T19:14:09.000Z", "text": "Hoje o ar condicionado n tava ligado no talo a\u00ed fiquei sem blusa de frio, consequentemente meus bra\u00e7os ficou de fora e meus colegas de trabalho falaram que meus bracinhos t\u00e3o fortinhos hehe", "id": "1623399804272254977"},{"created_at": "2023-02-08T19:12:44.000Z", "text": "@alcrsk meu deus e eu que pensava q os \u00f4nibus do rio tinham infraestrutura p\u00e9ssima s\u00f3 por n\u00e3o ligar o ar condicionado", "id": "1623399447156621317"},{"created_at": "2023-02-08T19:12:44.000Z", "text": "entao se alguem tiver um profissional CONFI\u00c1VEL por favor nos indique\npara vir ver o nosso ar condicionado :|", "id": "1623399446519095296"},{"created_at": "2023-02-08T19:10:58.000Z", "text": "aparentemente tomamos um golpe de um cara que arruma ar condicionado\narrumou que nem a cara dele\nprometeu 3 meses de garantia e fazem 10 dias que ele ta sumido", "id": "1623399002032021506"},{"created_at": "2023-02-08T19:10:41.000Z", "text": "vou sentir sdd da sala multiuso com 4 ventilador e 2 ar condicionado, sem contar q ela era gigante", "id": "1623398931731210243"},{"created_at": "2023-02-08T19:09:24.000Z", "text": "@keuriguerra Ser\u00e1 que tudo isso \u00e9 umidade que o ar condicionado tira do ar de dentro da casa? Se for, que terror!!! Se n\u00e3o for, desculpa a burrice", "id": "1623398610229420032"},{"created_at": "2023-02-08T19:08:59.000Z", "text": "pra que cachoeira quando se tem o ar condicionado jorrando \u00e1gua \ud83e\udee0", "id": "1623398506818859008"},{"created_at": "2023-02-08T19:08:36.000Z", "text": "Geladeira velh\u00e3\u00e3hmm, ar condicionado velh\u00e3\u00e3hmm", "id": "1623398408223444994"},{"created_at": "2023-02-08T19:07:54.000Z", "text": "pobre culture \u00e9 ter um \u00f4nibus fav, n\u00e3o porque tem ar condicionado ou o motorista \u00e9 gente boa, mas pelo simples fato de estranhamente voc\u00ea ter criado um la\u00e7o afetivo com o \u00f4nibus", "id": "1623398233216016384"},{"created_at": "2023-02-08T19:07:39.000Z", "text": "@felipec4stro eu reparei no fds que to assim. todo farol eu tava fechando o vidro, ligando at\u00e9 ar condicionado, que \u00e9 coisa que a gente que \u00e9 m\u00e3o de vaca n\u00e3o faz", "id": "1623398169454252033"},{"created_at": "2023-02-08T19:07:34.000Z", "text": "@VitorPizza @dibradoras @CBF_Futebol O playboy de quarto com ar condicionado n\u00e3o faz a m\u00ednima da puta ideia de onde s\u00e3o jogadas as partidas da s\u00e9rie D do Brasil n\u00e9 ? \nNem a condi\u00e7\u00e3o dos times que a disputam\u2026", "id": "1623398146406506497"},{"created_at": "2023-02-08T19:07:27.000Z", "text": "s\u00f3 queria estar deitado no ar condicionado no 16, agarrado com a minha alemoa", "id": "1623398116983537669"},{"created_at": "2023-02-08T19:07:25.000Z", "text": "@revistaoeste Manda este traste ir para a rua combater com bandido cara a cara........ \nFalar confort\u00e1vel no ar condicionado com cafezinho \u00e9 f\u00e1cil n\u00e9!!!!!!!!\n\nFalta vida pra esses caras!!!!!!!! \nN\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o da realidade!!!!!!!", "id": "1623398110390063107"},{"created_at": "2023-02-08T19:06:23.000Z", "text": "@BUENElRA no m\u00ednimo, est\u00e1 bem faceiro no ar condicionado", "id": "1623397850477432832"},{"created_at": "2023-02-08T19:05:44.000Z", "text": "Queria um ar condicionado naquela sala quente pq s\u00f3 deus", "id": "1623397685033148418"},{"created_at": "2023-02-08T19:05:30.000Z", "text": "esse friozinho do ar condicionado da um sono", "id": "1623397629596950528"},{"created_at": "2023-02-08T19:05:10.000Z", "text": "@RachelSherazade little comunista, a pessoa n\u00e3o \u00e9 for\u00e7ada a trabalhar, trabalha se quiser.\n\nesse ar condicionado da sua sala deve ter sido instalado por um funcion\u00e1rio \u201cuberizado\u201d", "id": "1623397543680917508"},{"created_at": "2023-02-08T19:04:50.000Z", "text": "Ar condicionado port\u00e1til \u00e9 uma das maiores mentiras do s\u00e9culo.", "id": "1623397460012941313"},{"created_at": "2023-02-08T19:04:47.000Z", "text": "queria conseguir fzr 8hs na firma, mas insalubre de mais essa sala quente sem ar condicionado e a janela nao abre, c/ apenas um ventilador q espalha o calor\ud83e\udd75", "id": "1623397446687592456"},{"created_at": "2023-02-08T19:04:36.000Z", "text": "vou comprar meu ar condicionado meu deus \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1623397401514868737"},{"created_at": "2023-02-08T19:03:58.000Z", "text": "Ar-condicionado Split Philco 12.000 BTUs Frio - PAC12000TFM12 na Magazine Luiza - R$ 1.757,69. Oferta Rel\u00e2mpago. #oferta #relampago #desconto #promo\u00e7\u00e3o #cupom https://t.co/2ys0KOaC2d", "id": "1623397240340455432"},{"created_at": "2023-02-08T19:03:35.000Z", "text": "*12.000 BTUS*\nAr Condicionado Split Hi Wall Brit\u00e2nia 12000 BTU/h Frio BAC12000TFM12 220 Volts \n&gt;&gt;&gt; R$ 1483.20 NO BOLETO OU PIX &lt;&lt;&lt;\nhttps://t.co/eLwXMFU2FJ https://t.co/tcKdJJ3Tea", "id": "1623397147575046146"},{"created_at": "2023-02-08T19:02:37.000Z", "text": "*QUENTE E FRIO 12.000*\nAr Condicionado Split Hi Wall Electrolux Ecoturbo 12000 BTU/h Quente e Frio VI12R/VE12R 220 Volts \n&gt;&gt;&gt; R$ 1753.20 NO BOLETO OU PIX &lt;&lt;&lt;\nhttps://t.co/PtL5dBCxYX https://t.co/foccKJsAfK", "id": "1623396902195560448"},{"created_at": "2023-02-08T19:01:22.000Z", "text": "Caralho n\u00e3o aguento mais denunciar o mesmo \u00f4nibus da linha 292 NA PARTE DA TARDE SEMPRE VEM SEM AR CONDICIONADO!!! \n\nN\u00b0 do \u00f4nibus B27045, \u00e9 a 3\u00aa vez que pego ele e a terceira que denuncio essa merdaaaa.a \u00faltima vez que denunciei foi no dia 26 de janeiro", "id": "1623396589115957248"},{"created_at": "2023-02-08T19:01:21.000Z", "text": "Nem o ar condicionado t\u00e1 dando conta desse calor infernal, pelo amor de Deus eu s\u00f3 quero o meu inverno de volta", "id": "1623396583969550336"},{"created_at": "2023-02-08T18:59:53.000Z", "text": "Ficar sozinha em casa com o ar condicionado ligado e escutando Armandinho \u00e9 a melhor coisa que tem!", "id": "1623396214405300225"},{"created_at": "2023-02-08T18:58:19.000Z", "text": "@hoo_egg o que isso tem de ruim, m\u00f3 bom o ar condicionado", "id": "1623395822023987204"},{"created_at": "2023-02-08T18:57:42.000Z", "text": "ONIBUS MALDITO SEM AR CONDICIONADO. UM CALOR DESSE VAI TOMAR NO CU", "id": "1623395666297868294"},{"created_at": "2023-02-08T18:57:42.000Z", "text": "O ar condicionado da minha sala n\u00e3o vence os 34\u00ba l\u00e1 de fora.\nSaudades, inverno &lt;3", "id": "1623395663667945473"},{"created_at": "2023-02-08T18:57:03.000Z", "text": "@jeffragaa O Diabo em pessoa anda a\u00ed com o vidro fechado e o ar condicionado no talo. Tenho pra mim que a\u00ed \u00e9 a porta do inferno", "id": "1623395501210054656"},{"created_at": "2023-02-08T18:56:56.000Z", "text": "T\u00f4 no j\u00e2ngal com esse ar condicionado \ud83e\udd76", "id": "1623395473733058560"},{"created_at": "2023-02-08T18:55:45.000Z", "text": "agora q eu nao pego mais o vila jardim o onibus ta com ar condicionado vai se fuder", "id": "1623395176382099458"},{"created_at": "2023-02-08T18:54:06.000Z", "text": "@andretrig O que \u00e9 triste tamb\u00e9m \u00e9 que \u00e9 percept\u00edvel que s\u00e3o pessoas simples, na maioria das vezes ate explorados por seus \u201cempregadores\u201d.\nNao tem culpa de estar ali, est\u00e3o trabalhando para o sustento seu e de suas familias enquanto os \u201cdonos\u201d do negocio estao no ar condicionado.", "id": "1623394761129205764"},{"created_at": "2023-02-08T18:53:57.000Z", "text": "T\u00f4 amando meu cantinho novo tem internet, ar condicionado \ud83d\ude0d", "id": "1623394721216311300"},{"created_at": "2023-02-08T18:53:57.000Z", "text": "@rickgoes35 O melhor s\u00e3o as medalhas.... Um monte de bund\u00f5es, atr\u00e1s de uma mesa, numa sala com ar condicionado, cheios de medalhas no peito. \u00c9 um esc\u00e1rnio na cara do povo brasileiro!!", "id": "1623394720947863552"},{"created_at": "2023-02-08T18:51:50.000Z", "text": "@danielleem__ @zaip @BolsonaroSP A Dilma, se voc\u00ea n\u00e3o sabe, sofreu tortura durante a ditadura pela justi\u00e7a que voc\u00ea diz que protege bandido. Ela n\u00e3o fugiu, j\u00e1 o Bozo t\u00e1 com medo de enfrentar uma cela com TV, ar condicionado e muitas regalias, no m\u00e1ximo.", "id": "1623394189097463809"},{"created_at": "2023-02-08T18:51:32.000Z", "text": "T\u00e3o bom est\u00e1 em casa, eu e Laura est\u00e1vamos sentindo tanta falta do ar condicionado, dormimos a tarde toda \ud83e\udd70\ud83e\udd70", "id": "1623394115441262599"},{"created_at": "2023-02-08T18:50:56.000Z", "text": "que vontade de chegar em casa e deitar numa cama s\u00f3 com o len\u00e7ol de el\u00e1stico branco, e uma manta em cima com tudo escuro e ar condicionado ligado pra dormir at\u00e9 amanh\u00e3 as 11h da manh\u00e3", "id": "1623393963779493890"},{"created_at": "2023-02-08T18:50:24.000Z", "text": "sala vazia + ar condicionado = zero depress\u00e3o https://t.co/ehZGEp8Lla", "id": "1623393829456863233"},{"created_at": "2023-02-08T18:50:21.000Z", "text": "A salva\u00e7\u00e3o nesse calor \u00e9 o ar condicionado pq pqp q quente", "id": "1623393816609714176"},{"created_at": "2023-02-08T18:50:03.000Z", "text": "J\u00e1 arranjei um inimigo na faculdade: O ar condicionado", "id": "1623393738105004038"},{"created_at": "2023-02-08T18:49:42.000Z", "text": "sai da escola e vim andano com maysa ate a secretaria da minha mae e agr to aqui no ar condicionado", "id": "1623393651605876739"},{"created_at": "2023-02-08T18:49:40.000Z", "text": "esperando meu dign\u00edssimo sair da cirurgia passando frio com o ar condicionado", "id": "1623393644714594308"},{"created_at": "2023-02-08T18:49:15.000Z", "text": "to de folga no ar condicionado nunca fui t\u00e3o feliz", "id": "1623393537873047559"},{"created_at": "2023-02-08T18:48:53.000Z", "text": "Dou 1 semana pra eu n conseguir falar mais por causa da dor de garganta do ar condicionado \n\nTodo lugar q eu entro t\u00e1 gelado", "id": "1623393445204164611"},{"created_at": "2023-02-08T18:48:02.000Z", "text": "Ar Condicionado Split LG 18000 BTUs Dual Inverter Voice Quente/Frio 220V S4-W18KL31C - De: R$3.998,89 - Por: R$3.599,00\n\n#cupons #cupom #desconto #ofertas #promo\u00e7\u00f5es #promo\u00e7\u00e3o #cupomdedesconto #cupomonline #cuponsdedesconto \nhttps://t.co/6N96aSe7vm", "id": "1623393233945468929"},{"created_at": "2023-02-08T18:48:02.000Z", "text": "Muito bom ar condicionado, n\u00e3o importa se l\u00e1 fora est\u00e1 69\u00b0 graus, aqui t\u00e1 18 cravado", "id": "1623393233547018243"},{"created_at": "2023-02-08T18:47:06.000Z", "text": "\u2026 do programa Melhor Escola, da nossa gest\u00e3o na Prefeitura Municipal de Colatina. \n\nEm breve, um novo espa\u00e7o para as pr\u00e1ticas esportivas e salas de aula com ar condicionado!\n\nA Colatina do futuro est\u00e1 sendo constru\u00edda agora!", "id": "1623392999743930371"},{"created_at": "2023-02-08T18:46:39.000Z", "text": "di verdade eu n\u00e3o quero ir pra p\u00fablica l\u00e1 tem assaltante macaco cobra n\u00e3o tem ar condicionado grampo as cadeira caindo aos peda\u00e7os mas o curso q eu quero \u00e9 muito caro vou pular da ponte", "id": "1623392882894798849"},{"created_at": "2023-02-08T18:45:09.000Z", "text": "Eu ouvi essa hoje.\nM\u00f3 crise de rinite, por causa de calor + ar condicionado, as tias dos babys dos outros: \"a imunidade cai qdo a gente engravida!\"...\nX\u00f4 the m\u00f4nyo.... https://t.co/6zjLyHTVS8", "id": "1623392506929983492"},{"created_at": "2023-02-08T18:45:03.000Z", "text": "Tarde todinha no ar condicionado vendo vikings, quero mais nada", "id": "1623392481785090049"},{"created_at": "2023-02-08T18:44:53.000Z", "text": "T\u00f4 no carro carregando o celular, aproveitando o ar condicionado e gastando gasolina.\n\nSeis quarteir\u00f5es sem luz.\n\nGalera com loja aberta tudo no breu. \n\n\u00c9 assim que a @EnelClientesBR @EnelBrasil opera. Tem q privatizar tudo sim, amiguinho.", "id": "1623392441532293120"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:56.000Z", "text": "COMPRARAM AR CONDICIONADO PRA MINHA ESCOLA DE BALLET GRA\u00c7AS A DEUS", "id": "1623392198736633856"}]