[{"tweets_quantity": 160},{"created_at": "2023-02-08T18:07:37.000Z", "text": "@JanjaLula Mentira. \nMulher p\u00e9-frio ! \nV\u00e1 torcer para o Fluminense.", "id": "1623383062812688384"},{"created_at": "2023-02-08T16:43:43.000Z", "text": "a esbanja vai tomar o lugar do mick jagger como p\u00e9-frio oficial https://t.co/BAUS4U8o0e", "id": "1623361945360338944"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:27.000Z", "text": "A tal da Ganja \u00e9 muito p\u00e9-frio. https://t.co/j4AOmRuMfB", "id": "1623360369786818561"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:42.000Z", "text": "@MonteiroPer1 Baita p\u00e9-frio! Faz o L!", "id": "1623343570374561793"},{"created_at": "2023-02-08T15:14:51.000Z", "text": "@emerson_rocha E desmistificou essa hist\u00f3ria do OFF Rio p\u00e9-frio. QUe o Vasco venha mais vezes. J\u00e1 vi at\u00e9 Vasco e Boca aqui! Voc\u00ea que \u00e9 influente no clube, pe\u00e7a para eles lembrarem mais da gente!", "id": "1623339581260066821"},{"created_at": "2023-02-08T13:12:01.000Z", "text": "Mulher de Lula \u00e9 uma baita p\u00e9-frio https://t.co/drMX3aAdb5", "id": "1623308670296530944"},{"created_at": "2023-02-08T13:01:01.000Z", "text": "Mundial de Clubes: Torcedora do Flamengo, Janja brinca com a fama de p\u00e9-frio\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tw_trends_br. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#toptrends #trends #twitter #google\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/UDaIMOqAyv", "id": "1623305902857105408"},{"created_at": "2023-02-08T11:54:19.000Z", "text": "Janja flamenguista p\u00e9-frio https://t.co/drMX3aAdb5", "id": "1623289117730643970"},{"created_at": "2023-02-08T01:38:14.000Z", "text": "@samuelvenancio T\u00f4 achando que voc\u00ea \u00e9 p\u00e9-frio. Rsss", "id": "1623134076130496515"},{"created_at": "2023-02-08T01:12:42.000Z", "text": "Pensa num cara p\u00e9-frio\u2026 https://t.co/140iaQU7Xx", "id": "1623127647340359681"},{"created_at": "2023-02-08T01:07:58.000Z", "text": "Eis o motivo da \"DERROTA DOS MULAMBIS\".\n\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\n#Janja P\u00e9-frio https://t.co/CkNFclS5F1", "id": "1623126460012679169"},{"created_at": "2023-02-08T00:03:22.000Z", "text": "@UmFlamenguistta A maldita Janja p\u00e9-frio", "id": "1623110199623008256"},{"created_at": "2023-02-07T23:43:40.000Z", "text": "Canja p\u00e9-frio lazarento. Fod o Brasil, Fod o Flamengo. https://t.co/esKiaNirU0", "id": "1623105243176116225"},{"created_at": "2023-02-07T23:22:47.000Z", "text": "@gugachacra \u00c9, Guga, continua torcendo s\u00f3 pelo porco mesmo. Se foi sincero seu apoio, vc \u00e9 um tremendo p\u00e9-frio!", "id": "1623099988199759873"},{"created_at": "2023-02-07T23:00:17.000Z", "text": "@Damadeferroofic Pegou fama de p\u00e9-frio, n\u00e3o vai conseguir ir num jogo nunca mais", "id": "1623094323511234561"},{"created_at": "2023-02-07T22:57:51.000Z", "text": "@UrubuTT_ Janja, p\u00e9-frio", "id": "1623093714171183104"},{"created_at": "2023-02-07T22:52:05.000Z", "text": "@galvaobueno @buenowines coloca um vinho debaixo do p\u00e9 que sai geladinho \n\ngalv\u00e3o p\u00e9-frio!!!\n\ne passa o endere\u00e7o da fazenda pra organizar o proximo churrasco e confraterniza\u00e7\u00e3o do MST", "id": "1623092260068896770"},{"created_at": "2023-02-07T22:25:52.000Z", "text": "@Flamengo A Canja estava assistindo. Vai ser p\u00e9-frio assim l\u00e1 na PQP!", "id": "1623085663783464963"},{"created_at": "2023-02-07T22:16:34.000Z", "text": "Mundial de Clubes: Torcedora do Flamengo, Janja brinca com a fama de p\u00e9-frio https://t.co/tEm4XTRqLe", "id": "1623083325895376897"},{"created_at": "2023-02-07T22:15:04.000Z", "text": "Mundial de Clubes: Torcedora do Flamengo, Janja brinca com a fama de p\u00e9-frio https://t.co/zYEZoOqTrY", "id": "1623082944804843521"},{"created_at": "2023-02-07T22:15:03.000Z", "text": "Mundial de Clubes: Torcedora do Flamengo, Janja brinca com a fama de p\u00e9-frio https://t.co/Fq1a8T2WrJ", "id": "1623082941512400897"},{"created_at": "2023-02-07T22:07:01.000Z", "text": "Qual dos dois \u00e9 mais p\u00e9-frio ?? https://t.co/CL07Tr2EN6 https://t.co/UZpg0ZT3Zp", "id": "1623080918599577605"},{"created_at": "2023-02-07T21:33:22.000Z", "text": "@APalpites Que esse portuga \u00e9 p\u00e9-frio nem discuto.\nAgora , tirar um comando vitorioso e botar novatos na dire\u00e7\u00e3o com 3 ta\u00e7as em disputa logo no 1o mes queima qq um.", "id": "1623072451822292996"},{"created_at": "2023-02-07T21:23:07.000Z", "text": "@flferronato A Canja pode ser p\u00e9-frio ou quente;de qualquer forma \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f logo estaremos definitivamente livres do Dilmo e de tudo de ruim que ele representa.O tempo est\u00e1 se encarregando disso.\u00c1 cada dia que passa,ele n\u00e3o fica mais jovem...", "id": "1623069873231343617"},{"created_at": "2023-02-07T20:58:08.000Z", "text": "@DoougFuny Tu \u00e9 muito p\u00e9-frio, haha", "id": "1623063585466519554"},{"created_at": "2023-02-07T20:48:23.000Z", "text": "@AndradeRNegro3 \u00c9 6\u00ba jogo do cara, com Arrasca mal (depende muito dele) zaga terr\u00edvel e pixotadas do G\u00e9rson e Matheuzinho. O menor culpado \u00e9 ele. O maior \u00e9 a diretoria, que demitiu Dorival \u00e1 vesperas do Mundial. Algu\u00e9m sabe o porque?  Melhor apelar pra supersti\u00e7\u00e3o e dizer que o V\u00edtor \u00e9 p\u00e9-frio.", "id": "1623061130058039299"},{"created_at": "2023-02-07T20:45:50.000Z", "text": "@10Ronaldinho @Flamengo P\u00e9-frio", "id": "1623060491080978433"},{"created_at": "2023-02-07T20:07:53.000Z", "text": "Al Hilal ganhando do Flamengo. O governador afastado do DF e p\u00e9-frio de primeira omiss\u00e3o Ibaneis Rocha deve t\u00e1  no Marrocos!!! S\u00f3 pode!!!", "id": "1623050940675723273"},{"created_at": "2023-02-07T19:11:10.000Z", "text": "@lactocecilias Desta vez, eu n\u00e3o sou o p\u00e9-frio pq n\u00e3o t\u00f4 vendo o jogo.", "id": "1623036668264517636"},{"created_at": "2023-02-07T15:29:20.000Z", "text": "Vamos se a Variety continua mantendo a tradi\u00e7\u00e3o de ser a revista mais P\u00e9-Frio do mundo ou se acertou suas previs\u00f5es dos ganhadores nesse Grammy 2023:\n\nAoty: Renaissance (Errou)\u274c;\nRoty: As It Was (Errou)\u274c;\nSoty: As It Was (Errou)\u274c;\nBna: Anitta (Errou)\u274c. https://t.co/qTZD7iM4xW", "id": "1622980841839157249"},{"created_at": "2023-02-07T02:28:34.000Z", "text": "S\u00f3 observo o p\u00e9-frio dessa rede social desde a Marcela no 20... https://t.co/5uhkOd4pXY", "id": "1622784355616669697"},{"created_at": "2023-02-06T03:23:53.000Z", "text": "@comentacali @vulgofop Ele \u00e9 p\u00e9-frio?", "id": "1622435888478228482"},{"created_at": "2023-02-05T02:10:54.000Z", "text": "Com fama de p\u00e9-frio, irm\u00e3 de Gabigol anuncia decis\u00e3o sobre o Mundial https://t.co/rTOXMAg9LC", "id": "1622055130374836224"},{"created_at": "2023-02-05T01:20:24.000Z", "text": "Com fama de p\u00e9-frio, irm\u00e3 de Gabigol anuncia decis\u00e3o sobre o Mundial https://t.co/dBfqk9m2kj", "id": "1622042422191525890"},{"created_at": "2023-02-04T23:15:18.000Z", "text": "Com fama de p\u00e9-frio, irm\u00e3 de Gabigol anuncia decis\u00e3o sobre o Mundial\n\nhttps://t.co/HbsBR9xxXb", "id": "1622010941033390085"},{"created_at": "2023-02-04T10:54:28.000Z", "text": "@elonmusk quer inveja est\u00e1 ningu\u00e9m deixa eu ter nada desgra\u00e7a de fam\u00edlia p\u00e9-frio morte de raiva", "id": "1621824505386500096"},{"created_at": "2023-02-03T16:08:55.000Z", "text": "O lado que apoia a si\u00eancia. O presidente n\u00e3o \u00e9 p\u00e9-frio, por isso o d\u00f3lar caiu. Teve nada a ver com China n\u00e3o e valoriza\u00e7\u00e3o das moedas emergentes, \u00e9 que o magn\u00e2nimo Loole \u00e9 sortudo, gente! Olha que maravilha https://t.co/AD4fka6O9P", "id": "1621541250460692481"},{"created_at": "2023-02-03T15:45:40.000Z", "text": "@jairbolsonaro Mais de 30 milh\u00f5es de brasileiros passando fome. Seu governo foi o pior da hist\u00f3ria. \nQue nunca mais tenhamos um presidente t\u00e3o p\u00e9-frio    e incompetente. \nO Brasil agora vai avan\u00e7ar.", "id": "1621535399263731714"},{"created_at": "2023-02-03T11:59:26.000Z", "text": "@LuizPersechini Mesmo que seja sorte,\n\nMelhor um presidente com sorte que um p\u00e9-frio, n\u00e3o? Sucesso \u00e9 sucesso, seja acidental ou n\u00e3o.", "id": "1621478466272038914"},{"created_at": "2023-02-02T21:44:32.000Z", "text": "Dona Irene e o p\u00e9-frio https://t.co/hGAmVsFbWO", "id": "1621263322287841281"},{"created_at": "2023-02-02T21:44:20.000Z", "text": "Dona Irene e o p\u00e9-frio. https://t.co/OP7wzWX2BP", "id": "1621263273004879872"},{"created_at": "2023-02-02T09:28:11.000Z", "text": "@OGloboPolitica Micheque \u00e9 p\u00e9-frio\ud83d\ude43", "id": "1621078013877321728"},{"created_at": "2023-02-01T21:53:38.000Z", "text": "\u201cSua primeira agenda no pa\u00eds come\u00e7ou com fama de p\u00e9-frio\u201d PERDEU MAN\u00c9 https://t.co/1XOkY4AXD4", "id": "1620903225313607681"},{"created_at": "2023-02-01T21:38:16.000Z", "text": "A derrota de @rogeriosmarinho aquece a m\u00e1xima recente que o senador @ciro_nogueira anda carregado de \u201cp\u00e9-frio\u201d. A fama vai ficando forte e cai no anedot\u00e1rio nacional. https://t.co/R5Xxd3BMX7", "id": "1620899360211968012"},{"created_at": "2023-02-01T21:37:30.000Z", "text": "Perception: Marinho presidente do senado\nReality: Bolsonaro p\u00e9-frio", "id": "1620899164774367232"},{"created_at": "2023-02-01T21:28:34.000Z", "text": "nossa, mas o titica de maring\u00e1 \u00e9 muito p\u00e9-frio...\n\nnum d\u00e1 uma dentro, p\u00f4!", "id": "1620896916769841156"},{"created_at": "2023-02-01T21:21:25.000Z", "text": "O Pilantra do Silas t\u00e1 mais p\u00e9-frio que o Prefeit\u00e3o! Hahahahah https://t.co/iRCw6YO1M9", "id": "1620895117312946176"},{"created_at": "2023-02-01T21:20:27.000Z", "text": "Caralho kkkkkkkkkkkkk.\n\nIncr\u00edvel o qu\u00e3o P\u00c9-FRIO \u00e9 esse time.\n\nRepelente de Champions League. Nanico. https://t.co/WxtqOvRjnU", "id": "1620894875859439617"},{"created_at": "2023-02-01T15:31:52.000Z", "text": "@Infos_palestra N\u00e3o gosto em como o Abel fala da arbitragem, por\u00e9m, \u00e9 compreens\u00edvel de algu\u00e9m que se entrega naquilo que faz. Ver jornalista falar o que falou dele \u00e9 inacredit\u00e1vel! Muricy passou por isso aqui e Tel\u00ea ent\u00e3o com a fama de p\u00e9-frio... mas h\u00e1 mta prote\u00e7\u00e3o para os treinadores \"amigos\".", "id": "1620807151500529666"},{"created_at": "2023-01-31T20:31:46.000Z", "text": "Esse Jorginho fede a jogador fracassado, p\u00e9-frio, perdedor e que mina o ambiente.\n\npqp\n\nExatamente o tipo de jogador que o Arsenal n\u00e3o precisava.", "id": "1620520236645773313"},{"created_at": "2023-01-31T00:45:59.000Z", "text": "@CuttieFlam_ eu fui abrir na radio cbn pra acompanhar, perdeu\np\u00e9-frio, vou nem mais ver o jogo KEKW", "id": "1620221824272318464"},{"created_at": "2023-01-30T21:26:09.000Z", "text": "@dariojjunior Com a Canja p\u00e9-frio n\u00e3o d\u00e1", "id": "1620171531493191683"},{"created_at": "2023-01-30T19:03:37.000Z", "text": "Al\u00e9m de tudo \u00e9 p\u00e9-frio! https://t.co/PUnfNKOpgj", "id": "1620135663923531778"},{"created_at": "2023-01-30T15:02:33.000Z", "text": "Queria pedir desculpas pra toda na\u00e7\u00e3o de torcedores dos 49ers no Brasil.\n\nInfelizmente n\u00e3o consegui gravar o @thegoldrushbr na semana passada e assumo total responsabilidade pelo desastre de ontem.\n\nEu jamais poderia ter deixado a p\u00e9-frio da @NinersNewsBR assumir o meu lugar. https://t.co/b3kThFsGFh", "id": "1620074996512215042"},{"created_at": "2023-01-30T14:04:22.000Z", "text": "Mulher p\u00e9-frio ajudando na derrota do Flamengo ! A cara da derrota em pessoa https://t.co/PjKBkSoE59", "id": "1620060353865584641"},{"created_at": "2023-01-30T12:25:32.000Z", "text": "@revistaoeste P\u00e9-frio, como todo PETISTA.\n#ForaLula \n#PachecoNAO", "id": "1620035481412210690"},{"created_at": "2023-01-30T10:52:40.000Z", "text": "Da maldi\u00e7\u00e3o do terceiro uniforme, passamos para o p\u00e9-frio da primeira-dama. Fala s\u00e9rio. https://t.co/ni7rZbzL4o", "id": "1620012111282716674"},{"created_at": "2023-01-30T06:21:53.000Z", "text": "Gente,\n\nQue diferen\u00e7a hein?\nA #canja foi no jogo do Flamengo hoje, mas t\u00e1 igual ao Mick Jagger, tremendo p\u00e9-frio, Flamengo perdeu.\n\nPergunta que n\u00e3o quer calar:\nPq ser\u00e1 que o Luladrao n\u00e3o foi ao jogo? \ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/XFpZ1I6lzO", "id": "1619943967629639680"},{"created_at": "2023-01-30T02:22:13.000Z", "text": "@Vessoni VP era incompetente ou p\u00e9-frio?\nOu um pouquinho se cada?\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1619883654611869696"},{"created_at": "2023-01-30T00:29:23.000Z", "text": "@medicinaupap p\u00e9-frio.", "id": "1619855257634496512"},{"created_at": "2023-01-30T00:28:29.000Z", "text": "Mesmo gostando do Mahomes, queria muito ver Joe Burrow no SuperBowl. Mas, como sempre sou p\u00e9-frio ao extremo, deve dar Chiefs\n\n#NFLnaESPN #CINvsKC #ChiefsKingdom #RuleTheJungle", "id": "1619855030315786240"},{"created_at": "2023-01-29T23:42:42.000Z", "text": "@mahagess Foi banida por ser p\u00e9-frio", "id": "1619843509665828865"},{"created_at": "2023-01-29T23:31:06.000Z", "text": "Janja assiste derrota do Flamengo e torcedores a chamam de p\u00e9-frio\nhttps://t.co/xAfOyzuCxM", "id": "1619840590996447238"},{"created_at": "2023-01-29T21:22:46.000Z", "text": "Janja assiste vice do Flamengo e torcida a chama de p\u00e9-frio https://t.co/JFTO8d0zal", "id": "1619808292514979841"},{"created_at": "2023-01-29T21:03:04.000Z", "text": "@tecsuper @FluJedssantos P\u00e9-frio dos infernos !\n#PachecoNao", "id": "1619803335011483648"},{"created_at": "2023-01-29T21:02:11.000Z", "text": "Janja assiste vice do Flamengo e torcida a chama de p\u00e9-frio https://t.co/ZUrqGMPflm", "id": "1619803112570773504"},{"created_at": "2023-01-29T20:34:10.000Z", "text": "Sua presen\u00e7a no rev\u00e9s do clube de cora\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 lhe rendendo at\u00e9 alguns apelidos, como 'Mick Janja', em alus\u00e3o ao cantor e compositor Mick Jagger, que tem fama de p\u00e9-frio em suas \u2018escolhas e torcidas\u2019 no esporte. https://t.co/K4m5Y7sPMs", "id": "1619796063703146496"},{"created_at": "2023-01-29T20:00:36.000Z", "text": "Com fama de p\u00e9-frio no SBT, Neila Medeiros d\u00e1 a volta por cima na Record &gt; \nhttps://t.co/GbvC1lUqar https://t.co/wzK1ywIbaP", "id": "1619787617062592513"},{"created_at": "2023-01-29T19:49:12.000Z", "text": "@ATROMBETA3 Al\u00e9m de feia \u00e9 p\u00e9-frio. S\u00f3 podia ser mulher do cachaceiro", "id": "1619784745516404737"},{"created_at": "2023-01-29T19:15:02.000Z", "text": "@revistaoeste Hahaha baranga p\u00e9-frio de merda!!!", "id": "1619776148652818432"},{"created_at": "2023-01-29T18:49:12.000Z", "text": "em alus\u00e3o ao cantor e compositor Mick Jagger, que tem fama de p\u00e9-frio em suas \u2018escolhas e torcidas\u2019 no esporte. \u23ec https://t.co/LyWv5ix4ya", "id": "1619769647456473090"},{"created_at": "2023-01-29T18:28:33.000Z", "text": "Ser\u00e1 que o p\u00e9-frio do Rob McElhenney j\u00e1 viu alguma vit\u00f3ria no est\u00e1dio?? Hoje, mais uma vez, s\u00f3 est\u00e1 o Ryan Reynolds! #FACupNaESPN", "id": "1619764449480671232"},{"created_at": "2023-01-29T17:25:28.000Z", "text": "@folha Pode ser p\u00e9-frio, mas aceita o resultado.J\u00e1 outros ,n\u00e3o .", "id": "1619748573574463489"},{"created_at": "2023-01-29T17:14:52.000Z", "text": "@Marcostelecom28 @Vladrodrigues @TimeFlamengo @Gkroll1 Pelo que dizem\u2026 \nE parece ser p\u00e9-frio n\u00e9? Largou o basquete para ir para Bras\u00edlia e deu no que deu\u2026 https://t.co/SoeYHrHFwO", "id": "1619745909356781568"},{"created_at": "2023-01-29T16:36:28.000Z", "text": "Tenho certeza que a Janja foi a culpada pela derrota do Flamengo ontem.\n\nN\u00e3o tem outra explica\u00e7\u00e3o. \n\nP\u00e9-Frio! LAZARENTA!\n\nFlamengo muito superior ao Palmeiras. https://t.co/oM2OMzb0E7", "id": "1619736242580766720"},{"created_at": "2023-01-29T15:13:32.000Z", "text": "@JanjaLula assiste jogo do Flamengo na Supercopa, d\u00e1 azar e Flamengo perde para o Palmeiras, torcedores a chamam de p\u00e9-frio*\n*#COMPARTILHE*\n\n*https://t.co/zCuowxiciy*\n\n*PARTICIPE DO NOSSO GRUPO NO WHATSAPP:* \u2705\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/p5hmuiJvWH", "id": "1619715373603131394"},{"created_at": "2023-01-29T15:06:55.000Z", "text": "@dennesousa1 Ela n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 p\u00e9-frio. \u00c9 um encosto mesmo!", "id": "1619713708242145281"},{"created_at": "2023-01-29T14:48:42.000Z", "text": "Canja assiste jogo do Flamengo na Supercopa, d\u00e1 azar e Flamengo perde para o Palmeiras, torcedores a chamam de p\u00e9-frio. https://t.co/v9sDSUXmnY", "id": "1619709125625282560"},{"created_at": "2023-01-29T14:43:38.000Z", "text": "@ATROMBETA3 Janja cafona e p\u00e9-frio...", "id": "1619707849583788034"},{"created_at": "2023-01-29T14:33:57.000Z", "text": "Janja assiste derrota do Flamengo na Supercopa e torcedores a chamam de p\u00e9-frio\nhttps://t.co/c57RQFs67u", "id": "1619705410105249792"},{"created_at": "2023-01-29T14:08:10.000Z", "text": "Janja assiste derrota do Flamengo na Supercopa e torcedores a chamam de p\u00e9-frio https://t.co/jrsZ13gfyL", "id": "1619698923073052675"},{"created_at": "2023-01-29T13:13:59.000Z", "text": "Janja assiste derrota do Flamengo e torcedores a chamam de p\u00e9-frio https://t.co/nGqFOOhdmP", "id": "1619685288481259520"},{"created_at": "2023-01-29T12:45:47.000Z", "text": "Janja assiste jogo do Flamengo na Supercopa, d\u00e1 azar e Flamengo perde para o Palmeiras, torcedores a chamam de p\u00e9-frio https://t.co/Shg5cA8HpN", "id": "1619678192016703493"},{"created_at": "2023-01-29T12:31:20.000Z", "text": "@oiIuiz Al\u00e9m de feia \u00e9 p\u00e9-frio.", "id": "1619674554405916674"},{"created_at": "2023-01-29T12:22:53.000Z", "text": "@folha P\u00e9-frio \u00e9 a m\u00eddia golpista que torceu pelo bozo e se ferrou...", "id": "1619672427247865861"},{"created_at": "2023-01-29T10:57:40.000Z", "text": "@JoaquinTeixeira Janja vai torcer para outro time, s\u00f3 ir e o Meng\u00e3o perde. P\u00e9-frio.\n\nJanja Mick Jagger vai torcer pra o @ibismania", "id": "1619650981377064961"},{"created_at": "2023-01-29T10:07:27.000Z", "text": "Janja assiste derrota do Flamengo na Supercopa e torcedores a chamam de p\u00e9-frio https://t.co/jggGFMFHDH https://t.co/Qqo93jox4r", "id": "1619638346799620096"},{"created_at": "2023-01-29T09:56:52.000Z", "text": "Janja assiste derrota do Flamengo na Supercopa e torcedores a chamam de p\u00e9-frio https://t.co/gZBd0JYznV https://t.co/8uh7NMAOgf", "id": "1619635679624921090"},{"created_at": "2023-01-29T09:35:57.000Z", "text": "@folha Putz vai virar tabl\u00f3ide de fofocas agora, \u00e9 uma vergonha, o que \u00e9 ser p\u00e9-frio no jogo para quem ajudou o marido a ganhar a presid\u00eancia. De p\u00e9-frio ela n\u00e3o tem nada.", "id": "1619630416922808321"},{"created_at": "2023-01-29T03:38:39.000Z", "text": "@Paullo_Gustavo P\u00e9-frio do baralho...", "id": "1619540502017359874"},{"created_at": "2023-01-29T03:36:42.000Z", "text": "@teojose Janja p\u00e9-frio \ud83e\uddb6\ud83e\udd76  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1619540010625290241"},{"created_at": "2023-01-29T03:24:18.000Z", "text": "@JanjaLula quem pagou essa viagem? \nJanja assiste derrota do Flamengo na Supercopa e torcedores a chamam de p\u00e9-frio https://t.co/C1MQDGcyKu", "id": "1619536889039720450"},{"created_at": "2023-01-29T03:03:25.000Z", "text": "@fl4pires P\u00e9-frio do baralho... https://t.co/ERlQ7hi2j3", "id": "1619531633706799105"},{"created_at": "2023-01-29T02:14:01.000Z", "text": "@futebol_info P\u00e9-frio do kct. Mulher de bandido.", "id": "1619519200137183232"},{"created_at": "2023-01-29T02:09:27.000Z", "text": "@folha Canja p\u00e9-frio", "id": "1619518051837423618"},{"created_at": "2023-01-29T01:40:49.000Z", "text": "@Binhosampas Al\u00e9m de tudo, ainda \u00e9 p\u00e9-frio. \ud83e\uddb6\ud83e\udd76", "id": "1619510847294017536"},{"created_at": "2023-01-29T01:36:02.000Z", "text": "Xanxa p\u00e9-frio. https://t.co/KVQ5cPpa9p", "id": "1619509643361021952"},{"created_at": "2023-01-29T00:51:33.000Z", "text": "N\u00e3o acho que foi p\u00e9-frio de ningu\u00e9m, foi l\u00e1-e-c\u00e1, p\u00e9-frio se fosse de goleada.\n\n(por porco n\u00e3o foi goleada\ud83d\ude02)\n\n(eu dei uma esgoelada\ud83d\ude02)\n\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc37\u26bd\ud83d\udc37\ud83d\udc9a", "id": "1619498449959006208"},{"created_at": "2023-01-29T00:28:55.000Z", "text": "@brunocvieira12 @Miltonneves Canja \u00e9 p\u00e9-frio!!! \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1619492750411591680"},{"created_at": "2023-01-29T00:25:20.000Z", "text": "\u201cJanja assiste derrota do Flamengo na Supercopa e torcedores a chamam de p\u00e9-frio\u201d\nMais do mesmo. Nem precisa de m\u00e3e Din\u00e1.", "id": "1619491849353453569"},{"created_at": "2023-01-29T00:13:53.000Z", "text": "Manchete principal: Janja \u00e9 chamada de p\u00e9-frio ap\u00f3s Flamengo perder Supercopa - 28/01/2023 - Celebridades - F5 https://t.co/vhtBQx4H60, see more https://t.co/MrYNPcWyLQ", "id": "1619488967623168000"},{"created_at": "2023-01-29T00:06:10.000Z", "text": "por ser p\u00e9-frio, obviamente", "id": "1619487028131033093"},{"created_at": "2023-01-29T00:05:01.000Z", "text": "@gicamonteiro Canja \u00e9 p\u00e9-frio..ahahah", "id": "1619486737499316224"},{"created_at": "2023-01-28T23:33:06.000Z", "text": "Janja assiste derrota do Flamengo na Supercopa e torcedores a chamam de p\u00e9-frio https://t.co/P1IckHsvV9", "id": "1619478703536488448"},{"created_at": "2023-01-28T23:16:02.000Z", "text": "Janja assiste derrota do Flamengo na Supercopa e torcedores a chamam de p\u00e9-frio https://t.co/KGh8qwRSCJ", "id": "1619474411551088640"},{"created_at": "2023-01-28T23:15:06.000Z", "text": "Janja assiste derrota do Flamengo na Supercopa e torcedores a chamam de p\u00e9-frio https://t.co/aiD35UZXe8", "id": "1619474175873396736"},{"created_at": "2023-01-28T23:15:03.000Z", "text": "Janja assiste derrota do Flamengo na Supercopa e torcedores a chamam de p\u00e9-frio https://t.co/SoUf6bASfH", "id": "1619474163034382339"},{"created_at": "2023-01-28T22:52:37.000Z", "text": "Olha o p\u00e9-frio a\u00ed https://t.co/3B32oikBwj", "id": "1619468519288221699"},{"created_at": "2023-01-28T22:44:31.000Z", "text": "@JoaquinTeixeira P\u00e9-frio sem-vergonh@", "id": "1619466480071974914"},{"created_at": "2023-01-28T22:38:36.000Z", "text": "@Paullo_Gustavo P\u00e9-frio isso sim,", "id": "1619464989215195136"},{"created_at": "2023-01-28T22:26:58.000Z", "text": "@choquei @Metropoles Ela n\u00e3o \u00e9 P\u00e9-Frio;\u00e9 \"P\u00e9-Jangelado\"!!!rsrsrs", "id": "1619462064468299776"},{"created_at": "2023-01-28T22:02:54.000Z", "text": "@ColunadoFla \nEssa qua/dri/lha ainda por cima \u00e9 p\u00e9-frio. Com essa personalidade nefasta, n\u00e3o tem jeito. Atrai s\u00f3 o que \u00e9 ruim.Espero que tenham aprendido a li\u00e7\u00e3o. Parem de bater palma para a qua(dri)lha dan\u00e7ar. \n#Flamengo \n@Flamengo_en https://t.co/7VASXHxeOZ", "id": "1619456005481308160"},{"created_at": "2023-01-28T21:58:12.000Z", "text": "N\u00e3o tinha como o Flamengo ganhar! Sai CoisoNaro, entra outro p\u00e9-frio. \nS\u00f3 faltou Mick Jagger!!! \u2764\ufe0f\ud83d\udda4 https://t.co/uwdjiYJRWH", "id": "1619454823417671681"},{"created_at": "2023-01-28T21:52:57.000Z", "text": "P\u00e9-frio https://t.co/UNIPgDdkRs", "id": "1619453502316740608"},{"created_at": "2023-01-28T21:52:23.000Z", "text": "@futebol_info Filha da puta p\u00e9-frio", "id": "1619453359811088386"},{"created_at": "2023-01-28T21:48:55.000Z", "text": "\u00c9 p\u00e9-frio que chama? https://t.co/u1S3LNb1Rf", "id": "1619452485890101249"},{"created_at": "2023-01-28T21:47:03.000Z", "text": "P\u00e9-Frio!!! \ud83d\ude21 https://t.co/gdKH34isj5", "id": "1619452017684144129"},{"created_at": "2023-01-28T21:46:08.000Z", "text": "Acho que a primeira dama \u00e9 p\u00e9-frio. Kkkkkk", "id": "1619451786586382337"},{"created_at": "2023-01-28T21:42:10.000Z", "text": "O flamengo iria ganhar o jogo, mas Janja assombrosa p\u00e9-frio estragou tudo kkkkkkkkkkkkk", "id": "1619450786253262848"},{"created_at": "2023-01-28T21:39:46.000Z", "text": "Al\u00e9m de brega, p\u00e9-frio.", "id": "1619450183485620225"},{"created_at": "2023-01-28T21:00:37.000Z", "text": "Mais uma vit\u00f3ria sem o p\u00e9-frio do @bruno_zane . @ Est\u00e1dio Municipal Do Pinh\u00e3o https://t.co/RQMm281cpx", "id": "1619440330155216899"},{"created_at": "2023-01-28T20:26:07.000Z", "text": "@Flamengo David Luiz vai completar a cole\u00e7\u00e3o de vices, pensa num zagueiro p\u00e9-frio. Tirar esse cara agora. Est\u00e1 fazendo o papel de cone hoje em campo. #VamosFlamengo #PALxFLA #SupercopaDoBrasil", "id": "1619431649342799872"},{"created_at": "2023-01-28T20:15:55.000Z", "text": "David Luiz \u00e9 uma tristeza sem fim. Dando condi\u00e7\u00e3o no impedimento e depois assist\u00eancia para o Rafael Veiga. Zagueiro p\u00e9-frio do caralhes. #VamosFlamengo #PALxFLA #SupercopaDoBrasil", "id": "1619429084681089025"},{"created_at": "2023-01-28T17:05:32.000Z", "text": "Totoi n\u00e3o foi pro jogo e a irm\u00e3 p\u00e9-frio do Gabi sim. O flamenguista n\u00e3o tem um dia de paz. rs #PALxFLA", "id": "1619381171754012673"},{"created_at": "2023-01-28T13:03:53.000Z", "text": "POR FAVOR, voc\u00eas n\u00e3o inventem de levar amigo p\u00e9-frio amanh\u00e3 pra Fonte Nova, sentar num setor diferente\u2026", "id": "1619320359945383938"},{"created_at": "2023-01-27T01:57:50.000Z", "text": "Parece milagre, o p\u00e9-frio do Twitter n\u00e3o funcionou dessa vez. \n#BBB23", "id": "1618790351531040775"},{"created_at": "2023-01-26T21:20:30.000Z", "text": "Faltava mesmo uma m\u00e3o-furada pra combinar com o p\u00e9-frio do Jovem Nerd.\nhttps://t.co/YxzWaMUvyL https://t.co/9OnyLGuMRU", "id": "1618720558899765249"},{"created_at": "2023-01-25T19:33:47.000Z", "text": "Descobrimos o p\u00e9-frio telem\u00e1tico. https://t.co/AKp48xBXIf", "id": "1618331314750652416"},{"created_at": "2023-01-25T14:47:10.000Z", "text": "Rapaz, parece que o Prefeit\u00e3o \u00e9 o maior p\u00e9-frio da pol\u00edtica Amapaense de todos os tempos: apoiou o Jaime, sal; lan\u00e7ou a mulher, sal; e agora declarou apoio pro Kak\u00e1 na ALAP e parece que l\u00e1 o neg\u00f3cio deu ruim tamb\u00e9m. Tedoid\u00e9?", "id": "1618259185841614853"},{"created_at": "2023-01-24T05:01:25.000Z", "text": "P\u00e9-frio: homem investe R$ 40 mil na Americanas horas antes do rombo - Edital Concursos Brasil, https://t.co/hZWCrZxHfp", "id": "1617749390168363008"},{"created_at": "2023-01-24T03:15:57.000Z", "text": "P\u00e9-frio: homem investe R$ 40 mil na Americanas horas antes de o rombo vazar.....Leia mais em.... https://t.co/13DevUcRiO\nhttps://t.co/13DevUcRiO", "id": "1617722847237111809"},{"created_at": "2023-01-24T03:15:56.000Z", "text": "P\u00e9-frio: homem investe R$ 40 mil na Americanas horas antes de o rombo vazar https://t.co/dQdBLjyjKJ\nhttps://t.co/dQdBLjyjKJ", "id": "1617722845819469826"},{"created_at": "2023-01-23T18:49:51.000Z", "text": "@LucasAlencarA11 @marcosbrazrio Esse P\u00e9-Frio pisou o territ\u00f3rio do Meng\u00e3o, numa semana de decis\u00e3o?\nChama padre, o pai-de-santo, pastor...\nManda Benzer!", "id": "1617595484822175744"},{"created_at": "2023-01-23T03:24:13.000Z", "text": "O p\u00e9-frio do Twitter \u00e9 uma merda. \n#BBB23 https://t.co/WMF39fzdRw", "id": "1617362539494375424"},{"created_at": "2023-01-23T03:15:01.000Z", "text": "Apenas pedindo para que o p\u00e9-frio dessa rede social d\u00ea uma tr\u00e9gua hoje... \n#BBB23", "id": "1617360223710203904"},{"created_at": "2023-01-23T00:18:15.000Z", "text": "7. Pipico \u00e9 gente boa, mas p\u00e9-frio demais\n8. Ressurrei\u00e7\u00e3o linda do Maranh\u00e3o, demolidor de cartazes\n9. Parnahyba e Sousa podem n\u00e3o ganhar, mas jogam campeonatos com uma puta imposi\u00e7\u00e3o moral contra qualquer advers\u00e1rio\n10. A deser\u00e7\u00e3o no CSE \u00e9 uma inc\u00f3gnita. Merece s\u00e9rie na Netflix", "id": "1617315740432101377"},{"created_at": "2023-01-22T01:36:19.000Z", "text": "Vergne \u00e9 o maior p\u00e9-frio para companheiros de equipe https://t.co/SvpkjC6c3h", "id": "1616973000481316864"},{"created_at": "2023-01-21T22:57:37.000Z", "text": "O meu chefe \u00e9 colorado e tem fama de p\u00e9-frio.\n\nAdivinhem onde ele t\u00e1 com toda a fam\u00edlia?", "id": "1616933061144223744"},{"created_at": "2023-01-21T22:09:33.000Z", "text": "@quemehcarol isso se chama-se autoconhecimento! o cara SABE que \u00e9 p\u00e9-frio", "id": "1616920965635624962"},{"created_at": "2023-01-19T23:06:27.000Z", "text": "@isadosilencio Mas vc \u00e9 muito p\u00e9-frio mesmo! Nunca entrarei em bol\u00e3o da megasena se vc estiver nele. KKKKKKKKKKKK", "id": "1616210507463008261"},{"created_at": "2023-01-19T20:37:45.000Z", "text": "Para no quedar como un pelotudo, como te pasa siempre, averigu\u00e1 que quiere decir p\u00e9-frio en protugu\u00e9s.\n\"And\u00e1 pay\u00e1 BOBOOOOOOOOO\" https://t.co/64l99jLFKx", "id": "1616173087401324544"},{"created_at": "2023-01-19T17:58:41.000Z", "text": "@Oledobrasil p\u00e9-frio", "id": "1616133057777659905"},{"created_at": "2023-01-19T07:32:04.000Z", "text": "A sina do tuiteiro p\u00e9-frio quando resolve shippar \u00e9 essa mesmo https://t.co/XnkryBaXjw", "id": "1615975364051836928"},{"created_at": "2023-01-19T00:21:18.000Z", "text": "Lula: \"Servidores p\u00fablicos federais n\u00e3o recebem aumento h\u00e1 7 anos\".\n\nEntrei na Ufam justamente h\u00e1 7,5 anos.\nSou p\u00e9-frio mesmo.", "id": "1615866954719563776"},{"created_at": "2023-01-18T17:54:19.000Z", "text": "@mspbra @edishi62 Que p\u00e9-frio em Zoe.", "id": "1615769570110750732"},{"created_at": "2023-01-18T16:17:06.000Z", "text": "O tuiteiro \u00e9 um bicho azarado\u2026 Anos de tombo, de p\u00e9-frio, mas a gente n\u00e3o aprende", "id": "1615745103020032006"},{"created_at": "2023-01-16T19:08:31.000Z", "text": "@LucasBuenoA Se existissem redes sociais na d\u00e9cada de 80, Cilinho seria Prof. Pardal e Tel\u00ea seria contestado na contrata\u00e7\u00e3o, por ser \"p\u00e9-frio\".", "id": "1615063468293632002"},{"created_at": "2023-01-15T20:41:40.000Z", "text": "[15/1 17:34] maggot: Onde eu assisto futebol pela net?\n[15/1 17:35] pupas: Futemax\n[15/1 17:38] Marcos Rian: meu Deus maggot\n[15/1 17:38] Marcos Rian: fecha isso antes que seja tarde\n[15/1 17:39] maggot: Eu n costumo ser p\u00e9-frio n, ta de boa\n\ngol do bragantino", "id": "1614724520731885568"},{"created_at": "2023-01-15T20:02:46.000Z", "text": "clube mais p\u00e9-frio que h\u00e1, que sina", "id": "1614714733185081346"},{"created_at": "2023-01-15T00:33:27.000Z", "text": "@PaparazzoRN @Casimiro Que bom! Casemiro \u00e9 p\u00e9-frio! Viu o que deu na Copa?", "id": "1614420463056289794"},{"created_at": "2023-01-14T23:00:20.000Z", "text": "P\u00e9-frio esse a\u00ed. S\u00f3 ver na copa! https://t.co/xs1n1qWUnb", "id": "1614397028255113216"},{"created_at": "2023-01-14T23:00:12.000Z", "text": "@_matheusfla P\u00e9-frio esse a\u00ed. S\u00f3 ver na copa!", "id": "1614396994776096768"},{"created_at": "2023-01-13T23:57:56.000Z", "text": "Parab\u00e9ns Real Madrid pela ta\u00e7a. Caz\u00e9 \u00e9 p\u00e9-frio https://t.co/XMa65pchmT", "id": "1614049137548472320"},{"created_at": "2023-01-13T23:57:31.000Z", "text": "@Casimiro Caz\u00e9 \u00e9 p\u00e9-frio", "id": "1614049032023711753"},{"created_at": "2023-01-13T19:31:43.000Z", "text": "Obrigado Suga p\u00e9-frio", "id": "1613982139694858240"},{"created_at": "2023-01-13T04:05:00.000Z", "text": "@Carol__Freitas @papodebola ainda bem que o Edu tamb\u00e9m \u00e9 p\u00e9-frio. \ud83d\ude4f", "id": "1613748927227904000"},{"created_at": "2023-01-12T21:19:45.000Z", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 faz sentido, o cara \u00e9 o p\u00e9-frio das copas\u2026 https://t.co/BTyOBZvgsJ", "id": "1613646941400842240"},{"created_at": "2023-01-11T22:57:50.000Z", "text": "incr\u00edvel como \u00e9 p\u00e9-frio o rapaz https://t.co/gVmg980nKr", "id": "1613309236171407360"},{"created_at": "2023-01-11T02:19:08.000Z", "text": "@JefRodriguezz @swiftgostosona @querolitio Deixa ela dormir, cuz\u00e3o, ela \u00e9 p\u00e9-frio", "id": "1612997507906244608"},{"created_at": "2023-01-10T03:55:31.000Z", "text": "@futnostalgico @Flamengo Olympikus. A Umbro foi meio p\u00e9-frio em sua passagem e a Nike, apesar de alguns belos uniformes, foi uma bagun\u00e7a.", "id": "1612659376573095936"}]