[{"tweets_quantity": 32},{"created_at": "2023-02-08T12:01:53.000Z", "text": "@FalarBenfica @magicoslb Mas justos. Fica a faltar fotos da tochada a apoiar o p\u00f3lo aqu\u00e1tico feminino", "id": "1623291020657008642"},{"created_at": "2023-02-08T00:51:31.000Z", "text": "Na moral, n\u00e3o gosto de futebol pelo menos at\u00e9 o pr\u00f3ximo fim de semana. \nVou assisti p\u00f3lo aqu\u00e1tico, tnc.", "id": "1623122317063733253"},{"created_at": "2023-02-07T20:12:51.000Z", "text": "@DoctorTips_ Doctor nunca ouviu falar em simula\u00e7\u00e3o? t\u00e1 assistindo p\u00f3lo aqu\u00e1tico por acaso? kkkk", "id": "1623052187516502016"},{"created_at": "2023-02-06T07:59:10.000Z", "text": "@d20fernandes Ent\u00e3o mas n\u00e3o foram 2 penaltis limpos?\nOnde est\u00e3o as opini\u00f5es dos especialistas sobre o outro? Se calhar os jornais que v\u00eas n\u00e3o t\u00eam a sec\u00e7\u00e3o de p\u00f3lo aqu\u00e1tico.", "id": "1622505165533093891"},{"created_at": "2023-02-05T18:23:33.000Z", "text": "@celobaseggio Hoje t\u00e1 com cara de dia de p\u00f3lo aqu\u00e1tico", "id": "1622299908391706624"},{"created_at": "2023-02-04T00:21:53.000Z", "text": "mlk oq rolou hj n foi futebol n, foi p\u00f3lo-aqu\u00e1tico", "id": "1621665308124520448"},{"created_at": "2023-02-03T04:55:36.000Z", "text": "Grupo de empres\u00e1rios donos da empresa Porn Hub estudam comprar o Santos e transform\u00e1-lo em time de p\u00f3lo aqu\u00e1tico.", "id": "1621371803636748288"},{"created_at": "2023-02-03T03:57:43.000Z", "text": "@essediafoilouco LeBron?\nLeBron?\n\nJordan jogava p\u00f3lo aqu\u00e1tico?", "id": "1621357239331086337"},{"created_at": "2023-02-02T21:57:06.000Z", "text": "@romariz_021 vai rolar o p\u00f3lo aqu\u00e1tico dos cria\ud83c\udfca\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1621266485460013058"},{"created_at": "2023-02-01T15:11:57.000Z", "text": "@matheusmandy Eu estava observando a lista outro dia e vi que um dos pr\u00f3ximos da fila \u00e9 um ex jogador de p\u00f3lo aqu\u00e1tico de mais de 90 anos que t\u00e1 para receber quase 900k.\n\nQueria entender como essa d\u00edvida chegou nessa cifra.", "id": "1620802139567321088"},{"created_at": "2023-02-01T12:58:33.000Z", "text": "@ailsonjrr @ClubeDoRemo Imagine aquele p\u00f3lo aqu\u00e1tico da CUruz\u00fa.", "id": "1620768566252548098"},{"created_at": "2023-01-30T19:52:14.000Z", "text": "@Vivimarques88 Bar\u00e9 e Embu jogavam P\u00f3lo Aqu\u00e1tico", "id": "1620147897496125441"},{"created_at": "2023-01-30T17:17:25.000Z", "text": "@FredSiincero No p\u00f3lo aqu\u00e1tico era tanta porrada que eles fecharam o departamento.", "id": "1620108937776476161"},{"created_at": "2023-01-30T06:16:03.000Z", "text": "@marcelvolei O p\u00f3lo aqu\u00e1tico masculino tamb\u00e9m venceu.", "id": "1619942500155944960"},{"created_at": "2023-01-29T22:51:19.000Z", "text": "Nos cr\u00e9ditos h\u00e1 outra refer\u00eancia \u00e0 Sailor Moon, desta vez s\u00e3o os verdadeiros camar\u00f5es brilhantes, porque o filme \u00e9 inspirado em uma equipe real de p\u00f3lo aqu\u00e1tico.  E J\u00falia assistiu o filme inteirinho comigo ajudando a traduzir as legendas que estavam em ingl\u00eas.  Nunca imaginaria. https://t.co/TSqmjCTm7u", "id": "1619830579230539778"},{"created_at": "2023-01-29T19:16:57.000Z", "text": "@Corinthians Hoje vai ser p\u00f3lo aqu\u00e1tico", "id": "1619776629131325440"},{"created_at": "2023-01-29T19:12:40.000Z", "text": "Tiki taka do Diniz com p\u00f3lo aqu\u00e1tico hoje", "id": "1619775554571603968"},{"created_at": "2023-01-29T19:03:38.000Z", "text": "o roteiro de hoje j\u00e1 est\u00e1 se cumprindo\n\nMajestoso no Morumbi em dia de muita chuva, jogo come\u00e7ando atrasado pq o campo t\u00e1 alagado, luz do refletor caindo, come\u00e7a o jogo com 50 segundos sai o gol do SPFC, da\u00ed em diante \u00e9 jogado P\u00f3lo Aqu\u00e1tico\n\nFim de Jogo: S\u00e3o Paulo 1x0 Corinthians", "id": "1619773281065910272"},{"created_at": "2023-01-25T18:20:59.000Z", "text": "@essediafoilouco Renato Abreu jogava p\u00f3lo aqu\u00e1tico?!", "id": "1618312994114633728"},{"created_at": "2023-01-25T13:18:47.000Z", "text": "@CurtaVermelha @CurtaVermelha pq raz\u00e3o o p\u00f3lo aqu\u00e1tico feminino n\u00e3o est\u00e1 nas competi\u00e7\u00f5es europeias?", "id": "1618236945536253953"},{"created_at": "2023-01-24T23:48:05.000Z", "text": "P\u00f3lo aqu\u00e1tico foi foda hj", "id": "1618032924368207873"},{"created_at": "2023-01-23T15:11:58.000Z", "text": "@theuus06 @s0usa4xp vira um p\u00f3lo aqu\u00e1tico", "id": "1617540650672746496"},{"created_at": "2023-01-23T13:37:05.000Z", "text": "@s0usa4xp bem dif\u00edcil em irm\u00e3o, os cara faz trabalho at\u00e9 em ferias, nossa quadra se chover vira um p\u00f3lo aqu\u00e1tico", "id": "1617516774026792962"},{"created_at": "2023-01-23T07:18:52.000Z", "text": "@antoniocostapm @AndebolPortugal Pronto! Acabou o futebol. Acabou o andebol. Vai come\u00e7ar a fazer o seu trabalho? Arrumar a \"tralha\" que levou para o \"governo\"? Ou agora vai para o p\u00f3lo aqu\u00e1tico ou ski alpino? \ud83e\udd14", "id": "1617421593629843457"},{"created_at": "2023-01-23T01:22:52.000Z", "text": "@oficialbolafora Vit\u00e3o joga p\u00f3lo aqu\u00e1tico", "id": "1617332001794842624"},{"created_at": "2023-01-21T20:30:44.000Z", "text": "@Cruzeiro Hoje tem p\u00f3lo aqu\u00e1tico?", "id": "1616896097741307905"},{"created_at": "2023-01-21T19:08:53.000Z", "text": "cogitando comprar um protetor auricular e uma toquinha de p\u00f3lo aqu\u00e1tico pra ver se abafa o som da vida em sociedade na piscina", "id": "1616875498520330240"},{"created_at": "2023-01-21T17:08:08.000Z", "text": "Tava pensando aqui, p\u00f3lo aqu\u00e1tico n\u00e3o tinha que ser montado em cavalos marinhos \ud83e\udd14", "id": "1616845111085731840"},{"created_at": "2023-01-20T06:55:17.000Z", "text": "@fvernon \u00c9 uma mistura de p\u00f3lo aqu\u00e1tico com com planta\u00e7\u00e3o de aipim", "id": "1616328494169919488"},{"created_at": "2023-01-20T01:13:52.000Z", "text": "Esse rony parece que t\u00e1 num p\u00f3lo aqu\u00e1tico, cada pulo que parece que ele t\u00e1 se preparando pra pular na piscina..", "id": "1616242575207284738"},{"created_at": "2023-01-19T23:28:02.000Z", "text": "@lucca_bopp N teve jogo de futebol, \u00e9 p\u00f3lo aqu\u00e1tico desde o minuto 1", "id": "1616215940982607874"},{"created_at": "2023-01-19T23:15:54.000Z", "text": "@DiegoTomazelli @_alexsander Sem querer passar pano mas daquele lado do campo t\u00e1 impratic\u00e1vel, p\u00f3lo aqu\u00e1tico", "id": "1616212886107340801"}]