[{"tweets_quantity": 385},{"created_at": "2023-02-09T00:27:33.000Z", "text": "@GayerGus ....e  insiste com esse jornalismo de quinta categoria. \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623478673511784448"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:54.000Z", "text": "@veramagalhaes @JornalOGlobo Faz o L jornalista de quinta categoria.", "id": "1623477503875481600"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:08.000Z", "text": "@UOLNoticias Jornal de quinta categoria , nao tem oque falar o melhor presidente do brasil , fica falando mentiras  toda hora ...", "id": "1623476809600839681"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:38.000Z", "text": "Choi WooShik lixo humano, mas n\u00e3o me surpreende tal atitude o best dele \u00e9 machista quinta categoria", "id": "1623474417895452674"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:58.000Z", "text": "elon musk viadinho de quinta categoria", "id": "1623472237096443904"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:25.000Z", "text": "@GustavRamski Infelizmente tem que ser assim, pode ser que isso n\u00e3o precisa ser t\u00e3o abrangente.\nMas o Lula caiu nas garras do Moro pq n\u00e3o tinha for\nImagina qualquer juizinho de quinta categoria querendo fazer o nome em cima de pol\u00edticos\nIsso n\u00e3o \u00e9exclussividade do Brasil, no mundo \u00e9 assim", "id": "1623470086039261185"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:29.000Z", "text": "@brasil247 Institui\u00e7\u00e3o Bolsonaro no caso. Se essa mulher de quinta categoria teve coragem de matar peixes por causa de moedas, imagina o resto \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1623469095155793922"},{"created_at": "2023-02-08T23:47:47.000Z", "text": "@mz8614 Arbitragem brasileira \u00e9 de quinta categoria.", "id": "1623468668179841027"},{"created_at": "2023-02-08T23:46:23.000Z", "text": "S\u00f3 tem convidados no Vip no pr\u00e9 festa pq a produ\u00e7\u00e3o mandou convidar.\nRan\u00e7o era s\u00f3 dela (quinta categoria), agora dele tb.", "id": "1623468312897241091"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:07.000Z", "text": "vai me trocar por essa sua amiguinha de quinta categoria msm \u00e9", "id": "1623466989996937216"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:19.000Z", "text": "oh rede social xexelenta esse twitter espelunca de quinta categoria", "id": "1623460495100346371"},{"created_at": "2023-02-08T23:04:44.000Z", "text": "Mano, esse Elon Musk \u00e9 um merdinha de quinta categoria. Smt, infeliz.", "id": "1623457833365934082"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:32.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Jornaleco de quinta categoria mentindo na cara dura.\nAl\u00f4 @FlavioDino \n@alexandre", "id": "1623455266460295169"},{"created_at": "2023-02-08T22:52:00.000Z", "text": "MEU DEUS ESTAMOS EM 2023 SUA GORDOF\u00d3BICA, as vezes isso pode ser doen\u00e7a, ou mesmo que n\u00e3o seja, N\u00c3O \u00c9 PROBLEMA SEU, maromba de quinta categoria, ui!!!", "id": "1623454629332930561"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:42.000Z", "text": "Vamos l\u00e1, a Key ja chamou a Bruna de vagabunda,  chamou a Larissa de cachorra e assediadora, chamou a Amanda de m\u00e9dica de quinta categoria e falou que a Paula \u00e9 uma mulher que se oferece para os homens, a Key \u00e9 um ser humano podre #BBB23 https://t.co/mS2c8MoXG7", "id": "1623429135220572164"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:59.000Z", "text": "@nandinhoalves30 @futtmais E a torcida n\u00e3o deixou de seguir ainda essa paginazinha de quinta categoria.", "id": "1623426691317080064"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:11.000Z", "text": "@rafaelgloves Que n\u00edvel virou essa Globo Lixo. Se transformou numa emissora de quinta categoria, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que os editores fazem um servi\u00e7o porco desse, s\u00f3 pode ser sacanagem....", "id": "1623425733988085760"},{"created_at": "2023-02-08T20:39:25.000Z", "text": "@GloboNews @Ana_Flor @estudioi @AndreiaSadi Quanta besteira deste jornalismo de quinta categoria", "id": "1623421262931402755"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:05.000Z", "text": "Esse jogo t\u00e1 muito intenso. Eu n\u00e3o tenho cora\u00e7\u00e3o pra esse tipo de jogo. Principalmente com o PSG com essa defesa de quinta categoria", "id": "1623420422229204992"},{"created_at": "2023-02-08T20:35:59.000Z", "text": "Gabriel Azevedo, presidente da C\u00e2mara, diz que Burgu\u00eas fez teatro de 'quinta categoria' https://t.co/D9BZDpjGXb", "id": "1623420397063487491"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:22.000Z", "text": "nossa eu passo mt mal com quinta categoria q saudade", "id": "1623414708010196992"},{"created_at": "2023-02-08T20:12:24.000Z", "text": "Gabriel Azevedo diz que L\u00e9o Burgu\u00eas fez teatro de 'quinta categoria' e que CMBH tem 'um bandido a menos a partir de hoje'\n\nhttps://t.co/VU2dUaquI9", "id": "1623414466237923329"},{"created_at": "2023-02-08T20:10:45.000Z", "text": "Manga abandonou Sorocaba para fazer live, selfie e marketing de quinta categoria! Buracos, alagamentos, falta de manuten\u00e7\u00e3o em pr\u00e9dios p\u00fablicos (escolas, unidades de sa\u00fade...), mato alto s\u00e3o constantes na cidade.\n\nSaiba mais: https://t.co/oumfwcH0fh https://t.co/dX2pKN3Eal", "id": "1623414048665620484"},{"created_at": "2023-02-08T19:52:58.000Z", "text": "quadra da portela linda demais a surra naquele beija flor de quinta categoria", "id": "1623409575109201920"},{"created_at": "2023-02-08T19:33:32.000Z", "text": "@Leandro2Castro N\u00e3o deveria ter voltado, Deputada de quinta categoria, o povo ainda tem que pagar o alto sal\u00e1rio pra essa in\u00fatil espalhar fake news affffffffffffffffffffffffffff", "id": "1623404681677381632"},{"created_at": "2023-02-08T19:33:28.000Z", "text": "@mspbra Traidor da patria, vagabundo de quinta categoria trocou uma posi\u00e7\u00e3o de senador pelo povo brasileiro.", "id": "1623404666930298882"},{"created_at": "2023-02-08T18:54:59.000Z", "text": "@AltamiraSilva4 @BolsonaroSP S\u00f3 uma rolha de po\u00e7o de quinta categoria como vc porque a grande maioria das mulheres brasileiras n\u00e3o", "id": "1623394982559195138"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:29.000Z", "text": "@veramagalhaes @JornalOGlobo Ahhh Vera, para de fazer m\u00e9dia, vai! Vc votou nele, fez campanha e tudo, agora t\u00e1 a\u00ed se fazendo de sonsa? Jornalista de quinta categoria \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83d\ude14", "id": "1623392086182490115"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:19.000Z", "text": "O BRASIL \u00c9 DE QUINTA CATEGORIA....SEMPRE SER\u00c1!!!!! https://t.co/mALW20eaxF", "id": "1623391040211193856"},{"created_at": "2023-02-08T18:36:52.000Z", "text": "@palomadaniellyf Essas mulheres chegaram ao rid\u00edculo extremo!! Vagabundas de quinta categoria e nada mais!!\nV\u00e3o catar o que fazer!! Bando de ac\u00e9falas!!", "id": "1623390422012665871"},{"created_at": "2023-02-08T18:21:03.000Z", "text": "@Damadeferroofic @Metropoles Est\u00e1 porcaria s\u00f3 poderia concorrer a atriz porn\u00f4 de quinta categoria .kkkkkkkkkkk e n\u00e3o digam que \u00e9 nenhum tipo de Fobia, ela que fez o v\u00eddeo pagando boquete para o cara n\u00e3o foi ?", "id": "1623386440942886919"},{"created_at": "2023-02-08T18:14:12.000Z", "text": "@VictorNatan37 @AlicePriestly Faz assim vira gente antes porra. Babaca de quinta categoria. Tamb\u00e9m sou trans nb e ningu\u00e9m deve nada a voc\u00ea seu covarde mequetrefe.", "id": "1623384717360873473"},{"created_at": "2023-02-08T18:12:30.000Z", "text": "@nikolas_dm Por que s\u00f3 sabemos de voc\u00ea relacionado assuntos do tipo? Parece mais um influencer de quinta categoria , n\u00e3o um deputado.", "id": "1623384292343554052"},{"created_at": "2023-02-08T17:59:55.000Z", "text": "@carlosjordy D\u00e1 pra acabar com crise h\u00eddrica do planeta s\u00f3 com as l\u00e1grimas desse deputadozinho de quinta categoria. Muito quenga de miliciano. Pqp", "id": "1623381124692025346"},{"created_at": "2023-02-08T17:52:48.000Z", "text": "@veramagalhaes @JornalOGlobo Com a ajuda de uma imprensa t\u00e3o suja quanto ele, gente de quinta categoria e corrupta. Voc\u00eas s\u00e3o a vergonha deste pa\u00eds. Acredite voc\u00ea \u00e9 uma das piores. Desculpe a sinceridade!!", "id": "1623379332029640706"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:45.000Z", "text": "@pv_faria @folha Colunista do brasil de fato mg chamando a Folha de jornal de quinta categoria", "id": "1623377558472368128"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:07.000Z", "text": "@77_frota A gente n\u00e3o te odeia, seu merda. S\u00f3 colocamos vc no seu devido lugar, no de um artista porno e politico de quinta categoria fracassado. Se enxerga, burro inconsciente arrogante.", "id": "1623371613004607488"},{"created_at": "2023-02-08T17:02:29.000Z", "text": "@choquei Ela e muito elegante pra estar nesse programa de gente de quinta categoria, sorte dela.quw saiu", "id": "1623366668473729024"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:11.000Z", "text": "@SF_Moro @JanainaDoBrasil Voc\u00ea nunca se preocupou com isso quando Haddad voltou a dar aulas. Desde quando escumalha como voc\u00ea se preocupou com toler\u00e2ncia? Eu tamb\u00e9m n\u00e3o ia querer ter aula com uma golpista de quinta categoria, defensora de genocida. \u00c9 at\u00e9 quest\u00e3o de higiene n\u00e3o chegar perto dessa esc\u00f3ria.", "id": "1623364831830020121"},{"created_at": "2023-02-08T16:51:42.000Z", "text": "@pv_faria @math6us DE QUINTA CATEGORIA", "id": "1623363957997142016"},{"created_at": "2023-02-08T16:51:39.000Z", "text": "@joicehasselmann Nos contribuintes durante 4 anos pagamos seu sal\u00e1rio mais os pinduricalhoa l\u00e1 em Bras\u00edlia para voc\u00ea n\u00e3o fazer nada,ali\u00e1s at\u00e9 fez,um teatro mequetrefe de uns socos que levou na fu\u00e7a,acusou meio mundo e at\u00e9 hoje n\u00e3o explicou essa ceninha de quinta categoria.", "id": "1623363942075494400"},{"created_at": "2023-02-08T16:46:00.000Z", "text": "@drbrigtton @choquei S\u00f3 de quinta categoria n\u00e9 pan, por isso ele t\u00e1 com a Key", "id": "1623362522769240070"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:41.000Z", "text": "@joaquimboficial Infelizmente, com indigna\u00e7\u00e3o, a \u00fanica resposta que me vem \u00e0 mente pra esse deputadozinho de quinta categoria \u00e9: \u201cBABACA, EST\u00daPIDO, IDIOTA!\u201d V\u00f4mito humano!\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1623362442251182080"},{"created_at": "2023-02-08T16:27:41.000Z", "text": "Faz anos que Jones Manoel n\u00e3o me desce. \u00c9 bloqueado desde que cheguei aqui no twitter. Essa vibe comunista bombado me cheira a masculinismo de quinta categoria. Nem precisava ter metido essa de admirar Vargas, como se enviar Olga para os naz*stas fosse algo trivial", "id": "1623357910523736065"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:47.000Z", "text": "@marcosdoval Bem Simples.... Ele \u00e9 um traidor e ponto. N\u00e3o se elege nem pra s\u00edndico de pr\u00e9dio. Um cagueta de quinta categoria. Ningu\u00e9m mais acredita nele. Deveria sair fora.", "id": "1623356680653135872"},{"created_at": "2023-02-08T16:06:06.000Z", "text": "@revistaforum Folha jornal de quinta categoria", "id": "1623352482133934080"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:46.000Z", "text": "@Tssub3 deveria mudar o fixo para putinha de quinta categoria, que ama ser pisada, usar coleira, ser acorrentada e abusada por quem sabe realmente fazer isso. puta maior domina, voc\u00ea \u00e9 baixa e deve ser tratada como um tapete que limpa minhas solas. \u2764\ufe0f", "id": "1623344845178675201"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:36.000Z", "text": "@BlogdoNoblat A FSP continua emprestando seu ve\u00edculo \u00e0 ditadura militar. Jornal de quinta categoria...", "id": "1623342289224450051"},{"created_at": "2023-02-08T14:59:07.000Z", "text": "@SF_Moro @JanainaDoBrasil Cara de Pau esse ex-juizeco de quinta categoria", "id": "1623335625813262340"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:15.000Z", "text": "@SportsCenterBR Carlos Alberto foi jogador de quinta categoria... ningu\u00e9m lembra dele.kkkk", "id": "1623334649756803076"},{"created_at": "2023-02-08T14:46:23.000Z", "text": "@todosimoveis @JornalDaCidadeO Jornalzinho de quinta categoria disseminando mentiras! Daqui a pouco vai ser mais um a fechar as portas!", "id": "1623332420618420225"},{"created_at": "2023-02-08T14:45:06.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Pra que vc saiba, ele saiu do Brasil no ano passado, antes das elei\u00e7\u00f5es,e outra quem deveria debandar verdadeiramente s\u00e3o vcs com as fake news e mentiras que falam, alarmando o povo pra nada, toma vergonha jornaleco de quinta categoria", "id": "1623332096281391104"},{"created_at": "2023-02-08T14:41:45.000Z", "text": "DE QUINTA CATEGORIA\nLARI MERECE RESPEITO https://t.co/m0ZGjWa5Zv", "id": "1623331254417473536"},{"created_at": "2023-02-08T14:25:42.000Z", "text": "@RevistaISTOE Vcs s\u00e3o rid\u00edculos, revista de quinta categoria, perdendo somente para a rede lixo de televis\u00e3o (Globo). Vcs s\u00f3 tentam manipular as pessoas est\u00fapidas como vcs. Gra\u00e7as a Deus nunca gastei um centavo com est\u00e1 por porcaria petista", "id": "1623327215327883265"},{"created_at": "2023-02-08T14:20:20.000Z", "text": "@OGloboPolitica Os latinos arianos, cidad\u00e3os de quinta categoria na Europa \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623325865323921409"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:56.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Bom, se acabar esse jornaleco de quinta categoria, algo de muito bom esse governo ter\u00e1 feito!!!!\nCorruptos!!! Gastaram o dinheiro e agora choram vitimizados\u2026\nFrouxos, fascistas", "id": "1623324505694167041"},{"created_at": "2023-02-08T14:03:10.000Z", "text": "@joaquimboficial Apenas mais um ariano latino, que na Europa \u00e9 tido como um cidad\u00e3o de quinta categoria \ud83d\ude05. Segue o jogo.", "id": "1623321544066838529"},{"created_at": "2023-02-08T13:52:34.000Z", "text": "@BranquinhaEster o que esperar de quem protagonizou aquela cena de sexo de quinta categoria ontem durante a Sess\u00e3o da Tarde? kkkkkkkkk", "id": "1623318877823180802"},{"created_at": "2023-02-08T13:48:12.000Z", "text": "@paolarealitys mas absolutamente nada justifica o que foi falado sobre Larissa. Uma conversa chula de quinta categoria. Eu espero que rode um por um", "id": "1623317775874764802"},{"created_at": "2023-02-08T13:34:40.000Z", "text": "@Estadao @opiniao_estadao Jornaleco de quinta categoria.Que tal falar do falso superavit produzido pelo BC com intuito de reeleger o canalha do \"bolsonaro\"??????", "id": "1623314373262336002"},{"created_at": "2023-02-08T13:25:04.000Z", "text": "@folha Jornaleco de quinta categoria,que tal falar da farsa do saldo positivo do superavit falso,produzido intencionalmente para eleger o imbecil do \"bolsonaro\"????", "id": "1623311956256997376"},{"created_at": "2023-02-08T13:09:57.000Z", "text": "@_AmandaKlein Vc e seus coment\u00e1rios p\u00edfios , vc est\u00e1 comunada ao lixo ao podre , lamento !!! Uma mulher   poderia mostrar sua for\u00e7a ,sua voz , mas vai pra latrina com sua ideologia de quinta categoria .", "id": "1623308150689480704"},{"created_at": "2023-02-08T13:08:19.000Z", "text": "@MarcosCintra Alunos de quinta categoria", "id": "1623307739882463233"},{"created_at": "2023-02-08T13:07:51.000Z", "text": "@Pavinatto Alunos de quinta categoria", "id": "1623307622421078016"},{"created_at": "2023-02-08T12:17:23.000Z", "text": "@venecasagrande Chamar uma derrota por 3 X 2 depois de uma arbitragem tendenciosa dessas, quando o Flamengo ainda est\u00e1 em forma\u00e7\u00e3o e perdeu para outro campe\u00e3o continental? Fala s\u00e9rio. Vexame \u00e9 esse seu jornalismo de quinta categoria. Vai fazer programa de fofoca.", "id": "1623294922961870853"},{"created_at": "2023-02-08T12:10:37.000Z", "text": "@philliphonorato O Feriado \u00e9 um canastr\u00e3o de quinta categoria.", "id": "1623293221529915392"},{"created_at": "2023-02-08T11:06:39.000Z", "text": "@benjaminback Voc\u00ea \u00e9 um babaca e um oportunista de quinta categoria, Benja\n\nAt\u00e9 eu que n\u00e3o gosto do Mauro C\u00e9zar n\u00e3o vi nada demais nessa fala. \u00c9 apenas a opini\u00e3o dele e discordar \u00e9 do jogo\n\nVir agora bancar engenheiro de obra pronta em cima da opini\u00e3o dos outros \u00e9 a tua cara. Oportunista.", "id": "1623277123099148289"},{"created_at": "2023-02-08T10:56:58.000Z", "text": "@ruthribeirosil @duartecomenta Key vagaba de quinta categoria", "id": "1623274684086202370"},{"created_at": "2023-02-08T10:34:48.000Z", "text": "A revistinha de quinta categoria, ainda n\u00e3o aprendeu que contra Lula ela n\u00e3o consegue nada...podem escrever e dar as opini\u00f5es abestadas que quiserem. https://t.co/gCpqcO50Uf", "id": "1623269106823692289"},{"created_at": "2023-02-08T10:21:47.000Z", "text": "@marcosdoval Era um cara respeit\u00e1vel, por\u00e9m virou um Bolsonaristinha de quinta categoria. Um manda o outro obedece. https://t.co/aQ6B0mA3us", "id": "1623265829235183618"},{"created_at": "2023-02-08T10:10:04.000Z", "text": "@SF_Moro @JanainaDoBrasil Cres\u00e7a vc seu sem vergonha,vc est\u00e1 sendo acusado de ter fraudado a lei eleitora no que tange a presta\u00e7\u00e3o de contas,Vc tentou de forma fraudulenta se candidatar por um Estado que vc n\u00e3o reside,vc \u00e9 um ex juiz de quinta categoria e parcial\nQual moral vc tem pra falar dos estudantes", "id": "1623262882497540097"},{"created_at": "2023-02-08T10:05:22.000Z", "text": "@folha O tabloide de quinta categoria, @folha continua espalhando fofocas. A Carol Proner tem curr\u00edculo, compet\u00eancia e experi\u00eancia para exercer o cargo, independente com quem \u00e9 casada. Voc\u00eas fazem um mau jornalismo, maledicente, com segundas inten\u00e7\u00f5es. Nojo \ud83e\udd2e", "id": "1623261699435384837"},{"created_at": "2023-02-08T09:16:03.000Z", "text": "@cacautuita Vai no pared\u00e3o pras vcs vem ,OH casalsinho de quinta categoria,a Key e nojenta", "id": "1623249289848692738"},{"created_at": "2023-02-08T09:00:53.000Z", "text": "@renancalheiros o crime n\u00e3o prevalecer\u00e1, vcs ter\u00e3o vergonha de terem nascidos ,vc \u00e9 um ator de quinta categoria que pensa que engana o povo. Todos de norte a sul lhe conhecemos. \u00c9 quest\u00e3o de mais um pouco de tempo para tudo ter o devido lugar. Vcs pensam que enganam.", "id": "1623245472373547008"},{"created_at": "2023-02-08T06:32:49.000Z", "text": "@_belindapop1 @EuRubs @vaidesmaiar ta bom, ****** \ntu cala logo essa porra dessa sua boca e aprende a virar gente pq por enquanto tu \u00e9 s\u00f3 uma ******* ****** de quinta categoria\na minha outra resposta tu ficou caladinha igual uma ****** no cio deve ficar, mas ja q tua ****** suja ta ciscando por aqui, falo aqui tb", "id": "1623208209677688832"},{"created_at": "2023-02-08T05:30:07.000Z", "text": "@ZAMENZA \u00c9 impressionante o quanto esse cowboy \u00e9 um personagem de quinta categoria \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623192429896646657"},{"created_at": "2023-02-08T03:35:55.000Z", "text": "@JaoOmosca @Oledobrasil E pensar que a maioria ai ta na pindaiba vivendo na merda e hoje nao passa de um clube de quinta categoria...", "id": "1623163691569905665"},{"created_at": "2023-02-08T03:11:49.000Z", "text": "@tencelzucco Desgoverno \u00e9 o que voc\u00ea apoia seu deputado de quinta categoria!", "id": "1623157626212171778"},{"created_at": "2023-02-08T03:08:15.000Z", "text": "O personagem de quinta categoria do Dr. Fred em a\u00e7\u00e3o. Amo que amo #BBB23", "id": "1623156728232640512"},{"created_at": "2023-02-08T02:58:03.000Z", "text": "@cairojardim Vt de quinta categoria \ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1623154162400735232"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:29.000Z", "text": "@calilcomc @chavado25 @mouedits Tenho uma dica compadre \u201cjornalista\u201d a sua verdade nunca ser\u00e1 absoluta, inclusive ela pode ser S\u00d3 a sua verdade, a minha verdade, voc\u00ea \u00e9 jornalista de quinta categoria. Abra\u00e7o. Boa noite.", "id": "1623152762652438528"},{"created_at": "2023-02-08T02:35:21.000Z", "text": "@Fabrizeiro91 @Ronaldo At\u00e9 hoje n\u00e3o entendo pq n\u00e3o entregou clube pro dono no Liverpool, esse fdp do @SergioSRoficial com certeza recebeu propina pra entregar clube nas m\u00e3os desse investidor que n\u00e3o investe, esse dono chamado @Ronaldo de quinta categoria tem que sumir de vez no Cruzeiro", "id": "1623148449423138816"},{"created_at": "2023-02-08T02:32:25.000Z", "text": "@FabioCFProf @LDLourenco1 Ele \u00e9 apenas um bravateiro de quinta categoria.", "id": "1623147709149446146"},{"created_at": "2023-02-08T02:26:15.000Z", "text": "@RevistaISTOE Rid\u00edculo, voc\u00eas se consideram imprensa s\u00e9ria? Programa de fofocas de quinta categoria! Defender a cassa\u00e7\u00e3o de um deputado eleito pelo povo por falar a verdade: chamar gordo de gordo. Ah \u00e9, agora falar verdade \u00e9 crime E o pr\u00f3prio termo inventado \u00e9 s\u00f3  ignor\u00e2ncia(popular+ latim )", "id": "1623146157240201221"},{"created_at": "2023-02-08T02:15:38.000Z", "text": "@te_comuniquei E o dinheiro p\u00fablico paga isso. Que ser humano de quinta categoria \ud83e\udd2e", "id": "1623143487527952389"},{"created_at": "2023-02-08T01:56:04.000Z", "text": "@rodrigoarrais Essa mania de nomear tudo em ingl\u00eas \u00e9 coisa de gente extremamente cafona e ignorante na pr\u00f3pria l\u00edngua e cultura. Se uma pessoa n\u00e3o fala bem o pr\u00f3prio idioma, jamais aprender\u00e1 bem outro.\nH\u00e1 coisa mais rid\u00edcula que os idiotas do mercado que falam portoIngl\u00eas de quinta categoria?", "id": "1623138561083031559"},{"created_at": "2023-02-08T01:50:44.000Z", "text": "o problema com o programa de ter\u00e7a-feira \u00e9 que ele \u00e9 o mais nojentamente ideol\u00f3gico, tentando ensinar as pessoas como \u00e9 que elas t\u00eam que interpretar o que est\u00e1 acontecendo... esse amorzinho de quinta categoria...#bbb23", "id": "1623137220285562881"},{"created_at": "2023-02-08T01:50:13.000Z", "text": "@VlogdoLisboa Covarde de quinta categoria.", "id": "1623137091117801473"},{"created_at": "2023-02-08T01:24:31.000Z", "text": "@felipesleon RIP jornalistas tupiniquins de quinta categoria.", "id": "1623130623496921089"},{"created_at": "2023-02-08T01:21:04.000Z", "text": "@AlexMuller93 Montagem de quinta categoria", "id": "1623129755464658945"},{"created_at": "2023-02-08T01:10:24.000Z", "text": "Eu tenho \u00e9 que respirar fundo pra n\u00e3o deixar aquela puta de quinta categoria me estressar\ud83d\ude0d", "id": "1623127072510976001"},{"created_at": "2023-02-08T00:59:03.000Z", "text": "Safado e sarado, @naosalvo declara que vai participar do Quinta Categoria.", "id": "1623124213472313345"},{"created_at": "2023-02-08T00:46:51.000Z", "text": "@_matheusfla @marcosbrazrio \u00daltimo jogo do Flamengo ano passado foi dia 14 de novembro, a estr\u00e9ia na temporada foi dia 15 de janeiro, contrataram o Gerson pra repor o Jo\u00e3o que nem faz a mesma fun\u00e7\u00e3o e s\u00f3... Planejamento de quinta categoria.", "id": "1623121145393283073"},{"created_at": "2023-02-08T00:13:58.000Z", "text": "@nacionaloficial Autuori y el Presidente,armaron un equipito de quinta categoria.Nacional les quedo grande", "id": "1623112868894760961"},{"created_at": "2023-02-08T00:13:03.000Z", "text": "@WinSportsTV Herrera esta calentando.Autuori no dura dos meses.Preparo un equipito de quinta categoria", "id": "1623112636056453120"},{"created_at": "2023-02-07T23:58:03.000Z", "text": "@flaviogarag Sem compara\u00e7\u00e3o.\nAl\u00e9m de portar como uma biscate de quinta categoria, a Anitta ta parecendo o Michael Jackson de tanta pl\u00e1stica mal.feita", "id": "1623108862994677761"},{"created_at": "2023-02-07T23:54:13.000Z", "text": "N\u00e3o obstante a total falta de planejamento da Diretoria, vem um treinador de quinta categoria, assim como o Dorival na minha opini\u00e3o, mesmo tendo cometido o mesmo erro que JJ cometeu em 2019. Enfim, come\u00e7a errado, termina errado. O @galvaobueno foi duro: https://t.co/3WpbNRnW3g", "id": "1623107898204102656"},{"created_at": "2023-02-07T23:51:13.000Z", "text": "\"mulher de Chico Buarque\", segundo a lament\u00e1vel @folha que faz jornalismo de quinta categoria:\n\u2013 Advogada, Doutora em Direito Internacional pela Universidade Pablo de Olavide, Sevilha (2005), com est\u00e1gio p\u00f3s-doutoral em 2008 na \u00c9cole de Hautes \u00c9tudesen Sciences Sociales (Paris)+ https://t.co/GcalV9Ob1I", "id": "1623107145141977089"},{"created_at": "2023-02-07T23:45:16.000Z", "text": "@NanciPerri A JP virou uma radiozinha de fundo de quintal! Quinta categoria!", "id": "1623105645485469698"},{"created_at": "2023-02-07T23:38:34.000Z", "text": "O melhor texto de an\u00e1lise de um jogo, de um clube muito rico, de gestores de quinta categoria. \n\nEst\u00e1 tudo a\u00ed na vis\u00e3o grande-angular de @carlosemansur.\n\nhttps://t.co/5acsmfoJ7U", "id": "1623103961614934016"},{"created_at": "2023-02-07T23:32:07.000Z", "text": "@Metropoles Bloqueado e silenciado. Chega de programa de quinta categoria.", "id": "1623102337815310336"},{"created_at": "2023-02-07T23:17:24.000Z", "text": "Timinho de quinta categoria mundial, DEPENOU o urubu...\n\nNem na final chegaram, que fiasco!", "id": "1623098631598268419"},{"created_at": "2023-02-07T23:06:45.000Z", "text": "\u201cCorrigindo: Carol Proner, doutora em direito internacional, professora da UFRJ e pesquisadora visitante na \u00c9cole des hautes \u00e9tudes en sciences sociales, \u00e9 alvo de machismo da @folha, jornaleco de quinta categoria tentando atacar o governo.\u201d (@pv_faria).\n\nMeus dois centavos: https://t.co/GK8HNEP67n https://t.co/GTk9AVELP7", "id": "1623095953648455687"},{"created_at": "2023-02-07T23:01:52.000Z", "text": "@elianamrsz @UOLNoticias Na Europa esses colonos do sul s\u00e3o uns bostas de quinta categoria. Mas aqui se acham. S\u00e3o apenas latinos \ud83d\ude05", "id": "1623094724318924801"},{"created_at": "2023-02-07T23:01:21.000Z", "text": "@folha \u201cCorrigindo: Carol Proner, doutora em direito internacional, professora da UFRJ e pesquisadora visitante na \u00c9cole des hautes \u00e9tudes en sciences sociales, \u00e9 alvo de machismo da @folha, jornaleco de quinta categoria tentando atacar o governo.\u201d (@pv_faria).\n\nMeus dois centavos: https://t.co/Lv5wGQujbc", "id": "1623094593242660864"},{"created_at": "2023-02-07T22:57:32.000Z", "text": "@pv_faria @UrbanNathalia @folha @folha jornalzinho de quinta categoria!", "id": "1623093633078493189"},{"created_at": "2023-02-07T22:54:27.000Z", "text": "Corrigindo:\nCarol Proner, doutora em direito internacional, professora da UFRJ e pesquisadora visitante na \u00c9cole des hautes \u00e9tudes en sciences sociales, \u00e9 alvo de machismo da \n@folha\n, jornaleco de quinta categoria tentando atacar o governo. https://t.co/uav0H3Niw2", "id": "1623092856704454657"},{"created_at": "2023-02-07T22:44:26.000Z", "text": "@AdroaldoBitenc2 @biancaps21 Nossa parece que pisou no seu calo n\u00e9 amigo Adroaldo, falou mal da primeira dama de quinta categoria j\u00e1 se manifestou!", "id": "1623090336212955136"},{"created_at": "2023-02-07T22:34:55.000Z", "text": "@2Ipil0ts @bydzastr @jnflesch tu \u00e9 f\u00e3 do Harry Styles e desses rock de quinta categoria que ningu\u00e9m liga", "id": "1623087943798644739"},{"created_at": "2023-02-07T22:18:59.000Z", "text": "Verdade; Quando o futebol brasileiro come\u00e7ou a copiar o futebol europeu com uma gest\u00e3o de quinta categoria tornou-se rid\u00edculo e sem gra\u00e7a. https://t.co/Qs1AWGhGWe", "id": "1623083932655706112"},{"created_at": "2023-02-07T22:14:51.000Z", "text": "@pastorgeremias \u00c9 lament\u00e1vel ver pastores de quinta categoria disseminando discurso anti-vacina qdo h\u00e1 baixa hist\u00f3rica de cobertura vacinal entre crian\u00e7as. \nDevia ser processados com o todo rigor da lei.\n\u00c9 triste ver que os crist\u00e3os deturpam a religi\u00e3o por motiva\u00e7\u00f5es ideol\u00f3gicas mesquinhas.", "id": "1623082892418072577"},{"created_at": "2023-02-07T22:13:05.000Z", "text": "@nikolas_dm @RevistaISTOE A Isto\u00c9 agora \u00e9 IstoFoi\ud83d\ude02 uma imund\u00edcie de folhetim de quinta categoria. Nem para papel higi\u00eanico presta kkkkk", "id": "1623082447566143489"},{"created_at": "2023-02-07T22:03:20.000Z", "text": "top melhores momentos do quinta categoria\n\n1- esse\n2- andy rasgando a cal\u00e7a https://t.co/1QydA25OCW", "id": "1623079991670972421"},{"created_at": "2023-02-07T21:59:28.000Z", "text": "@folha Corrigindo:\nCarol Proner, doutora em direito internacional, professora da UFRJ e pesquisadora visitante na \u00c9cole des hautes \u00e9tudes en sciences sociales, \u00e9 alvo de machismo da @folha, jornaleco de quinta categoria tentando atacar o governo. https://t.co/UTy0aj2hQj", "id": "1623079021872291848"},{"created_at": "2023-02-07T21:57:04.000Z", "text": "@sportv Discordo 100% do juizeco te mando explicar o inexplic\u00e1vel, juizeco de quinta categoria, central de arbitragem tem que ser aposentada", "id": "1623078416038653952"},{"created_at": "2023-02-07T21:47:50.000Z", "text": "@planalto @LulaOficial Kkkk fechou as bombas da transposi\u00e7\u00e3o do s\u00e3o Francisco para matar o pobre de sede, trabalha em todas as frentes contra o povo, embolso o dinheiro do povo e falar que defende os pobres. Mentiroso corrupto de quinta categoria", "id": "1623076093598089217"},{"created_at": "2023-02-07T21:43:58.000Z", "text": "@_rodrigomattos_ At\u00e9 o comentarista de arbitragem da @globo ficou indeciso com a marca\u00e7\u00e3o do p\u00eanalti mas pra mim foi ele pisou no cara, enfim... Todo o elenco tem culpa como esse treinador de quinta categoria q n\u00e3o sabe o q faz, s\u00f3 pq fez trabalho no Corinthians acham q ele \u00e9 o pika das gslaxias", "id": "1623075118380650497"},{"created_at": "2023-02-07T21:41:24.000Z", "text": "@revistaoeste O nine al\u00e9m de corrupto, ladr\u00e3O, \u00e9 um Mentiroso de quinta categoria", "id": "1623074472960958469"},{"created_at": "2023-02-07T21:39:36.000Z", "text": "@hruk_sir @188brainrot pr0st1tut4 de quinta categoria", "id": "1623074019657359360"},{"created_at": "2023-02-07T21:34:31.000Z", "text": "Gente s\u00e9rio ? Esse povo da ninheira de Quinta categoria n\u00e3o tem o que fazer, pra criar uma p\u00e1gina de fofoca?  pqp", "id": "1623072741560668160"},{"created_at": "2023-02-07T21:31:21.000Z", "text": "@o_antagonista @SamaraJoy99 @Anitta De quinta categoria a mat\u00e9ria. Sob todos os aspectos lament\u00e1vel! \nMas quem nasceu para ser @o_antagonista nunca vai chegar a ser um exemplo de jornalismo de primeira categoria.", "id": "1623071945934643203"},{"created_at": "2023-02-07T21:28:49.000Z", "text": "Corrigindo:\nCarol Proner, doutora em direito internacional, professora da UFRJ e pesquisadora visitante na \u00c9cole des hautes \u00e9tudes en sciences sociales, \u00e9 alvo de machismo da @folha, jornaleco de quinta categoria tentando atacar o governo. https://t.co/XTNKHEGCIh", "id": "1623071307809148932"},{"created_at": "2023-02-07T21:17:58.000Z", "text": "@miabellavoir oh sua corintiana de quinta categoria n\u00e3o fale comigo", "id": "1623068575438106632"},{"created_at": "2023-02-07T21:17:02.000Z", "text": "@ToommyTo @realseoklluv @roseansm uma passivinha de quinta categoria querendo falar duma gostosa dessas, se manca feioso", "id": "1623068340271869959"},{"created_at": "2023-02-07T21:15:58.000Z", "text": "OS ANTI FLAMENGO FICAM TUDO SECANDO PORQUE O TIMEZINHO DELES DE QUINTA CATEGORIA NAO GANHAM NADA", "id": "1623068073325649920"},{"created_at": "2023-02-07T20:54:11.000Z", "text": "Z\u00e9 do Araguaia vendo essa pelada de quinta categoria do Flamengo \ud83e\udd21 https://t.co/UvHeBvBUDO", "id": "1623062592263450625"},{"created_at": "2023-02-07T20:51:37.000Z", "text": "@yannehellenn Tomando baile de time de quinta categoria. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623061945686323218"},{"created_at": "2023-02-07T20:41:02.000Z", "text": "#flamengo uma vergonha mundial,  timinho michuruca uma fulerage,  jogadoras de quinta categoria.", "id": "1623059282341031952"},{"created_at": "2023-02-07T20:37:45.000Z", "text": "@Gislaineramos85 @77_frota Nem pra s\u00edndico de puteiro de quinta categoria ganha https://t.co/UmWeX1Ooob", "id": "1623058456382164992"},{"created_at": "2023-02-07T20:27:10.000Z", "text": "@folha Que briga, Folha? A que vc quer produzir? Jornalismo s\u00e9rio pra quem? Pra ningu\u00e9m n\u00e9? O neg\u00f3cio \u00e9 mandar ver em pol\u00eamica, ou seja, apenas um tabloide de quinta categoria", "id": "1623055790725795840"},{"created_at": "2023-02-07T20:22:45.000Z", "text": "@folha Pasquim rea\u00e7a de quinta categoria, TODOs os que trabalham a\u00ed s\u00e3o a esc\u00f3ria do jornalismo breasileiro. Caso vcs n\u00e3o saibam,Carol Proner \u00e9 doutora em direito internacional, professora da UFRJ e pesquisadora visitante na \u00c9cole des hautes \u00e9tudes en sciences sociales", "id": "1623054682318057472"},{"created_at": "2023-02-07T20:14:16.000Z", "text": "Revista de quinta categoria propagando fake news, vou processar esses meios d comunica\u00e7\u00e3o por fakefobia, s\u00f3 assim param de fazer sensacionalista https://t.co/uAaUUIwWrk", "id": "1623052544846217216"},{"created_at": "2023-02-07T19:47:59.000Z", "text": "@rosedbarros Esse jornal\u00e9co de quinta categoria vai falar sobre a REDU\u00c7\u00c3O RECORDE de R$ 0,40 no pre\u00e7o do litro do diesel?\nVai falar que a redu\u00e7\u00e3o vai baixar a infla\u00e7\u00e3o trazida de volta pelo Bolsonaro e vai baixar pre\u00e7o dos alimentos?\nEnt\u00e3o vou assistir.", "id": "1623045932810903562"},{"created_at": "2023-02-07T19:46:43.000Z", "text": "@bruwfz O que esperar de programa de quinta categoria", "id": "1623045614941372417"},{"created_at": "2023-02-07T19:39:27.000Z", "text": "@acordabrasil69 cara ou as pessoas de bem se levantam ou entao realmente nao teremos mais parametros de pessoas de bom carater, o adjetivo de pessoas com bom senso serao apenas registros de novelas de quinta categoria, um ladrao ser considerado lider , ultrapassou o limite do que e certo.", "id": "1623043784991772693"},{"created_at": "2023-02-07T19:26:57.000Z", "text": "@renato_fume N\u00e3o s\u00f3 a vida mas importa tamb\u00e9m a devolu\u00e7\u00e3o de mais de um milh\u00e3o de reais \u00e9 o valor das carpas roubadas por esses ladr\u00f5es de quinta categoria", "id": "1623040638202613805"},{"created_at": "2023-02-07T19:22:14.000Z", "text": "Corrigindo:\nCarol Proner, doutora em direito internacional, professora da UFRJ e pesquisadora visitante na \u00c9cole des hautes \u00e9tudes en sciences sociales, \u00e9 alvo de machismo da @folha, jornaleco de quinta categoria tentando atacar o governo. https://t.co/zAA3hAMsHw", "id": "1623039452196048902"},{"created_at": "2023-02-07T18:42:30.000Z", "text": "@jonesmanoel_PE Essa Lascko se acha a engra\u00e7adona e qdo a criticam solta o termo Luloafetivo. \u00c9 triste saber q ela tenha conseguido se formar pela USP e fazer um trabalho de jornalismo de quinta categoria.", "id": "1623029450764914794"},{"created_at": "2023-02-07T18:37:27.000Z", "text": "@MaraPaulucci1 Parece roupa da jojo todynho, o defunto era maior e o corte e caimento de quinta categoria .", "id": "1623028181736296460"},{"created_at": "2023-02-07T17:53:37.000Z", "text": "Hoje eu t\u00f4 s\u00f3 clamando. Nam! \nPelamordeJah parem de me for\u00e7ar a ver esse homem rid\u00edculo vestido que nem um cafet\u00e3o, com cara de cavalo e discurso mis\u00f3gino com sotaque do Bo\u00e7a em algum mesacastzinho qualquer de quinta categoria. https://t.co/qS145unLYO", "id": "1623017149840166914"},{"created_at": "2023-02-07T17:38:40.000Z", "text": "@o_antagonista @SamaraJoy99 @Anitta Por Deus, quem e Annita, sou estudante de Direito,ainda n\u00e3o posso escrever!  Mulher de quinta categoria, canta mal,, \u00e9 feia,afirmou que brasileiras transam com animais,e vulgar, sem talento,bunda triste, e P.", "id": "1623013386463195161"},{"created_at": "2023-02-07T17:24:39.000Z", "text": "@AndreJanonesAdv S\u00f3 rindo isso a\u00ed \u00e9 obrigat\u00f3rio Palha\u00e7o, assessor de imprensa de quinta categoria", "id": "1623009859246469135"},{"created_at": "2023-02-07T17:24:03.000Z", "text": "Toda vez que algum influencer de quinta categoria elogia publicamente Get\u00falio, Brizola, Jango, Darcy ou Pasqualini ele nada mais faz se n\u00e3o se colocar na prateleira para ser cooptado pelo lulopetismo.\nManoel ainda n\u00e3o foi chamado para uma mamata, mas no ritmo atual ser\u00e1 em breve.", "id": "1623009709841080320"},{"created_at": "2023-02-07T16:47:50.000Z", "text": "@Tec_Mundo Publique os problemas de sa\u00fade que os fones de ouvido sem fio, podem causar as pessoas.\nBlogueiro de quinta categoria.", "id": "1623000593873661957"},{"created_at": "2023-02-07T16:10:59.000Z", "text": "@jeanwyllys_real \u00c9 muito cinismo, olhe dentro de voc\u00ea, cujo \u00fanico brilho que teve foi BBB, programa de quinta categoria, onde os piores, os debochados e imorais s\u00e3o premiados. \u00c9 uma vergonha!", "id": "1622991321123233794"},{"created_at": "2023-02-07T15:46:53.000Z", "text": "@mfriasoficial J\u00e1 est\u00e1 tudo na web seu ditador de quinta categoria!", "id": "1622985257564659714"},{"created_at": "2023-02-07T15:30:08.000Z", "text": "@anakimmn @choquei Que a Anitta deveria ter dado uma comida de rabo nos f\u00e3s que hostilizaram a ganhadora do Grammy..\n\nVai a Larissa e faz o que?\n\n( ) Acha a ideia muito lucida e manda a real nos f\u00e3s\n(X) Age como uma PANACA DE QUINTA CATEGORIA e deixa de seguir o Felipe Nett\n\nAdivinha? Pois \u00e9...", "id": "1622981039919362048"},{"created_at": "2023-02-07T15:21:40.000Z", "text": "Quem diria que o Boulos \u00e9 um populista de quinta categoria que se faz de idiota, n\u00e9?\n\nEstou perplecto https://t.co/Ck57tVFnu3", "id": "1622978912593580033"},{"created_at": "2023-02-07T14:51:20.000Z", "text": "Pra quem n\u00e3o entendeu (e n\u00e3o \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o de ningu\u00e9m entender mesmo) \u00e9 assim que se adora o diabo de verdade. Basta somente se identificar com algumas ideias aqui, n\u00e3o precisa de show satanistinha de quinta categoria. Este \u00faltimo \u00e9 s\u00f3 vergonha alheia mesmo. https://t.co/Yx0vQquHTq", "id": "1622971278520090626"},{"created_at": "2023-02-07T14:50:50.000Z", "text": "@krlgldn @quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622971151398862851"},{"created_at": "2023-02-07T14:50:42.000Z", "text": "@pedrao_nunes @quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622971119744479232"},{"created_at": "2023-02-07T14:50:33.000Z", "text": "@marcelaramosss @quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622971078602547201"},{"created_at": "2023-02-07T14:50:17.000Z", "text": "@heralquimim @quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622971013041385473"},{"created_at": "2023-02-07T14:50:13.000Z", "text": "@quintoandar @emocionaraa Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970994359996416"},{"created_at": "2023-02-07T14:50:04.000Z", "text": "@emocionaraa @quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970957844340736"},{"created_at": "2023-02-07T14:49:53.000Z", "text": "@josefeliphe @quintoandar sim normal , Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970910817890304"},{"created_at": "2023-02-07T14:49:37.000Z", "text": "@quintoandar @marromhenry @bbb @proconspoficial @ReclameAQUI @choquei @celsorussomanno @CPatrulha Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970843675475968"},{"created_at": "2023-02-07T14:49:30.000Z", "text": "@marromhenry @quintoandar @bbb @proconspoficial @ReclameAQUI @choquei @celsorussomanno @CPatrulha Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970817809117184"},{"created_at": "2023-02-07T14:49:04.000Z", "text": "@quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970707113132032"},{"created_at": "2023-02-07T14:48:51.000Z", "text": "@quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970652842917888"},{"created_at": "2023-02-07T14:48:47.000Z", "text": "@quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970637206581249"},{"created_at": "2023-02-07T14:48:43.000Z", "text": "@quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970620710363138"},{"created_at": "2023-02-07T14:48:25.000Z", "text": "@quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970541597421569"},{"created_at": "2023-02-07T14:48:20.000Z", "text": "@quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970521485803521"},{"created_at": "2023-02-07T14:48:15.000Z", "text": "@quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970499436355587"},{"created_at": "2023-02-07T14:48:10.000Z", "text": "@quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970481119793153"},{"created_at": "2023-02-07T14:47:46.000Z", "text": "@quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970380402012161"},{"created_at": "2023-02-07T14:47:41.000Z", "text": "@quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970358813937665"},{"created_at": "2023-02-07T14:47:33.000Z", "text": "@quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970324395384833"},{"created_at": "2023-02-07T14:47:26.000Z", "text": "@quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970294162845697"},{"created_at": "2023-02-07T14:47:18.000Z", "text": "@quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970264194633728"},{"created_at": "2023-02-07T14:46:55.000Z", "text": "Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970166396035072"},{"created_at": "2023-02-07T14:46:20.000Z", "text": "@guilherme_ga86 @quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622970019058532352"},{"created_at": "2023-02-07T14:46:06.000Z", "text": "@BabiAndrad_ @quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622969960271159299"},{"created_at": "2023-02-07T14:46:00.000Z", "text": "@justoeeu Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622969933511507968"},{"created_at": "2023-02-07T14:45:43.000Z", "text": "@DiegoMarcondes_ @quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622969864007700484"},{"created_at": "2023-02-07T14:45:31.000Z", "text": "@adss_moreira @quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622969815437639680"},{"created_at": "2023-02-07T14:45:24.000Z", "text": "que mlk desgra\u00e7ado, boboca, idiota, cabe\u00e7a de pica, otario, prostituto de quinta categoria, fiote de gamb\u00e1 com urubu", "id": "1622969785620303873"},{"created_at": "2023-02-07T14:45:20.000Z", "text": "@mateusfgoias Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! \n@quintoandar", "id": "1622969766162927618"},{"created_at": "2023-02-07T14:44:35.000Z", "text": "Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos! @quintoandar", "id": "1622969578149093376"},{"created_at": "2023-02-07T14:44:27.000Z", "text": "@joaodamoedo Tu \u00e9 muito limitado Jo\u00e3ozinho ou est\u00e1 liberando esse socialistinha de quinta categoria que existe dentro de Vc?", "id": "1622969545236381699"},{"created_at": "2023-02-07T14:44:15.000Z", "text": "@ju_juno @quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos!", "id": "1622969492832768000"},{"created_at": "2023-02-07T14:44:01.000Z", "text": "@quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos!", "id": "1622969435567886336"},{"created_at": "2023-02-07T14:43:56.000Z", "text": "@owmachado @quintoandar Servi\u00e7o de QuinTA CATEGORIA! nunca use essa plataforma! um Desservi\u00e7o para a humanidade, se o quinto andar n\u00e3o existisse o mundo seria um lugar melhor! n\u00e3o \u00e9 a toa que tem mais de 900 processos!", "id": "1622969414084706304"},{"created_at": "2023-02-07T14:36:00.000Z", "text": "@nikolas_dm Vc n\u00e3o passa de um ser desprez\u00edvel deputadusinho de quinta categoria", "id": "1622967416543125504"},{"created_at": "2023-02-07T14:10:03.000Z", "text": "\"El resultado de enero refleja principalmente los menores pagos en segunda,cuarta y quinta categoria; RER y resto de rentas,atenuado por los mayores pagos por impuesto a la renta de tercera categor\u00eda que crecieron7.4%, as\u00ed como regularizaci\u00f3n,primera categor\u00eda y no domiciliados.\"", "id": "1622960888385835010"},{"created_at": "2023-02-07T13:28:27.000Z", "text": "@AndreJanonesAdv MENTIRA, MENTIRA, MENTIRA. Fala sobre os MILH\u00d5ES e MILH\u00d5ES destinados (Doados) a LEI ROUNAT anos PA\u00cdSES COMUNISTAS, Comenta SOBRE o C\u00d3DIGO FONTE sobre a CPI de 08/01! Deputado de QUINTA CATEGORIA.", "id": "1622950418694172672"},{"created_at": "2023-02-07T13:25:21.000Z", "text": "@folha A Folha quer que o presidente da Rep\u00fablica v\u00e1 morar numa pens\u00e3o de quinta categoria,  fa\u00e7a viagens de jumento, etc.etc., imbecis...", "id": "1622949638700408834"},{"created_at": "2023-02-07T13:10:00.000Z", "text": "@AgriculturaFM Esta rata de actor y comediante de mala muerte esta picado con todo el mundo , es un weon FRUSTRADO. , no lo pescan ni en bajada para festivales de quinta categoria .", "id": "1622945776904142853"},{"created_at": "2023-02-07T13:07:13.000Z", "text": "@lhamasdepijamas Primeiro: para cada venda, ela ganha dinheiro de royalties.\n\nSegundo: divulgar e enaltecer \u00e9 dar mais respaldo para que outras pessoas comprem esse e outros produtos da franquia.\n\nTendeu que a problem\u00e1tica \u00e9 maior do que s\u00f3 esse joguinho de quinta categoria?", "id": "1622945073859026946"},{"created_at": "2023-02-07T12:55:24.000Z", "text": "@UOLNoticias O que esperar da UOL, um pasquim de quinta categoria que integra o Grupo Folha, cujo dono \u00e9 o Luiz Frias, amigo \u00edntimo do Lula, sen\u00e3o mentiras?", "id": "1622942102261751812"},{"created_at": "2023-02-07T12:44:30.000Z", "text": "@AdnanvpPeixoto Esse \u00e9 bandido todo ,neto daquele canalha Lambedor de botas dos milicos de quinta categoria o big coca cola,o cachorro do Roberto Campos,o velho canalha da ditadura militar!!!!", "id": "1622939360533393409"},{"created_at": "2023-02-07T12:44:23.000Z", "text": "@monicabergamo Monica, vc n\u00e3o tem vergonha de si mesma, n\u00e3o? Meu deus, jornalismo de quinta categoria. Folha sendo Folha e M\u00f4nica sendo M\u00f4nica https://t.co/XLNS4lS1Yg", "id": "1622939329600299009"},{"created_at": "2023-02-07T12:42:15.000Z", "text": "@ocongf q artista de quinta categoria a m\u00fasica dela n\u00e3o tocou no r\u00e9veillon da fran\u00e7a\ud83e\udd23 e ainda queria o aoty", "id": "1622938793421553665"},{"created_at": "2023-02-07T12:35:13.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Ah,t\u00e1...porqu\u00ea o MELHOR PRESIDENTE QUE ESSE PA\u00cdS J\u00c1 TEVE,teria \"inveja\" de um verme que sempre foi ridicularizado no mundo inteiro?\nEsse jornaleco de quinta categoria \u00e9 uma piada!", "id": "1622937023895031810"},{"created_at": "2023-02-07T12:25:00.000Z", "text": "@TerraBrasilnot A reputa\u00e7\u00e3o do ex\u00e9rcito est\u00e1 igual a reputa\u00e7\u00e3o da dona de um bordel de quinta categoria", "id": "1622934451981369345"},{"created_at": "2023-02-07T12:12:10.000Z", "text": "@veramagalhaes Quanta asneira escrita em poucas palavras. Normal vindo dessa \"jornalista\" de quinta categoria.", "id": "1622931221876465665"},{"created_at": "2023-02-07T11:15:07.000Z", "text": "@nikolas_dm @RevistaISTOE Eu de vc processava essa revista de quinta categoria a\u00ed. Aprende com a obes...ops com a globeleza, ela s\u00f3 vive disso.", "id": "1622916864782307329"},{"created_at": "2023-02-07T11:06:07.000Z", "text": "@randolfeap @FlavioBolsonaro Ladr\u00e3o de celular.... Que vexame senadorzinho de quinta categoria... \ud83d\udd25\ud83c\udf69", "id": "1622914600432721922"},{"created_at": "2023-02-07T10:59:24.000Z", "text": "@folha Eu me divirto com esse jornalismo de quinta categoria que vcs produzem. Sem condi\u00e7\u00e3o. Cad\u00ea voc\u00eas para denunciarem essa crise durante os 4 anos anteriores? Para isso nem precisa ter lado pol\u00edtico.", "id": "1622912909792710656"},{"created_at": "2023-02-07T10:32:48.000Z", "text": "@DiazCanelB Hazte ver dictador de quinta categoria.", "id": "1622906214123274242"},{"created_at": "2023-02-07T09:36:21.000Z", "text": "@bolsoregrets Mas minha gente, ela \u00e9 uma mentirosa de quinta categoria. Pegou at\u00e9 foto do filho dos outros para falar que era dela", "id": "1622892007797452801"},{"created_at": "2023-02-07T07:39:01.000Z", "text": "@brom_elisa Hahaha, o cara derruba o rel\u00f3gio no ch\u00e3o, mas algum santo colocou o rel\u00f3gio intacto no lugar, chegaram outros para quebrar! Tu como comentarista pol\u00edtica,  daria uma bela roterista de filme de quinta categoria! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1622862480778092544"},{"created_at": "2023-02-07T07:33:55.000Z", "text": "@Teresa939510507 @LegaSalvini Credo che Sciascia se avesse conosciuto salvini avrebbe creato la quinta categoria. La \ud83d\udca9\ud83d\udca9 umana", "id": "1622861199317561348"},{"created_at": "2023-02-07T07:06:01.000Z", "text": "@nikolas_dm Kkkkkkkkkkkkk a chacota do ano. N\u00e3o sabe nem o que fazer. Lacradozim de quinta categoria.\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc2e\ud83d\udc2e\ud83d\udc2e\ud83d\udc2e\ud83d\udc2e\ud83d\udc2e\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21olha a qualidade do \u00eddolo.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/cc0TlygrQs", "id": "1622854174433021952"},{"created_at": "2023-02-07T06:59:09.000Z", "text": "Comendo miojo e fumando maconha, Borba afirma que vai participar do Quinta Categoria.", "id": "1622852447579545600"},{"created_at": "2023-02-07T04:35:50.000Z", "text": "eu n\u00e3o vou suportar vendo ele junto com esse agroboy de quinta categoria", "id": "1622816382634033153"},{"created_at": "2023-02-07T03:49:09.000Z", "text": "@RevistaISTOE 50 milh\u00f5es de obesos ? Kkkkkk que revistinha de quinta categoria. Revista pat\u00e9tica kkkkk", "id": "1622804632019046400"},{"created_at": "2023-02-07T03:43:15.000Z", "text": "Esse Cris de quinta categoria t\u00e1 fazendo hora extra.", "id": "1622803149877571584"},{"created_at": "2023-02-07T02:49:38.000Z", "text": "toda semana algum marginal de quinta categoria tenta roubar o caminh\u00e3o do meu pai, PAREM EU NAO AGUENTO MAIS ESCUTAR AQUELA BUZINA", "id": "1622789655165915137"},{"created_at": "2023-02-07T02:03:59.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Somente os f\u00e3s brasileiros  alienados dessa lacraia chamada Anitta poderiam acreditar que ela ganharia de uma mulher com o talento e qualidade vocal  de Samara Joy! \nAnitta n\u00e3o  chega nem na SOLA do p\u00e9 de Samara. Anitta sempre ser\u00e1  uma cantora de cabar\u00e9 de quinta categoria!", "id": "1622778168523497472"},{"created_at": "2023-02-07T01:22:37.000Z", "text": "@nikolas_dm Deputado de quinta categoria t\u00fa \u00e9 mas falso que uma nota de 3 reais", "id": "1622767757031882752"},{"created_at": "2023-02-07T01:22:22.000Z", "text": "@ivanluduvice @SantosFC Politiqueiro de quinta categoria", "id": "1622767693731360772"},{"created_at": "2023-02-07T01:16:55.000Z", "text": "@nikolas_dm @RevistaISTOE estes jornalistas de quinta categoria, n\u00e3o sabem fazer conta tb", "id": "1622766322877620225"},{"created_at": "2023-02-07T01:06:05.000Z", "text": "@RevistaISTOE Revista de segunda e jornalista de quinta categoria, totalmente estr\u00e1bico que s\u00f3 olha a favor da esquerda. Vergonha! Por isso se acabar esta revista, n\u00e3o vai fazer falta.", "id": "1622763597574045696"},{"created_at": "2023-02-07T01:05:13.000Z", "text": "@rosedbarros Reter n\u00e3o, afanou!punguista de quinta categoria, meliante.", "id": "1622763377918369798"},{"created_at": "2023-02-07T00:56:11.000Z", "text": "@RevistaISTOE Que mat\u00e9ria lixo! Esperar o que dessa revistinha? Jornalismo de quinta categoria (se \u00e9 que podemos chamar essa coisa de jornalismo)", "id": "1622761105188585472"},{"created_at": "2023-02-07T00:52:25.000Z", "text": "Brasileiro \u00e9 todo bobo n\u00e9,pelo menos alguns. Entrar nas redes social da cantora que ganhou da @Anitta a menina canta m\u00fasica descente e de Qualidade. J\u00e1 Anita s\u00f3 presta pra cantar em bordel e de quinta categoria.", "id": "1622760156969803776"},{"created_at": "2023-02-07T00:50:26.000Z", "text": "@RevistaISTOE E a \u201cLixo \u00c9\u201d ainda existe? S\u00f3 vim aqui nessa porcaria porq vi o coment\u00e1rio do Nikolas. Espero q esse tabl\u00f3ide de quinta categoria entre em fal\u00eancia logo pra nos poupar de mais asneiras.", "id": "1622759657243541504"},{"created_at": "2023-02-07T00:46:28.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Culpado foi o lula que mandou dinheiro para estes paisecos de quinta categoria.", "id": "1622758661377388551"},{"created_at": "2023-02-07T00:46:23.000Z", "text": "S\u00f3 um programa f\u00fatil de quinta categoria poderia melhorar meu humor hoje", "id": "1622758637125992448"},{"created_at": "2023-02-07T00:45:02.000Z", "text": "@o_antagonista @LulaOficial Kkkkkkkkkk rapaz esse cara n\u00e3o tem a m\u00ednima vergonha na cara. Um LADR\u00c3O de quinta categoria.", "id": "1622758300663140352"},{"created_at": "2023-02-07T00:43:20.000Z", "text": "@RevistaISTOE Vcs s\u00e3o uma imprensa de quinta categoria, as elei\u00e7\u00f5es j\u00e1 acabaram. Acordemmm", "id": "1622757871409586178"},{"created_at": "2023-02-07T00:40:50.000Z", "text": "@RevistaISTOE @RevistaISTOE JOANA LISTA DE QUINTA CATEGORIA!", "id": "1622757241219690499"},{"created_at": "2023-02-07T00:22:26.000Z", "text": "Vigarista de quinta categoria. https://t.co/EZAKHYUKcx", "id": "1622752611576193024"},{"created_at": "2023-02-07T00:21:32.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Tua batata t\u00e1 assando, cabe\u00e7a de moranga do inferno. J\u00e1 voltou pro Brasil ou t\u00e1 se cagando no exterior, bandido de quinta categoria?", "id": "1622752386044272640"},{"created_at": "2023-02-07T00:08:49.000Z", "text": "Rockgol, descarga mtv, quinze minutos, furo mtv, quinta categoria", "id": "1622749185953996800"},{"created_at": "2023-02-06T23:58:04.000Z", "text": "@SRivoltril Esse Gustavo \u00e9 um vagabundo de Quinta Categoria", "id": "1622746480556515331"},{"created_at": "2023-02-06T23:56:32.000Z", "text": "@mspbra Voc\u00ea v\u00ea como \u00e9 um politiqueiro de quinta categoria ! Tempos atr\u00e1s vivia criticando o pt e hoje fala bem do pt. Eu tenho \u00e9 nojo desse tipo de gente.", "id": "1622746094349307907"},{"created_at": "2023-02-06T23:52:49.000Z", "text": "@xramccs Tudo isso s\u00f3 pq a Anita n\u00e3o ganhou? Vcs acham realmente que essa cantora de quinta categoria venceria uma cantora de jazz que canta bem e tem um repert\u00f3rio musical melhor que o lixo produzido pela brasileira copiadora das divas estrangeiras? Aff\u2026 ainda bem que perdeu.", "id": "1622745159778594817"},{"created_at": "2023-02-06T23:52:17.000Z", "text": "@KeteiiS essa \u00e9 aquela rapper de quinta categoria que cantou no ritual das lanternas?", "id": "1622745024113811457"},{"created_at": "2023-02-06T23:42:09.000Z", "text": "@UOLNoticias Cria vergonha na cara jornaleco de quinta categoria...", "id": "1622742472806866944"},{"created_at": "2023-02-06T23:37:52.000Z", "text": "@lauraOl67378170 Vou mandar tudo se lascar. Lucy pisa nessa ateiz de quinta categoria. Podia ter uma cena da Brisa dando uma surra nela, era vergonha na novela e vergonha pela atua\u00e7\u00e3o ruim dessa atrizinha. Jogassem ela pra atuar com o Chay como tava sendo.", "id": "1622741394795134977"},{"created_at": "2023-02-06T23:31:42.000Z", "text": "@Estadao Posta a informa\u00e7\u00e3o correta. Jornalzinho de quinta categoria. O suposto coitadinho deu um soco no pol\u00edcial e partiu pra cima com o cacetete.", "id": "1622739845654126593"},{"created_at": "2023-02-06T23:26:47.000Z", "text": "@d1ngu @anittabrzil T\u00e1 bom criancinha...vai l\u00e1 no teu quarto dormir que amanh\u00e3 tu tem escola e pare de encher o saco com essa subartista de quinta categoria que a maioria do povo sequer liga pra ela ou sabe que ela existe.", "id": "1622738605620752384"},{"created_at": "2023-02-06T23:25:29.000Z", "text": "@LedioLegal Lacradora De Quinta Categoria", "id": "1622738277420744704"},{"created_at": "2023-02-06T23:12:17.000Z", "text": "@rosedbarros Pra quem conhece, de fato, \"intelig\u00eancia \" sabe que esse Senadorzinho de quinta categoria mente em tudo", "id": "1622734958593822721"},{"created_at": "2023-02-06T23:09:05.000Z", "text": "@depheliolopes \u00c9 tanto absurdo que mais parece um filme de terror de quinta categoria.", "id": "1622734153828515842"},{"created_at": "2023-02-06T23:01:22.000Z", "text": "@RevistaISTOE Revistinha de quinta categoria \ud83e\udd2e\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1622732211970506753"},{"created_at": "2023-02-06T22:59:37.000Z", "text": "@NicacioFred @domitila_barros Pior exemplo de gay n\u00e3o poderia ter entrado no bbb! De quinta categoria", "id": "1622731769622437889"},{"created_at": "2023-02-06T22:57:28.000Z", "text": "@GugaNoblat Outro esquerdopata que t\u00e1 passando vergonha tentando achar alguma coisa pra incriminar Bolsonaro vc deve ser doente pela mor Deus para que t\u00e1 feio vc vai fica 20 anos tentando acha coisas pra incriminar e s\u00f3 vai passa vergonha como passa por ser um jornalista de quinta categoria", "id": "1622731229383516166"},{"created_at": "2023-02-06T22:12:22.000Z", "text": "@nikolas_dm Estamos sendo presidido por um burro s\u00f3 datado  e por uma meretriz de quinta categoria.", "id": "1622719879437553664"},{"created_at": "2023-02-06T22:02:44.000Z", "text": "@lazarorosa25 S\u00f3 gente burra de um filme de quinta categoria", "id": "1622717454085488655"},{"created_at": "2023-02-06T21:49:59.000Z", "text": "Verdade,n\u00e3o passa de um lixo de quinta categoria. https://t.co/av2kEKOTF4", "id": "1622714244838957056"},{"created_at": "2023-02-06T21:48:34.000Z", "text": "@billboard @SamaraJoy99 @MusiCares Parab\u00e9ns, Samara Joy! Voc\u00ea tem talento, classe e eleg\u00e2ncia. A Anitta aqui no Brasil \u00e9 considerada uma cantora vulgar, desequilibrada e de quinta categoria. Ningu\u00e9m estava torcendo por ela.", "id": "1622713887954010143"},{"created_at": "2023-02-06T21:41:44.000Z", "text": "@mminhsk Nicki, katty perry, SIA n tem grammy e quem \u00e9 Ludmilla? Vencendo categoria de pagode de quinta categoria", "id": "1622712170180927488"},{"created_at": "2023-02-06T21:36:12.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Comediante de quinta categoria! Deveria se candidatar a presidente da Ucr\u00e2nia!", "id": "1622710775721623554"},{"created_at": "2023-02-06T21:15:27.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Aprendeu a mentir como o Bolsobosta e falando fake news como ele?,jornaleco de quinta categoria, feche logo essa espelunca que \u00e9 melhor seus ot\u00e1rios, para de chorar e fazer mimimi", "id": "1622705554782097408"},{"created_at": "2023-02-06T21:01:48.000Z", "text": "@gabrielabilo1 @folha S\u00f3 desse verme ter uma foto, j\u00e1 \u00e9 um asco. Como pode ficar dando cr\u00e9dito ao maior corrupto da hist\u00f3ria humana. \u00c9 inacredit\u00e1vel o que esse folhetim de quinta categoria faz - mostrar as falcatruas e desastres n\u00e3o mostram - s\u00f3 puxasaquismo mesmo", "id": "1622702120498495490"},{"created_at": "2023-02-06T20:52:20.000Z", "text": "Somos un pais de quinta categoria. https://t.co/S8vCZ8Sndu", "id": "1622699736665915395"},{"created_at": "2023-02-06T20:39:52.000Z", "text": "@Estadao O BRASIL n\u00e3o precisa de imprensa de quinta categoria, factoidiana, baixa e mentiroso. ESTAD\u00c3O n\u00e3o revela verdade, \u00e9  \"pai, m\u00e3e e filho\" da mentira e da conveni\u00eancia. Papel higi\u00eanico usado, sem valor moral. NOJO desse jornaleco mentiroso.", "id": "1622696600165355521"},{"created_at": "2023-02-06T20:33:23.000Z", "text": "@VoltacoFC Time pequeno, time de quinta categoria! Os safados entregaram o jogo claramente. Goleiro cuz\u00e3o!! Pode investigar todo mundo que a\u00ed tem coisa. Time pequeno \u00e9 assim mesmo!!", "id": "1622694967260114945"},{"created_at": "2023-02-06T20:20:45.000Z", "text": "@77_frota Um dos caras mais nojentos que j\u00e1 vi. Miliciano de quinta categoria", "id": "1622691789789446144"},{"created_at": "2023-02-06T20:16:20.000Z", "text": "@mull3r_1 F\u00e1bo 23:59: N\u00c3O PRECISAMOS DESSE TROFEUZINHO DE QUINTA CATEGORIA!!!\n\nF\u00e1bo 00:00: oi menina random me da cdb pro trinkas", "id": "1622690676285575187"},{"created_at": "2023-02-06T20:14:32.000Z", "text": "@VEJA Pois \u00e9. Apoiaram hacker estelionat\u00e1rio contra a lava jato, agora vai ter que apoiar hacker contra todo mundo. Rep\u00fablica de bananas de quinta categoria.", "id": "1622690223707521024"},{"created_at": "2023-02-06T20:02:08.000Z", "text": "Esse jornal de quinta categoria lan\u00e7a esse editorial como se tivesse pedindo socorro? Oi? Voc\u00eas plantaram isso. Colham desgra\u00e7ados, espero que v\u00e1 a fal\u00eancia total e feche as portas pra sempre \ud83d\udc85\ud83d\udc85 https://t.co/YEJ8Ovs7fs", "id": "1622687104982568960"},{"created_at": "2023-02-06T19:53:08.000Z", "text": "n\u00e3o \u00e9 de hoje q esse portalzinho de quinta categoria faz coment\u00e1rios tendenciosos sobre o Harry, queria entender o pq caralhos vcs ainda seguem esses embustes", "id": "1622684841064923138"},{"created_at": "2023-02-06T19:49:44.000Z", "text": "Eu n\u00e3o vivo em um pa\u00eds.\nEu vivo em um filme de humor de quinta categoria.\ud83e\udd26 https://t.co/cnAhfNKV0R", "id": "1622683982180626437"},{"created_at": "2023-02-06T19:44:58.000Z", "text": "@KatyaAssis @Estadao Esse jornaleco de quinta categoria ser\u00e1 que teve uma reca\u00edda", "id": "1622682783242981394"},{"created_at": "2023-02-06T19:44:13.000Z", "text": "@randolfeap \u00c9 muita cara de pau desse senadorzinho de quinta categoria fingir perda de mem\u00f3ria, sobre como foi usado o BNDES nos governos passado do PT ladr\u00e3o.", "id": "1622682595392688129"},{"created_at": "2023-02-06T19:34:05.000Z", "text": "olha aqui seu fuleiro safado, trambiqueiro de quinta categoria, boco de mola filho da puta https://t.co/0k5pc2t26T", "id": "1622680045666897921"},{"created_at": "2023-02-06T19:12:04.000Z", "text": "@mendlowicz Pre\u00e7o mais caro e servi\u00e7o de quinta categoria, com interrup\u00e7\u00e3o na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o (Greve). \u00c9 isso que o Correios ir\u00e1 conseguir ofertar para a popula\u00e7\u00e3o.", "id": "1622674502990569472"},{"created_at": "2023-02-06T18:53:40.000Z", "text": "@VanLiberdade Teatro feito em est\u00fadio com Photoshop de quinta categoria...", "id": "1622669873884143616"},{"created_at": "2023-02-06T18:44:57.000Z", "text": "@brom_elisa Picareta kkkk cara de pau miseric\u00f3rdia kkkk o cara \u00e9 muito baixo  de quinta categoria kkkkk", "id": "1622667682716819487"},{"created_at": "2023-02-06T18:44:25.000Z", "text": "@GabrielKustow Errou de novo. N\u00e3o era isso. Era quinta categoria.", "id": "1622667544711634951"},{"created_at": "2023-02-06T18:30:39.000Z", "text": "@conexaopolitica D\u00eaem palco para o Kim que ele atua como atorzinho de quinta categoria.\nDeve ser banido da pol\u00edtica.", "id": "1622664082703765505"},{"created_at": "2023-02-06T18:18:37.000Z", "text": "E quando entro no perfil dela, mano! Ela idolatra o imp\u00e9rio fake, a monarquia de quinta categoria que tinha um imperador entusiasta da rep\u00fablica, pode ver que o Dom Pedro II cagou pra proclama\u00e7\u00e3o.\n\u2193 https://t.co/TGBM9QUEiB", "id": "1622661052117704704"},{"created_at": "2023-02-06T18:10:14.000Z", "text": "@JANI_VALVERD Que grande babaca. Importante mesmo \u00e9 n\u00e3o compartilhar o que diz esse sujeitinho podre de quinta categoria. \ud83e\udd2e", "id": "1622658942164770824"},{"created_at": "2023-02-06T17:51:25.000Z", "text": "@jmpaparazzo @ElGordoyLaFlaca Bela porcaria esses dois. Est\u00e3o dando muita import\u00e2ncia pra esse casal de quinta categoria.", "id": "1622654209219862534"},{"created_at": "2023-02-06T17:29:37.000Z", "text": "@NaraNaraVitorA1 Dois picaretas de quinta categoria", "id": "1622648723577634839"},{"created_at": "2023-02-06T17:28:13.000Z", "text": "@UOLNoticias Rid\u00edcula. Como se ela fosse alguma amea\u00e7a. Sujeitinha de quinta categoria n\u00e3o se enxerga mesmo.", "id": "1622648372392755203"},{"created_at": "2023-02-06T17:24:42.000Z", "text": "@MonteiroPer1 @MarisaYoshizane E somos julgados por um STF de quinta categoria existe ju\u00edzes a\u00ed que n\u00e3o tem nem OAB ou melhor nunca advogaram", "id": "1622647485339402257"},{"created_at": "2023-02-06T17:20:04.000Z", "text": "@Estadao @EstadaoPolitica E alguns jornalecos de quinta categoria tamb\u00e9m", "id": "1622646317485785092"},{"created_at": "2023-02-06T17:08:47.000Z", "text": "@gazetadopovo Isso \u00e9 fake, t\u00e1 querendo engajamento, jornaleco de quinta categoria", "id": "1622643478659203075"},{"created_at": "2023-02-06T16:57:58.000Z", "text": "@Lukovisky96_ @astroaline @AmomMendes A bicho vai te tratar e para de encher o saco, insuport\u00e1vel, Brasil \u00e9 majoritariamente inseguro e se tu quiser ficar com esse teu patriotismo ilus\u00f3rio de quinta categoria problema \u00e9 teu, o leigo aqui \u00e9 voc\u00ea, cadelinha de pa\u00eds inseguro pra mim \u00e9 in\u00e9dito.", "id": "1622640757533179935"},{"created_at": "2023-02-06T16:51:20.000Z", "text": "sobre a trag\u00e9dia na Kiss, em Santa Maria, que tirou a vida de 242 jovens. \u00c9 realmente muito triste ver que a produtora Morena Filmes (e Gustavo Lipsztein, Julia Rezende e Mariza Le\u00e3o) transformou esse tema denso num mal-acabado produto de quinta-categoria cinematogr\u00e1fica.", "id": "1622639089726914576"},{"created_at": "2023-02-06T16:43:31.000Z", "text": "@AprigioKlebinho Lindona n\u00e3o \u00e9...\nMas puton@ isso a Micheque \u00e9.\nRameir@ de quinta categoria, byscate, encostada, sonsa e dissimulada.", "id": "1622637121939832835"},{"created_at": "2023-02-06T16:41:01.000Z", "text": "@TerraBrasilnot \u00c9 bom frisar, que s\u00e3o brasileiros de quinta categoria como a pr\u00f3pria Anitta!", "id": "1622636492408356871"},{"created_at": "2023-02-06T16:25:27.000Z", "text": "@lazarorosa25 A @ATROMBETA3 n\u00e3o passa de mais um folhetim de quinta categoria criado nos por\u00f5es para atacar Lula e o PT..", "id": "1622632574660009985"},{"created_at": "2023-02-06T16:21:42.000Z", "text": "@SenadorKajuru @FlavioBolsonaro Tu \u00e9 um vaselina de quinta categoria. Os Bolsonaro s\u00e3o um lixo, e tu sabe disso. Ou voc\u00ea tem problemas cognitivos, ou n\u00e3o passa de um canalha.", "id": "1622631630744559619"},{"created_at": "2023-02-06T15:57:43.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Jornalzinho de quinta categoria", "id": "1622625594360975360"},{"created_at": "2023-02-06T15:55:33.000Z", "text": "@GabrielKustow Terceira via de quinta categoria.", "id": "1622625050166759426"},{"created_at": "2023-02-06T15:50:51.000Z", "text": "@NestorCavalcan4 O fino do escrotismo nacional.  Gentalha de quinta categoria", "id": "1622623865745571841"},{"created_at": "2023-02-06T15:39:32.000Z", "text": "@__hevellyn__ @Geo9__ Servi\u00e7os de quinta categoria pow", "id": "1622621018991865856"},{"created_at": "2023-02-06T15:33:17.000Z", "text": "\u00c9 como eu digo\nHarry Potter \u00e9 o Terramar de baixo or\u00e7amento\nTerramar de quinta categoria\nTerramar s\u00f3 que med\u00edocre\nTerramar s\u00f3 que conservador e heterossexual\nTerramar mal escrito\nE por a\u00ed vai indo... https://t.co/xIX6J0DwnQ", "id": "1622619444739559426"},{"created_at": "2023-02-06T15:30:45.000Z", "text": "@marilinha002 Jamais esse sujeito de quinta categoria entraria na minha casa ou sentaria \u00e0 mesma mesa em que eu estivesse! Lugar de bandido \u00e9 na pris\u00e3o!", "id": "1622618808555917312"},{"created_at": "2023-02-06T15:23:37.000Z", "text": "a La Liga tem que ir pro inferno pqp que liga de quinta categoria https://t.co/hVlqXvNlxR", "id": "1622617014387765255"},{"created_at": "2023-02-06T15:15:05.000Z", "text": "Li alguns textos do Falun Ginga,muitos anos atr\u00e1s. O que achei? Uma merda,vigarice de quinta categoria n\u00e3o,de sexta https://t.co/P4w4evqmsb", "id": "1622614865318641668"},{"created_at": "2023-02-06T14:17:29.000Z", "text": "tem ate musica de de franquia de idol de quinta categoria no spotify e de enstars eu tenho que ficar baixando as musica af", "id": "1622600369879543808"},{"created_at": "2023-02-06T13:58:10.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Esse infantil de quinta categoria logo logo cai fora. N\u00e3o sei quem elege um ser desse.", "id": "1622595509411098624"},{"created_at": "2023-02-06T13:27:38.000Z", "text": "pqp o biologismo de quinta categoria que sustenta o imagin\u00e1rio mis\u00f3gino dos redpillado https://t.co/G5MSSq7eT9", "id": "1622587825324531712"},{"created_at": "2023-02-06T13:22:57.000Z", "text": "@PaulinhoSerra Saudades do Quinta Categoria.", "id": "1622586645466808320"},{"created_at": "2023-02-06T13:17:36.000Z", "text": "bebi da cacha\u00e7a de quinta categoria at\u00e9 \u00e1gua da piscina e n\u00e3o fiquei b\u00eabada \ud83e\udd74", "id": "1622585301418868736"},{"created_at": "2023-02-06T13:16:14.000Z", "text": "@ciro_nogueira Que personagens pat\u00e9ticas essa gentuza bolsonarista. Parecem palha\u00e7os sem-gra\u00e7a de circo de quinta categoria ... Deus nos livre dessa tropa", "id": "1622584954663075840"},{"created_at": "2023-02-06T13:13:39.000Z", "text": "@delucca ah nem se compara\u2026da pra entender onde voce quis chegar, tamb\u00e9m acho micheque inteligente. mas a claire tem eleg\u00e2ncia na maldade, finesse. micheque \u00e9 uma golpista de quinta categoria", "id": "1622584307599507456"},{"created_at": "2023-02-06T12:57:40.000Z", "text": "@Kailane36976146 @folha Cultura? Se vc acha que a Anitta \u00e9 Cultura ent\u00e3o sua base cultural est\u00e1 em um n\u00edvel de quinta categoria.", "id": "1622580285601718272"},{"created_at": "2023-02-06T12:53:24.000Z", "text": "nossa eu to mt revoltado, se eu fosse a beyonce nunca mais pisava nesse pr\u00eamio xexelento de quinta categoria racista sem crit\u00e9rio", "id": "1622579211293671424"},{"created_at": "2023-02-06T12:43:58.000Z", "text": "Mais um bando de advogados evang\u00e9licos que estudaram Direito em faculdade de quinta categoria! Lixo bolsonarista! https://t.co/0DW4bxdlpO https://t.co/LkZaBF6Ifx", "id": "1622576835765719041"},{"created_at": "2023-02-06T12:37:00.000Z", "text": "@chabelitacong Es un asco, azuzador de quinta categoria", "id": "1622575084014649348"},{"created_at": "2023-02-06T12:34:14.000Z", "text": "@ClemildaSatil @gleisi Adorei!!! \u00c9 isso mesmo, com Bolsonaro n\u00e3o ter\u00e1 vez essa amante de quinta categoria\u2026Janja e Gleisi, n\u00e3o sabemos qual \u00e9 a pior \ud83e\udd21", "id": "1622574385562365961"},{"created_at": "2023-02-06T12:25:58.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Jornaleco de quinta categoria! V\u00e3o trabalhar ou mudem de pa\u00eds! Cambada de mimizento!", "id": "1622572305615388673"},{"created_at": "2023-02-06T12:13:16.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Nunca mereceu,  n\u00e3o canta, apenas faz shows de quinta categoria. https://t.co/uDa3GQ2Gq9", "id": "1622569112370044928"},{"created_at": "2023-02-06T11:59:39.000Z", "text": "@Estadao H\u00e1 agora voces n\u00e3o querem . Voc\u00eas do @Estadao  al\u00e9m e serem hip\u00f3critas e de difudirem fake news s\u00e3o na verdade \u00e9 sanguessugas do povo.  ETA falta de jornalismo o que voc\u00eas fazem e panfleto pra defenderem o interesse de voc\u00eas.  Gente ruim este pasquim de quinta categoria .", "id": "1622565683950239745"},{"created_at": "2023-02-06T11:52:59.000Z", "text": "@Metropoles Podiam usar o tt para noticiar fatos importantes e interessantes e n\u00e3o fofoquinhas de quinta categoria.", "id": "1622564007767859200"},{"created_at": "2023-02-06T11:52:15.000Z", "text": "O estad\u00e3o precisa acabar! Que jornaleco de quinta categoria e golpista https://t.co/mDSoCNyHUd", "id": "1622563821540737030"},{"created_at": "2023-02-06T11:48:58.000Z", "text": "t\u00f4 com pregui\u00e7a de usar o meu ingl\u00eas de quinta categoria, mas me esfor\u00e7ando\n#\ud065_\uc804\uc5ed\ub77c\uc774\ube0c_\uc808\ucc2c\uc0c1\uc601\uc911\n#\uc77c\ud0c0\uac15\uc0ac_\ud065\uc120\uc0dd\ub2d8_\uc218\uac15\uc2e0\uccad\uc644\ub8cc\n#\ud065\uc120\uc0dd\ub2d8_\uc560\uc815\uac15\ud654\ud2b9\uac15_\uac1c\uac15\n#ProfBAEKHYUNLecture\n@B_hundred_Hyun @weareoneEXO", "id": "1622562994314936321"},{"created_at": "2023-02-06T11:47:44.000Z", "text": "En serie E, quinta categoria, sigue l\u00edder el Br\u00fbkling F\u00fatbol Club, con 28 puntos, 1 sobre el 2\u00ba, 3 sobre quien marca el ascenso directo. A una victoria de hacer historia. https://t.co/pwTCZCCvIm", "id": "1622562686016921601"},{"created_at": "2023-02-06T11:35:58.000Z", "text": "@RevistaISTOE Que ele representa todo mundo j\u00e1 sabe, o problema \u00e9 que continuamos a dar voz e palco para esse palha\u00e7o. Lembra quando a gente achava pavoroso o que um deputadinho de quinta categoria falava quando ia num programa tenebroso da RedeTv? Pois ent\u00e3o, todo mundo sabe no que deu.", "id": "1622559721864458242"},{"created_at": "2023-02-06T11:24:34.000Z", "text": "Caneca do quinta categoria. https://t.co/6dtcWZGI2m", "id": "1622556853375729664"},{"created_at": "2023-02-06T11:15:56.000Z", "text": "Esse Ciro \u00e9 um embusteiro de quinta categoria o pior entre todo os candidatos, pois diferente dos outros tem capacidade cognitiva, mas prefere o estelionato eleitor a solu\u00e7\u00f5es verdadeiras. https://t.co/lSb1FGviRn", "id": "1622554680453738496"},{"created_at": "2023-02-06T10:45:23.000Z", "text": "Jornal de quinta categoria sem credibilidade nenhuma. Mentem que nem sentem! Mas a justi\u00e7a divina uma hora chega! https://t.co/o6O7DiCPu8", "id": "1622546993452138497"},{"created_at": "2023-02-06T10:30:59.000Z", "text": "@joicehasselmann Bandidos de quinta categoria, sem cultura sem educa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tinham no\u00e7\u00e3o do tamanho do cargo que ocupavam, a fta de cultura faz isso destruir um patrim\u00f4nio publico em benef\u00edcio pr\u00f3prio", "id": "1622543370110357505"},{"created_at": "2023-02-06T10:16:33.000Z", "text": "@AnaCostaPinto12 @AdvogadosOacb @GeraldoBARRAL @profjoaoalbert0 @DrLincolnAstre @BrunoZambelli3 Nem pol\u00edticos eles s\u00e3o! Um bando de pastores que fizeram Direito em faculdade de quinta categoria!", "id": "1622539739193638912"},{"created_at": "2023-02-06T09:28:30.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Jura?? Que coisa n\u00e9,  a 4 anos atr\u00e1s eu nunc vi uma postagem dessa falando do (Des)governo do Bozo. Ou seja \u00e9 mais um jornaleco de quinta categoria e golpista.", "id": "1622527644951519233"},{"created_at": "2023-02-06T07:20:20.000Z", "text": "Depois de Iv\u00e3 Almeida o @ECVitoria virou esse armaz\u00e9m de quinta categoria. Muito jogador ruim neste entra e sai sem fim.\n\nApenas parem de contratar!\n\n\ud83d\uded1", "id": "1622495390531452930"},{"created_at": "2023-02-06T06:48:49.000Z", "text": "@sarahsrio @lixiviadafranz @Maxismos @musaraujo O cen\u00e1rio era bem mais competitivo e Limonade \u00e9 um \u00e1lbum p\u00e9ssimo. N\u00e3o d\u00e1 pra comparar, o Grammy naquele ano ainda tinham cantores grandes concorrendo. Agora s\u00f3 tem cantor de quinta categoria", "id": "1622487461136834561"},{"created_at": "2023-02-06T06:44:21.000Z", "text": "@ECantanhede Isso nunca foi jornalista e sim uma blogueira de quinta categoria para falar uma asneira dessas. Tem m\u00e9todo e \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o e s amor.", "id": "1622486335603752962"},{"created_at": "2023-02-06T05:15:48.000Z", "text": "@fatouoficial pois que ela n\u00e3o submeta mais nada tem outras premia\u00e7\u00f5es incr\u00edveis, esses bostas s\u00f3 sabem usar a imagem dela pra gerar hype e fazer essa palha\u00e7ada todo ano \u00e9 isso, ela nunca mais deveria pisar nesse lugarzinho de quinta categoria", "id": "1622464051925118976"},{"created_at": "2023-02-06T04:51:08.000Z", "text": "@rickresenhas @tracklist N\u00e3o fa\u00e7a essa compara\u00e7\u00e3o ofensiva com a DIVA FERNANDA MONTENEGRO... Ela \u00e9 artista, diferente da Cunitta que n\u00e3o passa de uma prostituta meretiriz de quinta categoria, vulgar e disseminadora da est\u00e9tica Brasil pa\u00eds do Sexo", "id": "1622457842497163265"},{"created_at": "2023-02-06T04:46:53.000Z", "text": "harry styles putinha de quinta categoria deu pra todo mundo do grammy pra ganhar esse aoty, meu CU que ele ganhou da adele e da beyonc\u00e9 tipo pelo amor de deus", "id": "1622456773381685250"},{"created_at": "2023-02-06T04:42:51.000Z", "text": "premia\u00e7\u00e3o de quinta categoria, sem prest\u00edgio https://t.co/jv9iEHGiTg", "id": "1622455760054624256"},{"created_at": "2023-02-06T04:35:57.000Z", "text": "de um lado um fandom insuport\u00e1vel de outro um rapper de quinta categoria cheios de querer, achei mt bem feito #GRAMMYs https://t.co/XKPEIhdqUA", "id": "1622454022643777538"},{"created_at": "2023-02-06T04:33:10.000Z", "text": "Vou ser sincero... n\u00e3o ligo o suficiente pra essa gente de quinta categoria a ponto de tirarem meu sono, me apavora sim lembrar oq eles j\u00e1 fizeram mais perder o sono por isso eu n\u00e3o perco mais", "id": "1622453324594176000"},{"created_at": "2023-02-06T03:43:31.000Z", "text": "Essa Ana Furtado \u00e9 rid\u00edcula!!! Errou propositalmente o pronome da Kim Petras e ainda cortou a comemora\u00e7\u00e3o da mesma. Mulher de quinta categoria.", "id": "1622440827854245890"},{"created_at": "2023-02-06T02:51:22.000Z", "text": "@epictimechat E o que na nova identidade da Globo ficou melhor?!Parece que tiraram o Hans Donner e colocaram um monte de estagi\u00e1rio de design de quinta categoria. Tem um monte de gente aqui no Twitter que cria artes infinitamente melhores que esses que jogaram a id visual da Globo no lixo.", "id": "1622427705877696512"},{"created_at": "2023-02-06T02:46:48.000Z", "text": "@plihalespn Jornaleiro de quinta categoria\u2026 \n\nO penal escandaloso n\u00e3o vai nem comentar!", "id": "1622426555816329216"},{"created_at": "2023-02-06T02:44:31.000Z", "text": "@nikolas_dm Vc \u00e9 um rid\u00edculo!\nSerumaninho de quinta categoria. \ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd22\ud83e\udd2e", "id": "1622425979946663937"},{"created_at": "2023-02-06T02:35:43.000Z", "text": "Ainda bem que n\u00e3o assino este jornalzinho fascista de quinta categoria, nojentos. https://t.co/8YhsDAfEMB", "id": "1622423767346462720"},{"created_at": "2023-02-06T02:29:13.000Z", "text": "indo dormir com dor de cabe\u00e7a, culpa dessa premia\u00e7\u00e3o fuleira de quinta categoria", "id": "1622422128741044224"},{"created_at": "2023-02-06T02:28:52.000Z", "text": "Anitta no Grammy sendo vista como \u00e9: brazuca de quinta categoria", "id": "1622422043470831619"},{"created_at": "2023-02-06T02:15:36.000Z", "text": "@nikolas_dm Vc \u00e9 de quinta categoria menino.", "id": "1622418704867725313"},{"created_at": "2023-02-06T01:55:49.000Z", "text": "@veramagalhaes @JornalOGlobo N\u00e3o acreditamos mais nesse jornaleco de quinta categoria, narrativa mal feita, jornalismo fraco, n\u00e3o \u00e9 pelo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e sim pelo dinheiro \ud83d\udcb8.", "id": "1622413724425265155"},{"created_at": "2023-02-06T01:34:05.000Z", "text": "PERGUNTA E INVESTIGA SE ESSES FILHOS DE UMA VADIA DE CABAR\u00c9 DE QUINTA CATEGORIA SE VACINOU ?????? COM CERTEZA QUE N\u00c3O    !!! https://t.co/CVwR5wcGOQ", "id": "1622408254465654785"},{"created_at": "2023-02-06T01:08:39.000Z", "text": "@Fjmduende @LucenaEulalia Quem sabe daqui a 50 anos haver\u00e1 ju\u00edzes de verdade na suprema corte. Hoje s\u00f3 tem advogados de quinta categoria usando togas.", "id": "1622401854255546369"},{"created_at": "2023-02-06T00:35:51.000Z", "text": "@cifa_estp Fam\u00edlia Genro: colunas de quinta categoria.", "id": "1622393600242814983"},{"created_at": "2023-02-06T00:34:29.000Z", "text": "N\u00e3o adianta fazer coro com a direita e apelar pro moralismo religioso de quinta categoria. Tem que entender os mecanismos do sistema lixo que vivemos. O PROBLEMA \u00c9 A L\u00d3GICA DO LUCRO DESSA MERDA DE CAPITALISMO, CAMBADA DE DEMENTE APARVALHADO. V\u00e3o estudar seus filhos de uma puta!!! https://t.co/iGvb8ULulX", "id": "1622393254019727361"},{"created_at": "2023-02-06T00:06:36.000Z", "text": "@furlanvs E vcs acham lindo isso\u2026capit\u00e3o do time de vcs fazendo uma presepada dessas. Zagueiro e pessoa de quinta categoria. Lament\u00e1vel", "id": "1622386237435777024"},{"created_at": "2023-02-06T00:06:22.000Z", "text": "@spfc_net Quem \u00e9 esse esquerdista na fila do p\u00e3o?  Lavrador de quinta categoria.", "id": "1622386179344564224"},{"created_at": "2023-02-06T00:06:07.000Z", "text": "@te_comuniquei Parab\u00e9ns Wallace. Grande jogador. O resto \u00e9 politicagem de quinta categoria. \n#LulaLadrao", "id": "1622386115951968258"},{"created_at": "2023-02-05T23:48:41.000Z", "text": "@folha Quanto lixo em uma \u00fanica foto!\nN\u00e3o fazem jornalismo.\nLacradores de quinta categoria!", "id": "1622381729389461509"},{"created_at": "2023-02-05T22:44:10.000Z", "text": "Vergonhoso demais essa postagem,at\u00e9 parece de jornalista de quinta categoria.Onde j\u00e1 se viu jornalista q se diz profissional \u00f1 verificar o verdadeiro motivo da foto.Era apenas uma rever\u00eancia a nossa Bandeia Nacional.Essa petralha teve o q mereceu e vcs s\u00e3o realmente m\u00eddia podre. https://t.co/Zn1vkPx22n", "id": "1622365494505259008"},{"created_at": "2023-02-05T22:43:10.000Z", "text": "@ECantanhede Vergonhoso demais essa postagem,at\u00e9 parece de jornalista de quinta categoria.Onde j\u00e1 se viu jornalista q se diz profissional \u00f1 verificar o verdadeiro motivo da foto.Era apenas uma rever\u00eancia a nossa Bandeia Nacional.Essa petralha teve o q mereceu e vcs s\u00e3o realmente m\u00eddia podre.", "id": "1622365243136516096"},{"created_at": "2023-02-05T22:38:46.000Z", "text": "@LulaOficial Para de falar em democracia, que tem amigos como Ortega e Maduro e sim um ditador de quinta categoria.", "id": "1622364133768175618"},{"created_at": "2023-02-05T22:35:28.000Z", "text": "@nikolas_dm Tu \u00e9 moleque mesmo @nikolas_dm \nMais moleque ainda foi quem votou nesse sujeitinho mequetrefe, pol\u00edtico de quinta categoria.", "id": "1622363305049264134"},{"created_at": "2023-02-05T21:47:39.000Z", "text": "@szamatheus N\u00e3o, \u00e9 quinta categoria depois da proxima performance", "id": "1622351272534839302"},{"created_at": "2023-02-05T21:42:13.000Z", "text": "robin eu te odeio tanto sua vagabunda vadia putinha de quinta categoria IMUNDA", "id": "1622349905288101888"},{"created_at": "2023-02-05T21:13:18.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro O Cl\u00e3 destruiu tudo por onde passou. Bem caracter\u00edstico de povinho de quinta categoria, que existem somente  para comer e defecar.", "id": "1622342626497150978"},{"created_at": "2023-02-05T21:03:00.000Z", "text": "Eita jornaleco de quinta categoria.\nNojo da #folha https://t.co/6zFgD14naw", "id": "1622340035537256450"},{"created_at": "2023-02-05T20:43:46.000Z", "text": "@ECantanhede Vergonha e gestos nazistas e ver jornalista de quinta categoria como voc\u00ea apoia por\u00e7\u00f5es em campos de concentra\u00e7\u00e3o em nome da \u201cdemocracia\u201d como voc\u00ea defendeu", "id": "1622335194022789120"},{"created_at": "2023-02-05T20:28:15.000Z", "text": "@ATROMBETA3 Bom n\u00e3o..como diz nossa querida B\u00e1rbara..ningu\u00e9m assiste essa TV de quinta categoria mesmo..", "id": "1622331287829626882"},{"created_at": "2023-02-05T20:02:39.000Z", "text": "imagina ir no perfil de uma pessoa que j\u00e1 t\u00e1 claramente sofrendo pra falar merda. Voc\u00ea \u00e9 uma vagabunda de quinta categoria", "id": "1622324847840837635"},{"created_at": "2023-02-05T19:35:44.000Z", "text": "@nikolas_dm Parlamentar de quinta categoria!", "id": "1622318074706763784"},{"created_at": "2023-02-05T19:13:52.000Z", "text": "@CNNBrasil @KimKataguiri Esse deputadozinho de quinta categoria deve ter outro por dentro. \u00c9 idiota demais pra ser um so. Ja deu as provas, ja julgou e condenou  kkkkkkkkkkkk", "id": "1622312568613212161"},{"created_at": "2023-02-05T18:48:37.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Quer culpar lacra\u00e7\u00e3o por estar fechando lojas que n\u00e3o d\u00e3o lucro... Mas \u00e9 muita cara de pau desse pasquim de quinta categoria", "id": "1622306216268398592"},{"created_at": "2023-02-05T18:47:55.000Z", "text": "@RaimundoBarbosa @WilliamJacob Prouni e fies dando diploma, pra pessoa inflar n\u00famero educacional com \"educa\u00e7\u00e3o\" de quinta categoria, inferior a um ensino m\u00e9dio de IF (em qualidade e conte\u00fado) e depois ficar desempregada porque tem s\u00f3 o diploma mas n\u00e3o tem o conhecimento do n\u00edvel superior. Triste.", "id": "1622306040405544962"},{"created_at": "2023-02-05T18:44:56.000Z", "text": "ele \u00e9 um canalha de quinta categoria esse niall horan PQ FAZER NOTE CHANGE \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d EU NAO TENHO PSICOL\u00d3GICO PRA ISSO NAO https://t.co/JHFKK6Qsgt", "id": "1622305287804801024"},{"created_at": "2023-02-05T18:44:00.000Z", "text": "@DaniloGentili Humorista de quinta categoria flp https://t.co/ltBLiyq6JY", "id": "1622305054165291014"},{"created_at": "2023-02-05T18:00:59.000Z", "text": "@folha HAHAHA HAHAHA HAHAHA HAHAHA HAHAHA HAHAHA HAHAHA HAHAHA HAHAHA HAHAHA HAHAHA HAHAHA\nPQP! A Folha virou um jornaleco de quinta categoria.", "id": "1622294228226170881"},{"created_at": "2023-02-05T18:00:41.000Z", "text": "@SergioEmidio81 @GayerGus Voc\u00ea quis dizer: ele \u00e9 de quinta categoria\u2026 essa postagem \u00e9 um reflexo de quem ele \u00e9 na real. Med\u00edocre!", "id": "1622294154167418881"},{"created_at": "2023-02-05T17:56:09.000Z", "text": "@reportersalles Esse ditadorzinho de quinta categoria est\u00e1 fazendo na Nicaragua o que o ladr\u00e3o tenta, mas n\u00e3o consegue fazer aqui.", "id": "1622293010410086407"},{"created_at": "2023-02-05T17:21:59.000Z", "text": "@revistaforum N\u00e3o entendo como este traste do Bolsonaro ainda n\u00e3o esta preso, bandido de quinta categoria.", "id": "1622284412824993792"},{"created_at": "2023-02-05T16:48:07.000Z", "text": "@Vigilan66356230 Tens raz\u00e3o. Tudo teatro de quinta categoria.", "id": "1622275892385927175"},{"created_at": "2023-02-05T16:28:03.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Esse pentelho deveria ser condenado por estelionato eleitoral. Tamb\u00e9m deveriam incorrer em penas (caso existam) naquela palha\u00e7ada que fizeram na Ucr\u00e2nia (seu partido). S\u00e3o estelionat\u00e1rios de quinta categoria.", "id": "1622270839507877889"},{"created_at": "2023-02-05T16:15:57.000Z", "text": "@TerraBrasilnot @ceguinhofeliz1 Novela mexicana de quinta categoria. \ud83d\ude20", "id": "1622267796531957762"},{"created_at": "2023-02-05T15:20:04.000Z", "text": "@nikolas_dm Que coisa rid\u00edcula, parlamentar de quinta categoria, usando o dinheiro da gente essa coisa brega.", "id": "1622253733819154433"},{"created_at": "2023-02-05T15:01:00.000Z", "text": "O nome  ( dePUTAdo ) j\u00e1 d\u00e1 a liturgia do cargo e porque o Brasil se transformou em um imenso Bordel de quinta categoria...", "id": "1622248935308804099"},{"created_at": "2023-02-05T14:59:19.000Z", "text": "@cesarcalejon1 \u00c9 um ator de quinta categoria\u2026", "id": "1622248510442594304"},{"created_at": "2023-02-05T14:42:48.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Carluxo, seu pai foi o pior da hist\u00f3ria! Voc\u00eas s\u00e3o pol\u00edticos de quinta categoria. Vai chorar no estacionamento, vai ...", "id": "1622244355846070272"},{"created_at": "2023-02-05T14:37:56.000Z", "text": "@marcelohreis21 @maduu_1503 @JulioCasaresSP Mausol\u00e9u. Concreto velho e cheio de infiltra\u00e7\u00f5es, esses penicos ressecados feitos com pl\u00e1stico de garrafa pet. A ilumina\u00e7\u00e3o parece ser de boate de quinta categoria. Ru\u00ednas!!!", "id": "1622243130379485184"},{"created_at": "2023-02-05T14:37:36.000Z", "text": "@Lalis_36 @UOL E s\u00e3o cidad\u00e3os de quinta categoria na Europa \ud83e\udd23\ud83e\udd23. Esses latinos arianos nunca aprendem.", "id": "1622243046728388609"},{"created_at": "2023-02-05T14:32:49.000Z", "text": "@AnaCeliaGomesPe @apoiobolsonaro_ N\u00e3o teve porque os militares n\u00e3o iam seguir um militar de quinta categoria. Mas que ele queria, queria. S\u00f3 n\u00e3o encontrou apoio. S\u00f3 dos idiotas \u00fateis que agora est\u00e3o comendo capim na Papuda \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1622241843516678145"},{"created_at": "2023-02-05T14:09:00.000Z", "text": "@senadorhumberto @Metropoles Metr\u00f3pole esse jornalismo de quinta categoria esquerdista que n\u00e3o vale um real s\u00f3 vc mesmo senador fraco e burro pra acredita nesse jornalismo de segunda q s\u00f3 falo mal do governo passado agora n\u00e3o fala nada do atual governo que muitas coisas t\u00e3o acontecendo e ficam quieto", "id": "1622235848677769223"},{"created_at": "2023-02-05T14:05:55.000Z", "text": "@MessiasNewton Atorzinho de quinta categoria", "id": "1622235070424645633"},{"created_at": "2023-02-05T14:05:19.000Z", "text": "@senadorhumberto Sim desemprego nas alturas s\u00f3 empresas demitindo um monte e o Brasil melhorando vc t\u00e1 cego ou eh idiota mesmo senador que s\u00f3 pega o sal\u00e1rio e n\u00e3o faz nada anos vai carpi senador de quinta categoria", "id": "1622234920956432388"},{"created_at": "2023-02-05T14:01:59.000Z", "text": "@GabrielKustow Ontem, na praia, uma senhora acusava Janja de ser exatamente o que a Michele \u00e9, uma oportunista, uma biscateira de quinta categoria. Esse povo est\u00e1 vivendo num universo paralelo!", "id": "1622234083718840321"},{"created_at": "2023-02-05T13:57:45.000Z", "text": "@mfriasoficial @TerraBrasilnot ELE N\u00c3O ESQUECE A GLOBO. KKKKKK TOMOU PE NO RABO. ATOR DE QUINTA CATEGORIA. NEM A RECORD TE QUIZ. KKKKK", "id": "1622233018042556416"},{"created_at": "2023-02-05T13:17:39.000Z", "text": "@ousado_spider Mas o problema \u00e9 um p\u00e9 duro, titular de uma sele\u00e7\u00e3o de quinta categoria, n\u00e3o jogar.", "id": "1622222927289806849"},{"created_at": "2023-02-05T13:08:53.000Z", "text": "@DaysePirralha @mfriasoficial Esse ator de quinta categoria,  hip\u00f3crita: Ele pode gastar quase R$ 40.000 em uma viagem, mas o artista que monta todo um espet\u00e1culo,  paga funcion\u00e1rios,  produ\u00e7\u00e3o, palta do teatro etc... tem que ganhar pouco. S\u00f3 rindo!", "id": "1622220718502019072"},{"created_at": "2023-02-05T13:08:24.000Z", "text": "El #Lleida (ara @SalvarLleidaEsp), candidat a baixar a Tercera (quinta categoria estatal). Sensacions negatives i reals. La mala planificaci\u00f3 esportiva no coincideix per a res amb el discurs que va sortir del club a l'inici de temporada. Podem pagar molt car algunes errades.", "id": "1622220599333470208"},{"created_at": "2023-02-05T13:05:02.000Z", "text": "@joicehasselmann De deputada federal a mexeriqueira de quinta categoria. Que tombo ein filha!", "id": "1622219748732796928"},{"created_at": "2023-02-05T12:02:05.000Z", "text": "@FernandoHoliday Meu amigo agora vc ser\u00e1 perseguido mais ainda por declarar que obesidade e doen\u00e7a, que isto n\u00e3o deveria ser incentivado, mas o que te atacar\u00e3o , nenhum deles em sua maioria s\u00e3o obesos, mas s\u00f3 militantes de quinta categoria, que agora ir\u00e3o te amea\u00e7ar de processo pra ganhar o dele", "id": "1622203908884930562"},{"created_at": "2023-02-05T10:31:11.000Z", "text": "@zehdeabreu Ainda bem que n\u00e3o foi para o senhor, seu molusco de quinta categoria", "id": "1622181033008402435"},{"created_at": "2023-02-05T10:22:02.000Z", "text": "@joicehasselmann Eu n\u00e3o acredito no seu veneno de \ud83d\udc0d , Peppa, Vc n\u00e3o tem vergonha na cara! Michelle e Bolsonaro v\u00e3o muito bem , na Fl\u00f3rida, felizes da vida. Vai ver quanto a \u201c Janja \u201c vai esbanjar no Pal\u00e1cio, isto sim, acordo de cadeia, quinta categoria, n\u00e3o \u00e9 aceita por n\u00f3s, nunca ser\u00e1 \ud83e\udd21\ud83e\udee5\ud83d\ude48\ud83d\udc40", "id": "1622178730247323648"},{"created_at": "2023-02-05T10:17:37.000Z", "text": "@jandira_feghali Agora sim virou palco de horrores com gentalha de quinta categoria l\u00e1,um ladr\u00e3o e sua comparsa rid\u00edcula acompanhada por todos os 40 ladr\u00f5es", "id": "1622177617448210433"},{"created_at": "2023-02-05T09:58:46.000Z", "text": "@SergioAJBarrett Um playboy de quinta categoria sem talento? \u00c9 igual a ele..", "id": "1622172874650914817"}]