[{"tweets_quantity": 474},{"created_at": "2023-02-09T00:41:03.000Z", "text": "te botar embaixo de um viaduto com 3 marmanjos com arma branca em punho e eu quero ver se esse medo n\u00e3o aparece rapidinho https://t.co/MgrB2Of7HV", "id": "1623482071577395200"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:51.000Z", "text": "Da serie: e se fosse no Brasil? Veja a a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia americana contra um cara armado com arma branca.\n\ud83d\ude94\ud83d\udea8\ud83d\ude94\n#policiacivil #abordagempolicial \u00a0 #noticiasdapc\u00a0 #operacaopolicial\u00a0 #brasil #policiamilitar #policia #policiafederal #policiapenal #prf #policial #gcm #cpfcancelado https://t.co/WpIuR49uj2", "id": "1623459371085709315"},{"created_at": "2023-02-08T21:56:55.000Z", "text": "18:56 ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR local: RAIMUNDO JOSE AGUIAR, ITAJUBA, #BARRA VELHA - solicitante informa: masculino, 28 anos, com arma branca em surto, apoio pm j\u00e1 solicitado.", "id": "1623440765316653060"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:21.000Z", "text": "@CkdoCPXREAL @MoComplexao_ Paraiba ou nordestinos. N\u00e3o gostam de troca bala n\u00e3o. Kkk eles gostam de arma branca mete logo a peixeira. Nordestino mal raiz ,vai cara a cara. Kkkk", "id": "1623422757256982530"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:25.000Z", "text": "Na regi\u00e3o Sul, at\u00e9 o momento, as a\u00e7\u00f5es resultaram na abordagem de 35 pessoas, fiscaliza\u00e7\u00e3o de 18 ve\u00edculos e estabelecimentos comerciais. Uma arma branca foi apreendida e 2 pessoas presas em flagrante. https://t.co/YydkjKZzF1", "id": "1623419503479758848"},{"created_at": "2023-02-08T19:34:35.000Z", "text": "@BolsonaroSP @carlosjordy Ele deve ter usado arma branca ou de fogo", "id": "1623404949110505474"},{"created_at": "2023-02-08T18:25:29.000Z", "text": "Ser\u00e1 que vai rolar fiscaliza\u00e7\u00e3o das unhas posti\u00e7as nos portais do Carnaval em Salvador? Pq tem cada design de unha afiada, longa e dura que \u00e9 mais forte que qualquer lan\u00e7a medieval! Aquilo \u00e9 arma branca!", "id": "1623387556388782080"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:07.000Z", "text": "prof de qu\u00edmica tava falando das regra ai citou arma branca e estilete, ela perguntou oq ele corta, eu automaticamente falei \"os pulso\" mas foi realmente de meme meu ai agr n vou fazer amigos mesmo", "id": "1623351226933866498"},{"created_at": "2023-02-08T15:34:18.000Z", "text": "Chamaram minhas unhas de arma branca KKKKKKJJKK", "id": "1623344479540215808"},{"created_at": "2023-02-08T13:12:51.000Z", "text": "@Japad0 @b_prochnow @ivanluca_es De acordo com a defini\u00e7\u00e3o jur\u00eddica tem 7 tipos de arma branca, uma delas s\u00e3o as \u201ccontundentes\u201d que s\u00e3o martelo, peda\u00e7o de pau, soqueira etc.. aonde o cassete se enquadra", "id": "1623308881681154048"},{"created_at": "2023-02-08T12:48:21.000Z", "text": "@Adriakos @OteroTuitea No meu sa\u00edmos na tele porque houbo mobilizaci\u00f3ns para sacar do calabozo un rapaz que agredira un profesor... O ano anterior, unha agresi\u00f3n con arma branca \ud83e\udee2", "id": "1623302717400571904"},{"created_at": "2023-02-08T12:28:57.000Z", "text": "@RexxxDino @b_prochnow @ivanluca_es Arma branca s\u00e3o armas cortantes, artigo 19 da Contraven\u00e7\u00f5es Penais.", "id": "1623297831208423425"},{"created_at": "2023-02-08T12:18:09.000Z", "text": "@Felplemos A Leg\u00edtima defesa tem que ser proporcional ao n\u00edvel de amea\u00e7a,um policial deveria saber como fazer uma imobiliza\u00e7\u00e3o num indiv\u00edduo armado,seja com pistola ou arma branca,e j\u00e1 que o PM fez tanta quest\u00e3o de ter usado a pistola,podia ter s\u00f3 usado pra amea\u00e7ar\nFaltou preparo pra krl", "id": "1623295114041860097"},{"created_at": "2023-02-08T12:06:37.000Z", "text": "Segundo apura\u00e7\u00e3o da F\u00f3rum, o senador Marcos do Val, l\u00e1 em 2007 tentou registrar a marca BOPE, com sua.\nAl\u00e9m do nome, do Val tamb\u00e9m solicitou registro de uma logo com um cr\u00e2nio, arma branca, armas de fogo, c\u00edrculos e letras apresentando um grafismo especial. Quase igual a do BOPE.", "id": "1623292210945970176"},{"created_at": "2023-02-08T10:10:40.000Z", "text": "o p\u00e3o do zaffari de um dia pro outro vira uma arma branca", "id": "1623263031781212166"},{"created_at": "2023-02-08T08:57:05.000Z", "text": "@Japad0 @b_prochnow @ivanluca_es Mas ele tava com uma arma branca, o cassete, no momento que tu vai pra cima de algu\u00e9m armado usando alguma arma branca capaz de incapacitar ele e fazer ele perder o controle sobre sua arma, vc \u00e9 uma amea\u00e7a letal, e deve ser tratado como tal.", "id": "1623244514616827906"},{"created_at": "2023-02-08T06:28:12.000Z", "text": "@_laurygm @babadofamososrj Mo\u00e7a antes de tenta ficar procurando erro nas a\u00e7\u00f5es do policiar saiba que 1\u00b0 chegaram conversaram 2\u00b0 houver desrespeito por parte da v\u00edtima ou n\u00e3o deixa se algemado 3\u00b0 antes dos policiais usarem a arma de fogo foi usado a arma branca pra tenta mobilizar a v\u00edtima a do qual a mesma", "id": "1623207047620702209"},{"created_at": "2023-02-08T06:25:32.000Z", "text": "@hsthali @thegodoybr Olha, eu juro que entendo seu ponto de vista, mas estamos falando de um caso aonde um homem catou uma arma branca que nem dele era, para atacar autoridade p\u00fablica. \u00c9 mais que justific\u00e1vel os primeiros disparos. Acho errado o \u00faltimo disparo, pois ele j\u00e1 estava paralisado", "id": "1623206376762744832"},{"created_at": "2023-02-08T05:05:46.000Z", "text": "fiz a manuten\u00e7\u00e3o do meu aparelho hj e se tiver alguma arma branca perto de mim eu vou partir dessa pra uma melhor", "id": "1623186303972958212"},{"created_at": "2023-02-08T04:45:36.000Z", "text": "@MullerFilosofo AGREDIDO policial v\u00e1rias vezes etc com arma branca falem VERDADE", "id": "1623181229196558339"},{"created_at": "2023-02-08T04:16:39.000Z", "text": "pergunta aleat\u00f3ria q surgiu na minha cabe\u00e7a pra estudantes de medicina: \n\natrav\u00e9s da aut\u00f3psia \u00e9 poss\u00edvel determinar o intervalo de tempo entre golpes de arma branca?? \ud83e\udd14", "id": "1623173943581351937"},{"created_at": "2023-02-08T03:49:01.000Z", "text": "shadow fight 3 rpg \u00e9 o pesadelo do gamer que n\u00e3o sabe atacar com arma branca", "id": "1623166986841628672"},{"created_at": "2023-02-08T03:29:26.000Z", "text": "@RexxxDino @b_prochnow @ivanluca_es N\u00e3o concordo irm\u00e3o, se ele estivesse com uma arma branca a\u00ed o policial poderia agir em leg\u00edtima defesa que seria comparada a tal agress\u00e3o, mas ele foi idiota de agredir um policial, e muito, por\u00e9m teria muitas outras maneiras de resolver, os dois agiram errado", "id": "1623162058693828615"},{"created_at": "2023-02-08T03:13:19.000Z", "text": "@DasHeloo @felipetl_14 Desarmado n\u00e3o, cassetete \u00e9 uma arma branca. Fala besteira n\u00e3o. \nVou deixar o \u00faltimo registro do rapaz DESARMADO que voc\u00ea mencionou \ud83d\ude0a https://t.co/uHZQZHg06x", "id": "1623158003775033346"},{"created_at": "2023-02-08T02:06:26.000Z", "text": "@DiegoMarada @cesar_murilo @douglasprotazio Desarmado, ele n\u00e3o tinha uma arma de fogo, ele tinha uma arma branca e est\u00e1 levantando em.direcao ao policial para bater, n\u00e3o justifica 4 tiros mas o cara n\u00e3o tava desarmado e estava resistindo", "id": "1623141170925764609"},{"created_at": "2023-02-08T00:48:53.000Z", "text": "@_kcfcr sou \u00e0 favor de toda mulher de bem ter porte de arma branca", "id": "1623121656179720193"},{"created_at": "2023-02-08T00:29:59.000Z", "text": "@YoYandeara @oramon_ff @VinhaRealNigga @brigasdiarias N\u00e3o sei se sabe, mas, o cacete \u00e9 uma arma branca, ou seja, ele n\u00e3o estava desarmado.", "id": "1623116897490272258"},{"created_at": "2023-02-07T23:38:13.000Z", "text": "Eu e Yasmin vamos no WG na combo, aviso que mesmo sem poder entrar com nenhum tipo arma branca ou de fogo, Deus ainda me deu unhas e dentes ent\u00e3o se algu\u00e9m folgar em cima dela eu vou pra cadeia, e se eu for pra cadeia vou come\u00e7ar a fazer rap gangsta, e n\u00e3o queremos isso, amo plug", "id": "1623103871844339714"},{"created_at": "2023-02-07T23:06:04.000Z", "text": "@GustavRamski S\u00f3 penso na t\u00e9cnica resson\u00e2ncia, enfermeira, m\u00e9dico l\u00e1 na sala e at\u00e9 a velhinha m\u00e3e dele. Porque poderia atrair o projetil para ela que estava dentro da m\u00e1quina. A partir de agora na recep\u00e7\u00e3o: voc\u00ea est\u00e1 armado? arma branca ou arma de fogo? por favor deixar na recep\u00e7\u00e3o\ud83d\ude44. https://t.co/4ZJbCgNoZl", "id": "1623095779467448323"},{"created_at": "2023-02-07T22:49:18.000Z", "text": "@Japad0 @b_prochnow @ivanluca_es Ai que t\u00e1 meu mano, a resposta foi a altura da agress\u00e3o, aq vemos um caso doq acontece quando um cara com uma arma branca avan\u00e7a pra cima da guarni\u00e7\u00e3o e n\u00e3o \u00e9 alvejado at\u00e9 parar de avan\u00e7ar, por isso que se atira na amea\u00e7a at\u00e9 ela parar de ser tal. mas esse caso tem ngm indignado. https://t.co/2ExuG1S6jA", "id": "1623091563239800835"},{"created_at": "2023-02-07T21:41:47.000Z", "text": "@diretodomiolo Completo despreparo.\nComo ex militar eu digo, h\u00e1 treinamento corpo a corpo e de leg\u00edtima defesa contra arma branca.\n\nN\u00e3o existe colocar leg\u00edtima defesa uma arma de fogo contra uma arma branca (de corpo a corpo).", "id": "1623074571816431620"},{"created_at": "2023-02-07T21:31:23.000Z", "text": "@italotad Ainda bem.que filmaram, o policial vai  receber uns dias de folga com afastamento, vai ter acompanhamento de psic\u00f3logo,vai descansar um pouquinho e depois volta pras ruas. De fora, fez tudo certo, seguiu o protocolo. O indiv\u00edduo n\u00e3o acatou, seguiu com a arma branca e foi neutrali", "id": "1623071951903248385"},{"created_at": "2023-02-07T21:09:54.000Z", "text": "@Miguel1307__ @brigasdiarias no caso al\u00ed era uma barra de ferro, \u00e9 o que eu havia falado, barra de ferro \u00e9 considerado arma branca, que pode ser utilizado a arma de fogo", "id": "1623066548209602560"},{"created_at": "2023-02-07T20:37:50.000Z", "text": "@douglasprotazio Amo o conceito de falar \u201cdesarmado\u201d enquanto o mlk t\u00e1 literalmente com uma arma branca na m\u00e3o partindo pra cima do policial sem seguir as normas padr\u00f5es da abordagem", "id": "1623058475474616323"},{"created_at": "2023-02-07T20:28:45.000Z", "text": "@GuilhermeVbf @clararegoo Sim claro, mas arma menos letal, ou seja acho que n\u00e3o seja caso para atirar a matar mas sim apenas para membros em que deixe a pessoa incapacitada. Agora se for arma de fogo ou arma branca j\u00e1 pode atirar a matar. Era basicamente isso que queria dizer \ud83d\ude02", "id": "1623056191067930626"},{"created_at": "2023-02-07T20:18:29.000Z", "text": "tao com navalha porte de arma branca prendam todas https://t.co/4irBV6u9ST", "id": "1623053608022601733"},{"created_at": "2023-02-07T19:58:36.000Z", "text": "@eKi3xOIWQRfJajy @usuaria_google @VitorioNetto1 @choquei A\u00ed n\u00e3o \u00e9 armamento, \u00e9 objeto perfurocortante, \u00e9 \u00e1cido sulf\u00farico... A nomenclatura de algo usado como arma branca, nunca vai ser armamento, mas sim, o nome daquela coisa, ao contr\u00e1rio de armas que s\u00f3 tem como fun\u00e7\u00e3o mat4r, a\u00ed vai ter o nome da arm4 no laudo: pistola XYZ, Arma xy", "id": "1623048602808635392"},{"created_at": "2023-02-07T19:57:16.000Z", "text": "@sergiotsjr @florfoqueira farei-lo-ei o mesmo em breve, mas vou continuar usando o que eu tenho por motivos de praticidade (e \u00e9 uma potencial arma branca).", "id": "1623048267381772292"},{"created_at": "2023-02-07T19:44:25.000Z", "text": "No rio de janeiro n\u00e3o d\u00e1 pra arriscar aluno com arma branca n\u00e9 https://t.co/rtyWQclaOF", "id": "1623045035015954432"},{"created_at": "2023-02-07T19:40:00.000Z", "text": "Resposta:\n\nA assertiva est\u00e1 incorreta, pois o crime de roubo com emprego de arma branca n\u00e3o possui natureza hedionda.", "id": "1623043921872883767"},{"created_at": "2023-02-07T19:27:27.000Z", "text": "Policia divulga imagem de foragido suspeito de roubo com arma branca em Rubiataba https://t.co/H8JsEobtHW", "id": "1623040763973013523"},{"created_at": "2023-02-07T19:10:08.000Z", "text": "anos at\u0155as, minha m\u00e3e &gt;professora&lt; entregava esse tipo de arma branca para seus alunos apontarem seus l\u00e1pis https://t.co/pMylRFIJmA", "id": "1623036404597985304"},{"created_at": "2023-02-07T19:08:13.000Z", "text": "@Raayzahanna @Ricardo66663212 @BrunoSouzados14 @babadofamososrj A t\u00edpica especialista de seguran\u00e7a do Twitter\u2026\nO mlq roubou a arma branca do policial E FOI PRA CIMA DELE, se aquele magrelo te d\u00e1 uma paulada na cabe\u00e7a com for\u00e7a ou voc\u00ea morre ou voc\u00ea fica retardada\u2026 se bem que isso voc\u00ea j\u00e1 \u00e9.\nPolicial pode e deve repelir injusta agress\u00e3o.", "id": "1623035922093641748"},{"created_at": "2023-02-07T19:06:37.000Z", "text": "@lerme_ @tarcisiopansani @babadofamososrj FODA-SE CARALHO, N\u00c3O SE VAI PRA CIMA DE POLICIAL EM SERVI\u00c7O, TRABALHANDO, ROUBA UMA ARMA BRANCA E ESPERA CARINHO\u2026", "id": "1623035522011566082"},{"created_at": "2023-02-07T19:04:23.000Z", "text": "@_laurygm @babadofamososrj Desarmado, apenas roubou uma arma branca de um policial e foi pra cima dele\u2026\nExperimentar tomar de um homem uma paulada na cabe\u00e7a pra voc\u00ea ver se tu n\u00e3o vai torcer pra algu\u00e9m atirar nele antes, pq se nao o caix\u00e3o \u00e9 seu.", "id": "1623034958510977024"},{"created_at": "2023-02-07T19:00:13.000Z", "text": "Policia \u00e9 chamada, policial chega, indiv\u00edduo se inflama, policial prende e conduz at\u00e9 a viatura, indiv\u00edduo toma uma arma branca do policial e vai pra cima, policial se defende com a arma letal\u2026\n\nSe esse cara acerta com o cassetete na cabe\u00e7a do pol\u00edcia podia ser msm resultado. https://t.co/OtmZu4P9Qr", "id": "1623033911499530240"},{"created_at": "2023-02-07T18:44:07.000Z", "text": "Homem \u00e9 detido em Santar\u00e9m pela pr\u00e1tica de roubos com recurso a arma branca - Di\u00e1rio do Distrito https://t.co/qWO0752vuW", "id": "1623029860976234606"},{"created_at": "2023-02-07T18:40:16.000Z", "text": "QUEST\u00c3O CONCURSOS / Carreira: Seguran\u00e7a P\u00fablica \n\nDisciplina: Direito Penal \n\nO crime de roubo com emprego de arma branca passou a ser considerado hediondo com o advento da Lei 13.964 de 2019. \n\nEm rela\u00e7\u00e3o aos crimes patrimoniais, a assertiva est\u00e1:", "id": "1623028890879856647"},{"created_at": "2023-02-07T18:04:23.000Z", "text": "Gosto muito do conceito da franquia P\u00e2nico em que o mestre mundial em manuseio de arma branca \u00e9 simplesmente o Robson do RH.", "id": "1623019859859701761"},{"created_at": "2023-02-07T17:46:14.000Z", "text": "@DaAutocritica uma arma branca kkkk", "id": "1623015290433900560"},{"created_at": "2023-02-07T17:45:19.000Z", "text": "@SouseupaiBR @appfitoo @diretodomiolo A\u00ed tu botou um monte de \"se\" o que vai de encontro com o meu pensamento. Em nenhum momento ele visa a arma do policial, ele quer bater no policial. N\u00e3o estava com arma branca em m\u00e3os.", "id": "1623015062431535110"},{"created_at": "2023-02-07T17:18:12.000Z", "text": "@DiegoMarada @Anderson_1708 @cesar_murilo @douglasprotazio Ent\u00e3o corrija o \"uma pessoa desarmada\" pra \"uma pessoa com arma branca roubada do policial prestes a agredi-lo\".", "id": "1623008236256342040"},{"created_at": "2023-02-07T16:54:29.000Z", "text": "@GislaineDeAlm11 @kaiomagno09 lutadores GRADUADOS, s\u00e3o considerados ARMA BRANCA, e outra, eu nunca vi na vida, um lutador lutar tranquilamente com um tiro no joelho, ou um tiro no ombro, se voc\u00ea acha que 6 tiros em uma pessoa com uma arma branca, \u00e9 defesa pessoal, voc\u00ea \u00e9 mais burro que o cara que deu os socos", "id": "1623002270299303950"},{"created_at": "2023-02-07T16:49:54.000Z", "text": "E hoje aos 28 anos percebi que nosso apontador poderia ser usado como arma branca. https://t.co/eyG7D18xKE", "id": "1623001115494166534"},{"created_at": "2023-02-07T16:44:33.000Z", "text": "@Flavio_Bottini @mspbra @ProfessorBellei E voc\u00ea acha que arma \u00e9 s\u00f3 as de disparo de fogo? Pau, fa\u00e7a e outros objetos s\u00e3o arma branca ... Se por acaso ele acerta a paulada ou por algum descuido do policial, quem seria alvejado seria o policial e n\u00e3o esse vagabundo.... Pr\u00f3ximo caso. Esse t\u00e1 encerrado.", "id": "1622999767667159053"},{"created_at": "2023-02-07T16:30:03.000Z", "text": "Meu pantografo \u00e9 facilmente uma arma branca", "id": "1622996119327326214"},{"created_at": "2023-02-07T16:14:37.000Z", "text": "Ferimento por arma branca em Zona Ziedler &gt; Janela pericardica &gt; Esternotomia https://t.co/QQgMM9Mtvd", "id": "1622992237037510658"},{"created_at": "2023-02-07T15:45:30.000Z", "text": "s\u00f3 porque tu era playboy, n\u00e3o quer dizer que isso era arma branca. https://t.co/B5JwcxMW9T", "id": "1622984907290034176"},{"created_at": "2023-02-07T15:33:48.000Z", "text": "@ECantanhede E os outros 4, como foram?\n\nArma branca, arma de fogo, arma ilegal??\n\nVoc\u00ea tem a obriga\u00e7\u00e3o de entregar a not\u00edcia completa.", "id": "1622981964973105152"},{"created_at": "2023-02-07T15:14:42.000Z", "text": "@anitchazocaaaa @pardonazs KAKAKAKKAKAKAKAKA saudade da sua arma branca!", "id": "1622977157411573761"},{"created_at": "2023-02-07T15:11:22.000Z", "text": "@YoDonizetti Escola p\u00fablica tinha bastante, inclusive eu j\u00e1 fiz essa arma branca ai kkk", "id": "1622976318764683265"},{"created_at": "2023-02-07T14:56:42.000Z", "text": "@medio_afegao @rafa_lope5 @DanielDonda @delegadopalumbo Faz curso de auto defesa e academia e depois tenta sair na rua lutando com pessoas que tenham algum tipo de arma branca na m\u00e3o e v\u00ea a m\u00e1gica acontecer... PELO AMOR DE DEUS CARA, S\u00c9RIO... \u00e9 t\u00e3o f\u00e1cil pensar as vezes.", "id": "1622972626732711936"},{"created_at": "2023-02-07T14:30:49.000Z", "text": "Literalmente uma arma branca", "id": "1622966115486892033"},{"created_at": "2023-02-07T13:58:07.000Z", "text": "@EterSec_ O mlk deu um soco na cara do policial, pegou uma arma branca e n\u00e3o parou quando o pol\u00edcial disse para parar. Deveria ter deixado o mlk dar uma barrada de metal na cara do policial pra ser leg\u00edtima defesa?", "id": "1622957883477606401"},{"created_at": "2023-02-07T13:57:25.000Z", "text": "O mlk deu um soco na cara do policial, pegou uma arma branca e n\u00e3o parou quando o pol\u00edcial disse para parar. Deveria ter deixado o mlk dar uma barrada de metal na cara do policial pra ser leg\u00edtima defesa? https://t.co/8sBgrhhW3c", "id": "1622957709715980292"},{"created_at": "2023-02-07T13:44:19.000Z", "text": "muito loco pensar que isso pode ser uma arma branca quando na real a gente usava s\u00f3 pra apontar o l\u00e1pis mesmo https://t.co/e5BWlDq1vG", "id": "1622954412934156289"},{"created_at": "2023-02-07T13:03:38.000Z", "text": "@garciazns @newatto Mano, pra um policial que a gente imagina ter o m\u00ednimo de preparo \u00e9 maluquice ele ser desarmado, o cara foi pra cima dele com uma arma branca tinha outras formas de ele ter se protegido, ele nem apontou a arma e deu um aviso nem nada ele s\u00f3 sacou e efetuou mais de 1 tiro", "id": "1622944173304254464"},{"created_at": "2023-02-07T13:00:07.000Z", "text": "@crfbrxx mano, procura o video da morte do policial em MG, onde pegaram a arma dele e mataram ele e feriram o colega, n\u00e3o precisa de arma branca ou letal pra matar, s\u00f3 ter oportunidade, o policial sempre tem que estar em posi\u00e7\u00e3o de superioridade e quem tiver cometendo crime tem que acatar", "id": "1622943289644130304"},{"created_at": "2023-02-07T12:54:44.000Z", "text": "@choquei Mais a\u00ed foi um erro dele que resultou na falha da arma, arma n\u00e3o mata ningu\u00e9m, pessoas matam pessoas, seja com uma arma de fogo, um arma branca, um carro, uma pedra, um peda\u00e7o de pau e at\u00e9 mesmo os pr\u00f3prios punhos. Usar casos como esse para tentar boicotar o direito das...", "id": "1622941932321226752"},{"created_at": "2023-02-07T12:29:27.000Z", "text": "@vatifu @douglasprotazio Foi leg\u00edtima defesa, pois o rapaz que foi morto iria atacar o policial com um bast\u00e3o (arma branca) e poderia ating\u00ed-lo fatalmente! Embora o policial poderia ter atirado na perna do agressor!\nResumindo: Pol\u00edcia Militar despreparada, mas tiros justificados!", "id": "1622935572368044033"},{"created_at": "2023-02-07T12:22:27.000Z", "text": "@AmbasNati @natashanerd Mas entra atenuante pois a \u201cv\u00edtima\u201d portava uma arma branca com intuito de ferir o policia. Ele ser\u00e1 punido por isso mas n\u00e3o preso", "id": "1622933810311471104"},{"created_at": "2023-02-07T11:58:15.000Z", "text": "Resistiu \u00e0 pris\u00e3o, incitou um grupo de pessoas contra os agentes, agrediu PM com pontap\u00e9s, socos, dois agressores contra agente armado, foi para cima do agente com arma branca, etc Cidad\u00e3o de bem, correto, n\u00e3o agride PM. Parab\u00e9ns aos agentes da \u2066@PMMT_oficial\u2069 https://t.co/fvUqUbCp31", "id": "1622927717460070400"},{"created_at": "2023-02-07T11:49:35.000Z", "text": "Qualquer um que tire a vida de qualquer pessoa com uso de arma branca (facas, tacos, barras de ferro) ou de fogo, e n\u00e3o sendo em leg\u00edtima defesa, n\u00e3o deveria mais poder gozar de liberdade. https://t.co/XiQawUtmGB", "id": "1622925537722212352"},{"created_at": "2023-02-07T11:48:49.000Z", "text": "@dvkrjj Tem v\u00e1rios pontos nesse bagulho a serem analisados.\nEle executou o cara, n\u00e3o tem como alegar leg\u00edtima defesa pq o cara n\u00e3o tinha arma branca ou arma letal pra matar ele. \nSegundo que no primeiro tiro o menino j\u00e1 caiu, n\u00e3o havia necessidade de matar.", "id": "1622925345195278343"},{"created_at": "2023-02-07T11:40:21.000Z", "text": "@DiegoMarada @cesar_murilo @douglasprotazio Cassetete \u00e9 considerado arma branca viu!", "id": "1622923213465419776"},{"created_at": "2023-02-07T11:39:39.000Z", "text": "@douglasprotazio Leg\u00edtima defesa PARAB\u00c9NS policial. \n\nReagiu,tentou agredir o agente,tomou o cassetete ( arma branca) e tentou acertar o policial. \n\nS\u00f3 VAGABUNDO defende a atitude dessa marginal", "id": "1622923036901908481"},{"created_at": "2023-02-07T11:31:25.000Z", "text": "@ivanluca_es @b_prochnow Poderia, mas nem tazer os cara tinha ali e sobre o spray de pimenta, poderia ter usado e talvez seria efetivo mas o policial optou pela arma pq era o mais seguro e efetivo no momento,pq aquele cassete era uma arma branca, oq justifica o uso de for\u00e7a letal", "id": "1622920967281430532"},{"created_at": "2023-02-07T11:15:16.000Z", "text": "@kimetsunorabo Um navalhete porque \u00e9 minha arma branca favorita de rasgar os outros \ud83e\udd7a https://t.co/JNBcssmqCM", "id": "1622916902124134400"},{"created_at": "2023-02-07T11:00:26.000Z", "text": "@Baetyllus @ThiagoFab8410 @Cardoso @leonardo1opes Cara, a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o b\u00eabado. A quest\u00e3o \u00e9 todo o contexto: uma dezena de pessoas, arma branca, agress\u00e3o pr\u00e9via e agress\u00e3o iminente potencialmente letal. Em qualquer lugar do mundo, esse disparo seria considerado correto.", "id": "1622913171320193024"},{"created_at": "2023-02-07T10:48:29.000Z", "text": "oq eu mais achei engra\u00e7ado do \u201capontador\u201d que parece uma arma branca \u00e9 o argumento de q qm n tinha um desse \u00e9 pq era boy sendo q um apontador normal n passava de 1 real", "id": "1622910163404324865"},{"created_at": "2023-02-07T10:46:50.000Z", "text": "Arma branca , n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o@?????? https://t.co/bW737n6KOn", "id": "1622909745555288069"},{"created_at": "2023-02-07T10:41:19.000Z", "text": "@NLC44769709 @douglasprotazio A\u00ed que vc se engana, em muitos estados \u00e9 proibida a defesa com arma letal, na Fl\u00f3rida os policiais s\u00f3 podem responder com arma de fogo a outra arma de fogo, contra civil com arma branca somente com pimwnta ou taser. Inclusive muitos policiais nem com arma de fogo andam por l\u00e1.", "id": "1622908359325151236"},{"created_at": "2023-02-07T10:30:25.000Z", "text": "Mulher \u00e9 hospitalizada ap\u00f3s ser agredida com arma branca, em Capivari de Baixo https://t.co/jVEOlZTBmW", "id": "1622905613545091072"},{"created_at": "2023-02-07T10:11:53.000Z", "text": "@natashanerd Eu vi esse caso  \n\nE o rapaz aqui n\u00e3o estava portando uma faca (arma branca ou objeto cortante)\n\nPolicial foi extremamente mal preparado pra situa\u00e7\u00e3o e acabou saindo do controle", "id": "1622900949328056320"},{"created_at": "2023-02-07T10:10:55.000Z", "text": "@Zanfa Ningu\u00e9m vai isso como arma branca. \u00d3timo xilique pra provar q n\u00e3o \u00e9 playboy", "id": "1622900708277190657"},{"created_at": "2023-02-07T10:00:34.000Z", "text": "@paulobilynskyj1 \u00c9,  isso povo armado e marginal DESARMADO.!?!? N\u00e3o conseguimos desarma-los e pior arma branca,  que no centro do RJ , passou a ser a arma mais utilizada.Mais no interior espingarda e rev\u00f3lver resolvem melhor( quer pra animais da selva , quer .. Invadir fazendas!?!?!? Hummm", "id": "1622898105333972992"},{"created_at": "2023-02-07T09:59:25.000Z", "text": "@leozin_han @elzikozo @brigasdiarias At\u00e9 existe, mas a popula\u00e7\u00e3o estava atrapalhando o trabalho da pol\u00edcia e o cara al\u00e9m de resistir a pris\u00e3o foi para cima do policial com uma arma branca, se fosse s\u00f3 o cara tinha sido dboa imobilizar e levar!", "id": "1622897813808988161"},{"created_at": "2023-02-07T09:58:56.000Z", "text": "@Miqmiq99 @ThalesMatta Cassetete \u00e9 arma branca", "id": "1622897693134561280"},{"created_at": "2023-02-07T09:58:44.000Z", "text": "Na \u00e9poca do militar uma vez um mlk levou uma laranja e uma faquinha de serra pra descascar. O Capit\u00e3o Pereira tomou a faca dele e disse que era uma \"arma branca\" Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk at\u00e9 hoje eu dou risada disso https://t.co/GFVuel2Ci5", "id": "1622897643667038209"},{"created_at": "2023-02-07T09:47:46.000Z", "text": "@rennan_penha @ChristianKesll3 Tem, cassetete \u00e9 arma branca.", "id": "1622894880396570627"},{"created_at": "2023-02-07T09:39:58.000Z", "text": "@usuaria_google @VitorioNetto1 @choquei Calma porra, existe arma branca, de fogo, n\u00e3o letal, qu\u00edmica\u2026", "id": "1622892921048469505"},{"created_at": "2023-02-07T09:37:26.000Z", "text": "@ramoscrf_ @climike @SauloSilvacrvg @ianvitwr_ @reacao_acao Desarmado n\u00e3o, arma branca tamb\u00e9m \u00e9 arma se ele tivesse acertado o cassete na cabe\u00e7a do policial agora a noticia poderia ser outra", "id": "1622892282436325378"},{"created_at": "2023-02-07T09:30:38.000Z", "text": "@FORAMARC0SBRAZ @rennan_penha @ChristianKesll3 Kk realmente esse perfil que defender os bandido, todos vemos claramente que ele n\u00e3o queria respeita obedecer as ordem roubo uma arma branca. Mais alguma coisa ser dita em defesa do morto ?", "id": "1622890571164536832"},{"created_at": "2023-02-07T09:30:15.000Z", "text": "@RenancomCafe @clarionrox Isso \u00e9 invers\u00e3o de valores. O sujeito estava errado, discutiu, resistiu a pris\u00e3o, roubou a arma branca e partiu pra cima. E o errado \u00e9 o policial? Acho que deu pouco tiro at\u00e9.", "id": "1622890473772785666"},{"created_at": "2023-02-07T09:28:21.000Z", "text": "O ladr\u00e3o estava com uma arma branca, indo pra cima do policial, o policial executou a leg\u00edtima defesa. https://t.co/V3RjAeSs3r", "id": "1622889995366178816"},{"created_at": "2023-02-07T09:27:19.000Z", "text": "@cesar_murilo @douglasprotazio N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de polariza\u00e7\u00e3o, h\u00e1 um grande problema nesta situa\u00e7\u00e3o. O rapaz pegou a arma branca do policial e iria desferir golpe na autoridade, que representa a sociedade. Ocorre a desproporcionalidade das armas, e em treinamento h\u00e1 outras maneiras de se defender sem matar. \ud83d\ude14", "id": "1622889735239700488"},{"created_at": "2023-02-07T09:04:30.000Z", "text": "@naofalademaria Amiga, o cara tomou a barra do policial. \u00c9 arma branca. A vida do policial tava claramente em risco, isso a leg\u00edtima defesa.\nEram muitos, poderiam tomar a arma de fogo tamb\u00e9m. Mas que o tiro poderia ser na perna pra cessar o perigo, ne? Foram no peito, e mesmo depois dele cair.", "id": "1622883992352456709"},{"created_at": "2023-02-07T08:56:25.000Z", "text": "@MtheusLopess @Bruno_Meister Exatamente, enquanto t\u00e1 de p\u00e9 segurando uma arma branca representa risco, n\u00e3o existe stoping power", "id": "1622881959008509952"},{"created_at": "2023-02-07T08:00:53.000Z", "text": "@_lovedrinks Um dos raros momentos em que presenciamos o crime de rixa no seu melhor. Todos contra todos, nenhuma arma branca a vista. \u00c9 praticamente uma quest\u00e3o de prova.", "id": "1622867982295748611"},{"created_at": "2023-02-07T07:16:22.000Z", "text": "@Zanfa P\u00f4 isso a\u00ed era normal, pelo menos nas escolas estaduais por onde passei geral andava praticamente com uma arma branca no estojo e pasme era s\u00f3 pra apontar l\u00e1pis mesmo kkkkk", "id": "1622856782602272769"},{"created_at": "2023-02-07T06:09:18.000Z", "text": "@clarionrox O Cara tomou a arma branca do policial e usou contra ele junto de uma turba.\nIsso j\u00e1 \u00e9 suficiente pra um political treinado apontar no peito e mandar fogo.\nSe fosse um senhor de 64 anos Bolsonarista pr\u00f3-golpe morto ao entrar em conflito com pm eles estariam sorrindo da situa\u00e7\u00e3o.", "id": "1622839903900901377"},{"created_at": "2023-02-07T06:00:49.000Z", "text": "@DiegoMarada @cesar_murilo @douglasprotazio cassetete n\u00e3o \u00e9 arma branca?", "id": "1622837766437453824"},{"created_at": "2023-02-07T05:45:11.000Z", "text": "@ceimuitatreta Melhor briga, sem arma de fogo, sem arma branca, apenas porradaria e gritaria", "id": "1622833835615420417"},{"created_at": "2023-02-07T05:17:27.000Z", "text": "@AdrillesRJorge O policial deveria atirar na perna pois o rapaz estava com arma branca por\u00e9m ele se desesperou e atirou para Matar e n\u00e3o parar o rapaz", "id": "1622826854108344323"},{"created_at": "2023-02-07T05:03:41.000Z", "text": "triste que meu ensino m\u00e9dio n\u00e3o me ensinou a produzir arma branca assim \ud83d\ude22 https://t.co/QUTLlRfaW3", "id": "1622823391731281920"},{"created_at": "2023-02-07T04:13:34.000Z", "text": "Ele poderia muito bem ter atirado s\u00f3 na perna que \u00e9 a medida de neutraliza\u00e7\u00e3o ainda que outro cara n\u00e3o tinha arma de fogo e sim arma branca", "id": "1622810776288514050"},{"created_at": "2023-02-07T04:08:33.000Z", "text": "Partir pra cima da pol\u00edcia com uma arma branca na m\u00e3o \u00e9 pedir pra tomar tiro, isso \u00e9 fato.\n\nA pergunta \u00e9: pq n\u00e3o fizeram isso com os terroristas que invadiram a pra\u00e7a dos tr\u00eas poderes? https://t.co/mOzbd8ss7u", "id": "1622809514880929793"},{"created_at": "2023-02-07T03:35:22.000Z", "text": "@hyagosantana claro q teve t\u00e1 maluco, 2 policiais na ocorr\u00eancia com 300 maluco b\u00eabado em volta\nO cara se negando a todo momento a ir para viatura, pega a arma branca do policia, vai pra cima dele, da um soco no pm. S\u00f3 faltou roubar a arma do Pm", "id": "1622801164956827649"},{"created_at": "2023-02-07T03:27:57.000Z", "text": "Existe a leg\u00edtima defesa com excesso exculpante, que \u00e9 quando a pessoa agiu al\u00e9m do adequado, mas teve \u201cmotivo\u201d. No caso em tela o policial possivelmente vai alegar que agiu desse jeito por medo do homem atac\u00e1-los em seguida com a arma branca\u2026", "id": "1622799298004934659"},{"created_at": "2023-02-07T03:20:24.000Z", "text": "@soelendipp @gnatalini Ent\u00e3o, o primeiro tiro sim. Ele tinha um cidad\u00e3o com arma branca indo em sua dire\u00e7\u00e3o e estava perto de acert\u00e1-lo. Mas os outros ele perdeu a modera\u00e7\u00e3o exigida na excludente. Mas  sei que devido a adrenalina, a falta de preparo e a inexperi\u00eancia causa da chamada violenta emo\u00e7\u00e3o.", "id": "1622797399361028097"},{"created_at": "2023-02-07T03:18:49.000Z", "text": "@reg_sales @cristiano_lana @delegadopalumbo N\u00e3o fale besteira amigo... O cara estava com arma branca...\nNestes casos ele j\u00e1 tentou verbalmente, tentou imobiliza\u00e7\u00e3o, tentou a for\u00e7a leve e sem sucesso, a\u00ed o cara parte para cima, for\u00e7a letal tem que ser usada.\n\u00c9 por pessoas que defendem o agressor que tem tanto caso assim!!!", "id": "1622796999983566848"},{"created_at": "2023-02-07T03:12:42.000Z", "text": "@superleitor @vrasvept @vfelipesantana @RubinhoNunes Vai la e apanhe na fu\u00e7a igual ao PM, perca sua arma branca e seja amea\u00e7ado e vamos ver se vc fica do lado do morto.", "id": "1622795458899853314"},{"created_at": "2023-02-07T03:01:23.000Z", "text": "@roambrosio15 Se tu acha certo matar algu\u00e9m por tomar bola. Tem q ser mt ot\u00e1rio pra apanhar com arma branca na m\u00e3o", "id": "1622792612141846528"},{"created_at": "2023-02-07T02:59:50.000Z", "text": "@AntoniaVernini @AdrillesRJorge Cassetete \u00e9 arma branca.", "id": "1622792222205784070"},{"created_at": "2023-02-07T02:42:29.000Z", "text": "@Rato_Cabal @FellerMarcelo Risco real, n\u00e3o ficcional ou hipot\u00e9tico. Foi um soco, n\u00e3o um golpe com arma branca, como vc conjecturou.", "id": "1622787855301869568"},{"created_at": "2023-02-07T02:40:47.000Z", "text": "como assim n\u00e3o pode usar corrente que \u00e9 arma branca", "id": "1622787427357147139"},{"created_at": "2023-02-07T02:37:44.000Z", "text": "saporra no Cilon Rosa era o jeito que tinha da galera apontar l\u00e1pis. s\u00f3 precisa de arma branca quem n\u00e3o se garante no soco https://t.co/OsaC8TuzDz", "id": "1622786660269281281"},{"created_at": "2023-02-07T02:35:40.000Z", "text": "@DiegoMarada @cesar_murilo @douglasprotazio Mas a adrenalina faz isso. S\u00e3o 5 segundos pra decidir, com um cidad\u00e3o com arma branca furioso em sua dire\u00e7\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil ser Policial no Brasil.", "id": "1622786140821397504"},{"created_at": "2023-02-07T02:33:34.000Z", "text": "@DiegoMarada @cesar_murilo @douglasprotazio ... O policial tamb\u00e9m agiu como um amador. Deu 4 tiros no centro de massa num cidad\u00e3o com arma branca, cuja letalidade n\u00e3o se compara \u00e0 dele. Percebe-se que ele perdeu o  controle porque os tiros foram sequenciais, sem nenhum intervalo. No \u00faltimo tiro o cidad\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 no ch\u00e3o...", "id": "1622785613027049472"},{"created_at": "2023-02-07T02:32:29.000Z", "text": "@annyzeras @diretodomiolo Dif\u00edcil \u00e9 estar na pele do policial com v\u00e1rias pessoas indo pra cima, arma branca roubada, soco na cara... pode ter se excedido e se for, responder\u00e1 por isso, mas n\u00e3o tira o erro do que morreu.", "id": "1622785341525577728"},{"created_at": "2023-02-07T02:30:57.000Z", "text": "@CVisoli @zabin @brusnos Ent\u00e3o sua escola era de boy kkkkk na minha era prato e garfo de plastico ate o terceiro ano pq td era arma branca", "id": "1622784955645415425"},{"created_at": "2023-02-07T02:21:23.000Z", "text": "@SuMemegat @Zanfa Ta mto estranho essa hist\u00f3ria, nenhum aluno de 5\u00aa s\u00e9ria ou mais \u00e9 inocente\nNa minha escola qq coisa desse tipo a gente ja ia brincar q era uma arma branca", "id": "1622782547393478657"},{"created_at": "2023-02-07T02:20:34.000Z", "text": "@FelipeSantarval @Rodolfo50864660 @dudax_04 @delegadopalumbo Sem sentido? O outro policial ja tinha dado 2 tiros de advert\u00eancia e o criminoso al\u00e9m de ter pegado a tonfa do policial, que \u00e9 uma arma branca, continuou avan\u00e7ando e ia tentar acertar a cabe\u00e7a do policial, apenas leg\u00edtima defesa.", "id": "1622782342686298112"},{"created_at": "2023-02-07T02:07:17.000Z", "text": "o dia que os rea\u00e7a armamentistas descobrirem que a pol\u00edcia deve ter treinamento inclusive para imobilizar um \u201cb\u00eabado com arma branca\u201d sem ter que MATAR eles explodem https://t.co/u1DdvyBKRB", "id": "1622778996671844354"},{"created_at": "2023-02-07T02:02:35.000Z", "text": "@qualquerhuma Amiga pelo amor de deus eu achei que era arma branca agora faz mais sentido", "id": "1622777816809889793"},{"created_at": "2023-02-07T01:56:36.000Z", "text": "@jorginhonhoo Os caras tem treinamento, tem arma branca(cacete, g\u00e1s), e contra um b\u00eabado: tiros?\n\nPode ser \"sangue quente\" ou adrenalina, mas n\u00e3o tira o peso de um homic\u00eddio. Ele sabe o que fez, tanto \u00e9 que ele mesmo ficou em choque pelos tiros que ele deu com dolo.", "id": "1622776310173954051"},{"created_at": "2023-02-07T01:54:18.000Z", "text": "@motoqueirosjb Desculpa, mas at\u00e9 onde eu sei vc amea\u00e7ar a integridade f\u00edsica de um outro utilizando um bast\u00e3o (arma branca) ainda configura crime. S\u00f3 vi um ato de leg\u00edtima defesa.", "id": "1622775730110189568"},{"created_at": "2023-02-07T01:54:17.000Z", "text": "@JPRSanttos O cara tentou de todo jeito fazer com que o cara parasse, e ele continuou indo encima com uma arma branca, na lei o cana sai batido em leg\u00edtima defesa", "id": "1622775727090270208"},{"created_at": "2023-02-07T01:51:30.000Z", "text": "@DiegoMarada @Anderson_1708 @cesar_murilo @douglasprotazio Uma arma branca n\u00e3o \u00e9 uma arma?", "id": "1622775025169272835"},{"created_at": "2023-02-07T01:40:45.000Z", "text": "@Zanfa Vagabundo normalizando fabricar arma branca com um apontador \u00e9 o limite do meme j\u00e1", "id": "1622772319956377602"},{"created_at": "2023-02-07T01:39:58.000Z", "text": "@Zanfa Faria mais sentido se fosse carioca pq a\u00ed qualquer coisa \u00e9 arma branca\n\nNeg\u00f3cio \u00e9 que isso era visto 100% com inoc\u00eancia\nApontador quebrava e a gambiarra nascia, afinal apontador \u00e9 caro e os \u00fanicos q funcionam eram Faber castell q custavam horrores", "id": "1622772122010660864"},{"created_at": "2023-02-07T01:34:52.000Z", "text": "@derflecha H\u00e1 v\u00e1rios elementos naquele incidente, que muitos desconsideram.\n\nN\u00e3o adianta debater com superficialidade em rede social.\n\nN\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de certo ou errado.\n\nAlgu\u00e9m morreu e poderia ser evitado, mas n\u00e3o foi.\n\nPrimeiro elemento, rapaz estava com arma branca contra policial", "id": "1622770838444425217"},{"created_at": "2023-02-07T01:12:40.000Z", "text": "arma branca https://t.co/mqjiHtVEAH", "id": "1622765251803348992"},{"created_at": "2023-02-07T01:11:01.000Z", "text": "@pattykirsche todas s\u00e3o perigosas pq faca \u00e9 arma branca", "id": "1622764839830450177"},{"created_at": "2023-02-07T00:55:17.000Z", "text": "@Israel75737008 @11_07_1971 @CarlosH74821673 @reacao_acao Claro,se no seu trabalho independente da \u00e1rea algu\u00e9m te bater e levantar arma branca pra te matar,t\u00e1 cert\u00edssimo se defender da maneira q pode,o cara tava trabalhando e outro dando problema, n\u00e3o tem discuss\u00e3o nem contraponto", "id": "1622760876636794885"},{"created_at": "2023-02-07T00:52:29.000Z", "text": "@jaofrango00a @marlonamotta @Bruno_Meister O problema meu mano, \u00e9 a adrenalina e a emo\u00e7\u00e3o do momento. O cara resistiu a prisao, tava com uma arma branca na m\u00e3o, e tinha a popula\u00e7\u00e3o em volta\nCalcular o tiro na perna, naqueles exatos segundos, era quase imposs\u00edvel\n\u00c9 uma situa\u00e7\u00e3o que infelizmente, levou aos piores cen\u00e1rios", "id": "1622760175042961412"},{"created_at": "2023-02-07T00:49:50.000Z", "text": "@liycarv @delegadopalumbo @frag_relativo Arma branca, contudo, ele retira o objeto do policial, sem saber se agrediria o mesmo\u2026 e a rea\u00e7\u00e3o do policial foi atirar de forma letal\u2026 isso n\u00e3o compactuo em hip\u00f3tese alguma\u2026 poderia atirar para o alto ou em alguma parte do corpo menos letal e na hip\u00f3tese h\u00e1 v\u00e1rios disparos", "id": "1622759506751913986"},{"created_at": "2023-02-07T00:40:45.000Z", "text": "@liycarv @delegadopalumbo @frag_relativo Voc\u00ea sabe o que \u00e9 arma branca? Pq n\u00e3o vi nenhuma faca no v\u00eddeo!! E arma branca se responde com arma branca e n\u00e3o de fogo", "id": "1622757222806614023"},{"created_at": "2023-02-07T00:39:13.000Z", "text": "t\u00e1 bom gente j\u00e1 entendi 100% de vcs tinham essa faca na escola eu sou playboy pq meu apontador nunca virou uma arma branca desculpem", "id": "1622756835366211591"},{"created_at": "2023-02-07T00:36:01.000Z", "text": "@joaogomeseu Pra que isso?? Arma branca? Kkk", "id": "1622756030768709633"},{"created_at": "2023-02-07T00:35:09.000Z", "text": "@luizruffeil17 @Dama_Washington Como n\u00e3o estava armado ? Tava com arma branca.  Me parece que tirou o cacetete do policial ou qq coisa parecida.. foi pra cima do PM.", "id": "1622755811104636930"},{"created_at": "2023-02-07T00:34:49.000Z", "text": "@Dama_Washington Usou dos meio necess\u00e1rio...\nFoi agredido com uma arma branca injustamente.\nCumpra se a sobreviv\u00eancia.\nF,L", "id": "1622755726706851840"},{"created_at": "2023-02-07T00:30:49.000Z", "text": "@KetanMadeira7 @delegadopalumbo Arma Branca n\u00e3o deixa de ser arma ele j\u00e1 estava com o pau pra Da No PM Irm\u00e3o.", "id": "1622754722980429824"},{"created_at": "2023-02-07T00:29:40.000Z", "text": "@JoaoCristaoIV a pira de colecionar arma branca \u00e9 irrevers\u00edvel", "id": "1622754433770684417"},{"created_at": "2023-02-07T00:26:21.000Z", "text": "@derflecha Ele n\u00e3o estava desarmado. Tonfa \u00e9 uma arma branca, dependendo da for\u00e7a que acertar na cabe\u00e7a pode matar. Claro que o policial podia ter atirado na perna, mas num momento de tens\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil julgar.", "id": "1622753596650520576"},{"created_at": "2023-02-07T00:21:18.000Z", "text": "Quem matou ele foi o pr\u00f3prio \u201camigo\u201d de azul. Se deixasse o cara ser conduzido pra delegacia, tudo seria resolvido de maneira bem mais simples. Quanto a PM, tudo certinho. Vagabundo levanta, lan\u00e7a um colad\u00e3o no PM, furta sua arma branca (cassetete) e vai pra cima. Queriam o que? https://t.co/Mq6cC9ensY", "id": "1622752325524676608"},{"created_at": "2023-02-07T00:17:39.000Z", "text": "@RondinelleBEZE3 @SonyaR63188538 @adilsonesp Onde mostra que o rapaz portava arma branca.?\nQuando o imobilizaram n\u00e3o o revistaram.? \nN\u00e3o o algemaram porqu\u00ea.?\nPorqu\u00ea n\u00e3o chamaram refor\u00e7o. \nTiveram a oportunidade de tranca-lo na viatura enquanto imobilizado e soltardm e recuaram,porqu\u00ea ?", "id": "1622751407773257729"},{"created_at": "2023-02-07T00:12:20.000Z", "text": "@SanchesOficial_ @_matholiveiram @dalzinho_ Meios necess\u00e1rios\nMeios necess\u00e1rios\nLeia de novo\nO PM na ocasi\u00e3o tem a arma branca, e pode ter algum IMPO, n\u00e3o possuindo o \u00fanico outro meio \u00e9 o meio letal. O PM em quest\u00e3o perdeu sua arma branca e seria atacado provavelmente com ela,+", "id": "1622750071522459648"},{"created_at": "2023-02-07T00:02:11.000Z", "text": "@leetinunes O moleque com certeza n\u00e3o tava certo, mas toda corpora\u00e7\u00e3o existe procedimentos pra defesa, deter, render e afins\nBasicamente \u00e9 um tiro na perna caso a pessoa tente atacar com arma branca, e ali o policial pipocou o cara na bala, mesmo no ch\u00e3o j\u00e1 deu mais um tiro, tu concorda?!", "id": "1622747516407013377"},{"created_at": "2023-02-06T23:58:52.000Z", "text": "@roxmo Disparos de aviso foi for\u00e7ado... Mas da pra tentar alegar leg\u00edtima defesa do policial. Povo n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o,  o que leva um ser agredir um oficial em servi\u00e7o com uma arma branca sabendo que o outro tem uma arma de fogo?", "id": "1622746679316291585"},{"created_at": "2023-02-06T23:46:43.000Z", "text": "@agenda_autonoma @douglasprotazio Mas ele tava com arma branca em m\u00e3os \ud83e\udd28", "id": "1622743621895131141"},{"created_at": "2023-02-06T23:44:58.000Z", "text": "@douglasprotazio Aquele barra de ferro \u00e9 o que ? Sen\u00e3o uma arma branca da qual ele tentar agredir o policial. Ser estupido da nisso, ou morre ou mata algu\u00e9m por irresponsabilidade.", "id": "1622743184064319489"},{"created_at": "2023-02-06T23:33:56.000Z", "text": "@verdouglasgomes @diretodomiolo Deve responder por excesso. A pessoa n\u00e3o portava arma branca ou de fogo. Foram mais de dois tiros em regi\u00f5es fatais.", "id": "1622740404582989824"},{"created_at": "2023-02-06T23:31:41.000Z", "text": "@DiegoMarada @cesar_murilo @douglasprotazio N\u00e3o estava desarmado, ele estava com uma arma branca... Uma paulada na cabe\u00e7a mata facinho facinho, e se o maluco tira a arma de um policial ele n\u00e3o est\u00e1 pra brincadeira... \n\nFora os outros que poderiam linchar ele", "id": "1622739838624534528"},{"created_at": "2023-02-06T23:31:03.000Z", "text": "primeiro dia da minha prima no 6\u00b0 ano\na prof pediu pros alunos n levarem arma branca, venderem maconha s\u00f3 fora da escola, n fumar na sala e evitar chegar b\u00eabados. \n\num galeroso cabelo pintado c piercing e tatuagem veio perguntar se ela tinha cllr e estourou uma caneta na m\u00e3o dela", "id": "1622739679450628098"},{"created_at": "2023-02-06T23:27:29.000Z", "text": "@Avohai1 @douglasprotazio Tenta a sorte em lutar contra algu\u00e9m de arma branca", "id": "1622738784654618625"},{"created_at": "2023-02-06T23:23:36.000Z", "text": "@g1 Realmente triste, o rapaz n\u00e3o parecia ser uma m\u00e1 pesso, apenas teve a infelicidade de utilizar de uma arma branca(cacetete) para agredir o policial. Se fosse no soco, o policial n\u00e3o poderia utilizar sua arma. Triste, por\u00e9m o policial est\u00e1 dentro do seu direito de defesa. Triste.", "id": "1622737804647071747"},{"created_at": "2023-02-06T23:07:25.000Z", "text": "@DiegoMarada @Eugenio30260454 @cesar_murilo @douglasprotazio Nesse caso, o cara era um adulto maior que o policial usando uma arma branca, fora a desvantagem num\u00e9rica. Isso justifica o uso de for\u00e7a maior. O policial sempre tem que usar for\u00e7a maior, se n\u00e3o nem seria poss\u00edvel aplicar a lei.", "id": "1622733734842707968"},{"created_at": "2023-02-06T23:06:51.000Z", "text": "@luizmoura123 @cesar_murilo @douglasprotazio Cacetete \u00e9 uma arma branca, que se pegar em cheio na cabe\u00e7a de uma pessoa \u00e9 suficiente para desmaiar ou matar uma pessoa", "id": "1622733592047525889"},{"created_at": "2023-02-06T23:04:32.000Z", "text": "@ursula_den @respawnador @mgsolidus2014 Cacetete \u00e9 uma arma branca que pode resultar numa les\u00e3o ou morte se for atingido na cabe\u00e7a de uma pessoa", "id": "1622733008020160512"},{"created_at": "2023-02-06T23:01:54.000Z", "text": "@rh_barreto @diretodomiolo Ele pegou o cacetete do policial e foi em dire\u00e7\u00e3o ao policial com a arma branca, no momento que ele pegou o cacetete do policial e foi na dire\u00e7\u00e3o dele, ele j\u00e1 era uma amea\u00e7a a vida do policial.", "id": "1622732345286557707"},{"created_at": "2023-02-06T23:01:04.000Z", "text": "@renobrega85 @verdouglasgomes @diretodomiolo Ele pegou o cacetete do policial e foi em dire\u00e7\u00e3o ao policial com a arma branca, no momento que ele pegou o cacetete do policial e foi na dire\u00e7\u00e3o dele, ele j\u00e1 era uma amea\u00e7a a vida do policial.", "id": "1622732132786270215"},{"created_at": "2023-02-06T23:00:46.000Z", "text": "@IgorLimV @verdouglasgomes @diretodomiolo Ele pegou o cacetete do policial e foi em dire\u00e7\u00e3o ao policial com a arma branca, no momento que ele pegou o cacetete do policial e foi na dire\u00e7\u00e3o dele, ele j\u00e1 era uma amea\u00e7a a vida do policial.", "id": "1622732060128337920"},{"created_at": "2023-02-06T22:59:40.000Z", "text": "@murilo_rlq07 @verdouglasgomes @diretodomiolo O cacetete \u00e9 uma arma branca que se atingir uma pessoa pode ferir ela ou matar a pessoa.", "id": "1622731784176783360"},{"created_at": "2023-02-06T22:56:45.000Z", "text": "@Isaque_jar @soelendipp Ele tava agredindo com arma branca e socos\nO PM vai partir com socos?\nE se o cara pega a arma do brigadiano e mata ele e o colega? A\u00ed tudo bem?\nBrigadiano tamb\u00e9m tem fam\u00edlia, tamb\u00e9m tem m\u00e3e, tamb\u00e9m tem filho e tamb\u00e9m tem mulher.\n\nN\u00c3O SE AGRIDE POLICIAL ARMADO", "id": "1622731049108221952"},{"created_at": "2023-02-06T22:53:00.000Z", "text": "@oficialricardoc @respawnador @douglasprotazio Ele pegou o cacetete do policial e foi em dire\u00e7\u00e3o ao policial com a arma branca, no momento que ele pegou o cacetete do policial e foi na dire\u00e7\u00e3o dele, ele j\u00e1 era uma amea\u00e7a a vida do policial.", "id": "1622730103900844037"},{"created_at": "2023-02-06T22:52:59.000Z", "text": "@diretodomiolo real da \u00f3dio quem defende o cara que tava agredindo os policiais dizendo que eles erraram por dar mais de um tiro Kkkkkkkk o cara simplesmente queria roubar a arma branca, agrediu, insultou \u00f3dio e no fim ainda deu um soco na cara do policial... achei foi o m\u00ednimo!", "id": "1622730098590744580"},{"created_at": "2023-02-06T22:49:00.000Z", "text": "@SamuelAlessio23 @levisvegeta @insidiousalex @ClaytonNunesRa1 @douglasprotazio Desarmado? Ele pegou o cacetete do policial e foi em dire\u00e7\u00e3o ao policial com a arma branca, no momento que ele pegou o cacetete do policial e foi na dire\u00e7\u00e3o dele, ele j\u00e1 era uma amea\u00e7a a vida do policial.", "id": "1622729100161957889"},{"created_at": "2023-02-06T22:47:44.000Z", "text": "@Heitor_Castro_ @gorjurisaki @MayconS20713271 @ClaytonNunesRa1 @douglasprotazio Ele pegou o cacetete do policial e foi em dire\u00e7\u00e3o ao policial com a arma branca, no momento que ele pegou o cacetete do policial e foi na dire\u00e7\u00e3o dele, ele j\u00e1 era uma amea\u00e7a a vida do policial.", "id": "1622728781348700161"},{"created_at": "2023-02-06T22:46:09.000Z", "text": "@Joaov_76 @ClaytonNunesRa1 @douglasprotazio Ele pegou o cacetete do policial e foi em dire\u00e7\u00e3o ao policial com a arma branca, no momento que ele pegou o cacetete do policial e foi na dire\u00e7\u00e3o dele, ele j\u00e1 era uma amea\u00e7a a vida do policial.", "id": "1622728380444512265"},{"created_at": "2023-02-06T22:43:40.000Z", "text": "@mengaodomeuco10 @martinscarla @douglasprotazio Desarmado? O cara estava com uma arma branca na m\u00e3o", "id": "1622727755644252162"},{"created_at": "2023-02-06T22:43:09.000Z", "text": "@renatobarrosbr O cara tomou a arma branca do policial e foi pra cima do PM, leg\u00edtima defesa no exerc\u00edcio da profiss\u00e3o, certo o guerreiro", "id": "1622727627550212101"},{"created_at": "2023-02-06T22:39:25.000Z", "text": "@mgsolidus2014 @respawnador @douglasprotazio Apartir do momento que o criminoso est\u00e1 portando uma arma branca ou uma arma de fogo ele j\u00e1 \u00e9 uma amea\u00e7a.\nEle roubou o cacetete do policial e iria us\u00e1-lo com uma arma branca contra o policial.", "id": "1622726686977454080"},{"created_at": "2023-02-06T22:39:20.000Z", "text": "@marxistnicotine @cesar_murilo @douglasprotazio Sou de esquerda, mas o cara assumiu o risco de morrer indo pra cima de um policial com uma arma branca.\nPraticamente pediu pra morrer, o policial s\u00f3 se defendeu", "id": "1622726666576429058"},{"created_at": "2023-02-06T22:38:17.000Z", "text": "@RaphaTobe @cesar_murilo @IedaLCardosoPi1 @douglasprotazio Uma arma branca na m\u00e3o j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais algu\u00e9m desarmado.\nFora que ele est\u00e1 com uma arma branca pra cima de um policial, ele ASSUMIU o risco", "id": "1622726402742136832"},{"created_at": "2023-02-06T22:38:15.000Z", "text": "@clarionrox Mas se o cara perdeu o cassetete ent\u00e3o bom policial j\u00e1 n\u00e3o \u00e9. Come\u00e7a que o cara tava l\u00e1 pra uma reclama\u00e7\u00e3o de som alto, a\u00ed o cara escala a situa\u00e7\u00e3o pra um momento em que ele t\u00e1 cercado e perdeu a arma branca. A\u00ed j\u00e1 aconteceram v\u00e1rios erros seguidos, a trag\u00e9dia \u00e9 consequ\u00eancia", "id": "1622726391304228869"},{"created_at": "2023-02-06T22:35:40.000Z", "text": "@luizmoura123 @cesar_murilo @douglasprotazio Cacetete era uma arma branca, ele iria usar esse cacetete para agredir o policial", "id": "1622725740914417667"},{"created_at": "2023-02-06T22:30:26.000Z", "text": "@JotaGamer2005 @julianabaastos_ @douglasprotazio \"Em defesa pessoal um tiro na perna s\u00f3 \u00e9 aconselh\u00e1vel se o agressor estiver portando, por exemplo, uma arma branca ou porrete. Se estiver com uma arma de fogo, o alvo \u00e9 o t\u00f3rax No caso de um tiro na perna, o alvo deve ser o joelho.\"", "id": "1622724426369228806"},{"created_at": "2023-02-06T22:22:41.000Z", "text": "@respawnador @douglasprotazio N\u00e3o se atira em ningu\u00e9m nessas condi\u00e7\u00f5es, agress\u00e3o de soco ou qualquer arma branca n\u00e3o equivale a atirar a queima roupa. Isso est\u00e1 nos manuais de abordagem de todas as policias. Execu\u00e7\u00e3o pura, ou seja s\u00f3 mais um bandido de farda entre tantos milhares pelas ruas do Brasil.", "id": "1622722475443249157"},{"created_at": "2023-02-06T22:21:11.000Z", "text": "@rafaelsilv_ Teoricamente ele usou da \u201cfor\u00e7a de defesa\u201d mais do que deveria, por\u00e9m pelo rapaz estar portando uma arma branca e estar quase acertando a cabe\u00e7a do PM no v\u00eddeo, pode ser que alivie o lado dele um pouco. Mas acho que vai dar ruim pra ele principalmente por ter executado 3 disparos", "id": "1622722096664117248"},{"created_at": "2023-02-06T22:18:28.000Z", "text": "Essa arma branca aqui era muito comum em col\u00e9gios p\u00fablicos de stm para apontar l\u00e1pis kk https://t.co/nK1XHl0ZQe", "id": "1622721413940477958"},{"created_at": "2023-02-06T22:14:21.000Z", "text": "@AnticomunismoB Eu nunca fico com as costas desguarnecidas, especialmente em aglomera\u00e7\u00f5es. Sempre armado com alguma arma branca velada.", "id": "1622720378605903873"},{"created_at": "2023-02-06T22:14:05.000Z", "text": "Uma briga deixou um homem (52) morto por golpes de arma branca em S\u00e3o Francisco do Sul, o caso ocorreu na tarde deste s\u00e1bado (4). Veja tamb\u00e9m, em Itapo\u00e1 homem \u00e9 encontrado morto em casa, a v\u00edtima foi encontrada com faca cravada na cabe\u00e7a.", "id": "1622720309752221696"},{"created_at": "2023-02-06T22:10:17.000Z", "text": "@KetanMadeira7 @cris_zanotta @delegadopalumbo J\u00e1 qie voc\u00ea entende muito, aquilo n\u00e3o \u00e9 arma de fogo mas se chama \"arma branca\" ent\u00e3o aquilo la tamb\u00e9m mata, a diferen\u00e7a \u00e9 que o policial tinha uma arma melhor, que chore a m\u00e3e dele antes do policial, que tamb\u00e9m tem m\u00e3e e familia pra criar", "id": "1622719353228591123"},{"created_at": "2023-02-06T22:09:08.000Z", "text": "@TerraBrasilnot O policial tava s\u00f3 dando voz de pris\u00e3o, no momento q o mlk pego aquela barra de ferro, plastico, sei la, no momento q ele amea\u00e7o o policial com uma arma branca o msm teve q reagir para n perder a arma", "id": "1622719066191396872"},{"created_at": "2023-02-06T21:59:01.000Z", "text": "@mspbra 1 Ordem verbal (sem sucesso)\n2 For\u00e7a f\u00edsica (sem sucesso), uma vez q estavam cercados \n3 bast\u00e3o policial (sem sucesso)\n4 *individual portando arma branca*\nO agente de seguran\u00e7a  depara o infrator portando arma branca sem chance de recuar realiza disparos  agress\u00e3o \u00e9  interrompida", "id": "1622716521481994247"},{"created_at": "2023-02-06T21:54:53.000Z", "text": "@douglasprotazio Onde ele est\u00e1 desarmado ai? O que eu vi foi o \u201cjovem\u201d tomando a arma branca (de uso para dispersar a multid\u00e3o) do policial e partindo para cima dele. Policial agiu em leg\u00edtima defesa, pr\u00f3xima pergunta", "id": "1622715478404726800"},{"created_at": "2023-02-06T21:49:28.000Z", "text": "@crlho_alves @DGDOAR @reacao_acao Se um vagabundo entrasse na sua casa \"sem arma alguma\", vc com uma arma branca atacasse o invasor e ele viesse a \u00f3bito, seria leg\u00edtima defesa ou n\u00e3o?", "id": "1622714117873098752"},{"created_at": "2023-02-06T21:47:06.000Z", "text": "@douglasprotazio Se o jovem n\u00e3o tivesse reagido \u00e0 pris\u00e3o. Estaria Vivo. Cassetete \u00e9 arma branca; e o Policial reagiu a injusta agress\u00e3o. Se quiser culpar algu\u00e9m. Culpe o Governo que n\u00e3o fornece armas n\u00e3o letais aos policiais, para serem usadas nessa situa\u00e7\u00e3o. Se eles tivessem uma arma de choque.", "id": "1622713519266299922"},{"created_at": "2023-02-06T21:33:01.000Z", "text": "@respawnador @douglasprotazio &gt; O cara recusa uma Ordem de Pris\u00e3o\n&gt; Confronta o policial\n&gt; Rouba uma arma branca do PM e parte com o mesmo nele.\n\nSimplesmente foi  leg\u00edtima defesa e sem mais.", "id": "1622709976165752832"},{"created_at": "2023-02-06T21:15:59.000Z", "text": "@vitor_gomees @diretodomiolo Arma branca, tamb\u00e9m \u00e9 arma. Qualquer objeto com capacidade de ferir ou matar \u00e9 uma arma branca. No caso ele estava com um porrete, que se ele atingisse o policial poderia ter o matado. Vai esperar o que? que pegue a pistola tamb\u00e9m? O policial apenas se defendeu.", "id": "1622705691424092161"},{"created_at": "2023-02-06T21:14:16.000Z", "text": "@d_melissandre @diretodomiolo O que ocorreu antes da chegada da policia cabe aos investigadores responder. No v\u00eddeo em quest\u00e3o mostra claramente que os disparos foram em legitima defesa. Uma vez que o jovem em quest\u00e3o portava um porrete(arma branca) que tomou do policial.", "id": "1622705258022465538"},{"created_at": "2023-02-06T21:06:32.000Z", "text": "@jrcasjr @rafa_lope5 @DanielDonda @delegadopalumbo N\u00e3o foi falta de preparo. 20 pessoas ao redor, dois agressores, um com com uma arma branca na m\u00e3o. Tudo poderia ter acontecido caso tivesse uma luta corporal. Existem in\u00fameros casos que o PM n\u00e3o atirou e morreu com a pr\u00f3pria arma.", "id": "1622703313081835521"},{"created_at": "2023-02-06T21:05:21.000Z", "text": "@JocemarFukes A ficha criminal dele j\u00e1 era meio grandinho.\nMas vamos l\u00e1:\nDesacato, reagindo a pris\u00e3o\nAgress\u00e3o, amea\u00e7a com arma branca (tentou dar oua paulada na cabe\u00e7a do policial)\nART.23 e pronto o policial se defendeu da injusta agress\u00e3o", "id": "1622703012140515341"},{"created_at": "2023-02-06T21:04:54.000Z", "text": "@WesleyR10K10 @Lucas_Fonseca_0 @johnnysantosds @brigasdiarias Eu concordo totalmente. Isso que deve acontecer. S\u00f3 n\u00e3o pode normalizar algo que foi despreparo dos policiais. Mas os policiais n\u00e3o utilizaram todos os materiais necess\u00e1rios pra parar a situa\u00e7\u00e3o. Tinham 3 policiais, usa a arma branca, usa spray de pimenta...", "id": "1622702898764283905"},{"created_at": "2023-02-06T20:51:29.000Z", "text": "@Caioo012 o meu fi na cabe\u00e7a do PM s\u00f3 ta \u201c antes ele do q eu \u201c\u2026 pessoal falando q ele tava desarmado, realmente n sabe o q \u00e9 uma arma branca", "id": "1622699524862128128"},{"created_at": "2023-02-06T20:39:15.000Z", "text": "@DiegoMarada @cesar_murilo @douglasprotazio Tua defesa ao rapaz \u00e9 t\u00e3o absurda que te fa\u00e7o uma pergunta? S\u00f3 uma,tu falou q o rapaz n\u00e3o estava armado? Isso?ent\u00e3o se ele est\u00e1 com uma faca arma branca,o policial n\u00e3o deveria ter atitude de atirar? Deveria tbem ter uma faca? Bha mas \u00e9 muita burrice", "id": "1622696443424215048"},{"created_at": "2023-02-06T20:35:06.000Z", "text": "@lucaxmiranda1 Sem contar que o cara n\u00e3o tinha nem ao menos uma arma branca como amea\u00e7a e sim apenas as m\u00e3os. N\u00e3o confio de entregar minha \"seguranca\" nas m\u00e3os de uns merda tipo esses do v\u00eddeo, justamente pela falta de preparo.", "id": "1622695401341214720"},{"created_at": "2023-02-06T20:29:06.000Z", "text": "@luizruffeil17 @Dama_Washington Oxi ta cego ? O cara tava com arma branca , depois pegou a arma de choque da m\u00e3o do policial! Tem que respeitar a ordem da pol\u00edcia sim , n\u00e3o respeitou", "id": "1622693890691108866"},{"created_at": "2023-02-06T20:28:46.000Z", "text": "@Rodrigo_S_Dutra @metalsoccerfc @mspbra Na verdade a arma para impor for\u00e7a \u00e9 o cassetete, mas o bandido havia roubado o cassetete ent\u00e3o o pm sem arma branca e foi for\u00e7ado a usar a arma letal", "id": "1622693808839266333"},{"created_at": "2023-02-06T20:27:10.000Z", "text": "@fenixreturn922 @charlesnunesam @mspbra O bandido havia roubado o cassetete do pm(sua arma branca) \u00e9 atacado o pm, como o prestava sem arma branca foi for\u00e7ado a usar a arma letal", "id": "1622693402771918866"},{"created_at": "2023-02-06T20:26:59.000Z", "text": "@Chief117Br @RHSMarks E pow esquece a parte dele usar uma arma branca.", "id": "1622693356798152713"},{"created_at": "2023-02-06T20:26:39.000Z", "text": "@will_henr @medina027_ @nyquinho04 @Tttsarinhaa @VitorAnasta10 q pistola? kkkkkk arma branca n\u00e3o existe.", "id": "1622693276619837445"},{"created_at": "2023-02-06T20:17:18.000Z", "text": "@ednilsonsantos_ @lucascf00 @douglasprotazio N\u00e3o foi desproporcional, o cara roubou o cassetete do policial e estava indo pra cima, o policial j\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de multid\u00e3o aglutinando ainda \u00e9 obrigado a se defender com a m\u00e3o contra um cara usando arma branca? Se o cara n\u00e3o queria levar tiro era s\u00f3 ter parado nos de aviso.", "id": "1622690922981953541"},{"created_at": "2023-02-06T20:13:55.000Z", "text": "@agatahtzzz \u00e9 q isso n acontece nunca, dever \u00e9 proteger n\u00e9, isso n vai ocorrer mt bem nao ja sabemo, mas a situa\u00e7\u00e3o q to retratando \u00e9 agress\u00e3o ao pm, n tem oq ele fazer al\u00e9m de atirar se o cara ja tirou at\u00e9 a arma branca (cassetete) dele\ns\u00f3 se ele for o joli especialista em 15 artes marciais", "id": "1622690069843742725"},{"created_at": "2023-02-06T20:13:07.000Z", "text": "@lramosouza Mas se o policial n faz nada, o cacetete ia na cabe\u00e7a, com a multid\u00e3o inflamada o policial estaria morto. O ideal \u00e9 que ngm estivesse, porem o rapaz causou td isso..\n\nResistiu a pris\u00e3o, agrediu o policial, tomou arma branca... N da p defender", "id": "1622689870224277506"},{"created_at": "2023-02-06T20:12:57.000Z", "text": "@EudsonMartins3 @LeoMaranhao22 Pronto ent\u00e3o o cacetete que iria bem na cara do policial n\u00e3o configura uma arma branca?", "id": "1622689825324236803"},{"created_at": "2023-02-06T20:11:33.000Z", "text": "Tem o v\u00eddeo o rapaz foi para cima do PM com um arma branca em m\u00e3os, o policial agiu em leg\u00edtima defesa. Parabens ao policial. https://t.co/X329MbXAxE", "id": "1622689476056125457"},{"created_at": "2023-02-06T20:07:59.000Z", "text": "\u00a1\ud835\udde7\ud835\uddea!: Viol\u00eancia, arma branca e drogas.\n\nSe for sens\u00edvel, \ud835\uddf2\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf2 \ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddff e priorize sua sa\u00fade mental.\n\n\u3010 https://t.co/aBFQBSgqR1 \u3011", "id": "1622688578596642817"},{"created_at": "2023-02-06T20:07:46.000Z", "text": "@mivi_search @wookisback Mas guarda chuva n\u00e3o pode mesmo, ele pode ser usado como arma branca. Nenhuma casa de show permite. Tem que levar capa de chuva", "id": "1622688522309144590"},{"created_at": "2023-02-06T20:06:36.000Z", "text": "@Zanfa Quem nunca fez isso estudou errado. Playboyzada.. isso a\u00ed \u00e9 pra apontar l\u00e1pis.. N\u00e3o tem nada a ver com arma branca.", "id": "1622688228087152640"},{"created_at": "2023-02-06T20:05:29.000Z", "text": "@adriellymduarte Arma branca \u00e9 permitido mo", "id": "1622687948356390921"},{"created_at": "2023-02-06T20:02:41.000Z", "text": "@adilsonesp Cidad\u00e3o nenhum pode pegar uma Arma Branca para Bater num Servidor Fardado, a farda, a profiss\u00e3o,  o Hor\u00e1rio do servidor \u00e9 sagrado. \nLeg\u00edtima defesa, pois o meliante poderia tomar a arma do PM e matar o PM em servi\u00e7o e seria mais uma estat\u00edstica de PM assassinado em servi\u00e7o!", "id": "1622687242849292301"},{"created_at": "2023-02-06T20:02:05.000Z", "text": "@CezarRJ_1982 @UOLNoticias A for\u00e7a que foi coloca foi totalmente desproporcional. Fica bem calaro que o sujeito n\u00e3o estava em posse de arma de fogo ou arma branca em m\u00e3os, por tanto, n\u00e3o oferecia risco ao PM. Dois tiros pra cima ali resolveria o problema.+", "id": "1622687090294067205"},{"created_at": "2023-02-06T19:58:22.000Z", "text": "@gabigolo1987 @AndradeRNegro3 Posso estar assistindo muita s\u00e9rie mesmo mas referi-me a protocolo e n\u00e3o a uma situa\u00e7\u00e3o real. Eu compreendo que o stress do momento e a proximidade com um elemento com arma branca d\u00e3o raz\u00e3o ao policial mas n\u00e3o deixa de ser excesso da parte dele (4 tiros, Man!)", "id": "1622686158244159489"},{"created_at": "2023-02-06T19:56:51.000Z", "text": "@Democratico83 @douglasprotazio Tiro de advert\u00eancia \u00e9 proibido, o policial utilizou dos meios a seu dispor para cessar o agressor, que possu\u00eda uma arma branca e n\u00e3o letal, subtra\u00edda do mesmo policial. Leg\u00edtima defesa", "id": "1622685776088629248"},{"created_at": "2023-02-06T19:55:48.000Z", "text": "@miakguro droga: \u2705\narma branca: \u2705\npenetras com farda: \u2705\nmelancia e confraternizar com os amigos: \u274c\n\nat\u00e9 quando isso Brasil?", "id": "1622685510102843392"},{"created_at": "2023-02-06T19:35:25.000Z", "text": "@StayZenn @jojojojojaooo @babadofamososrj Desarmado ? Ele portava uma barra e pela atual legisla\u00e7\u00e3o isso consta como Arma Branca!\nSe pega na cabe\u00e7a do policial, poderia at\u00e9 mat\u00e1-lo, o policial usou do Art. 25 do C\u00f3digo Penal e praticou a leg\u00edtima defesa!", "id": "1622680379608924160"},{"created_at": "2023-02-06T19:30:33.000Z", "text": "@DiegoMarada @cesar_murilo @douglasprotazio Ela n\u00e3o estava desarmada, a arma branca que ele roubou do policial, pode ser letal, e ele foi pra cima do policial com a mesma", "id": "1622679155358703619"},{"created_at": "2023-02-06T19:28:26.000Z", "text": "@MilyNationLover @DefecatingB Desculpe , est\u00e1 enganada , a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a arma branca causar letalidade, a quest\u00e3o \u00e9 que uma pancada seria o suficiente pra o desarmar . E ele morrer com sua pr\u00f3pria arma .", "id": "1622678624204644354"},{"created_at": "2023-02-06T19:25:21.000Z", "text": "@VandaSantos09 @renatobarrosbr N\u00e3o voCe n\u00e3o viu uma arma branca na m\u00e3o do elemento tirando a vida tentando tirar a vida de um Policial, se n\u00e3o tem o respeito nem com a LEi", "id": "1622677848199729155"},{"created_at": "2023-02-06T19:23:46.000Z", "text": "@douglasprotazio Os 2 t\u00e3o errados\nMas s\u00f3 1 morreu\nO certo era o policial \u00f1 ter atirado\nAssim como o homem n\u00e3o deveria ter partido pra cima do policial cm arma branca na m\u00e3o\nO certo tamb\u00e9m era o homem ter acatado a ordem\n\nEnfim, nada vai recuperar a vida do camarada morto\nQue o PM seja punido", "id": "1622677447719194630"},{"created_at": "2023-02-06T19:18:07.000Z", "text": "Parab\u00e9ns ao PM, leg\u00edtima defesa , o  indiv\u00edduo estava com uma barra de ferro , considerado uma arma branca ,ele deu dois tiros o cidad\u00e3o n\u00e3o se afastou , assim o PM teve que Tomar uma atitude mais letal https://t.co/GoL2xcyWbV", "id": "1622676029281079310"},{"created_at": "2023-02-06T19:17:48.000Z", "text": "@vinyeezus_ @filhodoarrasca @lutherPr1nce Ainda est\u00e3o falando de v\u00eddeos de outro \u00e2ngulo que o rapaz portava uma arma branca", "id": "1622675946749759495"},{"created_at": "2023-02-06T19:12:21.000Z", "text": "@derflecha @santorodrigooo N\u00e3o d\u00e1 pra entender o que voc\u00ea quer como uma abordagem ideal\u2026 vai com arma branca, o v\u00e2ndalo reage e agride com brutalidade o policial. Ainda assim o policial est\u00e1 errado!", "id": "1622674574838996992"},{"created_at": "2023-02-06T19:11:11.000Z", "text": "@douglasprotazio Sou de esquerda, mas isso \u00e9 justificavel, o Diego partiu pra cima do policial, o agrediu, tomou se cacetete, ignorou os disparos de aviso e continuou pra cima do policial que estava sem uma arma branca sendo a pistola o seu unico meio de defesa, 3 tiros foram um excesso justfvel", "id": "1622674284085747719"},{"created_at": "2023-02-06T19:08:46.000Z", "text": "T\u00e1 respondido, resistiu \u00e0 pris\u00e3o, tomou a arma branca de um policial, ele queria oq ? As pessoas est\u00e3o perdendo a no\u00e7\u00e3o de respeito sobre a autoridade policial. https://t.co/tVdejezHLQ", "id": "1622673674070368412"},{"created_at": "2023-02-06T18:58:15.000Z", "text": "@filhodoarrasca @sanddy_miranda @lutherPr1nce Fora que mostra o v\u00eddeo de outro \u00e2ngulo que o rapaz estava portando uma arma branca, como disse, se fosse no EUA na primeira queda esse cara tava morto...", "id": "1622671026810232839"},{"created_at": "2023-02-06T18:46:14.000Z", "text": "@mztomaz7 @juanbbq1 @jpjalves @diretodomiolo Como se o cassetete fosse um arma muito letal em compara\u00e7\u00e3o a uma pistola, eu sei muito bem o que \u00e9 uma arma branca, meu pai e fam\u00edlias s\u00e3o pol\u00edcias, eu ouvir da boca deles explica cada um dos erros na abordagem e da popula\u00e7\u00e3o, n\u00e3o preciso de vc para explicar o obvio", "id": "1622668002524110857"},{"created_at": "2023-02-06T18:36:31.000Z", "text": "@RubinhoNunes Crian\u00e7as, aprendam uma coisa: N\u00e3o se avan\u00e7a pra cima de um policial. Pode estar armado, pode estar desarmado, pode estar com arma branca, com peda\u00e7o de pau. Se voc\u00ea avan\u00e7ar pra cima de um policial a consequ\u00eancia de sua a\u00e7\u00e3o vai ser esse v\u00eddeo ai. Ta desenhado.", "id": "1622665556972249109"},{"created_at": "2023-02-06T18:35:01.000Z", "text": "@derflecha Essa n\u00e3o \u00e9 uma an\u00e1lise honesta do evento. A pol\u00edcia tentou lev\u00e1-lo com uso adequado da for\u00e7a, mesmo ele resistindo.\nO uso de arma de fogo s\u00f3 se deu ap\u00f3s ele agredir o policial e, em dupla, tomarem posse de uma arma branca. Se acertam um golpe de porrete, o policial seria linchado", "id": "1622665181548486656"},{"created_at": "2023-02-06T18:26:12.000Z", "text": "@barrehto @solxfia @babadofamososrj Vamo analizar os fatos, temos a\u00ed civis desarmados, embriagados, sem nenhuma arma branca, indo pra cima de dois policiais treinados, procedimento de leg\u00edtima defesa por parte do policial que recebe o murro, seria basicamente ou atirar pra cima ou na perna", "id": "1622662962514206735"},{"created_at": "2023-02-06T18:24:10.000Z", "text": "@Jacques_Collich @DuMiyazaki1 B\u00eabado sabe atirar tamb\u00e9m \ud83d\udc4d\ud83c\udffe, j\u00e1 vi esse filme antes, ele fez certo em reagir e sim, voc\u00ea \u00e9 hip\u00f3crita! Ele n\u00e3o estava desarmado, tinha uma arma branca!", "id": "1622662448963547136"},{"created_at": "2023-02-06T18:03:20.000Z", "text": "@SergioLungov O v\u00eddeo deixa claro que o rapaz de vermelho reagiu com um peda\u00e7o de madeira, n\u00e3o estava obedecendo as ordens do policial\n\nEstava com arma branca.\n\n\u00d3bvio que houve falha da abordagem que evitaria essa a\u00e7\u00e3o\n\nDeve ser investigado.", "id": "1622657207245447171"},{"created_at": "2023-02-06T18:00:06.000Z", "text": "@DiegoMarada @cesar_murilo @douglasprotazio ele matou uma pessoa com uma arma branca em movimento de ataque!", "id": "1622656392698990594"},{"created_at": "2023-02-06T17:50:23.000Z", "text": "@douglasprotazio Detesto a pm militarizada por\u00e9m o sujeito resistiu e partiu pra cima com arma branca ,queria o que beijos????", "id": "1622653950418722839"},{"created_at": "2023-02-06T17:38:07.000Z", "text": "@filhodoarrasca @Leo__c4rvalho @lutherPr1nce Tem um v\u00eddeo que mostra o cara com uma arma branca.", "id": "1622650860378390531"},{"created_at": "2023-02-06T17:34:07.000Z", "text": "Homem \u00e9 confundido com suspeito de roubo e golpeado com arma branca nas costas. V\u00edtima que n\u00e3o soube informar quem praticou os golpes, foi encaminhada para o HEA.\n\nhttps://t.co/fuFEdrR5HN", "id": "1622649855532204034"},{"created_at": "2023-02-06T17:30:06.000Z", "text": "@Leonard31279912 @Bruno_Meister @Eu_Hexer 1 Ordem verbal (sem sucesso)\n2 For\u00e7a f\u00edsica (sem sucesso), uma vez q estavam cercados \n3 bast\u00e3o policial (sem sucesso)\n4 *individual portando arma branca*\nO agente de seguran\u00e7a  depara o infrator portando arma branca sem chance de recuar realiza disparos  agress\u00e3o \u00e9  interrompida", "id": "1622648845258706944"},{"created_at": "2023-02-06T17:29:02.000Z", "text": "@Mrciandra Minha modesta opini\u00e3o \"quem est\u00e1 de posse de arma de fogo, ou arma branca, seja policial, ou marginal bandido, n\u00e3o deve ser afrontado \".\n\nN\u00e3o se iluda, achando que quem est\u00e1 armado n\u00e3o ter\u00e1 coragem.\n\nA vida \u00e9 uma s\u00f3, e o primeiro respons\u00e1vel \u00e9 vc, ent\u00e3o saiba preserv\u00e1-la.", "id": "1622648576760217631"},{"created_at": "2023-02-06T17:28:09.000Z", "text": "IRONIA: Segundo os especialistas do caso anterior em defender a pol\u00edcia, a mulher ofereceu perigo por estar portando a arma branca, arma esta que na maior parte das vezes mata quem est\u00e1 em cima, chamada moto. Onde j\u00e1 se viu, amea\u00e7ar o policial com uma moto, onde vai parar isso? https://t.co/xf3cSPDuo8", "id": "1622648351983271944"},{"created_at": "2023-02-06T17:23:01.000Z", "text": "@k4tusmi arma branca", "id": "1622647060338966552"},{"created_at": "2023-02-06T17:22:20.000Z", "text": "@daviloborj @VXTXNMc @reacao_acao Arma branca n\u00e3o \u00e9 mais arma branca????", "id": "1622646890549346308"},{"created_at": "2023-02-06T17:21:17.000Z", "text": "@douglasprotazio \"...Uma pessoa desarmada...\" O tal rapaz do v\u00eddeo pegou a madeira/barra de ferro do PM e foi pra cima do msm, logo ele t\u00e1 armado sim, na lei todo tipo de objeto que possa matar e n\u00e3o seja de disparo de fogo \u00e9 considerado arma branca, ent\u00e3o, sim ele estava armado", "id": "1622646623837749264"},{"created_at": "2023-02-06T17:20:35.000Z", "text": "@RubinhoNunes leg\u00edtima defesa! o meliante usou arma branca para atacar o policial, e nao menos importante, ele iria tacar o cacetete na cabe\u00e7a do policial.", "id": "1622646449295982595"},{"created_at": "2023-02-06T17:17:29.000Z", "text": "@nerdsupremo_ @antonio_c02 @Zanfa Isso \u00e9 o mais foda, na minha classe todo mundo tinha um desses e nunca escutei falar de nenhum tipo de incidente, mesmo qdo tinha brigas nem passava pela cabe\u00e7a usar isso como arma branca", "id": "1622645669507760151"},{"created_at": "2023-02-06T17:17:23.000Z", "text": "@Luislb01 @alanzitoo777 Cassetete \u00e9 arma branca.", "id": "1622645642844569605"},{"created_at": "2023-02-06T17:15:27.000Z", "text": "@carneirorg @Zanfa Nunca escutei falar de nenhum tipo de acidente, mesmo quando tinhas as brigas do tipo \u201cte pego na sa\u00edda\u201d nunca passou pela cabe\u00e7a usar isso como arma branca", "id": "1622645155831349256"},{"created_at": "2023-02-06T17:12:21.000Z", "text": "@thatamartins_gl Ele faleceu pq foi pra cima do policial usando uma arma branca, o policial s\u00f3 se defendeu. (n\u00e3o t\u00f4 defendendo o policial nem o falecido)", "id": "1622644377993478155"},{"created_at": "2023-02-06T17:11:54.000Z", "text": "@claudiopedrosa8 No video completo mostra que ele resistiu a pris\u00e3o, ele se recusou a entrar na viatura e come\u00e7ou a atacar o policial varias vezes, no video os policiais tentam usar for\u00e7a n\u00e3o letal como visto, resumindo: o cara resistiu a pris\u00e3o, pegou uma arma branca e foi pra cima do policial", "id": "1622644264667578381"},{"created_at": "2023-02-06T17:11:40.000Z", "text": "@thamiris_toste @delegadopalumbo @frag_relativo Arma branca n\u00e3o deixa de ser arma.", "id": "1622644206517747729"},{"created_at": "2023-02-06T17:02:24.000Z", "text": "Mano, quem me conhece mais intimamente sabe que detesto a pol\u00edcia. Mas aqui n\u00e3o tem como n\u00e3o defender o policial. \nFora que o cara j\u00e1 tinha passagem, estava armado com uma arma branca e indo pra cima da PM. https://t.co/G4MNy3HGVF", "id": "1622641875160006669"},{"created_at": "2023-02-06T17:00:11.000Z", "text": "@RubinhoNunes Segundo que no momento dos tiros o homem j\u00e1 n\u00e3o estava mais desarmado, mas sim com um cacetete em m\u00e3os pronto para desferir um golpe.\n\nUma arma de fogo n\u00e3o representa necessariamente uma vantagem sobre uma arma branca.\n\nNo contexto da cena \u00e9 bastante claro de que (...)", "id": "1622641315979591704"},{"created_at": "2023-02-06T16:57:32.000Z", "text": "@EudsonMartins3 @LeoMaranhao22 Cassetete \u00e9 arma branca", "id": "1622640648078737408"},{"created_at": "2023-02-06T16:56:56.000Z", "text": "@YoYandeara @Dossieleitoral @J_LIVRES N\u00e3o, \u00e9 uma arma branca", "id": "1622640499529072641"},{"created_at": "2023-02-06T16:38:15.000Z", "text": "@crflima87 @guiramos3721 @brigasdiarias Ataa, vc tampa com gente com arma branca? Olha o bruce lee ai gente", "id": "1622635797890334730"},{"created_at": "2023-02-06T16:36:56.000Z", "text": "@saulojosedasil2 @JoaquinTeixeira 1 Ordem verbal (sem sucesso)\n2 For\u00e7a f\u00edsica (sem sucesso), uma vez q estavam cercados \n3 bast\u00e3o policial (sem sucesso)\n4 *individual portando arma branca*\nO agente de seguran\u00e7a  depara o infrator portando arma branca sem chance de recuar realiza disparos  agress\u00e3o \u00e9  interrompida", "id": "1622635462723502085"},{"created_at": "2023-02-06T16:36:54.000Z", "text": "@fentdelrey @reacao_acao o bast\u00e3o podia apagar o policial com uma na cabe\u00e7a e at\u00e9 mesmo causar traumatismo craniano\u2026 o cacetete \u00e9 arma branca assim como qualquer outra arma branca, entao o policial podia sim disparar pra se defender, mas PRA SE DEFENDER, executar s\u00f3 se fosse perigo/atentado iminente", "id": "1622635455035342848"},{"created_at": "2023-02-06T16:30:07.000Z", "text": "@deltsmusic @mirianfriche @lukas59459 @diretodomiolo Os caras falam da lei com uma propriedade como se conhecesse a lei hahahahahahah n\u00e3o precisa de uma arma de fogo, basta uma situa\u00e7\u00e3o de perigo pro policial. Se tomou uma arma branca dele, poderia tentar tomar arma de fogo. Antes o bandido do que o trabalhador", "id": "1622633747056062466"},{"created_at": "2023-02-06T16:29:51.000Z", "text": "@AndradeVolnei @SonyaR63188538 @adilsonesp 1 Ordem verbal (sem sucesso)\n2 For\u00e7a f\u00edsica (sem sucesso), uma vez q estavam cercados \n3 bast\u00e3o policial (sem sucesso)\n4 *individual portando arma branca*\nO agente de seguran\u00e7a  depara o infrator portando arma branca sem chance de recuar realiza disparos  agress\u00e3o \u00e9  interrompida", "id": "1622633683885629442"},{"created_at": "2023-02-06T16:27:16.000Z", "text": "@ValdoTJN @ALBERTOIANNUZZ6 Vida real n\u00e3o \u00e9 igual v\u00eddeo game n\u00e3o.\nO policial tem que preservar a pr\u00f3pria vida tb .\nVai achando que f\u00e1cil acertar a perna de quem est\u00e1 indo na sua dire\u00e7\u00e3o com uma arma branca na m\u00e3o.", "id": "1622633031474241538"},{"created_at": "2023-02-06T16:20:32.000Z", "text": "@VIVIEIRA51 @adilsonesp Na verdade ele s\u00f3 estava com o cacetete do policial na m\u00e3o que \u00e9 considerado uma arma branca", "id": "1622631336358952960"},{"created_at": "2023-02-06T16:18:43.000Z", "text": "@adilsonesp 1 Ordem verbal (sem sucesso)\n2 For\u00e7a f\u00edsica (sem sucesso), uma vez q estavam cercados \n3 bast\u00e3o policial (sem sucesso)\n4 *individual portando arma branca*\nO agente de seguran\u00e7a  depara o infrator portando arma branca sem chance de recuar realiza disparos  agress\u00e3o \u00e9  interrompida", "id": "1622630879523745792"},{"created_at": "2023-02-06T16:12:03.000Z", "text": "@adilsonesp 1 Ordem verbal (sem sucesso)\n2 For\u00e7a f\u00edsica (sem sucesso), uma vez q estavam cercados \n3 bast\u00e3o policial (sem sucesso)\n4 *individual portando arma branca*\nO agente de seguran\u00e7a  depara o infrator portando arma branca sem chance de recuar realiza disparos  agress\u00e3o \u00e9  interrompida", "id": "1622629201663737859"},{"created_at": "2023-02-06T16:10:43.000Z", "text": "@LeoMaranhao22 1 Ordem verbal (sem sucesso)\n2 For\u00e7a f\u00edsica (sem sucesso), uma vez q estavam cercados \n3 bast\u00e3o policial (sem sucesso)\n4 *individual portando arma branca*\nO agente de seguran\u00e7a  depara o infrator portando arma branca sem chance de recuar realiza disparos  agress\u00e3o \u00e9  interrompida", "id": "1622628866060611584"},{"created_at": "2023-02-06T16:10:34.000Z", "text": "Policial fraco pq deu entrou pra porrada com o cara, cassete arma de shock sprey de pementa por \u00faltimo em caso de arma branca a\u00ed sim se usa a pistola, da linha da cintura pra baixo at\u00e9 eu q n\u00e3o s\u00f3 pol\u00edcia sei disso animal esse verme e o pior n\u00e3o vai dar nada pra ele!!! https://t.co/hIeCmTOKFT", "id": "1622628828911742976"},{"created_at": "2023-02-06T16:03:06.000Z", "text": "@manwulala O cidad\u00e3o ent\u00e3o parte para agress\u00e3o inflamado pela multid\u00e3o e com apoio do amigo. Quando o cidad\u00e3o utiliza a arma branca para agredir o agente o que sobra de recurso \u00e9 a arma de fogo. O tiro foi pra baixo como se exige, sem inten\u00e7\u00e3o de fato matar. (+)", "id": "1622626950438060040"},{"created_at": "2023-02-06T16:02:55.000Z", "text": "@lukas59459 @diretodomiolo N\u00e3o importa, atirar s\u00f3 quando o outro esta armado, pau n\u00e3o \u00e9 nem arma branca! Tem que ser preso", "id": "1622626903835258880"},{"created_at": "2023-02-06T16:02:41.000Z", "text": "@eaemankkkkjk @brigasdiarias Para de dem\u00eancia, o cara resistiu a pris\u00e3o, bateu no policial, pego arma branca e os amigos come\u00e7aram partir pra cima da pol\u00edcia, voc\u00ea queria que o policial fizesse o que ?", "id": "1622626847132467201"},{"created_at": "2023-02-06T16:00:54.000Z", "text": "@manwulala Motivando o cidad\u00e3o que resistisse a pris\u00e3o. Para cont\u00ea-los os PM's utilizaram a arma branca (cassetete) mas por ser apenas dois PM's contra um grupo maior o cassetete cai no ch\u00e3o e um dos amigos do cidad\u00e3o toma posse dela. (+)", "id": "1622626395686854663"},{"created_at": "2023-02-06T15:57:12.000Z", "text": "@GuiSN77 @Metropoles T\u00f4 longe de defender policial. O q tem de policial assassino e vagabundo no Brasil n\u00e3o t\u00e1 escrito. Mas esse n\u00e3o \u00e9 o caso. Pra mim \u00e9 muito claro a configura\u00e7\u00e3o de leg\u00edtima defesa do policial diante do roubo do cassetete e empunhadura da arma branca pra atac\u00e1-lo.", "id": "1622625467248394242"},{"created_at": "2023-02-06T15:53:47.000Z", "text": "@douglasprotazio Arma branca beb\u00ea...um porrete...manda algu\u00e9m te dar umas.porradas com isso.", "id": "1622624605373444100"},{"created_at": "2023-02-06T15:45:41.000Z", "text": "@lerme_ @tarcisiopansani @babadofamososrj Um atirando pra matar um cara que tirou uma arma branca da m\u00e3o dele e tava agredindo ele, fora a quantidade de pessoas em torno que n\u00e3o estavam do lado deles. \nDetesto a pol\u00edcia, mas o q q o idiota achou q ia acontecer tirando o cassetete da m\u00e3o do PM e agredindo ele?", "id": "1622622566417326080"},{"created_at": "2023-02-06T15:45:25.000Z", "text": "@__MTTTT Mano o procedimentos \u00e9 combater arma branca com arma branca entendeu? Por isso policiais tem spray de pimenta entre outros dispositivos, ele claramente infringiu o procedimento e usou uma arma de fogo contra uma arma branca Tlg n\u00e3o", "id": "1622622501867073536"},{"created_at": "2023-02-06T15:43:34.000Z", "text": "@Otulio_marco Tipo, o cara ia atender uma ocorr\u00eancia pequena\n\nL\u00f3gico que a situa\u00e7\u00e3o tava ca\u00f3tica e tinha muita gente, mas nn entendo o cara ter uma arma branca e uma arma de fogo, s\u00f3\n\nNn ter nenhuma arma de choque pra conter um doid\u00e3o desses? Sla", "id": "1622622034755715072"},{"created_at": "2023-02-06T15:39:25.000Z", "text": "@emerson_is @ArysonSousa @douglasprotazio tonfa \u00e9 arma branca, e ele tinha acabado de tomar a do policial. Ent\u00e3o sim, legitima defesa.", "id": "1622620988855705600"},{"created_at": "2023-02-06T15:39:24.000Z", "text": "@santana_alvair @gustavo3arts @gusmaodiego @midiajur Em nenhum momento vi o outro cara agredir, dois PMs TREINADOS para isso resolveriam tranquilamente, ou com arma branca ou imobiliza\u00e7\u00e3o", "id": "1622620986213294081"},{"created_at": "2023-02-06T15:38:14.000Z", "text": "@gabsnrick antes de ele tivesse respeitado e ir para a delegacia, tem varios videos por \u00e2ngulos diferentes, ele n\u00e3o queria ser preso, bateu no policial e ainda tomou uma arma branca do mesmo, ele queria o que com essa atitude ? um suco de maracuj\u00e1 ??", "id": "1622620693601955842"},{"created_at": "2023-02-06T15:33:56.000Z", "text": "3 tiros \u00e0 queima-roupa numa abordagem de perturba\u00e7\u00e3o do sossego, sem armas, nem com arma branca. Os \u00fanicos instrumentos estavam literalmente na m\u00e3o dos policiais.\n\nFora que o abordagem j\u00e1 havia sido rendido e n\u00e3o foi algemado antes de tentarem coloc\u00e1-lo na viatura. Olha...", "id": "1622619611584757761"},{"created_at": "2023-02-06T15:31:23.000Z", "text": "@LeoMaranhao22 Policia \u00e9 uma autoridade, s\u00f3 um tolo de brigar com algu\u00e9m armado,  mas acho que o policial devia ter dado o tiro pro alto primeiro, se ele n\u00e3o se afastasse pode sentar o dedo que a lei permite, n\u00e3o da pra saber se tem arma branca e o policia n\u00e3o \u00e9 nenhum filho de chocadeira.", "id": "1622618970384728066"},{"created_at": "2023-02-06T15:28:29.000Z", "text": "@derflecha 1 - ele tinha uma arma branca na m\u00e3o chamado cacetete.\n2 - tr\u00eas tiros \u00e9 execu\u00e7\u00e3o. Um policial bem treinado daria um tiro para cima e um no meio do maluco que investe contra um cara armado.", "id": "1622618236448653318"},{"created_at": "2023-02-06T15:27:15.000Z", "text": "@GayPowerpuff @martinscarla @douglasprotazio O outro tava com arma branca.", "id": "1622617927223582720"},{"created_at": "2023-02-06T15:19:26.000Z", "text": "@EudsonMartins3 @LeoMaranhao22 Ele tinha um bast\u00e3o nas m\u00e3os. Arma branca.", "id": "1622615960594051074"},{"created_at": "2023-02-06T15:18:38.000Z", "text": "@SouLeoRicardo @CapetaoBS @douglasprotazio Nesse outro v\u00eddeo fica bem mais claro, o 4 disparo n\u00e3o foi em dire\u00e7\u00e3o do individuo caindo, mas em dire\u00e7\u00e3o ao outro indiv\u00edduo que ia pegar a arma branca (cassetete) no ch\u00e3o pra continuar a agress\u00e3o\nhttps://t.co/AjvpnRpekd", "id": "1622615759561146369"},{"created_at": "2023-02-06T15:16:47.000Z", "text": "@JoaoLoque Cara, \u00e9 um caso de aparente leg\u00edtima defesa.\nPolicial sendo agredido por grupo de pessoas, um deles em posse de arma branca, a vida do policial estava em risco.\nProvavelmente, ele deveria receber melhor treinamento pra essas situa\u00e7\u00f5es, mas essa \u00e9 outra discuss\u00e3o.", "id": "1622615292005187584"},{"created_at": "2023-02-06T15:15:03.000Z", "text": "@brubscec Esse \u00e9 apontador raiz, geral tinha antigamente kkkk e ningu\u00e9m usava como arma branca para agredir o outro, geral era paz e amor", "id": "1622614859752919041"},{"created_at": "2023-02-06T15:14:57.000Z", "text": "@olhar_geografic @ALBERTOIANNUZZ6 A\u00e7\u00e3o desastrosa onde? A pol\u00edcia o abordou, o prendeu, ele e os amigos resistiram a pris\u00e3o e ele com uma arma branca foi pra cima do policial, foi parado com o roncar de uma pistola. Barulho lindo esse.", "id": "1622614832892592131"},{"created_at": "2023-02-06T15:07:49.000Z", "text": "@LekaRamos @douglasprotazio Cassetete, at\u00e9 onde sei, \u00e9 considerado arma branca.\nAl\u00e9m do que, \u00f3bvio que ele n\u00e3o devidamente imobilizado, justamente por estar resistindo a pris\u00e3o.\nAl\u00e9m do que, ele estava sendo agressivo, a pol\u00edcia foi chamada pelo tumulto, mas vai saber o que rolou ali, no m\u00ednimo agress\u00e3o", "id": "1622613037130604546"},{"created_at": "2023-02-06T15:05:24.000Z", "text": "@douglasprotazio Lembrei do Monark quando falou para o Marcelo Freixo que arma em curta dist\u00e2ncia n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o letal quanto uma arma branca", "id": "1622612429724086276"},{"created_at": "2023-02-06T15:03:53.000Z", "text": "@MaxClemoss @brigasdiarias O cara pegou uma arma branca e avan\u00e7ou em um policial, levou 3 tiros. Os outros dois disparos s\u00e3o do outro policial pra impedir que o cara do camisa azul pegasse a arma que estava no ch\u00e3o, o que s\u00f3 ia piorar ainda mais as coisas", "id": "1622612045899173890"},{"created_at": "2023-02-06T15:00:17.000Z", "text": "@MaxClemoss @brigasdiarias Dois policiais contra um grupo de 5 a 10 pessoas interferindo numa pris\u00e3o e agredindo eles, no qual eles n\u00e3o reagem com viol\u00eancia at\u00e9 algu\u00e9m pegar uma arma branca e ir pra cima. A pol\u00edcia \u00e9 sim mal treinada e errou em deixar a situa\u00e7\u00e3o escalar (continua no pr\u00f3ximo coment\u00e1rio)", "id": "1622611141087178757"},{"created_at": "2023-02-06T15:00:04.000Z", "text": "@LekaRamos @douglasprotazio Por\u00e9m o cara est\u00e1 armado com uma arma branca, resistiu a pris\u00e3o e socou o policial na cara mais de uma vez e resistiu aos avisos, n\u00e3o tem muito mais o que fazer", "id": "1622611086854836231"},{"created_at": "2023-02-06T15:00:03.000Z", "text": "arma branca https://t.co/aEUmqw6KpV", "id": "1622611082102681600"},{"created_at": "2023-02-06T14:55:46.000Z", "text": "@KabbalahRJ O policial est\u00e1 sendo atacado constantemente e com uma arma branca. O policial deve zelar pela sua pr\u00f3pria vida. Vc quer o assassinato do policial? \u00e9 isso que esta dizendo? Um homem descontrolado o ataca, amea\u00e7ando completamente a vida dele. Fez correto. 100% de preparo", "id": "1622610006527954945"},{"created_at": "2023-02-06T14:50:08.000Z", "text": "@isnotsasy Prende o cabelo, pelos dos bra\u00e7os, use roupas de mangas compridas toucas e luvas e usa uma arma branca q pode ser facilmente descardatada. Assim evita de deixar rastros", "id": "1622608586793680897"},{"created_at": "2023-02-06T14:46:57.000Z", "text": "@nydpedro Mano o policial agiu certo, ele fez toda abordagem e o cara resistiu, bateu no pm e ainda tirou a arma branca do policial, policial agiu corretamente", "id": "1622607784624652288"},{"created_at": "2023-02-06T14:46:37.000Z", "text": "@D1oRod so choros kkkkk\ntonfa e arma branca, nunchaku, faca\nyamazaki tem faca, billy usa um bastao, e espada nao pode, tekken tem robo, bicho gigante o ogro, e essas treta e arma nao pode? kkkkk ta", "id": "1622607700617056261"},{"created_at": "2023-02-06T14:45:28.000Z", "text": "@ZapZapDeixx @ElcirLopes @ALBERTOIANNUZZ6 Se o criminoso pegou o cassetete ( arma branca) o m\u00ednimo q o policial tinha q fazer era atirar nele. \n\nA arma serve pra isso,\u00faltimo meio de defesa do policial. Situa\u00e7\u00e3o que se encontra nesse v\u00eddeo.  \n\nE por mim,deveria ter matado com mais tiro,inclusive na cabe\u00e7a.", "id": "1622607414859120643"},{"created_at": "2023-02-06T14:44:01.000Z", "text": "@_Ruan_Carlo @_Vanderley @midiajur exato... arma branca tamb\u00e9m \u00e9 arma.\n\nvoc\u00ea pode morrer com uma paulada, al\u00e9m de provavelmente apagar e estar a merc\u00ea de um bando de maluco violento que tem a capacidade de partir com arma branca pra cima da policia", "id": "1622607046213308417"},{"created_at": "2023-02-06T14:41:10.000Z", "text": "@rafa_lope5 @DanielDonda @delegadopalumbo Cara... se tu quiser que todos os policiais militares tenham porte f\u00edsico e habilidade a ponto conseguir conter algu\u00e9m com arma branca, sinto muito, t\u00e1 sonhando com a Alice no Pa\u00eds das maravilhas \ud83d\ude02 Se for assim tem que acabar at\u00e9 com as policiais femininas da\u00ed \ud83d\ude02", "id": "1622606329389977600"},{"created_at": "2023-02-06T14:36:57.000Z", "text": "@douglasprotazio Desarmado n\u00e3o! O cara estava resistindo violentamente \u00e0 pris\u00e3o, armado com uma arma branca, agredindo o policial e oferecendo amea\u00e7a de mais agress\u00e3o iminente.  Lament\u00e1vel. Mas o cara pediu para ser alvejado.", "id": "1622605267782316032"},{"created_at": "2023-02-06T14:35:32.000Z", "text": "@douglasprotazio Falar isso quando n\u00e3o \u00e9 vc apanhando e prestes a levar uma porrada com uma arma branca fica f\u00e1cil, o policial estava prestes a ser nocauteado, ent\u00e3o era uma situa\u00e7\u00e3o de risco a sua vida.", "id": "1622604912520462340"},{"created_at": "2023-02-06T14:32:32.000Z", "text": "@alicedu4rt @frostysui @diretodomiolo Sim. A culpa \u00e9 dele por ter resistido \u00e0 pris\u00e3o. No cen\u00e1rio em que estavam 2 policiais contra 15 pessoas e um deles porta uma arma branca e vai pra cima do policial, ele se colocou em posi\u00e7\u00e3o de risco. Entenda que nenhum policial vai aceitar ser morto.", "id": "1622604156451139586"},{"created_at": "2023-02-06T14:29:52.000Z", "text": "Eu vi o v\u00eddeo do policial atirando no rapaz... Eu achei que foi leg\u00edtima defesa. Eu j\u00e1 vi casos de abordagem em pessoas que est\u00e3o carregando arma branca e roubam a arma do policial.", "id": "1622603486746619914"},{"created_at": "2023-02-06T14:28:46.000Z", "text": "@confiraotroco @cesar_murilo @douglasprotazio Um peda\u00e7o de pau ou arma branca podem matar o policial, a coisa n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples assim. O que faltou a\u00ed foi preparo, sensibilidade dos policiais p perceberem q a situa\u00e7\u00e3o estava escalonando, estava claro q poderia dar merda", "id": "1622603211231166465"},{"created_at": "2023-02-06T14:28:04.000Z", "text": "@douglasprotazio Atirar em algu\u00e9m que estava utilizando arma branca n\u00e3o letal? Ainda tem gente que com concorda \u00e9 fod4", "id": "1622603034487390210"},{"created_at": "2023-02-06T14:19:49.000Z", "text": "@Thiago_Stos10 @derflecha Houve dois tiros pro alto antes e ele continuou a ir em cima do policial houve o primeiro disparo em dire\u00e7\u00e3o a ele e ele seguiu avan\u00e7ando com uma arma branca em m\u00e3o", "id": "1622600957677694977"},{"created_at": "2023-02-06T14:19:45.000Z", "text": "@lunobbz @camadaaa @derflecha Executado? Duas pessoas partiram pra cima do policial com arma branca o policial agiu para se defender. Voc\u00ea ao menos assistiu ao video? Assiste e me diz ent\u00e3o o que no seu mundinho ideal qual seria a melhor rea\u00e7\u00e3o e o que voc\u00ea faria https://t.co/NqvhtC5wBJ", "id": "1622600940460146693"},{"created_at": "2023-02-06T14:18:16.000Z", "text": "@Fernand83112209 Correta, ele agrediu o policial e pegou o cacetete (arma branca) do proprio\n\npolicial deu tiro pro alto de aviso e nada! \n\no segundo rapaz teve sorte de n\u00e3o ser baleado tbem.", "id": "1622600567045472262"},{"created_at": "2023-02-06T14:17:07.000Z", "text": "@vilelazz e n\u00e3o n\u00e9 kkkkk cara com arma branca, pm padr\u00e3o \u2620\ufe0f", "id": "1622600278913449985"},{"created_at": "2023-02-06T14:13:33.000Z", "text": "@frag_relativo @delegadopalumbo Nunca se colocam no lugar de ngm, t\u00edpico de pessoas como vc.\nO cara descontrolado agride com arma branca um POL\u00cdCIAL e tu quer q ele fa\u00e7a oq? Foi tentado prender primeiro, o cara resistiu at\u00e9 que acontecesse o que aconteceu, imbecil.", "id": "1622599379428298752"},{"created_at": "2023-02-06T14:13:27.000Z", "text": "&gt;ignoro o claro avan\u00e7o pra cima do policial\n&gt;ignoro a arma branca\n&gt;ignoro a continua resist\u00eancia mesmo depois de dois disparos\n&gt;ignoro o fato que teve a chance de entrar na porra da viatura e acabar por ali\n\nsim sim muito triste esse caso de despreparo contra um desarmado twitter", "id": "1622599357794058241"},{"created_at": "2023-02-06T14:13:11.000Z", "text": "fiz um bolo de fub\u00e1 que virou um murro de fub\u00e1\n\npode ser usado tranquilamente como arma branca pra autodefesa", "id": "1622599289749872641"},{"created_at": "2023-02-06T14:12:21.000Z", "text": "@douglasprotazio Cara, a proporcionalidade n tem a ver com \"deve bater com a for\u00e7a proporcional \u00e0 agress\u00e3o\", mas compat\u00edvel com o fim almejado: cessar a agress\u00e3o.\nUm policial q est\u00e1 sendo agredido + sob amea\u00e7a de sofrer outra agress\u00e3o com uso d arma branca + numa confus\u00e3o com X&gt;3 pessoas = d\u00favida", "id": "1622599080537993219"},{"created_at": "2023-02-06T14:12:03.000Z", "text": "@WesleyR10K10 @johnnysantosds @brigasdiarias Com certeza n\u00e3o iria dar um tiro em um cara desarmado, porra. Sebo cara t\u00e1 armado \u00e9 numa situa\u00e7\u00e3o, mas o cara n\u00e3o estava armado. E al\u00e9m da arma de fogo eu ainda estou com arma branca. Eu como PM tentaria outras coisas antes de tirar a vida de algu\u00e9m.", "id": "1622599003236966403"},{"created_at": "2023-02-06T14:10:29.000Z", "text": "@qlfluiza Toma arma branca do Policial, bate no Policial, desrespeita o policial.\n\ntem que se fuder mesmo, se sossegasse o c\u00fa, nao aconteceria.\n\nfim", "id": "1622598608649437186"},{"created_at": "2023-02-06T14:08:08.000Z", "text": "@diretodomiolo Corret\u00edssima, o cara reagiu a uma autoridade, atacou o policial com o capacete e com o bast\u00e3o, isso \u00e9 considerado arma branca. Por mais que a pol\u00edcia esteja errada, ABORDOU NAO REAJA, por que se voc\u00ea for inocente voc\u00ea vai continuar sendo e resolva o problema depois.", "id": "1622598019399950339"},{"created_at": "2023-02-06T14:06:39.000Z", "text": "@douglasprotazio Desarmado com um cassetete? Arma branca tamb\u00e9m \u00e9 arma.", "id": "1622597646278877184"},{"created_at": "2023-02-06T14:04:07.000Z", "text": "Teve uma vez q eu inocentemente fiz e levei um desses pra sala e o diretor depois entrou perguntando quem \u00e9 q tava portando ARMA BRANCA, eu gelei mas ningu\u00e9m falou q era eu \ud83d\ude28 eu s\u00f3 queria apontar meu l\u00e1pis, nem imaginava q podia machucar algu\u00e9m https://t.co/IJAZSNMIQ0", "id": "1622597006773346307"},{"created_at": "2023-02-06T14:03:31.000Z", "text": "eu ja jurei que ia parar de falar disso pelo menos 3 vezes hj, mas ele n\u00e3o tava desarmado. em todos os in\u00fameros reposts do video, da pra ver que o jovem tava na possess\u00e3o de uma arma branca e continou no avan\u00e7o mesmo depois dos primeiros dois disparos.", "id": "1622596856202121216"},{"created_at": "2023-02-06T14:03:30.000Z", "text": "@JuniorMachado30 @AKIGOTCH @DerLionHeart @sushiimab2 Os agressores,ressistiram mesmo depois da imobiliza\u00e7\u00e3o,partiram pra cima do PM,agrediram ,tomaram a ferramenta que evitaria o tiro e continuaram indo pra cima com a arma branca. Depois de muita insist\u00eancia,paci\u00eancia e fala,restou a arma de fogo pra n\u00e3o apanhar,talvez at\u00e9 morrer.", "id": "1622596850124455936"},{"created_at": "2023-02-06T14:02:42.000Z", "text": "@L3itadas_l03n_ @jiaoguilherme Porra, tem n\u00e3o viu leitadas. \nO pastel a\u00ed tava armado e decidiu encurtar a dist\u00e2ncia contra algu\u00e9m usando arma branca. Burrice demais b", "id": "1622596650546888707"},{"created_at": "2023-02-06T13:57:56.000Z", "text": "@douglasprotazio Muito incompleto esse twitte, n\u00e3o sabemos oque aconteceu, oque deu pra ver foi que o cara n\u00e3o aceitou ser levado e tentou agredir o policial, pegou a arma branca do policial e ia agredir ele com isso. Gente por mais que a pol\u00edcia esteja errada, n\u00e3o reaja, aceite e resolvam dps", "id": "1622595451332530176"},{"created_at": "2023-02-06T13:56:42.000Z", "text": "@cesar_murilo @douglasprotazio Concordo, n\u00e3o sabemos oque realmente aconteceu, o dono do twitte diz desarmado, mas ele reagiu e pegou a arma branca do policial, gente por mais que um policial esteja errado. N\u00e3o reajam, aceitem ser levados para a delegacia e l\u00e1 voc\u00eas resolvem!", "id": "1622595142535245828"},{"created_at": "2023-02-06T13:55:34.000Z", "text": "@delegadopalumbo @frag_relativo \u00c9 pago pra matar? Pq \u00e9 isso que est\u00e1 no v\u00eddeo, ou t\u00e1 querendo comparar uma arma branca com uma de fogo?", "id": "1622594856571871236"},{"created_at": "2023-02-06T13:55:03.000Z", "text": "Homem encontrado dentro de tubula\u00e7\u00e3o em Blumenau foi morto por arma branca: https://t.co/rf3jg3rEG1 #OMunicipioBlumenau", "id": "1622594724736401411"},{"created_at": "2023-02-06T13:54:01.000Z", "text": "@palestra_danilo @Zanfa @flaviogarag krl n\u00e3o andar armado com arma branca \u00e9 ser enzo agora", "id": "1622594463838228480"},{"created_at": "2023-02-06T13:53:44.000Z", "text": "A partir do momento que um cara parte pra cima de um policial com uma arma branca ele t\u00e1 na leg\u00edtima defesa, o cara com uma arma de fogo na cintura n\u00e3o vai apanha de um cara bebado e ainda por cima no servi\u00e7o\u2026 https://t.co/H4Bg1jzILT", "id": "1622594392547643394"},{"created_at": "2023-02-06T13:47:02.000Z", "text": "@crvgcm_ @DouglasN16 @wkfct esse neg\u00f3cio de atirar na perna \u00e9 Disneyl\u00e2ndia, puro conto de fadas\n\num maluco vem pra cima de ti com arma branca e tu acha que vai dar tempo de mirar na perna pra imobilizar?\n\nn\u00e3o gosto de policial, achei desproporcional tamb\u00e9m mas \u00e9 putaria tu cobrar que o cara mire na perna", "id": "1622592707674734594"},{"created_at": "2023-02-06T13:45:09.000Z", "text": "Mano eu tava pensando aqui\nSoco \u00e9 um tipo de arma branca\n\nent eu poderia usar o ritual amaldi\u00e7oar arma nos meus punhos\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 #OrdemParanormal", "id": "1622592235375058950"},{"created_at": "2023-02-06T13:42:13.000Z", "text": "@FelinoRJ2022 @renatobarrosbr Um civil que atacou o pol\u00edcial com tudo, retirou a arma branca do mesmo e foi para cima com toda for\u00e7a com uma farma de ferro, que pd matar dependendo da for\u00e7a? Esse civil? Ent o policial tinha q ficar apanhando at\u00e9 a morte?", "id": "1622591496271659008"},{"created_at": "2023-02-06T13:40:57.000Z", "text": "@renatobarrosbr Achei justo demais. O bandido foi para cima do policial e tirou a arma branca do mesmo, ap\u00f3s isso foi para cima, esse heroi agiu como leg\u00edtima defesa. Parab\u00e9ns \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1622591178339233795"},{"created_at": "2023-02-06T13:30:21.000Z", "text": "Maluco que cara idiota, resistiu e resistiu, socou o policial na cara e ainda pegou a arma branca pra bater no policial, depois de 2 tiros pro alto ainda continuou, at\u00e9 que levou 3 a queima roupa, nada justifica a atitude criminosa do policial tamb\u00e9m, apenas na perna bastava https://t.co/ydQbUwJhhB", "id": "1622588508853477376"},{"created_at": "2023-02-06T13:25:37.000Z", "text": "@ZarukiH @juanbbq1 @jpjalves @diretodomiolo Caralho cara, voc\u00ea \u00e9 maluco? O cara t\u00e1 com a porra de um cassetete na m\u00e3o (arma branca) voc\u00ea acha que isso \u00e9 desarmado ? E outra o cassetete era do pol\u00edcia que por um acaso o coitadinho roubou", "id": "1622587318832857088"},{"created_at": "2023-02-06T13:22:41.000Z", "text": "@FerMathiasN Eu ACHO que n\u00e3o deve responder n\u00e3o... Ela da 2 tiros pra baixo (o terceiro \u00e9 do outro policial no ch\u00e3o perto do mlk que tenta pegar o cassetete) e o cara que tomou o tiro est\u00e1 indo pra cima dele armado. (Com uma arma branca que ele roubou do pr\u00f3prio policial)", "id": "1622586581637902342"},{"created_at": "2023-02-06T13:20:08.000Z", "text": "@_IamWho__ desproporcional? tentaram prender ele resistiu, depois foram agredidos e deram tiros para cima de advert\u00eancia e o imbecil continuou em dire\u00e7\u00e3o para agredir os policiais, a atitude certa seria ficar esperando ser agredido com uma arma branca? ta assistindo filme demais kkkkk", "id": "1622585936641941504"},{"created_at": "2023-02-06T13:15:15.000Z", "text": "@wolver1nne @babadofamososrj Policial n\u00e3o errou em nada, teve toda abordagem certinha e foram l\u00e1 atrapalhar, pm tomou tapa na cara e teve sua arma branca tirada e agredido, isso foi leg\u00edtima defesa", "id": "1622584710089039872"},{"created_at": "2023-02-06T13:14:18.000Z", "text": "@Bruno_Meister Era meio l\u00f3gico o resultado n\u00e9... tu tira a unica arma branca de um maluco que ta armado e vai pra cima dele, n faz sentido nenhum\n\npique pular na agua com uma bola de metal amarrada no pesco\u00e7o", "id": "1622584469981999105"},{"created_at": "2023-02-06T13:12:57.000Z", "text": "@andreynl91 @Stevanato01 @douglasprotazio \u00d3timo, o cassetete do policial que foi roubado e desferido contra ele 1 seg antes pode n\u00e3o ser considerado arma branca, mas da mesma forma coloca a vida do policial em risco. N\u00famero maior de pessoas ao redor tentando impedir tb coloca policial em risco. Vcs falam mta merda", "id": "1622584129492484096"},{"created_at": "2023-02-06T13:12:08.000Z", "text": "@Seringueiro2 @dmantovaninni @henriquegbh @HeberMariano A arma branca que estava com o civil foi tirada por ele da posse do policial. Este, por sua vez, antes tentou usar o cassetete para conter a situa\u00e7\u00e3o. Pra mim, houve claro uso progressivo da for\u00e7a, como tem que ser feito regularmente.", "id": "1622583924110024707"},{"created_at": "2023-02-06T13:09:30.000Z", "text": "@dmantovaninni @henriquegbh @HeberMariano @frnandovalverde soacho que n\u00e3o precisava matar.soacho.nao era s\u00f3 1 agente de seguran\u00e7a. O civil tinha uma arma branca.soacho q  uso excessivo da for\u00e7a.soacho q quando diz q a corpora\u00e7\u00e3o t\u00e1 errada, a corpora\u00e7\u00e3o na m\u00eddia coloca o agente como um caso isolado.entao,euacho q h\u00e1 algo confuso no meio.", "id": "1622583263368806401"},{"created_at": "2023-02-06T13:07:48.000Z", "text": "@ludmilagatabad @babadofamososrj Policial n\u00e3o errou, os policiais estava em menor n\u00famero e sua arma branca foi tirada dele e o cara come\u00e7ou atacar o policial e nada mais que uma leg\u00edtima defesa, m\u00e1ximo que pode dar \u00e9 jogar ele na administra\u00e7\u00e3o e o mach\u00e3o vai ter que prestar contas com o al\u00e9m", "id": "1622582836443185152"},{"created_at": "2023-02-06T13:04:13.000Z", "text": "@FabriciaAmancio Multid\u00e3o cercando os policiais, comandos verbais emitidos m\u00faltiplas vezes, sujeito parece tomar uma \"arma branca\" e partir para cima dos policiais em evidente postura agressiva.\n\nAtira-se no centro de massa para minimizar o risco de perder o tiro. N\u00e3o \u00e9 videogame.", "id": "1622581930632925184"},{"created_at": "2023-02-06T13:03:43.000Z", "text": "@izanildo_sabino Desarmado aonde?? Ele pega o cassetete da m\u00e3o do policial e parte para cima (cassetete e arma branca) ent\u00e3o leg\u00edtima defesa", "id": "1622581806892457987"},{"created_at": "2023-02-06T13:02:22.000Z", "text": "@Thiagotrm78 @renatobarrosbr Thiago  tu passa pano pra um louco enfrentador de pol\u00edcia ok,  j\u00e1 eu n\u00e3o, desacatou policial, resistiu \u00e0 pris\u00e3o, entrou  confronto corporal, tomou arma branca, ea\u00ed qual seria o pr\u00f3ximo passo ? Tomar a arma do policial e atirar ?  A\u00e7\u00e3o contida com disparos para o bem da Sociedade.", "id": "1622581467070210049"},{"created_at": "2023-02-06T12:57:06.000Z", "text": "@henriquegbh @dmantovaninni @HeberMariano @frnandovalverde acho que h\u00e1 uma diferen\u00e7a em conten\u00e7\u00e3o e elimina\u00e7\u00e3o. A amea\u00e7a era uma arma branca, de um civil descontrolado.euacho que o agente de seguran\u00e7a, supostamente, passou por um treinamento para fazer parte da corpora\u00e7\u00e3o e poder ser um agente de seguran\u00e7a e saber agir. T\u00f4 enganado?", "id": "1622580142307418114"},{"created_at": "2023-02-06T12:55:53.000Z", "text": "@NoEnche4 @Gomes_vil17 @PlantaoBrasilOF @raquellyra Ah n\u00e3o ! Se considerar que aquilo era assalto a m\u00e3o armada (mesmo arma branca) e vc dizer q n eh pra levar nem um tapinha, ae vc ta de brincadeira !", "id": "1622579834642726914"},{"created_at": "2023-02-06T12:54:19.000Z", "text": "@santana_alvair @gustavo3arts @gusmaodiego @midiajur S\u00e3o 2 PM contra 1 cara, totalmente desnecess\u00e1rio, ali deveria ser usado arma branca pra conter o cara, ainda mais que eram 2", "id": "1622579440944283649"},{"created_at": "2023-02-06T12:45:19.000Z", "text": "@douglasprotazio No momento em que ele pega o cassetete do policia ele est\u00e1 armado (cassetete pode sim ser considerado arma branca)", "id": "1622577175034531841"},{"created_at": "2023-02-06T12:41:05.000Z", "text": "@Juliana00111630 @delegadopalumbo Uai, todos nos sabemos que os policias tem o direito e porte de armar. Isso \u00e9 um FATO!\nSera em pleno 2023 essa rapaz n\u00e3o sabia ?\nTem enfrentar um policial com uma  \"Arma branca '' (Pau)  ou seja, uma paulada na cabe\u00e7a pode matar! \nAcabou o respeito com as autoridades.\n  #Fazueli", "id": "1622576112000765954"},{"created_at": "2023-02-06T12:40:18.000Z", "text": "O meliante estava com arma branca e atacou os policiais no cumprimento do dever. https://t.co/v6rJJXcYmp", "id": "1622575912544763904"},{"created_at": "2023-02-06T12:38:15.000Z", "text": "@VandaSantos09 @renatobarrosbr estava armado com uma arma branca, foi legitima defesa.", "id": "1622575396590870530"},{"created_at": "2023-02-06T12:35:45.000Z", "text": "@freire_roberto Dois elementos partir\u00e3o para cima de um policial que estava usando um cassetete para control\u00e1-los, esses indiv\u00edduos retiraram a arma branca do policial e foram para cima dele. O que ele deveria fazer?", "id": "1622574768967806978"},{"created_at": "2023-02-06T12:29:56.000Z", "text": "Descontrole do menino, pegou a arma branca do policial e colocou a seguran\u00e7a dele e de outros em risco, a\u00e7\u00e3o correta do policial. Pr\u00f3ximo. https://t.co/73WVZeoEcM", "id": "1622573305260658691"},{"created_at": "2023-02-06T12:29:46.000Z", "text": "@derflecha O policial usou uma arma branca para conte-lo e mesmo assim ele continuou.\n\nAtitude correta, n\u00e3o existe essa de defender o bandido NAO EXISTE.", "id": "1622573262457786370"},{"created_at": "2023-02-06T12:29:05.000Z", "text": "@FellerMarcelo Se o indiv\u00edduo estivesse armado com uma arma branca at\u00e9 concordaria.\nCad\u00ea as aulas de defesa pessoal e artes marciais dos policiais?\nO rapaz tinha tomado 'apenas' o cacetete (ou tonfa) do policial...\n... foram pistolas contra um 'tacape' ... https://t.co/wR2kuyuoOS", "id": "1622573089308418048"},{"created_at": "2023-02-06T12:27:13.000Z", "text": "@RioDenuncias @Favelacaiunfce @PMERJ A pol\u00edcia disp\u00f5e de meios n\u00e3o letais pra imobiliza\u00e7\u00e3o, como choque el\u00e9trico e spray de pimenta. Um rapaz \"armado\" de arma branca pode ser facilmente imobilizado e nada justifica execu\u00e7\u00e3o em uma situa\u00e7\u00e3o facilmente resolv\u00edvel como essa", "id": "1622572622411186178"},{"created_at": "2023-02-06T12:18:01.000Z", "text": "@douglasprotazio Arma branca tamb\u00e9m \u00e9 arma viu nego", "id": "1622570307583111168"},{"created_at": "2023-02-06T12:16:40.000Z", "text": "@Covert_Stalker @L4lves @histoalzheimer @douglasprotazio Existe sim. Est\u00e1 na legisla\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia.\n\nMas no caso, uma arma branca pode justificar uso letal, s\u00f3 acho que nessa situa\u00e7\u00e3o o policial foi um merda mesmo. Tem que ser expulso e preso.", "id": "1622569966556905474"},{"created_at": "2023-02-06T12:14:34.000Z", "text": "@RHSMarks @leandro56730848 Qualquer coisa pode ser usada como uma arma. Larga essa narrativa mentirosa de que o cara estava desarmado, ele pegou o cassetete do policial, um cassetete \u00e9 uma arma branca e pode ser letal", "id": "1622569439093825536"},{"created_at": "2023-02-06T12:13:03.000Z", "text": "@Iucaspooh @ErlanJesus7 At\u00e9 entendo os tiros de aviso por conta da arma branca, mas matar o cara? Existe treinamento pra que?", "id": "1622569056397058052"},{"created_at": "2023-02-06T12:12:06.000Z", "text": "@OesteSantista @opslima @derflecha Assista o segundo o v\u00eddeo, n\u00e3o houve tiro de miseric\u00f3rdia, o segundo policial atirou em dire\u00e7\u00e3o ao outro indiv\u00edduo que de agachava para pegar a arma branca.", "id": "1622568815241359360"},{"created_at": "2023-02-06T12:10:06.000Z", "text": "@RobsonJ28302352 @ErlanJesus7 6 tiros pra que? O cara ta com arma branca e n\u00e3o larga depois da voz do policial? Atira na perna do cara e cadeia nele. A partir do momento que o cara saca a arma, ela j\u00e1 est\u00e1 exposta", "id": "1622568314634489858"},{"created_at": "2023-02-06T12:09:23.000Z", "text": "@Thiagotrm78 @renatobarrosbr O rapaz foi pra cima do policial com arma branca, tomou o revolver de choque do policial e o policial deveria ter lido um livro pra ele n\u00e9. Hora que vcs forem atacados n\u00e3o chamem a pol\u00edcia!!! Se virem vcs mesmo", "id": "1622568135382507520"},{"created_at": "2023-02-06T12:08:56.000Z", "text": "@zonasulfm @gustavogodoydel @taurinaarion Um com arma branca (o de vermelho) tentando acertar a cabe\u00e7a do policial e o outro ajudando a bater no policial.", "id": "1622568020538269699"},{"created_at": "2023-02-06T12:07:33.000Z", "text": "@mvizaguirre A partir dunha idade estariamos todos mortos por defunci\u00f3n ou arma branca espetada nas costas.", "id": "1622567673933492226"},{"created_at": "2023-02-06T12:01:54.000Z", "text": "@alinesbordoni @Mapausibr @derflecha Quando se tem 2 pol\u00edcias em abordagem em multid\u00e3o e ha rea\u00e7\u00e3o \u00e9 sobreviv\u00eancia mesmo, ainda mais quando o abordado ataca com arma branca.", "id": "1622566248776142849"},{"created_at": "2023-02-06T11:55:12.000Z", "text": "@fravineas Mercado livre sabe de algo que n\u00f3s n\u00e3o sabemos, e ainda indicou uma arma branca muito boa. https://t.co/R2IR7JizPX", "id": "1622564562909143040"},{"created_at": "2023-02-06T11:54:30.000Z", "text": "@Zanfa u\u00e9, era isso mesmo. \n\nO Apontador quebrava e vc transformava num estilete. Era melhor ser preso portando arma branca, do que falar pra m\u00e3e que quebrou o material escolar\n\nde novo", "id": "1622564387549487110"},{"created_at": "2023-02-06T11:39:27.000Z", "text": "O erro \u00e9 que o malandro n\u00e3o estava armado com arma de fogo, nem arma branca, todos n\u00f3s sabemos o estresse psicol\u00f3gico que \u00e9 em nos nossos simples empregos imagina na pol\u00edcia, n\u00e3o importa o qu\u00e3o preparado estejamos, \u00e9 sempre uma bomba rel\u00f3gio. https://t.co/Ygta7VfXb6", "id": "1622560600663502848"},{"created_at": "2023-02-06T11:37:45.000Z", "text": "@miglxxrr @brigasdiarias Concordo, a falta de preparo levou a essa situa\u00e7\u00e3o, mas uma situa\u00e7\u00e3o em que o policial acabou certo porque foi atacado por algu\u00e9m com uma arma branca, ele puxou a arma que tinha pra se defender, tanto que n\u00e3o usaram a arma quando a popula\u00e7\u00e3o s\u00f3 estava interferindo", "id": "1622560173876207619"},{"created_at": "2023-02-06T11:36:12.000Z", "text": "@ovirium @brigasdiarias O certo seria eles terem jogado spray de pimenta nessa multid\u00e3o e ter levado o cara preso, ou algo pra imobilizar sem matar, mas foi uma pessoa que resistiu a pris\u00e3o, agrediu policial e pegou uma arma branca e foi pra cima, dif\u00edcil defender", "id": "1622559783185223689"},{"created_at": "2023-02-06T11:35:22.000Z", "text": "@Juliana00111630 @delegadopalumbo Se voc\u00ea n\u00e3o sabe aquela madeira que est\u00e1 na m\u00e3o dele \u00e9 considerado uma arma branca, se ele tivesse acertado a cabe\u00e7a do policial e pegado a arma dele? Seria o que? Leg\u00edtima defesa do rapaz?", "id": "1622559571947429890"},{"created_at": "2023-02-06T11:25:41.000Z", "text": "@juniinbarreira @MarcoRidenti @FellerMarcelo Dependendo da dist\u00e2ncia do agressor, h\u00e1 estudos q comprovam ser mais r\u00e1pida a agress\u00e3o com arma branca do que a defesa com arma de fogo ainda coldreada.", "id": "1622557134788476928"},{"created_at": "2023-02-06T11:20:44.000Z", "text": "@derflecha O cara estava com uma arma branca, indo em dire\u00e7\u00e3o ao policial.", "id": "1622555891697319936"},{"created_at": "2023-02-06T11:19:39.000Z", "text": "@ProfessorRubro @Siprattes @Bruno_Meister Como se resistir a pris\u00e3o, e agredir o policial al\u00e9m de ter tirado sua arma branca, e ainda agredir o policial com a arma que pegou da pol\u00edcia fosse uma a\u00e7\u00e3o nada question\u00e1vel n\u00e9", "id": "1622555618803318785"},{"created_at": "2023-02-06T11:18:56.000Z", "text": "@JorgeAraujo @derflecha Me explica como um policial morre pra uma pessoa de arma branca/desarmado em uma abordagem?\nEsses policiais t\u00eam 0 capacidade de estar na rua com um treinamento dessas...", "id": "1622555437362032642"},{"created_at": "2023-02-06T11:08:32.000Z", "text": "@bosenapv @Nicolas66908529 @erickpessoaaa @brigasdiarias o peda\u00e7o de madeira na m\u00e3o dele \u00e9 considerado uma arma branca", "id": "1622552818451087362"},{"created_at": "2023-02-06T11:04:07.000Z", "text": "08:04 ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR local: RUA VENON VIEIRA DE FARIAS, SANTA L\u00daCIA, #CAPIVARI DE BAIXO - feminina v\u00edtima de ferimento com arma branca.", "id": "1622551708608958464"},{"created_at": "2023-02-06T10:59:22.000Z", "text": "@rafa_lope5 @CanaldoNegaoo Treinamento sempre \u00e9 interessante, mas vagabundo com  arma branca \u00e9 manter a dist\u00e2ncia e atirar.  O policial n\u00e3o deve  correr este risco", "id": "1622550513869811712"},{"created_at": "2023-02-06T10:58:27.000Z", "text": "Uma jovem de 27 anos, identificada por Thalita Borges de Ara\u00fajo, foi morta a golpes de arma branca (faca), na porta de sua casa no bairro Cacimbas, regi\u00e3o afastada do Centro, em Arapiraca, no interior de Alagoas. https://t.co/Ylm4uthjSL", "id": "1622550281585033220"},{"created_at": "2023-02-06T10:58:15.000Z", "text": "@missdioroficial O defunto \u00e9 definitivamente maluco. Al\u00e9m de reagir, dar socos no policial, ainda retira o cassetete dele, a arma branca que ele portava, e usa para atac\u00e1-lo.\n\nEm qualquer outra situa\u00e7\u00e3o ele estaria muito errado.\n\nExceto que, mesmo assim, o uso excessivo de for\u00e7a est\u00e1 claro.", "id": "1622550232184549376"},{"created_at": "2023-02-06T10:58:15.000Z", "text": "@THEUS_0210 @Bruno_Meister Tiro na perna mata\nTem tamb\u00e9m a \"regra\" dos 4 metros, uma pessoa com uma arma branca consegue percorrer 4 metros em um segundo\nN\u00e3o estou defendendo o policial mas ele fez o que foi treinado pra fazer.\nE a v\u00edtima n\u00e3o teve consci\u00eancia de que sendo policial ou n\u00e3o, ele estava armado", "id": "1622550231651913728"},{"created_at": "2023-02-06T10:57:43.000Z", "text": "@Bruno_Meister Eu vi leg\u00edtima defesa do policial. Pessoal estava juntando nele e iriam com arma branca pra cima do policial.", "id": "1622550098155565057"},{"created_at": "2023-02-06T10:51:14.000Z", "text": "@douglasprotazio Desarmado com uma tonfa na m\u00e3o? Arma branca \u00e9 ARMA! desarmado n\u00e3o estava e ainda foi pra cima pra agredir... n\u00e3o justifica o tiro fatal mas tamb\u00e9m n\u00e3o passo pano pra \"vitma\"", "id": "1622548464243441666"},{"created_at": "2023-02-06T10:39:50.000Z", "text": "@MHox01 @delegadopalumbo O agressor deveria n\u00e3o tentar acertar o policial com uma arma branca e ter recuado com os tiros de aviso.", "id": "1622545597591945219"},{"created_at": "2023-02-06T10:24:53.000Z", "text": "#rjnoar #Terremoto \n#PINTOAWARDS \n\nUm Policial em leg\u00edtima defesa atira num jovem que estava indo em sua dire\u00e7\u00e3o o agredindo e com uma arma branca em posse. \nO Agente acuado, teve que efetuar os disparos para cessar as investidas.\n\n(Cada um v\u00ea da forma que lhe conv\u00e9m)\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\n\nBom Dia https://t.co/pZ4QxatOBv", "id": "1622541836748292097"},{"created_at": "2023-02-06T10:23:22.000Z", "text": "@VandaSantos09 @renatobarrosbr Cassetete \u00e9 arma branca. N\u00e3o viaja....", "id": "1622541455200858112"},{"created_at": "2023-02-06T10:21:26.000Z", "text": "@delegadopalumbo Delegado, o Brasil n\u00e3o poderia fazer uso da arma de choque que usam nos EUA pra esse tipo de situa\u00e7\u00e3o? Quando tiver pessoas descontroladas e desarmadas ou sem est\u00e1 empunhando uma e at\u00e9 msm quando tiver portando uma arma branca? Ou no Brasil \u00e9 invi\u00e1vel?", "id": "1622540965977239553"},{"created_at": "2023-02-06T10:18:57.000Z", "text": "@bochecha1506 @Fred95626794 @reacao_acao Completamente legal, primeiro o cara ja detido resolve partir pra cima, toma o porrete do policial( perante a lei isso j\u00e1 \u00e9 motivo para atirar nas pernas, porte de arma branca) todos os disparos feito de cintura pra baixo.\nPol\u00edcias perante isso esta seguro na leibde legitima def.", "id": "1622540342208626688"},{"created_at": "2023-02-06T10:08:52.000Z", "text": "@S4turn0777 @gdjl6002 @brasileiromuit0 @Bruno_Meister esse ai \u00e9 uma anta, cassetete \u00e9 uma arma branca animal", "id": "1622537804679987201"},{"created_at": "2023-02-06T10:05:20.000Z", "text": "@mhob78 @douglasprotazio Uso excessivo da for\u00e7a \u00e9 crime e esses policiais podem ter jogado a carreira no lixo. N\u00e3o d\u00e1 pra dar tiro em quem est\u00e1 vindo com uma arma branca pra cima de vc e o policial n\u00e3o tem s\u00f3 o revolver como arma para p\u00f4r ordem na coisa.", "id": "1622536914942234627"},{"created_at": "2023-02-06T10:02:10.000Z", "text": "Claro excesso de poder. O tiro de advert\u00eancia n\u00e3o resolveu, o maluco foi pra cima com arma branca e se aproximou a menos de 3 metros. \u00c9 1 tiro na perna e n\u00e3o 3, ainda mais o cara j\u00e1 estando sem for\u00e7as. Os coment\u00e1rios dessa hist\u00f3ria s\u00e3o sempre os mais absurdos https://t.co/RUw5zedoBw", "id": "1622536118666203137"},{"created_at": "2023-02-06T09:59:06.000Z", "text": "@derflecha Pergunta sincera, se aquela turba conseguisse deixar o policial inconsciente o que voc\u00ea acha que aconteceria? Segundo, voc\u00ea est\u00e1 sendo atacado com uma arma branca e tem uma arma de fogo pra se defender, como voc\u00ea age? Tenta lutar com m\u00e3os limpas contra um cassetete?", "id": "1622535344636690434"},{"created_at": "2023-02-06T09:57:41.000Z", "text": "@gdjl6002 @brasileiromuit0 @Bruno_Meister Aonde tu viu a disgra\u00e7a da arma branca ?", "id": "1622534990335451137"},{"created_at": "2023-02-06T09:57:00.000Z", "text": "@evan_carmo Desarmado? Esse peda\u00e7o enorme de ferro na m\u00e3o e oq? Arma branca tamb\u00e9m e arma", "id": "1622534816221523970"},{"created_at": "2023-02-06T09:52:50.000Z", "text": "@JocemarFukes N\u00e3o sou juiz mais o rapaz de vermelho  tiro um arma branca do policial.  Portanto desarmou o mesmo . N\u00e3o foi  para intimidar o policial  ent\u00e3o tinha muita gente n\u00e3o sei qual procedimento mais dava de ver que os pol\u00edcias estavam.  Encurralado.", "id": "1622533768807333890"},{"created_at": "2023-02-06T09:52:02.000Z", "text": "@o_antagonista @randolfeap A pergunta \u00e9: como ele entrou no Senado? Poderia ser um \"Cidad\u00e3o de Bem Patriot\u00e1rio\" com arma branca ou de fogo e matar o Senador ou outros ali...", "id": "1622533566511865858"},{"created_at": "2023-02-06T09:51:08.000Z", "text": "@Zanfa A\u00ed da tinha que esconder da professora, era arma branca.", "id": "1622533340673736705"},{"created_at": "2023-02-06T09:49:57.000Z", "text": "@KetanMadeira7 @cris_zanotta @delegadopalumbo Deixa eu dar uma porretada na sua cabe\u00e7a ent\u00e3o , j\u00e1 que n\u00e3o arma branca deixa te bater seu FDP", "id": "1622533042551115778"},{"created_at": "2023-02-06T09:45:49.000Z", "text": "@Kessenchu_ @evan_carmo Eita meu querido, a tua educa\u00e7\u00e3o est\u00e1 andando por onde? De qualquer forma ele estava armado, arma branca tamb\u00e9m \u00e9 arma, e desacato \u00e9 crime, n\u00e3o defendo morte de maneira alguma, mas o cara indo p cima de pol\u00edcia sabendo que andam armados?", "id": "1622532001713602560"},{"created_at": "2023-02-06T09:44:44.000Z", "text": "@VascCassio @DanielDonda @delegadopalumbo Desarmado, veja o v\u00eddeo direito e por completo.\nEle estava com um porrete, isso se chama arma branca.", "id": "1622531732128808960"},{"created_at": "2023-02-06T09:42:11.000Z", "text": "#bgmanharj #BDRJ\n\nUm Policial em leg\u00edtima defesa atira num jovem que estava indo em sua dire\u00e7\u00e3o o agredindo e com uma arma branca em posse. \nO Agente acuado, teve que efetuar os disparos para cessar as investidas.\n\n(Cada um v\u00ea da forma que lhe conv\u00e9m) \ud83d\udc4a\ud83c\udffe https://t.co/pZ4QxatOBv", "id": "1622531087598485504"},{"created_at": "2023-02-06T09:41:46.000Z", "text": "@FHBettini @DanielDonda @delegadopalumbo Voc\u00ea diz que ele estava desarmado, e o porrete que ele tinha nas m\u00e3os deveria ser o caule de uma rosa? Isso \u00e9 chama de arma branca. Kkkkk", "id": "1622530985140043776"},{"created_at": "2023-02-06T09:41:24.000Z", "text": "@derflecha Ele n\u00e3o estava desarmado. Havia pego o cassetete policial, logo, estava com uma arma branca na m\u00e3o. N\u00e3o estava sozinho e avan\u00e7ava para agredir. O policial agiu em leg\u00edtima defesa.", "id": "1622530893775613953"},{"created_at": "2023-02-06T09:40:45.000Z", "text": "@kiuuby0 E a parada do taser \u00e9 que n\u00e3o seria muito eficaz, taser n\u00e3o \u00e9 igual em filme, na situa\u00e7\u00e3o em que a amea\u00e7a com arma branca est\u00e1 se aproximando r\u00e1pido, al\u00e9m de praticamente os dois estarem cercados, a vantagem era do garoto com o cassetete", "id": "1622530729031659520"},{"created_at": "2023-02-06T09:27:10.000Z", "text": "@reportermt Ningu\u00e9m deveria passar por isso, mas vejo um cara, provavelmente b\u00eabado, resistindo a pris\u00e3o, agredindo 2 PM, desarmando um deles, e tentando agredir o policial com arma branca, deu no q deu, ensinem os seus filhos respeito.", "id": "1622527310527180809"},{"created_at": "2023-02-06T09:23:19.000Z", "text": "@douglasprotazio Desarmado????, Aquilo na m\u00e3o dele n\u00e3o \u00e9 um peda\u00e7o de madeira ou um cacetete n\u00e3o ?... Onde eu sei, isso se chama arma branca! E ele foi para cima do policial, n\u00e3o respeitou a autoridade!", "id": "1622526339814158338"},{"created_at": "2023-02-06T09:17:24.000Z", "text": "@caiom83 @douglasprotazio Concordo que sempre a culpa eh do estado burgu\u00eas que compactua com a militariza\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia \nMas esse seu argumento n\u00e3o faz sentido, o policial tem em m\u00e3os um cassetete, que eh uma arma branca n\u00e3o letal, cujo um cidad\u00e3o BEBADO consegue tomar da m\u00e3o dele\u2026.", "id": "1622524850945290240"},{"created_at": "2023-02-06T09:17:14.000Z", "text": "@RogerLo26093678 @tininhasouzarj @diretodomiolo Teve tiros de aviso sim, e o cara tomado pela frenesi da situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o hesitou e continuou partindo pra cima, ele j\u00e1 tinha dominado a arma branca do PM e se n tivesse feito nada teria tomado uma lapada sinistra na cabe\u00e7a", "id": "1622524811346862080"},{"created_at": "2023-02-06T09:15:28.000Z", "text": "@ohigorbonetti @Dukeshelb @delegadopalumbo Mano, pra mim o grande ponto \u00e9 o cara estar indo de encontro ao policial com uma arma branca na inten\u00e7\u00e3o de atac\u00e1-lo\nTinha uma multid\u00e3o, eles der tiros de aviso e ainda assim o cara seguiu. \"Mas ele tava b\u00eabado\" se todo b\u00eabado resolvesse agredir policiais, n\u00e3o sobraria um..", "id": "1622524365752397825"},{"created_at": "2023-02-06T09:05:50.000Z", "text": "@brunacattani Rapaz armado (arma branca) e em maior n\u00famero de pessoas, agride e ataca pm . \"Manchete sincera\" sem rodeios", "id": "1622521940589129731"},{"created_at": "2023-02-06T09:05:19.000Z", "text": "\ud83d\udd34 O presunto autor do ataque con arma branca na Coru\u00f1a presentouse en dependencias policiais. Tr\u00e1tase dun menor residente na cidade. https://t.co/3Ct3KLbs6x", "id": "1622521809575747585"},{"created_at": "2023-02-06T08:26:32.000Z", "text": "@renatobarrosbr 1 Ordem verbal (sem sucesso)\n2 For\u00e7a f\u00edsica (sem sucesso), uma vez q estavam cercados \n3 bast\u00e3o policial (sem sucesso)\n4 *individual portando arma branca*\nO agente de seguran\u00e7a  depara o infrator portando arma branca sem chance de recuar realiza disparos  agress\u00e3o \u00e9  interrompida", "id": "1622512053171658752"},{"created_at": "2023-02-06T08:03:26.000Z", "text": "@douglasprotazio Pobre estudante , morto enquanto fazia bico para manter os estudos, pol\u00edcia malvada, feia. Ironias a parte, arma branca n\u00e3o deixa se ser arma, logo, estava armado sim.", "id": "1622506237630758913"},{"created_at": "2023-02-06T07:13:24.000Z", "text": "@_Matheus_Imk @Bruno_Meister foram 3 disparos, todos feitos com o indiv\u00edduo ainda em p\u00e9, em posse de arma branca em curta proximidade do policial\n\na injusta agress\u00e3o ainda n\u00e3o havia cessado\n\nou \u00e9 muita ignor\u00e2ncia ou mau-caratismo achar que 1 disparo \u00e9 o suficiente em confrontos assim", "id": "1622493644610498560"},{"created_at": "2023-02-06T06:41:54.000Z", "text": "@junior92962645 @brigasdiarias Um cara pode andar metros e metros baleado at\u00e9 na barriga\nSe algu\u00e9m, em curta dist\u00e2ncia, vem na tua dire\u00e7\u00e3o com uma arma branca, a pessoa da arma branca leva vantagem a n\u00e3o ser que voc\u00ea atire pra valer.\nPague pra ver e o cara te derruba e a popula\u00e7\u00e3o ainda cai em cima e tu apanha", "id": "1622485721230594049"},{"created_at": "2023-02-06T06:21:19.000Z", "text": "@_Molekim @tencoronelcamp Policial n\u00e3o \u00e9 pago para apanhar nem para morrer. \u00c9 pago para fazer valer a lei.\n\nSe o rapaz acerta o bast\u00e3o e ele cai, poderia facilmente perder a arma e a\u00ed j\u00e1 era.\n\nO agressor n\u00e3o estava desarmado. Ele estava com uma arma branca que tomou do policial. \n\nLeg\u00edtima Defesa.", "id": "1622480540241641474"},{"created_at": "2023-02-06T05:41:27.000Z", "text": "02:41 ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR local: Avenida centenario , SANTA BARBARA, #CRICIUMA - pessoa vitima de agress\u00e3o de arma branca (faca) - (pm acionada em apoio)", "id": "1622470506954780673"},{"created_at": "2023-02-06T05:41:04.000Z", "text": "@mynameiswhowhos @UOLNoticias @delegadopalumbo Que uma \u00e9 arma branca e o outro \u00e9 arma de fogo (letal) arma branca tem que ser de perto e arma de fogo n\u00e3o? Vc se entrega a cada vez mais...", "id": "1622470411924430848"},{"created_at": "2023-02-06T05:23:21.000Z", "text": "@S4turn0777 @brasileiromuit0 @Bruno_Meister Voc\u00ea sabe o estrago que uma arma branca pode fazer? A vida n\u00e3o \u00e9 filme n\u00e3o, amigo.", "id": "1622465950015492096"},{"created_at": "2023-02-06T05:18:57.000Z", "text": "@essediafoilouco Cercado por hostis, sendo atacado por um cara agressivo reagindo a pris\u00e3o. O agressor ignorando alerta, de posse de uma arma branca roubada do policial e usando pra tentar dar golpes na cabe\u00e7a do policial e tu manda essa? Ah, n\u00e3o\u2026", "id": "1622464844380135426"},{"created_at": "2023-02-06T05:05:54.000Z", "text": "noite de hj foi incr\u00edvel terminando cmg ajudando uma mulher a sair do c\u00e1rcere privado com uma arma branca na m\u00e3o indo atr\u00e1s do poss\u00edvel namorado dela", "id": "1622461559665528834"},{"created_at": "2023-02-06T05:01:21.000Z", "text": "@papodefavelaofc \u201cTragedia\u201d resistindo a pris\u00e3o, tentando fugir da viatura e partindo pra cima do policial com uma arma branca, se fosse pro policial agir como o Twitter queria ele teria perdido sua arma facilmente e morreria no lugar desse maluco. Agr ta no colo do capeta", "id": "1622460417149657088"},{"created_at": "2023-02-06T05:00:57.000Z", "text": "@Bocanegrra Te falar um papo, agressor com arma branca na m\u00e3o o \u201cprocedimento\u201d \u00e9 bala mesmo. Mas ter chegado a esse ponto \u00e9 putaria, cagaram feio demais.", "id": "1622460315727196160"},{"created_at": "2023-02-06T04:20:30.000Z", "text": "@mynameiswhowhos @UOLNoticias Esse PM est\u00e1 errado, eu conhe\u00e7o PMs de certos departamentos. A PM atira quando percebe que possa ocorrer alguma grande amea\u00e7a ou ter sido atingido por alguma arma branca ou de fogo. A PM pode usar arma de choque ou at\u00e9 msm d\u00e1 um tiro na perna, ao contr\u00e1rio de d\u00e1v\u00e1rios tiros.", "id": "1622450135757111296"},{"created_at": "2023-02-06T04:16:18.000Z", "text": "sim bruno, dar mais de tres tiros em um cara com arma BRANCA est\u00e1 correto, um porco de farda que tem treinamento psicol\u00f3gico pra nao fazer exatamente ISSO\nmas como tu deve chupar as bota de milico, quer defender achando certo\notario https://t.co/1t2Te59axr", "id": "1622449077471289349"},{"created_at": "2023-02-06T04:13:54.000Z", "text": "@VictorNevez @johnnysantosds @brigasdiarias Puta q pariu meu amigo, com arma branca me referi a facas e afins, achei q vc entenderia. E meu ponto \u00e9 justamente o despreparo do policial, que foi atacado com um peda\u00e7o de pau e como defesa utilizou a arma, sem ela ele n\u00e3o conseguiria se defender, pq n\u00e3o tem o preparo adequado.", "id": "1622448474179485697"},{"created_at": "2023-02-06T04:09:55.000Z", "text": "@SebaYaremchuk @johnnysantosds @brigasdiarias Arma branca \u00e9 qualquer objeto que possa ser utilizado para atacar ou se defender de algu\u00e9m ou alguma coisa, mas que a princ\u00edpio n\u00e3o tem esta finalidade. T\u00e1 se contradizendo dentro de uma frase (????) e policial agora \u00e9 pago esse sal\u00e1rio miserento pra ficar tomando cacetete ?", "id": "1622447471300382720"},{"created_at": "2023-02-06T04:01:31.000Z", "text": "@douglasprotazio Ele n\u00e3o estava desarmado. Estava com uma arma branca e  claramente intencionado em eliminar o Policial.", "id": "1622445356226170881"},{"created_at": "2023-02-06T03:57:34.000Z", "text": "@VictorNevez @johnnysantosds @brigasdiarias Acho q um policial deveria saber se defender de uma paulada, de pedrada, de soco, enfim, deveria usar a arma em situa\u00e7\u00f5es em que estivesse prestes a ser agredido com arma de fogo ou arma branca a curta dist\u00e2ncia, no caso do v\u00eddeo, o policial deveria saber se defender sem a arma", "id": "1622444362633191425"},{"created_at": "2023-02-06T03:51:50.000Z", "text": "@snaakog @brigasdiarias mano uma coisa \u00e9 a minha opini\u00e3o, por mim o pm t\u00e1 certo, mas pra legisla\u00e7\u00e3o n, pra ser legitima defesa o cara deveria estar armado/arma branca, ou algo que desse risco de vida a ele", "id": "1622442922334453760"},{"created_at": "2023-02-06T03:35:03.000Z", "text": "@queito @DonPaulinho82 @delegadopalumbo Arma branca n\u00e3o \u00e9 arma agora? Po cara, tirando muitos fatores como: imobiliza\u00e7\u00e3o, q foi uma falha, e os 3 tiros no final (que pra mim a leg\u00edtima defesa \u00e9 aceit\u00e1vel ate o 3\u00b0, n\u00e3o sei na lei) o policial sairia nota 9 do caso f\u00e1cil.", "id": "1622438698292838404"},{"created_at": "2023-02-06T03:21:17.000Z", "text": "@Democratico83 @douglasprotazio Arma branca \u00e9 arma, ele estava armado. Quando eu vi o v\u00eddeo pela primeira vez, eu achei um absurdo. S\u00f3 que eu revi mil vezes, e o cara n\u00e3o para depois do primeiro tiro.", "id": "1622435234527453184"},{"created_at": "2023-02-06T03:20:03.000Z", "text": "@zSenshi_Sama se for a tiro, sim\nse for a facada, sim\nse for a soco, sim\nse for a chute, sim\nse for usando uma p\u00e1, sim\nse for usando qualquer tipo de arma branca, sim\nse for usando algum objeto, sim\nse for atropelando, sim\nindependente de como for, sim!", "id": "1622434920885780480"},{"created_at": "2023-02-06T03:16:31.000Z", "text": "@lilianesz1982 @RezendeTome 1 Ordem verbal (sem sucesso)\n2 For\u00e7a f\u00edsica (sem sucesso), uma vez q estavam cercados \n3 bast\u00e3o policial (sem sucesso)\n4 *individual portando arma branca*\nO agente de seguran\u00e7a  depara o infrator portando arma branca sem chance de recuar realiza disparos  agress\u00e3o \u00e9  interrompida", "id": "1622434034621071362"},{"created_at": "2023-02-06T03:12:40.000Z", "text": "@jolenesita @nydpedro Agr o cara desarmado tem direito de ir pra cima da pol\u00edcia pegar a arma branca dela e fazer o quer? Kkkk", "id": "1622433065623486465"},{"created_at": "2023-02-06T03:03:30.000Z", "text": "@Rogerclima1 @ClebsonNey @flaviogarag o cara usou uma arma branca a curta distancia, o policial podia fazer oq?", "id": "1622430759238746113"},{"created_at": "2023-02-06T02:53:18.000Z", "text": "imagina vc ser policial e n\u00e3o saber desarmar algu\u00e9m com arma branca", "id": "1622428188692340738"},{"created_at": "2023-02-06T02:53:17.000Z", "text": "@_stive38_ @lk_sjs @flaviogarag ignora irm\u00e3o...se o cara tivesse sacado uma arma branca a longa distancia at\u00e9 dava pra criticar o policial, mas pela distancia o puli\u00e7a ficou sem op\u00e7\u00e3o", "id": "1622428184393273344"},{"created_at": "2023-02-06T02:52:10.000Z", "text": "Ok, mais um policial perder o cacete e n\u00e3o saber se defender contra arma BRANCA que ele mesmo n\u00e3o sabia manusear caralho https://t.co/qx6T0mwgp6", "id": "1622427905853636609"},{"created_at": "2023-02-06T02:45:15.000Z", "text": "@puffleirl foi uma afirma\u00e7ao vc ta presa\n\nporte de arma branca caralho so os facao no dedo", "id": "1622426165293027328"},{"created_at": "2023-02-06T02:33:47.000Z", "text": "@ViniciosAtaide @Killikfps @nachibxd @diretodomiolo O v\u00eddeo tem um corte no come\u00e7o n\u00e3o d\u00e1 pra saber quem come\u00e7ou, por\u00e9m em certo momento existem 3 homens agredindo 1 policial, o segundo policial fez o certo deu 2 tiros de advert\u00eancia, as agress\u00f5es progrediram e o primeiro policial perdeu a arma branca, nesse momento o policial est", "id": "1622423277812555780"},{"created_at": "2023-02-06T02:32:31.000Z", "text": "@douglasprotazio Oi desarmado?\nArma branca e arma, uma barra de ferro,  n\u00e3o importa a circunst\u00e2ncias ele assumiu o risco de querer agredir um policial em servi\u00e7o ao inv\u00e9s de obedecer, se tem um culpado e a pr\u00f3pria V\u00edtima!", "id": "1622422961343823873"},{"created_at": "2023-02-06T02:32:20.000Z", "text": "@fufetajojolover Po mano, ele foi atacar um policial diretamente com uma arma branca e esperava o que??", "id": "1622422913377882115"},{"created_at": "2023-02-06T02:28:22.000Z", "text": "@MarcosWatanabe9 @renatobarrosbr Lament\u00e1vel mesmo, por\u00e9m pelas imagens, v\u00e1rias pessoas tinham cercado o policial inclusive o agredindo com arma branca, mais um pouco ele seria imobilizado e o final seria imprevis\u00edvel.\nAs pessoas t\u00eam que saber que ordem da pol\u00edcia se cumpre.", "id": "1622421916584759297"},{"created_at": "2023-02-06T02:26:31.000Z", "text": "@douglasprotazio Mais cuidado na descri\u00e7\u00e3o.\nO rapaz agrediu o policial, resistiu a pris\u00e3o e estava com arma branca na m\u00e3o. \nNo v\u00eddeo q vc postou, n est\u00e1 claro qm disparou e se atingiram.\nNo outro, parece q um tiro acertou o rapaz. Nenhum qnd ele estava ca\u00eddo. \nO MP vai precisar avaliar bem isso.", "id": "1622421448185749505"},{"created_at": "2023-02-06T02:25:51.000Z", "text": "@azevedo_hector1 @MarcoRidenti @FellerMarcelo \"arma branca da vantagem at\u00e9 em rela\u00e7\u00e3o a uma arma de fogo\"? Como assim?", "id": "1622421280518541312"},{"created_at": "2023-02-06T02:22:35.000Z", "text": "@gnatalini Eu sou o primeiro a gritar contra viol\u00eancia policial.\nNo caso, o policial estava sendo agredido e o rapaz estava com arma branca.\nO Minist\u00e9rio P\u00fablico vai avaliar muito bem se configura ou n\u00e3o leg\u00edtima defesa.", "id": "1622420460267835396"},{"created_at": "2023-02-06T02:18:23.000Z", "text": "23:18 ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR local: Rua Salm\u00e3o, CENTRO, #BOMBINHAS - solicitante informa masculino adulto 44 anos com ferimento por arma branca na regi\u00e3o do mie", "id": "1622419402351058944"},{"created_at": "2023-02-06T02:14:50.000Z", "text": "@DanaelFernandes Como eu tenho dois favoritos vou mandar os dois \n\nO cara vai atr\u00e1s de matar uns furry e acaba lutando contra alien\u00edgenas (e ele consegue derrotar isso com uma arma branca e uma arma de fogo)\n\nUm bichinho abandonado pelo pai vai atr\u00e1s de matar um Deus... pq ss", "id": "1622418508658139138"},{"created_at": "2023-02-06T02:12:49.000Z", "text": "@VandaSantos09 @renatobarrosbr Ele estava armado com um cassetete em punhos,arma branca,pronto para deferir um golpe contra a cabe\u00e7a do policial", "id": "1622418002690940928"},{"created_at": "2023-02-06T02:08:49.000Z", "text": "@rafaelmeirelex @reacao_acao cacetete \u00e9 uma arma branca \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1622416993683906560"},{"created_at": "2023-02-06T02:07:05.000Z", "text": "@douglasprotazio Quero ver voc\u00ea na situa\u00e7\u00e3o do policial. S\u00e3o segundos para uma rea\u00e7\u00e3o. \n\nQuem estava indo com uma arma branca pra cima do policial?\n\nIsso s\u00f3 municia a direita. \n\nEssa vis\u00e3o de que a pol\u00edcia \u00e9 um bando de bandido n\u00e3o condiz com a realidade.", "id": "1622416558872993792"},{"created_at": "2023-02-06T02:05:05.000Z", "text": "@4everfake @ShinxHakai @emilioduquem Eu ainda acho que uma infra\u00e7\u00e3o de dar tiro de advert\u00eancia \u00e9 mil vezes menos pior que escalar pra isso, de qualquer modo que despreparo absurdo de parte do policial que tanto perdeu sua arma branca n\u00e3o letal quanto partiu pra executar o homem claramente alterado que a pegou", "id": "1622416056034656256"},{"created_at": "2023-02-06T02:04:23.000Z", "text": "@geronymo_marcia @BrReaca @ALBERTOIANNUZZ6 Se uma pessoa vem com uma arma branca correndo atr\u00e1s de voc\u00ea.. voc\u00ea vai conseguir mirar em algo ou vai atirar em sua dire\u00e7\u00e3o? O cara \u00e9 superman e tem supervelocidade \u00e9? Cada uma.. o cara foi errado por correr e tentar agredir um policial.. quer defender bandido?", "id": "1622415881547485184"},{"created_at": "2023-02-06T01:59:51.000Z", "text": "@MatheusBordao @cesar_murilo @douglasprotazio Claro o cara tomou arma branca da pol\u00edcia e ia dar uma no meio da cara o cara deveria esperar pra ver kkkkk piada ...  mereceu muito..", "id": "1622414738620563457"},{"created_at": "2023-02-06T01:59:26.000Z", "text": "@dotado_sagatiba @juninhooelias @g1 N\u00e3o vi que era o cacetete. Pior ainda, o rapaz tomou a arma do policial e tentou agredi-lo. E sim, isso \u00e9 arma branca.", "id": "1622414636384489475"},{"created_at": "2023-02-06T01:58:37.000Z", "text": "@FutebolBoomers E digo mais, tinha que ter direito a uma arma branca cada um", "id": "1622414428317548544"},{"created_at": "2023-02-06T01:56:53.000Z", "text": "@TubanoiaDaVila @barbosalincoln1 @brigasdiarias Eu vi na minha frente um policial ser morto numa situa\u00e7\u00e3o igual essa, o cara foi pra cima tomou a arma e no ch\u00e3o matou o policial, uma bastaozada na cabe\u00e7a mata igual uma arma meu colega, se n\u00e3o n\u00e3o seria considerado uma arma branca", "id": "1622413994693640192"},{"created_at": "2023-02-06T01:56:36.000Z", "text": "@MatheusSMichels @juninhooelias @g1 \u00c9 um contorcionismo tamanho transformar um \"peda\u00e7o de pau\", que analisando o v\u00eddeo \u00e9 o pr\u00f3prio cassetete do policial, numa arma branca.", "id": "1622413921817706498"},{"created_at": "2023-02-06T01:53:58.000Z", "text": "@KetanMadeira7 @cris_zanotta @delegadopalumbo 1- armado nn \u00e9 s\u00f3 arma de fogo. Um cacetete \u00e9 uma arma branca\n\n2- nn coloca? Vc acha que o cacetete foi feito pra que? O bagulho literalmente quebra ossos, experimenta tomar um desses na cara\n\n3- Houveram disparos que nn acertaram o cara e mesmo assim ele nn parou de ir pra cima", "id": "1622413259172102144"},{"created_at": "2023-02-06T01:53:38.000Z", "text": "@marcosruasviana @cleberlynn @anavilarinol @douglasprotazio Converse com qualquer profissional s\u00e9rio da \u00e1rea \n\nEu n\u00e3o defendo aquele policial bravo, corrupto, truculento \n\nO fato ali: o cara tinha complei\u00e7\u00e3o f\u00edsica avantajada, estava sendo ajudado, tinha uma arma branca que ele tomou do policial e atacando\nO PM atirou para cessar a amea\u00e7a", "id": "1622413176607211521"},{"created_at": "2023-02-06T01:53:26.000Z", "text": "@diretodomiolo Vi que algumas pessoas est\u00e3o dizendo que o policial atirou com ele deitado no ch\u00e3o, mas de outro \u00e2ngulo da pra ver que o \u00faltimo disparo foi efetuado pelo segundo policial, em dire\u00e7\u00e3o ao cara de blusa preta que se agachava pra pegar a arma branca.\nhttps://t.co/KigxNcV0wf", "id": "1622413123956211716"},{"created_at": "2023-02-06T01:51:54.000Z", "text": "@georgerweasley Para qu\u00ea cupido? Se voc\u00ea pode conquistar o cheiroso amea\u00e7ando com uma arma branca", "id": "1622412737992183813"},{"created_at": "2023-02-06T01:50:34.000Z", "text": "@crflima87 @guiramos3721 @brigasdiarias E um \"peda\u00e7o de pau\" n\u00e3o \"pode matar\" ele vai matar, lhe envio 5 v\u00eddeos de mortes causadas por impactos de arma branca.\n\nTratamento de choque, s\u00f3 voc\u00ea vendo a situa\u00e7\u00e3o pra ficar a par doq uma arma branca pode causar, e os danos, que, c\u00e1 entre nos, s\u00e3o piores que armas de fogo.", "id": "1622412404901421056"},{"created_at": "2023-02-06T01:48:54.000Z", "text": "@crflima87 @guiramos3721 @brigasdiarias Meu querido, entenda. \n\n&gt;Recebeu voz de pris\u00e3o?\n\nA partir do momento que voc\u00ea rouba uma arma da pol\u00edcia, voc\u00ea tem que, literalmente, ser alvejado.\n\n\"Ah mais \u00e9 arma branca\"\n\nMesmo assim, agora, nada justifica a pol\u00edcia n\u00e3o conseguir segurar um \u00fanico cara, mas a\u00ed, e outra hist\u00f3ria", "id": "1622411983566823424"},{"created_at": "2023-02-06T01:46:48.000Z", "text": "@Madeirador1 @Bruno_Meister O policial fez o procedimento correto, irm\u00e3o, tentou neutralizar o de camisa laranja jogando ele pro ch\u00e3o, o meliante levantou, e conseguiu tirar a arma branca das m\u00e3os do policial, oque restou foi o uso da arma de fogo pra alvejar o vagabundo. Que Deus conforte a fam\u00edlia. \u2764\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1622411454430289920"},{"created_at": "2023-02-06T01:46:41.000Z", "text": "@KetanMadeira7 @delegadopalumbo O cara estava armado com uma arma branca,cacetete preparado pra atingir o policial ,deveria ter esperado ser atingido para depois agir?o policial ali \u00e9 o agente da lei,a AUTORIDADE onde porra que isso mudou?\u00e9 s\u00f3 respeitar que nada acontece,", "id": "1622411424206143488"},{"created_at": "2023-02-06T01:45:24.000Z", "text": "@Carlooss_Crvg @guiramos3721 @brigasdiarias Quis comparar uma arma branca no caso um peda\u00e7o de pau que \u201cpode matar \u201c somente com impacto a uma arma de fogo que de qualquer dist\u00e2ncia acertando no alvo eh legal", "id": "1622411100896608257"},{"created_at": "2023-02-06T01:43:54.000Z", "text": "@crflima87 @guiramos3721 @brigasdiarias Na, voc\u00ea disse que um peda\u00e7o de pau n\u00e3o \u00e9 uma 762, ou seja, disse que uma paulada n\u00e3o pode matar. Desconsiderando todo esse caso, voc\u00ea est\u00e1 errado em desmerecer uma arma branca. Agora, levando o caso em considera\u00e7\u00e3o, minha opini\u00e3o \u00e9: pol\u00edcia despreparada, por\u00e9m, cert\u00edssima.", "id": "1622410724260593674"},{"created_at": "2023-02-06T01:43:21.000Z", "text": "@PortelaRone @Welloliveira007 treinamento: deixar algu\u00e9m resistir a pris\u00e3o, deixar o infrator roubar sua arma branca (cacetete), e correr atirando pro alto como aviso, em seguida saia correndo para viatura e fuja e peca ajuda pros avangers, ja que nao tem mais oque fazer.", "id": "1622410588054818820"},{"created_at": "2023-02-06T01:39:56.000Z", "text": "@rubensreck @7thtry0 @euwendal @brigasdiarias N\u00e3o se cessa agress\u00e3o com tiro na perna, principalmente de algu\u00e9m partindo pra cima de voc\u00ea com uma arma branca. Nem aqui e em nenhum lugar mundo. Voc\u00ea mira onde tem mais chances de acertar com a maior \u00e1rea, tronco. O resto \u00e9 coisa de cinema, n\u00e3o de vida real.", "id": "1622409726666448897"},{"created_at": "2023-02-06T01:39:50.000Z", "text": "@eulorenabrasil @Zaccrvg Arma branca tem mais vantagem que um revolver em curta dist\u00e2ncia.\n\nVoc\u00ea \u00e9 muito leigo, t\u00f4 fora de discutir com voc\u00ea.", "id": "1622409703111249921"}]