[{"tweets_quantity": 325},{"created_at": "2023-02-09T00:57:36.000Z", "text": "n\u00e3o t\u00f4 brincando flamengo, manda o victor pereira pra puta que pariu e tr\u00e1s essa porra aqui de volta! diretoria do flamengo o m\u00ednimo que c\u00eas pode fazer \u00e9 d\u00e1 o sinal verde pra esse velho pra redimir a burrice gigantesca de voc\u00eas https://t.co/dyLPZCpfXo", "id": "1623486238874341385"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:22.000Z", "text": "Preparem os bolsos, porque as continua\u00e7\u00f5es de algumas das anima\u00e7\u00f5es mais amadas da Disney receberam sinal verde para a produ\u00e7\u00e3o!\u00a0\ud83d\udcb8\ud83e\udd23 Hoje (8), o\u00a0CEO da Walt Disney Company,\u00a0Bob Iger, anunciou que novas sequ\u00eancias de\u00a0\"Toy Story\", \"Frozen\" e\u00a0\"Zootopia\" est\u00e3o em andamento. (+) https://t.co/8LfLNgdTEw", "id": "1623462272201904129"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:42.000Z", "text": "@comentaker Perfeito, \u00e9 assim que come\u00e7a o ass\u00e9dio, e o pior \u00e9 ver mulheres apoiando eles. Depois fazem textinhos dizendo que mulher tem direito de andar com a roupa que quiser, dan\u00e7ar do jeito que quiser, andar na rua sozinha, dar um bom dia sem que interpretem que \u00e9 um sinal verde.", "id": "1623455561366003712"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:32.000Z", "text": "O Prime Video deu sinal verde para \"Wytches\", anima\u00e7\u00e3o que adapta para a televis\u00e3o a HQ de mesmo nome.\nA s\u00e9rie conta a hist\u00f3ria de uma jovem de 17 anos que se muda pruma cidadezinha da Nova Inglaterra para descobrir que o lugar \u00e9 dominado pelas for\u00e7as do mal. https://t.co/RwLluvxsTb", "id": "1623425820793470978"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:42.000Z", "text": "Vantagem de ter tdah: hiperfoco em algo que precisa ser focado\nDesvantagens: voc\u00ea ter \u00f3dio dos d\u00e9ficits de aten\u00e7\u00e3o e suas consequ\u00eancias como perder chave quebrar coisas passar na faixa de pedestre no sinal verde achando que tava vermelho esquecer objetos v\u00e9i eu tenho \u00f3dio", "id": "1623420832792862727"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:26.000Z", "text": "Lula quer que Campos Neto vaze do BC\n\nEle far\u00e1 de tudo para que a autoridade monet\u00e1ria saia ou seja sa\u00edda. Aposto em Lara Resende como substituto. Sinal verde para mais gastan\u00e7a\n\nLeia na coluna de @mariosabinof: https://t.co/zU3Yjyu3qN https://t.co/H9m4zmMpr2", "id": "1623418497333075969"},{"created_at": "2023-02-08T19:13:07.000Z", "text": "Mas de onde ser\u00e1 que veio a informa\u00e7\u00e3o original da negocia\u00e7\u00e3o e do nome (\u00e9 segredo, mas \u201cdeve agradar\u201d)? E mais: quem d\u00e1 o sinal verde para tornar o nome p\u00fablico?", "id": "1623399546779754496"},{"created_at": "2023-02-08T17:50:06.000Z", "text": "Sinal verde para a #Carne vermelha\nhttps://t.co/uMykHluvhR\n#CarneDePasto #CarneVermelha #Gado", "id": "1623378651466108937"},{"created_at": "2023-02-08T17:19:48.000Z", "text": "@RDThorlay Valdo Cruz da GloboNews com olhar de perplexidade, pergunta diversas vezes \"o que houve com o Lula? Desaprendeu tudo?!\". A apresentadora interrompe e ele volta \u00e0 carga \"desaprendeu tudo?!\". Calma, Valdo, ainda \u00e9 cedo pra deitar o porrete no Lula, espere o sinal verde do Merval.", "id": "1623371029061021696"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:36.000Z", "text": "@bruno_adias E j\u00e1 v\u00e3o dar sinal verde para continua\u00e7\u00e3o, ambiente continua Hogwarts, mas podem pular para 1900 e trazer novidades: quadribol, Minist\u00e9rio da Magia, visitar e explorar outras escolas pelo mundo, um torneio Tribruxo, apenas ansioso s\u00f3 de pensar!", "id": "1623367202006044672"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:33.000Z", "text": "@EnzoDoRola @__itaa_pz @Cristhian_cwl Tudo bem ent\u00e3o um carro te pegar em cheio enquanto vc atravessa no sinal verde.", "id": "1623356622197194760"},{"created_at": "2023-02-08T16:15:24.000Z", "text": "O Chelsea acha que n\u00e3o haver\u00e1 problemas para obter a autoriza\u00e7\u00e3o de trabalho de Andrey Santos.  Processo muito avan\u00e7ado - j\u00e1 que o clube continua confiante para receber o sinal verde em breve. \n\n (+) https://t.co/MoIL88nhQb", "id": "1623354821565718529"},{"created_at": "2023-02-08T16:12:16.000Z", "text": "E hj, saindo do shopping Itagua\u00e7u, na frente da PM, minha m\u00e3e pegou a rua (errada) da direita e pediu entrada pra uma mo\u00e7a (q deixou) pra direita, trancando em 5s. A\u00ed o querid\u00e3o do v\u00eddeo buzinando e xingando, minha m\u00e3e xingou de volta, a\u00ed ele parou no meio da rua com sinal verde https://t.co/bBNsYa7v8u", "id": "1623354033028071425"},{"created_at": "2023-02-08T15:23:11.000Z", "text": "\ud83d\udea8\u26a0\ufe0fAndrey Santos nos planos.\n\nChelsea entende que n\u00e3o haver\u00e1 problema para obter visto de Andrey.Processo muito avan\u00e7ado e ambos confiantes no \"sinal verde\".\nPlano de Chelsea sempre foi incluir Andrey no elenco,e n\u00e3o emprest\u00e1-lo. #CFC\n\n\ud83d\uddde\ufe0f@FabrizioRomano https://t.co/ND32WvBxdZ", "id": "1623341681268367360"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:03.000Z", "text": "Enquanto Castro quer achar uma casa nova, Lula quer angariar apoios dentro do PL para esvaziar o principal partido da oposi\u00e7\u00e3o ao seu governo. Ontem, mostramos que o plano j\u00e1 recebe sinal verde em estados do Norte, Nordeste e no pr\u00f3prio Rio: https://t.co/Aw9j7RZPQ5", "id": "1623338627685093378"},{"created_at": "2023-02-08T14:52:09.000Z", "text": "O Chelsea acha que n\u00e3o haver\u00e1 problemas para obter a autoriza\u00e7\u00e3o de trabalho de Andrey Santos. Clube continua confiante para receber o sinal verde em breve. https://t.co/7ZGFDBXTpM", "id": "1623333869301669888"},{"created_at": "2023-02-08T14:27:15.000Z", "text": "dirigir com tdah \u00e9 estar em constante d\u00favida se voc\u00ea passou no sinal verde no sem\u00e1foro que voc\u00ea literalmente acabou de passar", "id": "1623327603191939073"},{"created_at": "2023-02-08T14:20:06.000Z", "text": "Nossa senhora do sinal verde, me ajude", "id": "1623325806238769153"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:37.000Z", "text": "@jorgenicola Chelsea entende que n\u00e3o haver\u00e1 problema para obter o visto de trabalho de Andrey Santos.\nO processo est\u00e1 bem avan\u00e7ado e o clube est\u00e1 confiante que ir\u00e1 receber o sinal verde em breve e definir a perman\u00eancia do volante na Inglaterra.\n\n\ud83d\uddde\ufe0f @FabrizioRomano https://t.co/E7psp9LlME", "id": "1623324426375757825"},{"created_at": "2023-02-08T14:04:57.000Z", "text": "@_lucasband Fabrizio romano j\u00e1 solto que Chelsea s\u00f3 espera o sinal verde pra por ele no elenco", "id": "1623321991305433090"},{"created_at": "2023-02-08T13:30:01.000Z", "text": "Sinal Verde | O programa desta semana traz dicas para tornar o #tr\u00e2nsito na hora de levar ou buscar as crian\u00e7as na escola menos estressante. Ou\u00e7a algumas reflex\u00f5es sobre atitudes que podem fazer a diferen\u00e7a e evitar congestionamentos em \u00e1reas escolares: https://t.co/LGGKhcme02 https://t.co/FZpuLCowid", "id": "1623313199465627649"},{"created_at": "2023-02-08T10:29:43.000Z", "text": "Motorista do 356, carro 12012, \u00e0s 7:23, na sa\u00edda do lagoa, quase passa com o carro por cima de mim na faixa de pedestres. Com o sinal verde pra mim", "id": "1623267827640676352"},{"created_at": "2023-02-08T06:28:10.000Z", "text": "@AraujoPhaloma Inclusive acho que cabe a VOC\u00caS se questionarem porque o Sapato se aproximou do Cowboy. Pra mim t\u00e1 bem \u00f3bvio: Primeiro todos ao redor dele falam que o Cowboy \u00e9 gente boa, segundo ele voltou do pared\u00e3o ent\u00e3o \u00e9 um sinal verde pra o Sapato, ele e a Key s\u00e3o bons de prova...", "id": "1623207037243908096"},{"created_at": "2023-02-08T03:47:18.000Z", "text": "REFLEX\u00c3O: Falando sobre festas, Andr\u00e9 Luiz (1992, p.54) comenta que, (...) Ningu\u00e9m h\u00e1 que n\u00e3o possa pagar pequena parcela para a realiza\u00e7\u00e3o dessa ou daquela empresa festiva, destinada \u00e0 sustenta\u00e7\u00e3o\rdas boas obras. (Livro: Sinal Verde - psicografia de Chico Xavier).\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1623166553683369987"},{"created_at": "2023-02-08T02:59:27.000Z", "text": "@ben_crf @lipivicent @furaca1Catarina @everclosure13 @MarconiBraga4 @_danielwillian1 @__itaa_pz @Cristhian_cwl Pessoas devem transitar na faixa de pedestre e com o sinal verde(sinal do pedestre)", "id": "1623154515615662080"},{"created_at": "2023-02-08T02:50:42.000Z", "text": "Eu acho bem interessante que o pessoal dos portais j\u00e1 tinha deixado o texto pronto em by e estavam apenas esperando o sinal verde para publicar rs.", "id": "1623152312028999680"},{"created_at": "2023-02-08T01:48:04.000Z", "text": "Nossa o sapato e a Amanda j\u00e1 teriam ganho o sinal verde em too hot too handle n\u00e9", "id": "1623136551264833538"},{"created_at": "2023-02-08T00:39:24.000Z", "text": "As vezes pe\u00e7o sinais ao universo para saber se estou caminhando na dire\u00e7\u00e3o certa e logo me deparo com um sinal verde e vermelho ligado ao mesmo tempo", "id": "1623119270090534914"},{"created_at": "2023-02-08T00:36:17.000Z", "text": "@franklinegritin @esportenaband E ainda assim deu n\u00f3 t\u00e1tico no Dorival. A quest\u00e3o de hoje foi que s\u00f3 um time tomava cart\u00e3o. E outro estava c sinal verde para fazer falta.", "id": "1623118483343933442"},{"created_at": "2023-02-08T00:29:21.000Z", "text": "@yo_yofern Olha que \u00e9 nessas brincadeiras que a pessoa acha que tu t\u00e1 dnado sinal verde... ainda mais chamando ele pra sair, logo ele que nunca sai", "id": "1623116739784441856"},{"created_at": "2023-02-07T22:39:17.000Z", "text": "Deu sinal verde ela avan\u00e7a. https://t.co/gR4grZANDh", "id": "1623089038814072832"},{"created_at": "2023-02-07T22:32:04.000Z", "text": "BRUNO REIS LIGA O SINAL VERDE PARA A MAIOR FESTA POPULAR DO PLANETA  #Pol\u00edtica https://t.co/owDssJT2cE", "id": "1623087224584654853"},{"created_at": "2023-02-07T19:42:21.000Z", "text": "O piv\u00f4 n\u00e3o deve permanecer no time, mas \u00e9 um sinal verde de que os Spurs est\u00e3o no mercado, e dispostos a facilitar movimentos com seu cap room bem vol\u00e1til, em troca de escolhas de draft. https://t.co/wEHbRRmZLH", "id": "1623044515606024192"},{"created_at": "2023-02-07T18:50:35.000Z", "text": "da saga eu como piloto: ontem fui pra faculdade dirigindo de novo e fui ate bem, menos nervosa e tava ate feliz ai na volta tive que parar num sem\u00e1foro e quando deu o sinal verde deixei o carro apagar \ud83e\udd21", "id": "1623031487132991488"},{"created_at": "2023-02-07T18:29:56.000Z", "text": "esperando ela me dar o sinal verde pra voltar pra casa e encher ela de beijos e abra\u00e7os https://t.co/q4Z1ll33lJ", "id": "1623026290503680000"},{"created_at": "2023-02-07T14:43:35.000Z", "text": "\u201cSe a l\u00e1grima rolar, amor! \nLadeira cantarolar ( cantar rolar?) , pira pirou ! \n\u00c9 sinal verde desterro , chegou a hora : arrebenta fabulosa !\u201d \n\nSaudade - samba enredo GRES Flor do Samba 2023", "id": "1622969327669444611"},{"created_at": "2023-02-07T14:15:41.000Z", "text": "Cear\u00e1 faz proposta e aguarda \u201csinal verde\u201d do Gr\u00eamio por meio-campista\n\nhttps://t.co/Dg1f7D3F6G", "id": "1622962305611837442"},{"created_at": "2023-02-07T13:55:07.000Z", "text": "Fiz a segunda entrevista agora da promo\u00e7\u00e3o pra Senior. Dessa vez com um cara neutro, fora do meu time. 45 minutos de boxe t\u00e9cnico, mas adorei a conversa. Ser\u00e1 que ele vai dar sinal verde?", "id": "1622957130687909888"},{"created_at": "2023-02-07T13:38:50.000Z", "text": "o sinal verde embaixo das postagens de rodinha sumiu a\u00ed pra vcs tamb\u00e9m ? Quase matei um amigo de susto pq avisei que ele tinha postado um trem fora da rodinha sendo que s\u00f3 pra mim aparecia sem \ud83e\udee0", "id": "1622953033356263424"},{"created_at": "2023-02-07T13:31:30.000Z", "text": "a querida reclamando do tr\u00e2nsito parada no sinal verde pq estava filmando \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "id": "1622951187191570436"},{"created_at": "2023-02-07T13:30:45.000Z", "text": "\ud83d\udea8 SINAL VERDE!\n\nA NBA aprovou a venda do Suns para Mat Ishbia. Vaza, Robert Sarver! Agora, o Suns dever\u00e1 \"atacar\" o mercado nesta trade deadline. #WeAreTheValley \n\nNBA aprova venda do Phoenix Suns \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/noFnMD7Vmd", "id": "1622950996648562690"},{"created_at": "2023-02-07T13:01:23.000Z", "text": "\"Desalma\" foi suspensa. A Globo desistiu de produzir a terceira temporada. \"Fronteira Seca\", outra s\u00e9rie da autora Ana Paula Maia, tamb\u00e9m acabou engavetada. Ela j\u00e1 apresentou outro projeto e aguarda sinal verde.\n\ud83d\udddeO Globo https://t.co/a55BEviebp", "id": "1622943606733512705"},{"created_at": "2023-02-07T12:32:30.000Z", "text": "@Chefe_Bebao Voc\u00ea sabe que o mano \u00e9 day one. Teu sinal verde \u00e9 o lan\u00e7amento do jogo. \ud83d\ude06", "id": "1622936338034003968"},{"created_at": "2023-02-07T11:58:47.000Z", "text": "Igual quando abre sinal verde e a primeira pessoa da fila demora mais q 10seg s\u00f3 pra ANDAR vei https://t.co/UuI070T7Tf", "id": "1622927852625690624"},{"created_at": "2023-02-07T11:57:54.000Z", "text": "@SeMOB_Bel @joao_magno @prefeiturabelem @doldiarioonline @oliberal Vejo que o problema desse cruzamento \u00e9 o sinal verde da PA Cabral abrir no sentido centro ap\u00f3s a mesma via no sentido oposto, com grande fluxo afunilando para a Arthur Bernardes. Se a sequ\u00eancia fosse o verde na PA Cabral ap\u00f3s o da Arthur Bernardes no sentido centro, seria melhor.", "id": "1622927630423973891"},{"created_at": "2023-02-07T11:51:21.000Z", "text": "@CTTU_Recife no Habibs da Rosa e Silva tem uma ilumina\u00e7\u00e3o verde muito forte que \u00e9 facilmente confundida com sinal verde, ontem quase bati o carro achando que o sinal estava aberto, tenho amigos que tiveram o mesmo problema.", "id": "1622925982515490816"},{"created_at": "2023-02-07T11:41:20.000Z", "text": "@Draco_Six6 Okay Br\u00e1ulio mas n me deste o sinal verde", "id": "1622923464041545730"},{"created_at": "2023-02-07T09:33:52.000Z", "text": "Oi tem 14 credores e d\u00edvida se aproxima de R$ 30 bilh\u00f5es; veja a lista\n CartaCapital\npor \nCartaCapital\n8h\n\nA operadora obteve no fim da semana passada uma liminar para se proteger de credores, um sinal verde para nova recupera\u00e7\u00e3o judicial", "id": "1622891382883975168"},{"created_at": "2023-02-07T04:58:05.000Z", "text": "REFLEX\u00c3O: Falando sobre festas, Andr\u00e9 Luiz (1992, p.54) orienta: (...) Todos os motivos para festas dignas s\u00e3o respeit\u00e1veis, entretanto, a caridade \u00e9 a mais elevada de todas as raz\u00f5es para qualquer festa digna. (Livro: Sinal Verde - psicografia de Chico Xavier).\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1622821980129923073"},{"created_at": "2023-02-07T04:04:05.000Z", "text": "\"#Desalma\" foi suspensa. A Globo desistiu de produzir a terceira temporada. \u201cFronteira seca\", outra s\u00e9rie de Ana Paula Maia, tamb\u00e9m acabou engavetada. A autora j\u00e1 apresentou outro projeto e aguarda o sinal verde. https://t.co/tDD6s8exfn", "id": "1622808392900157441"},{"created_at": "2023-02-07T03:44:16.000Z", "text": "@Glauber_Braga Para ter sinal verde para roubar o banco central n\u00e9 KKK voc\u00eas s\u00e3o motivo de piada !!", "id": "1622803405126213632"},{"created_at": "2023-02-07T02:15:34.000Z", "text": "@informafogo @MateusGuiaA Al\u00f4 @JohnTextor  da o sinal verde pra trazer logo, a\u00ed s\u00f3 vai faltar os 2 pontas.\nTira o escorpi\u00e3o do bolso cara, da uma alegria pra torcida.", "id": "1622781080246882304"},{"created_at": "2023-02-07T01:01:21.000Z", "text": "@lucas_musetti Segundo alguns ele deu \"sinal verde\" KKKKKKKKKKK\nMas ainda bem que o Cavani t\u00e1 chegando \ud83d\ude4f", "id": "1622762406605737986"},{"created_at": "2023-02-07T00:57:12.000Z", "text": "garota sinal verde \u00e9 com certeza um dos meus filmes favoritos, plmds \u00e9 lindo, @PrimeVideoBR pfvr coloque no cat\u00e1logo", "id": "1622761362337288193"},{"created_at": "2023-02-07T00:38:47.000Z", "text": "@zorzan_caua @diojodior KKAKAKSK Vou me lembrar que tenho sinal verde pra rir quando voc\u00ea trope\u00e7ar tamb\u00e9m", "id": "1622756726607847425"},{"created_at": "2023-02-06T23:56:58.000Z", "text": "Nenhum sinal verde da recife t\u00e1 piscando, ta indo direto pro amarelo  ser\u00e1 q to doida", "id": "1622746203027828737"},{"created_at": "2023-02-06T23:44:01.000Z", "text": "ASSISTINDO AO V\u00cdDEO;NOTA SE QUE O MOTOCICLISTA ESTAVA COM O SINAL VERDE PARA PROSSEGUIR, PORTANTO \"AO MEU VER O ERRO FOI DA VITIMA QUE MESMO NA FAIXA DE SEGURAN\u00c7A N\u00c3O ATENDEU A SINALIZA\u00c7\u00c3O SEMAF\u00d3RICA. https://t.co/mhzA57K8Q4", "id": "1622742944309559298"},{"created_at": "2023-02-06T23:23:06.000Z", "text": "N\u00c3O fa\u00e7am auto-escola na Sinal Verde, \u00e9 a pior.", "id": "1622737679455584258"},{"created_at": "2023-02-06T23:18:42.000Z", "text": "@lariferreiratt eitaaa, no meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 sinal verde pra ti, at\u00e9 na contram\u00e3o \ud83d\udfe2\ud83d\udc9a", "id": "1622736573757374466"},{"created_at": "2023-02-06T23:13:16.000Z", "text": "Segundo a revista Variety, o Showtime deu sinal verde para Dexter: Origins, (t\u00edtulo provis\u00f3rio), a nova s\u00e9rie ser\u00e1 um prel\u00fadio focado na juventude do personagem interpretado pelo ator Michael C. Hall.\n\n\u2b07LEIA MAIS\u2b07\n#dexterorigins, #series, #michaelcha\u2026 https://t.co/peDY7pejfH https://t.co/wIDlDt2hEX", "id": "1622735205881577472"},{"created_at": "2023-02-06T22:27:07.000Z", "text": "T\u00e1 na hora de avan\u00e7ar o sinal verde", "id": "1622723592629747714"},{"created_at": "2023-02-06T19:31:24.000Z", "text": "O Showtime deu sinal verde para o prel\u00fadio de \"Dexter\", focado na juventude do serial killer interpretado por Michael C. Hall. Saiba mais em:\n\nhttps://t.co/z8M2T96YV7", "id": "1622679370287484936"},{"created_at": "2023-02-06T18:46:30.000Z", "text": "@RBilu99 Sinal verde pra sua evolu\u00e7\u00e3o!!", "id": "1622668071734325248"},{"created_at": "2023-02-06T17:54:15.000Z", "text": "cad\u00ea o sinal verde da minha vida?", "id": "1622654923816026112"},{"created_at": "2023-02-06T17:22:04.000Z", "text": "@dliciaparangole bom saber \n\nbrincos e brusinhas tem sinal verde? \ud83d\udc40", "id": "1622646823163658246"},{"created_at": "2023-02-06T17:07:02.000Z", "text": "@Vintty7 Caras suspeitos de balaclava, a moto vindo no sinal vermelho, a moto vindo no sinal verde tbm, a rua sendo atravessada....", "id": "1622643038005624838"},{"created_at": "2023-02-06T16:51:42.000Z", "text": "Chelsea avan\u00e7ou nas negocia\u00e7\u00f5es contratuais de Thiago Silva. Os Blues planeja renovar o contrato com o brasileiro at\u00e9 2024. Thiago j\u00e1 deu sinal verde para renovar o contrato. \u2705\ud83d\udcc3\n\n[ @FabrizioRomano \ud83d\uddde\ufe0f ] https://t.co/941UXZxrmj", "id": "1622639180017815552"},{"created_at": "2023-02-06T16:26:14.000Z", "text": "@gadeIha Tamo com acompanhamento m\u00e9dico e sinal verde do patr\u00e3o pra ficar de folga no dia seguinte", "id": "1622632772362797057"},{"created_at": "2023-02-06T16:23:02.000Z", "text": "Ap\u00f3s sinal verde da SEC, Emerg\u00eancia Participa\u00e7\u00f5es deve se unir \u00e0 HPX e passar a ter capital aberto nos EUA\nhttps://t.co/W00ymGWKAA", "id": "1622631964502114304"},{"created_at": "2023-02-06T15:56:10.000Z", "text": "@JoaoPedroValve2 @DinizJnior2 @WindowsClubBr Eles apenas entraria caso houvesse monop\u00f3lio ou desse desvantagem a rival.\nO pr\u00f3prio FTC n\u00e3o qria levar a julgamento pq perderia facilmente, visto que a Microsoft teve sinal verde de todas as outras empresas", "id": "1622625203866959874"},{"created_at": "2023-02-06T15:15:29.000Z", "text": "@Kuririndopiaui Fa\u00e7o igual e ainda grito \u201cpassa por cima\u201d mas se voc\u00ea ficar parado no sinal verde a\u00ed eu buzino hehehe", "id": "1622614965885579267"},{"created_at": "2023-02-06T13:29:32.000Z", "text": "Pro topo sinal verde no sem\u00e1foro", "id": "1622588304183943168"},{"created_at": "2023-02-06T12:53:52.000Z", "text": "O Chelsea avan\u00e7ou nas negocia\u00e7\u00f5es com Thiago Silva para prorrogar o contrato por mais uma temporada, v\u00e1lido at\u00e9 junho de 2024. As discuss\u00f5es est\u00e3o em andamento, aguardando sinal verde. \n\n[@FabrizioRomano ]", "id": "1622579327865958400"},{"created_at": "2023-02-06T12:43:22.000Z", "text": "O Chelsea avan\u00e7a nas negocia\u00e7\u00f5es com Thiago Silva para prorrogar o contrato por mais uma temporada, v\u00e1lido at\u00e9 junho de 2024. As discuss\u00f5es est\u00e3o em andamento, aguardando sinal verde.\n\n\ud83d\uddde\ufe0f @FabrizioRomano https://t.co/mMO6hcFiqT", "id": "1622576684569440256"},{"created_at": "2023-02-06T12:40:53.000Z", "text": "O Chelsea avan\u00e7a nas negocia\u00e7\u00f5es com Thiago Silva para prorrogar o contrato por mais uma temporada, v\u00e1lido at\u00e9 junho de 2024. As discuss\u00f5es est\u00e3o em andamento, aguardando sinal verde.  \ud83d\udea8\ud83d\udd35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #CFC\n\n (+) https://t.co/OEj2zRzQlw", "id": "1622576061845315585"},{"created_at": "2023-02-06T12:30:00.000Z", "text": "Federa\u00e7\u00e3o Paulista d\u00e1 sinal verde para iniciar avalia\u00e7\u00e3o com o objetivo de derrubar vetos https://t.co/RuN6JDLAT5", "id": "1622573320863645697"},{"created_at": "2023-02-06T11:32:36.000Z", "text": "Galera, sinal verde para a informa\u00e7\u00e3o, hein! \ud83d\udea6Somente #\u00f4nibus, #t\u00e1xis e ve\u00edculos de emerg\u00eancia, podem trafegar na faixa exclusiva para \u00f4nibus. \ud83d\ude8c\n\nO transporte p\u00fablico deve ser #prioridade, para que a gente tenha uma cidade mais funcional e com mais mobilidade urbana. \ud83d\udc9b\n\n#amc", "id": "1622558875139424257"},{"created_at": "2023-02-06T11:26:46.000Z", "text": "Federa\u00e7\u00e3o Paulista d\u00e1 sinal verde para iniciar avalia\u00e7\u00e3o com o objetivo de derrubar vetos\n https://t.co/6C0OGTIEQ4", "id": "1622557407359410176"},{"created_at": "2023-02-06T11:11:22.000Z", "text": "Quem gosta de dirigir em hor\u00e1rio de pico s\u00f3 pode ser maluco. S\u00e3o 7h30 e o tr\u00e2nsito t\u00e1 uma loucura, \u00e9 pedestre se atirando na frente dos carros (sinal verde), caminh\u00e3o andando na pista da esquerda a 30 km/h, motoqueiro cortando e buzinando e o Waze marcando 52 min at\u00e9 o centro.", "id": "1622553531533213696"},{"created_at": "2023-02-06T10:03:03.000Z", "text": "O campe\u00e3o nacional em t\u00edtulo viu o sinal verde e avan\u00e7ou, mantendo a desvantagem para o Benfica e as vantagens \u2013 no m\u00ednimo - sobre o Sp. Braga e o Sporting, que ainda n\u00e3o entrou em campo.", "id": "1622536339827617792"},{"created_at": "2023-02-06T04:14:53.000Z", "text": "REFLEX\u00c3O:Segundo Andr\u00e9 Luiz (1992,p.53) devemos,(...)Cada um de n\u00f3s devemos aproveitar dos entendimentos sociais para construir e auxiliar, doando aos outros o melhor de n\u00f3s para\rque o melhor dos outros venha ao nosso encontro.(Livro: Sinal Verde - psicografia de Chico Xavier).\ud83d\ude4f", "id": "1622448719814692866"},{"created_at": "2023-02-06T01:17:22.000Z", "text": "@isa8trix Ele decidiu dar atencao kkk como se ele precisava de um tempo pra entender sobre o assunto qnd na vdd o mundo td tava vendo oq tava rolando sabe, eh simples. mas qnd  a equipe dele deu sinal verde pra ele ele foi la e parou de ignorar, tipo kk mt sem no\u00e7ao", "id": "1622404045871669249"},{"created_at": "2023-02-06T01:08:56.000Z", "text": "@fabianofarah verdade que o Eduardo Vargas deu sinal verde por Santos e que o Santos tentar\u00e1 sua contrata\u00e7\u00e3o?", "id": "1622401923679752194"},{"created_at": "2023-02-06T00:55:58.000Z", "text": "@noticiasdosfc_ Calma l\u00e1, n\u00e3o foi essa a informa\u00e7\u00e3o que eu dei!\nN\u00e3o coloquei que o Vargas quer jogar no Santos!\n\n\"O atacante chileno deu sinal verde para ser negociado, e alega que quer jogar\"\n\nquer jogar = n\u00e3o quer ser banco, quer ter mais minutagem. N\u00e3o disse que ele quer jogar no Santos.", "id": "1622398661094252549"},{"created_at": "2023-02-06T00:51:24.000Z", "text": "@splash_oijsaoi eu dps de ter atravessado o sinal verde", "id": "1622397514761601024"},{"created_at": "2023-02-05T23:49:50.000Z", "text": "Mais uma informa\u00e7\u00e3o que chegou por aqui\n\nUm outro jogador do Atl\u00e9tico-MG com quem o Santos conversa \u00e9 Eduardo Vargas. O atacante chileno deu sinal verde para ser negociado, e alega que quer jogar. \n\nA negocia\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, e o Peixe est\u00e1 ciente da situa\u00e7\u00e3o. https://t.co/zJg9mNSyQP", "id": "1622382020226686987"},{"created_at": "2023-02-05T23:43:58.000Z", "text": "\u2800 \u2800 \u2800 \u2800\n\u2800 \u2800 \u2800 \u2800\nAs pessoas confundem muito o termo NSFW, at\u00e9 mesmo os que est\u00e3o nesse grupo confundem, isso \u00e9 apenas um alerta de conte\u00fado expl\u00edcito, n\u00e3o significa um sinal verde pra tomarem algumas liberdades que eu vejo tomarem.\n\u2800 \u2800 \u2800 \u2800\n\u2800 \u2800 \u2800 \u2800", "id": "1622380541264683009"},{"created_at": "2023-02-05T23:24:53.000Z", "text": "O governo deu sinal verde oficialmente para a implementa\u00e7\u00e3o da plataforma Delta, o primeiro sistema ucraniano de conhecimento situacional de tecnologia militar desenvolvido de acordo com os padr\u00f5es da OTAN, na defesa da Ucr\u00e2nia em 4 de fevereiro.", "id": "1622375740200083456"},{"created_at": "2023-02-05T20:58:37.000Z", "text": "@tarciouz Mesmo sendo falado nos artigos, eu ainda d\u00favido que o Stevens tenha sinal verde pra torrar a grana. Wyc d\u00e1 tchau de m\u00e3o fechada", "id": "1622338931046989825"},{"created_at": "2023-02-05T20:58:33.000Z", "text": "@lovsjenna tem duas aqui amg, esperando algum sinal verde pra ver se consigo", "id": "1622338912956960768"},{"created_at": "2023-02-05T20:15:33.000Z", "text": "Acidente entre carro e moto deixa condutor e passageira feridos no bairro Brasil\n\nAmbos os condutores relataram que passaram no cruzamento com o sinal verde.\n\nConfira mais detalhes no Clube Not\u00edcia:\nhttps://t.co/JfsWZmPofb https://t.co/QJ17oc5gi9", "id": "1622328094223732737"},{"created_at": "2023-02-05T20:07:40.000Z", "text": "Mais uma informa\u00e7\u00e3o que chegou por aqui\n\nUm outro jogador do Atl\u00e9tico-MG com quem o Santos conversa \u00e9 Eduardo Vargas. O atacante chileno deu sinal verde para ser negociado, e alega que quer jogar. \n\nA negocia\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, e o Peixe est\u00e1 ciente da situa\u00e7\u00e3o. https://t.co/MI6asS8Xqq", "id": "1622326107671257090"},{"created_at": "2023-02-05T18:22:25.000Z", "text": "O Guanabara todo veio para o sinal verde que vibe mano pprt ..", "id": "1622299622042378243"},{"created_at": "2023-02-05T17:54:44.000Z", "text": "@FlaDaNacao_ Pior q afirmaram q Landim deu sinal verde, mas tenho certeza q Braz deve ter falado algo ao Landim, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, se vender um cara desses pro rival, vai assinar o atestado de amadorismo", "id": "1622292657023209472"},{"created_at": "2023-02-05T17:32:32.000Z", "text": "@ksorahorcrux @JKSAL3 @centraldanacao Voc\u00ea t\u00e1 dentro do clube pra saber disso ??? Kkkkk a info \u00e9 que o Landim deu sinal verde para a negocia\u00e7\u00e3o. O cara que deu a info acerta todas e tem uma fonte privilegiada. BH vai voltar se contus\u00e3o e cebolinha que j\u00e1 \u00e9 reserva vai virar terceira op\u00e7\u00e3o", "id": "1622287069467779077"},{"created_at": "2023-02-05T17:24:17.000Z", "text": "\u201cAh mas o Landim vai dar sinal verde pra manter bom relacionamento com o Textor por conta da situa\u00e7\u00e3o do Jo\u00e3o Gomes\u201d. Maluco nem na negocia\u00e7\u00e3o do JG o Landim pensou em \u201crela\u00e7\u00f5es\u201d, pensou no dinheiro a mais que o clube receberia. O Landim n\u00e3o se importa com o Textor.", "id": "1622284992071012352"},{"created_at": "2023-02-05T17:19:00.000Z", "text": "Seria bizarro o flamengo negociar cebolinha agora s\u00f3 pra n\u00e3o ter mais d\u00edvida com o Benfica\nLandim n\u00e3o \u00e9 doente a ponto de dar sinal verde pra deixar sair a \u00fanica op\u00e7\u00e3o de drible e velocidade do elenco, seria loucura. Ent\u00e3o pra mim a not\u00edcia \u00e9 fake", "id": "1622283664380788736"},{"created_at": "2023-02-05T16:34:50.000Z", "text": "\u201cNo sem\u00e1foro tamb\u00e9m se aprende\u201d d\u00e1 sinal verde para aprender nas ruas de Maputo https://t.co/EcWWh96J14", "id": "1622272548326068227"},{"created_at": "2023-02-05T15:56:59.000Z", "text": "@maykbatista @Manonerd3 PQ se ele receber sinal verde, nao vai come\u00e7ar a ser feito agora pq a Remedy ja ta fazendo Alan Wake 2, Remake de Max Payne, Control 2, Spin-off Co-op de Control e um jogo Multiplayer com a Tencent, teria que no minimo esperar terminar o Control 2 pra fazer um novo QB", "id": "1622263022784811008"},{"created_at": "2023-02-05T15:16:27.000Z", "text": "@_fixrobin Segundo o pr\u00f3prio Jotta postou alguns dias atr\u00e1s o tal jogador que joga no Flamengo e o Botafogo tem interesse ( Cebolinha ), \u00e9 bem avaliado pelo Vitor Pereira, mas n\u00e3o \u00e9 bem visto internamente no clube. E ele tamb\u00e9m postou que o landim deu sinal verde para negociarmos com ele.", "id": "1622252823898365953"},{"created_at": "2023-02-05T14:54:55.000Z", "text": "@JeanCSilveir Depende mto do contexto da conversa, mas fala algo do tipo \u201cnossa queria mto ir naquela pizzaria\u201d e v\u00ea a rea\u00e7\u00e3o da pessoa, se ela falar \u201cai eu tamb\u00e9m\u201d ou \u201cparece ser legal\u201d \u00e9 um sinal verde de q talvez ela queira sair com vc tamb\u00e9m", "id": "1622247404702502913"},{"created_at": "2023-02-05T14:51:09.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Ca\u00e7as americanos est\u00e3o circulando o bal\u00e3o chin\u00eas sobre Myrtle Beach, Sourh Carolina. Biden deu sinal verde para o pent\u00e1gono abater o bal\u00e3o https://t.co/zWkFq3c1KT", "id": "1622246454139011072"},{"created_at": "2023-02-05T14:46:02.000Z", "text": "@MarkAlves13 @JKSAL3 Landim deu sinal verde de nada, n\u00e3o tem o pq vender o cebolinha que chegou por esse mesmo valor a 6 meses", "id": "1622245167322234882"},{"created_at": "2023-02-05T14:36:12.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Uma coisa positiva que esse governo fez pelo Brasil: ter tirado seu papito do poder, genocida, que deu sinal verde pra destru\u00edrem a Amaz\u00f4nia.", "id": "1622242693991596036"},{"created_at": "2023-02-05T14:34:50.000Z", "text": "@VideosYan isso vai dar sinal verde bom se continuarem assim", "id": "1622242347126857729"},{"created_at": "2023-02-05T14:25:25.000Z", "text": "@fioriii_ KKKKKKKKKKKKKKKKsabe qual \u00e9 o foda essa semana eu coringuei legal tipo pensa numa semaninha felha da puta MAS EU NAO PODIA NEM TWEETAR PQ MEU POCKET RESOLVEU MORREU juro quase me joguei na frente do sinal verde umas tr\u00eas vezes", "id": "1622239978360115202"},{"created_at": "2023-02-05T14:19:18.000Z", "text": "@JKSAL3 \u00c9 80 milh\u00f5es, beeeem parcelado...acho q pode dar boa, Landim deu sinal verde...", "id": "1622238440661082112"},{"created_at": "2023-02-05T12:54:49.000Z", "text": "\u2b06\ufe0f\ud83d\udca5 Em refer\u00eancia \u00e0 not\u00edcia anterior. \n\n\ud83d\udea8 Ansu Fati est\u00e1 a venda\n\n\u2022 Se o Barca receber uma oferta muito importante, eles est\u00e3o dispostos a negociar. Laporta mudou de ideia e deu sinal verde para uma poss\u00edvel transfer\u00eancia. \n\n\u2022 Xavi e Alemany n\u00e3o s\u00e3o a favor da sa\u00edda at\u00e9 hoje https://t.co/jAxuNDAuIE", "id": "1622217180220690434"},{"created_at": "2023-02-05T06:11:30.000Z", "text": "Sinal verde\ud83d\udea6 https://t.co/fjaYGSy75o", "id": "1622115679527751682"},{"created_at": "2023-02-05T06:06:03.000Z", "text": "luisa, do nada: que sortudo vei so ta pegando sinal verde!", "id": "1622114311643480064"},{"created_at": "2023-02-05T05:11:05.000Z", "text": "s\u00e9rio.\n(Livro: Sinal Verde - psicografia de Chico Xavier).\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1622100476471689221"},{"created_at": "2023-02-05T03:54:05.000Z", "text": "no off todo homem t\u00edmido deseja que a garota que ele gosta tome a iniciativa \n\nou pelo menos d\u00ea aquele sinal verde de que \u00e9 rec\u00edproco, pro cara chegar chegando https://t.co/6uqOKWFnGx", "id": "1622081097306710017"},{"created_at": "2023-02-05T03:35:04.000Z", "text": "@Ane97s @Millama89960826 @realitycentralG Mas \u00e9 isso que ela t\u00e1 dizendo. Tem gente que acha que qualquer abertura que o outro da j\u00e1 \u00e9 sinal verde, e n\u00e3o \u00e9.", "id": "1622076315003232257"},{"created_at": "2023-02-05T02:04:01.000Z", "text": "como saber o momento certo p beijar algu\u00e9m?\ntipo sinal verde?\nvem!!!\npode beijar \nagoraaaa\ncomo adivinhar q a pessoa t\u00e1 afim \np n\u00e3o correr riscos de fora?\n\nGoogle pesquisar", "id": "1622053400668954625"},{"created_at": "2023-02-05T01:45:02.000Z", "text": "Caras, quando a gente estiver olhando muito pra voc\u00eas, \u00e9 um sinal verde pra chegar. S\u00f3 chega.", "id": "1622048620785680384"},{"created_at": "2023-02-05T00:10:58.000Z", "text": "Gabriel Santana disse no in\u00edcio do jogo que beijaria meninos e meninas. Ou algo assim... Ele abriu uma chance para todos ali da casa... e (talvez) achando isso... Bruno pensou que tinha sinal verde pra insistir no beijo durante a festa... #BBB23", "id": "1622024950574891008"},{"created_at": "2023-02-04T23:28:41.000Z", "text": "@MichellGui O que me \"entristece\" um pouco, \u00e9 que mesmo nesse exato momento QB2 recebesse sinal verde, ele nem sairia nessa gera\u00e7\u00e3o", "id": "1622014308220551169"},{"created_at": "2023-02-04T23:22:53.000Z", "text": "agora o que me resta \u00e9 esperar por um sinal verde", "id": "1622012851316465665"},{"created_at": "2023-02-04T22:24:36.000Z", "text": "Transi\u00e7\u00e3o de Lula d\u00e1 sinal verde para aprova\u00e7\u00e3o de projeto dos agrot\u00f3xicos neste ano - Economia - Estad\u00e3o https://t.co/uzlBAezAmq", "id": "1621998183256674307"},{"created_at": "2023-02-04T21:33:26.000Z", "text": "Sinal verde no sentido Maracan\u00e3 \n\nRio de Janeiro, 2023 https://t.co/ZhKsbwtPSy", "id": "1621985303496990720"},{"created_at": "2023-02-04T21:12:54.000Z", "text": "@viniciuscfp82 Se for aplicada de fato esta ordem, e o sinal verde para todas as demais que vir\u00e3o ......aguardem......\n\nPassa um boi, Passa uma Boiada !", "id": "1621980137519517698"},{"created_at": "2023-02-04T20:03:41.000Z", "text": "SINAL VERDE EM\u00a0FEVEREIRO https://t.co/OULc8XFRQH", "id": "1621962719313248256"},{"created_at": "2023-02-04T20:02:56.000Z", "text": "@bubbleg38009889 Sinal verde p'ra alguns\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc94mas podes sim", "id": "1621962532075216896"},{"created_at": "2023-02-04T19:44:04.000Z", "text": "\u26a1\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Biden d\u00e1 sinal verde para abater bal\u00e3o chin\u00eas Biden d\u00e1 sinal verde para atirar em bal\u00e3o chin\u00eas\u00a0suspeito de conduzir vigil\u00e2ncia ao derrub\u00e1-lo assim que estiver acima do Oceano Atl\u00e2ntico, onde restos podem ser recuperados - AP. https://t.co/8URzmkh2ZG", "id": "1621957782478983169"},{"created_at": "2023-02-04T19:39:55.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 - Ca\u00e7as americanos est\u00e3o circulando o bal\u00e3o chin\u00eas sobre Myrtle Beach, Sourh Carolina. Biden deu sinal verde para o pent\u00e1gono abater o bal\u00e3o. https://t.co/64aVfvkBE1", "id": "1621956739254951939"},{"created_at": "2023-02-04T19:34:42.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Ca\u00e7as americanos est\u00e3o circulando o bal\u00e3o chin\u00eas sobre Myrtle Beach, Sourh Carolina. Biden deu sinal verde para o pent\u00e1gono abater o bal\u00e3o https://t.co/4Z4XXACYvY", "id": "1621955426551046145"},{"created_at": "2023-02-04T19:21:37.000Z", "text": "We have a go!\n\nBiden deu sinal verde. https://t.co/BGwF8NCUpo", "id": "1621952133493923842"},{"created_at": "2023-02-04T18:46:29.000Z", "text": "Boa tarde, Laker Nation.\n\nSa\u00ed do trabalho agora e ainda n\u00e3o tive sinal verde pra rasgar minha carteira de vacina e pode militar que a terra \u00e9 plana.\n\nE a\u00ed, sai ou n\u00e3o sai a tal troca?", "id": "1621943290701438977"},{"created_at": "2023-02-04T15:15:22.000Z", "text": "@iwastheon e s\u00f3 dps da boa recep\u00e7\u00e3o da novela que ela teve sinal verde pra ir na novela das 9. Enquanto a Jade com apenas 3 meses de escola de atua\u00e7\u00e3o foi escalada pra elenco principal. Motivo do casting: ter 20 milh\u00f5es de seguidores MORRO e olha que a Larissa tbm \u00e9 mt popular no insta", "id": "1621890160005611523"},{"created_at": "2023-02-04T15:07:26.000Z", "text": "eu digo que quando esse homem receber um sinal verde do the one capaz dele soltar fogos https://t.co/VcqPqYD0Zq", "id": "1621888165773467654"},{"created_at": "2023-02-04T14:21:53.000Z", "text": "Viajei agora kkkkkkk puxei minha m\u00e3e pra atravessar no sinal verde, mas esqueci que estou a p\u00e9 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1621876702879031297"},{"created_at": "2023-02-04T13:22:06.000Z", "text": "@FernandoHoliday J\u00e1 deram sinal verde pra Ele\u2026 agora \u00e9 aguentar as consequ\u00eancias. Nesse ritmo\u2026 em menos de 2 anos a vida ficar\u00e1 insuport\u00e1vel aqui!", "id": "1621861655528329217"},{"created_at": "2023-02-04T05:07:29.000Z", "text": "art\u00edstico. (Livro: Sinal Verde - psicografia de Chico Xavier).\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1621737182648991744"},{"created_at": "2023-02-04T04:17:27.000Z", "text": "@hutaowanterr S\u00c9RIO AMG EU TO GOSTANDO MT DESSA CAMPANHA PQ EU SOU O SMURF HUMANO E UM DOS MEUS AMGS DA CAMPANHA EU CHAMO DE SINAL VERDE DO SEM\u00c1FORO AMBULANTE KSKSKJK", "id": "1621724593202384896"},{"created_at": "2023-02-04T02:02:10.000Z", "text": "SINAL VERDE CARREFOUR\n(lembram de quando a promo\u00e7\u00e3o se chamava \"Sinal Verde *Faz* Carrefour\"?)\n#FazCarrefour #KdMeuPix", "id": "1621690547910938624"},{"created_at": "2023-02-03T23:16:28.000Z", "text": "@kevynmelo7 @FabrizioRomano E o sinal verde n\u00e3o veio e ele realmente n\u00e3o veio ,teremos que nos contentar com kounde na lateral que vem jogando mt bem", "id": "1621648845242339329"},{"created_at": "2023-02-03T22:12:38.000Z", "text": "Meu sogro \u00e9 a \u00fanica pessoa que desacelera o carro quando enxerga um sinal verde pra parar no amarelo KKKKKKKKK", "id": "1621632782316208128"},{"created_at": "2023-02-03T22:08:21.000Z", "text": "O tr\u00e2nsito de Goi\u00e2nia seria 95% melhor se:\n1- a seta fosse usada\n2- os carros ficassem dentro da sua faixa\n3- em dia de congestionamento, os carros n\u00e3o ficassem no meio do cruzamento, mesmo com a porra do sinal verde. SE N\u00c3O CABE N\u00c3O ENFIA A CARA L\u00c1", "id": "1621631706577895429"},{"created_at": "2023-02-03T21:19:24.000Z", "text": "\u2605\u2501\u2501\u2501\ud83c\udf53\u14aa \u3007 \u2164 \u156e\ud83c\udf53\u2501\u2501\u2501\u2605 \n\ud83c\udf38\u256d\u22b1\u2112\ud835\udcb6\ud835\udcb8\u2134\ud835\udcc8 \ud835\udcb9\u212f \ud835\udc9c\ud835\udcc2\u2134\ud835\udcc7 \u22b1\u256e\ud83c\udf38\n \ud83e\udd8b#\ud835\udc46\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc5c\ud835\udc38\ud835\udc60\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5c\ud835\udc46\ud835\udc37\ud835\udc49\ud83e\udd8b \n   \ud83d\udc9f#\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc7a\ud835\udc6b\ud835\udc7d\ud83d\udc9f\n           \u2600*\u201d\ud835\ude4e\ud835\ude59\ud835\ude6b\u201d*\u2600\nSinal Verde Para N\u00f2s rsrsrs https://t.co/CqivKdj2VS", "id": "1621619384602054656"},{"created_at": "2023-02-03T20:47:35.000Z", "text": "Aubameyang queria voltar ao Bar\u00e7a em janeiro. Tanto Xavi quanto a FIFA deram sinal verde para a opera\u00e7\u00e3o, mas o regulamento da La Liga acabou arruinando tudo. \n\n- @fansjavimiguel [\ud83d\udfe1] https://t.co/6OQMzvD3j6", "id": "1621611378061545474"},{"created_at": "2023-02-03T20:44:34.000Z", "text": "@matheuslaneri meu sonho que o james gun d\u00ea sinal verde para adaptarem essa hist\u00f3ria", "id": "1621610620285059072"},{"created_at": "2023-02-03T20:43:40.000Z", "text": "Aubameyang queria voltar ao Bar\u00e7a em janeiro. Tanto Xavi quanto a FIFA deram sinal verde para a opera\u00e7\u00e3o, mas o regulamento da La Liga acabou arruinando tudo. \n\n- @fansjavimiguel", "id": "1621610392135864320"},{"created_at": "2023-02-03T19:32:18.000Z", "text": "\u2757\ufe0fAubameyang queria voltar ao Barcelona em janeiro. Tanto Xavi quanto a FIFA deram sinal verde para a opera\u00e7\u00e3o, mas o regulamento da La Liga acabou arruinando a opera\u00e7\u00e3o. \n\n- @fansjavimiguel https://t.co/ZDmsXjBzcm", "id": "1621592433015377921"},{"created_at": "2023-02-03T18:55:00.000Z", "text": "Crise na Oi: Justi\u00e7a concede prote\u00e7\u00e3o \u00e0 tele carioca contra credores, sinal verde para pedido de nova recupera\u00e7\u00e3o judicial.\nhttps://t.co/kpRmZNoIVG https://t.co/PFvlmqh9nR", "id": "1621583045575823363"},{"created_at": "2023-02-03T16:57:59.000Z", "text": "esgotaram os ingressos do NX zero eh hj q eu abra\u00e7o o ligeirao no sinal verde", "id": "1621553598252425216"},{"created_at": "2023-02-03T16:23:18.000Z", "text": "@Robertorlj22 Olha, concordo em partes, mas, nesse caso deveria pelo menos ter um sinal verde de algum general pedindo isso. O povo est\u00e1 reticente com a postura das FFAA que conduziu-os para os campos de concentra\u00e7\u00e3o... A confian\u00e7a foi quebrada e n\u00e3o ser\u00e1 f\u00e1cil restabelecer a fid\u00facia!", "id": "1621544871134625795"},{"created_at": "2023-02-03T16:22:48.000Z", "text": "Experi\u00eancia maravilhosa dentro do 0n1bus, o boy centou do meu lado e j\u00e1 estava com um volume marcado a cal\u00e7a,   pulsou a pe\u00e7a 2x a\u00ed foi o sinal verde pra come\u00e7ar a brincadeira!!!!!!\nPena  tive que descer!!!!\n@banheiraojaboat @catufpe2 #SindicatoDosDivulgadores #mamando", "id": "1621544745393586184"},{"created_at": "2023-02-03T15:35:15.000Z", "text": "@dariojjunior @YouTube Est\u00e3o humanizando o rombo.\nSinal verde para o BNDES liberar.\nA LA poder\u00e1 quitar a opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito que contrataram com Bancos para liquidar duplicatas de fornecedores.\nQue bom! Agora vou l\u00e1 chorar, estou comovido.", "id": "1621532779149156355"},{"created_at": "2023-02-03T13:44:12.000Z", "text": "@DanieleGouveaa1 Deu sinal verde para os da rua fazerem mais do que j\u00e1 fazem.", "id": "1621504833114243074"},{"created_at": "2023-02-03T11:21:46.000Z", "text": "@fdelestro @_Rafael_AA_ @ProfVitorSoares Essa queda foi causada pela reuni\u00e3o do FED nessa quarta-feira, o aumento de s\u00f3 25 pontos deu sinal verde para a galera se arriscar. DXY caiu depois da reuni\u00e3o nessa quarta, taxa de juros do Brasil se torna muito atraente para investidores que gostam de um pouco de risco.", "id": "1621468986725515267"},{"created_at": "2023-02-03T10:10:50.000Z", "text": "\ud83c\udf27Bom dia! Sextou meu povo\u203c\ufe0fBora dar uma olhadinha nas principais not\u00edcias dessa sexta-feira\u2753\n\n\u2705\ud83c\udf33IMA d\u00e1 sinal verde para o Parque Inund\u00e1vel da Bacia do Rio Cambori\u00fa \n\n\ud83d\udc6b\ud83d\udd2bCasal \u00e9 amea\u00e7ado por empres\u00e1rios e militares do Ex\u00e9rcito https://t.co/Xh4IZ4DakF", "id": "1621451134429794305"},{"created_at": "2023-02-03T05:40:48.000Z", "text": "em\rfoco. (Livro: Sinal Verde - psicografia de Chico Xavier).\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1621383178513424385"},{"created_at": "2023-02-03T04:10:48.000Z", "text": "@fabiotb @OnePieceNxBr Sim e n\u00e3o! Pq podem sim ter feito uma mesa com todos e discutido isso,MAS tudo vai depender da aceita\u00e7\u00e3o e quanto tempo fica no topo! A\u00ed s a Netflix pode dar sinal verde ou n\u00e3o.\n\nJ\u00e1 sobre o valor dessa temporada n\u00e3o acho super dif\u00edcil de saber", "id": "1621360531981434880"},{"created_at": "2023-02-03T02:52:11.000Z", "text": "esse a\u00ed em avenida de rola atravessa no sinal verde", "id": "1621340743737409537"},{"created_at": "2023-02-03T02:22:22.000Z", "text": "mt doido pensar que eu ja era f\u00e3 da saga quando o rick recebeu sinal verde pra come\u00e7ar a grava\u00e7\u00f5es e anunciou o elenco", "id": "1621333241532653569"},{"created_at": "2023-02-03T01:38:24.000Z", "text": "@emilioduquem S\u00f3 n\u00e3o apoiaram pq tio Sam n\u00e3o deu sinal verde", "id": "1621322175822139394"},{"created_at": "2023-02-03T01:32:54.000Z", "text": "O sinal verde est\u00e1 ligadoo", "id": "1621320792569954305"},{"created_at": "2023-02-03T01:32:28.000Z", "text": "\ud83d\udea8 Sobra Julian Ara\u00fajo:\n\n- Barcelona e Los Angeles Galaxy esperam uma resposta da FIFA amanh\u00e3 sobre o acordo, os documentos foram assinados 20 segundos ap\u00f3s o fim da janela.\n\n- Ara\u00fajo espera pelo sinal verde.\n\n[@FabrizioRomano] #Barcelona #fCBlive", "id": "1621320686294671360"},{"created_at": "2023-02-03T01:14:34.000Z", "text": "Recebi sinal verde da facul para colocar grau em Maio. Mais 3 meses de facul e FINALMENTE FIM!", "id": "1621316180408688640"},{"created_at": "2023-02-03T01:02:04.000Z", "text": "Novidades do nosso f\u00e3 clube: j\u00e1 recebemos sinal verde da Santa Maia para entrevista-la e compormos seu material para o nosso livro.", "id": "1621313034143633408"},{"created_at": "2023-02-03T00:28:20.000Z", "text": "@willianmendes_ Ainda bem que pegamos s\u00f3 sinal verde, a\u00ed cheguei antes de saber qual a pr\u00f3xima da playlist \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1621304546004799489"},{"created_at": "2023-02-02T23:53:37.000Z", "text": "A sorte \u00e9 que o Sapato alimenta nossas fic pq a Amanda meu Deus, s\u00f3 testa minha paci\u00eancia! \n\nAmandinhaaa d\u00e1 algum sinal verde pra esse homem sentir que pode partir pra cima!!! https://t.co/RKjPZSf1Ri", "id": "1621295809051369472"},{"created_at": "2023-02-02T23:51:34.000Z", "text": "Bar\u00e7a e LA Galaxy receber\u00e3o uma resposta sobre o acordo de Juli\u00e1n Araujo da FIFA na sexta-feira. Os clubes esperam que a hist\u00f3ria termine em 24 horas.\n\nAra\u00fajo, espera e torce pelo sinal verde.", "id": "1621295291667210243"},{"created_at": "2023-02-02T23:35:24.000Z", "text": "\ud83d\udea8 Barcelona e LA Galaxy receber\u00e3o uma resposta da FIFA nessa sexta feira sobre o acordo por Julian Ara\u00fajo. O jogador est\u00e1 aguardando e torcendo pelo sinal verde ap\u00f3s os documentos chegarem 20 segundos ap\u00f3s o prazo.\n\n- @FabrizioRomano [\ud83c\udf15] https://t.co/yW2zaBKIMN", "id": "1621291221619560454"},{"created_at": "2023-02-02T23:33:52.000Z", "text": "\ud83d\udea8 Barcelona e LA Galaxy receber\u00e3o uma resposta da FIFA nessa sexta feira sobre o acordo por Julian Ara\u00fajo. O jogador est\u00e1 aguardando e torcendo pelo sinal verde ap\u00f3s os documentos chegarem 20 segundos ap\u00f3s o prazo.\n\n\ud83d\uddde\ufe0f @FabrizioRomano (\ud83c\udf15) https://t.co/N6pQjIvxaI", "id": "1621290836133552129"},{"created_at": "2023-02-02T23:33:42.000Z", "text": "\ud83d\udea8\u260e\ufe0f Acordo de Julian Araujo - Barca e Galaxy receber\u00e3o uma resposta da Fifa na sexta-feira, ambos os clubes espera que essa hist\u00f3ria termine em 24h. \n\n\u2022 Araujo, aguardando e torcendo pelo sinal verde ap\u00f3s documentos assinados 20 segundos ap\u00f3s o prazo. \n\n@FabrizioRomano https://t.co/MX4ZtmLxaB", "id": "1621290795838971905"},{"created_at": "2023-02-02T23:29:47.000Z", "text": "Acordo de Juli\u00e1n Araujo - Barcelona e LA Galaxy receber\u00e3o uma resposta da FIFA na sexta-feira, ambos os clubes esperam que essa hist\u00f3ria termine em 24h. \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #FCB\n\nAraujo, aguardando e torcendo pelo sinal verde ap\u00f3s documentos assinados 20 segundos ap\u00f3s o Prazo.", "id": "1621289812148748290"},{"created_at": "2023-02-02T21:19:47.000Z", "text": "O sinal verde pra voc\u00ea, est\u00e1 nesse link \ud83d\udea6\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/vt1ESv84oK\n\nBoraaaa ser feliz \ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n#onlyfans #onlyfansgirl #onlyfansbabe https://t.co/8wjN3qkykG", "id": "1621257093503242241"},{"created_at": "2023-02-02T19:00:52.000Z", "text": "NOVO ESCUDO DO CURITIBA?!\nE o coxa vai estar de cara nova apartir deste ano! Essa moderniza\u00e7\u00e3o do escudo do clube, j\u00e1 \u00e9 aguardado mais de um ano, e finalmente, podemos v\u00ea-la! Este \u00e9 o novo escudo que foi aprovado e s\u00f3 aguarda o sinal verde dos s\u00f3cios! https://t.co/HzTpWgooLj", "id": "1621222133882933248"},{"created_at": "2023-02-02T17:55:39.000Z", "text": "hoje lembrei que em 2019 foi dado sinal verde pelo fx pra uma s\u00e9rie de carrie e at\u00e9 hoje nada", "id": "1621205722028539904"},{"created_at": "2023-02-02T17:35:55.000Z", "text": "IMA d\u00e1 sinal verde para cria\u00e7\u00e3o do Parque Inund\u00e1vel da Bacia do ...\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @Informa_bc. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#balneariocamboriu #bc #amobc #ferias\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/dOM7mVntTH", "id": "1621200754898870273"},{"created_at": "2023-02-02T17:34:34.000Z", "text": "Falei pro meu pai que vou voar na garganta dela, e ele n\u00e3o disse que n\u00e3o podia \ud83e\udd73\ud83e\udd73 isso pra mim \u00e9 um sinal verde", "id": "1621200418008072192"},{"created_at": "2023-02-02T16:40:31.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sei como explicar isso mas eu mere\u00e7o algu\u00e9m que tente vir falar comigo e me conhecer (sem ser de uma forma desrespeitosa ou invasiva) sem que eu tenha que dar um \"sinal verde\" sabe,sem que eu tenha que mostrar interesse de volta,eu j\u00e1 dei minha cara \u00e1 tapa e me confessei+", "id": "1621186815284715520"},{"created_at": "2023-02-02T16:27:42.000Z", "text": "@aralczap Sou fifi e fofoqueiro sinal verde ( s\u00f3 espalho quando me d\u00e3o a permiss\u00e3o, se n\u00e3o derem eu n falo nd nunca )", "id": "1621183590963847168"},{"created_at": "2023-02-02T16:16:18.000Z", "text": "@chatybel Resumindo, tudo isso \u00e9 muito mais \u00e9 um grande sinal verde para voc\u00ea ler kkkkkkkk", "id": "1621180721007042560"},{"created_at": "2023-02-02T13:13:31.000Z", "text": "@senadorhumberto Come\u00e7ou a implos\u00e3o. A hora q at\u00e9 a Veja larga o Bolsonarismo indica sinal verde pro abandono geral do barco pela extrema direita. \ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01", "id": "1621134722406531073"},{"created_at": "2023-02-02T12:51:32.000Z", "text": "@fariasmyca Ol\u00e1, vai ter um novo lote em poucos dias na Sinal Verde. \ud83d\ude00", "id": "1621129187871555585"},{"created_at": "2023-02-02T11:58:35.000Z", "text": "@paulobilynskyj1 Reflexo da elei\u00e7\u00e3o do Pacheco. Sinal verde pra persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.", "id": "1621115863947694081"},{"created_at": "2023-02-02T10:54:52.000Z", "text": "deu sinal verde ela avan\u00e7a", "id": "1621099827437371392"},{"created_at": "2023-02-02T09:51:00.000Z", "text": "Pra algu\u00e9m q male male passa dos 100 views, isso \u00e9 surreal kkkkk , triste q meus primeiros 10k s\u00e3o simulando masturba\u00e7\u00e3o mas \u00e9 meu futuro n\u00e9, sinal verde pra ser put4 https://t.co/yTXF6kJKCD", "id": "1621083755376177153"},{"created_at": "2023-02-02T08:23:27.000Z", "text": "@_robertofranca Se o Brasil da carta verde a est\u00e1 opera\u00e7\u00e3o da R\u00fassia, ele ( Brasil) tamb\u00e9m estar\u00e1 dando sinal verde a invadirem a amaz\u00f4nia.", "id": "1621061725683609600"},{"created_at": "2023-02-02T04:11:12.000Z", "text": "REFLEX\u00c3O: Aconselhando, Andr\u00e9 Luiz (1992, p.53): ensina: (...) Evite chistes e anedotas que ultrapassem as fronteiras da respeitabilidade\n(Livro: Sinal Verde - psicografia de Chico Xavier).\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1620998243789475840"},{"created_at": "2023-02-02T02:50:17.000Z", "text": "O CARA PAROU NO SINAL VERDE", "id": "1620977880523223040"},{"created_at": "2023-02-02T01:52:49.000Z", "text": "@liquidstarsss Era um lugar em que a PM ensina leis de tr\u00e2nsito paras as crian\u00e7as, atravessar na faixa s\u00f3 c sinal verde e etc.", "id": "1620963415782199297"},{"created_at": "2023-02-02T01:47:05.000Z", "text": "Lula falando para os sindicatos basicamente dando sinal verde para o povo fazer press\u00e3o no governo para as mudan\u00e7as acontecerem", "id": "1620961973998604288"},{"created_at": "2023-02-02T00:54:20.000Z", "text": "n\u00e3o sei como reagir depois do sinal verde \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "id": "1620948700687392768"},{"created_at": "2023-02-02T00:51:55.000Z", "text": "@Amaro_Coronel @meajr2023 O povo deu o sinal verde para vcs colocaram o Brasil em ordem ,mas vcs entregaram o povo do QG para os bandidos colocarem eles na  penitenciaria", "id": "1620948089803800576"},{"created_at": "2023-02-02T00:20:14.000Z", "text": "As vezes o dinheiro no bolso ou o limite do cart\u00e3o dispon\u00edvel n\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de sinal verde para compras, por exemplo. Voc\u00ea come\u00e7a a projetar alguns cen\u00e1rios com situa\u00e7\u00f5es hipot\u00e9ticas que podem se tornar reais e, inevitavelmente, o \"n\u00e3o\" surge.", "id": "1620940117186871297"},{"created_at": "2023-02-01T23:37:25.000Z", "text": "gente e seu eu contar pra vcs que hj eu saindo do exame da renova\u00e7\u00e3o da habilita\u00e7\u00e3o, fiquei parada no sinal verde, SIM, no SINAL VERDE\u2026 me deu um bugue e um nervoso que eu tava olhando era pro outro sem\u00e1foro, da\u00ed quando o que eu tava fechou, eu fui e passei, olha sinceramente \ud83e\udd21", "id": "1620929343534018561"},{"created_at": "2023-02-01T23:04:40.000Z", "text": "@siteptbr s\u00f3 acho q deve est\u00e1 ocorrendo conversas sim sobre uma continua\u00e7\u00e3o e at\u00e9 algum sinal verde, a\u00ed ela meteu os p\u00e9s pelas m\u00e3os e fez esse tweet", "id": "1620921100036354048"},{"created_at": "2023-02-01T22:51:40.000Z", "text": "@DANIELBARRETOGO @Hedilbe49136857 Vai ser dif\u00edcil. Pacheco reeleito \u00e9 sinal verde para a tirania do AM e seus comparsas.", "id": "1620917828256759808"},{"created_at": "2023-02-01T21:47:46.000Z", "text": "@randolfeap @rodrigopacheco Sinal verde para a ditadura comunista da cleptocracia", "id": "1620901749375791104"},{"created_at": "2023-02-01T21:36:31.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Era o que faltava! Brasil vai para o buraco! Pa\u00eds sem leis e/ou constitui\u00e7\u00e3o! Sinal verde para a \u201cDesordem e retrocesso\u201d https://t.co/LZXfSit3ae", "id": "1620898919378034708"},{"created_at": "2023-02-01T18:46:41.000Z", "text": "@vitorpsarts Eita porra, brutal dms mano! Tomara q tenha mais uns 3 God essa gera\u00e7\u00e3o kk com esse sucesso a Sony ja deu sinal verde", "id": "1620856177562378240"},{"created_at": "2023-02-01T18:04:49.000Z", "text": "@aguedescartoon A\u00ed vc mandou muito mal Andr\u00e9, Pacheco na Presid\u00eancia do Senado \u00e9 sinal verde pro 9 dedos e sua trupi. \n #PachecoN\u00e3o", "id": "1620845641441357829"},{"created_at": "2023-02-01T16:15:40.000Z", "text": "@edim13 @XTUDORIBEIRAO O carro desceu em alta velocidade e n\u00e3o respeitou o sinal, a pessoa que vem de moto atr\u00e1s presenciou e afirmou que o sinal verde era pra as motos....a Duster n\u00e3o respeitou.", "id": "1620818172978036738"},{"created_at": "2023-02-01T15:47:05.000Z", "text": "@bonnietriste @siteptbr Eu n aplaudo mas divulgar o m\u00e1ximo q pudermos desse tipo de coisa da um sinal verde pras empresas deq \u00e9 isso q queremos, assim temos mais. \u00c9 melhor doq perder pro fascismo e preconceito q vem crescendo cada vez mais, tipo os caras q reclamarem do 3\u00b0 epis\u00f3dio de Tlou por casal gay", "id": "1620810978832297985"},{"created_at": "2023-02-01T14:29:43.000Z", "text": "N\u00e3o h\u00e1 profiss\u00e3o que mais ne IRRITE do que a impronunciavel:\n\nSinal vermelho ele manda o carro parar \u270b\ufe0f\n\nSinal verde ele manda o carro andar \n\n??????", "id": "1620791511003824129"},{"created_at": "2023-02-01T14:08:24.000Z", "text": "@MoniqueSchur Ou frear no sinal verde, pra \u201cse amarelar, dar tempo de parar\u201d", "id": "1620786143582355457"},{"created_at": "2023-02-01T14:03:54.000Z", "text": "Sinal Verde | Saiba como surgiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito, em 1941, e seu aperfei\u00e7oamento, em 1997, com o formato atual. Ou\u00e7a e relembre altera\u00e7\u00f5es importantes, como a toler\u00e2ncia zero com a ingest\u00e3o de bebidas ao volante e os documentos digitais: https://t.co/L3ZIV7w0y8 https://t.co/hJqE81whsl", "id": "1620785013737361409"},{"created_at": "2023-02-01T13:57:47.000Z", "text": "eu jurando que todo mundo que tava no meu cf, eu tava no cf deles tb mas a\u00ed apareceu o sinal verde no perfil do ben barnes \ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28", "id": "1620783474994196480"},{"created_at": "2023-02-01T12:57:34.000Z", "text": "Ex-S\u00e3o Paulo topa reduzir sal\u00e1rio milion\u00e1rio e d\u00e1 sinal verde para fechar com o Palmeiras no mercado da bola https://t.co/G2PYn4eAti", "id": "1620768319073816580"},{"created_at": "2023-02-01T12:35:27.000Z", "text": "aq em cs s\u00f3 sinal verde pessoal, saca um cigarro do bolso aq pra vc ver https://t.co/V48u1MNTb0", "id": "1620762753156915203"},{"created_at": "2023-02-01T11:35:31.000Z", "text": "@DCverso1 Mas se era essa porcaria toda, como q um est\u00fadio e superiores, d\u00e3o sinal verde, pra ser lan\u00e7ado no cinema essa tranqueira a\u00ed ? Imagina...isso acabaria, com os atores e pessoas envolvidas dos bastidores, significa q era uma merda colossal \ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28", "id": "1620747671802880001"},{"created_at": "2023-02-01T11:08:57.000Z", "text": "@carlossampaio_ J\u00e1 mencionei que a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 esta.\nA China \u00e9 o alvo.\nOu melhor o alvo da China hoje \u00e9 o Brasil.\nS\u00f3 est\u00e3o esperando o sinal verde para come\u00e7ar a trazer a grana para comprar o Pa\u00eds.\nSe o Banco Central estivesse em outra condi\u00e7\u00e3o o processo seria muito pior.\nAcorda!", "id": "1620740985428008961"},{"created_at": "2023-02-01T09:39:13.000Z", "text": "Rodrigo agora se para na faixa de pedestre mesmo sem pedestres na rua? NA MORTE de Osasco  gica claro que a senhora corre no sinal verde , ela ve o \u00f4nibus e avan\u00e7a mesmo assim. Lamento as mortes mas vc previsa ser razo\u00e1vel no m\u00ednimo. #BDSP", "id": "1620718404545187840"},{"created_at": "2023-02-01T05:56:35.000Z", "text": "REFLEX\u00c3O: Aconselha Andr\u00e9 Luiz (1992, p.53): (...) Ignore, em qualquer agrupamento, quaisquer frases depreciativas que sejam dirigidas a voc\u00ea, direta ou indiretamente.(Livro: Sinal Verde - psicografia de Chico Xavier).\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1620662375086166016"},{"created_at": "2023-02-01T04:08:04.000Z", "text": "\ud83d\udea8LAMDIM DA SINAL VERDE PARA JOHN TEXTOR PRA \u00c1S NEGOCIA\u00c7\u00d5ES COME\u00c7AREM!\ud83d\udea8\n\n\u2022 Fonte: @JKSAL3 \ud83d\uddde https://t.co/p5Rwu5CxWf", "id": "1620635067235307520"},{"created_at": "2023-02-01T04:00:39.000Z", "text": "Landim deu sinal verde para que Textor tente negociar com um jogador da G\u00e1vea que at\u00e9 \u00e9 bem quisto por Victor Pereira, mas que, por raz\u00f5es que desconhe\u00e7o, n\u00e3o \u00e9 bem visto internamente. (+)", "id": "1620633199440453633"},{"created_at": "2023-02-01T03:18:08.000Z", "text": "@wildzside Cara, s\u00f3 de ser uma m\u00fasica mais agitada, eu acho q eles d\u00e3o sinal verde. A quest\u00e3o com fair \u00e9 q a pr\u00f3pria gravadora foi/\u00e9 burra tbm. A mulher chegou a fazer o clipe e como assim eles n\u00e3o liberam de lan\u00e7ar? \ud83e\udd74", "id": "1620622501696131072"},{"created_at": "2023-02-01T03:06:51.000Z", "text": "@wildzside Deve fazer a msm estrat\u00e9gia do ano passado, e n\u00e3o deu certo pq fair n\u00e3o se saiu bem. Torcer pro single vingar e ela ganhar sinal verde pra lan\u00e7ar o \u00e1lbum \ud83e\udee4", "id": "1620619658981421058"},{"created_at": "2023-02-01T02:44:02.000Z", "text": "te falar que a Warner s\u00f3 deu sinal verde pro Authority por causa do Boys.", "id": "1620613918623404034"},{"created_at": "2023-02-01T02:04:05.000Z", "text": "@lucasdorefugio sinal verde amigo, sinal verde", "id": "1620603863983345672"},{"created_at": "2023-02-01T01:51:37.000Z", "text": "Tomo alguns comprimidos durante o dia\nOuvi q vc tem um amigo, cm \u00e9 o oral dele?\nProvavelmente deveria ter te fodido na primeira noite\nAgr eu tenho q esperar o sinal ficar verde\nEu n qr esperar por nenhum sinal verde\n Tenho medo do palco\nFelizmente eu voo em alturas insanas", "id": "1620600726216138752"},{"created_at": "2023-01-31T23:42:03.000Z", "text": "e o livro sinal verde sempre dando um tapa na minha cara a cada evangelho no lar", "id": "1620568122997739520"},{"created_at": "2023-01-31T23:27:33.000Z", "text": "ELA \u00c9 A MAIORAL! Um spin-off de Peacemaker centrado na Amanda Waller e protagonizado pela deusa suprem Viola Davis, recebeu oficialmente o sinal verde e ser\u00e1 lan\u00e7ado pela HBO Max. https://t.co/WSQx58lPCS", "id": "1620564473798074368"},{"created_at": "2023-01-31T21:57:02.000Z", "text": "O Hulu deu sinal verde para o reboot de \"O Rei do Peda\u00e7o\". \nOs criadores Mike Judge e Greg Daniels retornam, assim como o elenco de vozes, composto por: Kathy Najimy, Stephen Root, Pamela Adlon, Johnny Hardwick e Lauren Tom. https://t.co/lFmqgLC9jk", "id": "1620541693404807169"},{"created_at": "2023-01-31T21:21:24.000Z", "text": "DE NOVO\u00b2 - Segundo o Gianluca Di Marzio, o Adana Demirspor retomou as negocia\u00e7\u00f5es com Bakayoko \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 (ap\u00f3s a recusa do franc\u00eas) e agora as partes est\u00e3o bem pr\u00f3ximas de um desfecho positivo. Milan e Chelsea j\u00e1 deram 'sinal verde' para a transfer\u00eancia acontecer. https://t.co/hwdKKmNQRt", "id": "1620532725999628288"},{"created_at": "2023-01-31T21:06:54.000Z", "text": "@claudiocastroRJ @GovRJ mas tamb\u00e9m de 5 pra 7,40 t\u00e1 fora do comum, antigamente era de 5 pra 5.50. Quase 50% de aumento sendo que quem viaja de trem sabe que; esta\u00e7\u00f5es est\u00e3o ruins, principalmente em dias de chuva, mesmo com sinal verde os trens ficam aguardando libera\u00e7\u00e3o de sa\u00edda h\u00e1 2 anos j\u00e1", "id": "1620529077802405888"},{"created_at": "2023-01-31T20:03:40.000Z", "text": "O Barcelona agora est\u00e1 praticamente dando como certa a contrata\u00e7\u00e3o de Julian Araujo, aguardando o sinal verde da MLS.#Transfers \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udd34\ud83d\udd35\u270d\ufe0f\u23f3 #DeadlineDay\n#transfermarkt\n\ud83d\udcf0[@moillorens] https://t.co/xMuhszFa5A", "id": "1620513162494894080"},{"created_at": "2023-01-31T19:30:56.000Z", "text": "@cesinea Esperando um sinal verde de Unip", "id": "1620504926966411264"},{"created_at": "2023-01-31T19:22:10.000Z", "text": "@alesie Horr\u00edvel. SP s\u00f3 levando o pior do Rio. Aqui isso j\u00e1 tem muito tempo, inclusive com carro. A gente fala que \u00e9 mais f\u00e1cil passar no sinal verde,porque mais aten\u00e7\u00e3o, que passar no vermelho. Um horror!", "id": "1620502718258515969"},{"created_at": "2023-01-31T18:54:43.000Z", "text": "\ud83d\udea8 \u201cOs rumores sobre o Enzo fazer exames m\u00e9dicos em Portugal n\u00e3o s\u00e3o verdadeiros. O Chelsea ainda n\u00e3o tem sinal verde de Rui Costa.\u201d.  \n\n(@FabrizioRomano) #CFC", "id": "1620495813226172416"},{"created_at": "2023-01-31T18:24:04.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 verdade que o Enzo est\u00e1 neste momento a fazer m\u00e9dico em Portugal. Ainda n\u00e3o h\u00e1 sinal verde de Rui Costa.\n\n(Via @FabrizioRomano )", "id": "1620488099699789824"},{"created_at": "2023-01-31T18:21:37.000Z", "text": "Enzo n\u00e3o est\u00e1 neste momento a fazer m\u00e9dico em Portugal, ainda n\u00e3o h\u00e1 sinal verde de Rui Costa. ( @FabrizioRomano ) #CFC", "id": "1620487479794049026"},{"created_at": "2023-01-31T16:53:50.000Z", "text": "Se o clube n\u00e3o tomar nenhuma medida justa e se limitar a uma \"nota de rep\u00fadio\", estar\u00e1 dando sinal verde para outras barb\u00e1ries.\n https://t.co/3HKDd99FLe via @UOLEsporte @UOL", "id": "1620465389154230273"},{"created_at": "2023-01-31T16:44:24.000Z", "text": "5\u00b0 ponto: \nAssim como foi com Toone, h\u00e1 possibilidade de ofertar um contrato longo e financeiramente proveitoso.\nO time deu sinal verde que tem condi\u00e7\u00f5es financeiras para isso. Quem sabe isso n\u00e3o ajudar\u00e1 na renova\u00e7\u00e3o de Russo, Earps e Ona Batlle? + https://t.co/8nxaiTY3FX", "id": "1620463017522757633"},{"created_at": "2023-01-31T16:33:28.000Z", "text": "Tinha achado que Bocchi n\u00e3o teria chance de uma nova temp por falta de material, mas n\u00e3o, at\u00e9 que ele tem material pra mais temps, s\u00f3 resta um sinal verde da CW(n\u00e3o sei se precisa da Aniplex tamb\u00e9m) por conta da venda das m\u00eddias f\u00edsicas. https://t.co/GHM0ACe9MT", "id": "1620460264918495232"},{"created_at": "2023-01-31T15:59:33.000Z", "text": "@SayuriTakaio @LeirbagSchimith @jota_leg @4mundomemes Beleza, \u00e9 s\u00f3 uma adapta\u00e7\u00e3o. Se o Neil Druckmann fizesse a seguinte mudan\u00e7a: a Ellie pegando h\u00e9teros, brancos e ricos. Teria seu sinal verde tamb\u00e9m?", "id": "1620451731120480258"},{"created_at": "2023-01-31T15:06:28.000Z", "text": "Nicol\u00f2 Zaniolo deu sinal verde para uma mudan\u00e7a para Bournemouth esta manh\u00e3.\n\nNo entanto, os Cherries bloquearam a transfer\u00eancia no \u00faltimo minuto porque gastaram muito dinheiro em outro lugar. https://t.co/WfLUI3stTl", "id": "1620438370076991488"},{"created_at": "2023-01-31T14:15:05.000Z", "text": "Gini Wijnaldum trabalhou inteiramente com o grupo hoje.\n\nSinal verde para qualquer tipo de exerc\u00edcio: amanh\u00e3 ou s\u00e1bado ele pode ir para o banco. Ficar\u00e1 pronto em duas semanas \n\n[@AliprandiJacopo] https://t.co/B5kSZIRQ7h", "id": "1620425438542835714"},{"created_at": "2023-01-31T12:32:08.000Z", "text": "@dna_blaugrana @samuelmarsden @moillorens Interessante, baita jogador e est\u00e1 com pouca minutagem na Inglaterra \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f/ duelo entre ambas equipes na liga Europa ajuda nas tratativas, sinal verde soa pouco superior h\u00e1 Pavard e Juan Foyth sem d\u00favidas vamos aguardar os pr\u00f3ximos cap\u00edtulos", "id": "1620399529597231104"},{"created_at": "2023-01-31T11:56:17.000Z", "text": "@JANI_VALVERD Cara o Tarc\u00edsio vai fazer de S\u00e3o Paulo um mini Brasil. Vai ter destrui\u00e7\u00e3o dos povos ind\u00edgenas, fechamento de UPAs, Favorecimento ao mercado. Sinal verde pra grilagem. Institui\u00e7\u00e3o dos milicianos.\n\ud83d\ude44 Esse povo de S\u00e3o Paulo lascou o Brasil. \n\ud83d\ude14 Triste pq sobra pra todo mundo.", "id": "1620390509268303872"},{"created_at": "2023-01-31T11:35:17.000Z", "text": "Executivos de dramaturgia da HBO Max receberam o sinal verde para avan\u00e7ar nos trabalhos de #SegundasInten\u00e7\u00f5es, sua primeira novela original. As grava\u00e7\u00f5es est\u00e3o previstas para junho.\n\ud83d\uddde @NoticiasdaTV https://t.co/y3Sgx2Mkxw", "id": "1620385226039128065"},{"created_at": "2023-01-31T11:30:29.000Z", "text": "HBO Max ressuscita novela do streaming e enfrenta saga para montar elenco \n\nExecutivos de dramaturgia receberam o sinal verde para avan\u00e7ar nos trabalhos de #SegundasInten\u00e7\u00f5es.\n\nSaiba detalhes \ud83d\udc49 https://t.co/n1MmmSZI7J https://t.co/XSqQQcgapB", "id": "1620384015931920391"},{"created_at": "2023-01-31T10:24:42.000Z", "text": "Pra n\u00f3s torcedores e tenso, e estressante, a todo momento esperamos o sinal verde. Mais isso \u00e9 gest\u00e3o estrat\u00e9gica do clube vendedor.", "id": "1620367460120813568"},{"created_at": "2023-01-31T09:46:50.000Z", "text": "Jorginho deu sinal verde para a sua transfer\u00eancia para o Arsenal. https://t.co/XN8qcU5l1t", "id": "1620357931018616832"},{"created_at": "2023-01-31T09:25:57.000Z", "text": "O Chelsea queria o acordo final com o Benfica por Enzo ontem, mas n\u00e3o foi dado o sinal verde. Rui Costa ainda n\u00e3o aprovou o neg\u00f3cio... ainda. [via @FabrizioRomano - YouTube]", "id": "1620352676121972736"},{"created_at": "2023-01-31T09:09:49.000Z", "text": "BOMBA \ud83d\udea8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #CFC\n\nFoi novamente uma noite tensa de conversa\u00e7\u00f5es pois ainda n\u00e3o h\u00e1 sinal verde do presidente do Benfica, Rui Costa, para a proposta do Chelsea \u20ac 120m.\n\nChelsea queria avan\u00e7o durante a noite, mas nada ainda.\n\nAs negocia\u00e7\u00f5es continuar\u00e3o pela manh\u00e3. https://t.co/HsQdeTdVap", "id": "1620348616643846145"},{"created_at": "2023-01-31T04:50:04.000Z", "text": "REFLEX\u00c3O: Segundo Andr\u00e9 Luiz (1992, p.53), (...) As refer\u00eancias nobres sobre pessoas, acontecimentos, circunst\u00e2ncias e coisas s\u00e3o sempre ind\u00edcios de lealdade e eleg\u00e2ncia moral.(Livro: Sinal Verde - psicografia de Chico Xavier).\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1620283250559320065"},{"created_at": "2023-01-31T04:40:20.000Z", "text": "Ao mesmo tempo em que Lula deu sinal verde ao envio de armas pro governo golpista de Dina Boluarte continuar massacrando o povo peruano nas ruas e \u201cno Brasil de paz\u201d corpos com cor, classe e g\u00eanero continuam tombando https://t.co/Zia6Sep85F", "id": "1620280799697461250"},{"created_at": "2023-01-31T03:48:10.000Z", "text": "ALGUEM DA UM SINAL VERDE PRO SAPATO ENFIAR A MAO NA CARA DO DOCTOR EGOOOOOOOOOKO", "id": "1620267672545169411"},{"created_at": "2023-01-31T02:55:46.000Z", "text": "tenho que entregar um plano de aula at\u00e9 quarta para a minha supervisora do est\u00e1gio e estou bastante animada para essa oficina. e o melhor \u00e9 que ela me deu sinal verde para fazer o que quiser e com a faixa et\u00e1ria que eu quiser, amo", "id": "1620254482146955264"},{"created_at": "2023-01-31T02:30:45.000Z", "text": "Ser gabriel sair otimo, se ele nao sair \u00f3timo tbm, pq vai ser sinal verde pra bruna se afundar, fodase, ja parei de passar pano pra Bruna, o garota trouxa #BBB23", "id": "1620248189369716736"},{"created_at": "2023-01-31T02:27:02.000Z", "text": "@ThainNery2 sinal verde acho", "id": "1620247252722921473"},{"created_at": "2023-01-30T22:35:40.000Z", "text": "@revistaforum Parece que finalmente deram sinal verde para jornalistas e as mulheres \u00e9 que est\u00e3o aproveitando mais. Antes tarde do que mais tarde.", "id": "1620189029642928130"},{"created_at": "2023-01-30T22:08:51.000Z", "text": "Minha mente acaba de bugar mt \nAtravessei no sinal verde pq achei q tava aberto pra mim", "id": "1620182280575795202"},{"created_at": "2023-01-30T20:48:04.000Z", "text": "\u201cEst\u00e1 liberada a pesca do pintado porque o pr\u00f3prio Minist\u00e9rio do Meio Ambiente fez um estudo de recupera\u00e7\u00e3o do pintado e deu sinal verde\u201d, disse.", "id": "1620161948359995394"},{"created_at": "2023-01-30T20:16:12.000Z", "text": "13 anos de tr\u00e2nsito, principais pontos de  dire\u00e7\u00e3o defensiva: nunca confiar em sinal verde, acreditar que sempre tem algu\u00e9m no ponto cego, que sempre o cabra da frente vai dobrar sem pisca, que o cabra parado na n\u00e3o preferencial vai entrar, que sempre vem algu\u00e9m atr\u00e1s do carro...", "id": "1620153931665141760"},{"created_at": "2023-01-30T19:59:29.000Z", "text": "Chega dar \u00f3dio sinal verde e ter q parar p olhar essas porras ultrapassando", "id": "1620149721334681600"},{"created_at": "2023-01-30T19:26:44.000Z", "text": "td vida q meu namorado pergunta o pq eu to chateada e fala \u201c tudo bem se vc n quiser falar sobre agora \u201d eu lembro quando meu ex parou no sinal verde e falou que s\u00f3 ia come\u00e7ar a dirigir quando eu falasse e o povo come\u00e7ou a buzinar \ud83d\ude2d", "id": "1620141480215183361"},{"created_at": "2023-01-30T18:34:36.000Z", "text": "SINAL VERDE\nhttps://t.co/XNItoriWD0", "id": "1620128360323252224"},{"created_at": "2023-01-30T17:37:46.000Z", "text": "@ReiEusebio1904_ @DiegooMedinasss Os 120 t\u00e3o na mesa amig\u00e3o! S\u00f3 esperar o Rui Costa dar o sinal verde, por que do Enzo n\u00f3s j\u00e1 temos, ele quer ser Chelsea!", "id": "1620114058170220545"},{"created_at": "2023-01-30T17:18:41.000Z", "text": "SINAL VERDE\n\nhttps://t.co/XNItoriWD0", "id": "1620109257646669824"},{"created_at": "2023-01-30T15:43:55.000Z", "text": "@lanza_ff Tem rumores de que a Sony deu sinal verde pra um reboot da franquia.", "id": "1620085407693291521"},{"created_at": "2023-01-30T15:07:59.000Z", "text": "Ve\u00edculo lore \u00e9 andar 180 km/h numa \u00c1frica Twin 2020 e bater em muro. Ve\u00edculo gameplay \u00e9 estancar no sinal verde, pagar os documentos, revis\u00e3o, troca de olho, calibrar pneus, trocar pneus, empurrar a moto por 3km quase morrendo, tomar multa e etc etc etc", "id": "1620076362899001346"},{"created_at": "2023-01-30T15:04:23.000Z", "text": "Recente comercial do PlayStation 5 sugere um novo jogo da franquia Uncharted.\n\nRumores antigos afirmam que a Sony deu sinal verde para a reinicializa\u00e7\u00e3o da franquia Uncharted.\n\n#Uncharted https://t.co/XnXVMthh79", "id": "1620075458007293952"},{"created_at": "2023-01-30T13:56:53.000Z", "text": "Neste momento, o United n\u00e3o pensa em emprestar Anthony Elanga.Dormtund \u00e9 a sua escolha preferida, por\u00e9m, das 10 propostas.  Os agentes est\u00e3o esperando no sinal verde.\n\n[@FabrizioRomano, United Stand YT]", "id": "1620058470216253440"},{"created_at": "2023-01-30T13:52:52.000Z", "text": "No momento, o Manchester United n\u00e3o pensa em emprestar Anthony Elanga. Dormtund \u00e9 a sua escolha preferida, por\u00e9m, das 10 propostas. Os agentes est\u00e3o esperando no sinal verde. [@FabrizioRomano, United Stand YT] #mufc", "id": "1620057459707777025"},{"created_at": "2023-01-30T13:16:12.000Z", "text": "@ImNotGaspo Emma que tava no \u00faltimo doctor who. Mas tamb\u00e9m n\u00e3o s\u00e3o diretores de coisa galhofa, ent\u00e3o OP deve ser muito s\u00e9rio e n\u00e3o acho um bom caminho ent\u00e3o... sei l\u00e1. Oq me pega \u00e9 o Oda ter dado sinal verde, pq ele sempre vetou pq achava que n\u00e3o ia dar bom, e se aqui confio ent\u00e3o...", "id": "1620048233253990401"},{"created_at": "2023-01-30T12:40:41.000Z", "text": "Ou isso pode alimentar mais o rumor de que a Sony deu sinal verde pra um reboot de Uncharted, mas n\u00e3o pela Naughty Dog e sim outro est\u00fadio", "id": "1620039294521049088"},{"created_at": "2023-01-30T12:27:10.000Z", "text": "papai n pagou o material, sinal verde pra ir pro domus\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b", "id": "1620035892743380993"},{"created_at": "2023-01-30T11:13:46.000Z", "text": "Beller\u00edn conversou com o Xavi e o t\u00e9cnico do Bar\u00e7a deu sinal verde para uma sa\u00edda para o Sporting https://t.co/OllqMVU0xO", "id": "1620017421972279298"},{"created_at": "2023-01-30T09:29:12.000Z", "text": "@GayerGus Meu amigo, n\u00e3o adianta fazer um placar desse\u2026s\u00f3 ac\u00e9falo vai nessa casca de banana! O @EduGiraoOficial est\u00e1 se candidatando para ajudar o @rodrigopacheco ! Seu sinal verde pode at\u00e9 ultrapassar o sinal vermelho, mas tem 2 nomes que dividir\u00e3o votos, que \u00e9 o intuito deles!!!", "id": "1619991106829291522"},{"created_at": "2023-01-30T08:46:04.000Z", "text": "O Brasil enviou ao governo dos EUA pedido de agr\u00e9ment para a nova embaixadora em Washington, que ser\u00e1 Maria Luiza Viotti. Se o sinal verde dos americanos chegar a tempo, ela pode acompanhar Lula na visita a Joe Biden, em fevereiro. Nestor Forster deve estar de f\u00e9rias.", "id": "1619980250351570944"},{"created_at": "2023-01-30T04:28:56.000Z", "text": "REFLEX\u00c3O: Segundo Andr\u00e9 Luiz (1992, p.52), (...) Sempre que o espinho da maledic\u00eancia repontar nas flores do entendimento amigo, procure isol\u00e1-lo em algod\u00e3o de bondade,\rsem desrespeitar os ausentes e sem ferir aos que falam. (Livro: Sinal Verde - psicografia de Chico Xavier).\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1619915541833191425"},{"created_at": "2023-01-30T02:31:59.000Z", "text": "O juiz da sinal verde para a jogada, e depois anula tudo pra vir dizer que o rel\u00f3gio estava errado. Ah, v\u00e1\u2026 virou v\u00e1rzea, \u00e9? #NFLnaESPN", "id": "1619886111798743040"},{"created_at": "2023-01-30T01:52:19.000Z", "text": "Baby sempre sinal verde", "id": "1619876127924969473"},{"created_at": "2023-01-30T01:49:27.000Z", "text": "KK: \"SINAL VERDE... PARADA... ATEN\u00c7\u00c3O...\". \ud83d\udfe2 \ud83d\udd34 \ud83d\udfe1 https://t.co/vUh6JKpuGM", "id": "1619875408488562688"},{"created_at": "2023-01-30T01:30:39.000Z", "text": "Eu acho que isso \u00e9 um sinal verde , mas vou ignorarkkkk", "id": "1619870676185382912"},{"created_at": "2023-01-30T01:11:41.000Z", "text": "Se a rosana for esperta e tiver sinal verde o spin off deles no globoplay ta sendo preparado enquanto falamos... https://t.co/Abf7cGAIQw", "id": "1619865902044057600"},{"created_at": "2023-01-30T01:00:00.000Z", "text": "O Manchester United recebeu mais de 10 ofertas de empr\u00e9stimo para Anthony Elanga. At\u00e9 o momento, Erik ten Hag n\u00e3o deu sinal verde. [@FabrizioRomano]\n\n#MUFC https://t.co/xrRdyOsZrN", "id": "1619862961585098754"},{"created_at": "2023-01-29T23:43:59.000Z", "text": "@SergioAJBarrett ESSES DOIS FAZEM PARTE DO GOLPE QUE ESTA EM CURSO. VAI DEPENDER SE LULA APOIARAM OU NAO BIDEN CONTRA PUTIN. SE NAO APOIAR, BIDEN DARA SINAL VERDE. AI, LULA SO TERA UM CAMINHO: APOIO IMEDIATO DOS BRICS", "id": "1619843830123237376"},{"created_at": "2023-01-29T23:16:34.000Z", "text": "@estherhffmn Sinal verde para novas realiza\u00e7\u00f5es e tomara que todas elas se realizem e tragam surpresas maravilhosas proc\u00ea!! Parab\u00e9ns, querideusaaa https://t.co/1x4rKT6WwQ", "id": "1619836932367982592"},{"created_at": "2023-01-29T20:54:06.000Z", "text": "@LuvKaymmy O confirmado era que estava em desenvolvimento junto com outros spin-offs de Game of Thrones. Li uma mat\u00e9ria recente e o spin-off do Jon ainda est\u00e1 de p\u00e9, s\u00f3 est\u00e3o esperando o sinal verde da HBO. Se n\u00e3o me engano o Martin tamb\u00e9m est\u00e1 envolvido em todos ps desenvolvimentos", "id": "1619801078798876673"},{"created_at": "2023-01-29T20:05:49.000Z", "text": "O lula tem medo q fa\u00e7am com ele o q fizeram com Bolsonaro durante todo o mandato. Inviabilizaram pautas de interesse do governo e derrubaram outras sancionadas por Bolsonaro. \nLula quer sinal verde para implantar projeto pol\u00edtico ideol\u00f3gico e o Marinho \u00e9 \u00fanico q pode impedi-lo. https://t.co/dTNRhpcHLy", "id": "1619788930647478272"},{"created_at": "2023-01-29T18:42:57.000Z", "text": "acabei de pegar um sinal verde que nunca na vida tinha pego\n\nviage", "id": "1619768075691393024"},{"created_at": "2023-01-29T18:28:24.000Z", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Lista de equipamentos de fabrica\u00e7\u00e3o russa ou sovi\u00e9tica presentes em pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina e no Brasil.\n\nOs EUA tentaram convencer v\u00e1rios l\u00edderes desses pa\u00edses a enviar equipamentos para a Ucr\u00e2nia. At\u00e9 agora, nenhum pa\u00eds deu sinal verde para o envio de armas. https://t.co/NrdJOe1MQD", "id": "1619764411086036992"},{"created_at": "2023-01-29T18:14:12.000Z", "text": "@Schaeppi sinal verde\npode continuar assim, briguem fortemente pelo d\u00e9cimo lugar", "id": "1619760837773897728"},{"created_at": "2023-01-29T17:43:41.000Z", "text": "O Manchester United recebeu 10 propostas para contratar Anthony Elanga por empr\u00e9stimo, o PSV Eindhoven est\u00e1 pressionando ap\u00f3s o pedido do Borussia Dortmund. Sem sinal verde do Manchester United, decis\u00e3o a ser tomada nas 24/48h finais.\n\n\ud83d\udcf0 @FabrizioRomano. https://t.co/Lnz5JtTXBH", "id": "1619753160800886788"},{"created_at": "2023-01-29T17:10:10.000Z", "text": "(\ud83c\uddf8\ud83c\uddea) O PSV Eindhoven est\u00e1 pressionando para contratar Anthony Elanga por empr\u00e9stimo, ap\u00f3s consulta do Borussia Dortmund. Ainda n\u00e3o h\u00e1 sinal verde do United, mas a decis\u00e3o ser\u00e1 tomada nos \u00faltimos dias da janela. [@FabrizioRomano] #MUFC", "id": "1619744724516229121"},{"created_at": "2023-01-29T16:00:42.000Z", "text": "Sem sinal verde do Manchester Utd a partir de agora, decis\u00e3o a ser tomada nas 24/48h finais.", "id": "1619727242388701184"},{"created_at": "2023-01-29T15:54:01.000Z", "text": "\ud83d\udea8O Manchester United recebeu 10  propostas de empr\u00e9stimo por Anthony Elanga. \nO PSV Eindhoven est\u00e1 pressionando ap\u00f3s a proposta do Borussia Dortmund. \nSem sinal verde do Manchester Utd at\u00e9 agora. \nA decis\u00e3o deve ser tomada nas pr\u00f3ximas 24/48h.\n[@FabrizioRomano] https://t.co/R8GDgc1mdQ", "id": "1619725560762204160"},{"created_at": "2023-01-29T15:48:17.000Z", "text": "S\u00e3o Lu\u00eds \u00e9 o \u00fanico lugar no mundo que o povo do sinal verde para pro povo do sinal vermelho passar. Pqp", "id": "1619724117158289409"},{"created_at": "2023-01-29T15:04:19.000Z", "text": "Acho que t\u00e1 dando o sinal verde. REAGEEE SAPATO https://t.co/EuPAUxLgp5", "id": "1619713052127141888"},{"created_at": "2023-01-29T14:54:23.000Z", "text": "Literalmente\u2026 a vida \u00e9 uma s\u00f3 pra ficar parado no sinal vermelho esperando o teu sinal verde. https://t.co/3BP1KrewxI", "id": "1619710552326168577"},{"created_at": "2023-01-29T14:23:10.000Z", "text": "A Amanda precisa de um sinal verde, enquanto ela se sentir tratada igual as outras meninas (sendo amiga) ela vai se proteger, pq provavelmente ela pensa que est\u00e1 viajando..Tudo no seu tempo", "id": "1619702698533867520"},{"created_at": "2023-01-29T14:14:49.000Z", "text": "Jujuba, foi t\u00e3o lindo! Ver voc\u00ea literalmente brilhando. Arrasou, gata! Mas olha s\u00f3, existe alguma orienta\u00e7\u00e3o sua p/ q s\u00f3 poste nas suas redes ap\u00f3s a sua valida\u00e7\u00e3o? Ou vc d\u00e1 sinal verde p/ postarem na hora do show? Pq tava t\u00e3o lindo e quase nem vi nada no seu IG durante o show. https://t.co/EMFqvvcLAk", "id": "1619700597409849344"},{"created_at": "2023-01-29T14:14:29.000Z", "text": "@juliette Jujuba, foi t\u00e3o lindo! Ver voc\u00ea literalmente brilhando. Arrasou, gata! Mas olha s\u00f3, existe alguma orienta\u00e7\u00e3o sua p/ q s\u00f3 poste nas suas redes ap\u00f3s a sua valida\u00e7\u00e3o? Ou vc d\u00e1 sinal verde p/ postarem na hora do show? Pq tava t\u00e3o lindo e quase nem vi nada no seu IG durante o show.", "id": "1619700513192427521"},{"created_at": "2023-01-29T13:24:48.000Z", "text": "At\u00e9 quando ficaremos sob a amea\u00e7a de tiranetes que aguardam o sinal verde para retornarem com a imposi\u00e7\u00e3o de experimentos?\nQual ser\u00e1 a primeira entidade de classe da sociedade civil ou a institui\u00e7\u00e3o que zela pela sa\u00fade humana que colocaram freio nas imposi\u00e7\u00f5es?\nSocorram!!!!! https://t.co/7JSWoH17N9", "id": "1619688008227385344"},{"created_at": "2023-01-29T11:40:16.000Z", "text": "@JovemPanNews \u00c9 bom lembrar que na Venezuela em Cuba tamb\u00e9m acontece estes manifestos em prol a \"democracia \" e  ao \"estado democr\u00e1tico de direito \" .\u00c9 s\u00f3 um sinal verde para o autoritarismo arbitr\u00e1rio que est\u00e1 acontecendo aqui, e os idiotas caindo nesta conversa fiada.", "id": "1619661704799084545"},{"created_at": "2023-01-29T11:11:11.000Z", "text": "@kalibre_king @77_frota @DaniAlvesD2 O fato dela ter o beijado n\u00e3o lhe deu sinal verde pra rela\u00e7\u00e3o for\u00e7ada. Se ela disse n\u00e3o depois, e ele a for\u00e7ou \u00e9 estupro.", "id": "1619654384388030465"},{"created_at": "2023-01-29T10:35:55.000Z", "text": "@vitoriassspilar @MyrianLago Que \u00e9 um inferno ser mulher\nEu que saio sozinha,viajo sozinha,moro sozinha repito: \u00e9 um inferno! \u00c9 um inferno pro corpo,pro bolso,pra alma. O inferno vai desde prestadores de servi\u00e7o mal car\u00e1ter que v\u00eaem no fato de ser uma mulher sinal verde pra roubar na qualidade do trabalho+", "id": "1619645506942283776"},{"created_at": "2023-01-29T04:12:10.000Z", "text": "REFLEX\u00c3O: Durante uma reuni\u00e3o, ensina Andr\u00e9 Luiz (1992, p.53) que, (...) A reuni\u00e3o social numa institui\u00e7\u00e3o ou no lar, deve sempre se revestir do esp\u00edrito de comunh\u00e3o fraterna. (Livro: Sinal Verde - psicografia de Chico Xavier).\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1619548936435556352"},{"created_at": "2023-01-29T03:43:56.000Z", "text": "@yixingfcb ??? gente eu jurando que o da netflix que recebeu sinal verde das fam\u00edlias", "id": "1619541828952539138"},{"created_at": "2023-01-29T02:08:18.000Z", "text": "@LuahLuar Prima , uma cara de carro saiu da esquerda da pista pra rua da direita atravessando o sinal verde , sem dar a seta .", "id": "1619517762698870785"},{"created_at": "2023-01-29T00:09:53.000Z", "text": "@Irma_Zuleide Atravessando no sinal verde ent\u00e3o....", "id": "1619487961070047233"},{"created_at": "2023-01-28T23:52:10.000Z", "text": "@Miguel_100001 QTA IDIOTICES...\n\u00c9 T\u00c3O MED\u00cdOCRE A SITUA\u00c7\u00c3O NO BRASIL, QUE DISCUTIMOS ESSE ABSURDO. \u00c9 T\u00c3O ABSURDO, QUE N\u00c3O \u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO O USO DO BAF\u00d4METRO... UM SINAL VERDE PARA ASSASSINOS. DANESSE OS BONS... \u00c9 ISSO PARA O POVO DO BEM..", "id": "1619483503112093698"},{"created_at": "2023-01-28T20:38:54.000Z", "text": "E eu parada no sinal verde esperando abrir, o povo buzinando e eu xingando por causa da buzinas. Da\u00ed percebi que a errada era eu e a vergonha??? Sinal fechou e nem tinha como fugir. E a minha sogra rachando de rir.", "id": "1619434867359645696"},{"created_at": "2023-01-28T19:02:57.000Z", "text": "tava pensando esses dias\neu nunca dei aquele beijo n\u00e3o anunciado lento, onde os dois, que n\u00e3o possuem nada, se olham e notam algo no ar at\u00e9 que ao menos um come\u00e7a a se aproximar, observa a resposta e segue ao sinal verde \nsonho mt com isso https://t.co/iY5pOMRxjO", "id": "1619410719119912962"},{"created_at": "2023-01-28T18:54:24.000Z", "text": "EDUARDO PAES D\u00c1 SINAL VERDE E ILHA PODE TER DE VOLTA SUA MATERNIDADE\nO movimento \u201cIlha do Governador Merece Mais\u201d, organizado pelo insulano Donato, se reuniu na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (28/01), no antigo Hospital Paulino Werneck, no Cacuia, para reivindicar a reabertura do hospital. https://t.co/4gqgDNR0jv", "id": "1619408566800248832"},{"created_at": "2023-01-28T17:10:41.000Z", "text": "@PedrokaJoga @necrolipe foi a Nintendo  que deu o sinal verde para a Rare fazer o erro que foi Donkey  Kong  64, n\u00e3o ainda  voc\u00ea tentar dizer que  a Nintendo  n\u00e3o teve nenhuma participa\u00e7\u00e3o  no  erro que  foi  o Donkey  Kong  64.", "id": "1619382466619518978"},{"created_at": "2023-01-28T16:19:18.000Z", "text": "Na noite de sexta-feira dia 27 de janeiro eu estava trabalhando no Ifood e sofri um acidente na barra da Tijuca aonde em bati na traseira de um carro que estava parado no sinal VERDE na pista do meio e logo em seguida quando eu ca\u00ed no ch\u00e3o o carro que estava vindo atr\u00e1s bateu em+ https://t.co/6GLRZhSFvK", "id": "1619369536620498944"},{"created_at": "2023-01-28T15:32:37.000Z", "text": "E isso tem muito a ver com a influ\u00eancia europeia no pa\u00eds. Imagina na Europa: voc\u00ea ser latina j\u00e1 \u00e9 um sinal verde pra ouvir e sofrer todo tipo de abuso. Ningu\u00e9m t\u00e1 falando sobre exportar imagem de recatada e do lar, mas a sexualiza\u00e7\u00e3o exagerada contribui pra isso.", "id": "1619357789285126144"},{"created_at": "2023-01-28T14:50:08.000Z", "text": "200 conto um caderno inteligente no sinal verde\u2620\u2620", "id": "1619347098184597505"},{"created_at": "2023-01-28T14:37:30.000Z", "text": "@eixopolitico Este j\u00e1 sabe o momento certo de sentar em definitivo, s\u00f3 receber o sinal verde do careca", "id": "1619343915685134337"},{"created_at": "2023-01-28T14:25:03.000Z", "text": "@Lorenzacarina @babadofamososrj Sim, os caras acham que s\u00f3 pq ela trabalha mostrando o corpo \u00e9 sinal verde pra eles passarem a m\u00e3o. Bando de ot\u00e1rio, espero que a Pipokinha identifique e tome as medidas cab\u00edveis pra punir esses fdp", "id": "1619340783655723010"},{"created_at": "2023-01-28T13:51:50.000Z", "text": "Apesar de ter dado sinal verde pra produ\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie, o Peacock voltou atr\u00e1s na decis\u00e3o e cancelou a adapta\u00e7\u00e3o das HQs \"Dead Day\". O projeto era uma cria\u00e7\u00e3o da dupla Kevin Williamson e Julie Plec, de \"The Vampire Diaries\". https://t.co/qy5zcuii1h", "id": "1619332425318031363"},{"created_at": "2023-01-28T13:12:07.000Z", "text": "@BrunoEnglerDM #PlanoAlckmin SINAL VERDE", "id": "1619322431591833600"},{"created_at": "2023-01-28T13:02:38.000Z", "text": "Weston McKennie para o Leeds n\u00e3o \u00e9 uma transfer\u00eancia permanente, e sim, um empr\u00e9stimo com op\u00e7\u00e3o de compra fixada. \n\nAinda n\u00e3o h\u00e1 acordo com a Juventus, mas o Leeds espera fazer isso ap\u00f3s o sinal verde do americano. \n\n\ud83d\uddde\ufe0f @FabrizioRomano \n\ud83d\udcf8 Reprodu\u00e7\u00e3o https://t.co/oKZ3W8wUGy", "id": "1619320044357586945"},{"created_at": "2023-01-28T12:16:11.000Z", "text": "Sinal verde para o relvado do Fontelo\n\nhttps://t.co/geV1wIKC4C https://t.co/P1m7kNNFgw", "id": "1619308354148384768"},{"created_at": "2023-01-28T11:42:30.000Z", "text": "ele tava esperando a capita dar um sinal verde pra ele meter o gol, VEIO A\u00cd https://t.co/rhdvi6K5oi", "id": "1619299875895787521"},{"created_at": "2023-01-28T10:52:20.000Z", "text": "@_Jornal_Vitimas Nova arma de segrega\u00e7\u00e3o dos tiranetes da Pandemia.\nDudu carioca, entre outros, aguardam o sinal verde para impor novas san\u00e7\u00f5es assim como fez com seus pr\u00f3prios funcion\u00e1rios p\u00fablicos.", "id": "1619287251804114947"},{"created_at": "2023-01-28T10:49:56.000Z", "text": "@lunarun25 Escutando          // Crian\u00e7a passa \nm\u00fasica no carro // correndo no \nem 100km/h     // sinal verde", "id": "1619286648239591424"},{"created_at": "2023-01-28T08:33:14.000Z", "text": "Uma esperan\u00e7a pousou no dedo do Fred, \u00c9 UM SINAL VERDE FRED AVAN\u00c7A #BBB23 https://t.co/7ERFiWCNV3", "id": "1619252245580894208"},{"created_at": "2023-01-28T06:03:40.000Z", "text": "REFLEX\u00c3O: Segundo Andr\u00e9 Luiz (1992, p.52), (...) Somos respons\u00e1veis pelas imagens que criamos na mente dos\routros, n\u00e3o apenas atrav\u00e9s do que falarmos, mas igualmente atrav\u00e9s de tudo aquilo que escrevermos.\n(Livro: Sinal Verde - psicografia de Chico Xavier).\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1619214608887324672"},{"created_at": "2023-01-28T04:32:00.000Z", "text": "@conexaopolitica Pronto...o sinal verde para a libera\u00e7\u00e3o da dinherama est\u00e1 a\u00ed! O Golpe est\u00e1 a\u00ed, ca\u00ed quem quer", "id": "1619191536327217153"},{"created_at": "2023-01-28T04:12:49.000Z", "text": "@centralreality O Recado da Mar\u00edlia foi o Sinal verde pra ele come\u00e7ar a jogar as fake news isso vai causar um terremoto kkk", "id": "1619186710365216768"},{"created_at": "2023-01-28T02:09:52.000Z", "text": "Cristiane parando no sinal verde e indo no sinal vermelho kskskkskk", "id": "1619155769777340417"},{"created_at": "2023-01-28T02:00:47.000Z", "text": "@revistaoeste Melhor assim sem v\u00ednculos sinal verde \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1619153483051175937"},{"created_at": "2023-01-28T01:34:16.000Z", "text": "Prodigy espera sinal verde para seguir no 3\u00ba ano https://t.co/PUz7pKY3rH", "id": "1619146810534277121"},{"created_at": "2023-01-28T00:55:12.000Z", "text": "Goi\u00e2nia e o curioso caso dos motoristas que aceleram no sinal amarelo e vermelho, e freiam/param no sinal verde\u2026", "id": "1619136977210863616"},{"created_at": "2023-01-27T23:12:29.000Z", "text": "s\u00f3 preciso do sinal verde pra atacar", "id": "1619111131246907392"},{"created_at": "2023-01-27T22:47:46.000Z", "text": "@xmissswalker E faz sentido n\u00e9, j\u00e1 que o pr\u00f3prio Walker t\u00e1 enorme kkkkk que a Disney d\u00ea logo o sinal verde da season 2!", "id": "1619104910481711107"},{"created_at": "2023-01-27T20:55:00.000Z", "text": "@cacautuita Caralho, o maluco praticamente deu sinal verde pro sapato fazer as maldades kkkk", "id": "1619076529400721408"}]