[{"tweets_quantity": 9},{"created_at": "2023-02-07T10:09:05.000Z", "text": "Meu deus eu to a mais de um dia em avi\u00e3o e aeroporto, eu vou pular.\n\n(Ao menos ja to no Brasil, agora \u00e9 s\u00f3 voo domestico)", "id": "1622900248484974592"},{"created_at": "2023-02-04T03:56:32.000Z", "text": "@emilioduquem @KleinBottle2 nossa q medo pq nunca fui preso e nem nacionais ou estrangeiros . mas ja vi gente com arma apontada na terra da liberdade pra entrar num voo domestico. prefico a china na real", "id": "1621719326167384064"},{"created_at": "2023-01-31T21:55:28.000Z", "text": "@11111tamara BABANDO COM NENHUM VOO DOMESTICO", "id": "1620541299844853760"},{"created_at": "2023-01-27T03:41:45.000Z", "text": "@RicaPerrone Viajei da NZ para o Brasil, embarquei em 3 voos internacionais com 300 passageiros a bordo e em nenhum deles tive que usar mascara. Ao embarcar num voo domestico de SP para o interior de Minas, o uso de mascara era obrigat\u00f3rio \ud83d\ude06 Ridiculo!", "id": "1618816503620706305"},{"created_at": "2023-01-24T13:05:41.000Z", "text": "@LuatyBeirao Eu qd viajei a primeira vez, achei que era pontual...mas agora repetiu.\n\nEstranhei. Voo domestico Taag e aviao e tripula\u00e7\u00e3o toda estrangeira.", "id": "1617871260549263367"},{"created_at": "2023-01-23T22:39:32.000Z", "text": "@_Polares voo domestico \u00e9 considerado o trsnsporte mais seguro do mundo. a qualquer sinal de impedimento o voo \u00e9 cancelado e postergado. jatinhos e avioes menores caem mais por falta de fiscaliza\u00e7ao e de profissionais de ponta atuando. nao \u00e9 a realidade rotineira dos aeroportos domesticos", "id": "1617653283979681792"},{"created_at": "2023-01-21T23:23:38.000Z", "text": "@choquei tudo que nos precisava, fazer um voo domestico com cachorro latindo", "id": "1616939609530802179"},{"created_at": "2023-01-18T22:29:11.000Z", "text": "a diferen\u00e7a que \u00e9 o voo domestico cheio de americano silencioso e o voo lotado de br barulhento, velho, crian\u00e7a reclamando, 45 minuto pro povo SENTAR no banco \ud83d\ude02", "id": "1615838743096696833"},{"created_at": "2023-01-11T12:58:24.000Z", "text": "@RaphaFigueredo Falha no sistema de comunica\u00e7\u00e3o com os pilotos, para voo domestico", "id": "1613158382491369473"}]