[{"tweets_quantity": 27},{"created_at": "2023-02-08T18:55:14.000Z", "text": "@henrybugalho Rodrigo Hilbert, pois al\u00e9m de gato, ele ca\u00e7a o alimento, constr\u00f3i o fog\u00e3o, geladeira, sof\u00e1, mesa pra 15 pessoas, abrigo nuclear com p\u00e9-direito, piscina, sal\u00e3o de jogos. Tamb\u00e9m sabe montar espada ninja, fuzil, bazuca, lan\u00e7a granadas e ainda \u00e9 sent\u00edvel para ouvir meus problemas.", "id": "1623395043514937347"},{"created_at": "2023-02-05T17:03:25.000Z", "text": "Gigantismo das alegorias n\u00e3o cabe mais na Cidade do Samba \n\nS\u00e3o galp\u00f5es com p\u00e9-direito de 12 metros de altura. Mas a Cidade do Samba j\u00e1 est\u00e1 se tornando pequena. 8 das 12 escolas concluem seus projetos em espa\u00e7os alternativos pq n\u00e3o cabem nos barrac\u00f5es\n\nhttps://t.co/a58YpdDgGZ", "id": "1622279740127051778"},{"created_at": "2023-02-04T19:08:58.000Z", "text": "@kakau Preciso falar umas verdades para @kakau: esse p\u00e9-direito \ud83d\ude0d", "id": "1621948951250276352"},{"created_at": "2023-02-03T12:28:18.000Z", "text": "\u00c0s vezes eu queria ter o c\u00e9rebro de um comentarista de internet comentando \"tendi nada\" em post com refer\u00eancias avan\u00e7adas demais pro cr\u00e2niozinho com p\u00e9-direito alto dele.", "id": "1621485731922284544"},{"created_at": "2023-02-01T21:00:01.000Z", "text": "Apartamento com p\u00e9-direito duplo \u00e9 repleto de luz natural https://t.co/1R3tgDwYbD https://t.co/gdthn3e8WS", "id": "1620889730207326209"},{"created_at": "2023-01-31T16:05:26.000Z", "text": "@cleitinhotmj Parab\u00e9ns pela escolha, @cleitinhotmj ! Come\u00e7ou seu mandato com p\u00e9-direito!\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1620453209927196672"},{"created_at": "2023-01-28T17:45:30.000Z", "text": "Ap\u00f3s o t\u00edtulo brasileiro, T\u00falio come\u00e7ava a temporada com o p\u00e9-direito. Dois gols e mais um show, dessa vez em S\u00e3o Janu! \ud83d\udd25\n\nBotafogo 3 x 1 America - Ta\u00e7a Cidade Maravilhosa\n\n28/01/1996 https://t.co/UGmMR8VpRJ", "id": "1619391227933114369"},{"created_at": "2023-01-26T15:51:03.000Z", "text": "@Davidreboot Sim, sim, mas aparentemente dentro tem um p\u00e9-direito bom", "id": "1618637650344443907"},{"created_at": "2023-01-25T23:08:21.000Z", "text": "No detalhe: Veja tamb\u00e9m o primeiro gol de Vitor Bueno em 2023, um gola\u00e7o. De cobertura, sem chances e para come\u00e7ar o ano com o p\u00e9-direito!! #BaixadaENM https://t.co/ynABf3SFVd", "id": "1618385315160555522"},{"created_at": "2023-01-25T21:12:03.000Z", "text": "@starzexx \u00c9 a mesma casa. Tem parte da casa que tem p\u00e9-direito duplo. https://t.co/Z7kh4maMPM", "id": "1618356046216724480"},{"created_at": "2023-01-24T22:47:26.000Z", "text": "Apartamento com p\u00e9-direito duplo \u00e9 repleto de luz natural https://t.co/J3UFiLZibs", "id": "1618017660637249536"},{"created_at": "2023-01-24T00:05:31.000Z", "text": "vendo an\u00fancio de im\u00f3vel e aparecem uns neg\u00f3cio que sequer t\u00eam janela. alguns t\u00eam basculante, mas t\u00e3o cobrando 500~600 reais nuns caixotes com p\u00e9-direito de 2 metros e teto de pl\u00e1stico se ligar um ventilador, vira air fryer", "id": "1617674925376143360"},{"created_at": "2023-01-21T20:29:41.000Z", "text": "Eita como hablaram, se a Bruna come\u00e7ou falando que se pudesse at\u00e9 matava Key e Gustavo, Key tem todo p\u00e9-direito de falar mal da Bruna n\u00e9, fora que \u00e9 um jogo, normal falarem mal uns dos outros, n\u00e3o h\u00e1 nada de errado nisso. E tanto Bruna quanto key falam merda na hora da raiva https://t.co/dUphNJQMyR", "id": "1616895830828683264"},{"created_at": "2023-01-21T17:14:50.000Z", "text": "Celso Roth volta ao Beira-Rio, pela primeira vez, desde 2016. #Inter aposta em \"manuten\u00e7\u00e3o do que deu certo\" para come\u00e7ar o Gauch\u00e3o com o p\u00e9-direito. Mano relacionou 11 garotos formados no Celeiro de Ases para a estreia do Estadual. https://t.co/EoEsD0UJKe", "id": "1616846796365381635"},{"created_at": "2023-01-20T21:00:16.000Z", "text": "Imagine-se vivendo em uma luxuosa mans\u00e3o, caminhando pela sua casa com p\u00e9-direito alto e janelas amplas que permitem uma vista deslumbrante. Imagine-se cozinhando em sua cozinha com os melhores aparelhos e acabamentos, ou relaxando em seu spa privado.\nEss\u2026https://t.co/akysT3ik3B", "id": "1616541139569442816"},{"created_at": "2023-01-20T17:12:31.000Z", "text": "P\u00c9-DIREITO DUPLO: COMO RESOLVER?\n\nNesta casa em Macei\u00f3, o som do home theater no living ganhou em realismo e envolvimento sonoro.\n\nConfira na edi\u00e7\u00e3o de janeiro: https://t.co/XjDXqLSa1Z\n\n#Unium #hometheater #living #p\u00e9direito #duplo #equipamentos #solu\u00e7\u00e3o #realismo #envolvimento https://t.co/caZOE60CYR", "id": "1616483827588661259"},{"created_at": "2023-01-20T14:04:12.000Z", "text": "Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, p\u00e9-direito alto, integra\u00e7\u00e3o e vista panor\u00e2mica s\u00e3o pontos fundamentais na hora de avaliar o seu im\u00f3vel.\n#casa #mercadoimobili\u00e1rio #lu\u00edscordeiro https://t.co/ykFwVMPgSa", "id": "1616436432670982144"},{"created_at": "2023-01-20T10:30:57.000Z", "text": "O Brasil estreou com p\u00e9-direito no Sul-Americano Sub 20. O time de Ramon Menezes venceu o Peru (3-0) com gols de Vitor Roque (2) e Andrey, na cidade de Cali\n#SelecaoBrasileira #ConmebolSub20 #Sulamericano https://t.co/8l2i5rckyh", "id": "1616382766651789313"},{"created_at": "2023-01-17T19:26:54.000Z", "text": "@robin_obscuro @oflamengol @choquei Eu sou negro e a j\u00e1 sofro racismo todo dia, acho que a gente tem p\u00e9-direito de querer ver alguma fonte de entretenimento sem ter q ficar relembrando nossas cicatrizes n\u00e3o acha?", "id": "1615430481251794944"},{"created_at": "2023-01-17T16:20:50.000Z", "text": "O Bauru Basket estreou em casa no ano de 2023 com o p\u00e9-direito. O Drag\u00e3o recebeu o BRB/Bras\u00edlia pelo NBB e conseguiu a vit\u00f3ria por 72 a 70, mas o confronto poderia ter fechado mais cedo.\n\n\ud83d\udd17https://t.co/EnaeJiZKFE\n\n\ud83d\udcf8Fernando Vieira S\u00e1\n\n#bauru #basquete #baurubasket", "id": "1615383654519152642"},{"created_at": "2023-01-17T04:25:38.000Z", "text": "no mundo de puxadinhos e pr\u00e9dios meu sonho eh s\u00f3 uma casa com p\u00e9-direito alto gigante enorme", "id": "1615203667858149377"},{"created_at": "2023-01-16T22:13:24.000Z", "text": "CAMPEONATO SERGIPANO: INICIOU COM O P\u00c9-DIREITO!\n\n\"Na tarde deste domingo (15) \u00e0s 15h15, o Confian\u00e7a visitou o Am\u00e9rica-SE, em Porto Real do Col\u00e9gio (AL) e garantiu a primeira vit\u00f3ria do Campeonato Sergipano de 2023. O placar da partida foi 3\u00d70 com direito a jogador(+)", "id": "1615109993983877125"},{"created_at": "2023-01-14T13:13:56.000Z", "text": "Venha conhecer o apto decorado. A verdadeira atmosfera urbana da cidade. Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada no melhor do Cambu\u00ed entre as ruas Maria Monteiro e Barreto Leme, a planta de 180 m\u00b2 conta com exclusivo p\u00e9-direito de 5,50 m no livin\u2026https://t.co/8C0nzFNpvo https://t.co/NNheWT6pwk", "id": "1614249454873239553"},{"created_at": "2023-01-13T17:50:46.000Z", "text": "Eles aumentaram o p\u00e9-direito da sala do BBB nessa edi\u00e7\u00e3o ou sempre foi assim e a gente n\u00e3o notava por conta do \u00e2ngulo das c\u00e2meras? https://t.co/wQfLBG0uMo", "id": "1613956735127130112"},{"created_at": "2023-01-13T12:26:52.000Z", "text": "pensando aqui que passei os anos 2020 a 2022 chamando p\u00e9-direito de p\u00e9 de mesa", "id": "1613875226093264896"},{"created_at": "2023-01-12T20:46:42.000Z", "text": "*Vendo linda casa no JARDINS DO LAGO.* \n*#3 su\u00edtes, 2 vagas de garagem conceito aberto, p\u00e9-direito duplo, \u00e1rea gourmet integrada com a piscina, \u00e1rea total com 274,53 m2#*\nValor $ 1.500.000,00\nObs essa casa j\u00e1 com 1000 kw/m\u00eas de energia solar instalada na casa. https://t.co/vr3NbjSE4s", "id": "1613638624859365388"},{"created_at": "2023-01-12T18:07:07.000Z", "text": "Acho estranho locais com p\u00e9-direito alto", "id": "1613598463362465794"}]