[{"tweets_quantity": 365},{"created_at": "2023-02-09T00:59:19.000Z", "text": "Sempre quis ser uma \"Cid\u00e1lia\" na vida de algum \"Guerra\". Deve ser muito foda ser o bra\u00e7o direito de algu\u00e9m.", "id": "1623486669092421633"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:50.000Z", "text": "oq eu n faria pra comer um empad\u00e3o agora mesmo meu deus daria meu bra\u00e7o direito", "id": "1623486549252866050"},{"created_at": "2023-02-09T00:57:31.000Z", "text": "@tiagoatonholo bra\u00e7o direito do l\u00e9o pericles na up", "id": "1623486215600189440"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:50.000Z", "text": "eu pedi demiss\u00e3o e meu chefe chorou\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\n\ne eu fiquei com d\u00f3 porque eu era o bra\u00e7o direito dele", "id": "1623482774425411585"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:56.000Z", "text": "@conexaopolitica Claro que est\u00e1 mudando o discurso. \nSe Alckmin substituir o nine,  o marido dela era bra\u00e7o direito no gov de SP. \nEntendemos??!!", "id": "1623480782567120897"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:41.000Z", "text": "@tonheira__ @luizinhoctapus Jsjssjsjsjs com bolsominion \u00e9 \"meu bra\u00e7o direito \u00e9 bem mais forte q o meu bra\u00e7o esquerdo\"", "id": "1623478455986782208"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:35.000Z", "text": "@n_esven @KimKataguiri @tarcisiogdf bra\u00e7o direito, sempre.", "id": "1623476922419224578"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:08.000Z", "text": "Estou cansado, meu bra\u00e7o direito nem se mexe.\n\nN\u00e3o vejo a hora de terminar isso", "id": "1623470265261821953"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:10.000Z", "text": "minha gente esse treino me destruiu meu bra\u00e7o direito inexiste", "id": "1623468007694471172"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:20.000Z", "text": "@revistaoeste Quem era o cara encarregado de arrecadar? Eles tem uma pessoa pra isso! Lula tem um japa desde o tempo do Sindicato do ABC, bra\u00e7o direito dele nas $$$$, Paulo Okamoto...cuida do Instituto Lula $$$$$$ !!!", "id": "1623467800286097410"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:08.000Z", "text": "Preso traficante apontado como homem de confian\u00e7a e bra\u00e7o direito de um dos chefes do tr\u00e1fico da Rocinha, no Rio de Janeiro\n\n\u27a1\ufe0f Acompanhe as not\u00edcias do dia no #JornalDaRecord https://t.co/3IB5XKVeT0 #JR24H https://t.co/hIMKcG2pDp", "id": "1623467243513294848"},{"created_at": "2023-02-08T23:33:11.000Z", "text": "amanda: amiga eu tenho 98% de CERTEZA que \u00e9 no bra\u00e7o direito, mas vou dar um google s\u00f3 pra ter certeza \n\n*pesquisando*\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\namanda: \u00e9 no esquerdo", "id": "1623464994175164417"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:43.000Z", "text": "cheguei a conclus\u00e3o que s\u00f3 eu uso rel\u00f3gio no bra\u00e7o direito \ud83e\udd72", "id": "1623461351363338240"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:08.000Z", "text": "meu bra\u00e7o direito estragou q porra eh essa falha no meio do caminho e vai com deus????", "id": "1623460449336324097"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:25.000Z", "text": "tr\u00edceps unilateral\nbra\u00e7o direito: \ud83e\udd70\ud83d\ude18\ud83e\udd75\ud83d\udcaf\ud83d\udca5\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\ude80\ud83d\ude0d\nbra\u00e7o esquerdo: \ud83d\ude2d\ud83e\udd79\ud83e\udd7a\ud83d\ude14\u2620\ufe0f\ud83e\udee5\ud83d\ude10\ud83d\ude22", "id": "1623459263203999746"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:05.000Z", "text": "v\u00e9io brocha e o guto q claramente nao usa anabolizante de mamute no seu bra\u00e7o direito https://t.co/V9X6Hhavub", "id": "1623456913496379392"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:07.000Z", "text": "Minha fam\u00edlia me ajuda tanto em rela\u00e7\u00e3o a Lunna, principalmente minha v\u00f3, ela \u00e9 meu bra\u00e7o direito", "id": "1623456418434269184"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:28.000Z", "text": "@manteigx oq q vc ta fzd com esse bra\u00e7o direito ein??? \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0 askkaskaskaskaskas", "id": "1623432852636565505"},{"created_at": "2023-02-08T21:15:03.000Z", "text": "fui tirar sangue hoje, meu bra\u00e7o direito tava ruim de veia, ela achou uma e n\u00e3o saia sangue, ficou pulsionando meu bra\u00e7o e estourou minha veia, foi pro outro bra\u00e7o, tirou r\u00e1pido e estourou minha outra veia\ud83e\udd21", "id": "1623430229883748352"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:56.000Z", "text": "@dricadicaprio @MessiPensante @Messimaniacas_ Ele \u00e9 torcedor do PSG antes de herdar o \"bra\u00e7o direito\" do Qatari no comando do Paris, pois quem manda o dinheiro \u00e9 o Shake e n\u00e3o o Nasser. S\u00e3o pessoas diferentes, ele n\u00e3o \u00e9 o Shake mesmo, s\u00f3 foi apelidado. Mas h\u00e1 hierarquias. https://t.co/WSivSLGjXn", "id": "1623427682661720073"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:29.000Z", "text": "Quando nasci o m\u00e9dico me puxou pelo bra\u00e7o direito, quebou minha clav\u00edcula, desde ent\u00e3o sou \"esquerdo\". Nascido no dia 13. \nSem mais.", "id": "1623427320143814656"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:47.000Z", "text": "@RealBrasil_BR O Kroos fez uma tatuagem nova no bra\u00e7o direito n\u00e9?? Q homem bonito da porra kkkk", "id": "1623420852103483401"},{"created_at": "2023-02-08T20:15:53.000Z", "text": "hoje n\u00e3o \u00e9 titular porque o David Luiz tem grife e bra\u00e7o direito do VP https://t.co/PS4hzQZ7MW", "id": "1623415339508809731"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:36.000Z", "text": "Realmente preciso treinar o bra\u00e7o direito", "id": "1623415019877572614"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:15.000Z", "text": "Com minha vida. \nFiz no bra\u00e7o direito pois foi com essa m\u00e3o que injetei uma inje\u00e7\u00e3o letal no meu pulso esquerdo e quase fui dessa pra melhor.\nDe alguma forma fiquei viva e o corpo expulsou tudo da inje\u00e7\u00e3o. Fiz ela com meu melhor amigo ao lado e prometi que se eu fosse usar", "id": "1623414679862226953"},{"created_at": "2023-02-08T20:03:48.000Z", "text": "E ainda coloco o bra\u00e7o direito por baixo \ud83e\udd23 https://t.co/9AIlY6CKuP", "id": "1623412301746298880"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:08.000Z", "text": "Eu e meu pai que faleceu h\u00e1 quase 17 anos, quando eu tinha 12.\nSer\u00e1 pra sempre meu guia e meu bra\u00e7o direito \ud83e\udd0d https://t.co/DYOVjuLhmX https://t.co/dcgd0vpWkm", "id": "1623411378269585408"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:31.000Z", "text": "@GLfps_ ALERTA nao \u00e9 a mesma pessoa, na primeira foto a tatuagem se encontra no bra\u00e7o ESQUERDO e na segunda foto a tatuagem ja se encontra no bra\u00e7o DIREITO \nfake fake fake", "id": "1623409206882713604"},{"created_at": "2023-02-08T19:41:07.000Z", "text": "@deftetas Meu bra\u00e7o direito \u00e9 ainda mais forte que o meu esquerdo", "id": "1623406590874222593"},{"created_at": "2023-02-08T19:32:07.000Z", "text": "@WhoIsRafaell viado nosso bra\u00e7o direito ta maior...", "id": "1623404325119660040"},{"created_at": "2023-02-08T19:29:16.000Z", "text": "A problem\u00e1tica de eu mesma fazer uma tattoo no bra\u00e7o esquerdo \u00e9 que eu vou querer q saia exatamente no mesmo estilo no bra\u00e7o direito e imposs\u00edvel disso acontecer", "id": "1623403610515046406"},{"created_at": "2023-02-08T19:25:40.000Z", "text": "Trecho da mat\u00e9ria da @agenciapublica que deixa o erro sem tamanho da CPI da Covid, assim como Braga Netto, o bra\u00e7o direito dele no CCOP, o coronel da reserva Heitor Freire de Abreu, tamb\u00e9m n\u00e3o foi convocado pela CPI e pouco \u00e9 falado no relat\u00f3rio. Sim, a CPI tbm anistiou milico. https://t.co/TWFm4m6RAG https://t.co/mpau7ZelfF", "id": "1623402703991832576"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:26.000Z", "text": "Aparentemente o melhor momento para jogar lol \u00e9 depois do treino de ombro e costas, com tudo doendo e sem conseguir mexer o bra\u00e7o direito \ud83e\udd72 https://t.co/QIMWR0qqdH", "id": "1623400631691083777"},{"created_at": "2023-02-08T19:14:07.000Z", "text": "Odeio treino novo na academia, pelo simples motivo que eu n\u00e3o sei fazer e tenho que ficar procurando os professores para me ensinar ( se for treino  de Bra\u00e7o \u00e9 pior pq meu bra\u00e7o direito \u00e9 torto \ud83d\ude43)", "id": "1623399795141357568"},{"created_at": "2023-02-08T19:13:09.000Z", "text": "@GugaNoblat Um lixo de pessoa mesmo, fala com a  autoridade de quem foi treinado p levantar o bra\u00e7o direito!\u2764\ufe0f\ud83c\udf35", "id": "1623399554757365763"},{"created_at": "2023-02-08T18:55:19.000Z", "text": "Muitos falam da alta rentabilidade de Warren Buffett e como seu bra\u00e7o direito Charlie Munger foi importante nesse processo, mas n\u00e3o mencionam que esse grupo tinha um terceiro integrante. https://t.co/pKxyehwtqx", "id": "1623395064671084545"},{"created_at": "2023-02-08T18:54:18.000Z", "text": "@eutauat A linha editorial da folhinha sempre foi a mesma, desde os tempos em que emprestava ve\u00edculos para os agentes do Dops levarem os presos pol\u00edticos para serem torturados, ali mesmo do ladinho da folha. H\u00e1 anos, o bra\u00e7o direito do falecido Frias  persegue Lula por raz\u00f5es pessoais.", "id": "1623394808944332802"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:27.000Z", "text": "se eu n\u00e3o tivesse meu pai, eu nem sei oque seria de mim, a gente da nossos choque, mas ele \u00e9 meu bra\u00e7o direito, esquerdo e minha duas pernas \ud83d\udc99\ud83d\ude2a", "id": "1623389562822176770"},{"created_at": "2023-02-08T18:29:09.000Z", "text": "@gord_o_ @olanda_bruno @SargentoFAHUR \u00c9 mesmo maconheiro, fala isso para o teu padrinho 9 dedos que passou 8 anos, mais 6 do bra\u00e7o direito dele. em 16 anos do PT ouve desviou de bilh\u00f5es, fora dinheiro doado para pa\u00edses, de ditadores", "id": "1623388480049913864"},{"created_at": "2023-02-08T18:26:29.000Z", "text": "@tecomedina N\u00e3o \u00e9 qualquer Senador.\n\u00c9 o bra\u00e7o direito do Lula no Senado.\nO maior cabo eleitoral dele.", "id": "1623387811289112584"},{"created_at": "2023-02-08T18:24:24.000Z", "text": "@jkslace Porque a tatuagem est\u00e1 no bra\u00e7o esquerdo  me parece que era no bra\u00e7o direito....ser\u00e1 miragem???!!!!!", "id": "1623387283217952769"},{"created_at": "2023-02-08T18:07:58.000Z", "text": "smp qnd eu chego no est\u00e1gio o mouse ta pro lado esquerdo, ai eu fico puto.\n\nde manh\u00e3 tem um maluco q faz estagio tbm (s\u00f3 que ele n tem o bra\u00e7o direito)\n\nagr q eu lembrei kkkkkkkkkkkkk", "id": "1623383150570119188"},{"created_at": "2023-02-08T18:05:16.000Z", "text": "O EP tamb\u00e9m nos introduz Perry (Jeffrey Pierce), o bra\u00e7o-direito de Kathleen e o coordenador militar da fac\u00e7\u00e3o rebelde. A personagem n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um \"watchdog\" da vil\u00e3; \u00e9 um aut\u00eantico easter egg de carne e osso, uma vez que Pierce \u00e9 quem faz a voz de Tommy no jogo.", "id": "1623382470027616256"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:49.000Z", "text": "Infernoooo n\u00e3o tenho for\u00e7a nenhuma no bra\u00e7o direito, a\u00ed o bra\u00e7o esquerdo faz o exerc\u00edcio certinho mas o direito n\u00e3o consigo infernooooooooo", "id": "1623373549791547395"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:02.000Z", "text": "o smile face no pulso do louis \u00e9 no bra\u00e7o direito n\u00e9???", "id": "1623371840428118018"},{"created_at": "2023-02-08T17:16:16.000Z", "text": "@_doug1w vou fazer essa no bra\u00e7o direito cobrindo aquelas duas tatto la", "id": "1623370139310690327"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:36.000Z", "text": "@alertatotal @MayDgony @policiafederal @PMERJ CPX bra\u00e7o direito do Lula,  ningu\u00e9m mexe", "id": "1623366950653988877"},{"created_at": "2023-02-08T16:36:12.000Z", "text": "ontem falei que n\u00e3o tinha como a dor piorar e hoje acordo sem conseguir mexer o bra\u00e7o direito", "id": "1623360056556195842"},{"created_at": "2023-02-08T16:25:23.000Z", "text": "@hugododucktales Ele \u00e9 o bra\u00e7o direito de Haddad e foi o mentor principal da reforma tribut\u00e1ria em 2019.", "id": "1623357334717190145"},{"created_at": "2023-02-08T15:58:07.000Z", "text": "Se eu fico ansiosa, \u00e9 autom\u00e1tico eu sentir dor no pesco\u00e7o e no meu bra\u00e7o direito", "id": "1623350472810631168"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:28.000Z", "text": "@leanzferdinand Nome da minha m\u00e3e, que faleceu em outubro de 2022. Sempre foi meu bra\u00e7o direito, esquerdo, pernas e cora\u00e7\u00e3o. Devo tudo a ela! \nEu te amo, mama, see u! \u2764\ufe0f https://t.co/NyBikkzmh4", "id": "1623349299949056003"},{"created_at": "2023-02-08T15:34:36.000Z", "text": "@LulaOficial @ricardostuckert Bora povo Bora tomar! \u201cUm homem de 50 anos de idade apresentou febre, desconforto axilar no membro superior direito e epis\u00f3dio convulsivo 24 horas ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o da vacina Pfizer-BioNTech COVID-19 no bra\u00e7o direito. E densifica\u00e7\u00e3o de gordura axilar associada a linfonodomegalia.", "id": "1623344553032929282"},{"created_at": "2023-02-08T15:04:28.000Z", "text": "Dia todinho da minha primog\u00eanita do meu cora\u00e7\u00e3o fora do corpo da minha bra\u00e7o direito e esquerdo minha menina mulher,14aninhos n\u00e9 filhota q nosso Senhor Jesus Cristo com Sua miseric\u00f3rdia e bondade te proteja te d\u00ea bastante sa\u00fade sabedoria ju\u00edzo TE AMO TAYN\u00c1\u2764\ufe0f https://t.co/yn6zVvkbsb", "id": "1623336971442479104"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:46.000Z", "text": "nao consigo desver o bra\u00e7o direito dele mto maior q o esquerdo https://t.co/MMth7rxe4R", "id": "1623334780933754880"},{"created_at": "2023-02-08T14:49:13.000Z", "text": "Ano passado terminei com 9 tatuagens no bra\u00e7o direito, esse ano a meta \u00e9 dobrar isso", "id": "1623333131620155392"},{"created_at": "2023-02-08T14:44:49.000Z", "text": "Hj meu , bra\u00e7o direito e esquerdo foi embora, hj o meu alicerce est\u00e1 indo embora s\u00f3 pe\u00e7o a Deus que lhe der muita sabedoria e sa\u00fade sempre voaa minha menina a irm\u00e3 aqui te ama \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc95\ud83d\udc95\n@manuu_CRVG", "id": "1623332023262650371"},{"created_at": "2023-02-08T14:33:38.000Z", "text": "ontem era a lombar\nhoje a tendinite no bra\u00e7o direito\n\ns\u00e9rio, mano, nem trintei mas j\u00e1 senti\nenvelhecer sucks", "id": "1623329209279021056"},{"created_at": "2023-02-08T14:10:30.000Z", "text": "O que eu posso dizer sobre o luto? \n\u00c9 que venho me descobrindo de novo e de novo. Uma nova realidade. Uma realidade sem o Bruno. Sem a pessoa que foi meu bra\u00e7o direito a minha vida inteira. Sem o meu irm\u00e3o.\nDescobri que existem dias em que saio, converso, sorrio, me divirto.. + https://t.co/CO79uhF2ST", "id": "1623323388721651713"},{"created_at": "2023-02-08T14:01:33.000Z", "text": "@scaredIove Antial\u00e9rgico \u00e9 o meu verdadeiro amigo, meu bra\u00e7o direito, Suki! N\u00e3o vivo sem.", "id": "1623321138108440580"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:20.000Z", "text": "@joicehasselmann Ele vai voltar mesmo @DonaldTrump N\u00e3o vai querer ele como seu Bra\u00e7o direito Na pol\u00edtica Se caso ele for Reeleito.  Pq o @jairbolsonaro foi pra L\u00e1 s\u00f3 pra pegar uma boquinha.", "id": "1623320831819382784"},{"created_at": "2023-02-08T13:46:01.000Z", "text": "@_syndrome No caso do Travis, isso n\u00e3o pode ser uma desculpa. Na \u00e9poca do +44, ele quebrou o bra\u00e7o direito, adaptou a bateria e fez v\u00e1rios shows tocando s\u00f3 com o bra\u00e7o esquerdo.\nNesse show aqui, al\u00e9m de tocar com uma m\u00e3o s\u00f3, ele est\u00e1 fumando enquanto toca: https://t.co/4GTuTczmAP", "id": "1623317226643226626"},{"created_at": "2023-02-08T13:41:45.000Z", "text": "@NelsoncfNelson Gostei de ver esse movimento com o bra\u00e7o direito.", "id": "1623316155304751104"},{"created_at": "2023-02-08T13:38:24.000Z", "text": "@fnatan666 @jose_alves20 @MoonDragoonK @4mundomemes No caso dos gatos, foi por causa de um l\u00edder religiosos  da \u00e9poca que era bra\u00e7o direito do rei.  Num belo dia decidiu que s\u00e3o ligados ao diabo, fazendo todos seres ca\u00e7ados a\u00ed quando teve a peste bulbonica piorou muito pq n\u00e3o tinha ningu\u00e9m pra ca\u00e7ar os ratos", "id": "1623315312421511168"},{"created_at": "2023-02-08T13:34:08.000Z", "text": "@eeeifabi completei minha triloginha de s\u00f3is. j\u00e1 tinha um no peito, um no bra\u00e7o direito e agora um no esquerdo \ud83e\udd2a\ud83d\ude0d", "id": "1623314235722805256"},{"created_at": "2023-02-08T13:18:38.000Z", "text": "E pra completar tenho que furar s\u00f3 o bra\u00e7o direito, porque o esquerdo nunca foi furado e n\u00e3o d\u00e1 de achar a veia \ud83d\ude2d", "id": "1623310335779250179"},{"created_at": "2023-02-08T13:17:49.000Z", "text": "destru\u00ed meu bra\u00e7o direito na academia ontem q raivaaaaa", "id": "1623310132695244800"},{"created_at": "2023-02-08T12:56:49.000Z", "text": "Bra\u00e7o esquerdo: acesso venoso com medica\u00e7\u00e3o\nBra\u00e7o Direito: m\u00e3o imobilizada com curativo e les\u00e3o no tend\u00e3o de um dos dedos.\n\nBem f\u00e1cil tomar banho desse jeito, sqn\ud83d\ude13", "id": "1623304847595393025"},{"created_at": "2023-02-08T12:43:45.000Z", "text": "@davidkirzner O bra\u00e7o direito do S\u00f3crates manda no pa\u00eds \ud83e\udd2d", "id": "1623301555767107585"},{"created_at": "2023-02-08T12:26:25.000Z", "text": "toda vez q vou doar sangue e a mulher pergunta qual bra\u00e7o eu prefiro uma for\u00e7a sobrenatural me faz escolher o bra\u00e7o direito oq n faz o menor sentido pq sou destro e ai passo o resto do dia me julgando de arrependimento", "id": "1623297195180019713"},{"created_at": "2023-02-08T12:19:22.000Z", "text": "'\u2014 Uma persegui\u00e7\u00e3o de moto e uma batida, meu bra\u00e7o direito quebrado em tr\u00eas lugares, a p\u00e9lvis de Danika fraturada. Ela foi baleada duas vezes na perna.\n\u2014 Pelos deuses!\n\u2014 Devia ter visto os cuz\u00f5es.\n\u2014 Voc\u00eas os mataram?\"\n\nEsse \u00e9 o ponto \ud83d\udc40", "id": "1623295423023616000"},{"created_at": "2023-02-08T12:14:29.000Z", "text": "das ag\u00eancias reguladoras sao por mandato, e sabatinados pelo senado , assim foi com o presidente da Ancine , Alex Braga, indicado pela gest\u00e3o passada com mandato at\u00e9 2026.\nE o Ouvidor da ag\u00eancia, por 3 anos, Jo\u00e3o Paulo Machado Gon\u00e7alves,bra\u00e7o direito do general Walter Braga Netto", "id": "1623294190569267200"},{"created_at": "2023-02-08T12:13:27.000Z", "text": "KKKKKKK VTNC, EU SOU MTO VICIADO EM RPG. T\u00c1 DECIDIDO, SEREI BRA\u00c7O DIREITO DE VOLDEMORT \ud83e\udee1", "id": "1623293933957570560"},{"created_at": "2023-02-08T11:37:19.000Z", "text": "A\u00ed muito based esse cara. A tatuagem no bra\u00e7o direito \u00e9 indicativo forte de car\u00e1ter https://t.co/vnX8zxDmAU", "id": "1623284839678898177"},{"created_at": "2023-02-08T11:30:39.000Z", "text": "@itsmeraissa Decidi fechar meu bra\u00e7o direito com coisas aleat\u00f3rias, t\u00e1 sendo dif\u00edcil", "id": "1623283163156946945"},{"created_at": "2023-02-08T11:30:21.000Z", "text": "tive que me demitir do meu trampo pq o ass\u00e9dio moral era tanto que eu estava tendo pesadelos com minha supervisora e a bra\u00e7o direito dela KKKK e toda vez que eu tentava comunicar o que estava acontecendo pra algu\u00e9m, a pessoa revirava os olhos e me chamava de fraca", "id": "1623283086778679297"},{"created_at": "2023-02-08T11:23:46.000Z", "text": "Dois baianos que se elegeram na \"onda Bolsonaro\" j\u00e1 viraram a casaca e agora d\u00e3o suporte aos planos lulistas para destrui\u00e7\u00e3o da Bahia. Raimundinho da JR e V\u00edtor Azevedo, bra\u00e7o direito do ex-ministro Jo\u00e3o Roma.\nhttps://t.co/oTHFsZmuwe", "id": "1623281427692285956"},{"created_at": "2023-02-08T11:19:07.000Z", "text": "Homem apontado como bra\u00e7o direito de um dos maiores traficantes do estado \u00e9 morto a tiros na Grande BH\n\nhttps://t.co/JykOcdEAEV", "id": "1623280257439498247"},{"created_at": "2023-02-08T11:10:39.000Z", "text": "pov. \u00e9s o meu bra\u00e7o direito https://t.co/TVgDLD9Lev", "id": "1623278127660126210"},{"created_at": "2023-02-08T10:12:28.000Z", "text": "N\u00e3o d\u00e1 pra pesquisar, parece que o m\u00fasculo ou sei l\u00e1 t\u00e1 inchado, n\u00e3o consigo erguer o bra\u00e7o direito, a\u00ed se pesquiso axila fala c\u00e2ncer, se pesquiso costela fala osso, QUE PORRA \u00c9 ISSO", "id": "1623263486959669248"},{"created_at": "2023-02-08T10:08:38.000Z", "text": "@GilmarCoutinho5 Pessoal, em simples. Basta buscar informa\u00e7\u00f5es das pessoas dos quais estavam pr\u00f3ximo e hoje est\u00e3o bem longe. \nGleice, Dirceu, Jandira, Dilma entre outros.... Porque eles n\u00e3o tiveram Minist\u00e9rios importantes se s\u00e3o o bra\u00e7o Direito?", "id": "1623262521896361984"},{"created_at": "2023-02-08T10:00:40.000Z", "text": "\u201cO Portal da Sabedoria pretende representar o bra\u00e7o direito dos estudantes\u201d. Leia a entrevista de Francisco Faustino, cofundador do Portal da Sabedoria. Saiba mais em https://t.co/C4bxbT5QF0.", "id": "1623260518323552257"},{"created_at": "2023-02-08T09:13:19.000Z", "text": "N\u00e3o tem amor maior do mundo, que amor de m\u00e3e e filho, eu sou completamente apaixonada pelas minhas meninas, n\u00e3o me arrependo em ter criado minha fam\u00edlia, elas s\u00e3o minhas prioridades, elas s\u00e3o minhas metades, meu bra\u00e7o direito, mhs amigas. Eu amo tanto. Aylla, Ello\u00e1h e Al\u00edcia\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "id": "1623248599474753538"},{"created_at": "2023-02-08T09:02:20.000Z", "text": "No c\u00e1lculo de votos favor\u00e1veis \u00e0 ex-primeira-dama, soma-se ainda dois dos quatro deputados do PL: Raimundinho da JR e V\u00edtor Azevedo, bra\u00e7o-direito do ex-ministro bolsonarista Jo\u00e3o Roma. https://t.co/mXYG2rLng0", "id": "1623245838188261379"},{"created_at": "2023-02-08T08:49:59.000Z", "text": "Este aqui era o bra\u00e7o direito de Passos Coelho, aquele que \u201csalvou\u201d o pa\u00eds. \n\nDiscurso de \u00f3dio normalizado. Portugal regrediu socialmente. https://t.co/xD9yCXMxZa", "id": "1623242729550389248"},{"created_at": "2023-02-08T07:42:59.000Z", "text": "S\u00e3o 4:35 e eu perdi o sono. N\u00e3o consigo parar de pensar... ele s\u00f3 tinha 16 anos. 16!! Uma vida interrompida muito cedo \ud83d\ude14\nUma m\u00e3e ficou sem o seu ca\u00e7ula, um pai sem o seu melhor amigo, uma irm\u00e3 sem o seu bra\u00e7o direito e uma fam\u00edlia com um vazio que n\u00e3o \u00e9 preenchido por nenhum +", "id": "1623225868909780996"},{"created_at": "2023-02-08T07:31:01.000Z", "text": "Algu\u00e9m arranca meu bra\u00e7o direito https://t.co/q19J0BVlT5", "id": "1623222854652239874"},{"created_at": "2023-02-08T06:15:38.000Z", "text": "\"mostra a tatuagem\"\nEla procurando no bra\u00e7o direito kkkkkkk\n\"T\u00c1 NO BRA\u00c7O ESQUERDO\"\n\"engra\u00e7ado n\u00e9, tatuagem escrito 'democracia' no bra\u00e7o esquerdo\"\nELA N\u00c3O TEVE PAZ HOJE.", "id": "1623203883722891264"},{"created_at": "2023-02-08T05:32:13.000Z", "text": "@LulaOficial A Culpa \u00e9 do seu bra\u00e7o direito, Nicol\u00e1s Maduro. Vai l\u00e1 e cobre informa\u00e7\u00f5es! https://t.co/nbnOntxsZz", "id": "1623192959884599296"},{"created_at": "2023-02-08T05:29:22.000Z", "text": "cortei do novo o pesco\u00e7o torto \u00e9 pra na ft ele n\u00e3o parecer t\u00e3o curto mais na real n\u00e3o tava nem relando no meu bra\u00e7o direito https://t.co/iZpWpfyENg", "id": "1623192241027133441"},{"created_at": "2023-02-08T04:52:42.000Z", "text": "bra\u00e7o direito // bra\u00e7o esquerdo\n\nt\u00e1 escrito solve num bra\u00e7o com o simbolo do sol, e no outro coagula com uma lua, em lat\u00edm \u00e9 princ\u00edpio b\u00e1sico separar e unir da alquimia, mas o motivo principal \u00e9 q as palavras t\u00e3o escritas no bra\u00e7o do Baphomet, apontando o sol e a lua com cada m\u00e3o https://t.co/nsx4LopIxP https://t.co/8xpFxIqyaU", "id": "1623183015252721676"},{"created_at": "2023-02-08T04:15:21.000Z", "text": "De repente meu bra\u00e7o direito foi com Deus e eu t\u00f4 com vontade de dar uns berros gentis de tanta dor", "id": "1623173615439994882"},{"created_at": "2023-02-08T04:14:34.000Z", "text": "@Dantinhas Sejamos sinceros: Paula joga MUITO bem.\n\nO problema? Ela foi bra\u00e7o direito do Gabriel. E \u00e9 cobrinha com todo mundo, n\u00e3o tem um elo real.\nMas ela faz o jogo com a cabe\u00e7a de todos l\u00e1 dentro", "id": "1623173418257469440"},{"created_at": "2023-02-08T04:02:50.000Z", "text": "Um m\u00eas de trabalho e sendo o bra\u00e7o direito da supervis\u00e3o e sendo elogiada pela operadora da opera\u00e7\u00e3o, nunca fui triste \ud83e\udd17", "id": "1623170466545381376"},{"created_at": "2023-02-08T03:34:06.000Z", "text": "O chefe supremo das for\u00e7as armadas do Brasil, foi denunciado pelo bra\u00e7o direito de Nicol\u00e1s Maduro.\nHugo Carvajal em dela\u00e7\u00e3o premiada apontou Lula como um dos traficantes internacionais que operam o tr\u00e1fico de drogas conjuntamente com Maduro", "id": "1623163235242221568"},{"created_at": "2023-02-08T03:19:33.000Z", "text": "O \u201cbra\u00e7o direito\u201d KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK olha mano, a criancice me diverte dms", "id": "1623159570284658690"},{"created_at": "2023-02-08T02:58:36.000Z", "text": "@reinaldoazevedo Mas Reinaldo, o neoliberalismo (NOVO) sempre foi bra\u00e7o direito no processo fascista (extrema-direita). Como foi o financiamento do n@zismo alem\u00e3o? Como foi na It\u00e1lia de Mussolini? Como est\u00e1 sendo na Hungria? \n\nSem novidades", "id": "1623154298778525696"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:46.000Z", "text": "Voc\u00ea soube que cortaram a perna direita e o bra\u00e7o direito do diabinho?", "id": "1623152830327451648"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:33.000Z", "text": "meu bra\u00e7o direito nunca mais foi o mesmo p\u00f3s acidente \ud83e\udd72 que dooooorrrrrr q t\u00e1 hj", "id": "1623152776682274816"},{"created_at": "2023-02-08T02:33:16.000Z", "text": "Amanda sempre a melhor depois de mim \u00e9 claro. Meu bra\u00e7o direito \ud83e\udd0d https://t.co/310iVrWyLf", "id": "1623147923117678594"},{"created_at": "2023-02-08T02:15:23.000Z", "text": "t\u00f4 com uma dor no ombro e bra\u00e7o direito, vou consultar minha fisioterapeuta vulgo @the_slayer___", "id": "1623143425410310146"},{"created_at": "2023-02-08T02:14:43.000Z", "text": "@murilolovers1 Gostei dos detalhes do bra\u00e7o direito", "id": "1623143255436058628"},{"created_at": "2023-02-08T02:09:36.000Z", "text": "t\u00f4 me sentindo t\u00e3o fisicamente limitada exausta parece que nenhum lugar \u00e9 confort\u00e1vel sinto muita dor no bra\u00e7o direito e nas costas que inferno", "id": "1623141966870372353"},{"created_at": "2023-02-08T02:06:17.000Z", "text": "@alex_ggomes @mlfattorelli O L smp fez parte do esquema, nunca disse o contr\u00e1rio. Cria do gen ma\u00e7om Golbery, bra\u00e7o direito de H Kissinger, e outros militares, p isolar Brizola. Foi preso pq saiu do script e serviu p 1 agenda, e solto (sendo controlado) p acentuar a divis\u00e3o e fomentar o caos ma\u00e7\u00f4nico. https://t.co/Ug6oCPPUh5", "id": "1623141134116478982"},{"created_at": "2023-02-08T01:59:40.000Z", "text": "@vxe_bruh AHHH SEI CRL Q LINDA \neu qro fzr as costuras do juuzou suzuya no bra\u00e7o direito e no esquerdo eu qro lotar de refer\u00eancia de mang\u00e1, frase, etc, sou doido pra fzr uma lua atr\u00e1s da orelha e talvez se um dia eu tiver coragem fzr uma dessas duas centopeias e a kagune da touka https://t.co/chn1rt3LEn", "id": "1623139467765727234"},{"created_at": "2023-02-08T01:51:02.000Z", "text": "@isabelanogueirr E depois s\u00f3 piorou. Ele botou 15 numa m\u00e1quina l\u00e1, eu fechei e na hora de abrir o bra\u00e7o direito veio antes do esquerdo, ali ele abriu m\u00e3o de mim kkkkkkkk", "id": "1623137294667460608"},{"created_at": "2023-02-08T01:31:51.000Z", "text": "@Dantinhas ? Ele falou que daria sem pensar duas vezes pro bra\u00e7o direito dele, que no caso a Larissa. Ou tu se faz de surdo?", "id": "1623132468730642433"},{"created_at": "2023-02-08T01:24:32.000Z", "text": "@delreycrf @choquei s\u00f3 o bra\u00e7o direito do C\u00e1ssio \u00e9 maior que o Flamengo https://t.co/YtGBMQiM5x", "id": "1623130626625871872"},{"created_at": "2023-02-08T01:20:59.000Z", "text": "@guirodrigg achava q era irm\u00e3, mas acho a \u00e9 bra\u00e7o direito msm", "id": "1623129735906590721"},{"created_at": "2023-02-08T01:17:59.000Z", "text": "@MBConta2 @TNTSportsBR Bra\u00e7o direito do frouxo do Landim! Vai sair nunca! Tanto dinheiro e um DF amador! T\u00e1 vivendo do ano m\u00e1gico de 2019, gra\u00e7as a JJ. Um verme!", "id": "1623128979975577600"},{"created_at": "2023-02-08T01:09:07.000Z", "text": "@Vendicius \nLegal, fiz +60h de Yakuza like a dragon, mas como que derrota o Tendo???\nEle ergue o bra\u00e7o direito e d\u00e1 s\u00f3 uma no Ichi https://t.co/piSIIn2FHR", "id": "1623126746202615808"},{"created_at": "2023-02-08T00:51:03.000Z", "text": "pensando em fechar o bra\u00e7o direito s\u00f3 de old school", "id": "1623122199820345345"},{"created_at": "2023-02-08T00:47:42.000Z", "text": "n sei qual o bra\u00e7o certo pra por rel\u00f3gio \n\nsempre boto no meu bra\u00e7o direito mas com a sensa\u00e7\u00e3o que t\u00e1 no bra\u00e7o errado", "id": "1623121359537569793"},{"created_at": "2023-02-08T00:45:20.000Z", "text": "@UOLNoticias Pelo menos  os banqueiros n\u00e3o admitem que se assassine a reputa\u00e7\u00e3o do presidente do Banco Central que tem sido o bra\u00e7o direito deles .  A  jornalista tem raz\u00e3o pobreza \u00e9 sin\u00f4nimo de demagogia,  Lula tem que parar com isso , correto seria  pensar  mais no lucro dos milion\u00e1rios.", "id": "1623120763275382784"},{"created_at": "2023-02-08T00:43:03.000Z", "text": "eu dei um mal jeito t\u00e3o forte aqui num nervo que deu torcicolo e meu bra\u00e7o direito todo t\u00e1 dando uns pux\u00e3o", "id": "1623120188513083394"},{"created_at": "2023-02-08T00:33:50.000Z", "text": "@derflecha pois \u00e9, a sa\u00edda do Amoedo sepultou de vez aquele partideco, tende a se tornar tipo um 'psol' mas bra\u00e7o direito do bolsonarismo. E o povo liberal econ\u00f4mico e nos costumes fica na m\u00e3o de novo...", "id": "1623117867666341888"},{"created_at": "2023-02-08T00:27:48.000Z", "text": "Cada dia cresce a teoria de que meu bra\u00e7o direito inteiro \u00e9 alimentado por uma veia apenas", "id": "1623116350423007232"},{"created_at": "2023-02-08T00:21:27.000Z", "text": "pra quem \u00e9 destro e faz tudo com o bra\u00e7o direito at\u00e9 entendo, mas sou ambidestra e desde sempre uso tanto direito quanto esquerdo pra fazer tudo", "id": "1623114753508884489"},{"created_at": "2023-02-08T00:20:09.000Z", "text": "como pode, meu bra\u00e7o direito mil vezes mais forte e com mais massa muscular que o esquerdo, enquanto na perna \u00e9 o oposto, choro com a direita nos exerc\u00edcios unilaterais e a esquerda tranquilona", "id": "1623114425170333698"},{"created_at": "2023-02-08T00:17:23.000Z", "text": "@aquelajuno basicamente tava fazendo triceps unilateral na polia (treinando o bra\u00e7o direito) mas esqueci totalmente de \"travar\" o corpo (deixar o joelho semiflexionado, a coluna preservando as curvaturas, bunda empinada etc) e ai como tava meio pesado botei muito do meu peso na perna direita", "id": "1623113727250669568"},{"created_at": "2023-02-08T00:07:41.000Z", "text": "@boliniadegorfe eu vou ser o bra\u00e7o direito do corinthiano ate aplicar um golpe de estado e ficar 30 anos no poder e por coincidencia o flamengo vai ganhar tudo nesse tempo", "id": "1623111287059144705"},{"created_at": "2023-02-08T00:05:23.000Z", "text": "@MeninoGe @Nandoxz_ @HeroLegends7 @cora__zan Porra, os filhos da puta n\u00e3o conheciam o bra\u00e7o direito do Dragon?", "id": "1623110707339309056"},{"created_at": "2023-02-07T23:54:51.000Z", "text": "a flapress \u00e9 o bra\u00e7o direito das pessimas arbitragens brasileiras. Olha isso que merda. Onde que teve pol\u00eamica nesse jogo? NENHUMA. T\u00e3o ca\u00e7ando pelo em ovo s\u00f3 pq essa merda de clube foi eliminado https://t.co/ajSgDJdPVn", "id": "1623108058460090378"},{"created_at": "2023-02-07T23:48:58.000Z", "text": "@Bieleckiz_ Eu sozinho com o bra\u00e7o direito amarrado te espando at\u00e9 teus dentes virarem farinha", "id": "1623106578810302465"},{"created_at": "2023-02-07T23:40:51.000Z", "text": "pq que a porra do meu bra\u00e7o direito ta tipo dando uns pulsos de maneira involuntaria sera q eu vou morrer", "id": "1623104532904386560"},{"created_at": "2023-02-07T23:38:30.000Z", "text": "@juliasyth Vou fazer no meu bra\u00e7o direito amg", "id": "1623103943323648003"},{"created_at": "2023-02-07T23:35:05.000Z", "text": "@juliewithj Vou fazer no meu bra\u00e7o direito amg", "id": "1623103082245632000"},{"created_at": "2023-02-07T23:04:43.000Z", "text": "@cmc10030 @SantosF82129655 @JosMatias17 ELE \u00c9 UM HOMEM DE BOM CORA\u00c7\u00c3O FERRENHO AO CHEGA, MAS QUASE SEMPRE EST\u00c1 CHATEADO PORQUE LEVA SEMPRE UNS COPOS EM CIMA, ELE CHEGOU A SER QUASE O BRA\u00c7O DIREITO DO VENTURA", "id": "1623095439577718785"},{"created_at": "2023-02-07T23:02:31.000Z", "text": "Quem usa rel\u00f3gio no bra\u00e7o direito... \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623094887296954370"},{"created_at": "2023-02-07T22:49:43.000Z", "text": "@minervadiretora Tranquilo,fui ao laborat\u00f3rio fazer meus exames, amanh\u00e3 terei outros, o m\u00e9dico j\u00e1 me adiantou que terei q fazer uma mini cirurgia no meu bra\u00e7o direito, nada grave, estou fazendo um check-up e seguindo meu expediente normal na escola.E o sono nada de aparecer. Kk!!", "id": "1623091666889351169"},{"created_at": "2023-02-07T22:35:47.000Z", "text": "Tu conhece o PH?? Aquele novinho tralha.. bra\u00e7o direito do patr\u00e3o, gerente do Baby Bala \ud83c\udfb6\ud83d\udc7c\ud83c\udffe", "id": "1623088159276818432"},{"created_at": "2023-02-07T22:17:35.000Z", "text": "acho que o santos falhou no primeiro p\u00eanalti de pular fofo e nem esticar o bra\u00e7o direito para poder pegar, segundo acho que foi mais logica do experi\u00eancia\n\ndefesa acho que foi a mesma coisa das outras partidas mal em tudo que fazia e e n\u00e3o tinha controle nenhum das suas a\u00e7\u00f5es+", "id": "1623083581009436676"},{"created_at": "2023-02-07T22:00:56.000Z", "text": "@RjMilicia O m\u00e1gico e bra\u00e7o direito do Dig\u00e3o miliciano covarde s\u00f3 com morador esses Merda est\u00e3o preso tanto ordem l\u00e1 de dentro do pres\u00eddio", "id": "1623079388282515456"},{"created_at": "2023-02-07T22:00:44.000Z", "text": "N\u00e3o me surpreende, afinal de contas o neoliberalismo \u00e9 bra\u00e7o direito da extrema-direita historicamente. https://t.co/WFgF7QXeW7", "id": "1623079337481183232"},{"created_at": "2023-02-07T22:00:42.000Z", "text": "@leanzferdinand No bra\u00e7o esquerdo eu tenho linhas que s\u00e3o meus pais, meu irm\u00e3o, eu e meus filhos. A cada ano fa\u00e7o um risco novo.\nNo bra\u00e7o direito a cada ano eu registro as coisas importantes que aconteceram na minha vida, como viagens, mudan\u00e7as de casa, novos empregos. https://t.co/LMFs5i8iVx", "id": "1623079330430476294"},{"created_at": "2023-02-07T21:50:17.000Z", "text": "Vai ser dif\u00edcil ficar sem meu bra\u00e7o direito, meu cora\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 doendo", "id": "1623076711179907074"},{"created_at": "2023-02-07T21:45:37.000Z", "text": "@rodrigomarcial_ @EduGiraoOficial Novo? O novo e bra\u00e7o direito do pt! Basta ver quem o amoedo apoiou!", "id": "1623075534984089606"},{"created_at": "2023-02-07T21:33:55.000Z", "text": "Fui parar de treinar fofo e n\u00e3o consigo levantar o bra\u00e7o direito", "id": "1623072590775431168"},{"created_at": "2023-02-07T21:22:37.000Z", "text": "Hoje vi um cara com bra\u00e7o direito quebrado pilotando uma moto no corredor da Cristiano Machado acelerando com a m\u00e3o esquerda. Pessoal \u00e9 irrespons\u00e1vel demais.", "id": "1623069748912091142"},{"created_at": "2023-02-07T21:20:00.000Z", "text": "@gabs_cineraria @lyvolkomenn Bra\u00e7o direito", "id": "1623069090150510602"},{"created_at": "2023-02-07T21:15:39.000Z", "text": "FALTA 1 DIA\n\n(Raio X) - @dotzR6s, O Sup MVP\n\nO homem da barba mais bonita do cen\u00e1rio kkk\n\nUm SUP 1 matador que tamb\u00e9m ajuda MUITO nas calls, o bra\u00e7o direito do IGL \ud83e\udde0\n\nDesde que chegou no tier 1 j\u00e1 mostrou a que veio, com certeza um dos pilares mais importantes da equipe \ud83d\udcaa https://t.co/lgf8SqLMqA", "id": "1623067992819920911"},{"created_at": "2023-02-07T21:08:20.000Z", "text": "Pensa pelo lado positivo: pelo menos o Gabriel Barbosa vai ter tempo para curar essa tendinite a\u00ed no bra\u00e7o direito. Todo jogo com essa m\u00e3o enfaixada. Que DM incompetente!", "id": "1623066150484443137"},{"created_at": "2023-02-07T21:05:29.000Z", "text": "18:05 ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR local: BR 101 , RAINHA, #ARAQUARI - masculino esta com bra\u00e7o direito paralizado, e com dificuldade de fala.", "id": "1623065436400107520"},{"created_at": "2023-02-07T20:58:25.000Z", "text": "meu bra\u00e7o direito t\u00e1 ficando todo empelotado e eu n\u00e3o sei pq daqui a pouco v\u00e3o achar q eu t\u00f4 ciclando", "id": "1623063655221960705"},{"created_at": "2023-02-07T20:58:00.000Z", "text": "@Estrele7Luci @JornalDaCidadeO Certeza j\u00e1 j\u00e1 ele foi o bra\u00e7o direito na elei\u00e7\u00e3o do nine!", "id": "1623063550838153217"},{"created_at": "2023-02-07T20:48:30.000Z", "text": "@RebecaaSuzana @DanAzv3102 eu sou o bra\u00e7o direito de elon musk", "id": "1623061159778873344"},{"created_at": "2023-02-07T20:46:37.000Z", "text": "@TNTSportsBR Racho de rir da hipocrisia dos Flamenguistas, aqui no Brasil VAR e arbitragem fingem que nada viu...at\u00e9 bola na barriga viram numa imagem que bola toca no bra\u00e7o direito do jogador do Varmengo, Flamengo mesmo com grandes jogadores precisa sempre ganhar roubado!! \ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23", "id": "1623060687047229443"},{"created_at": "2023-02-07T20:10:55.000Z", "text": "@eduardalostbarb Pode ser um atropelamento leve tamb\u00e9m.  N\u00e3o precisa quebrar o osso do bra\u00e7o (bra\u00e7o direito por favor) s\u00f3 uma fissura, o suficiente pra engessar e eu n\u00e3o precisar fazer a prova...", "id": "1623051701673402377"},{"created_at": "2023-02-07T19:38:37.000Z", "text": "O Palmeiras n\u00e3o tinha mais Velloso na meta, com fissura no bra\u00e7o direito. \nS\u00e9rgio era o novo titular. Devidamente avisado-pressionado pela Parmalat, cogestora palmeirense: a empresa iria atr\u00e1s de goleiro mais rodado se ele n\u00e3o fosse bem no cl\u00e1ssico.  (+)", "id": "1623043576413229068"},{"created_at": "2023-02-07T19:27:16.000Z", "text": "@_LittleRockstar Pois \u00e9, n\u00e3o consigo nem mexer o bra\u00e7o direito", "id": "1623040716191502446"},{"created_at": "2023-02-07T19:25:14.000Z", "text": "goody desgra\u00e7ada,capenga,maldosa,lixosa,insuportavel,depravada,safada,imoral,ridicula,bra\u00e7o direito do diabo,esquisita,ser humano horrivel e desprezivel,que odio dela. https://t.co/THeVwT78RZ", "id": "1623040207372095524"},{"created_at": "2023-02-07T19:25:07.000Z", "text": "tomei 3 furadas no bra\u00e7o direito s\u00f3 hoje \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d amo viver", "id": "1623040178741776390"},{"created_at": "2023-02-07T19:19:00.000Z", "text": "tu \u00e9 doido regional pra que esse neg\u00f3cio t\u00e3o grosso consigo nem mexer meu bra\u00e7o direito", "id": "1623038637100175373"},{"created_at": "2023-02-07T18:54:19.000Z", "text": "Quero agradecer a chuchu q esta resolvendo os \u00faltimos detalhes pra mim nesse momento dif\u00edcil, sem ela a turma n\u00e3o iria pra frente , minha bra\u00e7o direito sou grata \ud83d\udcaa\u2764\ud83c\udfad", "id": "1623032427869347840"},{"created_at": "2023-02-07T18:35:29.000Z", "text": "Mano hoje faz 5 anos que Deus me presenteou com a vida da \u00c1gatha, meu bra\u00e7o direito, meu tudo! Gratid\u00e3o", "id": "1623027687328518152"},{"created_at": "2023-02-07T18:30:13.000Z", "text": "@mizuleiso muito bom ver ele de novo, faz tempo q n\u00e3o vejo um filme/s\u00e9rie com ele, ele atuou em troia tamb\u00e9m era o bra\u00e7o direito do aquiles eu acho", "id": "1623026362666651659"},{"created_at": "2023-02-07T18:10:33.000Z", "text": "@miseryswin E isso pra mim era importante at\u00e9 pra sa\u00fade. Meu bra\u00e7o direito tem uma parte meio achatada. Eu n\u00e3o tenho lembran\u00e7as se tive alguma queda, pois claramente teria ido para o hospital se ocorresse algo a ponto de amassar o m\u00fasculo. Meus pais nem sabiam disso +", "id": "1623021409990504450"},{"created_at": "2023-02-07T18:00:40.000Z", "text": "@revistaforum Mat\u00e9ria de blog n\u00e3o \u00e9 prova judicial. Da boca para fora tbm n\u00e3o. At\u00e9 Palloci bra\u00e7o direito de Lule delatou que ele roubou.", "id": "1623018925775544320"},{"created_at": "2023-02-07T18:00:22.000Z", "text": "MAS BRA\u00c7O DIREITO??? POR ESSA EU N\u00c3O ESPERAVA", "id": "1623018846960353280"},{"created_at": "2023-02-07T17:28:26.000Z", "text": "Meu bra\u00e7o direito \u00f1 definiu sendo q eu sou destro ???", "id": "1623010813618401287"},{"created_at": "2023-02-07T16:50:45.000Z", "text": "@GeneralMourao @LulaOficial @BancoCentralBR O Que aconteceu com os Yanomamis?\nO senhor era o bra\u00e7o direito do @jairbolsonaro", "id": "1623001327486869504"},{"created_at": "2023-02-07T16:44:46.000Z", "text": "@leanzferdinand Antes da faculdade escrevi \u201ceverything you want is a dream away\u201d (do Coldplay) no bra\u00e7o direito e depois que passei escrevi \u201cdream until your dreams come true\u201d (do Aerosmith) no bra\u00e7o esquerdo; tenho as montanhas da minha cidade natal; tenho uma flor de lis por causa do escoteiro", "id": "1622999823073914880"},{"created_at": "2023-02-07T16:36:18.000Z", "text": "meu bra\u00e7o direito \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "id": "1622997691138551811"},{"created_at": "2023-02-07T16:33:48.000Z", "text": "@leandroruschel TCU leia-se Bruno Dantas\u2026 bandido de toga bra\u00e7o direito de Renan Calheiros e lambe botas do Poderoso Ladr\u00e3o", "id": "1622997065449058310"},{"created_at": "2023-02-07T16:30:27.000Z", "text": "@lyvolkomenn ??????\nisso nem faz sentido\no cara literalmente era pra ser s\u00f3 uma participa\u00e7ao especial e acabou virando o bra\u00e7o direito do verissimo", "id": "1622996221651562506"},{"created_at": "2023-02-07T16:28:36.000Z", "text": "hj vai ser s\u00f3 nojera no bra\u00e7o direito  so  coisa bizarra p mostrar como ta meu estado mental", "id": "1622995753370099719"},{"created_at": "2023-02-07T16:23:45.000Z", "text": "Rapaz... D\u00e1 tanta agonia que d\u00e1 vontade de arrancar meu bra\u00e7o direito com o esquerdo para uma dor maior me entreter enquanto acontece esse massacre sonoro na alma. https://t.co/DPffwsrYbi", "id": "1622994534970929160"},{"created_at": "2023-02-07T16:23:27.000Z", "text": "@rodd__serling Rapaz... D\u00e1 tanta agonia que d\u00e1 vontade de arrancar meu bra\u00e7o direito com o esquerdo para uma dor maior me entreter enquanto acontece esse massacre sonoro na alma.", "id": "1622994458651377664"},{"created_at": "2023-02-07T16:14:16.000Z", "text": "A autoestima dos homens dessa novela \u00e9 uma coisa a ser estudada, n\u00e9?!\n\n\"Eu sou o bra\u00e7o direito do Samurai\", disse o nosso \"querido\" Merc\u00fario?! \ud83d\ude02 #PequenaTravessa https://t.co/4s1UictkdW", "id": "1622992150118948868"},{"created_at": "2023-02-07T16:11:54.000Z", "text": "Meu bra\u00e7o direito t\u00e1 dormente socorro", "id": "1622991553412071432"},{"created_at": "2023-02-07T15:58:31.000Z", "text": "Detalhes dos amigos do Tae:\n\nNamjoon \u00e9 casado com Hoseok;\nJimin \u00e9 o bra\u00e7o direito e melhor amigo de Tae;\nHoseok n\u00e3o est\u00e1 na gangue;\nBang Chan e Hyunjin, depois de Jimin, s\u00e3o amigos que o Tae mais confia;\nFelix vem se aproximando mais de Tae a cada investiga\u00e7\u00e3o que faz para ele.", "id": "1622988182659776512"},{"created_at": "2023-02-07T15:58:14.000Z", "text": "Detalhes dos amigos do Tae:\n\nNamjoon \u00e9 casado com Hoseok;\nJimin \u00e9 o bra\u00e7o direito e melhor amigo de Tae;\nHoseok n\u00e3o est\u00e1 na gangue;\nBang Chan e Hyunjin, depois de Jimin, s\u00e3o amigos que o Tae mais confia;\nFelix vem se aproximando mais de Tae a cada investiga\u00e7\u00e3o que faz para ele.", "id": "1622988115102007296"},{"created_at": "2023-02-07T15:52:24.000Z", "text": "Detalhes dos amigos do Jin:\n\nJungkook n\u00e3o faz mais parte da gangue;\nJungkook e Seokjin costumam discutir muito pelo mesmo motivo: ele quer que o Seokjin mude de vida;\nYoongi \u00e9 o bra\u00e7o direito do Seokjin;\nYohan n\u00e3o est\u00e1 na gangue;\nSoobin e Yeonjun s\u00e3o amigos de extrema confian\u00e7a.", "id": "1622986644734320641"},{"created_at": "2023-02-07T15:38:36.000Z", "text": "ficando maluca sem poder mexer o bra\u00e7o direito", "id": "1622983173842796547"},{"created_at": "2023-02-07T15:18:24.000Z", "text": "@radaronline Aquele bra\u00e7o direito naquela posi\u00e7\u00e3o \u00e9 o qu\u00ea?", "id": "1622978087603273730"},{"created_at": "2023-02-07T14:40:14.000Z", "text": "Infelizmente eu n\u00e3o tenho significado algum pras minhas. Mas posso mentir que a do bra\u00e7o direito significa ser aquariana com Asc em caprica kkkkk https://t.co/eJR6Aip595", "id": "1622968482030559233"},{"created_at": "2023-02-07T14:26:47.000Z", "text": "Algu\u00e9m a\u00ed q tenha uma boa no\u00e7\u00e3o de \u00e1udio, quer ser meu bra\u00e7o direito p fazer mod na hedgehog engine? Kkkkkkkkkkk", "id": "1622965097399259136"},{"created_at": "2023-02-07T14:24:29.000Z", "text": "Afim de derramar umas 5 l\u00e1grimas pelo meu bra\u00e7o direito que t\u00e1 doendo e eu t\u00f4 trabalhando", "id": "1622964518547603456"},{"created_at": "2023-02-07T14:22:20.000Z", "text": "dia 1 fui no hospital tirar sangue \na enfermeira foi furar meu bra\u00e7o esquerdo e disse q minha veia tava correndo(pra onde????) sendo que antes eu j\u00e1 inha falado pra ela que era no direito! \na\u00ed hj fui l\u00e1 dnv e falei \nmo\u00e7a \u00e9 no bra\u00e7o direito t\u00e1? no esquerdo a veia t\u00e1 correndo \ud83d\ude01\ud83d\ude01", "id": "1622963978543542273"},{"created_at": "2023-02-07T14:13:07.000Z", "text": "O melhor amigo do meu tio morreu ontem. Ele sempre falava que era o bra\u00e7o direito dele pra tudo na vida. Mas meu tio n\u00e3o foi visitar ele no hospital.\nFalei pra ele:\n- N\u00e3o foi visitar ele antes de morrer? N\u00e3o era seu bra\u00e7o direito?\nMeu tio falou:\n- Era. Mas eu sou canhoto.", "id": "1622961660079091712"},{"created_at": "2023-02-07T14:08:11.000Z", "text": "Caralho essa vacina de refor\u00e7o me deixou  meu corpo todo mole e dor no bra\u00e7o direito.", "id": "1622960418246230017"},{"created_at": "2023-02-07T14:03:12.000Z", "text": "@ReinaldaAntonia @HermesPardini Da muita raiva n\u00e9, acontece o mesmo comigo e eu tenho costume de doar sangue. Falo que \u00e9 no bra\u00e7o direito e escuto que precisam avaliar, ok. S\u00f3 que insistem com o esquerdo, j\u00e1 at\u00e9 furaram pra depois tentar o outro.", "id": "1622959164401106944"},{"created_at": "2023-02-07T14:00:02.000Z", "text": "HOJE \u00c9 DIA DELE CAVALARIA \ud83d\udc34\n\nDo nosso ex lolzeiro que agora \u00e9 bra\u00e7o direito da Cavalaria do Frifas, o nosso manager com um cora\u00e7\u00e3o gigante!\n\nPARAB\u00c9NS @Erickaolol, esperamos que seu dia seja incr\u00edvel \ud83e\udd73\ud83c\udf89 https://t.co/gdjjgbx8dq", "id": "1622958366107508736"},{"created_at": "2023-02-07T13:57:54.000Z", "text": "@DZST4CH1 E tamb\u00e9m vi teorias sobre o mori for\u00e7ando ele a morar ali, algumas falando sobre ser algum tipo de isolamento justamente por ele ser praticamente um aprendiz/bra\u00e7o-direito do mori e outras sobre ser uma esp\u00e9cie de puni\u00e7\u00e3o", "id": "1622957829630881792"},{"created_at": "2023-02-07T13:47:39.000Z", "text": "na aula de hoje aprendemos sobre bra\u00e7o direito e esquerdo e glucose.. bem empolgante", "id": "1622955251459362816"},{"created_at": "2023-02-07T13:45:22.000Z", "text": "A menina A vai ser operada em mar\u00e7o. Ela \u00e9 o bra\u00e7o direito do Sr A. Ele precisa dela e depende do trabalho dela. Ela diz que n\u00e3o sabe como lhe dizer que vai estar 1 m\u00eas sem trabalhar.", "id": "1622954675459788800"},{"created_at": "2023-02-07T13:37:32.000Z", "text": "@hopebilubs tenho quatro e pretendo fechar o bra\u00e7o direito, fazer mais uma na costela e umas na coxa", "id": "1622952706838085633"},{"created_at": "2023-02-07T13:30:27.000Z", "text": "krlh, eu t\u00f4 t\u00e3o vermelha de domingo q n\u00e3o consigo mexer o meu bra\u00e7o direito", "id": "1622950921209540609"},{"created_at": "2023-02-07T13:21:54.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO O mais engra\u00e7ado \u00e9 ver pessoas apoiando o atual governo.  Isso \u00e9 robotiza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel. Se v\u00ea que a avers\u00e3o ao Governo Bolsonaro  \u00e9 pessoal. O atual governo, do descondenado, coloca pra ser seus bra\u00e7o direito, na sua maioria Marginais com v\u00e1rios processos. 2022 superavit\ud83d\udc4f", "id": "1622948770664140802"},{"created_at": "2023-02-07T12:57:19.000Z", "text": "Eu paro pra pensar, e sou sortuda demais por Deus ter dado uma v\u00f3 boa pra minha filha, na aus\u00eancia da minha m\u00e3e, ela \u00e9 o meu bra\u00e7o direito. Quando o assunto \u00e9 Isabella ela n\u00e3o mede esfor\u00e7os pra NADA! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83e\udd0d", "id": "1622942583545552902"},{"created_at": "2023-02-07T12:44:33.000Z", "text": "Que odio cara, n\u00e3o consigo nem levantar meu bra\u00e7o direito", "id": "1622939373057482755"},{"created_at": "2023-02-07T12:26:49.000Z", "text": "A Ipiranga Agroindustrial S/A em parceria com a @alphasistemasti deu vida ao nosso Portal RH, utilizado por mais de 23k de usu\u00e1rios.\nAssista ao depoimento clicando no link \ud83d\udc47 e descubra porque a #alphasistemasti \u00e9 o bra\u00e7o direito do gestor!\n\nhttps://t.co/aX4gczGfYg", "id": "1622934906820075520"},{"created_at": "2023-02-07T12:14:25.000Z", "text": "@rralmeidarosa Ent\u00e3o o RC era o bra\u00e7o direito do Vieira e do nada querem acreditar que ele nunca soube de nada? Que nunca teve envolvido em nada? tanto quanto tu quero transpar\u00eancia neste futebol que podia ser tao bonito, mas tem que ser para todos! S\u00f3 a uns n\u00e3o \u00e9 transpar\u00eancia, \u00e9 escrut\u00ednio", "id": "1622931787566444636"},{"created_at": "2023-02-07T11:57:53.000Z", "text": "@paulobilynskyj1 \u00c9 bra\u00e7o direito do demo!\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c", "id": "1622927625168596993"},{"created_at": "2023-02-07T11:56:34.000Z", "text": "Ana Laura c o bra\u00e7o direito fortao e o esquerdo fraco, siririca????????", "id": "1622927294820917249"},{"created_at": "2023-02-07T11:29:23.000Z", "text": "Veja que tem uma pomba debaixo do bra\u00e7o direito da Dilma. https://t.co/iZ273VZoug", "id": "1622920454913634304"},{"created_at": "2023-02-07T10:59:12.000Z", "text": "@ciro_nogueira Engra\u00e7ado... esteve com \"a faca e o queijo na m\u00e3o\" e n\u00e3o fez. O Sr era o bra\u00e7o direito e o esquerdo do governo, tinha o controle do congresso com as emendas e n\u00e3o fez por qu\u00ea?", "id": "1622912860601950211"},{"created_at": "2023-02-07T10:55:38.000Z", "text": "@leanzferdinand Bra\u00e7o direito, refer\u00eancias de contos e poemas de Edgar Allan Poe. primeiro autor que li na adolesc\u00eancia. Peito, um amigo virou tatuador e precisava treinar.  Parte interna do bra\u00e7o esquerdo, uma bunda cora\u00e7\u00e3o fodace. Na foto, eu, um frango. https://t.co/6dmiqECU4z", "id": "1622911961175363586"},{"created_at": "2023-02-07T10:42:40.000Z", "text": "Com um travesseiro no bra\u00e7o direito https://t.co/rZsC5YoEg3", "id": "1622908698845671426"},{"created_at": "2023-02-07T10:42:03.000Z", "text": "Como sabemos Bruma n\u00e3o foi nem para o banco frente ao SCP por ter chegado lesionado\n\n1 pormaior: Quando entra frente ao FCF faz 2 golos que termina o festejo com o fisioterapeuta Francisco Miranda\n\nEste \u00e9 o bra\u00e7o direito de todos que passam pelo SCB desde 2000, tem o ADN SCB https://t.co/8wLH821W6W", "id": "1622908543329357824"},{"created_at": "2023-02-07T10:02:26.000Z", "text": "kazuha: pra pegar a vis\u00e3o: sofreu mto apanhou foi esnurrado esculhachado perdeu o amigo o pai a familia todos os bens materiais cortaram o pinto a perna e o bra\u00e7o direito dele chutaram a moleira dele\n\nyoimiya: opa kjk esqueci que eu tinha uma vis\u00e3o tava na gaveta https://t.co/AIoVcyu9UU", "id": "1622898573443571714"},{"created_at": "2023-02-07T08:55:18.000Z", "text": "@TremOfClick Orochi o mestre\nPoze bra\u00e7o direito\nChefin e oruam vis\u00e3o pr\u00f3s menor \nBg e pedrin caneta pesada \nLeviano est\u00e9tica diferente da mainstreet", "id": "1622881678506053633"},{"created_at": "2023-02-07T06:45:52.000Z", "text": "At\u00e9 parece que ele tem muita sensibilidade. Chamou o Black de bra\u00e7o direito do Cristian. Pra mim, esse ato falho diz muito sobre a sensibilidade dele, especialmente sobre \"seu\" bra\u00e7o direito. Adm errando muito. https://t.co/rOgfmBbDTJ", "id": "1622849103796338689"},{"created_at": "2023-02-07T06:42:57.000Z", "text": "\ud83e\ude96 \u2022 jk (jk do mdb): 22 anos, h\u00e9tero. bra\u00e7o direito do l\u00edder do Terceiro Comando dos Amigos. https://t.co/eaWd76zX8u", "id": "1622848372926255105"},{"created_at": "2023-02-07T06:22:55.000Z", "text": "#jikookau \ud83d\udea9\u2014 amor e outras armas\n\nnuma guerra entre as duas maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do complexo do alem\u00e3o, JM, membro do Comando Vermelho, se passa por um simples morador da comunidade para se aproximar do bra\u00e7o direito do l\u00edder da fac\u00e7\u00e3o inimiga, o Terceiro Comando. https://t.co/bwiee6nh32", "id": "1622843329531584512"},{"created_at": "2023-02-07T05:48:49.000Z", "text": "@Paitalok @fred_b12 Mas a quest\u00e3o \u00e9 que o Cristian vive dizendo que o Black \u00e9 o \"bra\u00e7o direito\" dele.\nInclusive, acho que o Fred conseguiu entrar um pouco na cabe\u00e7a do Black por que logo ap\u00f3s o jogo da disc\u00f3rdia o Black tava dizendo que n\u00e3o queria mais conversa nada com ningu\u00e9m e que tava sozinho.", "id": "1622834748400848899"},{"created_at": "2023-02-07T05:18:55.000Z", "text": "Eu t\u00f4 sempre com a mesma xuxinha no bra\u00e7o direito pq me deram e eu achei fofo\ud83e\udec2", "id": "1622827222687010818"},{"created_at": "2023-02-07T04:43:39.000Z", "text": "A quest\u00e3o da Bruna n\u00e3o \u00e9 ela querer ser imunizada e ser prioridade da lari isso ela j\u00e1 tem crtza que \u00e9 pois a Larissa j\u00e1 falou v\u00e1rias vezes, a quest\u00e3o dela \u00e9 ela querer a Larissa mais pr\u00f3xima dela querer ter algum ali dentro um bra\u00e7o direito, pq ela sente falta disso", "id": "1622818350601478147"},{"created_at": "2023-02-07T04:41:22.000Z", "text": "@cieloyelmar @domitila_barros Fred entregou que ela \u00e9 seu bra\u00e7o direito.....ehehehe", "id": "1622817772387418112"},{"created_at": "2023-02-07T04:40:27.000Z", "text": "Fred BocoRoso chamar o Black de \"bra\u00e7o direito\" do Cristian foi um baita ato falho.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "id": "1622817541402886144"},{"created_at": "2023-02-07T04:38:37.000Z", "text": "@Dantinhas Mas chamar o Black de \"bra\u00e7o direito\" do Cristian foi muito ato falho.", "id": "1622817082013368323"},{"created_at": "2023-02-07T04:38:18.000Z", "text": "@ConduruNews @Hedilbe49136857 Eu tomei a coronavac n\u00e3o senti nada al\u00e9m de queda capilar brusca,depois eu tomei essa Pfizer eu estou com o bra\u00e7o que tomei a inje\u00e7\u00e3o doente...eu n\u00e3o cai,n\u00e3o fiz nada...A dor toma o meu lado direito todo. Voltarem,,,Arflex n\u00e3o adianta. Eu n\u00e3o posso fazer nada com o bra\u00e7o Direito", "id": "1622817004028850178"},{"created_at": "2023-02-07T04:25:29.000Z", "text": "@ABellonni Basta olhar o ambiente. \u00c9 um trocador, um Linguee.\nEnt\u00e3o janja tira a foto e aparece o bra\u00e7o direito do molusco", "id": "1622813778457812992"},{"created_at": "2023-02-07T04:13:47.000Z", "text": "@ThayzaFe Ela \u00e9 bra\u00e7o direito do doutor Fred Nic\u00e1cio o povo nem assiste", "id": "1622810832995336192"},{"created_at": "2023-02-07T04:12:57.000Z", "text": "@leolenii vc e maravilhoso dms irmao, cade nosso bra\u00e7o direito", "id": "1622810623988965377"},{"created_at": "2023-02-07T03:55:57.000Z", "text": "Fred Boco roso. Deu tra\u00edra pro Cris q falou q era bra\u00e7o direito do Black, e n\u00e3o deu a imunidade pra ele por causa do jogo. E fez quest\u00e3o de falar pra todos q n\u00e3o iria dar pra ele. Ent\u00e3o cara te acho o maior tra\u00edra. #BBB23", "id": "1622806344007839745"},{"created_at": "2023-02-07T03:55:48.000Z", "text": "eu fico indignada como que pude confiar t\u00e3o cegamente ao ponto de chamar de bra\u00e7o direito", "id": "1622806307915935744"},{"created_at": "2023-02-07T03:49:38.000Z", "text": "Desimpedido: \"Se eu tenho uma prioridade, independente de eu t\u00e1 na reta ou n\u00e3o, priorizo a pessoa que \u00e9 meu bra\u00e7o direito.\"\n\n#BBB23 #RedeBBB \n#BBBnoGloboplay", "id": "1622804754454773761"},{"created_at": "2023-02-07T03:47:13.000Z", "text": "assim, a\u00ed eu concordo pq qual \u00e9 o sentido de vc pegar o anjo e imunizar algu\u00e9m que nem tem risco em ir pra o pared\u00e3o? vc tbm se queima pq quando vc precisar n\u00e3o v\u00e3o te dar\n\u00e9 pra fugir de pared\u00e3o? sim, mas se vc chama o cara de seu bra\u00e7o direito, sua prioridade, \u00e9 bem tra\u00edra sim https://t.co/HCaSmYubTm", "id": "1622804146419032064"},{"created_at": "2023-02-07T03:46:40.000Z", "text": "Desimpedido: \u201cA primeira situa\u00e7\u00e3o \u00e9 que ele colocou o Black como prioridade, quando tinha o Anjo e era evidente que o Black era alvo da casa e ele foi l\u00e1 e botou na Key. Se eu tenho uma prioridade, independente de eu t\u00e1 na reta ou n\u00e3o, priorizo a pessoa que \u00e9 meu bra\u00e7o direito.\u201d https://t.co/cBKEpqnYIe", "id": "1622804007335956482"},{"created_at": "2023-02-07T03:45:19.000Z", "text": "@__Amanf Snow\nElu s\u00f3 quer o caos por divers\u00e3o\n\u00e9 odiado por todos os mocinhos por ser o bra\u00e7o direito do maior vil\u00e3o e ser ca\u00f3tico at\u00e9 dms\nTem uma quedinha pelo \"mocinho\" da hist\u00f3ria, ent\u00e3o elu t\u00e1 sempre fazer merda pra chamar a aten\u00e7\u00e3o dele https://t.co/LwNuJeUHkr", "id": "1622803667467501569"},{"created_at": "2023-02-07T03:42:23.000Z", "text": "Fred foi mt preciso, Cezar est\u00e1 jogando sozinho e bra\u00e7o direito de cu \u00e9 rola, Cristian quer mais q todo mundo se foda", "id": "1622802930498674690"},{"created_at": "2023-02-07T03:29:27.000Z", "text": "Eu tamb\u00e9m ganhei o pr\u00eamio samba gold marcenaria com o bra\u00e7o direito como predominante e 1,84 de altura com 1 lado do nariz que n\u00e3o funciona. https://t.co/TmICNsTlI2", "id": "1622799674653409282"},{"created_at": "2023-02-07T03:29:03.000Z", "text": "to pensando em bota o bra\u00e7o direito pra jogo tamb\u00e9m, mas nao sei", "id": "1622799575399510018"},{"created_at": "2023-02-07T03:14:10.000Z", "text": "se for\u00e7ar mais esse sotaque faz sinal com o bra\u00e7o direito pra cima", "id": "1622795830930309121"},{"created_at": "2023-02-07T03:13:43.000Z", "text": "@the_bruno50 Vlw minha cria, obrigado por ser meu bra\u00e7o direito sempre.\u2764\ufe0f", "id": "1622795717621215232"},{"created_at": "2023-02-07T03:05:21.000Z", "text": "@luanborges Tadeu poderia dividir a rede fazendo aquele gesto fat\u00eddico com o bra\u00e7o direito, tipo fatiador de carne cortando nacos pra hora do churrasco, que o Kajuru fazia no \"Esporte Total\" quando dava 12h30. rs", "id": "1622793609203396611"},{"created_at": "2023-02-07T02:48:05.000Z", "text": "Kkkkkkkkkkk os cara falando q eu tenho q para de bate punheta pq fiz 16 repeti\u00e7\u00f5es de b\u00edceps no bra\u00e7o direito e 8 no esquerdo", "id": "1622789264151830530"},{"created_at": "2023-02-07T02:47:21.000Z", "text": "Gente meu bra\u00e7o direito t\u00e1 doendo de tanto votar", "id": "1622789079732477952"},{"created_at": "2023-02-07T02:30:49.000Z", "text": "@lipetorresofici macetou o bra\u00e7o direito do agressor \ud83e\udd2d", "id": "1622784918601322497"},{"created_at": "2023-02-07T02:16:09.000Z", "text": "E eu q tengo m\u00fasculo s\u00f3 no meu bra\u00e7o direito kkkkkk", "id": "1622781228301668353"},{"created_at": "2023-02-07T02:14:58.000Z", "text": "e se eu amputar meu bra\u00e7o direito por que puta que pariu t\u00e1 destru\u00eddo o garoto", "id": "1622780931936247809"},{"created_at": "2023-02-07T02:09:44.000Z", "text": "@AlbertoSalomo1 Fica esse questionamento, se ela \u00e9 esse ser humano desprezivel pq eles at\u00e9 defedem ela? outra coisa que me deixa pensando \u00e9 Dani Ocampo bra\u00e7o direito do MM, segue a Calabresa, \u00f1 segue o M, e a Calabresa \u00f1 a segue, mesmo depois da Calabresa ter acusado o fora de hora de pl\u00e1gio", "id": "1622779612370542592"},{"created_at": "2023-02-07T02:08:38.000Z", "text": "@naosoutaylor @luareias @creatureva taylo eu amo ter vc como bra\u00e7o direito do babas", "id": "1622779337010184192"},{"created_at": "2023-02-07T01:22:54.000Z", "text": "Pensando se fecho o bra\u00e7o direito. Hahaha", "id": "1622767826321768450"},{"created_at": "2023-02-07T01:12:34.000Z", "text": "pq meu bra\u00e7o direito sempre falha na rep, sendo q eu sou destro\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "id": "1622765227845484551"},{"created_at": "2023-02-07T01:12:20.000Z", "text": "@leolenii sdds leni, aqui era um bra\u00e7o direito", "id": "1622765167837675523"},{"created_at": "2023-02-07T00:53:41.000Z", "text": "Um like eu fecho o bra\u00e7o direito \ud83d\udc40", "id": "1622760475564843009"},{"created_at": "2023-02-07T00:45:06.000Z", "text": "Meu irm\u00e3o sempre vai ser meu bra\u00e7o direito e a \u00fanica pessoa que ta comigo em qualquer fase pra trocar qualquer ideia", "id": "1622758314353348610"},{"created_at": "2023-02-07T00:44:24.000Z", "text": "@joicehasselmann Bom era vc como bra\u00e7o direito do governo kkkkk", "id": "1622758141577383936"},{"created_at": "2023-02-07T00:40:33.000Z", "text": "O PM F\u00e1bio Sperendio \u00e9 bra\u00e7o-direito do casal Waguinho e Daniela Carneiro em Belford Roxo. A esposa, Gizele (\u00e0 direita na foto) e a m\u00e3e, Alice, est\u00e3o nomeadas em cargos comissionados na prefeitura. Mais curiosa do que esta situa\u00e7\u00e3o \u00e9 o fato de que n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica +\ud83e\uddf6 https://t.co/dIOhS1ltqC", "id": "1622757169836834816"},{"created_at": "2023-02-07T00:40:03.000Z", "text": "Cheguei num momento cr\u00edtico de precisar fechar o bra\u00e7o direito porque ta dando nervoso ver partes sem tatuagem, mas to sem ideia de arte / sem dinheiro tamb\u00e9m.\n\nQue mundo \u00e9 ese t\u00e3o cruel que a gente vive?", "id": "1622757044297031681"},{"created_at": "2023-02-07T00:31:49.000Z", "text": "Queria muito arrancar meu bra\u00e7o direito fora", "id": "1622754971622965248"},{"created_at": "2023-02-07T00:28:46.000Z", "text": "@dedecocfrj @robertof_ @VascodaGama Melhor ter o bolsonarista e bra\u00e7o direito do ex presidente no comando do clube. Ter uma camisa mixuruca lgbt sendo lan\u00e7ada e v\u00e1rios tipos de apoios extremistas sendo pautadas por ele e sua esposa. Inclusive n\u00e3o esqueci daquele post dela, n\u00e3o, hein.", "id": "1622754206930153472"},{"created_at": "2023-02-07T00:26:55.000Z", "text": "Entrando mar\u00e7o eu vou l\u00e1 come\u00e7a os trabalho do bra\u00e7o direito e termina meu Jesus", "id": "1622753738195714050"},{"created_at": "2023-02-07T00:26:24.000Z", "text": "subi de n\u00edvel na empresa e hoje sou o bra\u00e7o direito do patr\u00e3o! Estou mobilhando a minha casa, cercada de pessoas incr\u00edveis e com muitas metas a serem cumpridas. 2022 foi um ano dif\u00edcil! E no segundo m\u00eas de 2023 eu j\u00e1 sinto que esse ser\u00e1 o melhor ano da minha vida!", "id": "1622753611318009858"},{"created_at": "2023-02-07T00:23:51.000Z", "text": "O que faltava pra T\u00e2nia era um bra\u00e7o direito decente. Celeste em 3 cap\u00edtulos fez mais os ex capengas na novela inteira #PolianaMo\u00e7a", "id": "1622752966577979393"},{"created_at": "2023-02-07T00:15:45.000Z", "text": "@kohakinho Dizer que ele n\u00e3o sabia o que viria de puni\u00e7\u00e3o \u00e9 meio que \"subestimar\" L\u00facifer. \nEle era quase como o bra\u00e7o direito de Deus e nem mesmo Miguel que \u00e9 o arcanjo mais forte consegue vencer numa luta com ele.\nAcho que ele sabia o que tava fazendo e sabia o que podia acontecer.", "id": "1622750929630928898"},{"created_at": "2023-02-07T00:09:57.000Z", "text": "@sexanzo Eu to escrevendo a 1 semana uma au do arnaldo rei e o Verissimo o guarda real (bra\u00e7o direito dele)", "id": "1622749471145689088"},{"created_at": "2023-02-06T23:54:47.000Z", "text": "Aumentei o peso dos halteres meu bra\u00e7o direito achou fraco o esquerdo n aguenta e agr", "id": "1622745654165381121"},{"created_at": "2023-02-06T23:54:40.000Z", "text": "Antes de assumir o posto de ministro da Infraestrutura, Marcelo Sampaio foi secret\u00e1rio executivo da pasta de janeiro de 2019 a abril de 2022, considerado \u201cbra\u00e7o direito\u201d de Tarc\u00edsio Freitas, atual governador de S\u00e3o Paulo.", "id": "1622745621869232129"},{"created_at": "2023-02-06T23:43:03.000Z", "text": "@gabrielbatcave Eu s\u00f3 queria entender pq em todos os jogos do arkham o bra\u00e7o direito do batman \u00e9 bem mais bombado que o esquerdo (na real n\u00e3o sei se isso \u00e9 culpa da perspectiva da c\u00e2mera)", "id": "1622742701937418240"},{"created_at": "2023-02-06T23:32:47.000Z", "text": "@leanzferdinand Tenho esse pezinho da minha 1\u00b0 afilhada no bra\u00e7o direito! Ela tinha poucos meses quando \"carimbamos\" com tinta guache. Esse ano a Catarina completa 10 anos! https://t.co/dwpdxeA4x0", "id": "1622740118623625217"},{"created_at": "2023-02-06T23:27:16.000Z", "text": "Agora na academia percebi que meu bra\u00e7o direito \u00e9 muito mais longo que o esquerdo, nunca mais desverei isso e sempre vai me incomodar agora", "id": "1622738729805795330"},{"created_at": "2023-02-06T23:11:18.000Z", "text": "preciso de m\u00fasica na minha veia do bra\u00e7o direito agooooooraaaaaa", "id": "1622734711607943168"},{"created_at": "2023-02-06T23:10:11.000Z", "text": "@conservacomenta Pessoal acha que o treinamento faz do policial um ninja que desarma um grandalh\u00e3o de cassetete com o bra\u00e7o direito amarrado", "id": "1622734431185240064"},{"created_at": "2023-02-06T22:35:22.000Z", "text": "quero logo fechar meu bra\u00e7o direito com jessica pqp", "id": "1622725667430301696"},{"created_at": "2023-02-06T22:32:31.000Z", "text": "NESTE VIDEO  S\u00d3 DA BRA\u00c7O DIREITO DO CAPETA. https://t.co/d0fh52UaK2", "id": "1622724950166589441"},{"created_at": "2023-02-06T22:29:34.000Z", "text": "@tucabr54 Notou a tatuagem mo bra\u00e7o direito?", "id": "1622724207732834304"},{"created_at": "2023-02-06T21:17:34.000Z", "text": "@MuseuBFR Esse treina bem o bra\u00e7o direito desde a adolesc\u00eancia", "id": "1622706086842187776"},{"created_at": "2023-02-06T20:52:33.000Z", "text": "@joicehasselmann Quanta ignor\u00e2ncia neste pa\u00eds!!! quando eu estudava o Ensino Fundamental cant\u00e1vamos o hino \u00e0s quartas-feiras...e erguiamos o bra\u00e7o direito em sinal de respeito \u00e0 Bandeira.. hoje a turma do mi-mi-mi inventa de tudo... pqp", "id": "1622699790650802185"},{"created_at": "2023-02-06T20:36:14.000Z", "text": "Os gestos da den\u00fancia que levou \u00e0 cassa\u00e7\u00e3o foram gravados em um v\u00eddeo no dia 2 de novembro, que viralizou nas redes sociais, no qual h\u00e1 v\u00e1rias pessoas estendendo o bra\u00e7o direito do ombro com a m\u00e3o esticada para cima, em um \u00e2ngulo de 45 graus.", "id": "1622695684729147397"},{"created_at": "2023-02-06T20:22:09.000Z", "text": "Dormi s\u00f3 3 horas, n\u00e3o trouxe almo\u00e7o, t\u00f4 com a coluna e o bra\u00e7o direito doendo, nem sei como trabalhei hoje", "id": "1622692141079363586"},{"created_at": "2023-02-06T20:04:51.000Z", "text": "-Tatuagem da reyna no bra\u00e7o direito\n-Marca de caim da s\u00e9rie supernatural no bra\u00e7o esquerdo\n-Simbolo anti possess\u00e3o demoniaca da s\u00e9rie supernatural no peito\n-Circulo de transmuta\u00e7\u00e3o do roy mustang na m\u00e3o esquerda \n-Piercing na sobrancelha esquerda\n-Creatina pra caralho", "id": "1622687789283217432"},{"created_at": "2023-02-06T19:59:09.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Essa organiza\u00e7\u00e3o criminosa \u00e9 seu bra\u00e7o direito.!!!", "id": "1622686353518432275"},{"created_at": "2023-02-06T19:56:24.000Z", "text": "Aumentei o peso na rosca direta e t\u00f4 sentindo que amanh\u00e3 n vou nem estucar o bra\u00e7o direito mas vamo q vamo o importante \u00e9 ficar mtmtmt forte", "id": "1622685661798010880"},{"created_at": "2023-02-06T19:45:07.000Z", "text": "@mspbra Outra vez, fomos chamados, 3h da manh\u00e3, perturba\u00e7\u00e3o do sossego, uma festa, batemos palma e o povo j\u00e1 saiu nos atacando, eu e o parceiro, atiraram garrafas em n\u00f3s, com o HT pedi apoio, fomos acuados em uma parede e na espera do apoio, fui atingido por um caibro, no bra\u00e7o direito", "id": "1622682820782002193"},{"created_at": "2023-02-06T19:41:17.000Z", "text": "@meustracos ela \u00e9 original da s\u00e9rie\ninclusive aquele homem barbudo que parece ser uma esp\u00e9cie de bra\u00e7o direito dela, \u00e9 interpretado pelo Jeffrey Pierce, o mesmo ator/dublador do Tommy nos jogos", "id": "1622681859564965889"},{"created_at": "2023-02-06T19:40:53.000Z", "text": "@Fenix_teamfps @WoohooGame Aproveitando o post: Agradecer ao @_trinityzy que topou de \u00faltima hora ser o meu bra\u00e7o direito no primeiro dia! Um cara extremamente gente fina e profissional - que eu desejo que alcance todos os seus objetivos dentro do cen\u00e1rio competitivo!", "id": "1622681758377381911"},{"created_at": "2023-02-06T19:34:22.000Z", "text": "@t4lmeli Pq a o bra\u00e7o direito da Melody parece um graveto???", "id": "1622680117934714881"},{"created_at": "2023-02-06T19:21:03.000Z", "text": "@AlbertoMiojo @nanda_naro @thiaguin_pt @caleromarcelo em Berlin, em 27 de fevereiro de 1933, quando o bra\u00e7o direito de Hitler, Joseph Goebbels, ordenou ao l\u00edder da SA fazer o servi\u00e7o e acusar os opositores. O fato foi o estopim para a tomada do poder de Hitler, ent\u00e3o chanceler na Alemanha, que passou a ter\u00a0cada vez mais for\u00e7a.", "id": "1622676766715150336"},{"created_at": "2023-02-06T19:03:09.000Z", "text": "#acessolivre | Maria Tereza Capra, do PT de S\u00e3o Miguel do Oeste (SC), perdeu mandato por ter afirmado que bolsonaristas haviam feito sauda\u00e7\u00e3o nazista em protesto em 2022. Grupo foi fotografado estendendo bra\u00e7o direito no ar. https://t.co/HYnMJr1PpY", "id": "1622672262435414044"},{"created_at": "2023-02-06T19:00:22.000Z", "text": "fui fazer elevacao unilateral dps d um tempo parado da academia \nparsa \neu estranhei q o meu bra\u00e7o direito tava mais forte q o esquerdo \npedro anatomias", "id": "1622671562578042909"},{"created_at": "2023-02-06T18:56:11.000Z", "text": "@joao_milanineto O Sr. Se esqueceu de colocar traidor em suas coloca\u00e7\u00f5es. Lhe darei um exemplo se sua esposa o tra\u00edsse com o seu melhor amigo, seu bra\u00e7o direito o Sr. Voltaria t\u00ea-lo em seu ciclo de amizade ap\u00f3s essa trai\u00e7\u00e3o? Foi isso que moro fez ao se aliar a Bolsonaro novamente na elei\u00e7\u00e3o de 22", "id": "1622670506938834960"},{"created_at": "2023-02-06T18:46:05.000Z", "text": "O q o meu bra\u00e7o direito ta doendo n ta escrito meu deus do c\u00e9u", "id": "1622667964653740054"},{"created_at": "2023-02-06T18:40:19.000Z", "text": "O bra\u00e7o direito de Warren Buffett, Charlie Munger, que uma vez chamou a criptomoeda de \"veneno de rato\", diz que devemos seguir o exemplo da China e banir completamente as criptomoedas https://t.co/5cPkQH4XK3", "id": "1622666514561212417"},{"created_at": "2023-02-06T18:31:28.000Z", "text": "Promo\u00e7\u00e3o FODA da minha tatuadora Karina!\n\n*Ela quem fez a Rosa Negra, Plague Doctor, Escorpi\u00e3o e Coruja do meu bra\u00e7o direito. https://t.co/n7TniWAy7m", "id": "1622664288363061249"},{"created_at": "2023-02-06T18:30:59.000Z", "text": "to com o bra\u00e7o direito todo queimado de sol pqp que desgra\u00e7a", "id": "1622664167193714689"},{"created_at": "2023-02-06T18:00:31.000Z", "text": "passei rapido e achei que a saycat tinha amputado metade do bra\u00e7o direito https://t.co/uepQ1ZRJhE", "id": "1622656497640407041"},{"created_at": "2023-02-06T17:49:46.000Z", "text": "@Tamanho38 @Jakelyneloiola_ As vezes vejo cada coisa que seu \u00eddolo fala e pensa e olho l\u00e1 traz como ele foi inteligente em aparelhar todo sistema para livrar a cara dele aqui,pq fora do Brasil todo mundo conhece ele como bandido e narcotraficante, at\u00e9 o bra\u00e7o direito do maduro j\u00e1 falou que lula \u00e9 bandido", "id": "1622653791903391776"},{"created_at": "2023-02-06T17:39:31.000Z", "text": "\ud83d\ude91 H\u00e1 12 anos, no dia 6 de fevereiro de 2011, Kubica participava da Ronde di Andorra, quando bateu durante a competi\u00e7\u00e3o de Rali. Preso em seu ve\u00edculo por mais de uma hora antes de ser atendido, o polon\u00eas teve que amputar parte do bra\u00e7o direito e sofreu in\u00fameras fraturas. https://t.co/k6TMK6LYRU", "id": "1622651212808978461"},{"created_at": "2023-02-06T17:32:36.000Z", "text": "Ganhei 10cm de bra\u00e7o direito hj por bater 3 clara em neve com um fouet meia boca", "id": "1622649473082982419"},{"created_at": "2023-02-06T17:29:02.000Z", "text": "essa semana continuo a saga do projeto fechamento do bra\u00e7o direito, vamos pro antebra\u00e7o na parte de dentro.\nj\u00e1 estou sentindo o cheiro de morte vindo", "id": "1622648574281383968"},{"created_at": "2023-02-06T17:24:21.000Z", "text": "@lulunawr quero fechar meu bra\u00e7o direito com s\u00e9rie/filme \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "id": "1622647396495654926"},{"created_at": "2023-02-06T17:09:27.000Z", "text": "Blz o espelho quebrou no meu p\u00e9 \nDepilei tudo e esqueci do meu bra\u00e7o direito q bct", "id": "1622643648926973978"},{"created_at": "2023-02-06T17:00:58.000Z", "text": "@JumaMarruaPT @kimpaim Querida , vc acha mesmo que desde ontem estou buscando informa\u00e7\u00f5es para atende-la ? Tenho mais o que fazer. Se vc n\u00e3o acordou com den\u00fancias de Palocci , bra\u00e7o direito do lar\u00e1pio , com Odebrech, OAS e di\u00e1logos cabulosos , vai acordar com um post de Twitter? Ah . Me poupe .", "id": "1622641511186804736"},{"created_at": "2023-02-06T16:52:04.000Z", "text": "Eu com o bra\u00e7o direito engessado e o esquerdo morrendo kkkkkkk @Vicio_De_Dyke https://t.co/SoeOkbrhpJ", "id": "1622639272082669588"},{"created_at": "2023-02-06T16:49:07.000Z", "text": "@Lenne77775505 Realmente, o pior \u00e9 que ela vai colocar a Brisa como filha do Guerra se bobear bra\u00e7o direito dele na construtora e a Chiara toda feliz aceitando, estou com medo disso. Ao inv\u00e9s de colocar a Brisa batalhando e conseguindo vencer q nem a Maria q fazia bolo.", "id": "1622638529023967250"},{"created_at": "2023-02-06T16:48:18.000Z", "text": "Ele tava fingindo q realmente n\u00e3o conseguia mexer o bra\u00e7o direito esse tempo todo \ud83d\udc40 #OurBloomingYouth", "id": "1622638323914121216"},{"created_at": "2023-02-06T16:44:01.000Z", "text": "@PinguimoGeraldo @anajuli56072525 @SkillThunder @JoiaDaLua GAL-SAL! O BRA\u00c7O DIREITO DE KIAN!\nGAL-SAL! PRAZER EU SOU A INJUSTI\u00c7A!", "id": "1622637246296752148"},{"created_at": "2023-02-06T16:43:00.000Z", "text": "@tucabr54 Tatuagem interessante do Deus dela no bra\u00e7o direito.", "id": "1622636992121929729"},{"created_at": "2023-02-06T16:35:12.000Z", "text": "ele.... ele usa rel\u00f3gio no bra\u00e7o direito.....", "id": "1622635027103186944"},{"created_at": "2023-02-06T16:34:46.000Z", "text": "A vontade de fechar o meu bra\u00e7o direito com uma tattoo oriental \u00e9 grande por\u00e9m lembro que n\u00e3o tenho emprego ,_,", "id": "1622634919070400519"},{"created_at": "2023-02-06T16:31:17.000Z", "text": "Mas o Estad\u00e3o levou um juiz canalha,\"denuncia que eu aceito\",a patamar de her\u00f3i. \nMas qdo \u00e9 para defender a democracia o Estad\u00e3o fica bravinho...rs.\nO bra\u00e7o direito do golpe esta sempre on. https://t.co/52rOPzyaPS", "id": "1622634042892877824"},{"created_at": "2023-02-06T16:20:43.000Z", "text": "@themissbumbum naoooo num sou.. meu bra\u00e7o direito q t\u00e1 dod\u00f3i \ud83d\ude2d obrigada bumbum my beloved", "id": "1622631381787463682"},{"created_at": "2023-02-06T16:09:44.000Z", "text": "@twiterdatia @kimpaim @nikolas_dm Entendo que at\u00e9 mesmo que nos dias atuais, levantar o bra\u00e7o direito acima dos ombros, se tu for de direita, j\u00e1 dir\u00e3o que fez um gesto nazista.", "id": "1622628618072477698"},{"created_at": "2023-02-06T15:42:54.000Z", "text": "@livyeppi @diojodior for\u00e7a m\u00e1xima no bra\u00e7o direito", "id": "1622621864882479105"},{"created_at": "2023-02-06T15:37:44.000Z", "text": "Uma das minhas maiores frustra\u00e7\u00f5es da academia \u00e9 n conseguir malhar bra\u00e7o direito pq meu ombro \u00e9 deslocado", "id": "1622620565029761025"},{"created_at": "2023-02-06T15:37:22.000Z", "text": "segundo a m\u00e9dica, bra\u00e7o direito n sai sangue e o esquerdo a veia e torta, isso a VEIA E TORTA POHA", "id": "1622620476034936832"},{"created_at": "2023-02-06T15:13:42.000Z", "text": "@trolagaraio A\u00ed ia ser um pouco diferente ele levantando o bra\u00e7o direito etc.", "id": "1622614517250240516"},{"created_at": "2023-02-06T15:01:31.000Z", "text": "Caso aconteceu em frente \u00e0 Escola Municipal Amaral Peixoto, no bairro Retiro. Segundo a Pol\u00edcia Militar, v\u00edtima foi atingida no t\u00f3rax e no bra\u00e7o direito e homem atirou contra o pr\u00f3prio pesco\u00e7o. #g1\n\nhttps://t.co/w3ryMFC8Cn", "id": "1622611450110902274"},{"created_at": "2023-02-06T14:57:43.000Z", "text": "MEU BRA\u00c7O DIREITO \u00c9 1CM MAIOR Q O ESQUERDO", "id": "1622610495688654854"},{"created_at": "2023-02-06T14:55:51.000Z", "text": "A m\u00e3e n\u00e3o pode mexer o bra\u00e7o direito, a\u00ed ela dirige com o esquerdo e eu fa\u00e7o as marchas e puxo o freio de m\u00e3o kkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1622610026106847232"},{"created_at": "2023-02-06T14:40:21.000Z", "text": "Mat\u00ed tem sido meu bra\u00e7o direito, quase um filho pra mim pprt kkkkkkk como diz o ditado: Que nosso amor pela cultura pra crescer seja o bastante.", "id": "1622606124712091649"},{"created_at": "2023-02-06T14:33:47.000Z", "text": "MORTA A TIROS \u2013 A mulher apresentava cinco marcas de tiros, sendo elas no rosto, no peito, nas costas, no bra\u00e7o direito e na m\u00e3o direita.\n\nhttps://t.co/HajhFyDw8P", "id": "1622604474098282500"},{"created_at": "2023-02-06T14:26:35.000Z", "text": "\u00c9 mais f\u00e1cil um machista, carregado de vaidade sendo seu bra\u00e7o direito. \nMais f\u00e1cil do que lidar com a realidade e retirar o apego, a depend\u00eancia emocional. \u00c9 por isso que eu n\u00e3o tenho raiva, eu te entendo e pude escolher. \nMas por favor, vamos melhore.", "id": "1622602660485505025"},{"created_at": "2023-02-06T14:23:15.000Z", "text": "Lembrando que Tati Zaqui tatuou os olhos do ex no bra\u00e7o direito, a\u00ed eles terminaram e ela cobriu\u2026 depois eles voltaram e ela fez a mesma tatuagem de novo no bra\u00e7o direito KKK https://t.co/Dkfg9jdbna", "id": "1622601820769075200"},{"created_at": "2023-02-06T13:51:01.000Z", "text": "@luqsidizbobeira S\u00f3 o bra\u00e7o direito do ver\u00edssimo na ordem nada demais n\u00e3o muda a hist\u00f3ria", "id": "1622593711971483648"},{"created_at": "2023-02-06T13:46:46.000Z", "text": "Meu bra\u00e7o direito \u00e9 bem mais fraco que o esquerdo ~_~", "id": "1622592642038071301"},{"created_at": "2023-02-06T13:45:37.000Z", "text": "Minha m\u00e3e fala pra todo mundo al\u00e9m de filha favorita eu sou a melhor amiga dela bra\u00e7o direito dela\u2026 https://t.co/TsBB6dcyTT", "id": "1622592350202503168"},{"created_at": "2023-02-06T13:39:27.000Z", "text": "@sergiostn_ serginho estava em casa segurando o short com a mao esquerda e fazer \ud83d\udcaa\ud83c\udffc com o bra\u00e7o direito", "id": "1622590797907369985"},{"created_at": "2023-02-06T13:34:53.000Z", "text": "Caso aconteceu em frente \u00e0 Escola Municipal Amaral Peixoto, no bairro Retiro. Segundo a Pol\u00edcia Militar, v\u00edtima foi atingida no t\u00f3rax e no bra\u00e7o direito e homem atirou contra o pr\u00f3prio pesco\u00e7o.\n\nhttps://t.co/6RWLxuqBEj", "id": "1622589648902975490"},{"created_at": "2023-02-06T13:23:56.000Z", "text": "Doido pra fazer mais tatoo. Agora nas pernas, bra\u00e7o direito, m\u00e3o, pesco\u00e7o... s\u00f3 n\u00e3o vou tatuar o pinto kakkakakakakakakak", "id": "1622586893589446656"},{"created_at": "2023-02-06T13:16:38.000Z", "text": "Deus cuida e guarda minha sogra, ela \u00e9 meu bra\u00e7o direito nessa vida dura \ud83d\ude4f\ud83d\ude1e\u2764\ufe0f", "id": "1622585058040193024"},{"created_at": "2023-02-06T13:00:43.000Z", "text": "@renatoigor Outro que faz \"juramento a bandeira\" com o bra\u00e7o direito erguido.\nSC  sendo SC...", "id": "1622581051640934400"},{"created_at": "2023-02-06T12:54:47.000Z", "text": "algum tatuador de aracaju que goste de ver o cliente sofrer e j\u00e1 esteja rico p fazer um full black no meu bra\u00e7o direito for free s\u00f3 pelo entretenimento de me ver sofrer p cobrir tudo isso aqui?", "id": "1622579560658219010"},{"created_at": "2023-02-06T12:38:48.000Z", "text": "@eujordanamacedo E nesse msm v\u00eddeo da pra v\u00ea claramente que ele tava com a algema no bra\u00e7o direito, era s\u00f3 passar no outro bra\u00e7o, e problema resolvido, mas n\u00e3o, conseguiram perder totalmente o controle da situa\u00e7\u00e3o", "id": "1622575535216893952"},{"created_at": "2023-02-06T12:37:50.000Z", "text": "@lehcarletti @rafaeitaa Gal Sal\nO bra\u00e7o direito de Kian", "id": "1622575294426099712"},{"created_at": "2023-02-06T12:10:08.000Z", "text": "A Camelo Pneus \u00e9 revendedor #brigestone #firestone e \u00e9 claro que tamb\u00e9m \u00e9 nossa parceira desde a funda\u00e7\u00e3o da @alphasistemasti\nFa\u00e7a como a Camelo Pneus e descubra porque a #alphasistemasti \u00e9 o bra\u00e7o direito do gestor.\nEntre em contato agora mesmo: \nhttps://t.co/80AgUO12l4 https://t.co/jcdo1EETGM", "id": "1622568323371216896"},{"created_at": "2023-02-06T11:10:12.000Z", "text": "@carmelonetobr \u00c9 o bra\u00e7o direito do desgoverno", "id": "1622553237604777987"},{"created_at": "2023-02-06T11:01:56.000Z", "text": "@eutitosilva @JosHumbertoFe17 Vai se informar! Se n\u00e3o precisa se voc\u00ea for rico... Caso contr\u00e1rio, melhor procurar se informar melhor! Lula foi preso por causa de uma nota fiscal! Mouro prendeu ele e depois foi ser o bra\u00e7o direito de bozo! Coincid\u00eancia e nada suspeito, n\u00e9?", "id": "1622551160300118016"},{"created_at": "2023-02-06T11:00:30.000Z", "text": "@euMarinaMamede Muito doido isso d inseguran\u00e7a, n\u00e9?! Tem uns caras aqui que dariam o bra\u00e7o direito pra ter uma chance com voc\u00ea, inclusive v\u00e3o rolar v\u00e1rios aqui nos coment\u00e1rios, e voc\u00ea achando isso de si mesma...", "id": "1622550798868615168"},{"created_at": "2023-02-06T10:59:32.000Z", "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\nO mdb sempre foi bra\u00e7o direito das organiza\u00e7\u00f5es crminosas internacionais ptpcc e Psdbpcc.\nLeia sobre o teatro das tesouras.\nBOLSONARO DEU INDULTO A UM DEPUTADO.\nTEMER DEU A UMA GRANDE TRAFICANTE DE COCA\u00cdNA.\n https://t.co/nzLpiRKDno", "id": "1622550555150229504"},{"created_at": "2023-02-06T10:54:08.000Z", "text": "estou com espasmos no bra\u00e7o direito desde ontem", "id": "1622549194073317376"},{"created_at": "2023-02-06T10:38:09.000Z", "text": "@faketonss na perna eu tenho um dragao\nno bra\u00e7o direito eu tenho: os s\u00edmbolos das na\u00e7\u00f5es do avatar, a nami, a makima e a sailor moon.\nno bra\u00e7o esquerdo: caveira de lobo, mascara de raposa, um cogumelo c faca, um gatinho numa vassoura voando e um galo de t\u00eanis", "id": "1622545174046949377"},{"created_at": "2023-02-06T09:37:33.000Z", "text": "Acostamento, meu grande bra\u00e7o direito", "id": "1622529923716898818"},{"created_at": "2023-02-06T09:23:00.000Z", "text": "@Itagbss n sou seu amigo, sou seu bra\u00e7o direito", "id": "1622526260831309824"},{"created_at": "2023-02-06T09:07:33.000Z", "text": "@aknv2017 @lucafernands @byorderpeaky Aham, claro. Bruna \u00e9 bra\u00e7o direito dele", "id": "1622522375509094402"},{"created_at": "2023-02-06T06:00:45.000Z", "text": "Hoje eu trabalhei pra caramba, porem \u00e9 muito bom ver a confian\u00e7a que meu gerente e minha chefe est\u00e3o depositando em mim de assumir a equipe quando minha encarregada n\u00e3o est\u00e1 e ser segunda dela/bra\u00e7o direito af!!\ud83e\udd7a\ud83e\udd70\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udca1", "id": "1622475363283615744"},{"created_at": "2023-02-06T05:16:36.000Z", "text": "a \u00fanica coisa que kanye west esta levantando hoje em dia \u00e9 o bra\u00e7o direito https://t.co/XXlBzgrL2l", "id": "1622464255072079872"},{"created_at": "2023-02-06T05:15:14.000Z", "text": "os primeiros sinais pra ter um infarto \no bra\u00e7o direito fica dormente e o peito doi por causa da arritmia", "id": "1622463908484116482"},{"created_at": "2023-02-06T04:08:20.000Z", "text": "ontem de manha eu acordei em cima do meu bra\u00e7o quando eu levantei eu simplesmente nao tava conseguindo sentir nada no bra\u00e7o direito e nem conseguindo mexer por nada, tava simplesmente molenga, maiores traumas nao desejo isso pra ninguem", "id": "1622447074775109640"},{"created_at": "2023-02-06T04:08:20.000Z", "text": "a flexibilidade q eu tinha nossa hj n consigo nem esticar o bra\u00e7o direito que d\u00f3i tudo", "id": "1622447072518541316"},{"created_at": "2023-02-06T04:08:12.000Z", "text": "@trashbeeing media pra grande, talvez panturrilha mas nao sei, pode ser parte interna do bra\u00e7o direito tambem", "id": "1622447040478183424"},{"created_at": "2023-02-06T03:59:43.000Z", "text": "TEM QUE SER FORA MOSCA GENTE, AL\u00c9M DE SER BRA\u00c7O DIREITO DO FRED E QUERIDINHO DO AQU\u00c1RIO ELE \u00c9 INTELIGENTE E \u00c1GIL NAS PROVAS #bbb23", "id": "1622444903069356033"},{"created_at": "2023-02-06T03:59:32.000Z", "text": "@Veio_Sonso A \u00fanica diferen\u00e7a de Jesus para Deus \u00e9 que um \u00e9 o criador e o outro n\u00e3o. Jesus claramente obedece ordens de Deus. \u00c9 seu porta voz e bra\u00e7o direito. \u00c9 quem executa as ordens de Deus.", "id": "1622444857930162184"},{"created_at": "2023-02-06T03:57:36.000Z", "text": "@flawlessboz Gabriel, bra\u00e7o direito do fred", "id": "1622444370522669057"},{"created_at": "2023-02-06T03:57:16.000Z", "text": "@Lorena_ssilva1 Gabriel, bra\u00e7o direito do fred", "id": "1622444289111228418"},{"created_at": "2023-02-06T03:52:11.000Z", "text": "Meu bra\u00e7o direito t\u00e1 podre de dor euem", "id": "1622443008422445063"},{"created_at": "2023-02-06T03:45:58.000Z", "text": "@allanldsantos Sobre a sua live do ForoSp, importante contextualizar tamb\u00e9m, quem \u00e9 M\u00f4nica Valente.\nBra\u00e7o direito do PT e atual Secretaria Executiva do Foro de S\u00e3o Paulo.\nMonica Valente a esquerda (de vermelho), numa reuni\u00e3o no Partido Comunista na R\u00fassia.\nhttps://t.co/O2Xp4gdQt5", "id": "1622441445029482498"},{"created_at": "2023-02-06T03:36:47.000Z", "text": "se ele fizesse isso na minha frente eu quebraria o bra\u00e7o direito de todas as pessoas do mundo e enfiaria todos eles no cu do bumseok https://t.co/tzqX6T9i2Y", "id": "1622439131556073473"},{"created_at": "2023-02-06T03:23:33.000Z", "text": "@lucasovie @marcelvanhattem @Alfredogaspar_ @camaradeputados S\u00e3o ju\u00edzes brasileiros que passaram em concurso p\u00fablicos. Lula n\u00e3o foi inocentado, foi condenado. Porem os processos foram anulados. Mas se nada disso faz voc\u00ea acreditar. Escuta o Palloci, que era o bra\u00e7o direito de Lula.", "id": "1622435803216347136"},{"created_at": "2023-02-06T03:13:13.000Z", "text": "acho q vou at\u00e9 virar canhota depois de passar 2 dias com esse acesso no bra\u00e7o direito e nao poder usar ele p nada com medo de perder o furo", "id": "1622433201825218560"},{"created_at": "2023-02-06T03:00:18.000Z", "text": "@Rubrum18 @comunadememes jovem e castrado, como era comum em sua \u00e9poca jovens mong\u00f3is \"pagarem\" pelo que seus ancestrais fizeram ao povo chin\u00eas, no julgar dos l\u00edderes da nova dinastia, a dinastia Ming. Mais do que isso, ele veio a se tornar um grande navegador e bra\u00e7o direito do Imperador Zhu Di,", "id": "1622429950102978562"},{"created_at": "2023-02-06T02:55:34.000Z", "text": "@toninhperigoso do meu lado fi, meu bra\u00e7o direito ali", "id": "1622428762032799745"},{"created_at": "2023-02-06T02:30:41.000Z", "text": "Mt lgl, fodi o bra\u00e7o direito oh vida boa", "id": "1622422500469506048"},{"created_at": "2023-02-06T02:12:49.000Z", "text": "Choi Beomgyu | 24\n\u2022 \u00daltimo ano de Dan\u00e7a e estagi\u00e1 na Puma DC;\n\u2022 Homem Trans Bissexual;\n\u2022 Bra\u00e7o direito e esquerdo de Yeonjun d\u00eas de que se conheceram;\n\u2022 Odeia o namorado do melhor amigo e n\u00e3o faz esfor\u00e7o algum para esconder;\n\u2022 N\u00e3o aparenta mas \u00e9 uma verdadeira cobrinha. https://t.co/feRghM6vH8", "id": "1622418000769867776"},{"created_at": "2023-02-06T02:11:38.000Z", "text": "vou fechar o bra\u00e7o direito de tatuagem fodase", "id": "1622417704236752898"},{"created_at": "2023-02-06T02:02:04.000Z", "text": "@fontes_mariana Depois do jogo contra o Boa Vista o bra\u00e7o direito aqui no Brasil veja muito bem: O @Botafogo n\u00e3o tem nenhuma criatividade na ponta direita, al\u00e9m do lateral Rafael que ainda n\u00e3o demostrou que venho pra ser o titular. na lateral esquerda \ud83d\udc4dea\u00ed @thairoarruda", "id": "1622415296697876482"},{"created_at": "2023-02-06T01:47:02.000Z", "text": "@BennBeckmanofc Oxi, metade ?\nHawkins, Kid, Drake, Kid, Luffy, Law, Bonney &gt;&gt;\nE o Killer deu dano no Kaido e foi levado pro topo de Onigashima, como que o Sanji \u00e9 mais forte ?\nObrigatoriamente o Killer tem que ser mais forte, at\u00e9 pq ele \u00e9 bra\u00e7o direito do 2\u2070 maior rival do Luffy pelo One piece", "id": "1622411513360162818"},{"created_at": "2023-02-06T01:39:40.000Z", "text": "Muleta t\u00e1 me fodendo, t\u00f4 for\u00e7ando muito meu bra\u00e7o direito, preciso tirar logo esse gesso e botar a bota", "id": "1622409658072797184"},{"created_at": "2023-02-06T01:39:05.000Z", "text": "@thwIyta Com meu bra\u00e7o direito fechado s\u00f3 de tatuagem da 1D, amo. N\u00e3o espero menos que isso do meu futuro", "id": "1622409514774405121"},{"created_at": "2023-02-06T01:12:35.000Z", "text": "@__PauloCR @marcelopjs Paulo,de boa \nVoc\u00ea n\u00e3o jurou a Bandeira? \n\"Um decreto de 1966 que regulamenta a lei do Servi\u00e7o Militar descreve que a posi\u00e7\u00e3o de respeito \u00e0 bandeira \u00e9 com \"o bra\u00e7o direito estendido horizontalmente \u00e0 frente do corpo, m\u00e3o aberta, dedos unidos e palma para baixo\".", "id": "1622402843901657089"},{"created_at": "2023-02-06T01:10:08.000Z", "text": "\u00faltimo dia de juvenil dei jeito pra me machucar, dei mau jeito no pesco\u00e7o/ombro que n consigo mexer meu bra\u00e7o direito pra qse nd", "id": "1622402228664369152"},{"created_at": "2023-02-06T01:00:34.000Z", "text": "de quem foi a ideia de botar o acesso no bra\u00e7o direito? \nae, foi minha, tapada", "id": "1622399819007279105"},{"created_at": "2023-02-06T00:54:29.000Z", "text": "@punkbiology @PodcastUru Ele \u00e9 secretario-executivo do ministerio da justi\u00e7a e foi o interventor do DF. N\u00e3o \u00e9 o numero de seguidores que o torna relevante, mas sim o fato de que ele \u00e9 o numero 2 do mj e bra\u00e7o direito do Dino", "id": "1622398290422554625"},{"created_at": "2023-02-06T00:48:40.000Z", "text": "Doc sobre Popeye , o bra\u00e7o direito de Escobar : \u201c N\u00e3o confio nem na minha sombra , pois \u00e0 noite ela me abandona !\u201d.", "id": "1622396823972286469"},{"created_at": "2023-02-06T00:26:52.000Z", "text": "Eu vivi pra ver minha comadre , meu bra\u00e7o direito , vivendo feliz num relacionamento que ela merece \u2764\ufe0f isso deixa meu cora\u00e7\u00e3o quentinho , aquela mulher merece o mundo !", "id": "1622391341186535426"},{"created_at": "2023-02-06T00:23:13.000Z", "text": "Eu vou fazer essa tatuagem do Ace no bra\u00e7o direito https://t.co/Zmt23dhNCS", "id": "1622390419349807105"},{"created_at": "2023-02-06T00:15:57.000Z", "text": "Cansa DEMAIS samba raggae no pandeiro, eu nunca tinha sentido meu bra\u00e7o direito cansar tanto no pandeiro, msm quando tocava samba r\u00e1pido", "id": "1622388592428318723"},{"created_at": "2023-02-06T00:04:32.000Z", "text": "tenho uma agonia profunda de gente que usa rel\u00f3gio no bra\u00e7o direito", "id": "1622385716947714049"},{"created_at": "2023-02-06T00:02:03.000Z", "text": "meu bra\u00e7o direito esta doendo. to morrendo?", "id": "1622385092747304960"},{"created_at": "2023-02-05T23:55:21.000Z", "text": "@sergiopinhoalvs @danielaDZ83 @Estadao @EstadaoPolitica Sim, narrativa. Vc nunca foi numa missa ou qualquer cerim\u00f4nia religiosa que pediram para levantar o bra\u00e7o direito em momento solene ou de emana\u00e7\u00e3o de boas energias ? Em que mundo vc vive ?", "id": "1622383406972637184"},{"created_at": "2023-02-05T23:50:08.000Z", "text": "pensando em fechar meu bra\u00e7o direito", "id": "1622382097053663232"},{"created_at": "2023-02-05T23:32:50.000Z", "text": "No bra\u00e7o direito:) https://t.co/7kPHzQiCbv", "id": "1622377743336853505"},{"created_at": "2023-02-05T23:28:54.000Z", "text": "Percebi que nem me corto mais no bra\u00e7o direito, vou aproveitar que t\u00f4 no banho e me cortar no bra\u00e7o direito", "id": "1622376750045863936"}]