[{"tweets_quantity": 12},{"created_at": "2023-02-07T02:29:56.000Z", "text": "a luz que me guia e maior do qualquer mal-olhado que me rodeia. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\uddff", "id": "1622784697943171075"},{"created_at": "2023-02-06T17:56:18.000Z", "text": "Que Deus nos livre de todo mal, mal-humorado, mal-olhado e mal-amado, am\u00e9m! Boa semana pra todos, livezinha jaja!!", "id": "1622655436749938688"},{"created_at": "2023-02-04T03:28:32.000Z", "text": "Pai, eu nao conhe\u00e7o teus planos.... mais tu conhece meu caminho!!! Livrai-me de todo mal-olhado, Am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude47\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf15", "id": "1621712280302899200"},{"created_at": "2023-02-01T11:32:49.000Z", "text": "Sempre pe\u00e7o pra uma senhorinha palmeirense aqui da minha cidade benzer o Abel Ferreira de quebranto. Pe\u00e7o para q o proteja de inveja, mal-olhado, doen\u00e7as, mandingas e maledic\u00eancias. Sinto q querem destru\u00ed-lo a qq custo, principalmente uma parte da imprensa esportiva clubista.", "id": "1620746990333337600"},{"created_at": "2023-01-31T00:41:48.000Z", "text": "Adora mingau assopra lodo do dingo bom babado que ligue e negue lingui\u00e7a com lingueta liberal o fandangos fingir fama pra ver morto antes nao vejo via que tinha tirado o palete me liguei no pingente de tira mal-olhado gilete pivete descal\u00e7o no pique alto brinde pra se esfor\u00e7a.", "id": "1620220769937805313"},{"created_at": "2023-01-29T19:12:56.000Z", "text": "Disse q tenho mal-olhado de homem e de mulher.\nQuem diria..", "id": "1619775622078951424"},{"created_at": "2023-01-29T17:06:19.000Z", "text": "@thisisidiota @ousafadenha ele afasta mal-olhado", "id": "1619743754835099648"},{"created_at": "2023-01-25T17:34:54.000Z", "text": "Bom, Pr\u00edapo foi amaldi\u00e7oado por Hera com um membro avantajado e sempre ereto. Em alguns escritos sobre ele (as priapeias) ele aparece como protetor dos jardins e recintos contra mal-olhado e ladr\u00f5es, apesar de ser mais conhecido como deus da fertilidade +", "id": "1618301398336274433"},{"created_at": "2023-01-24T01:53:40.000Z", "text": "i love you (i do)\nlove you still\ni always will\n\n(antonia, por favor me mande o banho pra mal-olhado) https://t.co/gDFZeGDOn7", "id": "1617702142621646849"},{"created_at": "2023-01-21T18:29:51.000Z", "text": "Como diria minha av\u00f3 \u201cvc t\u00e1 com mal-olhado\u201d eita mazela", "id": "1616865675905236992"},{"created_at": "2023-01-18T10:01:55.000Z", "text": "quero ser mt, cada vez mais, reconhecido pelos trabalhos q fa\u00e7o/desenvolvo/produzo, mas quero tonelometros d dist\u00e2ncia do estigma/energia d celebridade. a pessoa vira para-raio d sanguessuga y novas \"amizades\".. tem umas aqui em fortaleza q tenho \u00e9 pena do tamanho dos mal-olhado", "id": "1615650684388446210"},{"created_at": "2023-01-14T15:58:38.000Z", "text": "Aquela parada s\u00f3 pra tirar aquele \nmal-olhado https://t.co/VZfpNH7Kms", "id": "1614290907074797568"}]