[{"tweets_quantity": 399},{"created_at": "2023-02-08T18:29:19.000Z", "text": "T\u00f4 com mo vontade ir num lugar que tenha caf\u00e9 colonial", "id": "1623388524111077380"},{"created_at": "2023-02-08T14:56:43.000Z", "text": "Hoje tenho janta das meninas, tenho caf\u00e9 colonial que vamos fazer pelo anivers\u00e1rio da v\u00f3 e eu n\u00e3o posso comer nada \ud83e\udee0\ud83e\udd72 hoje vai ser o dia de ter autocontrole kkkk", "id": "1623335019447046144"},{"created_at": "2023-02-08T12:22:03.000Z", "text": "@mikhailyasha t\u00e1 de f\u00e9rias? acho que quando eu for vai ser na base do caf\u00e9 colonial pra come\u00e7ar o dia e peixe ou picanha pro final", "id": "1623296098558173184"},{"created_at": "2023-02-08T00:55:09.000Z", "text": "@ayasmin_jpg 1- caf\u00e9 colonial", "id": "1623123231778476034"},{"created_at": "2023-02-07T23:51:36.000Z", "text": "@loloconcurseira Fui num caf\u00e9 colonial no caminho de gramado pra canela que era uma fortuna. Era no esquema de comer a vontade. Era bom mas n\u00e3o acho que valeu a pena pelo pre\u00e7o. S\u00f3 lembro que era ao lado de onde tem uns carr\u00f5es. Foi um rol\u00ea voltando de carro de Canela e parei sem pesquisar.", "id": "1623107238348070915"},{"created_at": "2023-02-07T16:31:23.000Z", "text": "triste pois at\u00e9 agora nenhum amigo me chamou pra tomar caf\u00e9 colonial no meio da semana em hor\u00e1rio de aposentado", "id": "1622996454162702339"},{"created_at": "2023-02-07T13:32:29.000Z", "text": "Meu corpo est\u00e1 comendo torrada integral com ricota e suco de abacaxi, mas minha mente est\u00e1 l\u00e1 no caf\u00e9 colonial.", "id": "1622951433409794049"},{"created_at": "2023-02-07T11:00:20.000Z", "text": "vontade de ir num caf\u00e9 colonial", "id": "1622913144854048768"},{"created_at": "2023-02-07T01:39:19.000Z", "text": "hj em dia temho que dizer que a cultura do meu estado \u00e9 caf\u00e9 colonial e festa de cerveja vestido de gnomo", "id": "1622771957803495425"},{"created_at": "2023-02-07T00:37:38.000Z", "text": "procuro algu\u00e9m pra ir no caf\u00e9 colonial da pritsch comigo", "id": "1622756435904823299"},{"created_at": "2023-02-06T21:56:37.000Z", "text": "\u2022 Motivo 2 (Culin\u00e1ria e Ambiente do Sul)\nNo Sul, se encontra v\u00e1rias comidas t\u00edpicas, como: Arroz carreteiro, Xis, Polenta, Caf\u00e9 colonial, Barreado, Farofa de Pinh\u00e3o, Espaguete com Frutos do mar, Repolho-Roxo, Cuca, Sagu, Chico balanceado, Chimia, Tort\u00e9i, e muito mais.", "id": "1622715913442131973"},{"created_at": "2023-02-06T19:08:37.000Z", "text": "mano pode vim com caf\u00e9 da manh\u00e3 de hotel, da ro\u00e7a, caf\u00e9 colonial\nq eu troco f\u00e1cil por um arroz com ovo que seja meu bagulho \u00e9 almo\u00e7o", "id": "1622673638594945033"},{"created_at": "2023-02-06T15:27:06.000Z", "text": "Mas sigo odiando termos como \"caf\u00e9 colonial\" \"festa colonial\" e \"hotel colonial\"", "id": "1622617888740847616"},{"created_at": "2023-02-06T13:45:33.000Z", "text": "faria loucuras por um caf\u00e9 colonial.....", "id": "1622592335728021506"},{"created_at": "2023-02-06T04:49:39.000Z", "text": "mds um caf\u00e9 colonial no avi\u00e3o https://t.co/wowOmiEAC0", "id": "1622457470202380290"},{"created_at": "2023-02-05T22:10:07.000Z", "text": "minha tia falando q no anivers\u00e1rio dela quer fazer um \u201ccaf\u00e9 colonial\u201d, tenho at\u00e9 medo de fazer perguntas \nhttps://t.co/OLUGY0Zueu", "id": "1622356926162952193"},{"created_at": "2023-02-05T18:05:18.000Z", "text": "marv falando de caf\u00e9 colonial T\u00d4 NA VONTADE AGORA", "id": "1622295313850531840"},{"created_at": "2023-02-05T18:04:42.000Z", "text": "O povo n\u00e3o sabe o que \u00e9 sagu e caf\u00e9 colonial? N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel...#BBB23", "id": "1622295161895018496"},{"created_at": "2023-02-05T15:43:21.000Z", "text": "Ontem eu fui num caf\u00e9 colonial com meus pais e peguei uns mini churros pra comer, hj acordei e de caf\u00e9 da manh\u00e3 meu pai tinha comprado um monte de mini churros kkkkkk fofo", "id": "1622259589977722880"},{"created_at": "2023-02-05T11:59:43.000Z", "text": "O date perfeito \u00e9 acordar cedo no domingo pra ir tomar um caf\u00e9 colonial pra ter for\u00e7a pra me ajudar a empurrar o fusca pra ele ligar e a gente conseguir voltar pra casa.", "id": "1622203312467574785"},{"created_at": "2023-02-04T23:54:58.000Z", "text": "segunda eu volto pra dieta mas hoje deu vontade de caf\u00e9 colonial... comprei p\u00e3o chimia salame e cuca", "id": "1622020922919075841"},{"created_at": "2023-02-04T21:28:43.000Z", "text": "@vhpm92 @andrepalantir Na coeur douce em Curitiba estava incluso qualquer caf\u00e9 ou chocolate quente do card\u00e1pio. A gente escolhia e traziam na mesa. Tudo incluso. At\u00e9 choconhaque. Os caf\u00e9s mais comuns ficavam pr\u00f3ximo ao buffet. Mas vai depender do caf\u00e9 colonial que for.", "id": "1621984117909766147"},{"created_at": "2023-02-04T21:11:01.000Z", "text": "queria bar e tamb\u00e9m queria caf\u00e9 colonial", "id": "1621979663970013185"},{"created_at": "2023-02-04T20:44:06.000Z", "text": "vontade de ir num caf\u00e9 colonial", "id": "1621972889716113408"},{"created_at": "2023-02-04T19:26:38.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial dentro do Horto em SP \u2764\ufe0f https://t.co/UZyAD6aCcA", "id": "1621953394410749954"},{"created_at": "2023-02-04T18:11:21.000Z", "text": "ideia de date: ir num caf\u00e9 colonial e sair de l\u00e1 passando mal", "id": "1621934448668250112"},{"created_at": "2023-02-04T17:33:48.000Z", "text": "Poxa agora eu super amassaria um caf\u00e9 colonial", "id": "1621924998314065921"},{"created_at": "2023-02-04T12:14:40.000Z", "text": "50 pila um caf\u00e9 colonial caraaa, essas gurias querem me adoecer!", "id": "1621844685978324992"},{"created_at": "2023-02-04T10:40:35.000Z", "text": "t\u00f4 inspirado hoje j\u00e1 t\u00f4 fazendo um caf\u00e9 colonial aki na goma", "id": "1621821008524066818"},{"created_at": "2023-02-04T09:56:03.000Z", "text": "@alinelks Eu to indignado aqui, queriam o que um caf\u00e9 colonial?", "id": "1621809804674060290"},{"created_at": "2023-02-04T03:07:49.000Z", "text": "@picolehdelimao @CremefromCreme Ate semana passada picoleh falou q so veio pro parana pq iria ficar mais perto de mim, agr vem com essa q so veio pq tem caf\u00e9 colonial\n\nPra cima de mim ??", "id": "1621707069320564736"},{"created_at": "2023-02-04T01:04:08.000Z", "text": "@emanuncio Caf\u00e9 colonial \u00e9 um lugar com um sal\u00e3o bem grande com tudo pra comer, tudo quanto \u00e9 tipo de doce e salgado.\nExemplo: sagu, pudim, varios bolos, canjica, varios queijos, carne, sanduiche\n\u00c9 bem um caf\u00e9z\u00e3o da tarde de v\u00f3, \u00e9 mt bom, come o quanto quiser", "id": "1621675941125570561"},{"created_at": "2023-02-03T23:40:24.000Z", "text": "@anythingvic @nikoIaitsov amo muito!! optar entre a sopinha ou o caf\u00e9 colonial ent\u00e3o, a\u00ed uma dica de lugar e no cidade das flores tinha um tb que fazia \n\nhttps://t.co/K595FzVnLV", "id": "1621654870737518592"},{"created_at": "2023-02-03T21:44:08.000Z", "text": "o tipo de role q eu quero p esse m\u00eas \u00e9 ir em um caf\u00e9 colonial, q vontade af", "id": "1621625609976795136"},{"created_at": "2023-02-03T21:43:14.000Z", "text": "@max5swell caf\u00e9 colonial \u00e9 muito top filho, bom demais", "id": "1621625382758662146"},{"created_at": "2023-02-03T21:42:33.000Z", "text": "nota pro futuro: n\u00e3o ir num caf\u00e9 colonial antes do pedr\u00e3o", "id": "1621625213413646337"},{"created_at": "2023-02-03T21:12:28.000Z", "text": "@albrecht2801 Como vejo q sempre est\u00e1 na estrada, se um dia for para a regi\u00e3o de tubar\u00e3o, v\u00e1 conhecer a Fluss Haus em S\u00e3o Martinho. V\u00e1 saborear o caf\u00e9 colonial. Dica: v\u00e1 faminto \ud83d\ude01", "id": "1621617639528321025"},{"created_at": "2023-02-03T20:43:57.000Z", "text": "helo e eu atr\u00e1s de um caf\u00e9 colonial", "id": "1621610465305497601"},{"created_at": "2023-02-03T19:01:09.000Z", "text": "@PBD888 Aqui em SC tem, eles chamam de caf\u00e9 colonial", "id": "1621584596017074179"},{"created_at": "2023-02-03T17:31:44.000Z", "text": "Neste final de semana o Armaz\u00e9m Boreal estar\u00e1 servindo o delicioso caf\u00e9 colonial https://t.co/6Eb5pIBoIb via @guiasmi", "id": "1621562091005001728"},{"created_at": "2023-02-03T17:22:59.000Z", "text": "@eigabyroba caf\u00e9 colonial amiga", "id": "1621559890983395328"},{"created_at": "2023-02-03T16:42:32.000Z", "text": "Caf\u00e9 colonial o nome ou brunch https://t.co/6mRpynBgoR", "id": "1621549709885165574"},{"created_at": "2023-02-03T16:31:30.000Z", "text": "Oi algu\u00e9m me chama pra ir num caf\u00e9 colonial?", "id": "1621546935361454082"},{"created_at": "2023-02-03T16:19:12.000Z", "text": "tem, o nome \u00e9 caf\u00e9 colonial https://t.co/bJUQsn50y1", "id": "1621543839054921728"},{"created_at": "2023-02-03T15:06:06.000Z", "text": "@rodebecs Em recife tem esse rod\u00edzio,10 a 15 tipos de caf\u00e9, n\u00e3o \u00e9 caf\u00e9 colonial", "id": "1621525442317455360"},{"created_at": "2023-02-03T13:36:57.000Z", "text": "@jescassaura @vhpm92 Vitu tem raz\u00e3o e o brasileiro n sabe diferir caf\u00e9 colonial de rod\u00edzio \ud83d\ude0c", "id": "1621503007799087105"},{"created_at": "2023-02-03T12:30:27.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 isso j\u00e1 existe e se chama CAF\u00c9 COLONIAL https://t.co/IRVmYDMma4", "id": "1621486269275455490"},{"created_at": "2023-02-03T04:17:00.000Z", "text": "Apoio completamente a ideia, mas isso j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 um \"Caf\u00e9 Colonial\"??? https://t.co/bPnkyKVHAC", "id": "1621362092623159298"},{"created_at": "2023-02-03T03:27:56.000Z", "text": "Como assim n\u00e3o existe caf\u00e9 colonial no pa\u00eds todo???\n\nMais uma coisa que n\u00e3o tem no MS pra vc abrir e ficar rica, t\u00e1 perdendo tempo tem mta op\u00e7\u00e3o @RobertaGambaro", "id": "1621349742641922048"},{"created_at": "2023-02-03T03:03:57.000Z", "text": "por aqui se chama caf\u00e9 colonial \ud83d\ude1b https://t.co/3QrSXSW735", "id": "1621343708724563969"},{"created_at": "2023-02-03T02:41:10.000Z", "text": "@vhpm92 gente caf\u00e9 colonial \u00e9 BUFFET LIBERADO, n\u00e3o rod\u00edzio", "id": "1621337973210972161"},{"created_at": "2023-02-03T01:43:11.000Z", "text": "@fershibe Isso continua sendo t\u00e3o errado. \nPior \u00e9 eles chamarem buffet de caf\u00e9 da manh\u00e3 de caf\u00e9 colonial", "id": "1621323379402842114"},{"created_at": "2023-02-03T01:29:57.000Z", "text": "@vhpm92 existe caf\u00e9 colonial no sul \u00e9 de milh\u00f5es", "id": "1621320052082446336"},{"created_at": "2023-02-03T00:36:27.000Z", "text": "@ccccoletti Literalmente qualquer caf\u00e9 colonial kkkkk", "id": "1621306585669668865"},{"created_at": "2023-02-03T00:23:03.000Z", "text": "@pietraaharaa @emywithane Pipi role em caf\u00e9 colonial pra ontem!!!! Quero mtooo", "id": "1621303213994479616"},{"created_at": "2023-02-03T00:12:12.000Z", "text": "Nessa onda de superestimado ou n\u00e3o, na minha opini\u00e3o no RS \u00e9 caf\u00e9 colonial\u2026 n\u00e3o pago mais de 100 nem morta pra ir", "id": "1621300486614679556"},{"created_at": "2023-02-02T23:49:09.000Z", "text": "O famoso caf\u00e9 colonial (saudades, quero!) https://t.co/bhj6pExofJ", "id": "1621294682318815232"},{"created_at": "2023-02-02T23:38:03.000Z", "text": "@Holligann_ @Fer_novak @izabellamilhao @fodeumasvlw Eu concordo que caf\u00e9 colonial \u00e9 apenas um caf\u00e9 em alguma padaria onde vc pode comer a vontade v\u00e1rias coisas diferentes", "id": "1621291888635420672"},{"created_at": "2023-02-02T23:34:42.000Z", "text": "@manulem Vai saber n\u00e9! Mas imagina viver num lugar sem caf\u00e9 colonial \n(N\u00e3o que eu v\u00e1 com frequ\u00eancia pq aqui em Curitiba \u00e9 bem caro)", "id": "1621291045437702154"},{"created_at": "2023-02-02T23:33:38.000Z", "text": "@queanun Caf\u00e9 colonial melhor coisa", "id": "1621290777669255171"},{"created_at": "2023-02-02T23:10:32.000Z", "text": "O famigerado caf\u00e9 colonial que tanto amamos", "id": "1621284966410731521"},{"created_at": "2023-02-02T23:07:12.000Z", "text": "@Strhschein E quem recusaria um caf\u00e9 colonial?!?!!!", "id": "1621284128065814529"},{"created_at": "2023-02-02T23:07:05.000Z", "text": "Ser\u00e1 que caf\u00e9 colonial \u00e9 coisa daqui? https://t.co/A3eArMannU", "id": "1621284095748603905"},{"created_at": "2023-02-02T23:06:42.000Z", "text": "@dotofausto @PBD888 N tem caf\u00e9 colonial no pa\u00eds todo???", "id": "1621284000676339712"},{"created_at": "2023-02-02T23:01:01.000Z", "text": "Se chama caf\u00e9 colonial e geralmente n\u00e3o vale a pena, pq os caras enfim a faca https://t.co/YSZjIOPUMA", "id": "1621282570557161472"},{"created_at": "2023-02-02T22:48:02.000Z", "text": "@Brpkmn Trememb\u00e9 tem caf\u00e9 colonial", "id": "1621279304171536384"},{"created_at": "2023-02-02T22:42:40.000Z", "text": "@betoferreira792 no sul tem, chama caf\u00e9 colonial\npena que n\u00e3o tem um perto de mim", "id": "1621277954805272577"},{"created_at": "2023-02-02T22:02:42.000Z", "text": "@RAIKIRIPAIN @elsisasieghart_ eu n\u00e3o sei como pesquisaria um caf\u00e9 colonial sem saber o nome kkkkk descobri ontem TB q isso existia\n\nE realmente n\u00e3o faz menor sentido gastar s\u00f3 p ir tomar caf\u00e9", "id": "1621267893005565952"},{"created_at": "2023-02-02T21:57:19.000Z", "text": "quem t\u00e1 sugerindo o caf\u00e9 colonial t\u00e1 errado, pq o conceito do caf\u00e9 colonial \u00e9 buffet e n\u00e3o rod\u00edzio https://t.co/k0WWXtTSwB", "id": "1621266540795412480"},{"created_at": "2023-02-02T21:52:05.000Z", "text": "@Ninoprestes @mlklaser Como eu nunca vo em Caf\u00e9 colonial, acho muito massa tu poder comer queijo, salame  e suco de uva a vont\u00e9", "id": "1621265224207634435"},{"created_at": "2023-02-02T21:46:54.000Z", "text": "@venusemcringe N\u00e3o \u00e9 Brunch ou caf\u00e9 colonial?", "id": "1621263918311129089"},{"created_at": "2023-02-02T21:46:42.000Z", "text": "NO GAUCH\u00c3O:\n\nSUAREZ: 2 GOLS\n\nPEDRO HENRIQUE: 4 GOLS, 15 BAIL\u00c3O, 6 ALMO\u00c7O DE COMUNIDADE, 10 JANTAR DAN\u00c7ANTE E 8 CAF\u00c9 COLONIAL", "id": "1621263866968539136"},{"created_at": "2023-02-02T21:31:54.000Z", "text": "to necessitada de um caf\u00e9 colonial https://t.co/xgMco9Lsvj", "id": "1621260142678364162"},{"created_at": "2023-02-02T21:31:21.000Z", "text": "Fizemos um caf\u00e9 colonial aqui na tata com salgadinho e tudo kk \ud83d\ude0d", "id": "1621260005746909187"},{"created_at": "2023-02-02T21:27:47.000Z", "text": "@RAIKIRIPAIN @elsisasieghart_ mas amg kkkkkk a pessoa s\u00f3 falou que gostaria de um, ela literalmente disse que seria legal se existisse\n\ne eu n\u00e3o sei pq as pessoas foram, mas eu n\u00e3o tenho dinheiro pra ir pro sul s\u00f3 pra experimentar um caf\u00e9 colonial, apesar de parecer ser daora", "id": "1621259105955467264"},{"created_at": "2023-02-02T21:22:25.000Z", "text": "@vhpm92 Aos sulistas nos coment\u00e1rios:\nO que vcs chamam de \"caf\u00e9 colonial\" achando que s\u00e3o coisas ASSIM, MTO \u00daNICAS, cultura alem\u00e3\u00e3\u00e3 pipipipi.... \u00e9 s\u00f3 buffet de caf\u00e9/quitutes. Vcs sabem q coxinha, p\u00e3o de queijo, pastelzinho, etc, n\u00e3o tem na Alemanha, n\u00e9?!\nVc paga por caf\u00e9 brasileiro mesmo", "id": "1621257756639363073"},{"created_at": "2023-02-02T21:22:05.000Z", "text": "gente s\u00f3 existe caf\u00e9 colonial no sul?? n\u00e3o sabia que isso era uma cultura de l\u00e1 https://t.co/Bam3rKNaYe", "id": "1621257674288517121"},{"created_at": "2023-02-02T21:16:22.000Z", "text": "@lopsvinicius O nome disso \u00e9 caf\u00e9 colonial \ud83e\udd27 inclusive queria muito", "id": "1621256232962080769"},{"created_at": "2023-02-02T20:40:17.000Z", "text": "@vhpm92 Galera de Teres\u00f3polis - RJ, favor me indicar um caf\u00e9 colonial acess\u00edvel (se tiver), por favor", "id": "1621247154865016833"},{"created_at": "2023-02-02T20:30:24.000Z", "text": "@maspqray Aparentemente isso ai j\u00e1 existe e se chama Caf\u00e9 Colonial \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc44\ud83d\udc41\ufe0f", "id": "1621244666740883458"},{"created_at": "2023-02-02T20:29:31.000Z", "text": "isso \u00e9 literalmente a defini\u00e7\u00e3o de caf\u00e9 colonial. https://t.co/sueVoc97Uf", "id": "1621244443025186817"},{"created_at": "2023-02-02T20:09:51.000Z", "text": "Hmmmm era s\u00f3 um caf\u00e9 colonial", "id": "1621239495998717954"},{"created_at": "2023-02-02T20:08:15.000Z", "text": "@vhpm92 voc\u00ea deve ser um Enzo, n\u00e9? Isso era muito popular nas d\u00e9cadas de 1980/90: caf\u00e9 colonial. Tinha um aqui em S\u00e3o Paulo com as gar\u00e7onetes vestidas de freiras", "id": "1621239091714002945"},{"created_at": "2023-02-02T20:04:53.000Z", "text": "o povo falando de caf\u00e9 colonial mas n\u00e3o \u00e9 o mesmo conceito do que ele t\u00e1 falando https://t.co/8JlDapim09", "id": "1621238244909137921"},{"created_at": "2023-02-02T20:03:43.000Z", "text": "Quero passar meu aniversario em gramado esse ano, fondue, caf\u00e9 colonial, chocolate quente, lareira, aii\nJ\u00e1 me sinto pronta \ud83e\udd0f\ud83c\udffb", "id": "1621237953581154305"},{"created_at": "2023-02-02T19:41:08.000Z", "text": "@Jen_inferno eu fui descobrir m\u00eas passado, quando fui pra sp e eles n\u00e3o tinham quase nenhum caf\u00e9 colonial na cidade\n\nfiquei triste por eles", "id": "1621232267401084929"},{"created_at": "2023-02-02T19:39:00.000Z", "text": "o sul do brasil descobrindo que o caf\u00e9 colonial n\u00e3o \u00e9 algo nacional \n\nmeu deus, que tistreza https://t.co/Cn0sZSzeGZ", "id": "1621231733281640449"},{"created_at": "2023-02-02T19:36:42.000Z", "text": "@descobrilsa com exce\u00e7\u00e3o da praia \u00e9 a descri\u00e7\u00e3o de caf\u00e9 colonial", "id": "1621231151678464001"},{"created_at": "2023-02-02T19:16:58.000Z", "text": "@lplusk13 Aqui isso se chama caf\u00e9 colonial, sugiro levar para MG talkey", "id": "1621226185937100801"},{"created_at": "2023-02-02T18:57:51.000Z", "text": "as pessoas descobrindo agora o caf\u00e9 colonial \u2620\ufe0f https://t.co/53jMnvC7sq", "id": "1621221376093741058"},{"created_at": "2023-02-02T18:55:05.000Z", "text": "Aqui a gente chama de caf\u00e9 colonial. https://t.co/JHiYlijzpi", "id": "1621220679331758080"},{"created_at": "2023-02-02T18:52:33.000Z", "text": "bem vindo ao sul, isso existe e se chama CAF\u00c9 COLONIAL \n\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/DZhfY7K0zg", "id": "1621220043525705731"},{"created_at": "2023-02-02T18:45:33.000Z", "text": "@mizanzika Acho que caf\u00e9 colonial \u00e9 uma coisa mais do sul mesmo!", "id": "1621218279174946818"},{"created_at": "2023-02-02T18:34:20.000Z", "text": "Est\u00e3o \u00e0 venda os ingressos para o 1\u00ba Caf\u00e9 Colonial das Soberanas em Nova P\u00e1dua\nhttps://t.co/VKJEQ7jnG1 https://t.co/gRQF6ls0UZ", "id": "1621215457796562949"},{"created_at": "2023-02-02T18:30:51.000Z", "text": "Eu jurando que existia caf\u00e9 colonial no pa\u00eds inteiro https://t.co/ajvXNzk3Vy", "id": "1621214580964745217"},{"created_at": "2023-02-02T18:24:52.000Z", "text": "n\u00e3o sei se \u00e9 mais triste o cara ser de Bel\u00e9m e nunca ter visto isso ou os sulistas nos coment\u00e1rios recomendando caf\u00e9 colonial https://t.co/BZ0Hh5sYtp", "id": "1621213073670381574"},{"created_at": "2023-02-02T18:22:58.000Z", "text": "@bolinhadeperna1 @daniessoares Acho q tu nunca foi num caf\u00e9 colonial bom dani", "id": "1621212598803857408"},{"created_at": "2023-02-02T18:18:31.000Z", "text": "@daniessoares @isaaa__cs pq caf\u00e9 colonial \u00e9 um puta caf\u00e9 e n\u00e3o tem bolinhos na explica\u00e7\u00e3o dela eu pensei tipo uma degusta\u00e7\u00e3o de caf\u00e9s e bolinhos e docinhos", "id": "1621211476131287042"},{"created_at": "2023-02-02T18:17:59.000Z", "text": "j\u00e1 existe e se chama caf\u00e9 colonial https://t.co/dA3VuN10Tj", "id": "1621211343452774408"},{"created_at": "2023-02-02T18:14:47.000Z", "text": "@mizanzika na minha cidade, sao pedro sp, tem um caf\u00e9 colonial sensacional.", "id": "1621210539232722946"},{"created_at": "2023-02-02T17:53:06.000Z", "text": "@bolinhadeperna1 Nunca foi num caf\u00e9 colonial\u2026?", "id": "1621205081960972288"},{"created_at": "2023-02-02T17:46:35.000Z", "text": "hm... o caf\u00e9 colonial? https://t.co/T40LKNPE1B https://t.co/V7vsLjHc13", "id": "1621203439588982787"},{"created_at": "2023-02-02T17:23:56.000Z", "text": "@vhpm92 bora mudar esse conceito de caf\u00e9 colonial regionalista. quero tapioca e cuscuz tb", "id": "1621197739290664960"},{"created_at": "2023-02-02T17:23:55.000Z", "text": "Isso existe e chama ch\u00e1 da tarde em alguns lugares e Caf\u00e9 Colonial no Sul hekwjhdjdkwjrjr... https://t.co/opD1FnNW0h", "id": "1621197738044973058"},{"created_at": "2023-02-02T17:22:29.000Z", "text": "@vhpm92 chama caf\u00e9 colonial no sul do pais.", "id": "1621197374537306114"},{"created_at": "2023-02-02T17:19:35.000Z", "text": "= caf\u00e9 colonial https://t.co/AUDiacNPnV", "id": "1621196647723040768"},{"created_at": "2023-02-02T17:17:57.000Z", "text": "@hhmafe @rashioumons PERA MAS CAF\u00c9 COLONIAL N\u00c3O \u00c9 POR KILO????????? pergunta sincera me buguei agora", "id": "1621196235653668866"},{"created_at": "2023-02-02T17:17:13.000Z", "text": "Mas n\u00e3o seria o caf\u00e9 colonial??? Inclusive, sdds https://t.co/1fnWVbWZ3R", "id": "1621196051045617664"},{"created_at": "2023-02-02T17:00:15.000Z", "text": "@campani_vitoria @vhpm92 tem diferen\u00e7a oq ela falo pra um caf\u00e9 colonial s\u00e3o coisas diferentes", "id": "1621191779675406339"},{"created_at": "2023-02-02T16:57:19.000Z", "text": "o caf\u00e9 colonial n\u00e9 meninas\n\ninclusive saudade https://t.co/uUEATMbOiu", "id": "1621191044493606918"},{"created_at": "2023-02-02T16:45:56.000Z", "text": "A gata descreveu o caf\u00e9 colonial https://t.co/ObGiJ7fNe5", "id": "1621188176890003458"},{"created_at": "2023-02-02T16:45:44.000Z", "text": "acabei de me familiarizar com o conceito de caf\u00e9 colonial VAMO ALGUEM COMIGO PELO AMOR DE DEUS rod\u00edzio de caf\u00e9 mano papo retissimo muito reto", "id": "1621188127535644674"},{"created_at": "2023-02-02T16:43:26.000Z", "text": "o famoso caf\u00e9 colonial j\u00e1 existe https://t.co/OBU2X6OKN7", "id": "1621187550348984321"},{"created_at": "2023-02-02T16:41:27.000Z", "text": "@vhpm92 N\u00e3o quero caf\u00e9 colonial (buffet) quero caf\u00e9  caf\u00e9  e caf\u00e9", "id": "1621187049540706305"},{"created_at": "2023-02-02T16:40:16.000Z", "text": "chama-se caf\u00e9 colonial https://t.co/gLkl3oz308", "id": "1621186753305493505"},{"created_at": "2023-02-02T16:36:11.000Z", "text": "@vhpm92 Se chama caf\u00e9 colonial, cola na serra ga\u00facha que eh sucesso", "id": "1621185725503868935"},{"created_at": "2023-02-02T16:32:37.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial? https://t.co/VZhapvu9VD", "id": "1621184827209678848"},{"created_at": "2023-02-02T16:28:36.000Z", "text": "J\u00e1 tivemos alguns eventos assim, chama-se caf\u00e9 colonial... Quando tiver eu vou divulgar \ud83e\udd0c\ud83c\udffb https://t.co/XkyKzSfENF", "id": "1621183816952938498"},{"created_at": "2023-02-02T16:19:34.000Z", "text": "@umacris_ os jovens est\u00e3o descobrindo o caf\u00e9 colonial", "id": "1621181543774306305"},{"created_at": "2023-02-02T16:19:21.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial? https://t.co/Xyf7XB4TiF", "id": "1621181489613312000"},{"created_at": "2023-02-02T16:19:06.000Z", "text": "\"ain n sei oq rod\u00edzio de caf\u00e9\"\n\nvcs n conhecem caf\u00e9 colonial n\u00e3o?", "id": "1621181426824630275"},{"created_at": "2023-02-02T16:10:53.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial n\u00e3o existe fora daqui? https://t.co/DiMoqsTX43", "id": "1621179356642177025"},{"created_at": "2023-02-02T16:08:41.000Z", "text": "Aqui em Minas chamamos de caf\u00e9 colonial e tem em v\u00e1rias padarias...\nMelhor estado https://t.co/c3ve00wiaw", "id": "1621178803790675968"},{"created_at": "2023-02-02T16:06:07.000Z", "text": "@swiftfolklorian @natscastro Sim, \u00e9 caf\u00e9 colonial. Em cidade hist\u00f3rica de MG voc\u00ea tamb\u00e9m costuma achar", "id": "1621178155708059649"},{"created_at": "2023-02-02T16:03:45.000Z", "text": "tamb\u00e9m conhecido como caf\u00e9 colonial https://t.co/DBif486Xu4", "id": "1621177561815601152"},{"created_at": "2023-02-02T16:01:55.000Z", "text": "Caf\u00e9 colonial, gente\nInclusive n\u00e3o vejo a hora de voltar em um \ud83d\ude0d https://t.co/9eYmU0XqzC", "id": "1621177101671108608"},{"created_at": "2023-02-02T15:58:04.000Z", "text": "@DilliBrenda amiga eu e minha v\u00f3 vamos num caf\u00e9 Colonial agora a tarde........", "id": "1621176132258373635"},{"created_at": "2023-02-02T15:54:12.000Z", "text": "@vhpm92 Em Minas Gerais n\u00f3s chamamos isso de caf\u00e9 colonial. Achava que tinha isso no pa\u00eds inteiro.", "id": "1621175158831730689"},{"created_at": "2023-02-02T15:51:33.000Z", "text": "Mds almocei igual um boi aqui no caf\u00e9 colonial e n\u00e3o paguei nada, como \u00e9 bom ser aniversariante \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f", "id": "1621174492990144513"},{"created_at": "2023-02-02T15:50:38.000Z", "text": "@sarasharon Tem q criar o caf\u00e9 caipira, caf\u00e9 da ro\u00e7a, caf\u00e9 sertanejo, cada um com iguarias t\u00edpicas da regi\u00e3o, rod\u00edzio\nCaf\u00e9 colonial \u00e9 \u00f3timo e car\u00edssimo\nNordestino n\u00e3o gostaria pq n\u00e3o tem carnes guisadas, nem ra\u00edzes (batata doce, aipim/macaxeira, inhame) nem cuscuz,mas \u00e9 s\u00f3 criar esse rodizio", "id": "1621174262668361730"},{"created_at": "2023-02-02T15:45:47.000Z", "text": "j\u00e1 existe e o nome \u00e9 \u2728caf\u00e9 colonial\u2728 https://t.co/vmSChzfbA6", "id": "1621173041869864963"},{"created_at": "2023-02-02T15:45:02.000Z", "text": "@vhpm92 Meio que j\u00e1 existe isso neh, caf\u00e9 colonial, mas da\u00ed se vc se refere a tipo cafeterias mais diferentes assim, tbm quero", "id": "1621172851800944643"},{"created_at": "2023-02-02T15:44:14.000Z", "text": "@7_kingdoms @vhpm92 Mas acho q a proposta do cara \u00e9 rodizio de caf\u00e9, com alguns acompanhamentos.\nPor\u00e9m seria legal se pessoas criassem rod\u00edzios regionais como o caf\u00e9 colonial:\nCaf\u00e9 da ro\u00e7a \nCaf\u00e9 caipira\nCaf\u00e9 sertanejo", "id": "1621172648549167109"},{"created_at": "2023-02-02T15:42:53.000Z", "text": "Caf\u00e9 colonial? https://t.co/RJxGP66KC1", "id": "1621172310190485505"},{"created_at": "2023-02-02T15:41:27.000Z", "text": "@Luizadinizz @vhpm92 Caf\u00e9 colonial \u00e9 refei\u00e7\u00e3o da col\u00f4nia, qm inventou usou o conceito de servir alimentos t\u00edpicos de l\u00e1\nO cara qr rodizio de caf\u00e9!\nMas seria legal se noutras regi\u00f5es criassem o caf\u00e9 da ro\u00e7a, caf\u00e9 sertanejo, caf\u00e9 caipira, c/ alimentos regionais\n2 tipos de rod\u00edzios: regional ou de caf\u00e9", "id": "1621171951892074496"},{"created_at": "2023-02-02T15:33:52.000Z", "text": "@MalufMatheus @vhpm92 Caf\u00e9 colonial \u00e9 comida da col\u00f4nia\nEm outras regi\u00f5es vai ser caf\u00e9 da ro\u00e7a, caf\u00e9 sertanejo, caf\u00e9 caipira, cada um com seus alimentos regionais e favoritos, mas caf\u00e9 colonial \u00e9 caracter\u00edstico de locais onde t\u00eam col\u00f4nia, com alimento t\u00edpico de l\u00e1 \nE se qr rodizio de caf\u00e9 \u00e9 outro tipo", "id": "1621170041436901377"},{"created_at": "2023-02-02T15:32:01.000Z", "text": "Em S\u00e3o Chico tem pelo menos dois hot\u00e9is no centro com caf\u00e9 colonial, e em Balne\u00e1rio lembro que numas padarias.\n\nAlgu\u00e9m sabe se tem em Cuiab\u00e1? https://t.co/2OpxA9PIPg", "id": "1621169577643184131"},{"created_at": "2023-02-02T15:30:39.000Z", "text": "Segundo a izabella no caf\u00e9 colonial o ovo vem da vaca", "id": "1621169234171801600"},{"created_at": "2023-02-02T15:27:45.000Z", "text": "Todo mundo nos coment\u00e1rios falando do caf\u00e9 colonial \nA\u00ed ai , o sul \u00e9 meu pa\u00eds https://t.co/D88zUq2WjU", "id": "1621168503930900481"},{"created_at": "2023-02-02T15:27:41.000Z", "text": "@vhpm92 @andrepalantir O q vc quer n\u00e3o \u00e9 caf\u00e9 colonial \u00e9 rod\u00edzio de caf\u00e9 \nCaf\u00e9 colonial e com comidas da col\u00f4nia, embutidos, geleias, suco bolos, salgados  e carne frita", "id": "1621168487111753728"},{"created_at": "2023-02-02T15:26:06.000Z", "text": "@vhpm92 Aqui no NE tudo \u00e9 caro\nNada supera o caf\u00e9 colonial, lamento q vc n\u00e3o conhe\u00e7a ainda, mas um dia vai", "id": "1621168085205159936"},{"created_at": "2023-02-02T15:23:06.000Z", "text": "Gente mas isso existe sksksks caf\u00e9 colonial oxi https://t.co/9PYUudeUbR", "id": "1621167332319195138"},{"created_at": "2023-02-02T15:15:58.000Z", "text": "Chama caf\u00e9 colonial, encontra geralmente no sul do pa\u00eds \ud83d\udc4d\ud83c\udffd https://t.co/uez4CCiLgI", "id": "1621165536284639234"},{"created_at": "2023-02-02T15:11:29.000Z", "text": "muita gente dizendo que isso \u00e9 basicamente caf\u00e9 colonial\n\npois tenho que dizer que n\u00e3o entenderam o tweet direito pois caf\u00e9 colonial \u00e9 bem diferente https://t.co/fDLbyAUjal", "id": "1621164410420199424"},{"created_at": "2023-02-02T15:08:39.000Z", "text": "Caf\u00e9 colonial \u00e9 sulista???? https://t.co/dFf8BZwNoJ", "id": "1621163696214134787"},{"created_at": "2023-02-02T15:05:22.000Z", "text": "se nao existe caf\u00e9 colonial fora do sul tem um mercado imenso a\u00ed a ser explorado https://t.co/6YQOObiFv0", "id": "1621162870536015873"},{"created_at": "2023-02-02T15:04:58.000Z", "text": "Sinto dizer. Ap\u00f3s an\u00e1lises, informo que o caf\u00e9 colonial, apesar de atraente, n\u00e3o atendeu ao conceito. Um dia vou conhecer in loco e volto aqui. \n\nEnfim.. quem pegou, pegou. https://t.co/oTibUqOxlM", "id": "1621162770925342722"},{"created_at": "2023-02-02T15:02:39.000Z", "text": "@glhrmdr @ccccoletti n\u00e3o \u00e9 caf\u00e9 colonial? tem a itapanni na central e as montibeller da brasil e av do estado", "id": "1621162185782353933"},{"created_at": "2023-02-02T15:01:14.000Z", "text": "e foi assim que inventaram o caf\u00e9 colonial cl\u00e1ssico do sul do pa\u00eds \ud83e\udd27 https://t.co/ClMIXeHTzN", "id": "1621161828025004034"},{"created_at": "2023-02-02T15:00:44.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial o nome disso e \u00e9 a melhor coisa j\u00e1 inventada https://t.co/tBUaTvGySe", "id": "1621161704322383872"},{"created_at": "2023-02-02T14:53:48.000Z", "text": "Queria ir num caf\u00e9 colonial, num caf\u00e9, caf\u00e9, ir comer suaguadin, tomar muiros caf\u00e9", "id": "1621159956576862208"},{"created_at": "2023-02-02T14:49:26.000Z", "text": "@vhpm92 Aqui no sul a gente te chama isto de \"Caf\u00e9 colonial\"", "id": "1621158859980283904"},{"created_at": "2023-02-02T14:34:54.000Z", "text": "@biadscb @vhpm92 Quem diria que chegaria o momento em que o resto do pa\u00eds sentiria inveja da \u00fanica coisa boa que a coloniza\u00e7\u00e3o alem\u00e3 nos deu: o caf\u00e9 colonial", "id": "1621155204237508608"},{"created_at": "2023-02-02T14:34:32.000Z", "text": "@vhpm92 O nome disso n \u00e9 caf\u00e9 colonial?", "id": "1621155108280217600"},{"created_at": "2023-02-02T14:33:16.000Z", "text": "O povo falando de caf\u00e9 colonial, mas eu acho que ele tava se referindo a um lugar tipo rei do mate, com aqueles caf\u00e9 cheio de coisa e os quitute \u00e9 quitute de cafeteria mesmo e n\u00e3o de caf\u00e9 da manh\u00e3 https://t.co/gC18W59k9m", "id": "1621154791174057986"},{"created_at": "2023-02-02T14:28:28.000Z", "text": "E se eu inv\u00e9s de churrasco eu fizer um caf\u00e9 colonial no meu anivers\u00e1rio???????", "id": "1621153584628006917"},{"created_at": "2023-02-02T14:26:48.000Z", "text": "@vhpm92 Sem ser caf\u00e9 colonial, j\u00e1 vi em padaria. Tinha dispon\u00edvel os salgados, docinhos e bolo, al\u00e9m de caf\u00e9, ch\u00e1, leite e sucos m\u00f3 bom", "id": "1621153164102877184"},{"created_at": "2023-02-02T14:13:39.000Z", "text": "imagina nao morar no sul e nao ter a experi\u00eancia de ir num caf\u00e9 colonial https://t.co/a8SDkh8Shp", "id": "1621149854356615169"},{"created_at": "2023-02-02T14:11:35.000Z", "text": "UTILIDADE P\u00daBLICA PORTO ALEGRENSE\n\nonde tem caf\u00e9 colonial?", "id": "1621149332677484544"},{"created_at": "2023-02-02T14:10:55.000Z", "text": "@lismbrt quero ir agora pro sul num caf\u00e9 colonial com VOC\u00ca", "id": "1621149167522557960"},{"created_at": "2023-02-02T14:10:02.000Z", "text": "Caf\u00e9 colonial \u00bf\u00bf?\u00bf?\u00bf?? https://t.co/EawR3zRvQk", "id": "1621148942909214720"},{"created_at": "2023-02-02T14:07:28.000Z", "text": "@vhpm92 N\u00e3o s\u00f3 tem o \"caf\u00e9 colonial\", mas tem o \"buffet de caf\u00e9\". O conceito \u00e9 o mesmo: coma at\u00e9 passar mal.", "id": "1621148296541765632"},{"created_at": "2023-02-02T14:01:51.000Z", "text": "Fala mal de sulista mas \u00e9 doido por um caf\u00e9 colonial https://t.co/01Jl5kY5Ak", "id": "1621146886228029445"},{"created_at": "2023-02-02T14:00:18.000Z", "text": "Os cara n\u00e3o conhecem caf\u00e9 colonial, como eu amo ser sulista! https://t.co/3SsjI8EOIH", "id": "1621146492944936973"},{"created_at": "2023-02-02T13:54:10.000Z", "text": "Disso tenho saudade do sul, o caf\u00e9 colonial! https://t.co/lMJ3m77wTD", "id": "1621144952536465409"},{"created_at": "2023-02-02T13:53:57.000Z", "text": "Saudades Caf\u00e9 Colonial da Superp\u00e3o, saudades https://t.co/Y4byduSmIk", "id": "1621144898794815490"},{"created_at": "2023-02-02T13:53:32.000Z", "text": "Onde est\u00e3o as cias pra um caf\u00e9 colonial", "id": "1621144791760388096"},{"created_at": "2023-02-02T13:48:39.000Z", "text": "tamb\u00e9m conhecido como caf\u00e9 colonial\nRS te amo https://t.co/z16gPLbUij", "id": "1621143563051626502"},{"created_at": "2023-02-02T13:47:53.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial? https://t.co/5nGFQ38QF8", "id": "1621143371304824835"},{"created_at": "2023-02-02T13:46:06.000Z", "text": "ainda bem que aqui tem caf\u00e9 colonial pra comer polenta brustolada com queijo, cuca e chimia de todos os tipos https://t.co/fq3UqBA3Py", "id": "1621142921327312902"},{"created_at": "2023-02-02T13:44:11.000Z", "text": "Caf\u00e9 colonial do duquesa que se eu pudesse todo final de semana eu comia l\u00e1 https://t.co/V4a4o0rGZc", "id": "1621142439083008002"},{"created_at": "2023-02-02T13:33:48.000Z", "text": "Coitada da pessoa que n\u00e3o conhece caf\u00e9 colonial https://t.co/T1fu1hXhPp", "id": "1621139827004678148"},{"created_at": "2023-02-02T13:31:42.000Z", "text": "@juliabarretomm Huahuahua Caf\u00e9 colonial \u00e9 a mistura de c\u00e9u e inferno.  Pode ser o melhor role ou um pega turista bem safado,  mas amo!", "id": "1621139296026763264"},{"created_at": "2023-02-02T13:26:28.000Z", "text": "@vhpm92 Sinceramente amei a ideia, e n\u00e3o acho que o tal caf\u00e9 colonial que o povo t\u00e1 falando e postando foto se encaixe exatamente no que voc\u00ea prop\u00f4s, pq eu pensei em um bagulho diferente desse caf\u00e9 colonial", "id": "1621137978621059078"},{"created_at": "2023-02-02T13:25:04.000Z", "text": "sil\u00eancio, o jovem ainda n\u00e3o descobriu o caf\u00e9 colonial/brunch https://t.co/fpq2ce7nto", "id": "1621137626215649281"},{"created_at": "2023-02-02T13:23:57.000Z", "text": "n\u00e3o existe nenhum caf\u00e9 colonial em jf n\u00e3o?", "id": "1621137346425937920"},{"created_at": "2023-02-02T13:20:13.000Z", "text": "@lRATOPUNK caf\u00e9 colonial \u00e9 uma das poucas coisas que eu amo no sul, namoral", "id": "1621136408290398209"},{"created_at": "2023-02-02T13:20:05.000Z", "text": "famoso caf\u00e9 colonial https://t.co/T1Aq8wLjx0", "id": "1621136372332650496"},{"created_at": "2023-02-02T13:11:31.000Z", "text": "@vhpm92 Jovem, venho por meio deste lhe apresentar as MARAVILHAS DO CAF\u00c9 COLONIAL! (uma das poucas coisas q presta aqui do sul do Brasil) https://t.co/BHNkVw56uh", "id": "1621134216963538946"},{"created_at": "2023-02-02T13:10:22.000Z", "text": "@ticinayara Gente que caf\u00e9 colonial voc\u00eas t\u00e3o indo pq os que eu vou \u00e9 tudo por peso", "id": "1621133929955852290"},{"created_at": "2023-02-02T12:55:16.000Z", "text": "@vhpm92 @jujuborrges KKAKAKAKAKAKAKAK S\u00d3 SULISTA NOS COMENT\u00c1RIOS, juro, n \u00e9 poss\u00edvel q s\u00f3 no sul tenha caf\u00e9 colonial", "id": "1621130130839011332"},{"created_at": "2023-02-02T12:52:20.000Z", "text": "@asapatouna AI \u00c9 UMA DEL\u00cdCIA, em morro reuter tem um restaurante chamado el paradiso, al\u00e9m de caf\u00e9 colonial \u00e9 liberado um buffet enorme de almo\u00e7o, l\u00e1 realmente tu sai com o est\u00f4mago de gr\u00e1vida", "id": "1621129390905036800"},{"created_at": "2023-02-02T12:51:51.000Z", "text": "@vhpm92 Tb conhecido como caf\u00e9 colonial", "id": "1621129271019458562"},{"created_at": "2023-02-02T12:50:44.000Z", "text": "@vuintrieri Isso j\u00e1 existe se chama caf\u00e9 colonial", "id": "1621128985995362304"},{"created_at": "2023-02-02T12:48:16.000Z", "text": "@vhpm92 Aqui em Jundia\u00ed/SP tem em algumas padarias, e tem lugares especializados em caf\u00e9 da manh\u00e3 tbm(caf\u00e9 colonial), as comidas ficam expostas e as bebidas quentes voc\u00ea vai pedindo.", "id": "1621128368988241921"},{"created_at": "2023-02-02T12:46:37.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial e que saudade https://t.co/8Os5n7pD5J", "id": "1621127952392912899"},{"created_at": "2023-02-02T12:45:35.000Z", "text": "aqui no sul j\u00e1 temos, se chama caf\u00e9 colonial \ud83e\udef0\ud83c\udffb https://t.co/fTR94430th", "id": "1621127693449441282"},{"created_at": "2023-02-02T12:39:25.000Z", "text": "sil\u00eancio est\u00e3o descobrindo o caf\u00e9 colonial https://t.co/T8JogiEhK6", "id": "1621126138142789633"},{"created_at": "2023-02-02T12:35:42.000Z", "text": "Fico chocado como ngm nunca me falou que caf\u00e9 colonial era buffet livre de caf\u00e9 isso t\u00e1 martelando na minha cabe\u00e7a desde ontem", "id": "1621125204851437568"},{"created_at": "2023-02-02T12:32:50.000Z", "text": "Caf\u00e9 Colonial o nome.\nVem pro RS que tem \u2665\ufe0f https://t.co/1hI4IyrXVI", "id": "1621124481745031168"},{"created_at": "2023-02-02T12:32:08.000Z", "text": "vc entra nesse tweet e os sulistas t\u00e3o parecendo testemunha de jeov\u00e1 pra falar desse caf\u00e9 colonial https://t.co/7ChrvLq7JX", "id": "1621124308599988224"},{"created_at": "2023-02-02T12:30:31.000Z", "text": "Como assim n\u00e3o existe caf\u00e9 colonial no Brasil todo? https://t.co/Drq26W2CXx", "id": "1621123900246753280"},{"created_at": "2023-02-02T12:25:50.000Z", "text": "@jssfic @egotheisa eu acho que a gente podia marcar um rol\u00ea de caf\u00e9 colonial bem senhoras\n\nE nas cafeteria legal do centro, tem o brunch nordestino do Fuga Caf\u00e9, \u00e9 open de caf\u00e9 coado e vem muita comida", "id": "1621122721118822401"},{"created_at": "2023-02-02T12:24:11.000Z", "text": "Mas u\u00e9 aqui tem caf\u00e9 colonial e buffet de caf\u00e9 https://t.co/zxmfTIXJtI", "id": "1621122305316241412"},{"created_at": "2023-02-02T12:22:28.000Z", "text": "@uzumakimii Caf\u00e9 Colonial \u00e9 o melhor lugar pra se empanturrar de comida at\u00e9 as orelhas. Eu amo a comida com uma paix\u00e3o incondicional.", "id": "1621121875412922369"},{"created_at": "2023-02-02T12:21:06.000Z", "text": "@vhpm92 Caf\u00e9 colonial?????? Ue", "id": "1621121528934060032"},{"created_at": "2023-02-02T12:18:50.000Z", "text": "@debh_carbone @SameTimeSadness @vhpm92 Falo isso baseada em experi\u00eancias pessoais de locais at\u00e9 um certo padr\u00e3o alto e que n\u00e3o tinham coisas de almo\u00e7o, s\u00f3 de caf\u00e9 colonial mesmo. Em Curitiba tem uma casa muito legal que \u00e9 projeto do Lolo Cornelsen, e eles fazem \"brunch\". A\u00ed tem de tudo e eles at\u00e9 +", "id": "1621120959473385473"},{"created_at": "2023-02-02T12:16:09.000Z", "text": "@nyie_piri vamo num caf\u00e9 colonial veg no maki vegan", "id": "1621120283477147651"},{"created_at": "2023-02-02T12:15:46.000Z", "text": "Precisamos do conceito CAF\u00c9 COLONIAL em todas as cidades desse pa\u00eds, isso sim https://t.co/U5kOwL7Q2o", "id": "1621120186396053504"},{"created_at": "2023-02-02T12:14:13.000Z", "text": "Caf\u00e9 colonial o nome, eu amo. Fico tomando ch\u00e1 a rodo e comendo empad\u00e3o https://t.co/eQc9LekykG", "id": "1621119798221639682"},{"created_at": "2023-02-02T12:12:13.000Z", "text": "@GRizzi08 amiga chama caf\u00e9 colonial mas eh car\u00edssimo em alguns lugares kkkdkfkdkkkk", "id": "1621119296914227201"},{"created_at": "2023-02-02T12:11:43.000Z", "text": "Isso se chama caf\u00e9 colonial eu amava quando morei no Sul https://t.co/8yj80epD7i", "id": "1621119167196979200"},{"created_at": "2023-02-02T12:10:36.000Z", "text": "@debh_carbone @SameTimeSadness @vhpm92 Ent\u00e3o, \u00e9 que SP gourmetizou e chamou de brunch. \ud83e\udd2d\ud83d\ude2c Pq \u00e9 caf\u00e9 colonial...", "id": "1621118889261400064"},{"created_at": "2023-02-02T12:09:00.000Z", "text": "@schihermann N eh a msm coisa que aqueles caf\u00e9 colonial? Paga 50 pila e come e bebe avonts", "id": "1621118484187959302"},{"created_at": "2023-02-02T11:58:26.000Z", "text": "@sarasharon Goi\u00e1s e Minas tamb\u00e9m tem caf\u00e9 colonial", "id": "1621115826152652806"},{"created_at": "2023-02-02T11:53:10.000Z", "text": "@xCarpenedo Conhe\u00e7o o conceito de caf\u00e9 colonial \n\nInclusive n\u00e3o precisa ser de manh\u00e3, pode ser a tarde tamb\u00e9m!", "id": "1621114502334021632"},{"created_at": "2023-02-02T11:48:46.000Z", "text": "Povo do Twitter adora falar mal de sulista mas t\u00e3o a\u00ed babando por um glorioso CAF\u00c9 COLONIAL nosso https://t.co/GHqAP17MbD", "id": "1621113393989185536"},{"created_at": "2023-02-02T11:47:56.000Z", "text": "n\u00e3o seria o caf\u00e9 colonial? (amo https://t.co/7hepuGd007", "id": "1621113182310830081"},{"created_at": "2023-02-02T11:34:34.000Z", "text": "sulistas inventaram isso ha umas centenas de anos atr\u00e1s, chama caf\u00e9 colonial https://t.co/Anys0DAGCU", "id": "1621109818315673600"},{"created_at": "2023-02-02T11:32:50.000Z", "text": "@HarleyQueen_42 Amo caf\u00e9 colonial \ud83d\ude2d. Aqui s\u00f3 achei numa padaria com tradi\u00e7\u00e3o alem\u00e3 esse em espec\u00edfico, n\u00e3o sei se no Sul \u00e9 mais presente por isso. Fora isso as padarias costumam fazer caf\u00e9 da manh\u00e3 self service e tb compensa mtooo", "id": "1621109382363910144"},{"created_at": "2023-02-02T11:25:33.000Z", "text": "Caf\u00e9 Colonial, galera. Amoo https://t.co/ZyGA63qc8o", "id": "1621107549687742465"},{"created_at": "2023-02-02T11:16:07.000Z", "text": "Me sentindo num caf\u00e9 colonial, obrigada Deus", "id": "1621105175732654081"},{"created_at": "2023-02-02T11:15:50.000Z", "text": "@AlineWalendorff @_theonlycarol_ Bom, mas da\u00ed depende do lugar do caf\u00e9 colonial. A experi\u00eancia m\u00e9dia de Gramado \u00e9 isso a\u00ed mesmo que tu descreveu. Mas tem uns bons. Inclusive Cac\u00e1, tem um pertinho da FIRMA.", "id": "1621105104916221953"},{"created_at": "2023-02-02T11:13:36.000Z", "text": "@fabiomartelozzo n\u00e3o foi mais porque n\u00e3o curtiu, ou porque n\u00e3o teve mais oportunidade? caf\u00e9 colonial \u00e9 facilmente minha experi\u00eancia gastron\u00f4mica preferida, mas deve ser porque os daqui do RS s\u00e3o os melhores, n\u00e3o adianta \ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f hahahaha", "id": "1621104542690443265"},{"created_at": "2023-02-02T11:12:33.000Z", "text": "@vhpm92 Tenho fam\u00edlia no Sul, o Caf\u00e9 Colonial \u00e9 um instituto gastron\u00f4mico", "id": "1621104278327726081"},{"created_at": "2023-02-02T11:10:30.000Z", "text": "@bljjessica Amiga eu ia responder esse Tweet \nO conceito se chama: caf\u00e9 colonial, vc paga e come quitutes e cafes livre", "id": "1621103762613096450"},{"created_at": "2023-02-02T11:04:56.000Z", "text": "@AlineWalendorff @_theonlycarol_ Amiga, \u00e9 literalmente uma boca livre de caf\u00e9 da manh\u00e3, que por sua vez \u00e9 a melhor refei\u00e7\u00e3o do dia. Como n\u00e3o gostar de caf\u00e9 colonial?", "id": "1621102364030795779"},{"created_at": "2023-02-02T11:01:35.000Z", "text": "@vhpm92 vcs falando de caf\u00e9 colonial mas acho q n \u00e9 isso q ele pensou n\u00e3o kkkkk caf\u00e9 colonial \u00e9 uma del\u00edcia mas \u00e9 comida caseira n tem nenhum doce elaborado da patisserie. definitivamente n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa que entrar numa padaria e comer tudo que tem por l\u00e1", "id": "1621101517401997312"},{"created_at": "2023-02-02T11:01:26.000Z", "text": "Queria s\u00f3 um caf\u00e9 colonial", "id": "1621101483176460293"},{"created_at": "2023-02-02T10:58:59.000Z", "text": "vcs falando de caf\u00e9 colonial mas acho q n \u00e9 isso q ele pensou n\u00e3o kkkkk caf\u00e9 colonial \u00e9 uma del\u00edcia mas \u00e9 comida caseira n tem nenhum doce elaborado da patisserie. definitivamente n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa que entrar numa padaria e comer tudo que tem por l\u00e1 https://t.co/dT2s98zC5H", "id": "1621100863342411778"},{"created_at": "2023-02-02T10:45:57.000Z", "text": "@vhpm92 Isso se chama caf\u00e9 colonial mo querido. https://t.co/FnyKrTvhLH", "id": "1621097585120530433"},{"created_at": "2023-02-02T10:41:12.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial https://t.co/17PcYiBVNS", "id": "1621096388644999169"},{"created_at": "2023-02-02T10:36:23.000Z", "text": "@deaballe Quando meu irm\u00e3o veio para o sul a primeira vez levei ele no caf\u00e9 colonial para almo\u00e7ar. No caminho ele estava preocupado se n\u00e3o era melhor ir num restaurante ao inv\u00e9s de s\u00f3 tomar um caf\u00e9 \ud83d\ude02", "id": "1621095177057349634"},{"created_at": "2023-02-02T10:33:18.000Z", "text": "@diihjanzen Caf\u00e9 colonial", "id": "1621094400318386177"},{"created_at": "2023-02-02T10:00:10.000Z", "text": "@vhpm92 Caf\u00e9 colonial \u00e9 tipo isso a\u00ed", "id": "1621086061891043328"},{"created_at": "2023-02-02T09:42:50.000Z", "text": "@lplusk13 Caf\u00e9 colonial", "id": "1621081701933002753"},{"created_at": "2023-02-02T09:34:52.000Z", "text": "@sarasharon amiga, eu moro em Curitiba, na regi\u00e3o metropolitana (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais) tem MUITO caf\u00e9 colonial. voc\u00ea paga um valor fechado e come tudo a vontade. p\u00e3es, bolinhos, caf\u00e9s, sucos, bolachas, ch\u00e1s,sopas kkkk \u00e9 bom d+", "id": "1621079694627180545"},{"created_at": "2023-02-02T09:26:55.000Z", "text": "@vhpm92 ja ouviu falar em caf\u00e9 colonial?", "id": "1621077697592967168"},{"created_at": "2023-02-02T09:14:42.000Z", "text": "@juliabarretomm Miga,  o nome disso n\u00e3o \u00e9 caf\u00e9 colonial? Mudou o nome?", "id": "1621074620718923776"},{"created_at": "2023-02-02T09:11:37.000Z", "text": "Eu to chocado que s\u00f3 existe caf\u00e9 colonial no Sul https://t.co/SN0oG8oyYd", "id": "1621073844927893504"},{"created_at": "2023-02-02T09:10:38.000Z", "text": "@vhpm92 Introducing: Caf\u00e9 Colonial, aqui em Santa Catarina tem bastante", "id": "1621073598092828672"},{"created_at": "2023-02-02T08:52:00.000Z", "text": "O famoso Caf\u00e9 Colonial que com certeza tem no pa\u00eds inteiro se voc\u00ea procurar direitinho https://t.co/72WzWPu7Cr", "id": "1621068907774631936"},{"created_at": "2023-02-02T08:41:46.000Z", "text": "@vhpm92 @ymwings Isso j\u00e1 existe mano \u00e9 caf\u00e9 colonial \ud83e\udd37\ud83c\udffc ou rod\u00edzio de caf\u00e9 regional no norte", "id": "1621066331901788160"},{"created_at": "2023-02-02T08:04:37.000Z", "text": "Como assim n\u00e3o tem caf\u00e9 colonial no Brasil todo? https://t.co/Q9PbeAkbFO", "id": "1621056986283401216"},{"created_at": "2023-02-02T07:45:52.000Z", "text": "@vhpm92 @leticiawiest Tem em Porto Alegre, no estilo cafeteria mesmo e n\u00e3o caf\u00e9 colonial", "id": "1621052266995404800"},{"created_at": "2023-02-02T05:57:11.000Z", "text": "@vhpm92 Isso se chama\n1) caf\u00e9 de hotel\n2) caf\u00e9 colonial", "id": "1621024914462461953"},{"created_at": "2023-02-02T05:36:12.000Z", "text": "nunca fui em caf\u00e9 colonial pois sou pobre", "id": "1621019634186211329"},{"created_at": "2023-02-02T05:18:43.000Z", "text": "Queria um caf\u00e9 colonial .", "id": "1621015235879477248"},{"created_at": "2023-02-02T05:04:19.000Z", "text": "@geleinhas Que tristeza viver em um mundo onde n\u00e3o tem caf\u00e9 colonial bicho \ud83d\ude2d \u00e9 mt bom", "id": "1621011610730127361"},{"created_at": "2023-02-02T04:46:59.000Z", "text": "mas isso j\u00e1 existe e se chama caf\u00e9 colonial https://t.co/PbcAwlordM", "id": "1621007246460162048"},{"created_at": "2023-02-02T04:37:45.000Z", "text": "Caf\u00e9 colonial o nome https://t.co/ybSMbX8oRO", "id": "1621004924774666241"},{"created_at": "2023-02-02T04:18:26.000Z", "text": "@mizanzika Mas vcs gostam real de caf\u00e9 colonial? Fui uma vez e n\u00e3o curti a experi\u00eancia. Achei um desperd\u00edcio gigante de comida pq claramente servem muito mais que somos capazes de comer, e nem tuuudo \u00e9 realmente bem gostoso. N\u00e3o voltaria.", "id": "1621000061697261568"},{"created_at": "2023-02-02T04:16:35.000Z", "text": "Horrorizada que caf\u00e9 colonial s\u00f3 existe no sul https://t.co/8jhixtaacU", "id": "1620999597870010368"},{"created_at": "2023-02-02T04:11:08.000Z", "text": "e ainda falam mal de sulista kkkk nunca foram num caf\u00e9 colonial\n\no sul \u00e9 mt meu pa\u00eds sim https://t.co/92agJ1ustb", "id": "1620998227096129537"},{"created_at": "2023-02-02T04:04:46.000Z", "text": "Se chama \"caf\u00e9 colonial\" aqui no Sul ahahah https://t.co/Fk92zxMDlp", "id": "1620996624922050560"},{"created_at": "2023-02-02T04:01:11.000Z", "text": "@anajuupl Saudades de um caf\u00e9 colonial inclusive \ud83d\ude22", "id": "1620995723620671489"},{"created_at": "2023-02-02T03:59:20.000Z", "text": "Mas isso n\u00e3o existe e se chama caf\u00e9 colonial? https://t.co/GrATwE38Da", "id": "1620995255867961345"},{"created_at": "2023-02-02T03:58:41.000Z", "text": "sil\u00eancio est\u00e3o descobrindo o caf\u00e9 colonial https://t.co/V2BR6hXXBB", "id": "1620995092826963969"},{"created_at": "2023-02-02T03:45:40.000Z", "text": "@aidriele E eu acho que tinha caf\u00e9 colonial no Brasil todo. Como assim que n\u00e3o tem? \ud83d\ude1e", "id": "1620991817029406720"},{"created_at": "2023-02-02T03:21:24.000Z", "text": "@craraleal O que eu penso quando leio \u201ccaf\u00e9 colonial\u201d https://t.co/Kh2lVQ6KFV", "id": "1620985709770448896"},{"created_at": "2023-02-02T03:14:02.000Z", "text": "um sonho a curto prazo: ir novamente em um caf\u00e9 colonial\n\nmas aqueles BAGUAL, de verdade, do interior", "id": "1620983858177970182"},{"created_at": "2023-02-02T03:07:40.000Z", "text": "@sarasharon CRIAN\u00c7AS VENHAM PARA GRAMADO, AQUI TEM CAF\u00c9 COLONIAL E MUITA COISA LEGAL PRA FAZER", "id": "1620982252371955714"},{"created_at": "2023-02-02T03:06:01.000Z", "text": "@biancarjesus @sarasharon MINHA M\u00c3E DISSE ISSO\n\nela comeu caf\u00e9 colonial e disse q tava toda inocente achando q ia conseguir jantar depois", "id": "1620981838482395136"},{"created_at": "2023-02-02T03:04:51.000Z", "text": "descobrindo q n\u00e3o tem caf\u00e9 colonial fora do sul\n\neu acho q nunca fui mas tem aqui no RS https://t.co/y4KILhfAOK", "id": "1620981545657073664"},{"created_at": "2023-02-02T03:03:52.000Z", "text": "@ThallytaBraz amiga, tu sabe que existe caf\u00e9 colonial n\u00e9? \ud83d\ude02", "id": "1620981297710772224"},{"created_at": "2023-02-02T03:03:12.000Z", "text": "@sepmaddu amiga, na pr\u00f3xima te levo pra tomar um caf\u00e9 colonial em Gramado \u2764\ufe0f", "id": "1620981129984749569"},{"created_at": "2023-02-02T03:00:58.000Z", "text": "@yasminopina Primeira vez que eu fui a um caf\u00e9 colonial foi em Joinville. Ali\u00e1s, primeira e \u00fanica. Mas n\u00e3o s\u00f3 j\u00e1 existem casas de caf\u00e9 colonial em SP como existem diversas padarias que tem buffet de caf\u00e9 da manh\u00e3 nesses moldes...", "id": "1620980569596375042"},{"created_at": "2023-02-02T03:00:42.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial o nome https://t.co/nnPJ5B1WkK", "id": "1620980502856441856"},{"created_at": "2023-02-02T02:56:36.000Z", "text": "Caf\u00e9 colonial n\u00e3o \u00e9 um conceito universal. \ud83d\ude2e https://t.co/FVXlWblile", "id": "1620979470613245952"},{"created_at": "2023-02-02T02:53:36.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial o nome galera https://t.co/Je8SN02zc2", "id": "1620978714887729154"},{"created_at": "2023-02-02T02:49:35.000Z", "text": "tamb\u00e9m conhecido como caf\u00e9 colonial https://t.co/Ab3Wg7vFX8", "id": "1620977701543886850"},{"created_at": "2023-02-02T02:49:31.000Z", "text": "Eu quero caf\u00e9 colonial aqui em Palmas https://t.co/HxDXjm7rkk", "id": "1620977687832715264"},{"created_at": "2023-02-02T02:46:04.000Z", "text": "@natscastro quando eu fui em Gramado a gente foi, chama caf\u00e9 colonial l\u00e1", "id": "1620976819511123971"},{"created_at": "2023-02-02T02:25:14.000Z", "text": "@mizanzika Fui conhecer caf\u00e9 colonial em Gramado-rs. Aqui em Fortaleza n\u00e3o tem \ud83d\ude2a", "id": "1620971576358322176"},{"created_at": "2023-02-02T02:19:51.000Z", "text": "Aqui tem caf\u00e9 colonial https://t.co/dlYldbioMQ", "id": "1620970221254197248"},{"created_at": "2023-02-02T02:18:07.000Z", "text": "@vhpm92 Caf\u00e9 colonial \ud83d\ude3b\ud83d\udc95", "id": "1620969785633943552"},{"created_at": "2023-02-02T02:15:53.000Z", "text": "@depoisdetrintar O nome disso \u00e9 caf\u00e9 colonial", "id": "1620969224058408960"},{"created_at": "2023-02-02T02:11:54.000Z", "text": "@mizanzika Aqui em taubate e regi\u00e3o tem caf\u00e9 colonial tamb\u00e9m, uma paciente tem um s\u00edtio em pinda que de manh\u00e3 \u00e9 caf\u00e9 colonial, depois vira boteco caipira e ainda tem o caf\u00e9 da tarde", "id": "1620968220172722176"},{"created_at": "2023-02-02T02:10:26.000Z", "text": "@vhpm92 Fui falar do caf\u00e9 colonial, todo mundo falando do caf\u00e9 colonial\ud83e\udd72", "id": "1620967849748742145"},{"created_at": "2023-02-02T02:07:30.000Z", "text": "@vhpm92 Ngm sabe o que \u00e9 caf\u00e9 colonial que esse povo t\u00e1 dizendo. Sulista inventa as coisas e quer que todo mundo saiba", "id": "1620967111060324352"},{"created_at": "2023-02-02T02:03:45.000Z", "text": "@vhpm92 Os sulistas nos coment\u00e1rios como se s\u00f3 eles tivessem caf\u00e9 colonial kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n\nPode n\u00e3o ter em outros locais, mas vcs n\u00e3o s\u00e3o os \u00fanicos do pa\u00eds a ter isso, galera do Sul kkkkkkkkkkkkk", "id": "1620966170903064576"},{"created_at": "2023-02-02T02:00:53.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial n\u00e3o tem no brasil todo? https://t.co/8ycLrUhpLY", "id": "1620965448266444800"},{"created_at": "2023-02-02T01:59:29.000Z", "text": "@vihfreitas S\u00f3 n\u00e3o vou no caf\u00e9 colonial pq t\u00f4 com muito refluxo e comendo bem pouquinho, da\u00ed n\u00e3o rola. Mas sei que presta muito. Meu sindico trabalha na empresa que t\u00e1 administrando o parque", "id": "1620965094246207488"},{"created_at": "2023-02-02T01:57:57.000Z", "text": "Caf\u00e9 colonial que chama, existe e \u00e9 bomzasso https://t.co/FQjqx01vni", "id": "1620964710538682369"},{"created_at": "2023-02-02T01:56:09.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial entao?? https://t.co/ui6hXcqRZy", "id": "1620964255670452225"},{"created_at": "2023-02-02T01:53:20.000Z", "text": "@lucinhaloner @geromzl Todo caf\u00e9 colonial tem salame mas nem todo lugar q vende salame tem caf\u00e9 colonial (no caso aquelas vendas de estrada e armaz\u00e9ns nas cidades) https://t.co/dFrs356XvD", "id": "1620963547328159745"},{"created_at": "2023-02-02T01:52:11.000Z", "text": "chama caf\u00e9 colonial https://t.co/13JEgVz7DV", "id": "1620963257384304641"},{"created_at": "2023-02-02T01:51:59.000Z", "text": "o povo falando do caf\u00e9 colonial nos coment\u00e1rios gente isso n\u00e3o \u00e9 coisa do br todo mesmo? https://t.co/FO20DZIok2", "id": "1620963207958642690"},{"created_at": "2023-02-02T01:51:22.000Z", "text": "@DionyMattos @geromzl Salame TB entra no caf\u00e9 colonial, vale lembrar.", "id": "1620963051099791360"},{"created_at": "2023-02-02T01:49:15.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial (?) https://t.co/xepsAlxb0B", "id": "1620962520092774400"},{"created_at": "2023-02-02T01:46:16.000Z", "text": "ningu\u00e9m pra me levar num caf\u00e9 colonial https://t.co/SmKXycRwPD", "id": "1620961768783904769"},{"created_at": "2023-02-02T01:45:13.000Z", "text": "Que raios \u00e9 um caf\u00e9 colonial? E onde tem em sp? Haha pq eu quero", "id": "1620961505452646403"},{"created_at": "2023-02-02T01:43:58.000Z", "text": "@moaccino mas o caf\u00e9 colonial \u00e9 assim mesmo, em alguns fica servido tipo buffet e voc\u00ea levanta e pega \u00e0 vontade mas j\u00e1 vi passarem com coisas tb kkkkk", "id": "1620961191727366145"},{"created_at": "2023-02-02T01:43:38.000Z", "text": "@arielfhitz eu moro no interior de sp e tem, com dois nomes, caf\u00e9 colonial e s\u00f3 buffet, que funciona com pre\u00e7o fixo e voc\u00ea come a vontade... Pelo que eu reparei o caf\u00e9 colonial \u00e9 mais caro, n\u00e3o sei se tem umas coisas mais chiques, mas o buffet me lembra um caf\u00e9 da manh\u00e3 de hotel", "id": "1620961104674562049"},{"created_at": "2023-02-02T01:42:04.000Z", "text": "Ja existe no sul, chama caf\u00e9 colonial https://t.co/v63afJjITE", "id": "1620960712595214336"},{"created_at": "2023-02-02T01:41:11.000Z", "text": "Como assim n\u00e3o existe caf\u00e9 colonial no resto do Brasil????? https://t.co/SzGYTJiLoz", "id": "1620960491941011456"},{"created_at": "2023-02-02T01:35:11.000Z", "text": "@1potedemel caf\u00e9 colonial \u00e9 aquele caf\u00e9 que tem um monte de coisa na mesa, tipo o da padaria bandeirantes que tu paga um valor e come a vontade, esse seria o caf\u00e9 colonial kkkkk", "id": "1620958978938134528"},{"created_at": "2023-02-02T01:34:22.000Z", "text": "Caf\u00e9 colonial https://t.co/gRCRDt0IWX", "id": "1620958773362987008"},{"created_at": "2023-02-02T01:33:57.000Z", "text": "descobri hj q n \u00e9 em todo lugar que tem caf\u00e9 colonial https://t.co/ReTW2bFkNg", "id": "1620958670111768576"},{"created_at": "2023-02-02T01:30:55.000Z", "text": "O conceito de caf\u00e9 colonial no rio grande do sul \u00e9 exatamente esse aqui https://t.co/m5ip0CXyJv", "id": "1620957905989287938"},{"created_at": "2023-02-02T01:30:41.000Z", "text": "@DavisLuz @veuxxpas T\u00e1 a\u00ed uma ideia, abrir um caf\u00e9 colonial em sp", "id": "1620957846769737731"},{"created_at": "2023-02-02T01:29:43.000Z", "text": "Isso aqui na minha terra se chama caf\u00e9 colonial hein, saudades ali\u00e1s https://t.co/koHlrxFeFN", "id": "1620957602619486208"},{"created_at": "2023-02-02T01:28:42.000Z", "text": "vc quer dizer o famoso caf\u00e9 colonial? https://t.co/vxd5vQGZWS", "id": "1620957349916844033"},{"created_at": "2023-02-02T01:26:48.000Z", "text": "@mizanzika Fiquei pensando nisso, era de lei pelomenos uma vez por m\u00eas ir no caf\u00e9 colonial", "id": "1620956868901470213"},{"created_at": "2023-02-02T01:26:06.000Z", "text": "isso se chama caf\u00e9 colonial https://t.co/MVjln5Tswk", "id": "1620956692648181760"},{"created_at": "2023-02-02T01:25:22.000Z", "text": "J\u00e1 existe. Chama-se Caf\u00e9 Colonial. https://t.co/uSLmRixK08", "id": "1620956508073918470"},{"created_at": "2023-02-02T01:25:11.000Z", "text": "@vhpm92 J\u00e1 existe. Chama-se Caf\u00e9 Colonial.", "id": "1620956465078095873"},{"created_at": "2023-02-02T01:20:01.000Z", "text": "O famoso caf\u00e9 colonial inclusive sdds https://t.co/HyQj01HF8s", "id": "1620955162159501312"},{"created_at": "2023-02-02T01:19:29.000Z", "text": "Chocada que n\u00e3o tem caf\u00e9 colonial no BR inteiro https://t.co/YOeDixHkyB", "id": "1620955028713504768"},{"created_at": "2023-02-02T01:18:54.000Z", "text": "@sarasharon cara, uma vez eu fiquei em um hotel no sul que tinha caf\u00e9 colonial... nmrl, tu n\u00e3o precisa almo\u00e7ar nem jantar, o caf\u00e9 j\u00e1 te basta! \u00c9 PERFEITO", "id": "1620954882827063297"},{"created_at": "2023-02-02T01:16:46.000Z", "text": "Agora eu j\u00e1 sei que quando vier amigo de outros estados pra c\u00e1 tem que levar em caf\u00e9 colonial", "id": "1620954343884345344"},{"created_at": "2023-02-02T01:14:57.000Z", "text": "Bora no remanso do caf\u00e9 ou no caf\u00e9 colonial https://t.co/hpKql9kuFF", "id": "1620953889720905730"},{"created_at": "2023-02-02T01:12:35.000Z", "text": "descobriram o caf\u00e9 colonial https://t.co/tEkU5HFYQ5", "id": "1620953292095500288"},{"created_at": "2023-02-02T01:11:41.000Z", "text": "Igual um CAF\u00c9 COLONIAL? https://t.co/71ckJakxyx", "id": "1620953064856293380"},{"created_at": "2023-02-02T01:09:07.000Z", "text": "J\u00e1 tem e chama caf\u00e9 colonial https://t.co/cdOqsBBL2v", "id": "1620952421181825025"},{"created_at": "2023-02-02T01:08:38.000Z", "text": "o nosso famigerado caf\u00e9 colonial aqui https://t.co/2XE1uB6sSY", "id": "1620952297504231424"},{"created_at": "2023-02-02T01:07:38.000Z", "text": "@moaccino meu deus s\u00e9rio?! ser\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 o que a gente chama de caf\u00e9 colonial aqui? kkkk", "id": "1620952048266010626"},{"created_at": "2023-02-02T00:58:15.000Z", "text": "Imagina viver em um lugar que n\u00e3o tem caf\u00e9 colonial mano https://t.co/XvoLe9WTPu", "id": "1620949686717931526"},{"created_at": "2023-02-02T00:57:19.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial o nome https://t.co/UgAmxbKFkA", "id": "1620949451300016131"},{"created_at": "2023-02-02T00:53:30.000Z", "text": "Eu t\u00f4 Loko ou isso n \u00e9 caf\u00e9 colonial? https://t.co/T9VWeqiRSA", "id": "1620948488686297088"},{"created_at": "2023-02-02T00:50:36.000Z", "text": "@vhpm92 buffet de caf\u00e9 da manh\u00e3 ou caf\u00e9 colonial - amo", "id": "1620947762018938880"},{"created_at": "2023-02-02T00:48:43.000Z", "text": "@alicepedotti @stereomai caf\u00e9 colonial o nome em Curitiba amg", "id": "1620947285369851904"},{"created_at": "2023-02-02T00:46:13.000Z", "text": "Por aqui se chama Caf\u00e9 Colonial. https://t.co/3RG2dlBKJT", "id": "1620946658816327682"},{"created_at": "2023-02-02T00:46:08.000Z", "text": "@badcatbboy caf\u00e9 COLONIAL??? QUEM \u00c9 VC E O QUE FEZ COM O DAN?", "id": "1620946638075199490"},{"created_at": "2023-02-02T00:45:15.000Z", "text": "@drinkmuke vamo num role de caf\u00e9 colonial", "id": "1620946415940931584"},{"created_at": "2023-02-02T00:39:59.000Z", "text": "Caf\u00e9 colonial o nome \nInclusive to precisada https://t.co/bCnsQkRDdq", "id": "1620945087378374657"},{"created_at": "2023-02-02T00:39:45.000Z", "text": "Famoso caf\u00e9 colonial https://t.co/dzljXk7Wqw", "id": "1620945031279542273"},{"created_at": "2023-02-02T00:37:53.000Z", "text": "isso \u00e9 apenas um caf\u00e9 colonial https://t.co/TlanjJvmni", "id": "1620944559063859201"},{"created_at": "2023-02-02T00:36:42.000Z", "text": "@vhpm92 Ansiosa pra nossa ida no caf\u00e9 colonial @biel_ferrazz @kibeyama @Helloanapaula_", "id": "1620944264212664322"},{"created_at": "2023-02-02T00:34:54.000Z", "text": "Chocada que caf\u00e9 colonial n\u00e3o \u00e9 algo conhecido no pa\u00eds todo\nO Sul poderia disseminar mais o cafezinho ao inv\u00e9s do conservadorismo \ud83e\udd72 https://t.co/VxkjNiWpno", "id": "1620943810376368129"},{"created_at": "2023-02-02T00:34:03.000Z", "text": "os cara querendo inventar o CAF\u00c9 COLONIAL https://t.co/tQej0cJ8jN", "id": "1620943596051640321"},{"created_at": "2023-02-02T00:30:46.000Z", "text": "@guisomma_ Hj eu descobri q existe isso em SP, mas q eh car\u00edssimo. E tb q aqui no PR, se chama caf\u00e9 colonial e q eh super normal (?)", "id": "1620942769068933123"},{"created_at": "2023-02-02T00:23:04.000Z", "text": "@Aryanediass S\u00f3 vi caf\u00e9 colonial no RS, n\u00e3o sei se tem em algum outro lugar", "id": "1620940832798015489"},{"created_at": "2023-02-02T00:22:28.000Z", "text": "@Stonehennge @thaisBodnar1 @vhpm92 Caf\u00e9 colonial n\u00e3o \u00e9 isso???", "id": "1620940681677266946"},{"created_at": "2023-02-02T00:20:08.000Z", "text": "descobriram o caf\u00e9 colonial https://t.co/cYTYjN8HTF", "id": "1620940092142505984"},{"created_at": "2023-02-02T00:17:17.000Z", "text": "@GZadvorne @emywithane rol\u00ea em caf\u00e9 colonial quero todas presente", "id": "1620939374484492289"},{"created_at": "2023-02-02T00:16:44.000Z", "text": "@vhpm92 Ja Existe. Se chama caf\u00e9 colonial. Paga uma valor fixo e pode estofar as bochechas at\u00e9 dizer chega. Pelo menos aqui na minha regi\u00e3o funciona assim.", "id": "1620939236777283584"},{"created_at": "2023-02-02T00:15:08.000Z", "text": "Se chama caf\u00e9 colonial e precisa ser difundido pelo resto do Brasil https://t.co/MJe0eWto4x", "id": "1620938834363006976"},{"created_at": "2023-02-02T00:11:34.000Z", "text": "@lebauler_ Cafehaus, e acho que at\u00e9 na padoca. \u00c9 caf\u00e9 colonial po", "id": "1620937937713242113"},{"created_at": "2023-02-02T00:10:43.000Z", "text": "Caf\u00e9 colonial https://t.co/EAmgH87dpp", "id": "1620937725376630784"},{"created_at": "2023-02-02T00:10:36.000Z", "text": "@petrovaddiction @carol_jana @vhpm92 MULHER ONDE??? me mudei pra c\u00e1 faz pouco tempo t\u00f4 atr\u00e1s de um lugar com caf\u00e9 colonial legal", "id": "1620937695022178304"},{"created_at": "2023-02-02T00:09:38.000Z", "text": "como assim caf\u00e9 colonial s\u00f3 existe no sul? n\u00e3o n\u00e9", "id": "1620937449328504832"},{"created_at": "2023-02-02T00:08:21.000Z", "text": "@vhpm92 Seria o caf\u00e9 colonial, n\u00e3o?", "id": "1620937129017905154"},{"created_at": "2023-02-02T00:07:53.000Z", "text": "meu deus onde vcs moram n\u00e3o existe caf\u00e9 colonial????? https://t.co/JonZYZnEHl", "id": "1620937009148592134"},{"created_at": "2023-02-02T00:04:33.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial https://t.co/e3yPHtRzve", "id": "1620936172951277570"},{"created_at": "2023-02-02T00:01:00.000Z", "text": "@vhpm92 J\u00e1 tem, chama caf\u00e9 colonial se for a tarde e caf\u00e9 da manh\u00e3 de hotel se for de manh\u00e3.", "id": "1620935279925403649"},{"created_at": "2023-02-02T00:00:26.000Z", "text": "Inventaram o caf\u00e9 colonial https://t.co/3VXFR81Rkn", "id": "1620935137545551879"},{"created_at": "2023-02-01T23:59:48.000Z", "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 o famoso caf\u00e9 colonial? https://t.co/wCoi2SGkYz", "id": "1620934975729328128"},{"created_at": "2023-02-01T23:59:26.000Z", "text": "@uzumakimii Descobrindo por meio deste que n\u00e3o curitibanos n\u00e3o sabem oq \u00e9 se acabar em caf\u00e9 colonial", "id": "1620934885560172545"},{"created_at": "2023-02-01T23:57:18.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial o nome fam\u00edlia https://t.co/kLiXqSsjen", "id": "1620934347338711040"},{"created_at": "2023-02-01T23:56:26.000Z", "text": "Se chama caf\u00e9 colonial https://t.co/l6ZBJwkOCk", "id": "1620934130430251009"},{"created_at": "2023-02-01T23:56:16.000Z", "text": "@milk_oye Uai, isso n\u00e3o \u00e9 a descri\u00e7\u00e3o de um caf\u00e9 colonial?", "id": "1620934085790269440"},{"created_at": "2023-02-01T23:55:02.000Z", "text": "Achei que caf\u00e9 colonial era algo que existia em todo Brasil https://t.co/cGbxi1PW36", "id": "1620933775910920197"},{"created_at": "2023-02-01T23:50:38.000Z", "text": "e eu achando que caf\u00e9 colonial era comum no brasil todo kkkkkk vc vai, paga um valor espec\u00edfico e come e bebe caf\u00e9 e suquinhos (alguns tem vinho tbm) at\u00e9 n\u00e3o aguentar mais https://t.co/DlvoPa97OX", "id": "1620932670082662401"},{"created_at": "2023-02-01T23:49:57.000Z", "text": "@dicionariomga Tem o caf\u00e9 colonial e brunch do Benditto Caf\u00e9 Rural, espetacular l\u00e1. https://t.co/P1x90hEjzL", "id": "1620932497977790464"},{"created_at": "2023-02-01T23:49:29.000Z", "text": "@vhpm92 Se chama Caf\u00e9 Colonial por aqui. Buffet livre", "id": "1620932381736845312"},{"created_at": "2023-02-01T23:48:26.000Z", "text": "@Anna_cristina E um de caf\u00e9 da manh\u00e3 (vi um post e os sulistas tudo dizendo que tem l\u00e1\u2026 caf\u00e9 colonial. Mas f0d@m-se, quero isso por aqui na Para\u00edba e nordeste)", "id": "1620932114366738433"},{"created_at": "2023-02-01T23:47:51.000Z", "text": "parem de dar like no tweet sobre caf\u00e9 colonial t\u00e1 chegando nos sul lovers \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd27\ud83d\ude2d", "id": "1620931970095251456"},{"created_at": "2023-02-01T23:46:03.000Z", "text": "O sudestino coitado que n\u00e3o conhece o conceito de caf\u00e9 colonial https://t.co/514vRPGIUV", "id": "1620931514023268353"},{"created_at": "2023-02-01T23:45:39.000Z", "text": "Chocada que povo n sabe o que \u00e9 caf\u00e9 colonial (vou zoar meus amigos paulistas) https://t.co/sEmF08eDLT", "id": "1620931416727887872"},{"created_at": "2023-02-01T23:45:24.000Z", "text": "@theredhannya Mitira mas a gastrite grita dmais. Sobre esse tema do Caf\u00e9 Colonial eu tamb\u00e9m entrei em choque pq pensei que todos os lugar tinha \ud83d\ude2f", "id": "1620931351452041221"},{"created_at": "2023-02-01T23:44:57.000Z", "text": "Caf\u00e9 Colonial... https://t.co/WkdoL3dgQp", "id": "1620931237883052033"},{"created_at": "2023-02-01T23:43:30.000Z", "text": "Isso n\u00e3o seria exatamente a proposta do caf\u00e9 colonial? https://t.co/RXllkyyaI6", "id": "1620930872190074880"},{"created_at": "2023-02-01T23:42:16.000Z", "text": "@sarasharon fiquei indignad\u00edssima pq fomos no sul e fomos tomar caf\u00e9 colonial, mas uma amiga quis ser mais econ\u00f4mica e acabamos indo parar num ruim que servia at\u00e9 lingui\u00e7a mas n\u00e3o tinha um p\u00e3o de queijo nem um bolinho gostoso", "id": "1620930563287695360"},{"created_at": "2023-02-01T23:41:50.000Z", "text": "@Ogoidsepol Caf\u00e9 colonial rola bastante principalmente aqui para o sul. E muito hotel tb permite que quem n\u00e3o t\u00e1 hospedado pague e consuma o caf\u00e9 a vontade", "id": "1620930455615995904"},{"created_at": "2023-02-01T23:39:01.000Z", "text": "Precisamos que esse servi\u00e7o seja mais barato isso sim caf\u00e9 colonial t\u00e1 carissimo https://t.co/MuJHcM2YbB", "id": "1620929746845704192"},{"created_at": "2023-02-01T23:37:13.000Z", "text": "Nossa, saudades do caf\u00e9 colonial da Padaria Lafayete https://t.co/8imdxo5ePh", "id": "1620929294150283264"},{"created_at": "2023-02-01T23:36:47.000Z", "text": "nem todo lugar tem caf\u00e9 colonial", "id": "1620929184729112580"},{"created_at": "2023-02-01T23:36:24.000Z", "text": "Sdds caf\u00e9 colonial\u2026", "id": "1620929087152742400"},{"created_at": "2023-02-01T23:36:06.000Z", "text": "@groselha_limao @mizanzika O caf\u00e9 colonial de Itupeva \u00e9 maravilhoso!", "id": "1620929009868763137"},{"created_at": "2023-02-01T23:35:42.000Z", "text": "largar tudo e abrir um caf\u00e9 colonial em s\u00e3o paulo sem falta https://t.co/MsanaUTI42", "id": "1620928911935676417"},{"created_at": "2023-02-01T23:34:11.000Z", "text": "@m_rn_a o momento q eu descubro q caf\u00e9 colonial \u00e9 um conceito sulista", "id": "1620928528840802305"},{"created_at": "2023-02-01T23:33:11.000Z", "text": "@robotrockyeah Acho t\u00e3o chique o nome caf\u00e9 colonial", "id": "1620928277551652864"},{"created_at": "2023-02-01T23:32:49.000Z", "text": "sdds caf\u00e9 colonial https://t.co/HGDxw1vOb0", "id": "1620928184660406273"},{"created_at": "2023-02-01T23:32:22.000Z", "text": "Meu que vontade de um caf\u00e9 colonial agora https://t.co/7G5huSXKPh", "id": "1620928073662332928"},{"created_at": "2023-02-01T23:32:22.000Z", "text": "pela primeira vez ser ga\u00facha \u00e9 uma vantagem, I believe in caf\u00e9 colonial supremacy https://t.co/1UxzA2L6aB", "id": "1620928070843793408"},{"created_at": "2023-02-01T23:31:22.000Z", "text": "Caf\u00e9 colonial? https://t.co/7COFtu79is", "id": "1620927818829021184"},{"created_at": "2023-02-01T23:30:45.000Z", "text": "Se chama caf\u00e9 colonial https://t.co/4TwagYWY2C", "id": "1620927665132675078"},{"created_at": "2023-02-01T23:29:01.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial o nome disso https://t.co/1YKepZs0FY", "id": "1620927227725750273"},{"created_at": "2023-02-01T23:28:31.000Z", "text": "@vhpm92 J\u00e1 ia falar do caf\u00e9 colonial kkk", "id": "1620927102781464577"},{"created_at": "2023-02-01T23:24:05.000Z", "text": "@mecpsp inclusive apoio sairmos para um caf\u00e9 colonial hein", "id": "1620925989718204417"},{"created_at": "2023-02-01T23:19:39.000Z", "text": "@alave @OrganicKoriel Perip\u00e9cias do capitalismo: \u00e9 justamente isso a\u00ed\n\nEles te puxam com o pre\u00e7o rid\u00edculamente baixo pro valor por pessoa do caf\u00e9 colonial e a\u00ed te cobram 10 real uma garrafa d\u00e1gua", "id": "1620924871516594176"},{"created_at": "2023-02-01T23:17:21.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial 22 reais, sou feliz", "id": "1620924291955965952"},{"created_at": "2023-02-01T23:13:13.000Z", "text": "@sarahermidaa Esse conceito eles chamam de caf\u00e9 colonial pra ficar mais chique kkk no Rio tem.", "id": "1620923253429800960"},{"created_at": "2023-02-01T23:12:39.000Z", "text": "que neg\u00f3cio \u00e9 esse de caf\u00e9 colonial que tem no sul mas n\u00e3o tem por aqui???????? https://t.co/jjiB7kc8LN", "id": "1620923110093619200"},{"created_at": "2023-02-01T23:12:20.000Z", "text": "O cara acabou de descrever um caf\u00e9 colonial, deve ser triste n\u00e3o saber q isso j\u00e1 existe https://t.co/5AClquaNFh", "id": "1620923032066985985"},{"created_at": "2023-02-01T23:11:44.000Z", "text": "Caf\u00e9 colonial ainda n\u00e3o chegou no resto do Brasil https://t.co/mk18wZXYxB", "id": "1620922879255744513"},{"created_at": "2023-02-01T23:10:55.000Z", "text": "@DionyMattos O lado ruim \u00e9 que um caf\u00e9 colonial bom \u00e9 pre\u00e7o de um rim novo.", "id": "1620922673969741825"},{"created_at": "2023-02-01T23:10:53.000Z", "text": "E a qualquer hora do dia.\n\nCaf\u00e9 colonial j\u00e1 existia d\u00e9cadas antes dessa hist\u00f3ria de \"brunch\".\n\nNuma refei\u00e7\u00e3o s\u00f3 tu pode comer caf\u00e9 com leite, bolo e fil\u00e9 de porco empanado https://t.co/KTYBWee2jF", "id": "1620922667887910920"},{"created_at": "2023-02-01T23:08:59.000Z", "text": "@vhpm92 Isso existe e se chama caf\u00e9 colonial", "id": "1620922189418754049"},{"created_at": "2023-02-01T23:04:21.000Z", "text": "caf\u00e9 colonial que diz? https://t.co/YQXSFJp9dW", "id": "1620921020399104000"},{"created_at": "2023-02-01T23:03:41.000Z", "text": "os caras n\u00e3o tem caf\u00e9 colonial https://t.co/RBQg8oXCOz", "id": "1620920853893632000"},{"created_at": "2023-02-01T22:58:51.000Z", "text": "COMO ASSIM NO RESTO DO BRASIL NAO EXISTE CAF\u00c9 COLONIAL????? WTF MN\nreal t\u00f4 chocado\nsul vencendo https://t.co/eGCtCoRqWu", "id": "1620919637008613377"},{"created_at": "2023-02-01T22:57:03.000Z", "text": "Caf\u00e9 colonial n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 no Sul n\u00e3o, lembro que tomei um muito bom em Triunfo-PE em 2002 (sdds)", "id": "1620919184132829185"},{"created_at": "2023-02-01T22:56:29.000Z", "text": "Vulgo caf\u00e9 colonial https://t.co/2EP4CDvSHX", "id": "1620919039987171328"},{"created_at": "2023-02-01T22:55:51.000Z", "text": "que sdds de um caf\u00e9 colonial https://t.co/kKPTvNYlcs", "id": "1620918882826338305"},{"created_at": "2023-02-01T22:52:35.000Z", "text": "aham o nome \u00e9 caf\u00e9 colonial https://t.co/adVNVnfCwq", "id": "1620918061510320128"},{"created_at": "2023-02-01T22:51:31.000Z", "text": "Caf\u00e9 colonial (na minha opini\u00e3o) TEM NADA A VER com o q a querida quis dizer K\u0136KK p\u00e3o e caf\u00e9 eu tenho em casa SALGADINHO NAO \ud83d\ude2d https://t.co/bwgTRYIQUB", "id": "1620917790860247040"},{"created_at": "2023-02-01T22:47:35.000Z", "text": "@VidorAlexandre Eu estava pensando o quanto a ideia do tweet era incr\u00edvel, at\u00e9 que tu me destruiu lembrando que era algo que j\u00e1 exista \n\nSdds ir num caf\u00e9 colonial", "id": "1620916801503924224"},{"created_at": "2023-02-01T22:45:27.000Z", "text": "Mds n conhecem caf\u00e9 colonial, como deve ser triste essa vida https://t.co/e8RjyIBcdi", "id": "1620916266247794688"},{"created_at": "2023-02-01T22:43:45.000Z", "text": "descobrindo agora q caf\u00e9 colonial eh coisa de sulista\neu podia jurar q ja vi algo assim em sp https://t.co/97F0NBXZDE", "id": "1620915837140869120"},{"created_at": "2023-02-01T22:42:11.000Z", "text": "isso j\u00e1 existe e chama caf\u00e9 colonial https://t.co/yWUX1XYpXq", "id": "1620915442960445440"},{"created_at": "2023-02-01T22:41:33.000Z", "text": "@vhpm92 isso chama caf\u00e9 colonial", "id": "1620915283597885440"},{"created_at": "2023-02-01T22:36:43.000Z", "text": "@malutavs @AlukahBR Pensa um caf\u00e9 colonial mineiro, p\u00e3o de queijo com queijo canastra, aqueles doce de leite... miseric\u00f3rdia", "id": "1620914069095215104"},{"created_at": "2023-02-01T22:36:26.000Z", "text": "O famoso caf\u00e9 colonial https://t.co/fZlgPuU8a4", "id": "1620913995569053696"},{"created_at": "2023-02-01T22:34:40.000Z", "text": "Eu acho q isso chama caf\u00e9 colonial(?) https://t.co/71Gg8Gdl0K", "id": "1620913552918827008"},{"created_at": "2023-02-01T22:33:05.000Z", "text": "olha essa mesa de caf\u00e9 colonial, olha isso, OLHA ISSO https://t.co/47WXI7UDgo", "id": "1620913153092587520"},{"created_at": "2023-02-01T22:32:47.000Z", "text": "COMO ASSIM N\u00c3O TEM CAF\u00c9 COLONIAL NO BRASIL TODO??????? MEU DEUS Q VIDA HORR\u00cdVEL DEVE SER TRISTE DMS", "id": "1620913075829481473"},{"created_at": "2023-02-01T22:32:46.000Z", "text": "@paulon_laura @vhpm92 Em Ddos tem (tinha) um local que chama Caf\u00e9 Colonial que a gente pagava 10/12 reais na \u00e9poca e comia a vontade\nlembro que quando morei l\u00e1 eu e meus amigos saiamos das festas e \u00edamos direto l\u00e1 comer um caf\u00e9 da manh\u00e3, as vezes at\u00e9 esper\u00e1vamos 1h na frente pq ainda n\u00e3o tinha aberto", "id": "1620913074139025408"}]