[{"tweets_quantity": 39},{"created_at": "2023-02-08T19:22:22.000Z", "text": "@FabioHermano Raras exce\u00e7\u00f5es, a gente nunca sabe quanto o Botafogo-PB paga para contratar nem quanto recebe na venda de jogadores. \u00c9 uma caixa-preta.", "id": "1623401871359500291"},{"created_at": "2023-02-08T14:40:15.000Z", "text": "Hoje tem caixa-preta de Bolsonaro na @agenciapublica \ud83d\udc40", "id": "1623330877492150275"},{"created_at": "2023-02-08T02:48:55.000Z", "text": "@Zambelli2210 @revistaoeste Cad\u00ea a caixa-preta do BNDES que vcs, diziam que iam entregar, a lembrei fizeram e n\u00e3o acharam nem uma irregularidade, deveria ter vergonha e devolver, mas o mau caratismo e mais forte.\nhttps://t.co/yfLV6MDz7z", "id": "1623151863460667393"},{"created_at": "2023-02-07T18:57:30.000Z", "text": "@raquellandim Ou seja o BNDES n\u00e3o \u00e9 uma caixa-preta. N\u00e3o h\u00e1 ilegalidades no BNDES. O BNDES n\u00e3o d\u00e1 dinheiro a pa\u00edses. O pagamento em atraso n\u00e3o s\u00e3o renegociados porque o Brasil cortou rela\u00e7\u00e3o com os pa\u00edses devedores desde 2019. O BNDES n\u00e3o \u00e9 sorvedor de recursos p\u00fablicos. +", "id": "1623033227802775554"},{"created_at": "2023-02-07T18:14:59.000Z", "text": "@raquellandim O pessoal tenta de todas as formas achar o \"onde est\u00e1 o erro\" quando se trata do BNDES,s\u00f3 que n\u00e3o encontram porque l\u00e1 funciona e o Banco \u00e9  lucrativo.Gastaram 48 milh\u00f5es para encontrar  a \"caixa-preta\" e descobriram que o banco \u00e9  top", "id": "1623022529051779072"},{"created_at": "2023-02-07T14:13:42.000Z", "text": "@raquellandim Esse neg\u00f3cio de \"caixa-preta\" foi inven\u00e7\u00e3o de Bolsonaro para campanha eleitoral, depois das auditorias n\u00e3o encontrar nada ele nunca mais tocou no assunto.", "id": "1622961808477757443"},{"created_at": "2023-02-07T13:04:14.000Z", "text": "@JFClipping Ser\u00e1 que h\u00e1 uma caixa-preta entre PJF e UFJF? Parecem siamesas... N\u00e3o desvinculam as atribui\u00e7\u00f5es... Veremos o que h\u00e1.", "id": "1622944326123679750"},{"created_at": "2023-02-07T11:22:23.000Z", "text": "A ABiN realmente \u00e9 a maior caixa-preta do pa\u00eds. https://t.co/8PrDr8bNfk", "id": "1622918692852858881"},{"created_at": "2023-02-07T03:32:35.000Z", "text": "@TSEjusbr Auditagem da caixa-preta? Mostra o C\u00f3digo Fonte que fica melhor.", "id": "1622800464357072898"},{"created_at": "2023-02-07T02:50:23.000Z", "text": "Acabei de ver o document\u00e1rio da Brasil Paralelo, \u201cVarig: Caixa-Preta do Brasil\u201d. \nResumindo e concluindo: \n\u201cNo Brasil temos um capitalismo de hienas.\u201d https://t.co/MlfjzF130J", "id": "1622789843670499330"},{"created_at": "2023-02-07T01:11:02.000Z", "text": "Presidente elencou - e esclareceu - mentiras como da \"caixa-preta\" do BNDES e de \"empr\u00e9stimos\" a Cuba e Venezuela e mandou recado para o bolsonarista Roberto Campos Neto, presidente do Banco Central. https://t.co/Dx2ppjGpnW \n#Resistencia1767Dias\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste", "id": "1622764843018199040"},{"created_at": "2023-02-06T23:08:11.000Z", "text": "@Ostralha tem coisas que s\u00e3o bem complicadas de entender, tem muita caixa-preta em ML, mas os jornaleiros v\u00e3o buscar explica\u00e7\u00e3o em quem tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 da \u00e1rea. J\u00e1 vi AFIRMAREM que o Stable Diffusion guarda imagens e faz colagens. Boa sorte enfiando 5 bilh\u00f5es de imagens em 4GB.", "id": "1622733924714569728"},{"created_at": "2023-02-06T22:21:07.000Z", "text": "@JoseLuisNazare6 @AlineApCampos80 @thiagofsanttos9 @revistaoeste V\u00c1 SE INFORMAR! Caixa-preta do BNDES: gestor do banco cita \u201czero preju\u00edzo\u201d em transa\u00e7\u00e3o com Cuba | Band https://t.co/zKam3sZssz via @portaldaband", "id": "1622722081904369664"},{"created_at": "2023-02-06T22:18:15.000Z", "text": "@Stampede_AIex13 @BrunoLHHarris @AlineApCampos80 @thiagofsanttos9 @revistaoeste EXATAMENTE!       Caixa-preta do BNDES: gestor do banco cita \u201cZERO PREJU\u00cdZO\u201d em transa\u00e7\u00e3o com Cuba | Band https://t.co/zKam3sZssz via @portaldaband", "id": "1622721360760868864"},{"created_at": "2023-02-06T22:15:25.000Z", "text": "@Mateusopressor @Metropoles Isso simplesmente \u00e9 lament\u00e1vel. Lula n\u00e3o \u00e9 Deus e tem que ser cobrado sem d\u00f3 e piedade. \nMas isso, infelizmente, foi feito pelos meios legais, sem irregularidades.\nA quest\u00e3o \u00e9 que fizeram um escarc\u00e9u sobre a tal caixa-preta e n\u00e3o tinha nada. E o Banco deu lucro para o pa\u00eds.", "id": "1622720648119300097"},{"created_at": "2023-02-06T18:22:27.000Z", "text": "@marcofeliciano Perdeu, man\u00e9, n\u00e3o amola, agora \u00e9 entender q o BNDES vai fomentar o desenvolvimento do pa\u00eds. A tal da caixa-preta n\u00e3o existia. E n\u00e3o vai existir.", "id": "1622662019361955840"},{"created_at": "2023-02-06T18:17:22.000Z", "text": "@rogeriosmarinho Uai, mas e a tal da \"caixa-preta\" do BNDES que o Bolsonaro ia abrir?", "id": "1622660739482656770"},{"created_at": "2023-02-06T17:56:17.000Z", "text": "\u201cBNDES nunca foi caixa-preta\u201d, diz Lula https://t.co/qtS1Lo0ePD", "id": "1622655434896146433"},{"created_at": "2023-02-06T17:46:08.000Z", "text": "\u201cBNDES nunca foi caixa-preta\u201d, diz Lula https://t.co/iwX1huwhmT", "id": "1622652879818432517"},{"created_at": "2023-02-06T17:41:28.000Z", "text": "\u201cBNDES nunca foi caixa-preta\u201d, diz Lula https://t.co/0GfqD2aelG", "id": "1622651704012308496"},{"created_at": "2023-02-06T17:02:00.000Z", "text": "\u201cBNDES nunca foi caixa-preta\u201d, diz Lula \n\"De tanto martelar isso na cabe\u00e7a das pessoas, o banco teve que gastar 48 milh\u00f5es numa auditoria internacional. O resultado, para decep\u00e7\u00e3o dos caluniadores, foi que nada foi encontrado de irregular nas opera\u00e7\u00f5es\".\nhttps://t.co/WHmiZ9EBiw", "id": "1622641774081474582"},{"created_at": "2023-02-06T17:00:33.000Z", "text": "`BNDES nunca foi caixa-preta\u00b4, diz Lula - https://t.co/3doh5axJKS", "id": "1622641409365770254"},{"created_at": "2023-02-06T16:50:56.000Z", "text": "\u201cBNDES nunca foi caixa-preta\u201d, diz Lula https://t.co/6TM99NryPp", "id": "1622638989789302784"},{"created_at": "2023-02-06T16:45:56.000Z", "text": "@BrunoLHHarris @AlineApCampos80 @thiagofsanttos9 @revistaoeste Mentira. S\u00f3 ver os relat\u00f3rios que o BNDES lan\u00e7ou no governo Bozo, naquele clima de \"caixa-preta\", e que mostraram que o banco teve lucros com essa modalidade de financiar pa\u00edses. N\u00e3o lembra? Foi 1 semana da esquerda zoando essa tal caixa-preta que s\u00f3 mostrou lucro. https://t.co/MXwsZ8ISy9", "id": "1622637729803603968"},{"created_at": "2023-02-06T15:57:01.000Z", "text": "\u201cBNDES nunca foi caixa-preta\u201d, diz Lula https://t.co/gkyiNaYOzC", "id": "1622625418179215363"},{"created_at": "2023-02-06T15:53:02.000Z", "text": "\u201cBNDES nunca foi caixa-preta\u201d, diz Lula https://t.co/g6hAlaPULj", "id": "1622624417200107521"},{"created_at": "2023-02-06T15:28:09.000Z", "text": "\u201cBNDES nunca foi caixa-preta\u201d, diz Lula https://t.co/JnKWmT7UXA", "id": "1622618155058368512"},{"created_at": "2023-02-06T15:27:33.000Z", "text": "\u201cBNDES nunca foi caixa-preta\u201d, diz Lula\nhttps://t.co/GvoJLMIcMB", "id": "1622618003933102080"},{"created_at": "2023-02-06T15:24:47.000Z", "text": "@Metropoles Lembrando que o Jair usou na campanha de 2018 que iria abrir a \"caixa-preta do BNDES\". Abriu, mas n\u00e3o acharam nada.", "id": "1622617305803890693"},{"created_at": "2023-02-06T14:09:38.000Z", "text": "N\u00e3o existia caixa-preta no BNDES, como mentiam bolsoasnos. Est\u00fapidos, eles n\u00e3o entendem que as empresas que atuam fora, usam insumos da NOSSA ind\u00fastria (mec\u00e2nica/el\u00e9trica/sider\u00fargica). E isso faz expandir produ\u00e7\u00e3o e gerar mais emprego AQUI dentro. https://t.co/wcAYNC80RH", "id": "1622598393318064130"},{"created_at": "2023-02-06T11:21:54.000Z", "text": "@HenriqueST01 @beatrizprey Paper de infer\u00eancia causal em pol\u00edtica com modelo de caixa-preta\n\nVS.\n\nA sabedoria heur\u00edstica constru\u00edda por um observador cuidadoso da vida nacional\n\nAcho que podemos ter os dois.", "id": "1622556184770236416"},{"created_at": "2023-02-06T02:22:32.000Z", "text": "@bollemdb  Prezada Monica. Converso com professores de IA. E s\u00f3 gostaria de dizer que a IA se colocada em um rob\u00f4, este ainda na seguir\u00e1 as leis da Rob\u00f3tica de Asimov. O que sei \u00e9 que a base \u00e9 a rede neuronal que \u00e9 um modelo Caixa-preta  que interpola dados mas n\u00e3o extrapola!", "id": "1622420447819087873"},{"created_at": "2023-02-05T12:55:50.000Z", "text": "#ForaCamposNeto\nBNDES n\u00e3o tinha caixa-preta do PT. \nJ\u00e1 o Banco Central de Campos Netto\u2026 \nas pistas indicam que o pa\u00eds vai \ntomar conhecimento dos \nmaiores esc\u00e2ndalos financeiros \nda hist\u00f3ria, \ndentro do BC! https://t.co/GDA3ILtM2D", "id": "1622217433195970561"},{"created_at": "2023-02-05T12:53:28.000Z", "text": "BNDES n\u00e3o tinha caixa-preta do PT. J\u00e1 o Banco Central de Campos Netto\u2026 as pistas indicam que o pa\u00eds vai tomar conhecimento dos maiores esc\u00e2ndalos financeiros da hist\u00f3ria, dentro do BC!", "id": "1622216840779792386"},{"created_at": "2023-02-05T10:52:45.000Z", "text": "O papel dos militares foi cumprido \u00e0 risca, NUNCA foi a miss\u00e3o deles agir sobre o sistema eleitora, mas fiscalizar o processo eletr\u00f4nico. A conclus\u00e3o: sistema falho, caixa-preta, suscet\u00edvel a c\u00f3digo malicioso e, portanto, MANIPULA\u00c7\u00c3O de resultado. Os militares deram ++", "id": "1622186459175190528"},{"created_at": "2023-02-04T22:35:55.000Z", "text": "@Tulmag @fabioDant Pergunta para o pobre se a construtora faz acordo de quita\u00e7\u00e3o com cl\u00e1usula de confidencialidade.  Essa Arena tem caixa-preta...", "id": "1622001031654539268"},{"created_at": "2023-02-04T03:41:04.000Z", "text": "\u201cA IA \u00e9 uma caixa-preta que n\u00e3o sabemos em detalhes como funciona, mas suas respostas e comportamentos convencem. Se confiarmos demais nela, poderemos acreditar que ela est\u00e1 certa, mesmo quando est\u00e1 errada.\u201d https://t.co/9wwS9fJa7s", "id": "1621715435358937088"},{"created_at": "2023-02-03T18:33:16.000Z", "text": "Abrir a caixa-preta do Pazuello https://t.co/mprBULovH4", "id": "1621577577402884098"},{"created_at": "2023-02-02T22:17:18.000Z", "text": "@Vini_ss_ Tia Gl\u00f3ria foi caixa-preta filho", "id": "1621271571091316737"}]