[{"tweets_quantity": 192},{"created_at": "2023-02-09T00:33:27.000Z", "text": "atualmente eu estou comendo carne branca por quest\u00e3o de rotina, mas sempre que tem op\u00e7\u00e3o vegetariana eu pe\u00e7o, e assim... eu me disponibilizo a provar todas as comidas vegetarianas dessa cidade e dar pitaco pq tenho ctz q alguns restaurantes nao tem 1 vegetariano pra avisar", "id": "1623480160438583296"},{"created_at": "2023-02-08T11:41:47.000Z", "text": "@annagsti socorro vi agr!! Nossa eu s\u00f3 posso comer legume e carne branca tamb\u00e9m! Eu parei com a lactose desde o final de novembro e o gluten esse ano, mas ta sendo mt dificil!! Tenho tido mt mais compuls\u00e3o alimentar e ficado mt triste quando tenho fome pq n sei oq comer....", "id": "1623285961298784256"},{"created_at": "2023-02-08T10:48:32.000Z", "text": "@alittlegabs naao eu como carne branca as vezes amg\nmas s\u00f3 postei isso pq achei chique eu comi a vegetariana no bandex como sempre", "id": "1623272564456886273"},{"created_at": "2023-02-08T04:38:00.000Z", "text": "@boosadwn simmm a apresentadora falou exatamente isso q a carne era suave e parecia frango e \u00e9 uma carne branca", "id": "1623179313322332160"},{"created_at": "2023-02-08T02:10:38.000Z", "text": "@tommootpwk N\u00e3o seria ideal carne branca? carne vermelha n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o saud\u00e1vel", "id": "1623142229240954881"},{"created_at": "2023-02-07T13:30:24.000Z", "text": "n\u00e3o vejo a hora de ser velho pra me encher de botox, viver de barriga trincada e ter uma dieta baseada em frutas, legumes e carne branca. \n\nJ\u00e1 n\u00e3o sou assim?", "id": "1622950908073242625"},{"created_at": "2023-02-07T04:17:10.000Z", "text": "N\u00e3o gosto da maioria das minas q se intitulam \"afropaty\"\nPrimeira q as mesmas s\u00e3o viciadas em carne branca e sem contar q a impress\u00e3o q me d\u00e1 \u00e9 q as mesma valorizam somente tra\u00e7os finos e que remetem a branquitudo, me causa a impress\u00e3o de rejei\u00e7\u00e3o e auto \u00f3dio do carai\u270c\ud83c\udffe", "id": "1622811684476751873"},{"created_at": "2023-02-07T02:51:25.000Z", "text": "@coelhou041 Agora vamo come\u00e7ar nossa vida fit e s\u00f3 comer carne branca", "id": "1622790104870711297"},{"created_at": "2023-02-07T01:54:41.000Z", "text": "Q sdd eu tava de comer carne branca", "id": "1622775826377854976"},{"created_at": "2023-02-07T01:32:29.000Z", "text": "@nikkyvml @babsbabsbarbara @ZAMENZA \u00c9 que \u00e9 mais f\u00e1cil falar que \u00e9 vegetariano do que explicar por que n\u00e3o come carne vermelha, mas come carne branca. Estando correto ou n\u00e3o, n\u00e3o far\u00e1 diferen\u00e7a.", "id": "1622770240043069440"},{"created_at": "2023-02-06T22:27:13.000Z", "text": "Considerando voltar a comer carne branca deps de 8-9 anos", "id": "1622723615736168450"},{"created_at": "2023-02-06T22:16:21.000Z", "text": "@wanessaw0lf Sushi \u00e9 muito saud\u00e1vel, carne branca leve. Oque ferra \u00e9 o cream cheese.", "id": "1622720882710831105"},{"created_at": "2023-02-06T21:38:32.000Z", "text": "@nikkyvml @igpptnee @ZAMENZA na vdd existem tipos de vegetarianos, e tem uma vers\u00e3o q eles comem sim, s\u00f3 carne branca", "id": "1622711366363611139"},{"created_at": "2023-02-06T18:45:54.000Z", "text": "Mas \u00e9 um saco mesmo esses fiscais de tipo de carne, mais f\u00e1cil falar q \u00e9 vegetariana do q explicar q s\u00f3 come carne branca https://t.co/3geWYLtssx", "id": "1622667921255276544"},{"created_at": "2023-02-06T17:48:17.000Z", "text": "pensando em voltar a comer carne branca, mas receio de me sentir culpado depois \ud83e\udd14", "id": "1622653418807468042"},{"created_at": "2023-02-06T13:49:16.000Z", "text": "@apasalmeida @Sapofolha @choquei \"Mas frango \u00e9 carne? Claro que n\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 carne branca\".\n#VSF!!!!!!!!!!!!!!!", "id": "1622593268981592065"},{"created_at": "2023-02-06T13:18:17.000Z", "text": "@siteptbr Carne branca t\u00e1 e sempre estar\u00e1 em alta. \ud83d\ude02", "id": "1622585474660421637"},{"created_at": "2023-02-06T11:23:05.000Z", "text": "@attxp Amiga pq voc\u00ea n\u00e3o viu ele falando com nego \u201c \u00e9 nego t\u00e1 de dieta agora s\u00f3 carne branca?\u201d Kkkkk eu ri muito", "id": "1622556483241095170"},{"created_at": "2023-02-06T05:37:29.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA J\u00e1, eu n como sempre, consegui parar de carne vermelha mas carne branca n da, eu acabo ficando doente.", "id": "1622469507590639617"},{"created_at": "2023-02-06T04:43:43.000Z", "text": "@McJadesks Ainda tavam servindo cachorro quente nesse dia, foi t\u00e3o traum\u00e1tico que eu fui vegetariano a maior parte da minha vida a partir desse dia. Comi carne vermelha pela primeira vez desde ent\u00e3o em 2021. Voltei a comer carne branca em 2018. \ud83d\ude05", "id": "1622455979614023683"},{"created_at": "2023-02-06T04:29:47.000Z", "text": "P\u00e3o integral, presunto de peru, ma\u00e7\u00e3, morango, br\u00f3colis, cenoura, leite, suco de fruta, aveia, carne branca e ovos. Nada de coca na geladeira, nem um pudinzinho ou barra de chocolate, um bolinho, nadinha.", "id": "1622452471384637440"},{"created_at": "2023-02-06T03:18:40.000Z", "text": "@luiz_crf12 sou flexitariana, normalmente n\u00e3o como nenhum tipo, mas se como \u00e9 s\u00f3 carne branca, no caso frango ou peixe, mas nd bovino ou suino", "id": "1622434575086395392"},{"created_at": "2023-02-06T01:48:05.000Z", "text": "parece um panel\u00e3o de bucho, s\u00f3 carne branca e enrrugada https://t.co/lXh8nJYq0i", "id": "1622411779023200257"},{"created_at": "2023-02-06T00:08:08.000Z", "text": "@catfishmeaow Vei SIM!!! pq aqui em casa \u00e9 s\u00f3 carne branca \u00e9 mole", "id": "1622386624473473024"},{"created_at": "2023-02-05T21:57:43.000Z", "text": "@legadaodamassa A CARNE BRANCA", "id": "1622353806456496128"},{"created_at": "2023-02-05T21:50:51.000Z", "text": "@lalisacafes sim mas a de aves e a carne branca como as de frango e peru", "id": "1622352076041764864"},{"created_at": "2023-02-05T21:12:44.000Z", "text": "as almondegas sao de carne branca ok gente nao tao cruas", "id": "1622342483165208578"},{"created_at": "2023-02-05T19:38:33.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA Por 1 ano n\u00e3o comi nada de carne, e tem uns 6 anos que me considero flextariana, 90%da minha alimenta\u00e7\u00e3o \u00e9 vegetariana (sem processados) e consumo carne branca as vezes, me sinto muito melhor, mais saud\u00e1vel, mais disposta.", "id": "1622318783787409408"},{"created_at": "2023-02-05T19:30:04.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA Carne vermelha sim, mas desisti. Carne branca jamais considerei a hip\u00f3tese.", "id": "1622316647460605957"},{"created_at": "2023-02-05T18:52:04.000Z", "text": "Ela n\u00e3o come carne vermelha, carne branca ou carne num geral? Porque ela come nuggets e hamb\u00farguer, n\u00e9? E sobre a prote\u00edna de soja, tem que saber fazer pra n\u00e3o ficar com gosto de papel\u00e3o https://t.co/IgX3NM8WkM", "id": "1622307083600158720"},{"created_at": "2023-02-05T17:39:46.000Z", "text": "@chzastain @ricwrte @choquei Ela s\u00f3 come carne branca", "id": "1622288888864686082"},{"created_at": "2023-02-05T17:02:25.000Z", "text": "@harlleyofficial amiga eu ou\u00e7o piadinha e gente falando que eu tenho que \"aprender a comer\" s\u00f3 porque eu s\u00f3 como carne branca e  vermelha n\u00e3o, \u00e9 um saco, toda vez \"ai mas tem q ser num lugar que a chata come\", imagino vc que n\u00e3o come nenhum tipo", "id": "1622279488565399553"},{"created_at": "2023-02-05T16:48:00.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA Sim sim. J\u00e1 n\u00e3o como carne vermelha. Agora aos poucos estou cortando a carne branca", "id": "1622275859972341761"},{"created_at": "2023-02-05T14:11:33.000Z", "text": "@aespacadeIas amiga, ent\u00e3o, eu n\u00e3o sei como est\u00e1 meu estado atual de sa\u00fade, mas eu acho que pretendo sim, embora seja mais dif\u00edcil do que antes abandonar meu status de vida (eu nem como muito carne vermelha, meu problema \u00e9 a carne branca mesmo)", "id": "1622236488409796610"},{"created_at": "2023-02-04T23:15:26.000Z", "text": "Jaj\u00e1 o Paiva lan\u00e7a um \"branco drama\" KAKAKAK ou melhor \"a carne mais barata do mercado \u00e9 a carne branca\"", "id": "1622010975250530305"},{"created_at": "2023-02-04T19:40:57.000Z", "text": "@oiluj69157 @WohnJesley At\u00e9 porque nem tinha como, provavelmente o J.W s\u00f3 n\u00e3o comia carne branca e vermelha, o resto ele comia", "id": "1621956997393293316"},{"created_at": "2023-02-04T17:54:39.000Z", "text": "Churrasco s\u00f3 de Carne branca \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d eu amo e muitoooo", "id": "1621930246495682564"},{"created_at": "2023-02-04T17:33:48.000Z", "text": "@usuariodeskol @faridjmhassan1 Deve ser muito dif\u00edcil pra elas descer do palanque de seres inerrantes q n\u00e3o tem o poder de escolher seu pr\u00f3prio parceiro e admitirem q simplemente n\u00e3o gostam de preto e pra justificar esse vicio em carne branca, propaganda uma ideia racista demonizando o homem negro", "id": "1621924998402244615"},{"created_at": "2023-02-04T16:19:04.000Z", "text": "Esse \u00e9 o conceito de carne branca? https://t.co/ftrCYTJG6d", "id": "1621906191105331202"},{"created_at": "2023-02-04T06:02:00.000Z", "text": "@jaopona_ @andrezadelgado Tenho esse jogo e mano t\u00f4 na fase que a gnt tem q alimentar um monstro com carne branca (se ele come um personagem negro o monstro ganha vida) esse jogo \u00e9 do krl", "id": "1621750902682943488"},{"created_at": "2023-02-04T00:48:19.000Z", "text": "@chefdangalhardo \u00c9 peixe? Carne branca.", "id": "1621671962169810944"},{"created_at": "2023-02-03T23:38:34.000Z", "text": "Jantar: couve + carne branca https://t.co/elO2VRdsLn", "id": "1621654406717480961"},{"created_at": "2023-02-03T16:12:32.000Z", "text": "Sucessos que podem surgir depois de \u201cA\u00ed Branco\u201d:\n\n- Branco Drama, Irracionais Mc\u2019s.\n\n- Vida de branco \u00e9 dif\u00edcil, \u00e9 dif\u00edcil\u2026 \ud83c\udfb6\n\n- A carne mais barata do mercado \u00e9 a carne branca\u2026 \ud83c\udfb6\n\n- Oh meu cabelo liso, todos querem imitar. Eles est\u00e3o baratinados, querem alisar \ud83c\udfb6", "id": "1621542160104292358"},{"created_at": "2023-02-03T14:31:56.000Z", "text": "@alnsrvx A carne mais barata do mercado \u00e9 a carne branca\n-mc Paiva", "id": "1621516845328248834"},{"created_at": "2023-02-03T01:22:55.000Z", "text": "@chefdangalhardo Eu vi esse feij\u00e3o e me bateu uma vontade de falar uma coisa q eu tava pensando outro dia. Morei com meus av\u00f3s at\u00e9 os 18 anos, todo dia eu comia feij\u00e3o e arroz, comida tradicional. Passei a morar sozinho e a pregui\u00e7a de cozinhar me fez come\u00e7ar a comer apenas arroz e carne branca+", "id": "1621318283050852353"},{"created_at": "2023-02-02T20:30:33.000Z", "text": "@Vandersonn__ Branco drama, a carne mais barata do mercado \u00e9 a carne branca, white lives matter, brancos no topo ft. YE", "id": "1621244706632994824"},{"created_at": "2023-02-02T18:03:38.000Z", "text": "@AcervoCharts agr falta a carne branca t\u00e1 maluco 32 reais 800g de til\u00e1pia sifude", "id": "1621207732299628553"},{"created_at": "2023-02-02T16:02:28.000Z", "text": "@letsribeiro1 tem quanto tempo q vc parou? eu tenho intestino irrit\u00e1vel tamb\u00e9m; entao ate coisa sem lactose faz mal, to podendo comer so legume e carne branca praticamente", "id": "1621177239516905473"},{"created_at": "2023-02-01T21:53:09.000Z", "text": "Ta de dieta pae? s\u00f3 comendo carne branca bo https://t.co/sZ97u9NZfG", "id": "1620903101816537089"},{"created_at": "2023-02-01T18:06:47.000Z", "text": "T\u00f4 preocupado com o amigo, s\u00f3 come carne branca... https://t.co/LH1ojrMq26", "id": "1620846138306990080"},{"created_at": "2023-02-01T15:40:08.000Z", "text": "@mariannasilva__ carne branca dessa n da nem pra escolher o churrasco", "id": "1620809231967592451"},{"created_at": "2023-02-01T14:57:42.000Z", "text": "minha familia nao se conforma que eu s\u00f3 como carne branca", "id": "1620798553605165057"},{"created_at": "2023-02-01T11:26:41.000Z", "text": "@naoeayok @VallorenI \u00c9 carne branca mas \u00e9 carne amg KKKKKKKK se come, vegetariano \u00e9 que n \u00e9", "id": "1620745450071666688"},{"created_at": "2023-02-01T10:04:46.000Z", "text": "@PontiniSandra Vinho tinto, carne vermelha.\nVinho branco, carne branca\nVinho ros\u00e9, queijos.\nMas o que importa mesmo \u00e9 uma boa companhia.", "id": "1620724834543214595"},{"created_at": "2023-02-01T03:19:36.000Z", "text": "@yeriballet N\u00e3o, eu gosto mt de carne branca", "id": "1620622869012021249"},{"created_at": "2023-01-31T19:44:49.000Z", "text": "@RositaAlmeida12 Pois \u00e9! Carne branca e deve t\u00e1 sem gosto. S\u00f3 jogou um monte de molho em cima.", "id": "1620508417755615233"},{"created_at": "2023-01-31T18:52:21.000Z", "text": "@akkemii_ n\u00e3o pensa em comer nem carne branca ?", "id": "1620495216578027525"},{"created_at": "2023-01-31T16:12:18.000Z", "text": "@Iorrena juro \u00e9 a melhor coisa at\u00e9 pq a carne vermelha \u00e9 mt pesada tipo nem \u00e9 bom comer sempre, mas a carne branca \u00e9 boa tipo pra alimenta\u00e7\u00e3o ent eu parei por n\u00e3o querer mais comer mesmo tipo n fa\u00e7o quest\u00e3o nenhuma", "id": "1620454938475388929"},{"created_at": "2023-01-31T15:53:16.000Z", "text": "@LuizPersechini \ud83e\udd14\ud83e\udd14 J\u00e1 comeram salm\u00e3o?\ud83e\udd14\ud83e\udd14\nComo \"salm\u00e3o\" a tempos,aprecio o sabor, textura,tudo, seja sashimis/assado.Sempre soube q comemos de cativeiro (sem ra\u00e7\u00e3o colorida eles teriam carne branca).Me decepcionei a 1 m\u00eas com o salm\u00e3o nativo, ruim pacarai.(250 o kg, comprei no mercad\u00e3o de SP)", "id": "1620450146940256256"},{"created_at": "2023-01-31T10:01:34.000Z", "text": "hj \u00e9 meu ultimo dia comendo carne vermelha, se tudo der certo at\u00e9 julho eu paro de comer carne branca tamb\u00e9m \n\nisso sem contar que eu parei com os refrigerantes tamb\u00e9m, quero ver como meu corpo reage a essas mudan\u00e7as", "id": "1620361641618735104"},{"created_at": "2023-01-31T06:39:57.000Z", "text": "me ensinaram s\u00f3 pra eu ir buscar, se aparecer com a carne branca tu n volta pra contar hist\u00f3ria", "id": "1620310900870909952"},{"created_at": "2023-01-31T04:05:42.000Z", "text": "Eu dou parab\u00e9ns para minha prima que ta sendo vegana, pq eu, consumindo ovo, leite, e carne branca me estresso com \"mo\u00e7a pode ser presunto?\" \"Mo\u00e7a pode ser porco?\", imagina ela qnd n\u00e3o sabem tirar um queijo da receitaaaaa", "id": "1620272084424491008"},{"created_at": "2023-01-31T02:49:06.000Z", "text": "@peresantonia_ s\u00f3 como carne branca, tipo galinha", "id": "1620252805062885376"},{"created_at": "2023-01-30T23:52:02.000Z", "text": "@seungjhoon aqui acontece muito kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk aquela carne branca j\u00e1 de t\u00e3o passada por isso sempre pe\u00e7o pra moer na hora", "id": "1620208245372747777"},{"created_at": "2023-01-30T23:12:56.000Z", "text": "@DTrair Seu corpo se torna apenas uma oferenda, seu sacrificio pela motiva\u00e7\u00e3o de servi-lo e agrada-lo, carne branca sacrificada aos deuses.", "id": "1620198407045275654"},{"created_at": "2023-01-30T22:22:54.000Z", "text": "Eu comi tanta carne vermelha nos \u00faltimos 4 dias que eu quero (e preciso) passar os pr\u00f3x 8 dias comendo s\u00f3 carne branca, legumes, frutas e suco detox \ud83d\ude43", "id": "1620185815052865536"},{"created_at": "2023-01-30T21:35:58.000Z", "text": "@bravegwyn aqui em casa qm compra carne eh o meu pai KJKKKKKK e eu nunca liguei pq prefiro carne branca", "id": "1620174002491891715"},{"created_at": "2023-01-30T19:35:38.000Z", "text": "@heibumi Amiga, investe em prote\u00edna que ajuda na fome. Come mais carne branca sem gordura, quantidade maior no almo\u00e7o. Prote\u00edna vegetal \u00e9 b\u00e3o tbm. Gr\u00e3o de bico, tuuudo. A nutri que fui na \u00e9poca tbm me indicou farinha de milho que \u00e9 um carboidrato mais ok, n\u00e3o pesava e fodia a vev\u00ea (\u00edntima", "id": "1620143722741780480"},{"created_at": "2023-01-30T18:32:30.000Z", "text": "Acho engra\u00e7ado quando eu to com meus amigos eles sempre metem uma comida contendo frango pq eles lembram que carne branca \u00e9 o que eu tenho em comum, mas de forma geral sozinha ou em casa eu nunca como carne, ai s\u00f3 como na casa dos outros", "id": "1620127834613379072"},{"created_at": "2023-01-30T18:20:46.000Z", "text": "@eulaukakaka @realmeninav eu sou uma m\u00e1quina, impar\u00e1vel, incans\u00e1vel, uma besta enjaulada c \u00f3dio, sedento por carne branca", "id": "1620124880032378880"},{"created_at": "2023-01-30T17:25:41.000Z", "text": "@DrBarakat Carne vermelha \u00e9 mais saud\u00e1vel que a carne branca?", "id": "1620111019761893376"},{"created_at": "2023-01-30T17:08:57.000Z", "text": "Uma ressalva, s\u00f3 como carne branca", "id": "1620106806323449856"},{"created_at": "2023-01-30T17:03:03.000Z", "text": "lembro de uma cena de The Walking Dead que foi bem simb\u00f3lica pra s\u00e9rie. Rick fala pra um racista algo como: \" os zumbis n\u00e3o fazem distin\u00e7\u00e3o entre carne branca e carne preta\"", "id": "1620105321778921472"},{"created_at": "2023-01-30T16:24:05.000Z", "text": "Daqui uns dias eu viro vegetariana, pq o tanto que eu ando sem vontade de comer todo tipo de carne \u00e9 brincadeira. Carne vermelha eu nunca fui muito f\u00e3, nunca dei muita import\u00e2ncia. Mas carne branca sempre comi e gostei muito. Atualmente nem isso me atrai mais.", "id": "1620095515139661826"},{"created_at": "2023-01-30T13:58:36.000Z", "text": "@Lusskil podemos mo, estou comendo apenas carne branca y olhe la", "id": "1620058904792272896"},{"created_at": "2023-01-30T11:31:02.000Z", "text": "@AdrianaRepresas @luannaa_castroo \u00c9 carne branca tipo frango msm", "id": "1620021765954240512"},{"created_at": "2023-01-30T06:31:43.000Z", "text": "Risoto vai queijo e carne branca e legumes. [eu consumo]\nNo RS,carreteiro \u00e9 s\u00f3 carne vermelha e arroz e legumes. [n\u00e3o consumo]\nEu vivo no RS, familia nascida no RS e aprendi assim pelo menos.\nEspero ter contribu\u00eddo com sua quest\u00e3o... https://t.co/pTbIssuy3y", "id": "1619946440125710338"},{"created_at": "2023-01-29T19:06:34.000Z", "text": "aprendi \naqui vai um resumo\n-tudo entra pela esquerda e sai pela direita, incluindo voc\u00ea quando vai sentar na cadeira ou levantar\n-3 ta\u00e7as onde a ta\u00e7a maior sempre \u00e9 agua, a segunda o vinho (branco com peixe ou carne branca e tinto com carne vermelha, carne de ca\u00e7a e massas) + https://t.co/eZ4IzzK53z", "id": "1619774018143551488"},{"created_at": "2023-01-29T16:44:43.000Z", "text": "vidocas acho q vo voltar a comer carne branca", "id": "1619738322167013377"},{"created_at": "2023-01-29T16:00:49.000Z", "text": "Gente pq cora\u00e7\u00e3o de galinha \u00e9 carne vermelha se vem do frango que \u00e9 carne branca?", "id": "1619727273367666689"},{"created_at": "2023-01-29T15:46:55.000Z", "text": "N\u00e3o sou muito adepto a comer carne vermelha, j\u00e1 estou quase abolindo carne branca, logo viro vegetariano de vez", "id": "1619723776421425153"},{"created_at": "2023-01-29T13:13:26.000Z", "text": "Pra quem prefere carne branca e macia \ud83d\ude0f\ud83e\udd2d\ud83d\ude05\ud83d\ude01\ud83d\ude0b\ud83e\udd24\ud83c\udf51\ud83c\udf51 #sundaymorning #showered https://t.co/PoXbdsvQlX", "id": "1619685147913367552"},{"created_at": "2023-01-29T00:25:06.000Z", "text": "@swteu_ da uma maneirada na carne branca mano", "id": "1619491792382205953"},{"created_at": "2023-01-29T00:07:51.000Z", "text": "Estamos fazendo um jantar para meu av\u00f4,mas Ele s\u00f3 come carne branca kakaka e tem gente passando vontade aqui de comer carne vermelha ( eu)", "id": "1619487452158373888"},{"created_at": "2023-01-28T21:48:23.000Z", "text": "@Zanfa @chefdangalhardo Vai uma carne branca a\u00ed bem, @_gabriellagp", "id": "1619452351907237891"},{"created_at": "2023-01-28T17:25:59.000Z", "text": "@antleozin Carne branca pode crua?", "id": "1619386317477126144"},{"created_at": "2023-01-28T14:51:08.000Z", "text": "sim mermao eu sou uma vegetariana q come carne branca pode crer", "id": "1619347347313684480"},{"created_at": "2023-01-28T01:39:42.000Z", "text": "viciei mto nesse lanche depois q voltei a comer carne branca", "id": "1619148178846277632"},{"created_at": "2023-01-27T21:38:38.000Z", "text": "prefiro carne branca em especial frango porque tem mais prote\u00edna, menos calorias e \u00e9 mais gostoso\nnem tava sabendo desse rol\u00ea de c\u00e2ncer https://t.co/XNMTIAW72H", "id": "1619087510642241536"},{"created_at": "2023-01-27T16:45:26.000Z", "text": "@_ramoslaa Bom. Geralmente animais que tem carne vermelha e n\u00f3s consumimos. S\u00e3o animais mam\u00edferos, o que \u00e9 um pouco mais pr\u00f3ximo de n\u00f3s. E os animais de carne branca (acho que excluindo o porco), s\u00e3o animais herb\u00edvoros ou peixe. A\u00ed n\u00e3o tem tanto aquele lance de \"liga\u00e7\u00e3o\" que ter\u00edamos com os", "id": "1619013725792665600"},{"created_at": "2023-01-27T15:21:13.000Z", "text": "A frase \"sou vegetariano, s\u00f3 como carne branca\" come\u00e7ou a fazer sentido pra mim, devo me preocupar?", "id": "1618992532263931905"},{"created_at": "2023-01-27T13:58:40.000Z", "text": "@SasUxirra @insta_acabar peixe \u00e9 carne branca seu mongol\npeixe n\u00e3o deixa de ser animal", "id": "1618971758517960704"},{"created_at": "2023-01-27T12:16:56.000Z", "text": "Top Alimentos para Hipertrofia Muscular: \n\n\ud83e\udd69 Carne Vermelha \n\ud83d\udc16 Carne de Porco \n\ud83c\udf57 Carne Branca\n\ud83e\udd5a Ovos / Ovos Fertilizados\n\ud83d\udc1f Paixes \n\ud83e\udd5b Leite \n\ud83e\uddc0 Queijo", "id": "1618946153319665664"},{"created_at": "2023-01-26T23:54:32.000Z", "text": "Pior coisa do mundo e gasta dinheiro com comida ruim, hamb\u00farguer do @BurgerKingBR \u00e9 um verdadeiro lixo, \ud83e\udd2e!!!\nCarne branca, bacon cru ! Fora o banheiro de qualquer botequim da central e mais limpo !!!", "id": "1618759323156611074"},{"created_at": "2023-01-26T21:14:29.000Z", "text": "@en3rgyydr1nk a real \u00e9 que \u00e9 so porque frango tem menos gorsura e menos calorias do que a maioria das carnes vermelhas (a menos que seja uma carne vermelha bem magra mas ai eh meio caro) mas frango \u00e9 puro hormonio entao em questao de saude so se for carne branca 100% organica (ou seja 1 mihao)", "id": "1618719045712502784"},{"created_at": "2023-01-26T18:04:51.000Z", "text": "propagam q carne branca \u00e9 saud\u00e1vel sendo q peixe  \u00e9 pior do q carne (por causa do mercurio) e frango \u00e9 igual a carne \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83d\ude35  e todos aumentam o risco de csncer", "id": "1618671322548297729"},{"created_at": "2023-01-26T17:31:17.000Z", "text": "@_nitamary Vem provar carne branca rs", "id": "1618662874146295808"},{"created_at": "2023-01-26T15:40:17.000Z", "text": "@grindsetter E as carnes verm N s\u00e3o saud\u00e1veis. Dif\u00edcil apontar causalidade mas maior consumo de gord. saturada t\u00e1 associado a v\u00e1rias (!) patologias. Quem n come carne tem maior esperan\u00e7a d vida, e N ganhas nada em comer uma fonte proteica rica em GS em vez de carne branca (s\u00f3 B12\nminha \u00e1rea", "id": "1618634943294492673"},{"created_at": "2023-01-26T13:00:31.000Z", "text": "Nosso Salm\u00e3o Grelhado \u00e9 uma deliciosa op\u00e7\u00e3o de carne branca. Sempre acompanhando de salada, rod\u00edzio de guarni\u00e7\u00f5es e o molho de sua prefer\u00eancia. Imperd\u00edvel! \ud83d\ude09\n.\n.\n.\n#salmao #lebife #restaurante #itaim #bistronomia https://t.co/4OgFX93nDh", "id": "1618594736486375429"},{"created_at": "2023-01-26T09:32:22.000Z", "text": "@fravineas Carne branca.", "id": "1618542353119326208"},{"created_at": "2023-01-26T08:31:33.000Z", "text": "@Doutor_Doc Carne branca n\u00e3o serve?", "id": "1618527048468942849"},{"created_at": "2023-01-26T01:24:29.000Z", "text": "@fravineas carne branca", "id": "1618419573509992448"},{"created_at": "2023-01-26T01:17:07.000Z", "text": "@fravineas eh literalmente carne branca", "id": "1618417718474035200"},{"created_at": "2023-01-25T17:47:49.000Z", "text": "@vomitandotripas vive de carne branca", "id": "1618304646908608514"},{"created_at": "2023-01-24T22:46:02.000Z", "text": "Sobre o impacto da gripe avi\u00e1ria na exporta\u00e7\u00e3o de carne branca no norte de Cingapura https://t.co/IKcWTvtiYU", "id": "1618017308060028929"},{"created_at": "2023-01-24T16:48:25.000Z", "text": "Se alimentar bem e de maneira saud\u00e1vel \u00e9 bom demais, ainda mais eu que amo comer saladas e carne branca, t\u00f4 satisfeito", "id": "1617927311961255939"},{"created_at": "2023-01-24T02:21:33.000Z", "text": "Esse tamanho de bumbum e um convite para o Pecado. \nEssa carne branca que me atra\u00ed. https://t.co/xohjm35NUo", "id": "1617709159750959105"},{"created_at": "2023-01-24T01:43:52.000Z", "text": "@NicoleZibell Adoro carne branca", "id": "1617699674185687040"},{"created_at": "2023-01-23T19:30:11.000Z", "text": "@julia_jb26 um atum de qualidade \u00e9 fenomenal! salm\u00e3o nem conta mais, tudo de cativeiro e peixe de carne branca a\u00ed concordo com vc \u00e9 horr\u00edvel, tem que ser ceviche.", "id": "1617605633410465794"},{"created_at": "2023-01-23T15:15:26.000Z", "text": "@sofrimentinho kkkkkkkkkkkk que saco nem todas as carnes brancas mas sempre uma carne branca", "id": "1617541524429889536"},{"created_at": "2023-01-23T13:30:34.000Z", "text": "eu sou vegetariana desde o fim do ensino m\u00e9dio mas preciso fazer uma confiss\u00e3o estranha: ultimamente eu ando com muita vontade de comer carne branca", "id": "1617515133953089538"},{"created_at": "2023-01-22T22:24:09.000Z", "text": "carne branca &gt;&gt;&gt;&gt; carne vermelha", "id": "1617287025610330113"},{"created_at": "2023-01-22T21:59:43.000Z", "text": "@brujabaioque Carne branca \u00e9 sa\u00fade!!", "id": "1617280876139757570"},{"created_at": "2023-01-22T21:28:24.000Z", "text": "@SensoCrtico1 Como assim? Eu s\u00f3 como carne branca!", "id": "1617272996766560257"},{"created_at": "2023-01-22T20:25:47.000Z", "text": "@byuntear jesus q carne branca kd o coloral", "id": "1617257238690676740"},{"created_at": "2023-01-22T19:23:50.000Z", "text": "@RitaLobo Vc \u00e9 carne branca ou vermelha?\nRs", "id": "1617241649297620993"},{"created_at": "2023-01-22T16:02:40.000Z", "text": "@ibielmovic Kkkkkkkkkkk papai ta \u00e0 regime, so come carne branca \ud83d\ude43", "id": "1617191021363822594"},{"created_at": "2023-01-22T15:50:03.000Z", "text": "@TutzAMD Vou ter q dar o papo, comia peixe dmais quando era menor, depois de um tempo parei n\u00e3o sei pq, mas s\u00f3 tenho lembran\u00e7a boa viu.\n\u00c9 aquilo, Carne branca sola f\u00e1cil Carne vermelha, \u00e9 FF aos 15 e foi de Americana", "id": "1617187848477614082"},{"created_at": "2023-01-22T13:44:42.000Z", "text": "@choquei Coragem pagar pra mim um, peda\u00e7o de carne branca.", "id": "1617156302009925635"},{"created_at": "2023-01-22T12:01:37.000Z", "text": "@Gu1Am0n voc\u00ea n\u00e3o me deu parab\u00e9ns, mas feliz anivers\u00e1rio carne branca", "id": "1617130361074638850"},{"created_at": "2023-01-22T11:04:03.000Z", "text": "@faxinaboa Carne branca e beleza, abri \ud83d\udeaa", "id": "1617115875735224320"},{"created_at": "2023-01-22T07:22:01.000Z", "text": "carne branca https://t.co/i9jZXFwn7o", "id": "1617059995807268867"},{"created_at": "2023-01-22T02:11:43.000Z", "text": "@Doca_ralho @euosodrac Para de gra\u00e7a, que tu s\u00f3 gosta de carne branca.", "id": "1616981909325627392"},{"created_at": "2023-01-22T02:07:20.000Z", "text": "1 - as frutas: manga, mam\u00e3o, melancia, mel\u00e3o, kiwi e ameixa s\u00e3o horr\u00edveis \n\n2 - comida japonesa \u00e9 ruim sim\n\n3 - carne branca (frutos do mar) \u00e9 muito melhor que carne vermelha", "id": "1616980805464756224"},{"created_at": "2023-01-22T00:48:32.000Z", "text": "a carne branca de tanto sal", "id": "1616960975671795715"},{"created_at": "2023-01-22T00:10:59.000Z", "text": "10. Carne branca ou carne vermelha?", "id": "1616951524940283905"},{"created_at": "2023-01-21T22:19:19.000Z", "text": "S\u00f3 posso comer carne branca at\u00e9 segunda, eu e Pedro compramos fil\u00e9 de til\u00e1pia pra jantar \ud83e\udd79\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "id": "1616923421442547716"},{"created_at": "2023-01-21T17:37:57.000Z", "text": "@LiloVLOG Quer matar a fome de conhecimento sobre a hist\u00f3ria \u00e9 ter atitudes como \" Esta\", qdo o Papa liberou carne branca na Sexta Feira Santa,  qdo se d\u00e1 o dia de um Trans violentar uma mulher e n\u00e3o ser penalizado pelo rigor da lei Maria da Penha por igualdade de g\u00eanero.", "id": "1616852611977838592"},{"created_at": "2023-01-21T15:26:17.000Z", "text": "@euosodrac Uma \u00e9 casada mais \u00e9 assim mesmo eles gostam e de carne branca", "id": "1616819479182180352"},{"created_at": "2023-01-21T12:25:32.000Z", "text": "O m\u00e9dico recomenda. Carne Branca !!! \ud83d\ude0d https://t.co/Xzv0xq11dq", "id": "1616773991154204673"},{"created_at": "2023-01-21T04:59:26.000Z", "text": "carne branca eh tao boa se ey pudesse vivia d frango e alface ou frango e salada d maionese", "id": "1616661727873011712"},{"created_at": "2023-01-21T02:38:27.000Z", "text": "Cara branco: Oi, tudo bem?\nEu: Tenho cara de quem come carne branca!", "id": "1616626248872038401"},{"created_at": "2023-01-20T23:21:19.000Z", "text": "comidas que misturam carne branca e vermelha s\u00e3o aberra\u00e7\u00f5es", "id": "1616576636870180864"},{"created_at": "2023-01-20T17:19:14.000Z", "text": "crl e tava mto bom o peixr so obcecado em carne branca", "id": "1616485516014227456"},{"created_at": "2023-01-20T14:12:21.000Z", "text": "@amopeittos Sou assim a vida inteira, mas dessa semana em diante nem carne branca, assumir logo vegetariano, foda-se", "id": "1616438486420303875"},{"created_at": "2023-01-20T07:55:41.000Z", "text": "@tasdingow @lordivan22 N\u00e3o aconselho, carne dura, pelancas. Carne branca, peixe, galinha. Virar vegano. Onde bolso sente, governo amolece.", "id": "1616343693245698055"},{"created_at": "2023-01-20T07:33:00.000Z", "text": "Quem n\u00e3o gosta de uma carne branca minha gente?Eu particularmente AMO e nunca escondi https://t.co/XGrBv4XKro", "id": "1616337986333073409"},{"created_at": "2023-01-19T23:19:31.000Z", "text": "@doutorprepucio Kek, tu t\u00e1 literalmente falando do meu caso que sou pescetariano por motivos m\u00e9dicos\n\nAs por mim, tendo op\u00e7\u00e3o de carne branca j\u00e1 t\u00e1 bom", "id": "1616213794396454912"},{"created_at": "2023-01-19T21:56:21.000Z", "text": "@lldelima Eu fui vegetariana por 10 anos. Por conta de ter muitas restri\u00e7\u00f5es alimentares (alergias, intoler\u00e2ncia a lactose e sensibilidade ao gl\u00faten) voltei a \"comer carne\". \nEu consumo com baixa frequ\u00eancia. 1 a 2 vezes no m\u00eas carne branca. \nPq falei isso? Sei l\u00e1. Pq quis.", "id": "1616192865960345602"},{"created_at": "2023-01-19T16:07:52.000Z", "text": "se tem uma coisa que eu n\u00e3o gosto \u00e9 carne vermelha pqp que coisa ruim por mim eu comeria carne branca pelo resto dos meus dias", "id": "1616105167413301253"},{"created_at": "2023-01-19T13:13:00.000Z", "text": "@bellaad0rmecida Tenta aos pouco, diminui a carne vermelha, come mais carne branca", "id": "1616061160515674118"},{"created_at": "2023-01-19T07:49:39.000Z", "text": "@lrxrdgx galinhas tb s\u00e3o gostosas adoro comer uma carne branca", "id": "1615979786370797573"},{"created_at": "2023-01-19T06:13:35.000Z", "text": "@nath_freitas11 Carne branca \u00e9 uma del\u00edcia. Ainda mais sendo gordinha", "id": "1615955612789256192"},{"created_at": "2023-01-19T01:43:04.000Z", "text": "@_vulgolucao Carne branca no card\u00e1pio \u00e9 sempre bom", "id": "1615887534113841155"},{"created_at": "2023-01-18T23:58:18.000Z", "text": "@legadaodamassa O cara n\u00e3o pode ver uma carne branca que j\u00e1 fica com tesao", "id": "1615861169016684544"},{"created_at": "2023-01-18T20:11:42.000Z", "text": "@Carolrosinha69 bela carne branca... boa pra comer....s\u00f3 servem pra isso mesmo", "id": "1615804143708344332"},{"created_at": "2023-01-18T19:41:23.000Z", "text": "@MissioStan @nayanezani Pelo q entendi,ele s\u00f3 come carne branca,ele n \u00e9 vegano.", "id": "1615796513011077121"},{"created_at": "2023-01-18T17:24:55.000Z", "text": "@godzillababy33 Um dia s\u00f3. \nEm apenas 24h a rigidez articular do pesco\u00e7o, punho e cotovelo sumiram.\nIdem depress\u00e3o.\nAgora a luta \u00e9 para meu livrar da psoriase.\n\nA ideia \u00e9 me alimentar apenas de carne branca, legumes( com exce\u00e7\u00f5es) frutas e alguns gr\u00e3os bem selecionados.", "id": "1615762171803074562"},{"created_at": "2023-01-18T14:25:13.000Z", "text": "@gabdepieri Caminho certo para o buraco,com Haddad fazendo show de horror em Davos espera a\u00ed, s\u00e9rio que o poste disse ,para n\u00e3o consumir produtos de produtores de direita ,ele vai viver de luz ,n\u00e3o comer\u00e1 mais carne branca, vermelha,nem frutas ,nem verduras ,a for\u00e7a do agro \u00e9 de direita.", "id": "1615716946212782082"},{"created_at": "2023-01-18T11:17:37.000Z", "text": "@chefdangalhardo essa carne branca ai???", "id": "1615669737366913025"},{"created_at": "2023-01-18T10:52:32.000Z", "text": "@liizaIiz @gojosentei @reserva_isa @yunihenriq mas vc sabia q ter cara redonda eh bom pq aparenta ser mais jovem ne? diferente de vc que vai envelhecer igual carne branca podre assim como toda mulher sulista", "id": "1615663424708411392"},{"created_at": "2023-01-18T01:58:07.000Z", "text": "@chefdangalhardo a carne branca KKKKKKKK", "id": "1615528934107484160"},{"created_at": "2023-01-18T00:41:57.000Z", "text": "@chefdangalhardo a carne branca\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80", "id": "1615509766859628544"},{"created_at": "2023-01-18T00:19:07.000Z", "text": "@jani_janiCe_ @HChinaskiiii Ah que isso, carne branca faz bem", "id": "1615504020558450688"},{"created_at": "2023-01-17T23:09:45.000Z", "text": "BONS RESTAURANTES ORIENTAIS E ASIATICOS PULANDO OS SALMAO LEVANDO A CARNE BRANCA AS GORDURAS SUINAS FORTALECE BACTERIAS DO TEMPO O SUSHI E O FAMOSO RESTAURANTE CHINAAA BOX TEM NO BRASIL E ESTRANGEIRO VAMOS LEVAR CHINA BOX SHOPING BRASIL PROJETOS MARCELOPOPBRASIL AMERICANASP2023 https://t.co/pYmhWSV1CU", "id": "1615486562971844608"},{"created_at": "2023-01-17T19:26:57.000Z", "text": "@liriodelmar @iiikamys Odeio carne branca", "id": "1615430493192740882"},{"created_at": "2023-01-17T16:55:43.000Z", "text": "@Mirandelas21 Fds eu deprimido ficava mas era se agora tivesse de estar at\u00e9 ao resto da minha vida a comer quinoas e tofus e carne branca sem temperos e o caralho s\u00f3 para manter a % de gordura corporal abaixo de 15% e tivesse de tar todos os dias a regular as minhas calorias", "id": "1615392435919519752"},{"created_at": "2023-01-17T16:03:39.000Z", "text": "@takemeout Faltou a lichia que \u00e9 tr\u00eas em uma, por fora um ovinho de drag\u00e3o, a casca por dentro parece p\u00e9tala de rosa, e a carne branca", "id": "1615379330904768515"},{"created_at": "2023-01-17T15:39:01.000Z", "text": "fui na reta da base comprei uns peixes\n\namoooo carne branca \u2764\ufe0f", "id": "1615373133946490881"},{"created_at": "2023-01-17T02:14:40.000Z", "text": "como me conquistar pela boca!\n\nbolo: Red velvet\ndoce: NINHO, MORANGO\nsorvete: ninho\nchocolate: branco \nsuco: MORANGO\nrefri: guaran\u00e1 \nfruta: morango \ncarne: camar\u00e3o ou porco\nbatata: frita\npizza: com qualquer carne branca ou baiana https://t.co/zhztYWKIF5", "id": "1615170709868740610"},{"created_at": "2023-01-17T01:56:03.000Z", "text": "\"a sua curiosidade ousava erguer as pregas castas da t\u00fanica azul da imagem e supor formas, redondezas, uma carne branca... Julgava ent\u00e3o ver os olhos do Tentador luzir na escurid\u00e3o do quarto; aspergia a cama de \u00e1gua benta.\"\n\nO Crime do Padre Amaro - E\u00e7a de Queiroz (1875).", "id": "1615166026814980096"},{"created_at": "2023-01-16T20:46:25.000Z", "text": "@SAINTTMICHAELX CRalho...carne branca maravilhosa de comer", "id": "1615088105467379714"},{"created_at": "2023-01-15T23:35:31.000Z", "text": "Imagina comer carne branca https://t.co/BDjl0VIlru", "id": "1614768272351846401"},{"created_at": "2023-01-15T21:30:09.000Z", "text": "@of1fanatico Faz muito sentido o prato Piquet ser com carne branca", "id": "1614736723174383617"},{"created_at": "2023-01-15T18:06:19.000Z", "text": "cm me conquistar pelo o gosto \n\nbolo: chocolate \ndoce: balinha de vidro hmm\nsorvete: biscoito \nchocolate: aqueles crocantes\nsuco: laranja\nrefri: fanta uva\ncarne: de sol (e frango frito caso carne branca conte)\nbatata: todas. todas.\npizza: peito de peru", "id": "1614685424265613313"},{"created_at": "2023-01-15T14:06:52.000Z", "text": "Eu comprei a pior coxinha do mundo, meu Deus que crimeeee.. a massa dura, a carne branca, tive que jogar fora.. INTRAG\u00c1VEL", "id": "1614625164205117441"},{"created_at": "2023-01-14T23:54:01.000Z", "text": "Amo temperar carne branca com gengibre", "id": "1614410538079113216"},{"created_at": "2023-01-14T14:39:13.000Z", "text": "fui comer um enroladinho de frango A CARNE BRANCA SEM GOSTO, quase vomitei quando mordi", "id": "1614270917315633152"},{"created_at": "2023-01-14T05:29:40.000Z", "text": "@BeBolsonaro @jairbolsonaro Melhorou mesmo ,eu j\u00e1 abdiquei de carne vermelha gra\u00e7as a ele ,de carne branca tbm ,do caf\u00e9 ,do leite ,tem 33 milh\u00f5es de pessoas que al\u00e9m das carnes ,abdicaram do arroz e feij\u00e3o tbm , melhorou mesmo !!! espero q o Lula piore um pouco ,oq t\u00e1 dif\u00edcil viver assim !!", "id": "1614132622233423874"},{"created_at": "2023-01-14T03:11:54.000Z", "text": "@ferr_FSA @L_Rondinelli @canalzigueira Kkkkkkkkkkk tecnicamente peixe \u00e9 carne branca", "id": "1614097949734371329"},{"created_at": "2023-01-14T01:29:12.000Z", "text": "@MarchaHist Carne branca \u00e9 low carb.  Sabedoria da floresta", "id": "1614072103535529986"},{"created_at": "2023-01-13T12:08:29.000Z", "text": "Inclusive, n\u00e3o sei se falei disso aq, mas novembro do ano passado eu fui pra o shopping duas vezes.\nNa primeira comi uma imita\u00e7\u00e3o de carne branca feita com cogumelos e na segunda uma imita\u00e7\u00e3o de carne que, eu acho, foi feita com trigo\n\nE ambas pareciam muito ser carne de vdd", "id": "1613870596256944132"},{"created_at": "2023-01-13T03:40:30.000Z", "text": "@hitielandrade E as poucas vezes q eu comi carme vermelha e gostei foram quando eu mesma preparei\n\nOu quando \u00e9 algo q envolve muito mais o gosto do molho do q o gosto da carne\n\nCarne branca eu gostava pra caralho uma epoca e hj sou meio indiferente, a n ser q seja sushi q eu amo", "id": "1613742760795975681"},{"created_at": "2023-01-12T22:10:06.000Z", "text": "Eu n\u00e3o vou cortar o consumo da carne branca, mas vou evitar", "id": "1613659611919163392"},{"created_at": "2023-01-12T20:20:18.000Z", "text": "voltei a comer carne branca depois de 3 anos \ud83e\udee0", "id": "1613631980456841245"},{"created_at": "2023-01-12T17:17:40.000Z", "text": "mas sou suspeita a falar pq eu gosto mais d carne branca entao sempre estou escolhendo esta", "id": "1613586018501890077"},{"created_at": "2023-01-12T16:15:44.000Z", "text": "Eu pensei que a carne branca era carne vermelha e deixei no fogo esperando ganhar cor\ud83e\udd21", "id": "1613570434347278337"},{"created_at": "2023-01-12T15:06:51.000Z", "text": "Ser vegetariana \u00e9 viver em constante teste de paci\u00eancia, quando falam que frango e peixe n\u00e3o s\u00e3o carnes e sim, CARNE BRANCA!", "id": "1613553099653668865"},{"created_at": "2023-01-12T12:54:54.000Z", "text": "Tanto a carne branca, quanto a carne vermelha, devem ser sempre acompanhadas de verduras.", "id": "1613519891855773698"},{"created_at": "2023-01-12T12:20:34.000Z", "text": "@DalcolGiovane Wow!!! Mas s\u00f3 vende a pe\u00e7a, e fica uns 200 por a\u00ed.... Bom s\u00f3 como carne branca , ent\u00e3o...", "id": "1613511249999921153"},{"created_at": "2023-01-12T00:32:22.000Z", "text": "@tatinhozen Muita carne branca e traseirinho rosado, vai ser uma festa.", "id": "1613333026489962497"},{"created_at": "2023-01-11T19:54:12.000Z", "text": "@cezar_pn carne branca sem gra\u00e7a com gosto de mar prefiro frango", "id": "1613263023665291264"},{"created_at": "2023-01-11T19:42:01.000Z", "text": "@macaco_angolan0 @nayanezani @sperarts Carne vermelha \u00e9 carne de boi, cordeiro, porco.\nCarne branca \u00e9 de galinha, peixe, peru, e tals... Sabe?", "id": "1613259957557919746"},{"created_at": "2023-01-11T18:39:21.000Z", "text": "@Yatomannerheim De fato carne branca \u00e9 muito boa! Por\u00e9m te recomendo pelo menos 2 vezes na semana comer carne vermelha! Ajuda muito a manter  os musculos.", "id": "1613244186492297231"},{"created_at": "2023-01-11T18:32:01.000Z", "text": "@delucca Carne branca no p\u00e1tio \ud83d\ude02", "id": "1613242340067639298"},{"created_at": "2023-01-11T10:59:17.000Z", "text": "7h35 eu e Fernanda discutindo sobre ela ser carn\u00edvora dms\nMas tudo bem se o mundo todo s\u00f3 comesse carne branca a polui\u00e7\u00e3o seria foda\nAs vacas peidam dms", "id": "1613128406492643328"},{"created_at": "2023-01-11T05:44:50.000Z", "text": "@swtlights @choquei \ud83d\ude2d eu tamb\u00e9m s\u00f3 nesse per\u00edodo recebi not\u00edcias de gente querida que se foram com o mesmo tipo de c\u00e2ncer .ACredito que eh a carne vermelha em alto consumo e sal e a\u00e7\u00facar .EU mudei meus h\u00e1bitos j\u00e1 faz 5 anos( atirei fora  sal,a\u00e7\u00facar e s\u00f3 consumo em maioria carne branca .", "id": "1613049272202850304"},{"created_at": "2023-01-11T00:50:45.000Z", "text": "@daemonblackpink Eu sou \"ovolactovegetariano\" que come carne branca, eu n\u00e3o consegui tirar peixe e frango... E vc consegue!", "id": "1612975265273053184"},{"created_at": "2023-01-10T17:46:33.000Z", "text": "Minha m\u00e3e acaba de me chamar de fresco por n\u00e3o comer (h\u00e1 meses) carne vermelha e agr estou parando (bem lentamente) de comer carne branca tbm\ud83e\udd21", "id": "1612868510312550400"},{"created_at": "2023-01-10T01:47:20.000Z", "text": "@juanaocior Essa carne Branca no meu porte... \u00c9 o melhor contraste \u2764\ufe0f\ud83d\ude0b\ud83d\ude0d", "id": "1612627117648318464"},{"created_at": "2023-01-10T00:17:48.000Z", "text": "@_blackk__cat A famosa carne branca", "id": "1612604587160002563"},{"created_at": "2023-01-10T00:13:26.000Z", "text": "@isamiqxx Amiga, eu vou, passei 6 meses comendo carne branca sen\u00e3o eu ia morrer KKKK quase desmaiei na uel", "id": "1612603487627476994"}]