[{"tweets_quantity": 28},{"created_at": "2023-02-07T21:36:03.000Z", "text": "@Betacampista_ S manca\u2026 j\u00e1 te falei que o carro-forte foi embora \ud83d\ude1e", "id": "1623073128564899840"},{"created_at": "2023-02-07T15:55:38.000Z", "text": "t\u00f4 precisando aprender algumas coisas b\u00e1sicas na minha vida como clonar cart\u00e3o explodir caixa eletr\u00f4nico e carro-forte", "id": "1622987457141645314"},{"created_at": "2023-02-06T11:02:07.000Z", "text": "parece um carro-forte https://t.co/fJwQYNkyP2", "id": "1622551207037263874"},{"created_at": "2023-02-05T01:59:46.000Z", "text": "@pedrinhodobanco O cara t\u00e1 protegendo o carro-forte com um estilingue? \u00c9 s\u00e9rio isso?", "id": "1622052329636642816"},{"created_at": "2023-02-05T00:54:01.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o | Maranh\u00e3o | G1 https://t.co/keIQqTo4ST", "id": "1622035783640129536"},{"created_at": "2023-02-04T17:19:33.000Z", "text": "Acidente envolvendo carro-forte deixa dois feridos na BR-153, em Imbituva https://t.co/G8M5beDRv7", "id": "1621921413631279104"},{"created_at": "2023-02-04T14:50:22.000Z", "text": "https://t.co/DdiXGAnLXV O carro-forte seguia de Balsas para Imperatriz, quando os criminosos deram sinal de parada e come\u00e7aram a atirar. #OMaranhaoSeInformaAqui", "id": "1621883868692316161"},{"created_at": "2023-02-04T14:44:23.000Z", "text": "Homens perseguem carro-forte e explodem ve\u00edculo para tentar roubar dinheiro\nhttps://t.co/uS9nsrp19d", "id": "1621882362593255425"},{"created_at": "2023-02-04T14:38:40.000Z", "text": "Homens perseguem carro-forte e explodem ve\u00edculo para tentar roubar dinheiro - https://t.co/ORYRs1kr3j https://t.co/bNcENX6VLv", "id": "1621880925544906752"},{"created_at": "2023-02-04T14:38:17.000Z", "text": "Homens perseguem carro-forte e explodem ve\u00edculo para tentar roubar dinheiro - https://t.co/ORYRs1kr3j https://t.co/BCRspYB0Hf", "id": "1621880829164101632"},{"created_at": "2023-02-04T14:37:35.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o https://t.co/0w7dTMcSy0", "id": "1621880655117180930"},{"created_at": "2023-02-04T12:55:46.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o | Maranh\u00e3o | G1 https://t.co/6rRfVf4PTv", "id": "1621855030042152960"},{"created_at": "2023-02-04T12:34:15.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no\u00a0Maranh\u00e3o https://t.co/1kUXYHKbyQ", "id": "1621849615694692352"},{"created_at": "2023-02-04T12:10:50.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o https://t.co/PYvltyBl1r", "id": "1621843721531555843"},{"created_at": "2023-02-04T11:55:41.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o https://t.co/8mihUIOFUb", "id": "1621839911744684033"},{"created_at": "2023-02-04T11:35:53.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o | Maranh\u00e3o\n\nSegundo a pol\u00edcia, os criminosos estavam em carros de passeio, j\u00e1 o ve\u00edculo de transporte de valores havia sa\u00eddo de Cod\u00f3, carregado com dinheiro, e foi interceptado pelos bandidos na BR-3\u2026 https://t.co/gvcZGy6pre", "id": "1621834928244637696"},{"created_at": "2023-02-04T10:54:23.000Z", "text": "Assaltantes explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o https://t.co/P9T5W73QZ0 #explosao #assalto #criminalidade\n\n(Imagens: Reprodu\u00e7\u00e3o/Redes sociais) https://t.co/dAOanIvclS", "id": "1621824485266526209"},{"created_at": "2023-02-04T05:36:57.000Z", "text": "Carro-forte fica completamente destru\u00eddo ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o criminosa na\u00a0BR-230 https://t.co/EMKRRniNT2", "id": "1621744600342822914"},{"created_at": "2023-02-04T02:26:51.000Z", "text": "Pol\u00edcia tenta localizar os bandidos que explodiram carro-forte na BR-230, entre Estreito e Carolina, nesta sexta-feira https://t.co/HDHtN4IXO8 https://t.co/jvjuGqJSyN", "id": "1621696759457091585"},{"created_at": "2023-02-03T23:12:52.000Z", "text": "Eu sou t\u00e3o fdp, que estava passando por um assalto a um carro-forte quando estava vindo e s\u00f3 n\u00e3o explodimos juntos com o carro ou tbm n\u00e3o fomos assaltados pq Deus quis , pq ele \u00e9 maravilhoso e queria que eu chegasse em casa. \ud83e\udd7a\ud83e\udd72\ud83d\ude4f", "id": "1621647939486482432"},{"created_at": "2023-02-03T21:47:38.000Z", "text": "\u00c9 assim que os seguran\u00e7as de carro-forte v\u00e3o trabalhar depois que o Lula modificar o estatuto do desarmamento. https://t.co/y97yW0g0TP", "id": "1621626492189802496"},{"created_at": "2023-02-03T12:52:28.000Z", "text": "@PROIBIDAODORIO2 @cadeaeva O ladrao fica at\u00e9 constrangido de assaltar o carro-forte assim", "id": "1621491810773176320"},{"created_at": "2023-02-03T01:00:41.000Z", "text": "@UOL A C\u00e2mara manda um carro-forte na casa dele todo m\u00eas pra pagar o sal\u00e1rio, n\u00e9!?", "id": "1621312685315969024"},{"created_at": "2023-02-01T18:29:22.000Z", "text": "S\u00f3 queria ser a carga do Carro-forte agora kkkkkkkkk", "id": "1620851819462402049"},{"created_at": "2023-02-01T13:44:40.000Z", "text": "@rrosinholi @CiclistaBinotti Tenho medo dos motorizados em geral, mas esses a\u00ed que voc\u00ea citou s\u00e3o, com certeza, os que mais tentaram me assassinar. Carro-forte o perigo vem em dose dupla, j\u00e1 que, al\u00e9m do carro pesando toneladas, eles ainda tem armas pra te amea\u00e7ar rs.", "id": "1620780172134989824"},{"created_at": "2023-02-01T13:08:36.000Z", "text": "@CiclistaBinotti Tenho pavor de \u00f4nibus, carro-forte e moto-loucos.", "id": "1620771097351446530"},{"created_at": "2023-01-31T19:11:29.000Z", "text": "Pol\u00edcia Militar realiza simulado de roubo a carro-forte em Guararema https://t.co/Rptgc3NhZd", "id": "1620500029743206400"},{"created_at": "2023-01-31T15:26:49.000Z", "text": "@UOL \u00c9 por isso ent\u00e3o que tinha um carro-forte parado desde cedo na porta da ag\u00eancia aqui perto. N\u00e3o devem estar conseguindo abastecer os atm\u2019s. Achei tal fato estranho.", "id": "1620443491011792896"}]