[{"tweets_quantity": 43},{"created_at": "2023-02-09T00:24:42.000Z", "text": "A cidade precisa de gente respons\u00e1vel e que se preocupe em respeitar e zelar pelas suas belezas. Quem mora em Ubatuba j\u00e1 sofre o suficiente fora da alta temporada. N\u00e3o seja voc\u00ea tamb\u00e9m mais uma dor de cabe\u00e7a pra quem s\u00f3 quer o m\u00ednimo de conserva\u00e7\u00e3o e limpeza.\n\n#Paz #ubatuba", "id": "1623477956759674881"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:35.000Z", "text": "Todo o custo e limpeza fica com Ubatuba. Todo o custo com sa\u00fade, manuten\u00e7\u00e3o, preserva\u00e7\u00e3o etc fica com Ubatuba.\n\nO que mais acontece em alta temporada \u00e9 faltar leito na Santa Casa e medicamento nos postos de sa\u00fade. Fora o custo de coleta e transporte do lixo, j\u00e1 que Ubatuba +", "id": "1623477928087502849"},{"created_at": "2023-02-08T23:36:56.000Z", "text": "60 reais o aluguel de uma tl no tuiter, essa oferta \u00e9 do n\u00edvel das quitinete de copacabana na alta temporada", "id": "1623465936580747266"},{"created_at": "2023-02-08T20:43:30.000Z", "text": "Fevereiro e mar\u00e7o \u00e9 sempre a alta temporada de convites para bancas de mestrado e doutorado? Socorro!", "id": "1623422289164308482"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:00.000Z", "text": "@engfer_luiz @Jakelyneloiola_ Justo se tivessem infraestrutura na \u00e9poca de alta temporada. Aquilo vira \u00e0 maior farofa, falta \u00e1gua e a grande maioria dos restaurantes s\u00e3o p\u00e9ssimos!", "id": "1623414865208696832"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:49.000Z", "text": "@lajeunerusse @df_porto Maior embate l\u00e1 em casa com Afonso. Ele ama. Eu odeio. Sendo bem pragm\u00e1tico. N\u00e3o sou air bnb de gra\u00e7a. L\u00e1 em casa eh cem por cento vetado em alta temporada. No m\u00e1ximo fam\u00edlia.", "id": "1623383868408582145"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:30.000Z", "text": "Alta temporada \u00e9 alta temporada.", "id": "1623381271945551897"},{"created_at": "2023-02-08T17:43:04.000Z", "text": "@DefecatingB J\u00e1 ouviram falar em Bombinhas -SC?\nE o pior \u00e9 que l\u00e1, em alta temporada vc n\u00e3o consegue andar com o ve\u00edculo de tanta gente! https://t.co/VcaGkgk3CE", "id": "1623376884779126802"},{"created_at": "2023-02-08T17:33:33.000Z", "text": "@_ifucnath Geral ou s\u00f3 em alta temporada?", "id": "1623374486799061014"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:24.000Z", "text": "Alta temporada \u00e9 assim \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/UVJnG0rwdy", "id": "1623353561219203073"},{"created_at": "2023-02-08T15:06:13.000Z", "text": "@DefecatingB Em SC tbm \u00e9 cobrado na alta temporada um valor em torno de 30,00 por carro que entre", "id": "1623337411831816198"},{"created_at": "2023-02-08T14:04:55.000Z", "text": "\u00f3bvio que sim por\u00e9m com todo respeito quem ve pensa que vc vai p um lugar igual da segunda imagem em alta temporada pelo msm pre\u00e7o q vai p bloco kkkkkk https://t.co/yFj2r8ZfFI", "id": "1623321984946917377"},{"created_at": "2023-02-08T10:55:49.000Z", "text": "Tem que cobrar a taxa sim! Alta temporada s\u00f3 da farofeiro na praia, alastrando lixo e fazendo arrua\u00e7a. A piscina natural de Ilhabela est\u00e1 deplor\u00e1vel. Pessoal levando cooler, coisas de comer pra l\u00e1\u2026 N\u00c3O \u00c9 PRAIA GENTE, entrou, tirou foto, vaza!!! #ubatuba #litoralnorte", "id": "1623274396885327872"},{"created_at": "2023-02-08T04:27:15.000Z", "text": "+\nCalor pq sem luz = sem ventilador, \nQuase coloquei fogo em casa pq tive que por a vela no alto da janela para os gatos n\u00e3o pegarem e nao consegui dormir mais ate a luz voltar. Isso meus amigos \u00e9 a alta temporada da regi\u00e3o dos lagos. \u270c\ud83c\udffe\nObrigada Enel.", "id": "1623176611133591553"},{"created_at": "2023-02-08T03:39:59.000Z", "text": "@profmayrabastos @mari_fonseca Acredito que seria invi\u00e1vel pra qualquer Cia a\u00e9rea, j\u00e1 que no Brasil elas realizam em m\u00e9dia 800 voos di\u00e1rios cada uma em alta temporada, por exemplo. Teriam que ter 800 plantonistas todos os dias acompanhando os voos...", "id": "1623164714317479941"},{"created_at": "2023-02-08T02:51:00.000Z", "text": "@bethschittino Voc\u00ea ficou na parte mais tur\u00edstica da cidade, talvez tamb\u00e9m em \u00e9poca de alta temporada. Mas ainda assim, comparando com as demais capitais, \u00e9 a que mais tem cara de interior. Inclusive alguns amigos mudaram pra l\u00e1 por isso.", "id": "1623152385706102784"},{"created_at": "2023-02-08T00:03:55.000Z", "text": "@marina_helou Ubatuba precisa urgente de melhoras na \u00e1rea da sa\u00fade e saneamento. A popula\u00e7\u00e3o sofre com a falta de a\u00e7\u00e3o dos pol\u00edticos e excesso de promessas. Na alta temporada os turistas sem no\u00e7\u00e3o jogam lixo em qualquer lugar e depois reclamam da sujeira...", "id": "1623110340249542660"},{"created_at": "2023-02-07T22:13:14.000Z", "text": "Se for pra Atins ou Barra Grande em \u00e9poca de alta temporada d\u00e1 p ter os dois. https://t.co/owHT5qbp2c", "id": "1623082484974993411"},{"created_at": "2023-02-07T22:12:57.000Z", "text": "imagine voc\u00ea s\u00f3 conhecer a ilha do mel de praia e a\u00ed cair de paraquedas em guaratuba na alta temporada, deve ser ca\u00f3tico pra cabe\u00e7a", "id": "1623082414099529730"},{"created_at": "2023-02-07T19:53:39.000Z", "text": "Aluguel fica mais caro em SP e no Rio; alta temporada movimenta mercado em janeiro. https://t.co/CE7r8ICPXE", "id": "1623047358630993929"},{"created_at": "2023-02-07T19:03:08.000Z", "text": "Uma das cidades mais famosas do litoral e um dos principais destinos tur\u00edsticos do estado sofre durante a alta temporada com o aumento de pessoas e dos res\u00edduos gerados, problema para os habitantes e gest\u00e3o municipal, comprometendo o principal atrativo da cidade: o meio ambiente.", "id": "1623034645737574403"},{"created_at": "2023-02-07T19:01:02.000Z", "text": "Aluguel fica mais caro em SP e no Rio; alta temporada movimenta mercado em janeiro - https://t.co/kK9UCPoIU9", "id": "1623034117381038081"},{"created_at": "2023-02-07T18:58:11.000Z", "text": "@satangelista Mais que Campos tem sido real, principalmente pela alta temporada, ver\u00e3o. Penei p conseguir emprego a\u00ed e consegui v\u00e1rios nadas https://t.co/ln46sfKAri", "id": "1623033397865025537"},{"created_at": "2023-02-07T18:36:08.000Z", "text": "@paulohnrq95 @brom_elisa \"A Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental (TPA), que entraria em vigor nesta quinta-feira (10), foi adiada pela terceira vez este ano em Ubatuba, , faltando menos de um m\u00eas para a alta temporada de ver\u00e3o. O projeto para cobran\u00e7a, criado em 2017, sempre foi cercado por diverg\u00eancias.\"", "id": "1623027851028058112"},{"created_at": "2023-02-07T15:14:08.000Z", "text": "@Openfireurope @JohnnyNewgarden @Chief117Br Quesito \u201clota\u00e7\u00e3o\u201d: praticamente todas ficam cheias na alta temporada, mas \u00e9 mais poss\u00edvel pegar praias menos lotadas no Nordeste, em cidades menores.", "id": "1622977014008348674"},{"created_at": "2023-02-07T14:53:29.000Z", "text": "esse domingo foi exatamente assim \ud83c\udd98 alta temporada + f\u00e9rias escolares + ver\u00e3o carioca \u00e9 isso n\u00e3o tem jeito https://t.co/s31ivJ77ry", "id": "1622971817013944320"},{"created_at": "2023-02-07T12:33:02.000Z", "text": "@g1santos Nem na alta temporada, porque bandido tem mais direito do que o cidad\u00e3o..cultura veiculada pelos nossos poderes e inclusive o desgoverno que entende do babado..", "id": "1622936473287766019"},{"created_at": "2023-02-07T11:14:07.000Z", "text": "Nem adianta usar como justiticativa para extors\u00e3o e pr\u00e1tica abusiva de pre\u00e7os, o VER\u00c3O e ALTA TEMPORADA. Hot\u00e9is sabemos que os pre\u00e7os variam conforme temporada, localiza\u00e7\u00e3o e demada. Mas comida??? Milho??? \u00c1gua??? Em local p\u00fablico???? Sem espa\u00e7o para utilizar de forma gratuita???", "id": "1622916614072016897"},{"created_at": "2023-02-07T09:20:15.000Z", "text": "@gxstavou Eh mais facil tu vir p Floripa, alta temporada, pouco tr\u00e2nsito, tudo baratinho, pouca gente", "id": "1622887957035118593"},{"created_at": "2023-02-07T03:57:18.000Z", "text": "@imnotsayu e eu queria viver uma vida dupla\ntoda vez q desse uma sdd do agito da capital iria pra capital dar um pulinho...\n\nessa estrada seria uma m\u00e3o na roda pra todo mundo do baixo Amazonas e da regi\u00e3o do Tapaj\u00f3s.\n\nalta temporada passagem de avi\u00e3o sai por 1,5k po kkk", "id": "1622806684274917376"},{"created_at": "2023-02-06T23:59:58.000Z", "text": "@bossliny em alta temporada \u00e9 pegar micose de mijo na \u00e1gua na certa", "id": "1622746956668846081"},{"created_at": "2023-02-06T22:10:21.000Z", "text": "Mucuri realiza shows aos finais de semana na alta temporada, e no primeiro fim de semana de fevereiro o tom da m\u00fasica j\u00e1 embala o p\u00fablico para a t\u00e3o esperada folia de Carnaval.\n\nNo \u00faltimo s\u00e1bado 4, a nova Arena Praia da Barra recebeu shows de Jarley ...\nhttps://t.co/h1kWkMqeKU", "id": "1622719370689478657"},{"created_at": "2023-02-06T16:17:57.000Z", "text": "@Cr7stianismo_ para se sincero uktimamente no ha jugado mal,dejen el oportunismo, contra el mallorca jugo horrible, y contra la real jugo normalito, pero quitando esos 2 partidos, se esta haciendo alta temporada", "id": "1622630689064513537"},{"created_at": "2023-02-06T00:50:08.000Z", "text": "@joaoslb_1904 @CitizenTheking @LuchoBJs10 @sudanalytics_ Pero Haaland tiene muchos mas goles que Lautaro en la temporada. Sin dudas Lautaro esta mejor ahora, pero Haaland hizo alta temporada (sin contar el hattrick que hizo este a\u00f1o)", "id": "1622397194811723780"},{"created_at": "2023-02-05T23:46:49.000Z", "text": "Encerramos a alta temporada com chave de ouro, muita risada e cerveja \ud83e\udd0d\ud83c\udf7b", "id": "1622381260386586625"},{"created_at": "2023-02-05T23:05:37.000Z", "text": "@Arteris_ALS Com todos voltando pela rodovia, do final de semana em alta temporada e v\u00e3o os sres. fazer mais uma burrada !ou \u00e9 desd\u00e9m mesmo, os usu\u00e1rios que se danem! fechem na madrugada da segunda para ter\u00e7a ent\u00e3o!Finjam que tem alguma preocupa\u00e7\u00e3o com aqueles que p\u00f5e o dinheiro no seu bolso!", "id": "1622370890099965953"},{"created_at": "2023-02-05T22:00:01.000Z", "text": "@schortre @biasoprolol @EneidaLdosSant2 O hack pro turista daqui em alta temporada \u00e9 escolher HUMA praia e se hospedar direto nela", "id": "1622354382556741632"},{"created_at": "2023-02-05T18:57:43.000Z", "text": "@camila_cita sim pois \u00e9, eu vi! hahaha na alta temporada \u00e9 muito pior", "id": "1622308505138126848"},{"created_at": "2023-02-05T18:27:27.000Z", "text": "Domingo, sol prop\u00edcio para praia, praia em Salvador, alta temporada, lotada... TODO, TODO LUGAR DESSA PRAIA TEM ALGU\u00c9M OUVINDO LE\u00c3O. Seja na voz da Mar\u00edlia ou alguma regrava\u00e7\u00e3o em cima da voz. \u00c9 rainha, voc\u00ea n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do legado que deixou.", "id": "1622300890764918785"},{"created_at": "2023-02-05T13:07:04.000Z", "text": "@biazitagomes Cita que SC tamb\u00e9m so \u00e9 gayfriendly de jan a mar que \u00e9 alta temporada e os gays tem grana pra gastar. Fora disso, toma xingamento, grito, fechada na rua e amea\u00e7a.", "id": "1622220260307763200"},{"created_at": "2023-02-05T10:04:09.000Z", "text": "@_grsoares Em locais tur\u00edsticos rola muito o \u201caluguel de estudante\u201d, que teoricamente \u00e9 mais barato pq o contrato dura s\u00f3 at\u00e9 a alta temporada, que a\u00ed o propriet\u00e1rio aluga mais caro.\n\nMas tem que procurar muito. Prefiro Airbnb, muitos hosts negociam o valor quando \u00e9 mensal", "id": "1622174227519471618"},{"created_at": "2023-02-04T22:46:56.000Z", "text": "@KasluFontes Fontes se liga, l\u00e1 t\u00e1 sendo alta temporada? tava conversando cm a patroa sobre ir pra ilha grande q faz anos... t\u00e1 tendo mt movimento cm o carnaval?", "id": "1622003802113990656"},{"created_at": "2023-02-04T20:45:41.000Z", "text": "@_mayconfranca eu trabalho com lazer e na alta temporada, minha demanda \u00e9 muito alta. n\u00e3o tava dando pra deslocar pra Guaratiba, sistema de \u00f4nibus n\u00e3o funciona, Uber t\u00e1 uma facada. eu resolvi ficar mais perto esse ano. eu n\u00e3o amo aqui, mas eu sou suburbano hahaha vivemos numa cidade bairrista +", "id": "1621973289961668608"}]