[{"tweets_quantity": 362},{"created_at": "2023-02-09T00:53:01.000Z", "text": "@Ieitedemae oii meu lindo meu cheiro verde meu doce de coco como voc\u00ea t\u00e1 me diga", "id": "1623485083981160448"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:47.000Z", "text": "@LordBlackBird Minha av\u00f3 fazia um mexid\u00e3o pro caf\u00e9 da manh\u00e3. \nBah! Lembro do gosto, do aroma e da textura.\nAlho, cebola e ovo. Fritos na banha de porco. \nArroz e feij\u00e3o. \nDepois uma pimentinha do reino e cheiro verde. \ud83e\udd70", "id": "1623479740685230081"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:39.000Z", "text": "arroz empapado com um requeij\u00e3ozim e cheiro verde e um pouquinho de manteiga \u00e9 tipo um afago no fim do dia", "id": "1623467880447676416"},{"created_at": "2023-02-08T23:41:38.000Z", "text": "@KlynDrey vou provar qualquer dia.\nlan\u00e7a um nhoque ent\u00e3o, jogou um queijo ralado  e um pouquinho de cheiro verde, t\u00e1 aulas", "id": "1623467118111911938"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:09.000Z", "text": "@naoandreza simmmm, melhor coisa amiga! tempera bem, desfia, coloca uma cebola, tomate e um cheiro verde, fica INCR\u00cdVEL", "id": "1623466494205067266"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:02.000Z", "text": "@FabioMP7 Eu n\u00e3o sei a diferen\u00e7a entre cheiro verde e coentro \n\nE q papo \u00e9 esse que tem q limpar a cabe\u00e7a do alho?", "id": "1623408330944180224"},{"created_at": "2023-02-08T17:41:30.000Z", "text": "Eu odeio muito cheiro verde. Puta que pariu", "id": "1623376487326879755"},{"created_at": "2023-02-08T17:40:46.000Z", "text": "@elis__cabral @TNTSportsBR Cheiro Verde ? Kkkkk menguinho \u00e9 nosso Vice eterno.", "id": "1623376303536672779"},{"created_at": "2023-02-08T17:39:46.000Z", "text": "@Pedro_7Augusto @TNTSportsBR Pode sim. Assim como zoamos o cheiro verde tbm. \ud83d\ude09", "id": "1623376052876607488"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:06.000Z", "text": "@Felipe53173433 @Oledobrasil Fica na tua a\u00ed cheiro verde..vcs foram humilhados no mundial 2020 sem fazer um \u00fanico gol e ainda conseguiram a proeza de terminar em quarto!", "id": "1623372108578361363"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:00.000Z", "text": "Pra quem N\u00c3O sabe, toda e qualquer marmita NA GRANDE FLORIPA \u00e9 igual e tem o mesmo gosto e mesma cara, gosto de nada e apar\u00eancia sem vida, sem tempero, sem cheiro verde, sem esfor\u00e7o. Incr\u00edvel como todas seguem o mesmo padr\u00e3o e OLHA QUE TO TENTANDO H\u00c1 5 ANOS ACHAR UMA MARMITA https://t.co/Q7dC1VHaVw", "id": "1623354467335778304"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:51.000Z", "text": "Sempre vou achar que cheiro verde deixa a comida com gosto ruim", "id": "1623353674582958089"},{"created_at": "2023-02-08T16:09:00.000Z", "text": "Esse Strogonoff que eu comprei vem com cebola, piment\u00e3o, tomate, cheiro verde, cenoura e beterraba ralada. T\u00e1 at\u00e9 meio vermelhinho por causa da beterraba. N\u00e3o sei se tem mais alguma coisa, nunca comi com tudo isso. T\u00e1 incrivelmente bom. https://t.co/x394TNHGg2", "id": "1623353211728936960"},{"created_at": "2023-02-08T15:07:06.000Z", "text": "@D3MOR0CSK mamae falou q \u00e9 s\u00f3 cozinhar o macarrao q vc preferir\nmoer uma lingui\u00e7a e fritar\ndps misturar o macarrao com a lingui\u00e7a e por uma colher de manteiga, queijo e creme de leite\ncheiro verde \u00e9 opcional mas fica mt bom", "id": "1623337631592468480"},{"created_at": "2023-02-08T14:59:11.000Z", "text": "dia de almo\u00e7ar no cheiro verde se um dia tive deprssao nao lembro", "id": "1623335639121895424"},{"created_at": "2023-02-08T14:47:44.000Z", "text": "Atum, maionese light, cebola cortada, sal e pimenta do reino e cheiro verde \ud83d\udc95melhor pat\u00ea de atum p comer na escola", "id": "1623332757391699968"},{"created_at": "2023-02-08T12:45:39.000Z", "text": "@sarinhademel Adicionando \u00f3leo e cheiro verde, a\u00ed fica perfeito.", "id": "1623302037466234884"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:27.000Z", "text": "@rodrigosg55 @LeoJaime @TNTSportsBR O Flamengo tem mundial, j\u00e1 o Palmares \u00e9 Bi rebaixado e eterno cheiro verde em mundiais. https://t.co/iTB7kWSqPr", "id": "1623295946640527361"},{"created_at": "2023-02-08T12:10:56.000Z", "text": "O que eu acordei com vontade de lan\u00e7ar uma panelada com arroz, cuscuz, cheiro verde e uma coca ks estupidamente gelada no caf\u00e9 da manh\u00e3 \u00e9 PIADA, t\u00e1?", "id": "1623293297216090114"},{"created_at": "2023-02-08T11:28:42.000Z", "text": "Uni\u00e3o sinistra Flamengo e Palmeiras: \n\nCheiro verde", "id": "1623282670020042752"},{"created_at": "2023-02-08T10:29:17.000Z", "text": "@maagno10 @jonyfrango Claro, foi a temporada inteira falando \u201csegue o l\u00edder\u201d chamando a gnt de cheiro verde, ai a gnt s\u00f3 retribuiu", "id": "1623267717972213761"},{"created_at": "2023-02-08T06:24:53.000Z", "text": "Achei que a Porcada fazia entregas internacionais desde 1999... \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\nHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUAHUA!!!!!!\n\nO IMUNDO FALANDO DO MAL-CHEIRADO!!!!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc49\ud83d\udc43\ud83c\udffb\ud83d\udc37\nCHEIRO VERDE ENTREGA MUNDIALMENTE!! KKKKKKKK!!\n#NUNCASER\u00c3O https://t.co/npLK6IDpfk", "id": "1623206214250242048"},{"created_at": "2023-02-08T05:24:44.000Z", "text": "@inesistente01 Eu tirava s\u00f3 o lim\u00e3o e a pimenta, colocaria uma pouco de manteiga e cheiro verde, nossa senhora, ficaria top, faz depois. \ud83e\udd0c\ud83c\udffb", "id": "1623191076226977796"},{"created_at": "2023-02-08T03:43:33.000Z", "text": "@Rafael_Lopilato @HerculesSep @JoseAilson21 @TNTSportsBR Palmeiras cheiro Verde tr\u00eas vezes sem mundial kkk Tigres M\u00e9xico Chelsea e Manchester United kkk", "id": "1623165613567840257"},{"created_at": "2023-02-08T03:30:44.000Z", "text": "@Thamy_Maldita @FootyScran @Gremio Pois \u00e9 kkk, mas como eu sou a doida do cheiro verde achei a ideia totalmente agrad\u00e1vel", "id": "1623162385543446528"},{"created_at": "2023-02-08T02:32:06.000Z", "text": "@LOUDgg @fluxogg Cheiro verde kkk https://t.co/URUhOwQqnX", "id": "1623147631676477440"},{"created_at": "2023-02-08T02:20:28.000Z", "text": "@andrezao280 @delaurentiis_br Continua sem mundial, isso \u00e9 vergonha, cheiro verde. https://t.co/OM4JjzBRCk", "id": "1623144702181617665"},{"created_at": "2023-02-08T01:55:16.000Z", "text": "n\u00e3o manda eu fazer nada na cozinha se n\u00e3o tiver cheiro verde na geladeira, comida sem cheiro verde \u00e9 sin\u00f4nimo de comida sem gra\u00e7a \ud83d\ude2d", "id": "1623138361559994369"},{"created_at": "2023-02-08T01:42:29.000Z", "text": "Fiz uma salada de camar\u00e3o seco, tomates cebola, piment\u00e3o, cheiro verde e lim\u00e3o e t\u00f4 aqui me passando", "id": "1623135145740967938"},{"created_at": "2023-02-08T01:21:46.000Z", "text": "@Miltonneves Kkkkkkkkkk daria um cheiro verde nesse caso kkkkkkkkkkkkk", "id": "1623129932212609024"},{"created_at": "2023-02-08T01:19:23.000Z", "text": "@butterjoga1 Top 10 jantas, lentilha e cheiro verde", "id": "1623129333089837056"},{"created_at": "2023-02-08T01:18:37.000Z", "text": "@liriosempaz e do cheiro verde", "id": "1623129138738372608"},{"created_at": "2023-02-08T01:11:01.000Z", "text": "sonho: morar sozinho numa casa de campo com uma hortinha com tomate e cheiro verde e outras coisinhas e viver igual um v\u00f4", "id": "1623127225858945024"},{"created_at": "2023-02-08T00:37:14.000Z", "text": "P\u00e3ozinho integral + ovo mexido + cheiro verde hmmm", "id": "1623118721916014598"},{"created_at": "2023-02-08T00:30:46.000Z", "text": "Eu amo temperos. Acho q meu hobby agora vai ser comprar mais deles. Me entristece aqui o tempero basicamente ser cebolla (q eu detesto), alho e cheiro verde. N\u00e3o botam nem uma pimentinha de cheiro", "id": "1623117097885736960"},{"created_at": "2023-02-07T23:58:08.000Z", "text": "Odeio fazer comida sem cheiro verde, mas nessa chuva n\u00e3o teve nem como ir na rua", "id": "1623108882473132032"},{"created_at": "2023-02-07T23:46:37.000Z", "text": "quem foi o filha da puta que colocou salsa numa embalagem de cheiro verde N\u00c3O \u00c9 A MESMA COISA", "id": "1623105985811296258"},{"created_at": "2023-02-07T23:39:09.000Z", "text": "@AgroBrasilDF Mo\u00e7a \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f  vc tem ido \u00e0 feira ?\nAlface R$5,00\nChic\u00f3ria R$ 5,00\nCouve R$ 7,00\nCheiro-verde 4,50\nAs del\u00edcias veganas est\u00e3o caras ... nunca foi dif\u00edcil escolher entre o kg do frango e 3 p\u00e9s de alface \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/T8ygE0UJTI", "id": "1623104107819986946"},{"created_at": "2023-02-07T23:20:29.000Z", "text": "Amo o cheiro do cheiro verde", "id": "1623099408844816384"},{"created_at": "2023-02-07T23:16:33.000Z", "text": "@marianaac_s Eu amo que pago 1,00 no cheiro verde na feira \ud83e\udef6\ud83c\udffe\ud83e\udd79", "id": "1623098418154418177"},{"created_at": "2023-02-07T22:25:41.000Z", "text": "@sopragentemesmo @gremistaleosilv Umedecer os p\u00e3es no leite morno. reservar\nMisturar o frango, o p\u00e3o umedecido, o ovo, a cebola, o cheiro verde o sal e a pimenta. Acrescentar a farinha de rosca aos poucos at\u00e9 dar liga para moldar.", "id": "1623085617197318145"},{"created_at": "2023-02-07T22:09:18.000Z", "text": "@sopragentemesmo @gremistaleosilv 1 kg de carne de frango mo\u00edda\n2 p\u00e3es franceses de 50 g picados\n1 x\u00edcara de leite morno\n1 ovo\n1 x\u00edcara (e um pouco mais) de farinha de rosca.\n1/2 x\u00edcara de cebola picada\n1/2 x\u00edcara de cheiro verde picado\nsal e pimenta a gosto.\n\u00f3leo para untar", "id": "1623081495819702278"},{"created_at": "2023-02-07T22:03:57.000Z", "text": "A galera do cheiro verde t\u00e1 achando engra\u00e7ado zoar mas j\u00e1 esqueceram que at\u00e9 outro dia eles foram eliminados do Mundial sem ter feito nenhum gol, nada, zero, Abel Ferreira j\u00e1 era o t\u00e9cnico, e at\u00e9 hoje eles continuam sem mundial \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623080147690586113"},{"created_at": "2023-02-07T21:55:31.000Z", "text": "Perder para o cheiro verde na Supercopa foi triste, mas perder hj foi muito mais dolorido. N\u00e3o sei nem o que dizer \ud83d\ude29 o sonho do Bi Mundial acabou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1623078026891198466"},{"created_at": "2023-02-07T21:16:47.000Z", "text": "@brulopesolv @FootyScran @Gremio Tr\u00eas salsichas? Ok! Cheiro verde? Que doido! Hahahaha", "id": "1623068280775667719"},{"created_at": "2023-02-07T21:11:04.000Z", "text": "@antoniotabet e muito bunda mole mesmo.\nAdora zoar os outros times qdo o dele ganha e bloqueia para coment\u00e1rios qdo o cheirinho perde ..\nChupa essa manga, Kibe do Cheiro Verde \ud83d\udc43", "id": "1623066839898267649"},{"created_at": "2023-02-07T21:01:23.000Z", "text": "@butterjoga1 Lentilha com cheiro verde?", "id": "1623064404307881989"},{"created_at": "2023-02-07T20:57:59.000Z", "text": "Everton cheiro verde atacante de v\u00e1rzea", "id": "1623063548434739225"},{"created_at": "2023-02-07T20:48:24.000Z", "text": "esse cebolinha ta mais pra cheiro verde de tao ruim kkk ta maluco", "id": "1623061136923848706"},{"created_at": "2023-02-07T20:46:29.000Z", "text": "@marciorcv Cheiro verde", "id": "1623060652872052738"},{"created_at": "2023-02-07T20:45:31.000Z", "text": "Cebolinha ta mais pra cheiro verde!", "id": "1623060411196243968"},{"created_at": "2023-02-07T20:43:54.000Z", "text": "@kauxszc aaaah kau, ces se gabam dms e acabam que n\u00e3o s\u00e3o nem cheiro verde", "id": "1623060004894031875"},{"created_at": "2023-02-07T20:36:44.000Z", "text": "entrou o everton cheiro verde", "id": "1623058199057424386"},{"created_at": "2023-02-07T18:51:17.000Z", "text": "Queria comer aipim frito com carne seca com bastante cebola, cheiro verde, manteiga de garrafa..... Hmmmm.", "id": "1623031662719209479"},{"created_at": "2023-02-07T18:42:54.000Z", "text": "Paladar \u00e9 algo MT particular, mas chambari p/ mim s\u00f3 combina com arroz branco e no m\u00e1ximo cheiro verde e pimenta, costela com mandioca s\u00f3 com arroz branco, m\u00fasculo com verduras cozidas + arroz branco TB. Sou do simples... Quando vejo outras combina\u00e7\u00f5es acho estranho hahah", "id": "1623029554339057683"},{"created_at": "2023-02-07T17:41:04.000Z", "text": "Segue o menu:\n\n- arroz integral com chia e al\u00e7afr\u00e3o\n- feij\u00e3o carioquinha bem moreninho feito com calabresa, tomate, alho, cebola, cheiro verde, sal, pimenta do reino e cominho.\n- br\u00f3colis refogado na manteiga\n- contra fil\u00e9 grelhado ao ponto da casa\n- saladinha de pepino", "id": "1623013992556900367"},{"created_at": "2023-02-07T16:52:42.000Z", "text": "Caf\u00e9 ap\u00f3s uma refei\u00e7\u00e3o composta por arroz com salsicha e cheiro verde junto duma coxa de frango,  uma lingui\u00e7a, um ovo e feij\u00e3o.", "id": "1623001822221807642"},{"created_at": "2023-02-07T16:12:47.000Z", "text": "Feij\u00e3o fresquinho c mto cheiro verde \u00e9 minha religi\u00e3o", "id": "1622991774846271489"},{"created_at": "2023-02-07T16:01:41.000Z", "text": "Sio comi uma pimenta aqui mizera no cheiro verde, t\u00f4 suando at\u00e9 agora \ud83e\udd75", "id": "1622988982878437376"},{"created_at": "2023-02-07T15:58:05.000Z", "text": "Um a\u00e7afr\u00e3o, pimentinha, or\u00e9gano e cheiro verde \ud83e\udd0c\ud83e\udd0c\ud83e\udd0c", "id": "1622988075683962880"},{"created_at": "2023-02-07T15:38:42.000Z", "text": "s\u00f3 chamo de coentro por acessibilidade aos centro-sulistas pq todo mundo (paraenses) que o nome \u00e9 CHEIRO-VERDE\n\nCoentro \u00e9 o verdadeiro cheiro-verde e n\u00e3o essa imita\u00e7\u00e3o pat\u00e9tica de colocar uns rolinhos de cebolinha e UM RAMINHO de salsa", "id": "1622983199172296704"},{"created_at": "2023-02-07T15:10:50.000Z", "text": "@fLaviaNorberto aff amo... com cheiro verde por cima: melhor ainda", "id": "1622976183666081792"},{"created_at": "2023-02-07T15:10:38.000Z", "text": "@incrivel Fiz um molhinho com batata cozida, cheiro verde, cebolas, alho, picles, \u00f3leo e sal \ud83d\ude0e (faltou sal)", "id": "1622976135536513024"},{"created_at": "2023-02-07T13:33:22.000Z", "text": "n\u00e3o existe s\u00f3 sal para temperar, existe or\u00e9gano algumas ervas cheiro verde e muito mais. https://t.co/PA6vpOAmjv", "id": "1622951658102874120"},{"created_at": "2023-02-07T12:31:13.000Z", "text": "CHEIRO VERDE _\\|/_", "id": "1622936016595128321"},{"created_at": "2023-02-07T12:00:58.000Z", "text": "Hoje \u00e9 dia de pared\u00e3o e voc\u00ea tem uma escolha a fazer:\n\nPicadinho su\u00edno ou ovos mexidos com cheiro verde?\ud83e\udd14\n\nPara acompanhar: farofa de ovos\ud83d\ude0b\n\nE tem planta tamb\u00e9m... almeir\u00e3o e alface. \nAl\u00e9m de soja em gr\u00e3os, tomate, arroz e feij\u00e3o.\ud83c\udf43\n\nVem pro RU que \u00e9 sucesso!\ud83e\udd17 https://t.co/clmCrN6oUd", "id": "1622928404096901122"},{"created_at": "2023-02-07T10:53:56.000Z", "text": "@Henrytrescido cheiro verde e coentro n\u00e3o s\u00e3o a mesma coisa. Coentro tem um sabor intenso e o cheiro verde j\u00e1 \u00e9 mais suave", "id": "1622911534669201415"},{"created_at": "2023-02-07T10:50:27.000Z", "text": "Paraense que chama cheiro verde de coentro quer se aparecer", "id": "1622910655182299140"},{"created_at": "2023-02-07T09:01:35.000Z", "text": "@Tatsumixz1 faz uma pastinha,\ncozinha 2 ovos, amassa com requeij\u00e3o e coloca cheiro verde,\ndai c passa na torrada ou no pao", "id": "1622883261427884033"},{"created_at": "2023-02-07T05:35:43.000Z", "text": "rua cheiro verde\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1622831451946328064"},{"created_at": "2023-02-07T03:20:51.000Z", "text": "@chefdangalhardo faltou a farofa!!!! s\u00f3 t\u00f4 torcendo pra essa maionese ser sem ma\u00e7\u00e3 pq de castigo j\u00e1 basta o cheiro verde\n\nmen\u00e7\u00e3o honrosa ao milho no strogonoff, craque do jogo", "id": "1622797512128987138"},{"created_at": "2023-02-07T03:04:51.000Z", "text": "fui cortar coentro e cheiro verde p congelar na hora de ir pro show, t\u00f4 c maior cheir\u00e3o de tempero cara kkkkkkkk", "id": "1622793484435435520"},{"created_at": "2023-02-07T02:26:15.000Z", "text": "Assistir o bbb com minha m\u00e3e \u00e9 uma com\u00e9dia. \nFalou que o guime parece um cheiro verde KKKKKKKKKKM\n#BBB23", "id": "1622783770888740870"},{"created_at": "2023-02-07T01:29:39.000Z", "text": "eu dando cheiro verde como presente quando eu tiver um date https://t.co/P2HQV66Ptl", "id": "1622769526478716932"},{"created_at": "2023-02-07T00:55:10.000Z", "text": "Joguei um pouco de cheiro-verde no miojo para trazer um pouco de sa\u00fade.", "id": "1622760850535641089"},{"created_at": "2023-02-07T00:49:37.000Z", "text": "acompanhado com cheiro verde e um macarr\u00e3o, af", "id": "1622759453496942595"},{"created_at": "2023-02-06T23:33:43.000Z", "text": "cheiro verde.. \nmas qual exatamente \u00e9 o cheiro do\nverde", "id": "1622740352179249153"},{"created_at": "2023-02-06T23:29:36.000Z", "text": "se tem uma coisa que eu gosto, essa coisa \u00e9 cheiro verde. pode tacar cheiro verde em tudo, simplesmente perfeito", "id": "1622739315091550211"},{"created_at": "2023-02-06T23:03:06.000Z", "text": "@polvopaulpreviu @Flamengo Um cheiro verde", "id": "1622732646135603204"},{"created_at": "2023-02-06T22:39:47.000Z", "text": "como pode o cheiro verde mudar completamente uma comida. um feij\u00e3o sem cheiro verde \u00e9 apenas um j\u00e3o\n\nhttps://t.co/dWZ1aW1uTn", "id": "1622726778207756290"},{"created_at": "2023-02-06T21:03:43.000Z", "text": "@Asnitix Eu fa\u00e7o com cream cheese e cenoura ralada, \u00e0s vezes acrescento salsa ou cheiro verde. Uso no sandu\u00edche, tanto pra mim quanto para as meninas, fica del\u00edcia.", "id": "1622702602696761345"},{"created_at": "2023-02-06T20:52:08.000Z", "text": "o guar\u00e1 cobrando 4 reais por UM cheiro verde", "id": "1622699688980799488"},{"created_at": "2023-02-06T20:39:37.000Z", "text": "cheiro verde exalando, voc\u00ea t\u00e1 entendendo", "id": "1622696537389207586"},{"created_at": "2023-02-06T20:30:42.000Z", "text": "toda semana eu ganho milho, tomate, cheiro verde, pimenta, frutinhas haha namorar homem do campo \u00e9 bom demais https://t.co/7QXv2kP8QT", "id": "1622694293247823876"},{"created_at": "2023-02-06T19:08:58.000Z", "text": "@karolina_spires cozinha ele e dps mistura com maionese, cheiro verde, sal e pimenta", "id": "1622673726075543569"},{"created_at": "2023-02-06T19:05:56.000Z", "text": "@espantatubaraos sempre assumi que cheiro verde era uma categoria que enquadra coentro, salsa e cebolinha", "id": "1622672959616819215"},{"created_at": "2023-02-06T19:01:03.000Z", "text": "ate hj nao sei oq \u00e9 cheiro verde, salsa? coentro? \u00e9 muito mist\u00e9rio pra um tempero tao simples", "id": "1622671730715107338"},{"created_at": "2023-02-06T18:22:06.000Z", "text": "Trocaria tudo, por uma rabada c mandioca e cheiro verde aaa \ud83d\ude29", "id": "1622661931176787968"},{"created_at": "2023-02-06T17:55:04.000Z", "text": "cebola, alho, alecrim, salsa, cheiro verde, cebolinha, manjeric\u00e3o, espinafre, or\u00e9gano, gengibre, pimenta-do-reino, leite, queijo parmes\u00e3o e requeij\u00e3o zero lac\n\nse tivesse r\u00facula eu botava r\u00facula", "id": "1622655128598720513"},{"created_at": "2023-02-06T17:51:40.000Z", "text": "Cheiro verde \u00e9 muito ruim", "id": "1622654270972563457"},{"created_at": "2023-02-06T17:42:46.000Z", "text": "Simplesmente chocado que hoje eu descobri que cheiro-verde nada mais \u00e9 que um mix de salsa e cebolinha.", "id": "1622652032501809153"},{"created_at": "2023-02-06T17:36:12.000Z", "text": "ah cebola roxa e cheiro verde tbm!", "id": "1622650380097028120"},{"created_at": "2023-02-06T16:25:19.000Z", "text": "t\u00f4 viciada em finalizar qualquer comida jogando um pouco de cheiro verde por cima", "id": "1622632539587330048"},{"created_at": "2023-02-06T16:09:38.000Z", "text": "uma queria que \u00e9 nossa cliente  acabou de fazer um pedido de 3 salsichas e uma lata de cerveja, pagou  e logo em seguida mandou outro pix de 1,80 perguntando se pod\u00edamos mandar um cheiro verde e depois ela mandava os 0,20 restantes\u2026 sendo que era s\u00f3 abrir m\u00e3o da latinha", "id": "1622628593422544896"},{"created_at": "2023-02-06T16:05:42.000Z", "text": "Viciada em colocar mt cebola, alho e cheiro verde nas comidas \ud83e\udd24", "id": "1622627602551676929"},{"created_at": "2023-02-06T16:03:07.000Z", "text": "@yoongiwrst Sim, Mark tem cara de que solta um \"voc\u00ea gosta de p\u00e3o com cheiro verde\" de tanto que ele n\u00e3o manja disso", "id": "1622626956272361479"},{"created_at": "2023-02-06T15:36:58.000Z", "text": "@adev_edora @arianaprodutora Kkkkkkk\nMas tem muita gente q faz isso, \u00e9 super comum.\n\nO ruim \u00e9 aquele cuscuz paulista seco duro, horr\u00edvel. Paulista \u00e9 triste na cozinha.\n\nMas confesso q hoje eu prefiro o cuscuz estilo nordestino, com carnes, frangos, cheiro verde etc...", "id": "1622620373148749826"},{"created_at": "2023-02-06T15:03:19.000Z", "text": "@Nickitokami Pior que \u00e9 fritura mesmo assim \ud83d\ude2d e geralmente o frango vem com cheiro verde, que tb \u00e9 meio forte pro estomago :c eu tava substituindo tb por gatorade, deu pra segurar bem minha fome e n\u00e3o me deixar fraca kk", "id": "1622611903162744835"},{"created_at": "2023-02-06T15:02:46.000Z", "text": "comida sem tempero pior coisa do mundo imagina nao ter um alho uma cebola um cheiro verde", "id": "1622611765359005698"},{"created_at": "2023-02-06T14:36:43.000Z", "text": "A emancipa\u00e7\u00e3o da cebolinha do cheiro-verde representa uma revolu\u00e7\u00e3o tal qual o Michael Jackson com Jackson 5.", "id": "1622605211947638787"},{"created_at": "2023-02-06T13:55:39.000Z", "text": "Temperei a carne mo\u00edda com bastante alho e cebola, or\u00e9gano, cheiro verde, pimenta do reino, uma folha de louro e sal com chimichurri e pro molho bati uns tomates picados no liquidificador com um pouquinho de \u00e1gua e azeite de oliva e coloquei tudo junto pra cozinhar \ud83d\ude0b\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73", "id": "1622594876352131073"},{"created_at": "2023-02-06T13:34:14.000Z", "text": "n sei cozinhar nada b\u00e1sico, td eu tenho q encher d temperinhos, cheiro verde e etc", "id": "1622589485031497734"},{"created_at": "2023-02-06T12:30:06.000Z", "text": "eu fiz aki uma torrada com manteiga/alho/cheiro verde coloquei pra esquentar q ficou uma SACANAGEM", "id": "1622573347245629444"},{"created_at": "2023-02-06T04:09:12.000Z", "text": "@luccas2001_ @centraldanacao Cheiro verde \ud83d\udc43\ud83c\udffb\ud83d\udc37 https://t.co/bMwNsVoPJv", "id": "1622447289909366784"},{"created_at": "2023-02-06T03:53:23.000Z", "text": "cheiro verde n\u00e3o n\u00e9 gente p\u00f4 https://t.co/R6y6CzEykF", "id": "1622443309007265793"},{"created_at": "2023-02-06T02:37:00.000Z", "text": "n\u00e3o sei mais comer nissin puro, agora tenho que comer com dois ovos dentro e cheiro verde, to ficando fresca \ud83d\ude2b", "id": "1622424087078248449"},{"created_at": "2023-02-06T01:56:42.000Z", "text": "mistura perfeita: cheiro verde e cebolinha https://t.co/HE926cpufR", "id": "1622413946144669697"},{"created_at": "2023-02-06T01:42:27.000Z", "text": "@FootyScran @Gremio Rapaz, nunca tinha visto cachorro quente com cheiro verde assim por cima, mas era dentro", "id": "1622410360979341313"},{"created_at": "2023-02-05T23:12:16.000Z", "text": "adoro green smell (cheiro verde) na comida", "id": "1622372563899895809"},{"created_at": "2023-02-05T20:33:49.000Z", "text": "fiz a melhor salada de todas aqui botei tomate picadinho, cebola picadinha, meia pimenta dedo de mo\u00e7a picada tbm, cheiro verde e salsinha e um picles q tava na minha geladeira e ficou uma dl\u00e7", "id": "1622332689004040192"},{"created_at": "2023-02-05T19:08:12.000Z", "text": "@KauanTT6 @allanzsccp L\u00e1 vem o cheiro verde", "id": "1622311143694811141"},{"created_at": "2023-02-05T18:34:03.000Z", "text": "Fiz um feij\u00e3ozinho agora que s\u00f3 por deus. Com direito a bacon, lingui\u00e7a e cheiro verde.", "id": "1622302548768980995"},{"created_at": "2023-02-05T18:33:08.000Z", "text": "cheiro verde definitivamente \u00e9 o meu essa porra consegue deixar at\u00e9 uma lasanha ruim https://t.co/CtwQjA01RR", "id": "1622302320733069315"},{"created_at": "2023-02-05T18:18:13.000Z", "text": "Parei para assistir o Minha M\u00e3e cozinha Melhor que a Sua, e a galera que t\u00e1 cozinhando tem mais ou menos minha idade e n\u00e3o sabe descascar uma mandioca, cortar um cheiro verde.\nT\u00e1 eu e minha m\u00e3e aqui pistola com esse povo que n\u00e3o sabe se virar e pensando como eles sobrevivem.", "id": "1622298564180189186"},{"created_at": "2023-02-05T18:02:35.000Z", "text": "Camilla de Lucas, mulher, tu veio de nova Igua\u00e7u e n\u00e3o sabe fazer um f\u00edgado? N\u00e3o sabe o que \u00e9 um cheiro verde? https://t.co/mHxx1gQcSH", "id": "1622294632758386689"},{"created_at": "2023-02-05T17:59:07.000Z", "text": "@Reclamador_11 Simmm! Me deu agonia quando a Camila perguntou oq era cheiro verde kkkk", "id": "1622293759579889672"},{"created_at": "2023-02-05T17:51:00.000Z", "text": "- N\u00e3o sei mexer com faca\n- N\u00e3o sei o que \u00e9 cheiro verde\n- N\u00e3o sei espremer alho\nClaro que n\u00e3o sabe, esse povo tem empregada desde que nasceu ent\u00e3o nunca souberam se virar\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1622291715569717250"},{"created_at": "2023-02-05T17:20:03.000Z", "text": "JESUS s\u00f3 multiplicou p\u00e3o e peixe pq se Ele tivesse multiplicado FARINHA DE MANDIOCA E OVO, ningu\u00e9m teria acreditado que foi milagre. \n Um caldo de FARINHA, \u00c1GUA, OVO e CHEIRO VERDE rende muito e me alimenta por dias. https://t.co/NiYsQPUlYF", "id": "1622283927342678016"},{"created_at": "2023-02-05T15:38:16.000Z", "text": "Hoje fui na feira voltei me sentindo a pessoa mais feliz do mundo por ter comprado um cheiro verde enorme e com um monte de cebolinha por 3 reais", "id": "1622258313445392384"},{"created_at": "2023-02-05T15:20:14.000Z", "text": "Cheiro verde \u00e9 melhor que salsinha sim!!!", "id": "1622253775531524096"},{"created_at": "2023-02-05T15:14:00.000Z", "text": "@ThDanezi Alho, cheiro verde, azeite, a\u00e7afr\u00e3o, pistache, sal e pimenta do reino.", "id": "1622252203732865024"},{"created_at": "2023-02-05T15:05:23.000Z", "text": "@jxsusart Vem mia joia, mais do que bem vindo, traz o cheiro verde", "id": "1622250039107112961"},{"created_at": "2023-02-05T15:03:02.000Z", "text": "amo cheiro verde", "id": "1622249446699409409"},{"created_at": "2023-02-05T13:39:24.000Z", "text": "@mariacar0lina1 Meu trauma de inf\u00e2ncia \u00e9 miojo com tomate e cheiro verde \ud83e\udd22", "id": "1622228397274419200"},{"created_at": "2023-02-05T13:23:16.000Z", "text": "Puxando a hist\u00f3ria do passado Nossa por que n\u00e3o falou com a hist\u00f3ria do presente dessa madrugada aqui eu achei o cheiro verde eu disse uma grande diferen\u00e7a de ter um comentarista de reality limpa https://t.co/NnNjkOzMcg", "id": "1622224340551929858"},{"created_at": "2023-02-05T13:00:10.000Z", "text": "Almo\u00e7o: Bife Bovino Acebolado, Quibe Assado de Grao de Bico, Tortilha de Queijo com Rucula,  Acelga, Pepino com Tomate, Moranga com Cheiro Verde, Virado de Couve, Arroz e Feijao, Banana e refresco de Laranja https://t.co/e6UFbExLfB", "id": "1622218526097391618"},{"created_at": "2023-02-05T12:51:57.000Z", "text": "@delucca Prato de gente pregui\u00e7osa! Joga tudo , coloca no forno e come. Sem alho,sem cebola, sem cheiro verde . Meio nojento \ud83e\udd22. N\u00e3o d\u00e1 vontade de comer.", "id": "1622216456371937281"},{"created_at": "2023-02-05T12:50:52.000Z", "text": "Nem dez da manh\u00e3 e eu t\u00f4 j\u00e1 fazendo um arroz de frango, feij\u00e3o vermeio, farofa de cebola com cheiro verde. \nVou deixar a couve cortada, sabe.", "id": "1622216184987803648"},{"created_at": "2023-02-05T12:45:10.000Z", "text": "@DarnleyAlves @GoalBR Com total de 0 t\u00edtulos cheiro verde piada \ud83e\udd23", "id": "1622214749336346625"},{"created_at": "2023-02-05T12:34:29.000Z", "text": "01- V\u00f3 da Carol\nDeliciosa, muito bem temperada, com cheiro verde e um queijo safado. 10/10 https://t.co/YdLnUghH9X", "id": "1622212061148155904"},{"created_at": "2023-02-05T07:06:31.000Z", "text": "@camilavicentea Meu amor voc\u00eas s\u00e3o a piada dos palmeirense, cheiro Verde dos paulista.", "id": "1622129525034213376"},{"created_at": "2023-02-05T06:22:41.000Z", "text": "macarr\u00e3o de panela de press\u00e3o com queijo calabresa bacon frango creme de leite molho de tomate cebola alho cheiro verde meu deus bem cremoso no assim hmmmm", "id": "1622118497219125248"},{"created_at": "2023-02-05T04:09:24.000Z", "text": "@IvySampaioo @saquinhodelixo Volta era cheiro verde", "id": "1622084954577313801"},{"created_at": "2023-02-05T02:46:52.000Z", "text": "@THz1n444 @HackMoraes @danizincv2 @torcidafazop Sabe dae cheiro verde", "id": "1622064183234764800"},{"created_at": "2023-02-05T02:44:36.000Z", "text": "@pcfranca Migo tava otimo viu, frango, queijo de coalho, atum, ervilha, tomate, cebola roxa e cheiro verde, o surf and turf a la Juliette", "id": "1622063612272443392"},{"created_at": "2023-02-05T02:27:07.000Z", "text": "Vit\u00f3ria qrnd ralar o cheiro verde mano KAKAAKKAKAKAKAKAKAKAKAKKA", "id": "1622059212690915328"},{"created_at": "2023-02-05T02:17:19.000Z", "text": "@Dmonmarttri Eu gostoo \ud83e\udd79\ud83e\udd79 com cheiro verde, alho e cebola bem picadinha \ud83e\udd0c\ud83e\udd0c\ud83e\udd0c", "id": "1622056746243047425"},{"created_at": "2023-02-05T02:13:04.000Z", "text": "@AleHeros Al\u00f4 cheiro verde @Palmeiras  aproveita a vov\u00f3 Crefisa e compra um mundial kkkkkkkkkkk", "id": "1622055677601382402"},{"created_at": "2023-02-05T01:36:10.000Z", "text": "Gostaria de deixar claro para quem for comer minha comida que eu n\u00e3o tenho limites para: cominho, folha de louro, manjeric\u00e3o e cheiro verde (o do NE e Esp\u00edrito Santo, com COENTRO! kkkkkkk)", "id": "1622046389831192577"},{"created_at": "2023-02-05T00:23:34.000Z", "text": "@__mireelly__ Vc merece o mundo meu cheiro verde, espero q realize todos os seus sonhos \u2764\ufe0f", "id": "1622028118801129474"},{"created_at": "2023-02-04T23:49:05.000Z", "text": "@RafaelaPeixer4 Meio pacote de gr\u00e3o de bico cozido, 1 tomate grande, meia cebola roxa, meio piment\u00e3o (eu prefiro o verde), cheiro verde e pimenta biquinho a gosto.\nPara temperar uso lim\u00e3o, azeite, sal e chimichurri.\n\nDe um dia pro outro ela fica mais saborosa \ud83e\udd24", "id": "1622019442287812611"},{"created_at": "2023-02-04T23:31:25.000Z", "text": "Odeio tudo que tem cheiro verde, inclusive sushi.. pra que colocar cebolinha no sushi gente ? Estraga tudo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1622014995046305793"},{"created_at": "2023-02-04T23:23:15.000Z", "text": "@gaonsodecepcao + queijo + presunto + cheiro verde pra dar uma equilibrada", "id": "1622012942295220224"},{"created_at": "2023-02-04T22:50:04.000Z", "text": "Cocada de Pimenta de cheiro verde. Gente, isso \u00e9 perfeito! Juro que foi uma das melhores coisas que comi em toda minha vida at\u00e9 agora!", "id": "1622004591582711810"},{"created_at": "2023-02-04T22:41:19.000Z", "text": "@ocleytinho Me entalei com fuma\u00e7a de cheiro verde kkkkkkkkk", "id": "1622002387639570434"},{"created_at": "2023-02-04T21:48:55.000Z", "text": "@IgorDeleonnn Peito de frango desossado\nMolho de tomate\nCreme de leite\nMostarda\nBatata palha\nKatchup\nCheiro verde\nE or\u00e9gano", "id": "1621989202513592320"},{"created_at": "2023-02-04T21:35:27.000Z", "text": "@mfcecchi13 Cheiro verde \ud83d\ude33", "id": "1621985813172027396"},{"created_at": "2023-02-04T21:20:29.000Z", "text": "@delaurentiis_br @veiaverde1914 @PacoBelmonte_ \u00c9, ficou no cheiro verde. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1621982046443786240"},{"created_at": "2023-02-04T21:01:42.000Z", "text": "@BicaLimannGavas @geglobo Todos os jornalistas especializados falam diferente da maior torcida do Brasil.\nS\u00f3 nossos insignificantes advers\u00e1rios noiados no cheiro verde pensam como vc.", "id": "1621977319538626562"},{"created_at": "2023-02-04T20:42:05.000Z", "text": "@BicaLimannGavas @geglobo E\u00e7A fOi mUitao bOa \nO cheiro verde tem a maior torcida do Brasil! \nDisse o(a) retardado(a) ap\u00f3s fumar um molho da hortali\u00e7a. https://t.co/9FlM2Ge2eC", "id": "1621972384340123650"},{"created_at": "2023-02-04T19:44:09.000Z", "text": "Dois ovos, uns 2-3 dentes de alho, 1-2 rodelas de cebola, mostarda (de prefer\u00eancia Dijon ou escura), um lim\u00e3o espremido, sal, pimenta do reino e cheiro verde. Cobre isso tudo com \u00f3leo, come\u00e7a a bater no liquidificador deixando um fiozinho de \u00f3leo cair na batida at\u00e9 dar o ponto https://t.co/ZvZXzSiTWl", "id": "1621957805182799875"},{"created_at": "2023-02-04T19:38:35.000Z", "text": "@midiasep Cheiro-verde n\u00e3o tem Mundial!", "id": "1621956403643523074"},{"created_at": "2023-02-04T19:26:08.000Z", "text": "T\u00f4 puta pq sa\u00ed de casa pra comparar piment\u00e3o e cheiro verde pro vinagrete e simplesmente esqueci o cheiro verde. At\u00e9 chorei. Que \u00f3dio.", "id": "1621953268313202691"},{"created_at": "2023-02-04T19:14:49.000Z", "text": "um pouco de cheiro verde bem generoso, meus netos \u2764\ufe0f https://t.co/f4neQw16ZG", "id": "1621950420460441604"},{"created_at": "2023-02-04T18:31:47.000Z", "text": "\u201cFaz o seguinte.. pega um ma\u00e7o de cheiro verde corta miudinho assim tchu tchu tchu tchu tchu..\u201d \n\nMelhor \u00e1udio de 2023 amakkakakakakakkkakakakakakakakkakakakakakakkkakak", "id": "1621939593133056000"},{"created_at": "2023-02-04T17:51:45.000Z", "text": "pur\u00ea de batata nem precisa de manteiga se colocar creme de leite e sal. fora que fica menos cal\u00f3rico, o mais importante\n\ne como uma pessoa que coloca cheiro-verde em tudo, coloco no pur\u00ea tamb\u00e9m. \u201co que foi, hein? piranha\u201d", "id": "1621929516254773248"},{"created_at": "2023-02-04T17:51:14.000Z", "text": "@likyles 2023 e ainda vem com cheirinho ? Coe cheiro verde, eu vi vcs comprando o Pedro Kkkkkkkkkkkkkk parece q a senhora est\u00e1 mal informada tia Leila, o Pedro renovou o contrato m\u00eas passado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 arrasca final do ano passado tbm \ud83d\ude02\u270c\ud83c\udffd", "id": "1621929384939593730"},{"created_at": "2023-02-04T17:44:34.000Z", "text": "@futebol_info @geglobo A ta\u00e7a da super copa n\u00e3o valia nada at\u00e9 eles ganharem a primeira. Esse cheiro Verde t\u00e1 demais kkkkk", "id": "1621927709889777664"},{"created_at": "2023-02-04T17:20:58.000Z", "text": "@Guilher57397116 @geglobo Kkkkkkkk cheirinho de cheiro verde?\nKkkkkkkk https://t.co/VjYWMtgyKg", "id": "1621921769664675840"},{"created_at": "2023-02-04T16:59:17.000Z", "text": "@futebol_info @geglobo Os cara querem falar de mundial sem nem ter um kkkk que piada cheiro verde", "id": "1621916311604412416"},{"created_at": "2023-02-04T16:54:41.000Z", "text": "Cheiro-verde segue sendo o melhor tempero", "id": "1621915157780742145"},{"created_at": "2023-02-04T16:05:18.000Z", "text": "@ailtoncasares1 Nunca usei, meus temperos s\u00e3o o basico alho cebola pimenta do reino e cheiro verde, as vezes uso cury e or\u00e9gano.", "id": "1621902728287985668"},{"created_at": "2023-02-04T15:00:59.000Z", "text": "@DeleonHenrique3 @Zanfa Eu fa\u00e7o+/- essa receita aqui: https://t.co/LZpZJQgyld\n\nMas uso mais lim\u00e3o (pq acho que d\u00e1 um azedinho gostoso) e uso meu tempero pronto (cebola, alho e cheiro verde batido com azeite - ou \u00f3leo - e sal) ao inv\u00e9s de cebola e alho.\n\nMas \u00e9 sucesso", "id": "1621886541273473025"},{"created_at": "2023-02-04T14:53:39.000Z", "text": "@marycmendonca Tomate, cebola, piment\u00e3o, pimentinha e cheiro verde tudo bem picadinho, a\u00ed vinagre e lim\u00e3o. Deixa dentro da geladeira. Top top top", "id": "1621884698275217411"},{"created_at": "2023-02-04T14:53:14.000Z", "text": "NADA que eu fa\u00e7o t\u00e1 bom pra minha m\u00e3e NUNCA\nPqp at\u00e9 o jeito que eu cortei cheiro verde ela criticou", "id": "1621884590771081216"},{"created_at": "2023-02-04T14:52:07.000Z", "text": "Comprei um mixer essa semana, de ontem pra hj eu j\u00e1:\n\n- Fiz uma vitamina\n- Fiz um pudim de maria mole com caf\u00e9\n- Fiz uma maionese com cheiro verde pra p\u00f4r no hamb\u00farguer\n- Fiz um corte no dedo\n\nUma rela\u00e7\u00e3o intensa com utens\u00edlios dom\u00e9sticos.", "id": "1621884310893563905"},{"created_at": "2023-02-04T14:47:57.000Z", "text": "@labelIedejour como n\u00e3o? quando eu trabalhava no interior vivia com a geladeira cheia o pessoal dava acerola saco de lim\u00e3o cheiro verde melancia manga do nada uns peixe eu curtia demais", "id": "1621883260174303233"},{"created_at": "2023-02-04T14:26:11.000Z", "text": "@IgorDeleonnn S\u00f3 faltou alho e cheiro verde", "id": "1621877783323443200"},{"created_at": "2023-02-04T14:18:06.000Z", "text": "saldo feira das goiabeiras (se eu fosse \u00e0 tarde, ficaria muito mais barato):\n\n15 laranjas\n12 ma\u00e7\u00e3s\n2 lapadas de uva \n3 mel\u00f5es\n4 cebolas\n5 cabe\u00e7as de alho\n5 moi de cheiro verde\n10 tomatinhos\n\ntotal: 49,50", "id": "1621875752156143616"},{"created_at": "2023-02-04T14:14:34.000Z", "text": "@chefdangalhardo to achando que o senhor chef Galhardo se envolve com o cheiro verde em... Essas combina\u00e7\u00f5es est\u00e3o muito diferenciadas.", "id": "1621874859289546752"},{"created_at": "2023-02-04T13:47:46.000Z", "text": "esse m\u00eas t\u00f4 parcelando at\u00e9 o cheiro-verde que compro na feira", "id": "1621868117159804934"},{"created_at": "2023-02-04T11:27:37.000Z", "text": "@SportsCenterBR Cheiro verde", "id": "1621832844979871752"},{"created_at": "2023-02-04T11:14:49.000Z", "text": "@Andy_scp74 Cheiro verde eu tinha plantado na minha janela", "id": "1621829625939693568"},{"created_at": "2023-02-04T11:09:34.000Z", "text": "@PauloHNGarcia N\u00e3o uso a muito tempo substitui por condimentos naturais com p\u00e1prica,curry chimichure, cheiro verde", "id": "1621828303635025920"},{"created_at": "2023-02-04T04:22:54.000Z", "text": "@SportsCenterBR Cheiro Verde!!!", "id": "1621725962831380482"},{"created_at": "2023-02-04T03:11:48.000Z", "text": "@zSenshi_Sama j\u00e1 fiz com carne mo\u00edda, ficou mt bom. eu coloquei mt tempero. molho ingl\u00eas, shoyu, saz\u00f3n, p\u00e1prica, chimichurri, or\u00e9gano, pimenta do reino, pimenta verde, salsa, cheiro verde, chic\u00f3ria, piment\u00e3o, mostarda e maionese, mais alguns refoguei a carne com esses temperos e mais alguns", "id": "1621708072321257472"},{"created_at": "2023-02-04T02:56:39.000Z", "text": "@SportsCenterBR Cheiro verde no ar!", "id": "1621704259346513920"},{"created_at": "2023-02-04T02:54:30.000Z", "text": "@bipolarmonotomo @chefdangalhardo Eu amo cheiro verde , eu uso praticamente em tudo. \u2764\ufe0f", "id": "1621703715274072064"},{"created_at": "2023-02-04T02:15:29.000Z", "text": "@SportsCenterBR Cheiro Verde Airlanes kkkkkkk", "id": "1621693898849394689"},{"created_at": "2023-02-04T01:31:23.000Z", "text": "@_estephanyy_ L\u00ea \u00e9 com cheiro verde m\u00e1", "id": "1621682799961948160"},{"created_at": "2023-02-04T01:06:39.000Z", "text": "[03/02/2023 22:05:10] jani: perguntou o que era\n [03/02/2023 22:05:17] Kaw: E tu disse oque ?\n [03/02/2023 22:05:21] Kaw: Cheiro verde ?\n\nai namoral \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1621676576168464386"},{"created_at": "2023-02-04T00:03:53.000Z", "text": "@_monnykevellyn tu t\u00e1 ficando \u00e9 doida, cheiro verde pra l\u00e1", "id": "1621660779379310595"},{"created_at": "2023-02-03T23:06:21.000Z", "text": "Acabei de crer que virei ref\u00e9m do cheiro verde, aonde eu puder colocar, eu coloco kkkk pqp, mt bom", "id": "1621646302063853568"},{"created_at": "2023-02-03T22:43:56.000Z", "text": "fiz um pat\u00ea com cheiro verde, t\u00e1 uma del\u00edcia \ud83e\udd24", "id": "1621640659776970753"},{"created_at": "2023-02-03T21:37:41.000Z", "text": "@anticompiuter agr \u00e9 hr de dar o descanso e deixar a casa pura cheiro verde", "id": "1621623986592292866"},{"created_at": "2023-02-03T21:24:11.000Z", "text": "@chefdangalhardo Eu gosto chefe, mas eu normalmente coloco uma pimentinha calabresa e cheiro verde", "id": "1621620589671718913"},{"created_at": "2023-02-03T20:58:59.000Z", "text": "@ElianaMarcolin6 @chefdangalhardo N\u00e3o importa o macarr\u00e3o , pra mim n\u00e3o pode faltar cheiro verde \u263a\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "1621614247699517440"},{"created_at": "2023-02-03T20:48:24.000Z", "text": "@babbieoli poxa n\u00e3o, o m\u00e1ximo que eu fiz hoje foi ir na feira aqui embaixo de casa comprar um cheiro verde e lim\u00e3o kkkkkk mas eu busquei o endere\u00e7o e \u00e9 relativamente perto da minha casa, ent\u00e3o se um dia desses vc quiser vir tomar um caf\u00e9 teje convidada", "id": "1621611586526789637"},{"created_at": "2023-02-03T20:44:07.000Z", "text": "mds que vontade de comer um cuscuz espec\u00edfico com calabresa, banana, milho e cheiro verde, mas aqui n\u00e3o tem a banana ent\u00e3o p mim j\u00e1 n\u00e3o presta kkkkkkkk, e \u00e9 pq nem sou f\u00e3 de cuscuz", "id": "1621610505650507776"},{"created_at": "2023-02-03T20:20:53.000Z", "text": "N\u00e3o tem como. Carne mo\u00edda pede cheiro verde", "id": "1621604660883689480"},{"created_at": "2023-02-03T20:18:12.000Z", "text": "Ningu\u00e9m nunca me chamou de meu xuxu\n\nTalvez eu seja s\u00f3 um cheiro verde.", "id": "1621603983725924352"},{"created_at": "2023-02-03T19:37:13.000Z", "text": "@ragnvindrbar O 3, a coroa parece cheiro verde", "id": "1621593672587288578"},{"created_at": "2023-02-03T19:35:04.000Z", "text": "@chefdangalhardo Faltou o alho e cheiro verde \ud83e\udee3 https://t.co/XGFIdhxip6", "id": "1621593131174039552"},{"created_at": "2023-02-03T19:31:24.000Z", "text": "@opamillena @leotchuco Eca KKKKKKK manteiga com leite e ovo ou calabresa kkk e quer vim falar do a\u00e7\u00facar kkkkk. Mas hj em dia prefiro mais a \u201csalada\u201d de cuscuz que vai sardinha, cheiro verde e manteiga.", "id": "1621592208401989632"},{"created_at": "2023-02-03T19:30:10.000Z", "text": "Jantar: Frango com Quiabo, Lentilha ao Molho Napolitano, Omelete de Espinafre,  Repolho com Cheiro Verde, Tabule, Beterraba, Polenta, Arroz e Feijao, Goiaba e refresco de Limao https://t.co/8T0t8tS5hc", "id": "1621591897817882625"},{"created_at": "2023-02-03T19:22:09.000Z", "text": "@chefdangalhardo Um alho frito tamb\u00e9m e um cheiro verde.", "id": "1621589879917256707"},{"created_at": "2023-02-03T18:51:33.000Z", "text": "\"ai eu s\u00f3 como miojo\" beleza,\nque tal comprar uma seletinha de legumes congelada pra botar junto? um pacotinho de legume de Yakisoba picadinhos? pegar um dia e no lugar do temperinho pronto vc botar um cheiro verde que comprou picadinho na feira?", "id": "1621582180223795200"},{"created_at": "2023-02-03T17:49:46.000Z", "text": "depois eu pegava as asas colocava numa panela maior com mais \u00f3leo fritava at\u00e9 ficar douradinha colocava num prato com um molho de mostarda molho de tomate e cheiro verde colocava a carne desse bicho e metia pra dentro", "id": "1621566628373594114"},{"created_at": "2023-02-03T15:54:22.000Z", "text": "N\u00e3o tem comida ruim no mundo que n\u00e3o melhore se colocar uma cenourinha e um cheiro verde", "id": "1621537587654443010"},{"created_at": "2023-02-03T15:33:34.000Z", "text": "minha v\u00f3 mandou eu comprar coentro e acabei comprando salsa, pra mim tudo \u00e9 cheiro-verde", "id": "1621532356032036864"},{"created_at": "2023-02-03T14:30:47.000Z", "text": "@Vitoria_Melo14 Se ver o meu por a\u00ed, diz pra ele trazer tomate e cheiro verde na volta. Obg", "id": "1621516554113523714"},{"created_at": "2023-02-03T13:28:42.000Z", "text": "@JuxPopuli P\u00e3o integral, mostarda, sardinha, cheiro verde, p\u00e3o franc\u00eas, requeij\u00e3o", "id": "1621500929924005890"},{"created_at": "2023-02-03T12:41:00.000Z", "text": "Ovo mexido , sem \u00f3leo , bacon e com pouco sal \nFaltou cheiro verde e um suco Detox \nMas o Detox fica com quem est\u00e1 do lado , de terno apertado fechado kkkkkkk https://t.co/wbo2Dgog3b", "id": "1621488927411474432"},{"created_at": "2023-02-03T11:13:05.000Z", "text": "@rysoflora Minha av\u00f3 fazia um revirado, para tomarmos de caf\u00e9 da manh\u00e3.\nFritava um pouquinho de cebola e alho, na banha de porco, jogava uns ovos, dava uma fritava e acrescentava arroz e feij\u00e3o. Depois, um punhado de cheiro verde.\nCresci assim. Sem comer p\u00e3o durante toda a inf\u00e2ncia.", "id": "1621466801497325568"},{"created_at": "2023-02-03T08:13:26.000Z", "text": "Ingredientes para Kafta:\n\n\u20221kg de Cox\u00e3o Mole\n\u20222 Colheres (sopa) de azeite\n\u2022Cheiro-verde picado\n\u2022Hortel\u00e3 picada\n\u2022Suco de 1 lim\u00e3o siciliano\n\u20225 Colheres (sopa) de molho ingl\u00eas\n\u20222 Colheres (sopa) de farinha de rosca\n\u20222 Colheres (ch\u00e1) de pimenta s\u00edria\n\u20224 Colheres (ch\u00e1) de sal https://t.co/utZ4VGSDql", "id": "1621421591757459458"},{"created_at": "2023-02-03T07:29:38.000Z", "text": "Eu ODEIO gente com paladar infantil \u201cainnn eu n\u00e3o como cebola, ainnn eu n\u00e3o como f\u00edgado, AIN eu n\u00e3o gosto de cheiro verde\u201d a vai se fuder, al\u00e9m de pobre \u00e9 fresco.", "id": "1621410567918338053"},{"created_at": "2023-02-03T05:35:43.000Z", "text": "@barbjs_ @JacyCarvalho O preparo \u00e9 bem parecido, s\u00f3 que com menos \u00e1gua, o suficiente pra cozinhar a massa e ser completamente absorvida, no fim ainda fica soltinho tipo um cuscuz, s\u00f3 que mais cremoso e com mais sabor porque d\u00e1 pra temperar a \u00e1gua com manteiga e cheiro verde. J\u00e1 o angu \u00e9 mais empapado", "id": "1621381900257427457"},{"created_at": "2023-02-03T03:53:37.000Z", "text": "@lumendesv @gabsaaamp Com cheiro verde ..", "id": "1621356204525064192"},{"created_at": "2023-02-03T03:49:28.000Z", "text": "cheiro verde ali \ud83d\ude2d\nali m\u00e3e \ud83d\ude22\noxe veyr \ud83d\ude2d\ud83d\ude22 https://t.co/VsjysQSXv4", "id": "1621355163641339911"},{"created_at": "2023-02-03T03:49:26.000Z", "text": "Ningu\u00e9m nunca mi chamou de meu xuxu\n\nTalvez eu seja s\u00f3 um cheiro verde .", "id": "1621355153637916673"},{"created_at": "2023-02-03T02:37:16.000Z", "text": "Vinagrete eu amo de qualquer jeito. Como com gosto at\u00e9 o com repolho nas barraquinhas de pastel nas feiras \ud83d\ude0b\nMas eu qdo fa\u00e7o s\u00f3 tomate, cebola e cheiro verde. https://t.co/rZXQ4pVKIn", "id": "1621336991097933825"},{"created_at": "2023-02-03T02:18:56.000Z", "text": "@AbelhinhaBruna @BrunoEngel Amada, quando ele tiver naquele retoque, aquele acerto do sal, quando falta 2min pra apagar o fogo, toma aquele coentro (que na minha terra chamamos de cheiro-verde). Ele desfaz um pouco e fica no balan\u00e7o gostoso do coentro!", "id": "1621332378475003904"},{"created_at": "2023-02-03T01:52:24.000Z", "text": "fiz uma salada deliciosa de alface, espinafre, lim\u00e3o, cheiro verde e lemon pepper", "id": "1621325702590087170"},{"created_at": "2023-02-03T01:47:13.000Z", "text": "@rtnfofo @articlira @Paysandu Que nem o remo* fugiu da copa cheiro verde, time medroso \u00e9 assim", "id": "1621324396592877568"},{"created_at": "2023-02-03T01:27:32.000Z", "text": "@joelysilva Tomate, cebola e cheiro verde", "id": "1621319441471442945"},{"created_at": "2023-02-03T01:17:55.000Z", "text": "o cheirinho de cheiro verde \u00e9 t\u00e3o bom... mam\u00e3e na cozinha, aqui no quarto deu pra sentir \ud83e\udd70", "id": "1621317020817014785"},{"created_at": "2023-02-03T01:09:11.000Z", "text": "@ofensaculinaria Pra vc ter no\u00e7\u00e3o eu j\u00e1 comi p\u00e3o com cheiro Verde.", "id": "1621314823790252032"},{"created_at": "2023-02-03T00:40:45.000Z", "text": "Cheiro verde no kikao??????????????  Q merda \u00e9 essaa https://t.co/YhRlyiPHEP", "id": "1621307668160823297"},{"created_at": "2023-02-03T00:19:27.000Z", "text": "@paulafreitasr_ @criticando_bbb Cheiro verde\n\nPAULA MERECE RESPEITO", "id": "1621302308934926336"},{"created_at": "2023-02-03T00:09:36.000Z", "text": "MDS !! Oq eu fiz naquela cheiro verde hoje foi um ABSURDO!!! Destrui geral \u26bd\ufe0f\ud83e\udd2a", "id": "1621299832114511873"},{"created_at": "2023-02-03T00:01:03.000Z", "text": "como pode um matinho tao singelo como o cheiro verde corrigir todas as minhas falhas gastronomicas", "id": "1621297677337067520"},{"created_at": "2023-02-02T23:05:38.000Z", "text": "@professorfoca Eu ouvi hoje na feira uma velha falando pro marido dela n\u00e3o comprar um cheiro verde de uma banca e depois saiu falando \"n\u00e3o compro nada de \u00edndio\"... Que azedume de gente temos aqui", "id": "1621283733293748225"},{"created_at": "2023-02-02T22:44:18.000Z", "text": "@tr_arih tomate, cebola, piment\u00e3o e cheiro verde, algumas coisas pra temperar e CHEGA", "id": "1621278365813555200"},{"created_at": "2023-02-02T22:03:26.000Z", "text": "Pq raios as pessoas tem q colocar cheiro verde em tudo??? Q \u00f3dio", "id": "1621268078846681093"},{"created_at": "2023-02-02T21:23:52.000Z", "text": "vinagrete \u00e9 tomate agua limao sal cheiro verde um pouquinhooo de cebola e pronto https://t.co/P75QnHG7Bf", "id": "1621258123888427008"},{"created_at": "2023-02-02T21:21:51.000Z", "text": "@sanches_bia05 \u00c9 cheiro verde \ud83e\udd20", "id": "1621257613588447233"},{"created_at": "2023-02-02T19:53:23.000Z", "text": "Apenas um bife acebolado e cheiro verde no feij\u00e3o, pois feij\u00e3o sem cheiro verde n\u00e3o tem vida https://t.co/cvTpxkBFm7", "id": "1621235351267205120"},{"created_at": "2023-02-02T19:49:32.000Z", "text": "@chefdangalhardo O nome j\u00e1 diz:\n\u2022 Vina -&gt; Vinagre (\u00e1cido)\n\u2022 Grete -&gt; tomate, cebola e coentro (cheiro verde)", "id": "1621234381435052032"},{"created_at": "2023-02-02T18:53:28.000Z", "text": "TDA \u00e9 foda\u2026 sa\u00ed pra comprar: alho, cebola e carne\u2026 voltei com carne, tomate, pimentinha, cheiro verde e esqueci do alho e cebola de cabe\u00e7a pqp", "id": "1621220273205698560"},{"created_at": "2023-02-02T18:31:00.000Z", "text": "@lucasslindo_ o cheiro verde \u00e9 que d\u00e1 gosto", "id": "1621214617245458433"},{"created_at": "2023-02-02T18:12:52.000Z", "text": "Meu almo\u00e7o hoje foi um resto de carne que sobrou de ter\u00e7a de churras, cortei e fritei com com cheiro verde, comprei meiote de a\u00e7a\u00ed \u00e9 amassei", "id": "1621210054849355782"},{"created_at": "2023-02-02T18:05:18.000Z", "text": "@chefdangalhardo Troco esse monte de cheiro verde pelo piment\u00e3o", "id": "1621208150220181508"},{"created_at": "2023-02-02T17:56:36.000Z", "text": "@fredgoes36 Se for buscar filmagens da ex POEIRA, eu saio em algum video dan\u00e7ando Calypso ou banda cheiro verde", "id": "1621205963150598145"},{"created_at": "2023-02-02T17:37:57.000Z", "text": "@chefdangalhardo Amo quando coloca piment\u00e3o e tira cheiro verde", "id": "1621201268000579585"},{"created_at": "2023-02-02T16:56:18.000Z", "text": "@chefdangalhardo o CERTO MESMO \u00e9\n\n3 partes de tomate p/\n1 parte de cebola p/\n0,5 parte de piment\u00e3o\ncheiro verde \u00e9 livre por\u00e9m obrigat\u00f3rio (e salsa n\u00e3o \u00e9 coentro!!!)\nOBS: use + vinagre (obvio) mas n\u00e3o segregue o lim\u00e3o pfvr! \n\npodem discordar, mas erra quem quer \ud83d\ude0c", "id": "1621190788842487814"},{"created_at": "2023-02-02T16:41:33.000Z", "text": "cec\u00edlia disse que nunca tinha ganhado um buqu\u00ea e a\u00ed eu dei um de cheiro verde pra ela https://t.co/y7EazMGS3c", "id": "1621187076266889217"},{"created_at": "2023-02-02T16:17:43.000Z", "text": "e sem esse cheiro verde ai https://t.co/G6WoG4jP36", "id": "1621181075316768774"},{"created_at": "2023-02-02T16:06:19.000Z", "text": "@chefdangalhardo Piada kkk vinagrete com tomate, cebola e cheiro verde kkkk", "id": "1621178206366896131"},{"created_at": "2023-02-02T15:58:51.000Z", "text": "Cheiro verde, melhora um prato em mil por cento aff amo \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b", "id": "1621176330703314945"},{"created_at": "2023-02-02T15:51:18.000Z", "text": "@chefdangalhardo Eu fa\u00e7o com pepino e cheiro verde\nCom piment\u00e3o n\u00e3o fica bom", "id": "1621174429358370819"},{"created_at": "2023-02-02T15:44:45.000Z", "text": "Louca de vontade de comer su\u00e3 com arroz e muitoooo cheiro verde \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1621172779650535425"},{"created_at": "2023-02-02T15:38:33.000Z", "text": "@chefdangalhardo Na minha cabe\u00e7a vinagrete \u00e9 a mistura de vinagre e algum tipo de \u00f3leo.\nEsse, que eu conhe\u00e7o como molho campanha, \u00e9 \u00f3timo com ou sem piment\u00e3o, cheiro verde, pepino, repolho.\nComo at\u00e9 como \u00fanico recheio de p\u00e3o ou s\u00f3 com farofa! \ud83d\ude42", "id": "1621171219214245888"},{"created_at": "2023-02-02T15:34:14.000Z", "text": "Sim.\nSem pepino tamb\u00e9m.\nApenas tomate, cebola, cheiro verde, lim\u00e3o, azeite e sal. https://t.co/KKOA5KGbJV", "id": "1621170133161885696"},{"created_at": "2023-02-02T15:10:53.000Z", "text": "desde que n\u00e3o tenha cheiro verde https://t.co/KjVQniawYt", "id": "1621164258011582464"},{"created_at": "2023-02-02T15:03:47.000Z", "text": "@chefdangalhardo Tomate \nCebola \nPiment\u00e3o \nCheiro verde \nTemperos \nE o meu favorito AZEITONA", "id": "1621162471972306945"},{"created_at": "2023-02-02T15:00:27.000Z", "text": "@lucio_pena Adoro chic\u00f3ria que vem muito no \u201c cheiro verde \u201c\nParaense", "id": "1621161633409290241"},{"created_at": "2023-02-02T15:00:11.000Z", "text": "@geyonce22 E qual a necessidade desse tanto de cheiro verde????", "id": "1621161566329774082"},{"created_at": "2023-02-02T14:55:11.000Z", "text": "franguinho com jil\u00f3 e bastante cheiro verde \ud83e\udd24", "id": "1621160305064828930"},{"created_at": "2023-02-02T14:52:17.000Z", "text": "Adoro colocar cheiro verde nas receitas que fa\u00e7o", "id": "1621159577709600771"},{"created_at": "2023-02-02T13:45:26.000Z", "text": "tomate cebola e cheiro verde e s\u00f3 https://t.co/F4X105FSZ5", "id": "1621142752619827200"},{"created_at": "2023-02-02T13:31:04.000Z", "text": "Fui na feira aqui perto de casa.\n1 banda de melancia \n1 penca de banana\n4 batatas\n3 tantas\n1 cheiro verde \nTudo deu 50 reais\n\nNo mercadinho com 150 reais eu compra frutas, verduras, legumes e temperos pra 20 dias. \ud83d\ude14", "id": "1621139137268183042"},{"created_at": "2023-02-02T13:05:22.000Z", "text": "@isaagarc Sr. Mauro, rest. Cheiro verde", "id": "1621132670230036483"},{"created_at": "2023-02-02T12:50:28.000Z", "text": "@lljunior voc\u00ea t\u00e1 doido? omelete \u00e9 tudibom, cheiro verde, fora que c\u00ea emagrece e eu prefiro crepioca", "id": "1621128921264828416"},{"created_at": "2023-02-02T12:39:19.000Z", "text": "tem que acabar com a mania do cearense de enfiar cheiro verde em tudo (s\u00f3 minha opini\u00e3o importa, n\u00e3o aberta a discuss\u00e3o ok)", "id": "1621126115728277504"},{"created_at": "2023-02-02T12:31:07.000Z", "text": "@carlos_rrocha mas vinagrete n\u00e3o \u00e9 cebola, tomate, piment\u00e3o e cheiro verde? (geralmente, pessoal nem usa piment\u00e3o) estou chocada sobre o que \u00e9 vinagrete pra voc\u00ea", "id": "1621124052223152129"},{"created_at": "2023-02-02T12:21:43.000Z", "text": "Tenho pavor de vinagrete com cheiro verde e peda\u00e7o grande de cebola e tomate \ud83e\udd22 https://t.co/XtCNgf2GUf", "id": "1621121686295961600"},{"created_at": "2023-02-02T12:21:06.000Z", "text": "@gabetxd Sim!! Eu fico triste quando eu vou na vontade de um vinagrete e t\u00e1 cheio de cheiro verde", "id": "1621121529932124160"},{"created_at": "2023-02-02T12:14:44.000Z", "text": "N\u00e3o coloca piment\u00e3o e coloca cheiro verde mataram meu vinagrete https://t.co/moeO0PhmuB", "id": "1621119928463163392"},{"created_at": "2023-02-02T11:59:07.000Z", "text": "meu deus tirou o piment\u00e3o e ainda coloca cheiro verde, eu vou atras de vc e da sua fam\u00edlia https://t.co/jsYPAaVjFr", "id": "1621115997225902081"},{"created_at": "2023-02-02T11:55:54.000Z", "text": "(Qui) Almo\u00e7o em Fund\u00e3o:\n\ud83e\udd57 -&gt; Repolho verde, ab\u00f3bora ralada e passas\n\ud83c\udf72 -&gt; Goulash misto\n\ud83e\udd66 -&gt; Silveirinha de prote\u00edna de soja mo\u00edda com legumes\n\ud83e\udd58 -&gt; Canjiquinha com cheiro verde", "id": "1621115187339137025"},{"created_at": "2023-02-02T11:28:32.000Z", "text": "@chefdangalhardo Tomate, cebola, pepino, pimenta, cheiro verde, azeite, vinagre, lim\u00e3o e sal. \u2764\ufe0f", "id": "1621108301198139392"},{"created_at": "2023-02-02T11:28:05.000Z", "text": "@chefdangalhardo Vinagrete sem piment\u00e3o e s\u00f3 salada comum, o que n\u00e3o pode \u00e9 cheiro verde ou or\u00e9gano", "id": "1621108187997896704"},{"created_at": "2023-02-02T11:08:00.000Z", "text": "@chefdangalhardo Com piment\u00e3o e bastante cheiro verde", "id": "1621103133438140417"},{"created_at": "2023-02-02T10:25:33.000Z", "text": "@AndreLRFranco Desfiado msm, gosto de fzr miojo de galinha, requeij\u00e3o, frango desfiado e cheiro verde", "id": "1621092449497092098"},{"created_at": "2023-02-02T09:47:13.000Z", "text": "acordei mt vontade de comer maionese com ma\u00e7a e cheiro verde\ud83d\ude41", "id": "1621082803453718529"},{"created_at": "2023-02-02T08:32:04.000Z", "text": "sim e SEM COENTRO. isso \u00e9 inegoci\u00e1vel quem discorda q discorde na sua casa, no m\u00e1ximo um cheiro verde. coentro estraga TUDO https://t.co/5AUmWEA6Rf", "id": "1621063894335881216"},{"created_at": "2023-02-02T06:08:26.000Z", "text": "como eu boto alho e cheiro verde no miojo ele fica mais saud\u00e1vel n\u00e9 ?", "id": "1621027746389590016"},{"created_at": "2023-02-02T04:51:21.000Z", "text": "@chefdangalhardo O correto \u00e9 com bastante cheiro verde.", "id": "1621008346806648834"},{"created_at": "2023-02-02T04:23:07.000Z", "text": "@chefdangalhardo Piment\u00e3o amarelo, cebola roxa, tomate, lim\u00e3o, azeite e cheiro verde, tudo pequenininho, faz q \u00e9 sucesso", "id": "1621001240900685824"},{"created_at": "2023-02-02T04:02:52.000Z", "text": "@chefdangalhardo Cebola tomate cheiro verde vinagre lim\u00e3o sal e azeite .", "id": "1620996147555753986"},{"created_at": "2023-02-02T03:53:34.000Z", "text": "sem cheiro verde* \ncoisa de maluco para de botar esse trem nas coisas https://t.co/WhVhLRvTnQ", "id": "1620993806576541696"},{"created_at": "2023-02-02T03:27:41.000Z", "text": "@chefdangalhardo Vinagrete de pastel = com repolho fininho;\nVinagrete de churrasco = cebola, tomate e cheiro verde;", "id": "1620987292725956608"},{"created_at": "2023-02-02T03:14:28.000Z", "text": "@chefdangalhardo Sem cheiro verde tbm n\u00e9 porra, pra mim quem faz isso \u00e9 psicopata", "id": "1620983964889501696"},{"created_at": "2023-02-02T03:12:56.000Z", "text": "@chefdangalhardo Tomate, cebola e cheiro verde. Apenas!", "id": "1620983578292289538"},{"created_at": "2023-02-02T03:08:21.000Z", "text": "@chefdangalhardo Salada de tomate com cebola e cheiro verde.", "id": "1620982426054066176"},{"created_at": "2023-02-02T03:04:16.000Z", "text": "Cebola + Tomate + cheiro verde apenas https://t.co/v5n7KtMSWU", "id": "1620981399573643264"},{"created_at": "2023-02-02T02:58:57.000Z", "text": "O meu leva at\u00e9 repolho kkkkk\nPimenta cheirosa, cebola, tomate, pepino, repolho, pimenta, cheiro verde, lim\u00e3o kkk https://t.co/CLFEwveLSK", "id": "1620980062865575936"},{"created_at": "2023-02-02T02:42:01.000Z", "text": "@luluzynhax Imagina vinagrete sem cheiro verde e piment\u00e3o que merda", "id": "1620975800886460416"},{"created_at": "2023-02-02T02:29:34.000Z", "text": "@chefdangalhardo e sem cheiro verde", "id": "1620972664792702976"},{"created_at": "2023-02-02T02:28:13.000Z", "text": "@chefdangalhardo o cheiro verde ficou com Deus", "id": "1620972325331165184"},{"created_at": "2023-02-02T02:27:11.000Z", "text": "@evyzinhakjkk Aq voc\u00ea n\u00e3o coloca muita \u00e1gua n\u00e3o, pra n\u00e3o ficar t\u00e3o ralo. Coloca dois a tr\u00eas dedos a mais de \u00e1gua.\nS\u00f3 deixar engrossar!! Quando voc\u00ea ver que est\u00e1 grosso e bom, voc\u00ea apaga o fogo e coloca mais cebola e cheiro verde (mas \u00e9 de sua prefer\u00eancia", "id": "1620972067943493632"},{"created_at": "2023-02-02T02:19:17.000Z", "text": "@chefdangalhardo o MELHOR vinagrete \u00e9 APENAS: tomate, cebola, cheiro verde, azeite, lim\u00e3o e sal.", "id": "1620970077297459201"},{"created_at": "2023-02-02T02:15:27.000Z", "text": "@unia0 @chefdangalhardo o cheiro verde j\u00e1 cumpre esse papel \ud83d\udc4d", "id": "1620969115698737152"},{"created_at": "2023-02-02T02:04:37.000Z", "text": "se tirasse esse cheiro verde dai sim https://t.co/oJGbem4bA3", "id": "1620966386087370753"},{"created_at": "2023-02-02T02:03:01.000Z", "text": "@lucca e se fosse pra identificar se o cheiro verde esta realmente com cheiro de verde?", "id": "1620965985045053440"},{"created_at": "2023-02-02T01:51:40.000Z", "text": "@SuViegas Cheiro verde funciona melhor separado \nSalsinha no chimichurri \nCebolinha no sour cream e na pasta de alho \nTudo junto s\u00f3 no vinagrete (pra peixe)", "id": "1620963127675207682"},{"created_at": "2023-02-02T01:32:13.000Z", "text": "@chefdangalhardo Totalmente correto, o meu leva lim\u00e3o, azeite de oliva, cheiro verde e pimenta fraquinha.", "id": "1620958232645885953"},{"created_at": "2023-02-02T01:19:54.000Z", "text": "@SuViegas Para mim a comida fica com gosto de peixe cozido nada contra mais cheiro verde no feij\u00e3o a\u00ed e fodas de mais", "id": "1620955134581956608"},{"created_at": "2023-02-02T01:16:06.000Z", "text": "@chefdangalhardo SIM E SEM CHEIRO VERDE/SALSINHA OU COENTRO", "id": "1620954177638891520"},{"created_at": "2023-02-02T01:11:50.000Z", "text": "@chefdangalhardo O vinagre que comia desde pequeno era tomates, pepino e cebola. Cheiro verde as vezes e lim\u00e3o e sal.\nDepois comia vinagrete sem o pepino, piment\u00e3o fica indigesto mas como se fizerem eu fa\u00e7o sem piment\u00e3o.", "id": "1620953104073064449"},{"created_at": "2023-02-02T01:06:54.000Z", "text": "repitam comigo, usa-se o cheiro verde  somente PARA GUISADOS, colocando para refogar no in\u00edcio do cozimento, justamente porque \u00e9 muito forte. Sou totalmente contra o cheiro green. https://t.co/wfC03plLHc", "id": "1620951863905632260"},{"created_at": "2023-02-02T01:05:43.000Z", "text": "@chefdangalhardo Se \u00e9 correto ou n\u00e3o, eu n\u00e3o sei, mas eu desejo q v\u00e1 pro inferno quem coloca cheiro verde no vinagrete.", "id": "1620951563161436160"},{"created_at": "2023-02-02T00:49:20.000Z", "text": "Cebola, tomate, cheiro verde, sal e vinagre \ud83d\udc4d https://t.co/fpEUyBbnHJ", "id": "1620947441632657408"},{"created_at": "2023-02-02T00:45:28.000Z", "text": "@biiaportela Fiquei t\u00e3o intrigada na hora kkkk mas n tava feio pq n tinha o ovo cozido enfiado kkk os tomates e o cheiro verde deram uma alegria no bichin jkkk", "id": "1620946469930029056"},{"created_at": "2023-02-02T00:40:04.000Z", "text": "e minha m\u00e3e hoje que na hora de mandar meu almo\u00e7o trocou o pote com salada por um pote cheio de cheiro verde \ud83e\udd21 (voltou tudo kk)", "id": "1620945108597374977"},{"created_at": "2023-02-02T00:21:02.000Z", "text": "@chefdangalhardo O melhor vinagrete \u00e9 o com cenoura ralada, tomate, cebola, cheiro verde e vinagre", "id": "1620940317976592384"},{"created_at": "2023-02-02T00:16:28.000Z", "text": "@chefdangalhardo Faltou o cheiro verde", "id": "1620939171639484417"},{"created_at": "2023-02-02T00:11:46.000Z", "text": "@chefdangalhardo Descobri que colocavam piment\u00e3o s\u00f3 no RJ... Na minha bolha \u00e9: tomate + cebola + lim\u00e3o + azeite + cheiro verde , sal e pimenta", "id": "1620937986795016192"},{"created_at": "2023-02-01T23:59:33.000Z", "text": "@chefdangalhardo botem esse tweet na Times Square, por favor.\nfalo isso h\u00e1 anos, gente \njoga um cheiro verde e um alho por\u00f3 e deixa o piment\u00e3o no sacol\u00e3o.", "id": "1620934911346741248"},{"created_at": "2023-02-01T23:53:14.000Z", "text": "@JBarcelos8 @ticolindo065 A v\u00e9i t\u00f4 tomando banho, vem buscar aproveita e pega l\u00e1 fora o cheiro verde", "id": "1620933323186130947"},{"created_at": "2023-02-01T23:48:33.000Z", "text": "@bomdiaricardo Pra mim isso \u00e9 o Cheiro Verde", "id": "1620932146952306689"},{"created_at": "2023-02-01T23:45:12.000Z", "text": "@robertakina1 Minhamiga. Esse fds copiamos um do noix vegetal l\u00e1 em casa: cebola roxa e ma\u00e7\u00e3 verde pequetitos com alhinho mo\u00eddo, cheiro verde.. \ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24", "id": "1620931302588571653"},{"created_at": "2023-02-01T23:33:26.000Z", "text": "1 - cheiro verde", "id": "1620928340491386880"},{"created_at": "2023-02-01T23:32:23.000Z", "text": "@chefdangalhardo com piment\u00e3o e sem cheiro verde nem nenhum tipo de folha", "id": "1620928075474124803"},{"created_at": "2023-02-01T23:27:26.000Z", "text": "vinagrete\n- tomate\n- cebola roxa \n- cheiro verde \n- lim\u00e3o e sal\n-. https://t.co/ATJ7LQZ9AO", "id": "1620926831263367168"},{"created_at": "2023-02-01T23:20:28.000Z", "text": "@chefdangalhardo Tem cheiro verde a\u00ed??", "id": "1620925075670315009"},{"created_at": "2023-02-01T23:14:35.000Z", "text": "@TedescoMartins nunca. coisa de maluco. vinagrete eh tomate e cebola. no m\u00e1ximo um cheiro verde pra dar uma colorida na vida.", "id": "1620923597966688256"},{"created_at": "2023-02-01T22:59:29.000Z", "text": "@chefdangalhardo Sem cheiro verde tamb\u00e9m, por favor. Obrigado", "id": "1620919796945616896"},{"created_at": "2023-02-01T22:44:49.000Z", "text": "@ren4nboladao \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 um cheiro verde", "id": "1620916107388551168"},{"created_at": "2023-02-01T22:30:55.000Z", "text": "@sparks177_ claro que n\u00e3o, odeio cebola\ndesde pequena \ncebola, piment\u00e3o, cheiro verde \nodeio \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b", "id": "1620912606478483458"},{"created_at": "2023-02-01T22:07:42.000Z", "text": "@PriAssumpcao @nannycl_ @Lorelay_Fox Mas estamos falando de alimenta\u00e7\u00e3o. De substitui\u00e7\u00e3o e n\u00e3o plantar um cheiro verde ou uma cebolinha kkkkkkk", "id": "1620906765910151169"},{"created_at": "2023-02-01T22:05:49.000Z", "text": "@chefdangalhardo Com piment\u00e3o e sem cheiro verde (vulgo sab\u00e3o)!!!", "id": "1620906293002223623"},{"created_at": "2023-02-01T22:03:01.000Z", "text": "Ningu\u00e9m nunca me chamou de meu xuxu\nTalvez eu seja s\u00f3 um cheiro verde \ud83d\ude0f", "id": "1620905586329272320"},{"created_at": "2023-02-01T21:51:39.000Z", "text": "Nossa que vinagrete feio. Tem que cortar tudo pequenininho e uniforme, vai piment\u00e3o sim, de prefer\u00eancia vermelho ou amarelo. Mais cheiro verde, lim\u00e3o, azeite, sal e uma pitadinha de pimenta do reino \ud83e\udd0c https://t.co/foLOODEnlG", "id": "1620902728011743233"},{"created_at": "2023-02-01T21:43:37.000Z", "text": "Como essas jamastas comem ovo sem sal sem um cheiro verde meu senhor", "id": "1620900706483068929"},{"created_at": "2023-02-01T21:29:06.000Z", "text": "@chefdangalhardo Se essa folhinha for cheiro verde, est\u00e1 perdoado. Se for coentro, dirija-se \u00e0 delegacia!", "id": "1620897051818041352"},{"created_at": "2023-02-01T21:27:43.000Z", "text": "@juliaanicxto @rennanleta Sim! Feij\u00e3o Cavalo com cebola e cheiro verde \ud83d\udc93", "id": "1620896702260715520"},{"created_at": "2023-02-01T21:18:47.000Z", "text": "Extremamente triste q comprei um ma\u00e7o de cheiro verde e n\u00e3o era salsinha. Era coentro. Eu detesto coentro.", "id": "1620894456903008256"},{"created_at": "2023-02-01T21:10:13.000Z", "text": "@chefdangalhardo sem piment\u00e3o, corret\u00edssimo, mas sem o cheiro verde (salsa e cebolinha) j\u00e1 \u00e9 demais", "id": "1620892297406877696"},{"created_at": "2023-02-01T21:06:17.000Z", "text": "Ta sem piment\u00e3o um dos principais ingredientes do molho a campanha;\n\nTa com essa merda de cheiro verde que estraga o sabor do molho;\n\nSem contar o corte que parece peda\u00e7o de frango pra strogonoff. Quer matar alguem engasgado com esse cubo de cebola e tomate maluco? https://t.co/ftBtp75frJ", "id": "1620891309740531713"},{"created_at": "2023-02-01T20:58:55.000Z", "text": "@chefdangalhardo O vinagrete \u00e9 exatamente como esse que t\u00e1 na foto, s\u00f3 com tomate, cebola e cheiro-verde", "id": "1620889457150025728"},{"created_at": "2023-02-01T20:56:28.000Z", "text": "Diacho de mania de coloca cheiro verde em tudo. Hater de cheiro verde mode on", "id": "1620888840490848256"},{"created_at": "2023-02-01T20:55:44.000Z", "text": "@judeisblue AMIGA CHEIRO VERDE NAAAAAO ( s\u00f3 se for peixe )", "id": "1620888652363755520"},{"created_at": "2023-02-01T20:50:14.000Z", "text": "Tudo errado. Regra 1; nada de cheiro verde \nRegra 2; tem que ter piment\u00e3o https://t.co/1HwUMzOFbq", "id": "1620887271343005696"},{"created_at": "2023-02-01T20:44:31.000Z", "text": "Algu\u00e9m coloca piment\u00e3o no vinagrete? Pra mim vinagrete \u00e9 s\u00f3 tomate cebola e cheiro verde https://t.co/ZmTWd2IPZ7", "id": "1620885830343729152"},{"created_at": "2023-02-01T20:33:46.000Z", "text": "@Vallender5 Cheiro verde https://t.co/hMkoll3U14", "id": "1620883125122306048"},{"created_at": "2023-02-01T20:24:54.000Z", "text": "Eu fico pra morrer quando tem cheiro verde e coentro na comida velho, sabor forte pra caralho e tira todo o gosto do restante da comida. Odeiooooo", "id": "1620880893329182720"},{"created_at": "2023-02-01T20:23:18.000Z", "text": "@chefdangalhardo Perfeito,mas tira o cheiro verde por favor \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04", "id": "1620880492106248192"},{"created_at": "2023-02-01T20:20:28.000Z", "text": "@chefdangalhardo Chef, vinagrete \u00e9 tomate, cebola, cheiro verde, temperos e pronto!", "id": "1620879778026000384"},{"created_at": "2023-02-01T20:13:53.000Z", "text": "@chefdangalhardo Chamem como quiser, o que eu fa\u00e7o \u00e9 s\u00f3 Cebola, Tomate, Cheiro Verde e Lim\u00e3o", "id": "1620878121250738178"},{"created_at": "2023-02-01T20:11:54.000Z", "text": "@chefdangalhardo com certeza. E grosseir\u00e3o assim. Aquele vinagrete tudo muito picadinho n\u00e3o d\u00e1 gosto, n\u00e3o. S\u00f3 acrescentaria mais cheiro verde.", "id": "1620877623210688513"},{"created_at": "2023-02-01T20:04:43.000Z", "text": "@chefdangalhardo Bastante cheiro verde por favor", "id": "1620875814198730752"},{"created_at": "2023-02-01T19:13:49.000Z", "text": "@foioguto Tipo, vc pode fazer uma \"macarronese\". Em geral \u00e9 n\u00e3o \u00e9 com miojo, POR\u00c9M, na falta de outro, d\u00e1 p fazer. Voc\u00ea pode colocar basicamente o que quiser, de presunto picado, cenoura picada, cebola, alho por\u00f3, ovo de codorna, picles, palmito, cheiro verde, e por a\u00ed vai. N\u00e3o tudo junto,", "id": "1620863006535208960"},{"created_at": "2023-02-01T19:02:40.000Z", "text": "Sempre achei que cheiro verde fosse um tempero por si s\u00f3, nunca ia saber q era mistura https://t.co/nBkEtTRUsX", "id": "1620860199446913027"},{"created_at": "2023-02-01T18:58:26.000Z", "text": "@Dantinhas Mds cheiro verde vai viver", "id": "1620859133389062144"},{"created_at": "2023-02-01T18:47:04.000Z", "text": "Para finalizar, vamos falar sobre \ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc0e \ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc03\ud835\udc04\n\nSempre que vamos no mercado ou hortifruti nos deparamos com uma embalagem com uma etiqueta que possui esse nome\n\nMas afinal, o que \u00e9 isso?\n\nCheiro verde nada mais \u00e9 do que ervas vendidas em conjunto+", "id": "1620856275881062400"},{"created_at": "2023-02-01T18:42:32.000Z", "text": "eu descobri um neg\u00f3cio na minha vida que \u00e9 frango desfiado com requeij\u00e3o e cheiro verde dentro de um carioquinha e eu n\u00e3o quero outra coisa pra mim", "id": "1620855134933905411"},{"created_at": "2023-02-01T18:28:46.000Z", "text": "tira aqui o cheiro verde iga piment\u00e3o", "id": "1620851668333268994"},{"created_at": "2023-02-01T18:21:37.000Z", "text": "adoro ir ao mercado e dps organizar as compras, cortar o cheiro verde e deixar bonitinho num potinho e afins aff vida adulta aquelas kkk", "id": "1620849870054780929"},{"created_at": "2023-02-01T16:37:43.000Z", "text": "@YoungTheeus @allanzsccp Eita cheiro verde ir os Laranjinha v\u00e3o sai na porrada kkkkk", "id": "1620823724198084610"},{"created_at": "2023-02-01T14:22:43.000Z", "text": "@brazcrff @higor_ @TNTSportsBR U\u00e9 ?fuma cheiro verde \u00e9 tu kakakaka", "id": "1620789746959265792"},{"created_at": "2023-02-01T13:46:06.000Z", "text": "@ytallomurdoc Cheiro do verde &gt; cheiro verde", "id": "1620780531846725635"},{"created_at": "2023-02-01T11:45:49.000Z", "text": "meu namorado \u00e9 chefe de cozinha e ele acha inconceb\u00edvel que eu n\u00e3o coma todos os alimentos do mundo\n\neu n\u00e3o comia cebola, cheiro verde, piment\u00e3o, chuchu, carne de porco, etc e ele simplesmente me vez comer tudo isso\n\nesse domingo ele passou dos limites e me fez provar rollmops", "id": "1620750262712565760"},{"created_at": "2023-02-01T11:27:29.000Z", "text": "S\u00f3 pode escolher um viu!\n\n(  ) Chambari com cheiro verde \n(  ) Pequi com frango \n(  ) Cuscuz com ovo frito \n(  ) Peixe frito com farinha", "id": "1620745647703101441"},{"created_at": "2023-02-01T10:32:47.000Z", "text": "@rosana Omelete de queijo, cheiro verde e at\u00e9 uns tomatinhos. De carnes \u00e9 bagun\u00e7a. Tipo \"roupa-velha\" que voc\u00ea mistura toda a sobra na panela.", "id": "1620731884551692288"},{"created_at": "2023-02-01T07:22:29.000Z", "text": "@Ivan_JB_Amorim @rosana Mesmo hoje, prefiro somente ovos, cebola e cheiro verde.", "id": "1620683993908932610"},{"created_at": "2023-02-01T06:26:05.000Z", "text": "@rosana Minha m\u00e3e fazia um \u00f3timo com a  carne da sopa, m\u00fasculo ou ac\u00e9m desfiado. A carne desfiada era refogada no azeite com um pouco de cebola picada e a\u00ed entravam os ovos e um cheiro verde. Ficava divino.", "id": "1620669800677785600"},{"created_at": "2023-02-01T04:42:50.000Z", "text": "@rosana Faz sentido sim, mas j\u00e1 experimentou com presunto, cenoura, cheiro verde  e mussarela?? Fica \u00f3timo! \ud83e\udd70", "id": "1620643817367150592"},{"created_at": "2023-02-01T03:46:39.000Z", "text": "Eu vendo receita, a pessoa fala cheiro verde/coentro e meu c\u00e9rebro automaticamente interpreta or\u00e9gano e pimenta calabresa", "id": "1620629676367708160"},{"created_at": "2023-02-01T03:29:05.000Z", "text": "@seara_brasil Liga o forno. Travessa. Unta na manteiga. Joga Filezinho de Frango Sassami Seara. Cobre com or\u00e9gano, cheiro verde, cebolinha, sal, salsa e dois copo de \u00e1gua. Cobre com alum\u00ednio e qdo come\u00e7ar o cheio e salivar, tira, joga um azeite por cima, deixa dorar. E passa mal comendo tudo.", "id": "1620625256196222980"},{"created_at": "2023-02-01T03:20:48.000Z", "text": "@leozerarock1984 @futebol_info @diogodantas @CBF_Futebol Gol completamente ilegal, constrangedor! N\u00e3o \u00e9 choro se \u00e9 verdade, merenda de mecenas, cheiro verde, meu bi vice, bi rebaixado e sem mundial. https://t.co/Uof5tsFFc4", "id": "1620623170280751110"},{"created_at": "2023-02-01T03:14:47.000Z", "text": "@porcominas @futebol_info @diogodantas @CBF_Futebol Merenda de mecenas, cheiro verde, quero ver sem entregada do Andresa e sem gol roubado, meu bi vice, bi rebaixado e sem mundial. \ud83d\ude02 https://t.co/tTKi5TdsRT", "id": "1620621657001070594"},{"created_at": "2023-02-01T03:14:29.000Z", "text": "@ganja4_20 pipoca com cheiro verde fica a dica https://t.co/Xo76ayuAT8", "id": "1620621580723421184"},{"created_at": "2023-02-01T02:38:26.000Z", "text": "@_douglaspadilha Ba rei, onde que tu buscou essa ai, bem temperada no cheiro verde", "id": "1620612511673516032"},{"created_at": "2023-02-01T02:31:47.000Z", "text": "@suici_el @allanzsccp @CRZ_PH Cheiro verde kkkkk", "id": "1620610835436691457"},{"created_at": "2023-02-01T02:11:26.000Z", "text": "Deu vontade de sopa de feij\u00e3o com cheiro verde ent\u00e3o eu pedi pra IA criar pra mim.\n - made with NightCafe Creator  https://t.co/yzRAMR84FT #aiart #nightcafe #digitalart #vqganclip via @NightcafeStudio", "id": "1620605716087341059"},{"created_at": "2023-02-01T01:53:26.000Z", "text": "fiz uma saladinha de tomate com cebola e cheiro verde que t\u00e1 uma delicia, quase um vinagrete", "id": "1620601185337237504"},{"created_at": "2023-02-01T01:40:56.000Z", "text": "Cheiro verde e feij\u00e3o verde na comida, n\u00e3o tem coisa melhor", "id": "1620598041421180928"},{"created_at": "2023-02-01T01:18:33.000Z", "text": "@_carneirow SIM, principalmente cheiro verde", "id": "1620592407182974976"},{"created_at": "2023-02-01T01:14:34.000Z", "text": "Fiz e ainda coloquei ovo e muito cheiro verde", "id": "1620591405436657665"},{"created_at": "2023-02-01T01:07:40.000Z", "text": "@ultraviolettray Tenperei hj assi tirando pimenta (q n tenho) e cheiro verde (q tamb\u00e9m n tenho) mas deve fazer diferen\u00e7a", "id": "1620589667203809280"},{"created_at": "2023-02-01T01:01:21.000Z", "text": "@DefecatingB A cebolinha que a gente compra no cheiro verde d\u00e1 pra replantar tamb\u00e9m e cada pezinho d\u00e1 pra plantar em um copo.\n\u00c9 s\u00f3 cortar antes da parte branca e pegar uma tesoura e cortar as ra\u00edzes no meio do comprimento.\nDa\u00ed \u00e9 s\u00f3 colocar na terra.", "id": "1620588078766370822"}]