[{"tweets_quantity": 462},{"created_at": "2023-02-09T01:01:40.000Z", "text": "Em maio Jorge Jesus est\u00e1 livre. Teremos um t\u00e9cnico na corda bamba. Vai ter perdido todos os t\u00edtulos que disputou. \nPor\u00e9m o Ego do Hipop\u00f3tamo fala mais alto.\nMalditos!", "id": "1623487261177221121"},{"created_at": "2023-02-09T00:59:37.000Z", "text": "@ousafadenha \"O caminho do bem est\u00e1 t\u00e3o complicado e n\u00e3o \u00e9 pra qualquer um\"\n-corda bamba, delacruz e lourena", "id": "1623486743222665216"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:55.000Z", "text": "Eu sou o seu amante o seu amigo\nEu sou seu namorado as vezes inimigo\nSeu ponto de equil\u00edbrio\nA sua corda bamba\nVoc\u00ea me odeia mais me ama.\n\nPedro Sanchez &amp; Thiago", "id": "1623480526601347072"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:26.000Z", "text": "corda bamba", "id": "1623471600661147650"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:58.000Z", "text": "@jimmyfolk @rehventura S\u00f3 se anda com arma de fogo assim. De outro jeito, n\u00e3o h\u00e1 porque andar. Assumindo o risco ou n\u00e3o, n\u00e3o deixa de ser uma tr\u00e1gica fatalidade. Como circense que anda na corda bamba.", "id": "1623469971127820289"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:34.000Z", "text": "Lembrando da \u00e9poca onde ainda podia se gabar do Twitter raramente dar problema. Agora parece que esse site vive em uma corda bamba. https://t.co/sIPIaXKj2p", "id": "1623466598416674819"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:08.000Z", "text": "eu t\u00f4 vivendo em uma corda bamba onde qualquer hora posso sumir por limites de tweet. te odeio elon musk https://t.co/9ot0AzghGG", "id": "1623461708038561796"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:26.000Z", "text": "@vascocr70 ANDA NA CORDA BAMBA \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1623456498658734080"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:43.000Z", "text": "O poste (Hadade) t\u00e1 numa corda bamba. O descondenado, a Greice, uma ministra e agora o Saltitante dando pitaco na economia...", "id": "1623433923094269952"},{"created_at": "2023-02-08T21:24:44.000Z", "text": "@blxckbuster_ Parou ok, minha saude mental ta andando na corda bamba", "id": "1623432668086935552"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:10.000Z", "text": "@Catarsy1 J\u00e1 vi q t\u00f4 na corda bamba do unf", "id": "1623410126265757698"},{"created_at": "2023-02-08T18:47:30.000Z", "text": "A vida \u00e9 corda bamba, t\u00f4 brincando de slackline", "id": "1623393097743839232"},{"created_at": "2023-02-08T18:38:33.000Z", "text": "Essa vida do baralho \u00e9 uma eterna corda bamba!!! @zecabaleiro_of", "id": "1623390846815969288"},{"created_at": "2023-02-08T17:25:33.000Z", "text": "Vivendo em corda bamba e pra n\u00e3o cair\nEu trouxe flores pra tentar te impressionar \nEspero que entenda o pq de eu sumir\n\u00c9 que a cabe\u00e7a gira e n\u00e3o sai do lugar", "id": "1623372475693207561"},{"created_at": "2023-02-08T16:44:11.000Z", "text": "Viver nessa corda bamba \u00e9 foda, malabarista da vida real.", "id": "1623362063471939586"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:17.000Z", "text": "#Sbtsportsrio  VP , t\u00e1 na corda bamba...\nSe perder o 3\u00b0 lugar , ele vai cair.", "id": "1623360831239950351"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:29.000Z", "text": "sinto muito, mas n\u00e3o me dou bem em corda bamba", "id": "1623357108929306624"},{"created_at": "2023-02-08T15:40:45.000Z", "text": "@WiiillzeraTV @cardoso122 \u00c0s vezes o cara s\u00f3 n t\u00e1 com condi\u00e7\u00f5es no momento.\nE essas profiss\u00f5es q tem mais a cara de potencial aut\u00f4nomo, \u00e9 bem recorrente estar na corda bamba, falo por experi\u00eancia pr\u00f3pria.", "id": "1623346099669827584"},{"created_at": "2023-02-08T15:36:01.000Z", "text": "@Urubudailha Ele j\u00e1 balan\u00e7ado na corda bamba j\u00e1 era mais isso a\u00ed e pouco tem q sair junto Marcos Br\u00e1z e Landim e o tostes l", "id": "1623344910316216321"},{"created_at": "2023-02-08T15:15:21.000Z", "text": "e essa corda bamba q tao chamando de vida", "id": "1623339708284653569"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:22.000Z", "text": "@luttyshimanutri O problema \u00e9 que muitos v\u00e3o tomar pir verdade irrefut\u00e1vel uma opini\u00e3o/escolha pessoal.Como diab\u00e9tica vivo numa corda bamba mas abrir m\u00e3o definitivamente do suquinho de laranja n\u00e3o d\u00e1.", "id": "1623338959722975237"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:31.000Z", "text": "@embalas Se segurando firme na corda bamba pra n cair no auto julgamento nem na autopiedade. \ud83d\ude2a", "id": "1623334719529050112"},{"created_at": "2023-02-08T13:53:49.000Z", "text": "@SiteResenha A diretoria do Flamengo fala uma coisa em um dia e faz outra no outro. A vdd que VP j\u00e1 est\u00e1 em corda bamba. Se escorregar mais uma vez j\u00e1 era.", "id": "1623319188826619907"},{"created_at": "2023-02-08T13:02:59.000Z", "text": "@NotlinGames Xayah &amp; Rakan: Corda Bamba &amp; Trap\u00e9zio.\n\nNeeko: Palha\u00e7o.\n\nJhin: Dono do Circo que rouba sua alma em troca de um desejo. Sua alma se junta ao espet\u00e1culo, obrigando voc\u00ea a performar para sempre.\n\nSeraphine: Cantora, igual o Circo Du Solei.", "id": "1623306398640533504"},{"created_at": "2023-02-08T12:15:28.000Z", "text": "os cara fizeram uma imensa merda de distor\u00e7\u00e3o de mercado em 2008 e agora querem isso de novo\nbeleza que \u00e9 pros carro el\u00e9trico mas MEU IRM\u00c3O EM CRISTO A GENTE T\u00c1 D\u00c1 CORDA BAMBA A MERDA DESDE ENT\u00c3O", "id": "1623294438972825604"},{"created_at": "2023-02-08T11:01:38.000Z", "text": "a vida \u00e9 corda bamba, t\u00f4 brincando de slackline, demolidor, homem sem medo, sa\u00ed do barco e andei sobre as \u00e1guas, me chamem de pedro", "id": "1623275858948399104"},{"created_at": "2023-02-08T06:17:28.000Z", "text": "falei q qria dar certo, mas eu menti, sou presa ao passado e o passado preso ao futuro, eu ando sobre uma corda bamba, eu ainda t qro por perto, mas n caia na labia de qm caiu na labia do flautista, o flautista q me hipnotizou, eu sempre estarei aq no passado, mas n ao seu lado https://t.co/UqpMIdPhf3", "id": "1623204346669199361"},{"created_at": "2023-02-08T05:24:34.000Z", "text": "@Ana_yu78 @Dantinhas De parte deles. Ela tem la\u00e7os l\u00e1 e agora t\u00e1 tentando reafirmar isso. Meio corda bamba, mas \u00e9 um jogo mais interessante que muitos outros ali. Tem muita gente tapada nessa edi\u00e7\u00e3o.", "id": "1623191035412193282"},{"created_at": "2023-02-08T03:58:12.000Z", "text": "Eu achei que essa fase demoraria a chegar, mas t\u00f4 sentindo muito na pele em saber que eu n\u00e3o vou conseguir viver pra sempre a vida de m\u00e3os dadas com o Guilherme. Sabe quando chega a doer quando vc lembra que precisa deixar ele aprender a andar na corda bamba sozinho? Ent\u00e3o\u2026", "id": "1623169300386258944"},{"created_at": "2023-02-08T03:48:22.000Z", "text": "O amor \u00e9 lindo, mas tem seus momentos feios. O amor \u00e9 complicado, mas as vezes pode ser f\u00e1cil. O amor como muitas coisas, uma corda bamba, uma rosa, acho que depende muito de como a pessoa enxerga o amor. + https://t.co/ZFX1wCLhHl", "id": "1623166823498752001"},{"created_at": "2023-02-08T03:25:06.000Z", "text": "@Arthurtulaa vai ficar na corda bamba KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1623160968174764032"},{"created_at": "2023-02-08T03:14:28.000Z", "text": "Tina nao se compara aos outros dois emparedados. Tinha tanto ainda pra somar no jogo. For\u00e7a, garra, personalidade. Ela sai. E ficam o good vibes q \u00e9 um zero no jogo e o outro que nao sai da corda bamba. Dois ensaboados. Que pena. Muito sucesso @tinacalamba #BBB23", "id": "1623158293551095809"},{"created_at": "2023-02-08T02:37:38.000Z", "text": "@chevroletbrasil @chevroletbrasil eu nasci em um chevrolet Kadett, cheguei at\u00e9 aqui andando literalmente na corda bamba por v\u00e1rios motivos e mere\u00e7o chegar nessa corrida em primeiro lugar, dirigindo um lindo chevrolet Montana. #ChevroletMontana #TeamChevrolet", "id": "1623149025351311361"},{"created_at": "2023-02-08T02:08:44.000Z", "text": "@carioccat A minha me deu um nacional no Natal e eu troquei por sabonetes. Ela ainda perdura mas na corda bamba. Quer me dar perfume, saca 1000 que chance de errar \u00e9 menor", "id": "1623141748594688000"},{"created_at": "2023-02-08T01:51:40.000Z", "text": "Me sinto numa corda bamba quando preciso comentar sobre a pecu\u00e1ria leiteira, sem ser taxada de bolsonarista. Eu defendo o Agroneg\u00f3cio, sobretudo, o ecologicamente respons\u00e1vel (algo distante da realidade) mas ainda assim, \u00e9 atrav\u00e9s dessa atividade q muitas fam\u00edlias sobrevivem +", "id": "1623137456815058944"},{"created_at": "2023-02-08T01:09:31.000Z", "text": "@morcegonius @EmmanuelTuca @gleisi Estou de acordo, eles exageraram, mas tem outros culpados. Acredito em expectativas, mas n\u00e3o acredito nessa quest\u00e3o de discurso influindo tanto. A quest\u00e3o \u00e9 que o BR tem um desequil\u00edbrio na produtividade que torna ele vulner\u00e1vel, estamos sempre na corda bamba.", "id": "1623126849621565443"},{"created_at": "2023-02-08T00:39:44.000Z", "text": "@lucas_musetti @goldorayo Tem alguma chance do Odair Hellmann ficar na corda bamba caso o Santos perca para o S\u00e3o Bento, mu7?", "id": "1623119351623581696"},{"created_at": "2023-02-07T23:56:44.000Z", "text": "@JoaoAlmirante2 A mulher caindo na corda bamba me pegou.", "id": "1623108531925798912"},{"created_at": "2023-02-07T23:49:32.000Z", "text": "VOC\u00ca \u00c9 A CORDA BAMBA QUE EU APRENDI A ANDARRRRRR", "id": "1623106719713751045"},{"created_at": "2023-02-07T23:00:28.000Z", "text": "Vitor Pereira est\u00e1 na corda bamba no flamengo ap\u00f3s o vexame no Mundial de clubes hoje ! O t\u00e9cnico do flamengo poder\u00e1 ser demitido ap\u00f3s volta do clube ao Brasil. #flamengo #vitorpereira https://t.co/Vt8uMgWRie", "id": "1623094370164436993"},{"created_at": "2023-02-07T22:58:58.000Z", "text": "N\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu sinto que t\u00f4 sempre numa corda bamba entre cobrar demais de mim e ser complacente demais comigo mesmo\nQueria um meio termo saud\u00e1vel", "id": "1623093992723300355"},{"created_at": "2023-02-07T21:36:57.000Z", "text": "Claramente o estagi\u00e1rio do Botafogo, consegue andar em uma corda bamba pegando fogo. Sem medo nenhum kkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/WldAzeN2cn", "id": "1623073352763023365"},{"created_at": "2023-02-07T21:36:07.000Z", "text": "Depois dessa eliminacao a\u00ed vp t\u00e1 na corda bamba,  o que vcs  acham hein ? https://t.co/fsINQjlhwa", "id": "1623073145153327105"},{"created_at": "2023-02-07T21:17:35.000Z", "text": "@lameza_leon O maior erro foi ter tirado o Dorival e trocado pelo VP, depois de dois vexames agora ele ta na corda bamba. Treinador no Flamengo nunca dura muito quando isso acontece", "id": "1623068479254327321"},{"created_at": "2023-02-07T21:12:48.000Z", "text": "Vitor Pereira vai ficar na corda bamba agora", "id": "1623067277406134272"},{"created_at": "2023-02-07T20:39:35.000Z", "text": "Vitor Pereira na corda bamba.", "id": "1623058916367278082"},{"created_at": "2023-02-07T20:30:48.000Z", "text": "@Sampaior1Edimar As Americanas e o Carrefour j\u00e1 est\u00e3o na corda bamba faz um L kkkkk", "id": "1623056706497581058"},{"created_at": "2023-02-07T20:10:47.000Z", "text": "@capelareal A real capela o Flamengo \u00e9 muito ruim taticamente, somente o individual salva,por\u00e9m muitas dificuldades ,Vitor Pereira em corda bamba !!!", "id": "1623051668542701570"},{"created_at": "2023-02-07T20:06:19.000Z", "text": "Sei tudo que vai acontecer e o que vou sentir, mas pare\u00e7o uma crian\u00e7a que j\u00e1 assistiu ao espet\u00e1culo do circo e ainda fica encantada com a m\u00e1gica, como se fosse a 1\u00b0 vez. \n\nS\u00f3 que agora eu sei que a corda bamba \u00e9 perigosa demais, e que alguns truques machucam, mas o show continua!", "id": "1623050544565858305"},{"created_at": "2023-02-07T19:41:16.000Z", "text": "Vivendo em corda bamba e pra n\u00e3o cair\nEu trouxe flores pra tentar te impressionar", "id": "1623044241420128256"},{"created_at": "2023-02-07T18:55:47.000Z", "text": "@ricksilvestre_ Eu vivo na corda bamba entre a comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o violenta e a fala incisiva, pq como mulher preta qualquer engrossada de tom j\u00e1 sou lida como grossa. Desafios diferentes, mas da mesma raiz n\u00e9?", "id": "1623032796850622481"},{"created_at": "2023-02-07T18:37:47.000Z", "text": "eu sentido a mesma coisa com rwby \ud83e\udd21\n\na corda bamba \u00e9 real", "id": "1623028264590577680"},{"created_at": "2023-02-07T17:57:12.000Z", "text": "Vivendo em corda bamba e pra n\u00e3o cair\nEu trouxe flores pra tentar te impressionar\nEspero que entenda o porqu\u00ea de eu sumir\n\u00c9 que a cabe\u00e7a gira e n\u00e3o sai do lugar", "id": "1623018053444243457"},{"created_at": "2023-02-07T17:49:27.000Z", "text": "@alertatotal @SenadoFederal @camaradeputados Est\u00e3o come\u00e7ando a entender que o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 est\u00e1 em uma corda bamba... https://t.co/qhivpYZsnv", "id": "1623016102711246849"},{"created_at": "2023-02-07T17:25:44.000Z", "text": "@theonismo o querido ta na corda bamba cmg por\u00e9m ainda eh mt cotado t\u00f4 esperando o pr\u00f3ximo evil edit p ver se continuo c ele ou n", "id": "1623010135110037526"},{"created_at": "2023-02-07T17:20:27.000Z", "text": "\"Seu corpo vai para onde seus olhos apontam!\" \nEssa frase foi dita por um equilibrista na corda bamba, ele precisava focar na chegada e n\u00e3o na possibilidade da queda. Por isso, eu e voc\u00ea precisamos de uma vis\u00e3o clara de onde queremos chegar!", "id": "1623008803158470664"},{"created_at": "2023-02-07T17:18:14.000Z", "text": "Que corda bamba e esse velho tnc \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26", "id": "1623008246582718467"},{"created_at": "2023-02-07T16:47:18.000Z", "text": "muito corda bamba isso ae", "id": "1623000459580477440"},{"created_at": "2023-02-07T16:31:26.000Z", "text": "Andando na corda bamba", "id": "1622996467135782914"},{"created_at": "2023-02-07T16:30:32.000Z", "text": "@calilcomc Gr\u00eamio e inter somente p\u00f3s s\u00e9rie B, e o Gr\u00eamio ainda caiu novamente com um time muito melhor que o Santos atual e at\u00e9 alguns grandes do Brasil, o caminho n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil e o Santos t\u00e1 na corda bamba, manter a linha ou abandona tudo e faz novas dividas.... Complicado", "id": "1622996242962821126"},{"created_at": "2023-02-07T16:28:30.000Z", "text": "N\u00e3o gosto de me sentir nesta corda bamba", "id": "1622995729466765313"},{"created_at": "2023-02-07T16:14:20.000Z", "text": "@rosedbarros Jair est\u00e1 na corda bamba. Se ficar l\u00e1, risco de abandono de lar. Se voltar, risco de descobrirem que \"facadinha\" foi mentira. Se ficar l\u00e1, vai ter que arranjar emprego, se voltar pode ficar \"em pregado\" em Bangu , jogando domin\u00f3 com o Roberto. E agora Jair, para onde fugir?", "id": "1622992166296354817"},{"created_at": "2023-02-07T15:21:10.000Z", "text": "@o_tuzao Ladina bailarina de corda bamba. Ja tive essa personagem, infelizmente a campanha n\u00e3o foi pra frente", "id": "1622978784470130689"},{"created_at": "2023-02-07T14:34:41.000Z", "text": "N\u00e3o sei oq fa\u00e7o , a muito tempo eu nao ficava em uma corda bamba .", "id": "1622967085864288256"},{"created_at": "2023-02-07T13:22:40.000Z", "text": "@euVitty_ @jaomanoban coloca corda bamba em #1", "id": "1622948963459399682"},{"created_at": "2023-02-07T13:14:32.000Z", "text": "@TNTSportsBR Hahahahahaha \nO Flamengo n\u00e3o ganha do Real \nDito isso.\nA desculpa j\u00e1 est\u00e1 pronta \n\n\"O Real Madrid ganhou pq precisava ganhar o treinador estava na corda bamba\"\n\nM\u00eddia vai dizer : Mas o mengaum jogou de igual", "id": "1622946918027431936"},{"created_at": "2023-02-07T12:41:24.000Z", "text": "Gerlen e Veloso na corda bamba - https://t.co/Lbv0zOIipm https://t.co/qBxjK61ZVO", "id": "1622938576546672642"},{"created_at": "2023-02-07T11:45:12.000Z", "text": "Espero que esses versos\nAcalme aquele que precisa\nTodo problema tem solu\u00e7\u00e3o\nTodo beco uma sa\u00edda\nAs vezes a parte ruim\n\u00c9 s\u00f3 um ponto de vista\nA vida \u00e9 corda bamba\nE eu brindo de equilibrista", "id": "1622924433835933709"},{"created_at": "2023-02-07T11:07:43.000Z", "text": "@teagaboy_ @lucaschoii @doiscs @Palestra_News_ vc mesmo disse o \"Mercado da Bola\" n\u00e3o s\u00f3 o Palmeiras. Ele e o PN mudaram o Verd\u00e3o da agua pro vinho e ningu\u00e9m provou que ele se beneficiava do jeito que vcs est\u00e3o indagando. o Cara n\u00e3o \u00e9 torcedor, \u00e9 profissional. Negar que se n\u00e3o ele estar\u00edamos na corda bamba at\u00e9 hj \u00e9 sacanagem", "id": "1622915002628812802"},{"created_at": "2023-02-07T10:57:24.000Z", "text": "@mosana aqui tem 8, ainda preciso atravessar muito p\u00e2ntano na corda bamba... rs", "id": "1622912406513909760"},{"created_at": "2023-02-07T09:28:41.000Z", "text": "Tudo ainda pode ser esclarecido, mas o erro t\u00e1 a\u00ed, e a gente vive na corda bamba do erro e do acerto, esperando apenas cair para soltar o \"bem feito, sabia\".\n\nDe quem \u00e9 a culpa? H\u00e1 culpados? N\u00e3o sei, mas c\u00famplices tem, e muitos!", "id": "1622890080993001472"},{"created_at": "2023-02-07T09:20:36.000Z", "text": "@sousamanel1 Criaram o monstro agora aturem-no. E est\u00e3o a fazer o mesmo com o Marques Mendes.\nPara ele anunciar foi porque:\n1. O Governo deixou fugir informa\u00e7\u00e3o sem coordena\u00e7\u00e3o do Costa, que est\u00e1 de f\u00e9rias pelo pa\u00eds.\n2. O Governo est\u00e1 na corda bamba e n\u00e3o pode dizer \"n\u00e3o\" ao Celito.", "id": "1622888045811826688"},{"created_at": "2023-02-07T06:21:35.000Z", "text": "Sabe o que voc\u00ea tem\nTem sorte que 'c\u00ea beija bem\nVoc\u00ea \u00e9 a corda bamba que eu aprendi a andar\nSabe o que voc\u00ea tem\nTem sorte que 'c\u00ea beija bem\nS\u00f3 me deixar ir\nPorque sabe que eu vou voltar", "id": "1622842992842219520"},{"created_at": "2023-02-07T05:49:13.000Z", "text": "Entao basicamente essa \u00e9 a vida, uma corda bamba entre prazer, desprazer e morte. Sendo que o desprazer dura muito mais tempo e a morte \u00e9 certa\nEu realmente quero conhecer Deus pra entender PORQUE ele faz esse jogo e fica nos observando jogar. Blablabla depre", "id": "1622834850599141376"},{"created_at": "2023-02-07T04:03:46.000Z", "text": "a esperan\u00e7a\ndan\u00e7a na corda bamba de sombrinha\ne em cada passo dessa linha\npode se machucar", "id": "1622808310930972674"},{"created_at": "2023-02-07T03:46:04.000Z", "text": "Fredao, deixou Cristhian na corda bamba, joga y joga, boa Fredao! #TeamFred #BBB23 #Jogodadiscordia", "id": "1622803857905700865"},{"created_at": "2023-02-07T03:45:49.000Z", "text": "sem descer da corda bamba, eu fico um pouco mais", "id": "1622803793065783297"},{"created_at": "2023-02-07T03:13:50.000Z", "text": "@Jhowzinxt @TNTSportsBR Real perder o mundial \u00e9 a msm coisa q o flamengo perder o carioca,se ancelloti falhar vai ser demitido,t\u00e1 na corda bamba", "id": "1622795747577020418"},{"created_at": "2023-02-07T03:06:26.000Z", "text": "@laricando_O Este homem esta dando pirueta em corda bamba", "id": "1622793883082956801"},{"created_at": "2023-02-07T02:43:46.000Z", "text": "A vida \u00e9 como se fosse uma corda bamba se n\u00e3o tivemos equil\u00edbrio e estabilidade ela vai banbiar e vai perder o real sentido da for\u00e7a natural contudo \u00e9 sempre bom entendemos e compreendemos nossos sentimentos por um fio podemos perde \u00e9 estragar uma vida \ud83d\udcad", "id": "1622788180461101057"},{"created_at": "2023-02-07T02:27:51.000Z", "text": "@PlinioValerio45 @BancoCentralBR Estar diante de um governo, onde somos obrigados a repetir \u201cainda bem que se tem essa lei\u201d para garantir que n\u00e3o ter\u00e1 sua interfer\u00eancia negativa \u00e9 como andar em uma corda bamba entre a desgra\u00e7a total ou apenas pequenos retrocessos, algu\u00e9m acha que isso vai dar certo? \ud83e\udd14", "id": "1622784172996669440"},{"created_at": "2023-02-07T02:23:15.000Z", "text": "bota esse homem na corda bamba, ui Cris seu grupo vai ficar cismado com vocc n\u00e3o duvido nada, perdeu a prote\u00e7\u00e3o ai \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "id": "1622783016870223872"},{"created_at": "2023-02-07T01:51:34.000Z", "text": "QUE PALHA\u00c7ADA \u00c9 ESSA? Vivemos no PESADELO da CORDA BAMBA. Todo m\u00eas CONFISCO, CONFISCO, CONFISCO... \nParem j\u00e1 esse CONFISCO DESUMANO \u203c\n@ricardo_nunessp\n@camarasaopaulo\n@crismonteirosp\n@DanielAnnenberg\n@danilodoposto\n@veramagalhaes\n#AposentadosRevoltados", "id": "1622775042563080192"},{"created_at": "2023-02-07T01:30:30.000Z", "text": "@leylanesilva_ kkkkkkkkk s\u00f3 me poe na corda bamba gatinha", "id": "1622769740509741057"},{"created_at": "2023-02-07T01:22:56.000Z", "text": "Vivendo em corda bamba e pra n\u00e3o cair...\nEu trouxe flores pra tentar te impressionar\nEspero que entenda o porque de eu sumir\n\u00c9 que a cabe\u00e7a gira e n\u00e3o sai do lugar", "id": "1622767836832710661"},{"created_at": "2023-02-07T00:50:27.000Z", "text": "Cavani n\u00e3o d\u00e1, n\u00e3o d\u00e1 mesmo, mas o par\u00e2metro tem que ser esse mesmo.\n\nChega de sambar na corda bamba...\n\n\u00c9 muito necess\u00e1rio trazer um CRAQUE pra esse time. N\u00e3o digo do n\u00edvel Suarez, isso foi muito absurdo. Mas um \"Marcelo\" da vida j\u00e1 seria um acr\u00e9scimo absurdo.", "id": "1622759661488185345"},{"created_at": "2023-02-07T00:43:55.000Z", "text": "Guerra: Ministro da Defesa da Ucr\u00e2nia na CORDA BAMBA. An\u00e1lise Realista Sintetizada-Fatos Pontuais. N\u00e3o \u00e9 pra AQUELES que Buscam COMUNISTA's o DIA TODO e Chap\u00e9u de Alum\u00ednio. #3\u00aaGM #guerra #ucrania #putin #China #russia #kiev #zelensky \n\nASSISTA  Agora:\nhttps://t.co/OK7abfHbp4", "id": "1622758017153236993"},{"created_at": "2023-02-07T00:40:30.000Z", "text": "Vou ter que recuperar as notas de portugues,geografia e historia pq eu estou na corda bamba", "id": "1622757156704362500"},{"created_at": "2023-02-07T00:23:26.000Z", "text": "\ud83c\udfb5 Um circo, um drama com perigo \nE nessa corda bamba quem vai caminhar sou eu \ud83c\udfb5", "id": "1622752861246595072"},{"created_at": "2023-02-07T00:05:42.000Z", "text": "\"N\u00e3o corda Bamba \" \u00e9 o t\u00edpico enredo da pessoa branca que se sente no dever de proteger e tomar iniciativas por pessoas negras apenas p suprir uma necessidade interna de se sentir bem consigo mesmo e n\u00e3o ser tirado como racista, quando na vdd a mesma t\u00e1 violando uns 6257 direitos", "id": "1622748399253524481"},{"created_at": "2023-02-06T23:55:43.000Z", "text": "@RodrigoRaynner A mina nem v\u00ea que ela t\u00e1 sendo tudo aquilo que ela diz ser contra quando expressa a frase, parece que tem nojo de bct, e se tiver qual o problema? Kkkkkk o cancelado anda na corda bamba todo dia pra n\u00e3o se tornar oque ele vive cancelando kkk", "id": "1622745887242870791"},{"created_at": "2023-02-06T23:54:06.000Z", "text": "@livbrandao @REDRAPH E se tiver qual o problema? Kkkkkk cuidado em pra n\u00e3o ser cancelada e perder esse seu verificado tu t\u00e1 andando na corda bamba", "id": "1622745480240168960"},{"created_at": "2023-02-06T23:47:04.000Z", "text": "sinto me uma corda bamba", "id": "1622743709518364675"},{"created_at": "2023-02-06T23:08:10.000Z", "text": "@Larama71992237 @sousamanel1 \u00c9 chamado funambulismismo. \"Tem-te na corda bamba e n\u00e3o caias\".", "id": "1622733920939778048"},{"created_at": "2023-02-06T22:03:05.000Z", "text": "quem vive na corda bamba aprende q se equilibrar", "id": "1622717543029899280"},{"created_at": "2023-02-06T21:19:25.000Z", "text": "@SentaQueEvem Gostei da thread. Vivo constantemente nessa corda bamba, cansa demais. Sobre \"\u00f1 querer\", meu terapeuta me disse uma frase q eu tento sempre lembrar e p\u00f4r em pr\u00e1tica: respeite sua vontade, mas \u00f1 respeite mt! \u00c0s x \u00e9 precisa \"for\u00e7ar\", alimentar aquele \u00e2nimo q est\u00e1 l\u00e1, adormecido.", "id": "1622706554783891469"},{"created_at": "2023-02-06T19:34:34.000Z", "text": "Viver \u00e9 como andar na corda bamba. Quanto mais r\u00e1pido voc\u00ea vai, mais chance tem de cair.", "id": "1622680168555810829"},{"created_at": "2023-02-06T18:27:43.000Z", "text": "@nuuvem Mas \u00e9 bom mesmo o jogo? T\u00f4 na corda bamba aqui", "id": "1622663344896319502"},{"created_at": "2023-02-06T18:27:42.000Z", "text": "O team Fop t\u00e1 assim no momento: na corda bamba entre ser odiado pelo Gab e n\u00e3o perder a piada.\n\nDeus nos ajude!\n\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1622663341318496256"},{"created_at": "2023-02-06T17:43:50.000Z", "text": "hoje finalmente termina o recesso do circo, tava morrendo de saudades de performar na lira e treinar corda bamba \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1622652299255349262"},{"created_at": "2023-02-06T16:50:42.000Z", "text": "Quem n\u00e3o sabe a que vida nesse meio \u00e9 como se estivesse, permanentemente, atravessando um abismo na corda bamba.", "id": "1622638929823268885"},{"created_at": "2023-02-06T15:45:09.000Z", "text": "Que corda bamba foi o meu s\u00e1bado", "id": "1622622434795872259"},{"created_at": "2023-02-06T15:39:30.000Z", "text": "S\u00f3 quando a gente entende que a coragem nunca dorme\nO medo some\nAndar na corda bamba sem cair, fazer seu nome\n\u00c9 isso que separa os meninos dos homens", "id": "1622621012163543044"},{"created_at": "2023-02-06T15:39:16.000Z", "text": "Toda vez que h\u00e1 alguma intercorr\u00eancia com a fam\u00edlia a carreira da Sol \u00e9 muitooo abalada. De forma que a Sol vive nessa corda bamba, n\u00e3o podendo desfrutar plenamente de sua vida profissional e nem celebrar o qu\u00e3o boa ela \u00e9 fora do lar.", "id": "1622620953980067840"},{"created_at": "2023-02-06T15:37:14.000Z", "text": "parece que eu estou andando em uma corda bamba.", "id": "1622620438441390080"},{"created_at": "2023-02-06T15:19:09.000Z", "text": "@_notsoccer Definitivamente resultados. Ele j\u00e1 estava na corda bamba a algumas partidas atr\u00e1s. Mas depois do jogo de ontem s\u00f3 deixou tudo mais claro.", "id": "1622615889865502723"},{"created_at": "2023-02-06T15:01:29.000Z", "text": "@Everthon_Garcia E eu acho que vcs est\u00e3o na corda bamba.", "id": "1622611443420913664"},{"created_at": "2023-02-06T14:41:20.000Z", "text": "Como Dom Bosco dizia... Na corda bamba, \u00e9 importante n\u00e3o olhar para os lados nem para tr\u00e1s. O olhar \u00e9 em frente e a confian\u00e7a total na Maria Sant\u00edssima e em Deus.", "id": "1622606374042497024"},{"created_at": "2023-02-06T13:55:01.000Z", "text": "n\u00e3o poder ter a pessoa. era isso. o billy diz que tava se agarrando na possibilidade de ter ela algum dia, de ficar o quanto pudesse em cima daquela corda bamba porque, no fundo, convenhamos n\u00e9 amores, ele sabia que era quest\u00e3o de tempo at\u00e9 ele ceder. e n\u00e3o era muito t\u00e1", "id": "1622594718780600322"},{"created_at": "2023-02-06T13:50:05.000Z", "text": "@MafaldaMariano sempre na corda bamba.", "id": "1622593473323974660"},{"created_at": "2023-02-06T13:47:38.000Z", "text": "@taisaporto A gente \u00e9 quem a gente \u00e9 quando estamos juntas: Aquelas adolescentes que andam de m\u00e3os dadas seja em trilho de trem ou corda-bamba hahaha \ud83d\udc96 te amo!", "id": "1622592857000247299"},{"created_at": "2023-02-06T13:28:17.000Z", "text": "Ele \u00e9 quem toca pra comemorar, ele \u00e9 quem faz a tristeza sorrir. Viaja terras, c\u00e9us, e al\u00e9m mar, e tamb\u00e9m anda a toa por a\u00ed. \u00c9 t\u00e3o seguro pra eternizar, na corda bamba vive por um triz. Meus amigos eu falo do samba a voz que encanta o cantar do pa\u00eds", "id": "1622587988084510723"},{"created_at": "2023-02-06T12:14:01.000Z", "text": "Manchester City na \"corda-bamba\"!\n#ManchesterCity #Viola\u00e7\u00e3o #Regras #Risco #Penaliza\u00e7\u00f5es #Futebol #Desporto  \nhttps://t.co/WCiWwfPZvu", "id": "1622569300333674496"},{"created_at": "2023-02-06T11:59:47.000Z", "text": "\"voc\u00ea \u00e9 vinho fino, mas ele s\u00f3 toma corotinho\" escutei esse podcast da supervulgar antes de ir pra um rol\u00ea qualquer. me senti uma merda, me colocando em situa\u00e7\u00e3o em que n\u00e3o devia pq infelizmente gosto de uma pessoa que curte essas coisas. andando na corda bamba\ud83d\ude2d .", "id": "1622565717559181314"},{"created_at": "2023-02-06T11:52:33.000Z", "text": "@Calosalvador E o Chelsea ser\u00e1 que vai pra corda bamba tbm?", "id": "1622563896623091712"},{"created_at": "2023-02-06T10:57:42.000Z", "text": "A inten\u00e7\u00e3o de sempre proporcionar bons momentos \u00e9 ilus\u00f3ria, a vida \u00e9 uma corda bamba.", "id": "1622550094376574981"},{"created_at": "2023-02-06T05:22:47.000Z", "text": "Meu livro veio com p\u00e1ginas repetidas e SEM FINAL!!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nT\u00f4 super apegada ao livro e N\u00c3O TEM O FINAL!!\n@editoraarqueiro faz alguma coisa. Eu te imploro! Meu livro veio errado!! Na Corda Bamba.", "id": "1622465808764116992"},{"created_at": "2023-02-06T04:47:56.000Z", "text": "nossa ser\u00e1 que a beyonc\u00e9 vai precisar ficar de cabe\u00e7a pra baixo numa corda bamba enquanto faz malabarismo pro Grammy entender que ela merece um AOTY \npqp em", "id": "1622457039602556929"},{"created_at": "2023-02-06T04:38:58.000Z", "text": "Estamos andando numa corda bamba, de maneira rude e pouco a pouco tra\u00e7ando o evit\u00e1vel destino da queda mortal", "id": "1622454780919533570"},{"created_at": "2023-02-06T02:49:24.000Z", "text": "Pronto! T\u00f4 terminando Na Corda Bamba e j\u00e1 quero passar essa noite lendo Em Busca de Mim, da grande e maravilhosa Viola Davis. \u2764\ufe0f", "id": "1622427208550699010"},{"created_at": "2023-02-06T02:24:30.000Z", "text": "@aevianabr eu vivendo nessa corda bamba todos os dias", "id": "1622420944366051328"},{"created_at": "2023-02-06T02:11:24.000Z", "text": "A carreira do Z\u00e9 Felipe est\u00e1 na corda bamba a Sony Music est\u00e1 desesperada mostrando todos os singles do rapaz em seu an\u00fancio.", "id": "1622417647714373634"},{"created_at": "2023-02-06T02:00:24.000Z", "text": "Essa gente tem que sair da pauta... eles ficam criando hist\u00f3rias pra n\u00e3o sa\u00edrem dos holofotes.... n\u00e3o d\u00e1!!\nALEXANDRE DE MORES admitiria aimpunidade de todos esse personagens? Temo que ele esteja sendo colocado na corda bamba por alguns senadores. \nDesde sempre atacam o STF, por +", "id": "1622414877200351234"},{"created_at": "2023-02-06T00:48:47.000Z", "text": "A vida \u00e9 uma corda bamba ou um colch\u00e3o de penas.", "id": "1622396853672153088"},{"created_at": "2023-02-06T00:29:28.000Z", "text": "Vai fazer acrobacia na corda bamba? https://t.co/Uvc49xAGeJ", "id": "1622391992557658112"},{"created_at": "2023-02-06T00:29:05.000Z", "text": "Observando e... Nem estou t\u00e3o ruim, talvez fosse disforia (?) mas que medo que tenho, porque essa foto \u00e9 no m\u00e1ximo, para mim, sobre como quero ser, o m\u00ednimo do meu - Aceit\u00e1vel. Quero chegar numa posi\u00e7\u00e3o de conforto, e n\u00e3o numa corda bamba onde, caso deslize, fique horr\u00edvel. https://t.co/Dv2x0mAM5S", "id": "1622391895136641027"},{"created_at": "2023-02-06T00:11:30.000Z", "text": "fingindo que est\u00e1 tudo bem mas eu estou em uma corda bamba enorme h\u00e1 dias https://t.co/yzJF2k5cvY", "id": "1622387473627189251"},{"created_at": "2023-02-05T23:52:03.000Z", "text": "@Ellendotarot @laarispontes kkkkk a corda bamba da key kkkkk pelo menos ela se salvando hoje j\u00e1 supera a Naiara sksks j\u00e1 t\u00e1 bom pra mim sksks", "id": "1622382576747876354"},{"created_at": "2023-02-05T22:20:13.000Z", "text": "@IsabelPontes12 N\u00e3o quis ser grosseiro, me perdoe.\nA \"arte\" anda muito flu\u00edda sem respeito a fronteiras.\nPor isso minhas perguntas iniciais. Tento expandir minha compreens\u00e3o de \"mundo\", valores e perspectivas andam na corda bamba.", "id": "1622359465184854017"},{"created_at": "2023-02-05T21:59:42.000Z", "text": "conversar com voc\u00ea \u00e9 como assistir a um stand up e tentar se equilibrar em uma corda bamba ao mesmo tempo, \u00e9 engra\u00e7ado e perigoso, \u00e9 algo que faz ri, mas se n\u00e3o tomar cuidado pode fazer chorar, e no meio de tudo s\u00f3 fica o nervoso entre entreter-se e n\u00e3o pisar em falso.", "id": "1622354301904470022"},{"created_at": "2023-02-05T20:10:16.000Z", "text": "to na corda bamba entre voltar a malhar e jogar volei pprt", "id": "1622326763593269256"},{"created_at": "2023-02-05T18:32:13.000Z", "text": "@izagallery @IzaReal corda bamba", "id": "1622302090277142528"},{"created_at": "2023-02-05T17:47:18.000Z", "text": "Eu s\u00f3 fa\u00e7o andar na corda bamba vtmnc vida desgra\u00e7ada", "id": "1622290786422341633"},{"created_at": "2023-02-05T17:29:06.000Z", "text": "voc\u00ea \u00e9 a corda bamba que eu aprendi a andar", "id": "1622286206531674113"},{"created_at": "2023-02-05T16:30:19.000Z", "text": "Sacudi toda a poeira do por\u00e3o, balancei a corda bamba, pendurei o bibel\u00f4...", "id": "1622271411615137793"},{"created_at": "2023-02-05T15:52:01.000Z", "text": "Eu tento mudar meu pensamento, mas do que adianta?\nCada vez que penso mais fundo, mais fico mal e sempre fico nessa corda bamba...", "id": "1622261772429172740"},{"created_at": "2023-02-05T15:35:37.000Z", "text": "a vida \u00e9 corda bamba eu to brincando de slackline https://t.co/FhWxxBFHdX https://t.co/1ZDsr4I5Gz", "id": "1622257647679324162"},{"created_at": "2023-02-05T14:53:19.000Z", "text": "\"Para provar a Realidade \u00e9 preciso v\u00ea-la na corda bamba. Quando as Verdades se tornam acrobatas, podemos julg\u00e1-las. \" https://t.co/fOJDKD1KLm", "id": "1622247001323716608"},{"created_at": "2023-02-05T14:39:26.000Z", "text": "@elisandoli Acho que to numa fase na corda bamba, tenho medo mas sei o que quero e n\u00e3o abro m\u00e3o, eu mere\u00e7o", "id": "1622243508550606849"},{"created_at": "2023-02-05T14:35:06.000Z", "text": "Vey dark rise e muito bom de verdade, esse comeback da pacat foi incr\u00edvel! da para ver que ela mant\u00e9m a sua ess\u00eancia e melhorou muito mais a sua escrita. Estou completamente ansioso para ler o segundo livro e saber o desenrolar da hist\u00f3ria porque t\u00e1 todo mundo em uma corda bamba", "id": "1622242414722252801"},{"created_at": "2023-02-05T12:28:41.000Z", "text": "@eletrdomsticos @nunooleon Vi duas novelas do Rui, Boogie e Na Corda Bamba. As tramas s\u00e3o bem din\u00e2micas, enxutas e conectadas a trama central. Tem caracter\u00edsticas como suspense, segredos, protagonistas/antagonistas maduros. O texto \u00e9 bem din\u00e2mico, carregado de ironias e figuras de linguagem divertidas.", "id": "1622210601702367234"},{"created_at": "2023-02-05T11:57:27.000Z", "text": "Entrevistar Clodovil era como caminhar numa corda bamba! Com ele o papo era reto no modulo foda-se! Botava a palha pra voar! Se vivo e nas redes sociais seria chamado de Clocelamento\ud83d\ude02 #figura https://t.co/0mKy7ykLg0", "id": "1622202743820525571"},{"created_at": "2023-02-05T11:51:54.000Z", "text": "Entrevistar Clodovil era como caminhar numa corda bamba! Com ele o papo era reto no modulo foda-se! Botava a palha pra voar! Se vivo e nas redes sociais seria chamado de Clocelamento\ud83d\ude02 #figura https://t.co/9kWpLHmcPX", "id": "1622201347171917824"},{"created_at": "2023-02-05T10:43:10.000Z", "text": "@luizatomeofic ...na corda bamba", "id": "1622184046968164352"},{"created_at": "2023-02-05T09:35:48.000Z", "text": "Eu falo com tranquilidade que sou outra pessoa desde que comecei o combo l\u00edtio+terapia tlg. \u00c9 bom demais saber que \u00e9 poss\u00edvel ter bem menos chance de cair na corda bamba dos extremos https://t.co/8t5XpxqgVK", "id": "1622167095269117953"},{"created_at": "2023-02-05T06:32:29.000Z", "text": "A fei\u00e7\u00e3o de Bruna qdo n\u00e3o t\u00e1 bem com Lari fala mto. Sinto q Bruna no fundo tem tristeza de achar q n\u00e3o \u00e9 prioridade dela mais. Ela ta acumulando magoas desde a escolha da prova do lider, ninguem acorda-la\u2026varias coisinhas e por nunca conversarem, torna essa rela\u00e7\u00e3o corda bamba", "id": "1622120963641942017"},{"created_at": "2023-02-05T06:03:27.000Z", "text": "Dizem que a vida age assim mesmo\nBrinca em corda bamba s\u00f3 pra ver at\u00e9 onde voc\u00ea leva o seu desejo\nDe ser feliz", "id": "1622113653666316290"},{"created_at": "2023-02-05T02:33:45.000Z", "text": "que semana tenebrosa pro Sada Cruzeiro pqp, s\u00f3 tor\u00e7o pra time que gosta de ficar em corda bamba \ud83d\ude2d", "id": "1622060882581676033"},{"created_at": "2023-02-05T02:11:44.000Z", "text": "@import_robs Tem duas facetas nessa quest\u00e3o:\nTem gente que tem uma rela\u00e7\u00e3o disfuncional com o pr\u00f3prio desgosto e raiva, da\u00ed essa reclama\u00e7\u00e3o toda s\u00f3 serve pra alimentar esse grude da alma.\nTem gente que \u00e9 mais bem resolvida e tira alguma catarse e divers\u00e3o do processo.\nCorda bamba, mas n\u00e9...", "id": "1622055342631796736"},{"created_at": "2023-02-05T01:55:37.000Z", "text": "@conexaopolitica Que Mocreia Asquerosa! T\u00e1 com cara de estar na corda bamba!", "id": "1622051287993929728"},{"created_at": "2023-02-05T01:22:58.000Z", "text": "Vivendo em corda bamba pra n\u00e3o cair\nEu trouxe flores pra tentar te impressionar\nEspero que entenda o porque de sumir\n\u00c9 que a cabe\u00e7a gira e n\u00e3o sai do lugar", "id": "1622043068307279873"},{"created_at": "2023-02-05T01:22:04.000Z", "text": "o Odair sempre recusou propostas do Vasco... e agora t\u00e1 na corda bamba no Santos.....", "id": "1622042841970098176"},{"created_at": "2023-02-05T00:53:38.000Z", "text": "@cavmatt12 A vida na corda bamba.\nGosto dessa imagem.", "id": "1622035688064417793"},{"created_at": "2023-02-04T23:52:40.000Z", "text": "O mais bizarro, \u00e9 que os times de 08 e 09 tinham sido os piores que ja vi, mas n\u00e3o pass\u00e1vamos perto de cair no Estadual. Hoje as duas competi\u00e7\u00f5es q tem esse risco, ficamos na corda bamba, sem contar os mata-matas, que sempre ca\u00edmos cedo.", "id": "1622020342951591936"},{"created_at": "2023-02-04T23:04:43.000Z", "text": "Coitada da Sol, vive numa corda bamba, toda familia julgando e pensando mau dela. #VaiNaFe", "id": "1622008277365137408"},{"created_at": "2023-02-04T22:28:19.000Z", "text": "Quando a viol\u00eancia impera quebra a algema\ne foge para bem longe do problema\nSe est\u00e1s na corda bamba entre o amor e o \u00f3dio\nama-te a ti pr\u00f3prio antes de amar o pr\u00f3ximo\n\nDealema", "id": "1621999116640305152"},{"created_at": "2023-02-04T22:04:29.000Z", "text": "voc\u00ea e a corda bamba que eu aprendi a andar", "id": "1621993118085120005"},{"created_at": "2023-02-04T22:03:09.000Z", "text": "acho que o maionese deve ta na corda bamba, prontinho pra cair", "id": "1621992782234636293"},{"created_at": "2023-02-04T21:47:19.000Z", "text": "@jcaetanoleite @rodrigoleite M\u00facio \u00e9 o embaixador das For\u00e7as Armadas no governo. Lula n\u00e3o indicou quem ele preferia. Mas quem ele teria o m\u00ednimo de estabilidade e governabilidade. \u00c9 equivalente \u00e0 turma do centr\u00e3o. \n\nE ele t\u00e1 na corda bamba. Quase caiu na crise com o comandante do Ex\u00e9rcito.", "id": "1621988797251461124"},{"created_at": "2023-02-04T21:16:11.000Z", "text": "@vaidesmaiar Se algu\u00e9m do mar atender o big \ud83d\ude4f\ud83c\udfffkkkkkkk quero ver a Paula na corda bamba", "id": "1621980964082651137"},{"created_at": "2023-02-04T19:50:35.000Z", "text": "\"Quem vive na corda bamba, aprende a se equilibrar\"", "id": "1621959421764014081"},{"created_at": "2023-02-04T19:49:28.000Z", "text": "primeira vez q vou entrar em contato com uma slak line hj (corda bamba pra mandar mortal q fica preso em duas palmeiras em outras palavras) espero n\u00e3o quebrar o pesco\u00e7o mas caso aconte\u00e7a e eu morra eu lhe amo meus caros amigos da vida real fds", "id": "1621959141794119681"},{"created_at": "2023-02-04T19:23:19.000Z", "text": "\u00e0s vezes me custa um pouco entender tudo que ta acontecendo, namoral eu to andando na corda bamba", "id": "1621952559865905155"},{"created_at": "2023-02-04T19:17:35.000Z", "text": "@isaiahputo a famosa corda bamba, n quero nem pensar se der errado", "id": "1621951116580724737"},{"created_at": "2023-02-04T18:50:57.000Z", "text": "bom dia minha corda bamba que eu aprendi a andar", "id": "1621944415206924289"},{"created_at": "2023-02-04T18:24:33.000Z", "text": "@luizatomeofic Dan\u00e7ando na corda bamba! Mas n\u00e3o vamos desistir do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1621937773337890816"},{"created_at": "2023-02-04T18:13:38.000Z", "text": "Eu fico na corda bamba com isso, parece que ela t\u00e1 sempre t\u00e3o distante sabe? Poxa as vezes n\u00e3o custava nada fazer uma entrevista mesmo que escrita ou peformar em alguma premia\u00e7\u00e3o https://t.co/BA8cU3PoU5", "id": "1621935024055492609"},{"created_at": "2023-02-04T17:39:14.000Z", "text": "vivendo em corda bamba", "id": "1621926368882614272"},{"created_at": "2023-02-04T16:20:10.000Z", "text": "Eu t\u00f4 ansioso pro in\u00edcio das aulas s\u00f3 para poder faltar e ficar na corda bamba dos 75% https://t.co/uFDujWC9XM", "id": "1621906469946785792"},{"created_at": "2023-02-04T16:05:26.000Z", "text": "Me desenvolvendo espiritualmente e sentindo a \"corda bamba\" que \u00e9 receber tantos insights. As vezes eu queria entender menos certas coisas, mas o meu caminho \u00e9 esse. E por tudo... Sarav\u00e1!", "id": "1621902759963381760"},{"created_at": "2023-02-04T15:52:32.000Z", "text": "A vida corda bamba t\u00f4 brincando de slackline", "id": "1621899513945276421"},{"created_at": "2023-02-04T15:25:44.000Z", "text": "Ambev na corda bamba por poss\u00edvel esc\u00e2ndalo tribut\u00e1rio https://t.co/8DViw9zf6t", "id": "1621892768934105091"},{"created_at": "2023-02-04T15:22:07.000Z", "text": "@eutaine_ @LuBuZera98 t\u00e1 mesmo ent\u00e3o, pq ambos est\u00e3o na corda bamba e quem perder possivelmente ficar\u00e1 fora dos playoffs.", "id": "1621891859998990336"},{"created_at": "2023-02-04T15:05:02.000Z", "text": "Na corda bamba pq quero uma coisa e se eu escolher outra vai ser pra n\u00e3o deixar minha amiga ir sozinha \ud83e\udd2f", "id": "1621887562393571329"},{"created_at": "2023-02-04T14:54:30.000Z", "text": "Por uma vida mais equilibrada! Estou andando em corda bamba", "id": "1621884909701709827"},{"created_at": "2023-02-04T14:52:53.000Z", "text": "@ThiagoResiste Seu PT est\u00e1 na corda bamba com 1 m\u00eas de desgoverno... J\u00e1 tem tr\u00eas ministros acusados de liga\u00e7\u00e3o com mil\u00edcia e outras coisas mais kkkkkkkk", "id": "1621884502757834752"},{"created_at": "2023-02-04T13:51:08.000Z", "text": "t\u00f4 de preceito em pleno s\u00e1bado\u2026\nandando na risca da corda bamba da emo\u00e7\u00e3o.", "id": "1621868962748239872"},{"created_at": "2023-02-04T12:38:37.000Z", "text": "sempre atrasarem o cach\u00ea t\u00e1 me fazendo desanimar do que eu fa\u00e7o sinceramente mt complicado viver sem ter certeza que o pagamento pelo trabalho que vc J\u00c1 EXECUTOU vai cair na data certa as contas aqui em casa chegam todo m\u00eas no mesmo dia n\u00e3o tem como eu ficar nessa corda bamba", "id": "1621850713235116032"},{"created_at": "2023-02-04T11:46:42.000Z", "text": "Eu fico numa corda bamba", "id": "1621837649467129858"},{"created_at": "2023-02-04T09:04:37.000Z", "text": "se eu tiver mais foco e responsabilidade, tenho 3 infartos e 1 AVC; n\u00e3o gasto com absolutamente mais nd, t\u00f4 numa corda bamba do caralho, e n\u00e3o tem nada evoluindo com ngm. NADA! Parece que eu t\u00f4 dando murro em ponta de faca o tempo todo. porra https://t.co/C7HeEziD16", "id": "1621796860816916480"},{"created_at": "2023-02-04T02:29:17.000Z", "text": "@centralreality S\u00f3 ser\u00e1 interessante se algu\u00e9m do mar atender pra deixar a Paula na corda bamba", "id": "1621697370940391425"},{"created_at": "2023-02-04T02:04:01.000Z", "text": "eu me encontro em uma corda bamba. n\u00e3o sei se tiro a mat\u00e9ria na rematricula, ou deixo e fa\u00e7o sozinha porque o professor aparentemente \u00e9 bom (embora n\u00e3o pro meu nicho)", "id": "1621691012665036800"},{"created_at": "2023-02-04T01:53:22.000Z", "text": "@Damadeferroofic Agora viram isso !!!!! J\u00e1 \u00e9 tarde, economia vai ficar na corda bamba", "id": "1621688333406543872"},{"created_at": "2023-02-04T01:37:40.000Z", "text": "O Pa\u00eds na corda-bamba...  https://t.co/QIpBpOAjAZ", "id": "1621684381814251521"},{"created_at": "2023-02-04T00:47:13.000Z", "text": "vivendo em corda bamba pra n\u00e3o cair, eu trouxe flores pra tentar impressionar, espero que entendo o porqu\u00ea de eu sumir", "id": "1621671686163628034"},{"created_at": "2023-02-04T00:45:50.000Z", "text": "Eu conheci uns 2 forbes under 30 que n\u00e3o tinham nem onde cair morto com as empresas tudo na corda bamba https://t.co/ILUP7ZKJLj", "id": "1621671336308260864"},{"created_at": "2023-02-04T00:43:15.000Z", "text": "Isso me deixou na corda bamba entre \"vai dar td certo e eles v\u00e3o acabar juntos\" mas ao mesmo tempo \"n\u00e3o acredito q assisti td isso pra ver eles separados no final\" https://t.co/sjAWDAhL02", "id": "1621670686446985216"},{"created_at": "2023-02-04T00:39:44.000Z", "text": "@Alexand59517985 Lula tem pesadelos com Bolsonaro dia e noite porqu\u00ea sabe que seu mandato vive em uma corda bamba e que se n\u00e3o fosse a \"ajudinha\" do STF, jamais seria Presidente novamente.", "id": "1621669801843204097"},{"created_at": "2023-02-03T23:58:58.000Z", "text": "eu n\u00e3o fico mais em relacionamentos que me fazem andar em uma corda bamba o tempo inteiro", "id": "1621659540470079496"},{"created_at": "2023-02-03T23:40:05.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Isso \u00e9 td combinado. O Valdemar quer jogar o Bozo na fogueira pq j\u00e1 sabe q ele t\u00e1 na corda bamba, mas quer os votos do Bozo p Micheque. Ela vai ficar c o Bozo at\u00e9 tentar se eleger. Se ganhar separa dele e fica c o Valdemar. T\u00e1 jogando p Bozo ficar no m\u00ednimo ineleg\u00edvel. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1621654790324224001"},{"created_at": "2023-02-03T23:31:25.000Z", "text": "Todo mundo fala sobre o desgaste de ter pais separados, mas ngm fala sobre o qu\u00e3o desgastante \u00e9 ter os pais casados e ter que ficar no meio de brigas intervindo e tendo que dar sua opini\u00e3o pq vc \u00e9 praticamente obrigada. A gente fica numa corda bamba.", "id": "1621652608925536256"},{"created_at": "2023-02-03T23:28:49.000Z", "text": "@mrslafl Amo a corda bamba da pesquisa", "id": "1621651953708158977"},{"created_at": "2023-02-03T23:20:43.000Z", "text": "Me sentindo andando na corda bamba. \n\nPs.: sou p\u00e9ssima equilibrista.", "id": "1621649918182965249"},{"created_at": "2023-02-03T22:22:32.000Z", "text": "Mas que fique claro. Netflix, vc j\u00e1 CAIU da corda bamba com a hist\u00f3ria do n\u00e3o compartilhamento. Cancelar essa vai ser s\u00f3 a escava\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria cova.", "id": "1621635274626179072"},{"created_at": "2023-02-03T22:17:41.000Z", "text": "@_Traditionalism O governo na corda bamba por causa da TAP e n\u00e3o se escrutina? O tuga \u00e9 nabo, mas n\u00e3o vamos acusar de algo falso.", "id": "1621634053031043082"},{"created_at": "2023-02-03T21:51:39.000Z", "text": "Hoje pela primeira vez tive que ligar para os clientes\u2026 mais nervosa que cego em corda bamba", "id": "1621627500810964993"},{"created_at": "2023-02-03T21:24:51.000Z", "text": "O carioca anda na corda bamba entre a genialidade a estupidez, ele samba na cara dos cientistas, mas consegue trope\u00e7ar no pr\u00f3prio p\u00e9.", "id": "1621620757603262465"},{"created_at": "2023-02-03T21:22:21.000Z", "text": "@pjmsomeu amor tava pensando em fazer isso mesmo \ud83d\ude2d to ha 7 meses sobria quase mas to na corda bamba ja n sei se consigo tanka o bostil sozinha pq o acesso a essa merda eh a coisa mais f\u00e1cil que existe dps quando tiver mais tempo te chamo pra conversar mais sobre isso", "id": "1621620129300611072"},{"created_at": "2023-02-03T19:10:05.000Z", "text": "@NBAdoPovo Ou ele s\u00f3 estava esperando um momento oportuno para pedir pra sair, desde que chegou sempre ficou na corda bamba de n\u00e3o estar ligado ao time", "id": "1621586840737267712"},{"created_at": "2023-02-03T19:05:28.000Z", "text": "Nossa gente eu acho muito engra\u00e7ado pesquisar Tech House! \u00c9 basicamente uma corda bamba onde voc\u00ea encontra umas sonzeiras que parece que tua alma vai sair do corpo mas tamb\u00e9m encontra simplesmente os sons mais pau moles de playboy branco ouvir \u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f", "id": "1621585678923436032"},{"created_at": "2023-02-03T18:17:47.000Z", "text": "estou com a sensa\u00e7\u00e3o q estou numa corda bamba \ud83d\ude1e", "id": "1621573681980870656"},{"created_at": "2023-02-03T18:12:54.000Z", "text": "o alface t\u00e1 um sopro de mandar o deserto todo tomar no cu tamb\u00e9m mkkkkkkkkkk eu racho demais com esse o cara vive na corda bamba", "id": "1621572452508655616"},{"created_at": "2023-02-03T18:03:00.000Z", "text": "A esperan\u00e7a dan\u00e7a na corda bamba de sombrinha", "id": "1621569961364701186"},{"created_at": "2023-02-03T17:44:53.000Z", "text": "@nagisafag Vou conseguir garantir os 90 pro pity, mas eu to na corda bamba porque t\u00f4 no 50/50, Deus me aben\u00e7oe", "id": "1621565399379722240"},{"created_at": "2023-02-03T17:35:47.000Z", "text": "Casei com uma doida\n\n\u201cS\u00e9rgio, que sempre levou uma vida desregrada e sem sentimentos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres, se v\u00ea de uma hora para outra em uma corda bamba quando \u00e9 avisado, isso mesmo, avisado de seu pr\u00f3prio casamento com Rebeca.\u201d\nhttps://t.co/e5Jl1X3l7a https://t.co/gxHvrx1I1B", "id": "1621563109218390021"},{"created_at": "2023-02-03T16:34:57.000Z", "text": "Ficar sozinho tem vantagem mas n\u00e3o \u00e9 bom. Perder a f\u00e9 e a motiva\u00e7\u00e3o \u00e9 um po\u00e7o fundo dif\u00edcil de sair. Entender que nem todo mundo \u00e9 teu inimigo \u00e9 dif\u00edcil de entender. Entender que nem todo mundo e teu amigo tamb\u00e9m. Tem que ser equilibrista nessa corda bamba.", "id": "1621547801871089665"},{"created_at": "2023-02-03T16:16:31.000Z", "text": "Eles agora passam  para o momento 2,  \"corda bamba\"... n\u00e3o ter\u00e3o mais desculpas para o q DEVEM ASSUMIR.\nCompet\u00eancia n\u00e3o possuem, mas ningu\u00e9m  sobrevive de narrativas.\nN\u00f3s j\u00e1 conhecemos este filme. https://t.co/WlH7G6ZYbB", "id": "1621543161842507776"},{"created_at": "2023-02-03T16:07:03.000Z", "text": "++ Citi mant\u00e9m recomenda\u00e7\u00e3o neutra \u201cde alto risco\u201d para IRB (#IRBR3), com pre\u00e7o-alvo a R$ 27\n\n++ Para o banco, empresa ainda est\u00e1s sobre a \u201ccorda bamba\u201d e ainda \u00e9 cedo para dizer se precisar\u00e1 ou n\u00e3o de uma nova inje\u00e7\u00e3o de capital: https://t.co/URcyhhpJX5", "id": "1621540781075959809"},{"created_at": "2023-02-03T16:05:52.000Z", "text": "@PrJosiasPereir3 @SueliRizzi3 Um melancia na \"corda bamba\".\n.\n#EsquerdaCriminosa \n. https://t.co/aqfZL5tHq0", "id": "1621540481975914496"},{"created_at": "2023-02-03T15:45:53.000Z", "text": "@ThiagoHoradoFlu @YouTube Uma humilde opini\u00e3o:\n\nDiniz chegou, em 22, pianinho, sabendo q tava na corda-bamba e precisava vencer. Fez o simples e, com calma, foi colocando seu esquema. Deu certo. 23 come\u00e7a e ele, tratado como g\u00eanio, come\u00e7ou j\u00e1 com as invencionices e vms vendo o resultado.", "id": "1621535453538123777"},{"created_at": "2023-02-03T15:01:49.000Z", "text": "Voc\u00ea v\u00ea que o rival anda na corda bamba quando ELES cobram p\u00fablico na ARENA KKKKKKKKKKKKKKKK fdp sem no\u00e7\u00e3o", "id": "1621524363752407041"},{"created_at": "2023-02-03T14:42:16.000Z", "text": "Jesus amado, s\u00f3 pq estou atrasada tem literalmente UMA PESSOA FAZENDO MALABARISMO NA CORDA BAMBA no farol que t\u00e1 aberto. Honestamente sabe", "id": "1621519444987228160"},{"created_at": "2023-02-03T14:41:54.000Z", "text": "@mi_mulherzinha eu acho que a gente vive na corda bamba entre a liberdade e o n\u00e3o mandar na pr\u00f3pria vida", "id": "1621519350065954819"},{"created_at": "2023-02-03T13:44:15.000Z", "text": "Tudo bambo na corda bamba \ud83d\ude02 Mas quem disse que 60+ n\u00e3o pode se arriscar tamb\u00e9m? Bom dia \ud83d\udc9b https://t.co/mCtsakVEgj", "id": "1621504844640182274"},{"created_at": "2023-02-03T13:12:54.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f POL\u00cdTICA: Apesar de derrota no Senado, votos de Rog\u00e9rio Marinho mostram for\u00e7a da Direita, assustam Petistas e governabilidade fica na \u201ccorda bamba\u201d.\n\nhttps://t.co/1hO3G4cANN", "id": "1621496952822108162"},{"created_at": "2023-02-03T13:08:01.000Z", "text": "Meu relacionamento na corda bamba por conta do show do Bruno Mars", "id": "1621495724121722880"},{"created_at": "2023-02-03T12:34:16.000Z", "text": "eu prefiro andar na corda bamba coberta de molho picante com cortes nos p\u00e9s do que usar o tiktok para mandar indireta", "id": "1621487233575395329"},{"created_at": "2023-02-03T12:32:15.000Z", "text": "a esperan\u00e7a\ndanca na corda bamba de sombrinhaa", "id": "1621486723233464323"},{"created_at": "2023-02-03T11:40:56.000Z", "text": "@SF_Moro MEU AMIGO EX-JUIZ O SR. N\u00c3O TEM MORAL PRA NADA, EST\u00c1 NA CORDA BAMBA N\u00c3O VAI NEM TERMINAR SEU MANDATO..... VAI ARRUMAR UM PLANO DE GOVERNO PARA SE SALVAR OU VAI PARA O BURACO.", "id": "1621473809495638016"},{"created_at": "2023-02-03T10:59:39.000Z", "text": "@EduardoLuizZen @SamPancher Acho que ela cita o apoio contra o tal mercado ou o apoio em oposi\u00e7\u00e3o ao contragolpe que ele pode dar. Lembrando que o int\u00e9rprete do mercado \u00e9 a Globo e que o Alkimin t\u00e1 na portinha. Esse PT gosta de uma corda bamba.", "id": "1621463419831390209"},{"created_at": "2023-02-03T10:42:34.000Z", "text": "N\u00e3o sou mais o mesmo, outro sorriso, outras caminhadas: um malabarista na corda bamba e no jazz. Sei que \u00e9 outro dia, nova data, mas se me parece ontem ou anteontem... &amp; muito mais nas dicas de livros &amp; artes do TTTTT: https://t.co/Lh37fFpZwy\n#tataritaritata #livroterapia https://t.co/40P7dDD21m", "id": "1621459121751957505"},{"created_at": "2023-02-03T09:39:42.000Z", "text": "@PedroJo06512765 Espero que todos , digo todos os financiadores ; sejam punidos .      A democracia tem de ser restabelecida.  Ainda estamos na corda bamba.", "id": "1621443301961351168"},{"created_at": "2023-02-03T06:54:31.000Z", "text": "eu t\u00f4 na corda bamba pra n\u00e3o me m", "id": "1621401729223823363"},{"created_at": "2023-02-03T06:14:03.000Z", "text": "@Torced0R7 @prizellybombinh @jbclarkw Concordo, a torcida da Larissa fica modernizando a torcida da key, mas quando ela cair no pared\u00e3o ela ta na corda bamba, vai ser briga de gente grande.", "id": "1621391546141605889"},{"created_at": "2023-02-03T03:33:34.000Z", "text": "Sinto que ando sobre uma corda bamba que sensa\u00e7\u00e3o horr\u00edvel", "id": "1621351160173977601"},{"created_at": "2023-02-03T03:14:05.000Z", "text": "7. O psicopata genocida sente-se na corda bamba. Os EUA e at\u00e9 mesmo a It\u00e1lia sob governo de extrema-direita, sentem enorme desconforto com o pleito do bandido e poder\u00e3o negar-lhe acolhida.", "id": "1621346255489191938"},{"created_at": "2023-02-03T02:21:31.000Z", "text": "Prova da corda bamba?? \ud83d\ude02 #BBB23 https://t.co/ApNNoqTXA0", "id": "1621333028374020096"},{"created_at": "2023-02-03T00:52:33.000Z", "text": "Come\u00e7ar a explica\u00e7\u00e3o de prote\u00ednas com \"\u00e9 como se um elefante estivesse em uma corda bamba...\"", "id": "1621310638990450688"},{"created_at": "2023-02-03T00:50:30.000Z", "text": "@odaradeverdade Estabilidade profissional (t\u00e1 complicado todo dia lidar com uma bucha diferente que o emprego parece que fica na corda bamba)", "id": "1621310122982100996"},{"created_at": "2023-02-03T00:23:55.000Z", "text": "parece que passei o dia numa corda bamba tentando n\u00e3o perder o controle agora meu corpo d\u00f3i", "id": "1621303434023403522"},{"created_at": "2023-02-03T00:00:09.000Z", "text": "@riojin_san @DarkWolfRJ2 Juro que n consigo ver dessa forma.\n\nAcredito que anda na corda bamba dos dois, mas o tratamento rom\u00e2ntico e com protagonista mulher me grita shoujo.\n\nGostaria muito de saber sua opini\u00e3o mais completa.", "id": "1621297450563534849"},{"created_at": "2023-02-02T23:47:03.000Z", "text": "Ser m\u00e3e \u00e9 viver numa corda bamba", "id": "1621294154700525569"},{"created_at": "2023-02-02T23:43:51.000Z", "text": "As falcatruas de ontem? Na corda bamba mas seguimos firme", "id": "1621293350102999045"},{"created_at": "2023-02-02T23:35:16.000Z", "text": "Nas m\u00e3os do Partido dos Trabalhadores, o partido fascista, a pol\u00edtica \u00e9 um grande circo no qual a plat\u00e9ia, o povo, \u00e9 que faz marabalismo e anda na corda bamba. Assim foi ontem, hoje e ser\u00e1 amanh\u00e3.", "id": "1621291188199329795"},{"created_at": "2023-02-02T23:25:58.000Z", "text": "Vivendo em corda bamba e pra n\u00e3o cair\nEu trouxe flores pra tentar te impressionar\nEspero que entenda porque d'eu sumir\n\u00c9 que a cabe\u00e7a gira e n\u00e3o sai do lugar", "id": "1621288848121643010"},{"created_at": "2023-02-02T23:16:32.000Z", "text": "@WilmarPetista @joanaouteresa @RogriaFranca1 @RobsonJAraujo1 @brendaamatos @Flavia_1901 @Jacck13 @Cambuci60 @rodolfo_claudia @eberOrate @PradoEimar @AnnaS_Gdottir @YaiaSobreira @LadyCasannova @InesNasciment12 @alvaroluizcunha @waniacbot @Tweetando12 @Mariade21501765 @IsabelFeijMach1 @CarlosR28356381 @GirassolVinho @olivarefabi @OAlagoas @Ana96738250 @LulaPTnosTrends @marineslazzaron @wellsbr01 @ValdiviaLiette @BrunoTricolorSP @Gioeela @Aleciom1 @francosandonato @Xxbaiana_ @albertosampaio @pelles85 @analiseagora @MegGestaoDiels @Anja191083 @Vnia61396174 @valle_nora @CESARAMARALNET1 @jorgedesignerbr @EvaldoG43517983 @CaminanteDia @b_dianealves @GATOC0NECTAD0 @RobsonJB @LuizPovin Noite amigo @WilmarPetista \ud83e\udec2\nBoa noite \u00e0 todos!\nQue gente em \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\nVivemos na corda bamba,todo dia uma tentativa de desacreditar,justi\u00e7a,governo e ministros. https://t.co/tT7Ww1braQ", "id": "1621286474522976257"},{"created_at": "2023-02-02T23:09:54.000Z", "text": "minha maior d\u00favida na verdade \u00e9 saber oq eu quero da vida, pq assim eu gosto de filosofia, sociologia, biologia entre outros fico muito em corda bamba https://t.co/o8U9ASkzwv", "id": "1621284806343507970"},{"created_at": "2023-02-02T23:04:11.000Z", "text": "@arrobaiago eu concordo, mas no comeco de tudo isso deixa a gente numa corda bamba do caralho!!! ksksskskks", "id": "1621283366107598852"},{"created_at": "2023-02-02T22:57:33.000Z", "text": "amo o jeitinho shes so crazyyy da minha mae a querida eh muito uma corda bamba entre te fazer perder a razao e ter uma crise de riso", "id": "1621281697529462784"},{"created_at": "2023-02-02T22:09:46.000Z", "text": "Trabalhar com crian\u00e7as pequenas onde os pais aparentemente s\u00e3o super protetores \u00e9 andar sempre em corda bamba \ud83d\udc86\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1621269672589942785"},{"created_at": "2023-02-02T21:58:51.000Z", "text": "@_rodrigomattos_ \"Reduz mais as suas chances na sele\u00e7\u00e3o.\"\nDesde quando ele falou que quer ir pra Sele\u00e7\u00e3o??\nS\u00f3 t\u00e9cnico brasileiro quer ir pra sele\u00e7\u00e3o porque treinar clube \u00e9 uma corda bamba, \u00e9 jogo 2 ou 3 vezes por semana, crise a toda hora. Sele\u00e7\u00e3o \u00e9 estabilidade!", "id": "1621266924075098113"},{"created_at": "2023-02-02T21:42:58.000Z", "text": "corda bamba e mais n\u00e3o digo", "id": "1621262929243914246"},{"created_at": "2023-02-02T21:18:31.000Z", "text": "Asensio quando t\u00e1 na corda bamba sempre mete uns gola\u00e7o kkk #LaLigaNaESPN #RealMadridValencia", "id": "1621256775247794176"},{"created_at": "2023-02-02T20:44:42.000Z", "text": "amar \u00e9 corda bamba, mesmo\npode ser grito no vazio as vezes\nsempre \u00e9 um pulo no escuro\ndeixando m\u00e3os esticadas\nesperando por algu\u00e9m segurar,\nalgo te diz que \u00e9 aquela pessoa,\nvoc\u00ea arrisca", "id": "1621248264740786181"},{"created_at": "2023-02-02T19:44:24.000Z", "text": "@glasgow4_ Na corda bamba", "id": "1621233089203605510"},{"created_at": "2023-02-02T19:37:21.000Z", "text": "@dekucrf Olha andar na corda bamba tem o risco de um dia despencar n\u00e9... kkkkk.", "id": "1621231316183273479"},{"created_at": "2023-02-02T19:05:34.000Z", "text": "@Vivimarques88 Sem d\u00favida, ele s\u00f3 n\u00e3o ficar\u00e1 na corda bamba, se ganhar ou se perder jogando muito, nos p\u00eanaltis, algo do tipo... Qualquer resultado negativo l\u00e1 e uma derrota no Carioc\u00e3o e ele j\u00e1 era. Que se dane pra l\u00e1...", "id": "1621223317104463874"},{"created_at": "2023-02-02T19:00:03.000Z", "text": "\u265f\ufe0f POL\u00cdTICA: Apesar de derrota no Senado, votos de Rog\u00e9rio Marinho mostram for\u00e7a da Direita, assustam Petistas e governabilidade fica na \u201ccorda bamba\u201d.\n\n- Mesmo com todas as negociatas de bastidores, Rodrigo Pacheco teve 8 votos a menos em rela\u00e7\u00e3o a 2021, quando venceu https://t.co/wZkhWjhbhd", "id": "1621221931222548482"},{"created_at": "2023-02-02T18:58:35.000Z", "text": "@claysonfelizola @jairmearrependi Tem muita coisa sim, e olha que parece que estava numa corda bamba, a me** fedeu agora, e pra n\u00e3o piorar a situa\u00e7\u00e3o dele, meteu o p\u00e9.", "id": "1621221561398169601"},{"created_at": "2023-02-02T17:57:56.000Z", "text": "@Wellingtons014 @PeixeSocial O Rueda j\u00e1 est\u00e1 na corda bamba. Se ele vende o \u00c2ngelo pro futebol brasileiro e coloca o Santos como mero revendedor barato no mercado interno, ele cai da corda.", "id": "1621206298388824073"},{"created_at": "2023-02-02T17:54:18.000Z", "text": "esse tipo de coisa me irrita, se eu fosse vc n me testava pq vc j\u00e1 t\u00e1 na corda bamba cmg", "id": "1621205383502086146"},{"created_at": "2023-02-02T17:46:29.000Z", "text": "Ou torcedor flamenguista abra\u00e7a a Institui\u00e7\u00e3o e a coloca em 1\u00b0 plano,  ou vamos ficar nesta corda bamba por diversas temporadas, sai t\u00e9cnico entra t\u00e9cnico! Jogadores, treinadores, dirigentes nunca podem ser considerados maior q a INSTITUICAO FLAMENGO.", "id": "1621203415274557446"},{"created_at": "2023-02-02T17:30:26.000Z", "text": "CBT Nuggets \u00e9 muito top.\nCobre os temas mais complexos de forma inovadora, compreens\u00edvel e acess\u00edvel.\nTema de hoje s\u00e3o as etapas de um ataque cibern\u00e9tico.\nNotem que o profissional de seguran\u00e7a cibern\u00e9tica vive \"na corda bamba\". \nSe cuida da rede e demais\u2026https://t.co/tMghlphl4A", "id": "1621199376621207552"},{"created_at": "2023-02-02T17:13:09.000Z", "text": "@bikedebigode Vampiros est\u00e3o numa corda bamba entre representar pessoas LGBT e representar Burgues safado...", "id": "1621195027199262723"},{"created_at": "2023-02-02T17:10:10.000Z", "text": "Mas apesar de todas as dores, Aldir diz que a esperan\u00e7a, tal qual uma equilibrista, est\u00e1 na corda bamba, de sombrinha, mas se equilibra. O g\u00eanio Aldir Blanc, \u00e9 bom lembrar, morreu em 2020, v\u00edtima da covid. https://t.co/YR1yabSfyv", "id": "1621194277228355584"},{"created_at": "2023-02-02T16:32:46.000Z", "text": "@VlogdoLisboa Ou seja, mesmo com a mudan\u00e7a de discurso o Marcos do Val ainda deixa o Bolsonaro na corda bamba, pois segundo seu novo discurso o Bolsonaro PREVARICOU.\nApreenda o passaporte do Bolsonaro e filhos, antes que fujam para a It\u00e1lia ou Ar\u00e1bia Saudita.", "id": "1621184866330066945"},{"created_at": "2023-02-02T16:14:21.000Z", "text": "Viver na corda bamba vale a pena quando voc\u00ea olha para si mesmo e sabe que pode se segurar. Quanto aos sonhos, sei que posso me decepcionar se n\u00e3o se realizarem, por\u00e9m, se eu n\u00e3o acreditar, quem far\u00e1 isso por mim?", "id": "1621180229539569665"},{"created_at": "2023-02-02T16:01:54.000Z", "text": "Aiii agora s\u00f3 t\u00f4 a corda bamba kkk", "id": "1621177096834883591"},{"created_at": "2023-02-02T15:47:03.000Z", "text": "@fcrm77 @NathanS2__ @lucas_musetti @UOLEsporte @UOL Se ele for mal e entrar 30 minutos em cada jogo ja era mano, o certo seria so n\u00e3o  colocar ele em campo.. mas \u00e9  o Santos as maiores bizarrices acontecem aqui\nOdiei a escolha do odair, se perder pro palmeiras ja fic na corda bamba", "id": "1621173361454743555"},{"created_at": "2023-02-02T15:26:11.000Z", "text": "se n\u00e3o \u00e9 pra me sentir na corda bamba sempre, n\u00e3o sou eu", "id": "1621168107057467392"},{"created_at": "2023-02-02T13:58:55.000Z", "text": "@derflecha Mistura de corda bamba com pisar em ovos, como prender esse sujeito sem causar uma como\u00e7\u00e3o nacional?", "id": "1621146145274867716"},{"created_at": "2023-02-02T13:53:32.000Z", "text": "@faelallein S\u00f3 n\u00e3o vi com vcs ontem pq dormi\nColoquem o ep Andando na corda bamba hj, bj", "id": "1621144790653095936"},{"created_at": "2023-02-02T13:22:41.000Z", "text": "@fabio_talhari @joca010866 @Ral9 Passei por infla\u00e7\u00e3o de 80% a.m.! Os ricos ficam mais ricos. A classe m\u00e9dia se defende na corda bamba mas n\u00e3o vai a nocaute...\nO trabalhador se tiver categoria organizada garante cervejinha e picanha. Os pobres se tornam miser\u00e1veis...", "id": "1621137026987827200"},{"created_at": "2023-02-02T13:05:41.000Z", "text": "Voltamos a ser como sempre foi. Para n\u00f3s comuns! Chegou a hora de acalmar o  cora\u00e7\u00e3o, e tocar vida na corda bamba como sempre fizemos.\nDEUS ABEN\u00c7OE NOSSA NA\u00c7\u00c3O.", "id": "1621132748927963137"},{"created_at": "2023-02-02T12:37:01.000Z", "text": "@patrickeyyyy Sim, migo! Concordo plenamente, inclusive essa manh\u00e3 pensei em como eu me ferro no dia-a-dia e ainda to la sorrindo pq qrendo ou n\u00e3o a grande maioria das pessoas que te cercam n\u00e3o s\u00e3o a raz\u00e3o de n estares num momento \u201cbom\u201d, a corda bamba entre \u201cfingir\u201d e \u201cn\u00e3o transparecer\u201d", "id": "1621125536637677568"},{"created_at": "2023-02-02T11:52:23.000Z", "text": "Eles precisam destruir o cara que tem as provas do 8 de janeiro. 9dedos e bandino n\u00e3o podem ficar na corda bamba.", "id": "1621114302005379072"},{"created_at": "2023-02-02T10:52:10.000Z", "text": "@viniciussmunhoz @Eupiorrr @LGdobrasil E a\u00ed, vale mais que as qled/neo qled ? Estou namorando uma c1 mas ainda estou na corda bamba", "id": "1621099149838909440"},{"created_at": "2023-02-02T10:42:13.000Z", "text": "@lorenboffo Nunca pensei q eu poderia estar na corda bamba nessa materia", "id": "1621096645340598273"},{"created_at": "2023-02-02T09:48:28.000Z", "text": "Voltamos a ser como sempre foi. Para n\u00f3s comuns! Chegou a hora de acalmar o  cora\u00e7\u00e3o, e tocar vida na corda bamba como sempre fizemos.\nDEUS ABEN\u00c7OE NOSSA NA\u00c7\u00c3O.", "id": "1621083119855230979"},{"created_at": "2023-02-02T07:46:10.000Z", "text": "@kimpaim Estou feliz, porque o Luciano Huck, est\u00e1 na corda bamba.", "id": "1621052339636555777"},{"created_at": "2023-02-02T06:59:11.000Z", "text": "corda bamba", "id": "1621040515771961345"},{"created_at": "2023-02-02T05:05:45.000Z", "text": "@ssandysemjunior ah bem po, nossa amizade j\u00e1 t\u00e1 na corda bamba se tirar eu daqui pode cortar a pulseira", "id": "1621011972363005952"},{"created_at": "2023-02-02T05:02:30.000Z", "text": "\u00e9 muito esquisito esse lance de 1 minuto conseguir te fazer pensar em voltar a fazer coisas que voc\u00ea prometeu que n\u00e3o faria mais e vc se sentir numa corda bamba entre ir ou n\u00e3o", "id": "1621011151818723328"},{"created_at": "2023-02-02T04:24:59.000Z", "text": "Isso \u00e9 muito real, pq eu sa\u00ed do meu antigo emprego sem garantia nenhuma de que eu iria ser efetivada nesse outro emprego, e aqui estou eu na corda bamba https://t.co/8zvw7a64Sf", "id": "1621001710356529152"},{"created_at": "2023-02-02T04:13:38.000Z", "text": "@_AlessandroSE Democracia \u00e9 uma palavra que se banaliza quando vem de quem votou no bolsonarismo em seu estado puro. Nossa democracia \u00e9 como a esperan\u00e7a da m\u00fasica: dan\u00e7a na corda bamba de sombrinha. Cada voto no marinho foi uma tentativa de continuar machucando-a, como nos \u00faltimos 4 anos.", "id": "1620998854643716096"},{"created_at": "2023-02-02T03:17:37.000Z", "text": "no marselha, sempre me perseguem a papisa e a imperatriz, sinto que estou sempre na corda bamba entre essas duas grandes for\u00e7as nutridoras.", "id": "1620984758015774721"},{"created_at": "2023-02-02T03:10:58.000Z", "text": "Eu t\u00f4 numa corda bamba, sem saber como pular fora dela", "id": "1620983084882739201"},{"created_at": "2023-02-02T03:01:48.000Z", "text": "Sono, j\u00e1 pode chegar com for\u00e7a. Porque minha cabe\u00e7a t\u00e1 criando v\u00e1rias paran\u00f3ias com meu corpo e eu t\u00f4 caindo dessa corda bamba. \nParan\u00f3ia? Ou verdades? \n\ud83e\udd7a\ud83e\udee0\ud83e\udd79", "id": "1620980776874680320"},{"created_at": "2023-02-02T02:52:53.000Z", "text": "Cresce cm uma mulher que vive na corda bamba pra ser uma puta Duma 4n0r3x1ca nem me afeto", "id": "1620978534511702016"},{"created_at": "2023-02-02T02:18:11.000Z", "text": "eu passo pela sala onze da noite e valentina tentando fazer uma corda bamba em casa ???? ainda me pede ajuda", "id": "1620969802662842369"},{"created_at": "2023-02-02T01:39:26.000Z", "text": "O Paulo Vieira vive semanalmente na corda bamba da demiss\u00e3o. \nHahahahahhahahahaha \n#BBB23 https://t.co/FQT4agSM0k", "id": "1620960051564527616"},{"created_at": "2023-02-02T01:18:39.000Z", "text": "Eu vivo com as m\u00e3os tremendo desde sempre, a m\u00e9dica disse que isso pode ser ansiedade, parei pra pensar, \u00e9 talvez seja mesmo, eu vivo a flor da pele, literalmente vivendo em uma corda bamba, hj por exemplo eu t\u00f4 um po\u00e7o de 0 paci\u00eancia, s\u00f3 do meu parceiro respirar do meu lado", "id": "1620954817396097024"},{"created_at": "2023-02-02T01:01:03.000Z", "text": "Esses arqueiros de Anor Londo que derruba a gente da \"corda bamba\" acho que \u00e9 o momento mais filha da puta desse jogo at\u00e9 agora. Nem os c\u00e3es do Capra Demon chegam perto, pois ali era s\u00f3 ir de tank. Aqui, nem com escudo com muita estabilidade o boneco tanka. Acertou, caiu.", "id": "1620950389595181058"},{"created_at": "2023-02-02T00:51:22.000Z", "text": "@dayaneeol j\u00e1 estou na corda bamba", "id": "1620947953593589760"},{"created_at": "2023-02-02T00:49:44.000Z", "text": "O homem l\u00facido, sabe que ele \u00e9 o equilibrista da corda bamba da exist\u00eancia, ele sabe que, por op\u00e7\u00e3o ou acidente \u00e9 poss\u00edvel cair do abismo a qualquer momento, interrompendo a sess\u00e3o do circo.", "id": "1620947542572953602"},{"created_at": "2023-02-02T00:41:16.000Z", "text": "Respeit\u00e1vel p\u00fablico, um show t\u00e3o maluco\nEssa noite vai acontecer, aqui a gente vai armar\nUm circo, um drama com perigo\nE nessa corda bamba quem vai caminhar sou eu \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 https://t.co/wUSwnsj7FH", "id": "1620945411614859264"},{"created_at": "2023-02-02T00:32:51.000Z", "text": "Mas sei que uma dor assim pungente\nN\u00e3o h\u00e1 de ser inutilmente\nA esperan\u00e7a\nDan\u00e7a na corda bamba de sombrinha\nE em cada passo dessa linha\nPode se machucar\nhttps://t.co/Prx1KA2uvk", "id": "1620943292677640192"},{"created_at": "2023-02-02T00:04:07.000Z", "text": "QUEM DECLAROU QUE VOTARIA EM PACHECO SABEMOS, MAS TODOS OS QUE ESTAVAM INDECISOS EST\u00c3O NA CORDA BAMBA, PORQUE FALAR QUE VOTARIAM NO MARINHA \u00c9 UM COISA, AGORA, SE VOTARAM REALMENTE \u00c9 OUTRA. O COSTUME DE ENGANAR AS PESSOAS SEMPRE SERA MAIS FORTE QUE FALAR A VERDADE. https://t.co/yJrEJ5Lxk2", "id": "1620936062221549568"},{"created_at": "2023-02-01T23:38:06.000Z", "text": "@n44tss Pois \u00e9, sem contar que vamos viver nisso n\u00e9, nessa corda bamba.", "id": "1620929514887942145"},{"created_at": "2023-02-01T23:06:18.000Z", "text": "S\u00f3 nas corda bamba da bipbip", "id": "1620921512743292929"},{"created_at": "2023-02-01T22:43:20.000Z", "text": "minha cabe\u00e7a gira em torno da opini\u00e3o dos outros, oq eles v\u00e3o achar, e eu ando sobre uma corda bamba para n\u00e3o ser rejeitada(isso em amizade) \n\ne desde crian\u00e7a foi assim, e porra \u00e9 foda viver desse jeito", "id": "1620915731658334212"},{"created_at": "2023-02-01T22:34:57.000Z", "text": "@CostaMelo76 Kkkkkkk... Quanto mais a gente sonha, mais se d\u00e1 conta do pesadelo. Se o Pacheco que tava na corda bamba ganhou no Senado, quem dir\u00e1 Lira que tem o apoio at\u00e9 do Dudu...", "id": "1620913621726547969"},{"created_at": "2023-02-01T22:26:54.000Z", "text": "Odeio odeio odeio estar nessa corda bamba", "id": "1620911597882589192"},{"created_at": "2023-02-01T22:17:05.000Z", "text": "@laudeci_m @SF_Moro Mas as contas dele est\u00e3o na corda bamba #foramoro", "id": "1620909124639932416"},{"created_at": "2023-02-01T22:12:41.000Z", "text": "Me enfiei numa situa\u00e7\u00e3o que parece que estou numa corda bamba \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1620908018111234054"},{"created_at": "2023-02-01T22:01:49.000Z", "text": "@VeraTor61676200 Olhe: n\u00f3s vivemos um pesadelo desde os anos 2000, tivemos 4 anos de respiro na corda bamba.", "id": "1620905283076882432"},{"created_at": "2023-02-01T19:52:19.000Z", "text": "O melhor de Janeiro/2023\n\n- Os maiores\n\nSalmo Vermelho, Mikl\u00f3s Jancs\u00f3 (1972)\nNoite de Estreia, John Cassavetes (1977)\nOs Jogadores do Fracasso, Satyajit Ray (1977)\nVivendo na Corda Bamba, Paul Schrader (1978) https://t.co/fCwvYIxawU", "id": "1620872694999961600"},{"created_at": "2023-02-01T19:45:28.000Z", "text": "A incr\u00edvel solu\u00e7\u00e3o para conseguir zero reais ao inv\u00e9s da metade \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f Netflix j\u00e1 t\u00e1 na corda bamba, mas enquanto n\u00e3o quebrar, n\u00e3o sossega. Vou sentir falta dos doramas, espero que algum dos outros assuma esse mercado (tem o viki, mas eles precisam urgentemente melhorar o app) https://t.co/E5Jzj5PMtZ", "id": "1620870969798856704"},{"created_at": "2023-02-01T18:27:02.000Z", "text": "Com apenas 30 dias, o Governo Lula j\u00e1 \u00e9 um desastre: retirou o Brasil da declara\u00e7\u00e3o internacional contra o aborto, vetou o ensino de programa\u00e7\u00e3o e rob\u00f3tica nas escolas, revogou o decreto de armas, j\u00e1 tem um ministro na corda bamba sob acusa\u00e7\u00f5es de uso irregular do fund\u00e3o e de \u2935\ufe0f https://t.co/Krwm0nMFOY", "id": "1620851230934462465"},{"created_at": "2023-02-01T16:28:22.000Z", "text": "@rosedbarros Al\u00f4 @RomarioOnze o voto \u00e9 secreto para quem tem o que esconder, quem tem compromisso com o eleitor e o Brasil vota, com certeza em quem defende Deus, p\u00e1tria, fam\u00edlia e liberdade, essa na corda bamba, que seu voto faz diferen\u00e7a. #Pachec\u00e3oN\u00e3o", "id": "1620821367435448320"},{"created_at": "2023-02-01T15:41:04.000Z", "text": "m\u00f3 corda bamba papo reto https://t.co/StNVDVlF3y", "id": "1620809465133162496"},{"created_at": "2023-02-01T15:25:18.000Z", "text": "n\u00e3o gosto de pernilongo mas tamb\u00e9m n\u00e3o gosto do cheiro de citronela, vivo numa corda bamba", "id": "1620805499083169792"},{"created_at": "2023-02-01T14:58:04.000Z", "text": "Hoje, Perls, sentiria vergonha de mim e me daria um chute na canela. Ser psic\u00f3loga \u00e9 um (des)caminho sem volta...e eu preciso sempre encontrar o retorno....ainda bem que consigo bancar supervis\u00e3o e terapia, porque eu me sinto numa corda bamba, as vezes", "id": "1620798644764172290"},{"created_at": "2023-02-01T14:10:04.000Z", "text": "mas um dia em uma corda bamba...", "id": "1620786566322077696"},{"created_at": "2023-02-01T13:23:22.000Z", "text": "\u201cEu tinha esse h\u00e1bito de sempre estar na corda bamba e ficar no limite das coisas\u201d\n\n- Jogos de Heran\u00e7a 1", "id": "1620774812728848384"},{"created_at": "2023-02-01T13:23:14.000Z", "text": "\u00c9 caso para dizer que estamos na corda bamba https://t.co/dSCGYymvE5", "id": "1620774778327142401"},{"created_at": "2023-02-01T12:00:30.000Z", "text": "\"Seu corpo vai para onde seus olhos apontam!\" \nEssa frase foi dita por um equilibrista na corda bamba, ele precisava focar na chegada e n\u00e3o na possibilidade da queda. Por isso, eu e voc\u00ea precisamos de uma vis\u00e3o clara de onde queremos chegar!", "id": "1620753957642551296"},{"created_at": "2023-02-01T11:31:58.000Z", "text": "Perd\u00e3o\nFoi sem permiss\u00e3o\nN\u00e3o sabia o que fazer\nN\u00e3o podia te perder\nEstava na corda bamba\nE j\u00e1 que eu n\u00e3o posso mais sofrer\nPra n\u00e3o ter que te esquecer\nTransformei voc\u00ea em samba", "id": "1620746777338204160"},{"created_at": "2023-02-01T11:29:22.000Z", "text": "Fevereiro meu povo \nNesse in\u00edcio de m\u00eas nossa a\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria pra variar est\u00e1 na corda bamba, o n\u00famero de pessoas na fila do sopao aumenta a cada dia enquanto que as doa\u00e7\u00f5es despencam.\nHa um custo di\u00e1rio pra nossa a\u00e7\u00e3o precisamos de sua ajuda \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\nPix adriana.rc.drikaa@gmail.com https://t.co/0OOGEFhTUS", "id": "1620746122728996864"},{"created_at": "2023-02-01T11:25:51.000Z", "text": "@DeniseMaReis @cdantas5 S\u00f3 em admitirem que cometeram n\u00e3o um erro, mas um mal \"menor\" e honestidade de sobra. N\u00f3s no Brasil, andamos sempre nesta corda bamba.", "id": "1620745236715835392"},{"created_at": "2023-02-01T09:56:09.000Z", "text": "@SF_Moro Uai Marreco, tomou posse? Vc tava na corda bamba da ilegalidade a\u00ed\u2026", "id": "1620722662786977792"},{"created_at": "2023-02-01T08:24:18.000Z", "text": "Sinto que t\u00f4 em uma corda bamba \ud83d\ude16", "id": "1620699549315776512"},{"created_at": "2023-02-01T05:02:29.000Z", "text": "Tudo que se passa na minha cabe\u00e7a s\u00e3o coisas ruins e extremamente desesperadas, eu to me sentindo exausto e acabado mentalmente, eu to em uma corda bamba onde n\u00e3o sei oq fazer, se tento me importar com tudo ou n\u00e3o ligar mais pra nada", "id": "1620648761067442176"},{"created_at": "2023-02-01T04:15:47.000Z", "text": "@Elisagoncalvesm @camarasaopaulo @ricardo_nunessp @ThammyReal @vereador_camilo @VereadorAmadeu @XexeuTripoli @veramagalhaes QUE PALHA\u00c7ADA \u00c9 ESSA?\n\nVivemos no PESADELO da CORDA BAMBA. Todo m\u00eas CONFISCO, CONFISCO, CONFISCO... \n\nParem j\u00e1 esse CONFISCO DESUMANO \u203c \u00c9 CRUEL!!\n\n@ricardo_nunessp\n@camarasaopaulo\n@marlonluz\n@MiltonLeiteSP\n@paulofrange\n@rinaldidigilio\n@veramagalhaes\n#RespeitemAposentados https://t.co/2Zy8VMYnQB", "id": "1620637007868497920"},{"created_at": "2023-02-01T03:52:44.000Z", "text": "Viver em uma corda bamba, de qualquer momento vc pode perder tudo q ganhou, \u00e9 ter um medo terr\u00edvel.. mas no fim o maior medo mesmo \u00e9 deixar de viver por causa disso", "id": "1620631207343177729"},{"created_at": "2023-02-01T03:25:08.000Z", "text": "@ZAMENZA Estamos ainda na corda bamba no Brasil. Se piscar o branco abusivo heterotop fica e mulher preta empoderada sai. #bbb23", "id": "1620624260254564352"},{"created_at": "2023-02-01T03:20:18.000Z", "text": "tu j\u00e1 t\u00e1 na corda bamba Cedric, vc \u00e9 o mais suspeito https://t.co/rG9yuPOkys", "id": "1620623047702228992"},{"created_at": "2023-02-01T03:19:03.000Z", "text": "fui sabotada pelas duas aulas no mesmo dia.... faltei 5 dias e estou na corda bamba", "id": "1620622729937559553"},{"created_at": "2023-02-01T03:14:57.000Z", "text": "A vida \u00e9 uma leg\u00edtima corda bamba!", "id": "1620621697643855876"},{"created_at": "2023-02-01T02:58:07.000Z", "text": "@mrsbrightpilot antes fosse marketing. eu t\u00f4 aqui na corda bamba", "id": "1620617462751395842"},{"created_at": "2023-02-01T02:56:58.000Z", "text": "@deh_angel20 @Jhon__Rey @tete_protegido \u00c9 \u00f3bvio que n\u00e3o \u00e9 todo mundo, n\u00e9? Sempre tem um se pendurando na corda bamba no meio de quem passa as f\u00e9rias NY, em escolas particulares car\u00edssimas acontece isso tamb\u00e9m, a exce\u00e7\u00e3o s\u00f3 confirma a regra.", "id": "1620617171788525569"},{"created_at": "2023-02-01T01:59:49.000Z", "text": "Vivendo na corda bamba entre: abrir a porta da varanda pra fumar ou ficar trancada no ar com medo de barata. https://t.co/A14lpNsZg8", "id": "1620602792263180288"},{"created_at": "2023-02-01T01:19:26.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos DETALHE PEQUENO, a maioria votou que daria o tiro\u2026 o que o PT precisa entender \u00e9 que s\u00f3 ganharam a elei\u00e7\u00e3o porque do outro lado tinha um presidente incompetente, e que o ter\u00e3o um mandato na corda bamba.", "id": "1620592628248252417"},{"created_at": "2023-02-01T01:10:36.000Z", "text": "talvez a mariane e a gabrielly tenham raz\u00e3o e eu to mais na corda bamba do que deveria", "id": "1620590406995161088"},{"created_at": "2023-02-01T01:09:08.000Z", "text": "@coverkookie spring day ou just one day... fico em uma corda bamba", "id": "1620590036470358016"},{"created_at": "2023-02-01T01:03:13.000Z", "text": "E nessa corda bamba quem vai caminhar sou eu", "id": "1620588548687822850"},{"created_at": "2023-02-01T00:40:14.000Z", "text": "\u00e9 quase como se algu\u00e9m tivesse me jogado na corda bamba, e tudo o que tenho feito \u00e9 tentar me equilibrar entre dois encontros.", "id": "1620582761865281537"},{"created_at": "2023-02-01T00:37:37.000Z", "text": "@apropriaBelinha Xande cometeu barbaridades e viol\u00eancias demais. E o Senado composto como queremos ser\u00e1 respons\u00e1vel pela sabatina e de outros p\u00e9 na bunda de quem quer que seja.\nCom essas mudan\u00e7as todas Nelson Ned e o Corda Bamba acabariam sendo presidentes da corte o qu\u00ea tamb\u00e9m ajudaria", "id": "1620582104022274048"},{"created_at": "2023-02-01T00:21:49.000Z", "text": "Andando em corda bamba sem cair..", "id": "1620578129562726401"},{"created_at": "2023-01-31T23:35:06.000Z", "text": "@Iisapetista ruim n chega a ser, mas demanda tanta paci\u00eancia que simplesmente vc fica numa corda bamba que a qualquer hr vc explode de tanto detalhe", "id": "1620566370449772544"},{"created_at": "2023-01-31T23:27:56.000Z", "text": "@eunaosoueujuro @DiogoMa92 'T\u00e1-se p'r\u00e1qui a dan\u00e7ar na corda bamba", "id": "1620564567805038593"},{"created_at": "2023-01-31T23:07:55.000Z", "text": "@_AlessandroSE Quem fica na corda bamba um cai. Seu pronunciamento \u00e9 no m\u00ednimo decepcionante uma vez que brilhou na CPI do vacinas e COVID-19.", "id": "1620559531007942659"},{"created_at": "2023-01-31T22:31:28.000Z", "text": "-Carinho\n\n-Respeito\n\n-Afeto\n\n-Considera\u00e7\u00e3o\n\nEsses quatros t\u00f3picos acima acabou para muitos, infelizmente quando voc\u00ea se doa, ou at\u00e9 mesmo deixa a corda bamba as pessoas achar que pode fazer de voc\u00ea o que bem entendi. Ou at\u00e9 mesmo falar com voc\u00ea da forma que acha.. \n\n#acabou", "id": "1620550359881228291"},{"created_at": "2023-01-31T21:14:10.000Z", "text": "Na corda-bamba da pol\u00edtica externa Lula segue brilhante: n\u00e3o se alinha em autom\u00e1tico com Washington, tampouco se isenta ao se colocar como mediador ativo da paz mundial na quest\u00e3o R\u00fassia/Ucr\u00e2nia.\n\nUfa, temos um presidente outra vez!\n[Segue&gt;&gt;]", "id": "1620530906380513280"},{"created_at": "2023-01-31T19:15:33.000Z", "text": "Acho que estou de f\u00e9rias e consegui passar a tudo\nMas \u00e9 bu\u00e9 acho porque h\u00e1 cadeiras que estou na corda bamba", "id": "1620501055804182529"},{"created_at": "2023-01-31T19:05:32.000Z", "text": "@FlavioDino Querem governar na corda bamba. Sinto muito, Marinho neles!!!!!", "id": "1620498531864948736"},{"created_at": "2023-01-31T18:26:33.000Z", "text": "Olha, na corda bamba.", "id": "1620488723443113987"},{"created_at": "2023-01-31T17:50:51.000Z", "text": "@CabineSport @WTransfers7 Est\u00e1 na corda bamba", "id": "1620479737184518145"},{"created_at": "2023-01-31T17:27:11.000Z", "text": "@franciscosouza Tem algumas \u00e1reas que tem sim.\nMas no meu caso entre desemprego (layoff) e presencial, muito mais o presencial n\u00e9?\nViver nessa corda bamba acaba com meu psicol\u00f3gico.", "id": "1620473783315480576"},{"created_at": "2023-01-31T17:10:33.000Z", "text": "@Quemdissequeme @RicardoLMF1 @JTransferencias Tudo \u00e9 poss\u00edvel. Se calhar o mi\u00fado Jo\u00e3o Neves pode aparecer e fazer toda a diferen\u00e7a. O Chiquinho \u00e9 que est\u00e1 naquela corda-bamba. Joga por enquanto, mas quando os n\u00f3rdicos se puserem em forma, vai ao Aursnes para o meio-campo e ele fica sem lugar", "id": "1620469598205399040"},{"created_at": "2023-01-31T17:09:20.000Z", "text": "V\u00edtor Pereira come\u00e7ou o ano na corda bamba?  \ud83d\udc40\n\n#JogoAberto https://t.co/SBM5HIMvcd", "id": "1620469289173008385"},{"created_at": "2023-01-31T16:35:01.000Z", "text": "Mais uma da s\u00e9rie \"Amor na corda bamba\". https://t.co/dUQIhsu6au", "id": "1620460655823429633"},{"created_at": "2023-01-31T16:32:31.000Z", "text": "Ou a vida \u00e9 uma corda bamba ou \u00e9 um colch\u00e3o de penas!!", "id": "1620460024190615552"},{"created_at": "2023-01-31T15:46:56.000Z", "text": "Para um idoso a vida rotineira se resume a andar na corda bamba fugindo de um ou outro agravo e tentando se defender como pode. N\u00e3o sei como certos pol\u00edticos conseguem exercer fun\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Qual o segredo ? Descobrir deve ser interessante. https://t.co/ubEDnYWqVm", "id": "1620448553255727108"},{"created_at": "2023-01-31T15:40:51.000Z", "text": "@WanderSFC Uma derrota vexat\u00f3ria s\u00e1bado, coloca o Hellmann na corda bamba?", "id": "1620447021592375298"},{"created_at": "2023-01-31T15:25:54.000Z", "text": "@thunder_270380 Sempre andando na corda bamba.", "id": "1620443260929077251"},{"created_at": "2023-01-31T15:09:05.000Z", "text": "@AR800_art Ah, mas voc\u00ea gosta de ficar na corda bamba, hein?\n4.999  \ud83d\ude01\ud83d\udc4d\ud83e\udd17\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1620439028754694147"},{"created_at": "2023-01-31T15:01:57.000Z", "text": "@akaGuyFawkes ui ui se ele sa\u00ed voc\u00eas ficam..... Na corda bamba \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "id": "1620437234943139841"},{"created_at": "2023-01-31T14:27:09.000Z", "text": "Est\u00e1 na corda bamba https://t.co/lUVB9oSnIF", "id": "1620428476493996037"},{"created_at": "2023-01-31T14:26:57.000Z", "text": "@CabineSport @WTransfers7 Est\u00e1 na corda Bamba.", "id": "1620428427265441793"},{"created_at": "2023-01-31T14:23:24.000Z", "text": "Corda bamba do FED\ud83d\udc74\nO Powell \u00e9 igual um velho em uma corda bamba, um leve deslize e ele pode cair para um dos lados, pode ser o lado de uma infla\u00e7\u00e3o estagnada em 4% ou pode ser uma recess\u00e3o ruim...E se o Powell conseguir se equilibrar ate o final da corda teremos o soft landing https://t.co/Up9FOGgDT9", "id": "1620427533627047937"},{"created_at": "2023-01-31T14:03:08.000Z", "text": "@giraldirenato @rogeriosmarinho J\u00e1 at\u00e9 elogiou Pachec\u00e3o. Possivelmente est\u00e1 na corda bamba. Algum passarinho deve ter falado que se n\u00e3o apoiar o Pacheco, v\u00e3o cassar a sua elei\u00e7\u00e3o.", "id": "1620422431788904449"},{"created_at": "2023-01-31T13:52:49.000Z", "text": "@jairbolsonaro Saudades de ti presidente, d\u00f3i muito estarmos nessa corda bamba agora... Mas voc\u00ea vai voltar \ud83d\ude4f", "id": "1620419835950931969"},{"created_at": "2023-01-31T13:51:51.000Z", "text": "@joaolatinha est\u00e1s na corda bamba", "id": "1620419591444000773"},{"created_at": "2023-01-31T13:14:15.000Z", "text": "@tesoureiros @_AlessandroSE @_AlessandroSE espero mais firmeza sua na manuten\u00e7\u00e3o dos valores Democr\u00e1ticos no Senado Brasileiro. O bolsonarismo n\u00e3o tem compromisso algum com os valores Democr\u00e1ticos. Pare de andar nessa corda bamba e se ponha pela democracia.", "id": "1620410129387753473"},{"created_at": "2023-01-31T12:58:44.000Z", "text": "VEJA Mercado | Estados Unidos, China e Europa se concentram na corda bamba do mercado (via @EconomicoRadar) https://t.co/YQdnLXFHpF", "id": "1620406226806009857"},{"created_at": "2023-01-31T12:34:07.000Z", "text": "Eu vivo na corda bamba entre querer muito viver e querer morrer o mais r\u00e1pido poss\u00edvel", "id": "1620400028857806848"},{"created_at": "2023-01-31T12:27:01.000Z", "text": "Estados Unidos, China e Europa se concentram na corda bamba do mercado \nPor @_diegogimenes \nhttps://t.co/7vYplMdLNr", "id": "1620398243179012096"},{"created_at": "2023-01-31T11:13:29.000Z", "text": "@sharkinho estou na corda bamba,vendo e vou para fora de lxa,ou n\u00e3o vendo e fico a pensar que devia ter vendido. Dilema!", "id": "1620379737129648134"},{"created_at": "2023-01-31T09:48:04.000Z", "text": "@FranciscadeFig Por acaso a IL \u00e9 um partido de direita? Parece mais um partido arco-\u00edris. O Chega j\u00e1 se definiu, a IL n\u00e3o e o PSD est\u00e1 na corda bamba!", "id": "1620358241313259524"},{"created_at": "2023-01-31T08:36:32.000Z", "text": "@EduardoLubow63 @Luca73724751 @Mathzin7776 @itz_byluiz @CentralDoBraga Os trikas s\u00e3o t\u00e3o fora de si que o maluco a\u00ed encima t\u00e1 achando que t\u00e1 falando com um botafoguense,pode presta aten\u00e7\u00e3o que eles n\u00e3o aguentam nada de zoa\u00e7\u00e3o o esfor\u00e7o pra se prova oque n\u00e3o s\u00e3o deixa eles meio birutas da cabe\u00e7a vivem em heterna corda bamba de soberba e pequenez.", "id": "1620340239519879168"},{"created_at": "2023-01-31T08:20:02.000Z", "text": "Ancelotti est\u00e1 na corda bamba. Real Madrid j\u00e1 escolheu o sucessor https://t.co/NvE4pj17hL #desportoaominuto", "id": "1620336086688882688"},{"created_at": "2023-01-31T07:27:19.000Z", "text": "@ALXFZ pq eu sei que \u00e9 uma corda bamba que qualquer dia um drles balan\u00e7a e me derruba. isso me deixa com vontade de nao ter vontades sobre relacionamentos porem o corpo e a mente as vezes sentem uma solid\u00e3o ne?\no borderline tamb\u00e9m sente a mais, ai o balde foi dado uma bicudona", "id": "1620322820181098507"},{"created_at": "2023-01-31T06:10:46.000Z", "text": "que mulher como eu, n\u00e3o se deve desencantar assim, ela roda a baiana, incorpora, depois n\u00e3o quer mais subir, quem vive na corda bamba aprende a se equilibrar e faz qualquer malandro na roda de samba, sambar..", "id": "1620303559345713153"},{"created_at": "2023-01-31T05:48:30.000Z", "text": "@centralreality Kkkkkkk acho q foi o contr\u00e1rio hj, esse a\u00ed t\u00e1 na corda bamba", "id": "1620297954585378820"},{"created_at": "2023-01-31T05:36:37.000Z", "text": "@negradramaa No meu servi\u00e7o estamos numa situa\u00e7\u00e3o complicada.... Ou dia da Matola, ou dia de Marracuene.... Estamos na corda bamba.... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1620294964348583937"},{"created_at": "2023-01-31T05:14:09.000Z", "text": "@graferreira92 @ricardo_nunessp QUE PALHA\u00c7ADA \u00c9 ESSA? Vivemos no PESADELO da CORDA BAMBA. Todo m\u00eas CONFISCO, CONFISCO, CONFISCO... \nParem j\u00e1 esse CONFISCO DESUMANO \u203c\n@ricardo_nunessp\n@camarasaopaulo\n@marlonluz\n@MiltonLeiteSP\n@paulofrange\n@rinaldidigilio\n@veramagalhaes\n#RespeitemAposentados", "id": "1620289310804279296"},{"created_at": "2023-01-31T04:20:27.000Z", "text": "@viniciuseangelo @choquei ele t\u00e1 educadinho pq sabe que t\u00e1 na corda bamba e vai ser o pr\u00f3ximo eliminado https://t.co/rhzAinkDgt", "id": "1620275795360100352"},{"created_at": "2023-01-31T03:54:57.000Z", "text": "ser uma pessoa que n\u00e3o gosta de errar sempre me fez viver numa corda bamba tipo\n\nt\u00f4 vivendo certo? \u00e9 assim que tem que acontecer? ser\u00e1 que eu t\u00f4 fazendo tudo errado? eu PRECISO que tudo saia perfeito TUDO", "id": "1620269377437470720"},{"created_at": "2023-01-31T03:50:47.000Z", "text": "eita que o sapato t\u00e1 colocando um fred em uma corda bamba", "id": "1620268328135835651"},{"created_at": "2023-01-31T03:11:48.000Z", "text": "nem um nem outro e os dois ao mesmo tempo. o cara simplesmente vive nessa corda bamba https://t.co/NEJukAVg9u", "id": "1620258519365849089"},{"created_at": "2023-01-31T03:10:06.000Z", "text": "Kkkkkkkkkk est\u00e1 na corda bamba. https://t.co/7GlvJ4Iwz0", "id": "1620258091437821955"},{"created_at": "2023-01-31T02:46:58.000Z", "text": "Sapato deixo Fred Nicacio, na corda bamba, ficou feio, t\u00e1 se achando o jogador e n\u00e3o sabe jogar. #jogodadiscordia #BBB23", "id": "1620252271358648323"},{"created_at": "2023-01-31T02:23:45.000Z", "text": "@ongakuwankosuki \ud83e\udef5\ud83d\ude0eVoc\u00ea viu quando o homem subiu no poste de energia el\u00e9trica \ud83d\uddfc\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\ud83d\uddfc apenas pra se equilibrar na corda bamba?\n\ud83d\ude05\ud83e\udd0cFoi incr\u00edvel! https://t.co/RSlj8DZk3h", "id": "1620246426466017280"},{"created_at": "2023-01-31T02:16:20.000Z", "text": "aline t\u00e1 na corda bamba comigo. quero ver o desenvolvimento mas por enquanto n\u00e3o t\u00f4 gostando de muitas escolhas", "id": "1620244559925239810"},{"created_at": "2023-01-31T02:12:04.000Z", "text": "me d\u00f3i tanto quando eu me resolvo com algu\u00e9m mas minha fam\u00edlia n\u00e3o supera e a\u00ed eu fico em uma corda bamba tentando n\u00e3o machucar ngm e sempre fico biruta", "id": "1620243486648967168"},{"created_at": "2023-01-31T02:05:40.000Z", "text": "\u2022 Maldita seja Eva - @escritoradbordo \n\n \"Viver na fronteira entre a lucidez e a insanidade \u00e9 como estar, para sempre, em uma corda bamba: ora ca\u00edmos para um lado, ora para outro.\"\n\n\u2605\u2605\u2605\u2605\u2606\u0338 + \u2661 https://t.co/xrqjaBRhGI", "id": "1620241875574861826"},{"created_at": "2023-01-31T02:03:31.000Z", "text": "@camelouu Atravessar um c\u00e2nion em corda bamba.", "id": "1620241336397086721"},{"created_at": "2023-01-31T01:44:58.000Z", "text": "Rodrigo Pacheco na corda bamba?  Pelo amor dos anjos, Brasil! D\u00e1 um tempo!", "id": "1620236667373355009"},{"created_at": "2023-01-31T01:26:16.000Z", "text": "@ECBahia_City @DiarioGols Ele cabe em um Atl\u00e9tico de Madrid j\u00e1 que o simeone t\u00e1 na corda bamba, por exemplo...", "id": "1620231962379292672"},{"created_at": "2023-01-31T01:21:29.000Z", "text": "andando sempre na msm corda bamba", "id": "1620230756235874304"},{"created_at": "2023-01-31T01:16:45.000Z", "text": "Caminhando em uma corda bamba\ud83d\udeb6", "id": "1620229565447802881"},{"created_at": "2023-01-31T00:29:36.000Z", "text": "@mangaverdde Eu n\u00e3o consigo nem fazer afundo sem parecer que t\u00f4 na corda bamba", "id": "1620217698797101056"},{"created_at": "2023-01-31T00:10:54.000Z", "text": "p quem se desequilibrava igual uma corda bamba ta otimo", "id": "1620212992565452801"},{"created_at": "2023-01-31T00:06:30.000Z", "text": "O evento j\u00e1 vem na corda bamba antes da pandemia, n\u00e3o foi realizado no ano passado e seu futuro t\u00e1 cada vez mais nebuloso.\n\nSinceramente t\u00e1 dif\u00edcil enxergar um caminho. Talvez a sa\u00edda \u00e9 partir para algo mais \"San Diego Comicon\" promovendo eventos e fugir de ser pe\u00e7a de business. https://t.co/1kESPeLJ6K", "id": "1620211887324680193"},{"created_at": "2023-01-31T00:04:12.000Z", "text": "fitei: \u00e9 quase como se algu\u00e9m tivesse me jogado na corda bamba, e tudo o que tenho feito \u00e9 tentar me equilibrar entre dois encontros viver, ou simplesmente cair https://t.co/NZHU4Ck4wQ", "id": "1620211306904141824"},{"created_at": "2023-01-30T23:38:15.000Z", "text": "E eu apoio, more a\u00ed  nos USA pelo tempo que for necess\u00e1rio @jairbolsonaro aqui no Brasil as coisas andam em cima da corda bamba https://t.co/vao47A8tZ2", "id": "1620204775290834944"},{"created_at": "2023-01-30T23:05:38.000Z", "text": "@jehexis Amiga eu no meu trabalho nem \u00e9 sobre psicologia e me sinto andando numa corda bamba todo dia kkkkk\nPrefiro os da faculdade pq mesmo sem ser remunerado eu sinto que t\u00f4 sendo importante", "id": "1620196568891817984"},{"created_at": "2023-01-30T22:22:57.000Z", "text": "@lldelima Acho meio triste isso, j\u00e1 acho ruim se limitar nas op\u00e7\u00f5es de comida no almo\u00e7o (a menos que vc tenha alguma restri\u00e7\u00e3o alimentar ou TEA), agora se limitar no trabalho e ficar nessa corda bamba \u00e9 pior ainda.", "id": "1620185825509244928"},{"created_at": "2023-01-30T21:59:07.000Z", "text": "menina do c\u00e9u botei a rayssa na corda bamba um com um elogio KAHSKSHSJSHSJSHJSHSJS passo males", "id": "1620179827889405952"},{"created_at": "2023-01-30T21:41:48.000Z", "text": "Vc j\u00e1 t\u00e1 na corda bamba cmg", "id": "1620175470955483137"},{"created_at": "2023-01-30T21:33:51.000Z", "text": "@PadraoAlexandre @marcelvanhattem Esse cara vive numa corda bamba daquelas. \"ser ou n\u00e3o ser\"?", "id": "1620173468997402633"},{"created_at": "2023-01-30T20:38:46.000Z", "text": "Com entrada de Lula, v\u00ea-se pq Boldonaro estava sempre corda bamba. https://t.co/rTIAtRzw3P", "id": "1620159609964232704"},{"created_at": "2023-01-30T19:14:41.000Z", "text": "Quem nunca?\nSe n\u00e3o fez n\u00e3o sabe o que \u00e9 viver na corda bamba.. https://t.co/8IPow2DqMS", "id": "1620138447846658048"},{"created_at": "2023-01-30T19:12:03.000Z", "text": "@shaula_Ipanema Uma Pitika desse jeito n\u00e3o brota do nada na sua galeria. Vc est\u00e1 em uma corda bamba pegando fogo, parceiro.. https://t.co/upUIvs6xFQ", "id": "1620137787499618304"},{"created_at": "2023-01-30T17:22:19.000Z", "text": "assim vou caminhando numa corda bamba", "id": "1620110171287740416"},{"created_at": "2023-01-30T16:09:05.000Z", "text": "amar \u00e9 decis\u00e3o, correr na corda bamba.", "id": "1620091742581329922"},{"created_at": "2023-01-30T15:47:31.000Z", "text": "@69Haka69 @SLBonifacio Claro, a informa\u00e7\u00e3o q lhe d\u00e3o vem diretamente (de uma forma disfar\u00e7ada para que pare\u00e7a q n\u00e3o) do Chelsea. Eles querem \u00e9 fzr press\u00e3o e agitar o jogador, fam\u00edlia e amigos a pressionar o clube. Mas o Enzo tbm j\u00e1 est\u00e1 na corda bamba e sabe q se abrir o bico, leva nas orelhas e multas", "id": "1620086312857665538"},{"created_at": "2023-01-30T15:01:47.000Z", "text": "Sempre na corda bamba entre \"est\u00e3o me fazendo de trouxa, t\u00e1 na hora de eu me livrar dessa situa\u00e7\u00e3o\" e \"voc\u00ea est\u00e1 sendo paran\u00f3ica\".\n\nO problema \u00e9 q sempre q eu acho q estou sendo paran\u00f3ica eu fa\u00e7o um \"sanity check\" com o terapeuta e quase nunca \u00e9 paran\u00f3ia, mas passa\u00e7\u00e3o de pano.", "id": "1620074802555006978"},{"created_at": "2023-01-30T14:37:59.000Z", "text": "Parece que t\u00f4 andando em uma corda bamba no escuro", "id": "1620068815722909696"},{"created_at": "2023-01-30T13:52:46.000Z", "text": "@caioblinder ... p\u00f5e o Brasil, politicamente, numa corda bamba.\nEsses dias estavam cobrando o Brasil para envio de muni\u00e7\u00f5es. J\u00e1 pensou o problem\u00e3o?", "id": "1620057436433547266"},{"created_at": "2023-01-30T13:30:37.000Z", "text": "@Frank_em_si @BCMses Ando um pouco na corda bamba de fzr isso por conta das demandas das escolas, por um lado, e de n deixar \"pra tras\" os alunos do pr\u00e9 vest social. Acho q tenho feito mais o caminho oposto, de a partir do conte\u00fado do vest tentar puxar outras coisas. Mas \u00e9 smp um limite e uma escolha", "id": "1620051863373754371"},{"created_at": "2023-01-30T12:41:45.000Z", "text": "Atentaram e atentam contra a democracia, mas como esperado em tudo que se encaminha para esse lixo de MP, passou no para crimes comprovados e o Xand\u00e3o arregou e nossa democracia fica na corda bamba. @LulaOficial @FlavioDino @TSEjusbr @gleisi @STF_oficial https://t.co/AubBST4XLq", "id": "1620039565204672515"},{"created_at": "2023-01-30T12:33:19.000Z", "text": "percebo que t\u00f4 na vida adulta quando eu s\u00f3 quero ter uma casa, quando realmente eu olhar e dizer: gostei, arrumar ela do meu jeitinho e ter uma estabilidade nessa corda bamba da vida", "id": "1620037441251049478"},{"created_at": "2023-01-30T11:43:36.000Z", "text": "Mais um ano de sobreviv\u00eancia pra essa aquariana na corda bamba, p\u00f5e na conta a\u00ed esses 26 e desce uma grade, obrigada ao deuses e universo por mais ano. :')", "id": "1620024929684197378"},{"created_at": "2023-01-30T11:25:30.000Z", "text": "@Tomalicu Pra quem falou que pedir essa reuni\u00e3o ap\u00f3s 2 jogos era oportunismo. A reuni\u00e3o vai ser depois de 6 jogos, onde o Santos provavelmente s\u00f3 ter\u00e1 vencido o 1\u00ba e dificilmente n\u00e3o estar\u00e1 vindo de uma derrota em cl\u00e1ssico. Lanterna do grupo, CT na corda bamba e inscri\u00e7\u00f5es encerradas.", "id": "1620020373407547395"},{"created_at": "2023-01-30T09:45:40.000Z", "text": "@GenPauloChagas Olha, o senhor t\u00e1 igual as fal\u00e1cias mentirosas do PT. Tenho s\u00f3 uma pergunta: foi entregue o c\u00f3digo fonte ao Exercito? Se isso n\u00e3o foi feito, deixa de ser leviano, e t\u00e1  na hora de se posicionar para um lado. N\u00e3o fique na corda bamba fazendo discurso pol\u00edtico.", "id": "1619995252093493248"},{"created_at": "2023-01-30T09:26:48.000Z", "text": "Bom dia! Que outros senadores como Rom\u00e1rio que est\u00e1 na corda bamba, tamb\u00e9m declare seu voto. Rog\u00e9rio Marinho \u00e9 a nossa \u00fanica esperan\u00e7a. Parab\u00e9ns! Marcos, voc\u00ea est\u00e1 trabalhando para o bem do povo. https://t.co/kqCjc4B6r5", "id": "1619990503529025538"},{"created_at": "2023-01-30T09:11:39.000Z", "text": "@jaquexara N\u00e3o entendo de psicologia, mas \u00e9 curioso usar tanta for\u00e7a, seguran\u00e7a e habilidade na luta e ter uma fragilidade emocional q parece viver na corda bamba. Contraste pisciano \ud83c\udf8f ?", "id": "1619986692211097600"},{"created_at": "2023-01-30T08:22:57.000Z", "text": "@brasil247 Tebet,Pacheco e outros tantos tb golpistas votaram contra Dilma.STF golpista endossou com congresso.\nPT na corda bamba engole todo mundo e vai levar  de novo. Alckmin t\u00e1 pronto", "id": "1619974436438044674"},{"created_at": "2023-01-30T08:09:52.000Z", "text": "Por mais que eu goste do jornalismo da Al-Jazeera, tenho que fazer minhas considera\u00e7\u00f5es e pontuar alguns neg\u00f3cios.\n\n- infelizmente \u00e9 um ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o que vive numa corda bamba entre oriente/ocidente mas flerta mais para o lado ocidental.", "id": "1619971139996094465"},{"created_at": "2023-01-30T07:10:10.000Z", "text": "na corda bamba entre me apaixonar/ continuar como t\u00e1 pra n\u00e3o estragar", "id": "1619956117983072257"},{"created_at": "2023-01-30T06:36:19.000Z", "text": "Estou nervosa,\nE ansiosa na corda bamba sigo cautelosa,\nEstou nervosa,\nComo um her\u00f3i que se cansou numa luta horrorosa... \ud83c\udfb6", "id": "1619947600333148160"},{"created_at": "2023-01-30T04:07:05.000Z", "text": "na corda bamba num precip\u00edcio", "id": "1619910044962938880"},{"created_at": "2023-01-30T03:51:55.000Z", "text": "@tkkzitos @logicpostz @doyottoke o show da pipokinha vers\u00e3o corda bamba de ferro", "id": "1619906227131281408"},{"created_at": "2023-01-30T02:42:28.000Z", "text": "@globo \u00e9 s\u00f3 demitir @boninho e ter v\u00e1rios programas salvos, sabemos q tu t\u00e1 na corda bamba", "id": "1619888748711518210"},{"created_at": "2023-01-30T02:39:49.000Z", "text": "Lembran\u00e7a de uma coisa que eu n\u00e3o sei explicar \u00e9 n\u00e3o sei se vou encontrar novamente, mas seguimos confiantes \u00e9 na corda bamba. https://t.co/TuJ4Z0Ta65", "id": "1619888082941284352"},{"created_at": "2023-01-30T02:33:36.000Z", "text": "@MarcosS47985709 E porque passou a andar na corda bamba.", "id": "1619886518428123138"},{"created_at": "2023-01-30T01:36:33.000Z", "text": "@anndrade_celia T\u00e1 na corda bamba! Vai cair em nome de Jesus!", "id": "1619872161828864002"},{"created_at": "2023-01-30T01:36:18.000Z", "text": "Sensa\u00e7\u00e3o de andar em corda bamba", "id": "1619872098092187651"},{"created_at": "2023-01-30T01:36:03.000Z", "text": "enfim a corda bamba", "id": "1619872036423364608"},{"created_at": "2023-01-30T01:27:36.000Z", "text": "mas uma hora cansa, novamente comecei me sentir numa corda bamba", "id": "1619869906576752641"},{"created_at": "2023-01-30T01:20:16.000Z", "text": "Cara,  se for pra falar do outro tem que  pelo menos estar melhor do que o outro nesse assunto. Mas \u00e9 melhor mesmo e n\u00e3o aquela de viver na corda bamba ali , pagando de p\u00e1 mas na realidade ...", "id": "1619868062207049734"},{"created_at": "2023-01-30T01:05:42.000Z", "text": "Quem vive na corda bamba\nAprende a se equilibrar\nE faz qualquer malandro\nNa roda de samba, sambar", "id": "1619864395047395328"},{"created_at": "2023-01-29T23:53:11.000Z", "text": "Vai ficar na corda bamba..CPI  nele povo https://t.co/Y6euSsy0Q2", "id": "1619846145794269184"},{"created_at": "2023-01-29T23:23:09.000Z", "text": "\ud83c\udfb5 Um circo, um drama com perigo \nE nessa corda bamba quem vai caminhar sou eu \ud83c\udfb5", "id": "1619838589055143936"},{"created_at": "2023-01-29T23:22:03.000Z", "text": "@Casal20FFC Posso estar exagerando mas esse p\u00eanalti muda mt coisa, tira a confian\u00e7a de um jogador que tava bem pra krlh, tira a confian\u00e7a que a torcida tava no time, essa confian\u00e7a que j\u00e1 estava na corda bamba gra\u00e7as ao jogo rid\u00edculo contra a Boavista, agr se fode de vez", "id": "1619838311144763393"},{"created_at": "2023-01-29T22:54:21.000Z", "text": "@lornavitoria naoo, t\u00f4 na s18 mas ele t\u00e1 na corda bamba no momento", "id": "1619831340538695680"},{"created_at": "2023-01-29T22:06:33.000Z", "text": "50 mil empregados da fraudulenta Americanas, do bilion\u00e1rio globalista e petista Jorge Paulo Leman, est\u00e3o na corda bamba. Fizeram \"L\", agora v\u00e3o entrar na fila do \"vale picanha\"", "id": "1619819313631993857"},{"created_at": "2023-01-29T21:32:17.000Z", "text": "\u201ceu ainda estou naquela corda bamba. ainda estou tentando de tudo para manter voc\u00ea rindo para mim. eu ainda acredito, mas n\u00e3o sei por qu\u00ea. eu nunca fui natural, tudo o que eu fa\u00e7o \u00e9 tentar, tentar, tentar\u201d", "id": "1619810688603652096"},{"created_at": "2023-01-29T19:52:51.000Z", "text": "@Militanteschato Ao menos ele n\u00e3o coloca as pessoas pra se equilibrar na corda bamba segurando um ovo com a boca ao som do caldeir\u00e3o pra fazer a caridade", "id": "1619785666954665984"},{"created_at": "2023-01-29T19:44:08.000Z", "text": "Hoje estou numa corda bamba pra ficar puto kkkkk", "id": "1619783470645116928"},{"created_at": "2023-01-29T19:36:58.000Z", "text": "@srt_leandro eu me sinto  numa corda bamba nesse assunto de Irm\u00e3 Faustina, pois todos aparentam ter interpreta\u00e7\u00f5es proprias de seus escritos", "id": "1619781667094433793"},{"created_at": "2023-01-29T18:43:28.000Z", "text": "voc\u00ea \u00e9 a corda bamba que eu aprendi a andar", "id": "1619768206809518080"},{"created_at": "2023-01-29T17:35:55.000Z", "text": "t\u00f4 numa corda bamba do caralho", "id": "1619751203273068544"},{"created_at": "2023-01-29T16:45:33.000Z", "text": "@WillBlackmusic amor pr\u00f3prio pra mim \u00e9 uma dualidade horrorosa, porque tem o 8/80 do ego inflado e depois do ego deprimido e eu em cima dessa corda bamba hora me amando, hora me odiando\nKKKkkk meu deus eu quero morreeeeeeee", "id": "1619738530879787008"},{"created_at": "2023-01-29T16:25:59.000Z", "text": "@Dojiii Demais. Trabalhador de H1B aqui vale nada.\n\nE olha que esse \u00e9 um visto para \"high skilled job\", especialistas. \n\nT\u00e1 o tempo todo na corda bamba.\n\nOu seja, td vez que eu for visitar fam\u00edlia vou ter q levar todos meus documentos comigo e deixar chave do apt com amigues por garantia", "id": "1619733604854276096"},{"created_at": "2023-01-29T15:56:04.000Z", "text": "@Pedroksete_ Kkkkk irm\u00e3o, se ele perde o Mundial e a Recopa, ele j\u00e1 fica na corda bamba \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1619726075201818629"},{"created_at": "2023-01-29T15:45:59.000Z", "text": "@Plato26517224 @jairbolsonaro Kkkkkkkkkkkkkk... Como que ele vai te socorrer, se o pr\u00f3prio t\u00e1 na corda bamba?", "id": "1619723538986061824"},{"created_at": "2023-01-29T15:23:07.000Z", "text": "@Michel_Grap @blima_bruno @CosenzaGiuliano @alexcrfla Ganhou os t\u00edtulos no sufoco e o time n\u00e3o jogava bem, estava sempre na corda bamba", "id": "1619717786883985415"},{"created_at": "2023-01-29T15:22:34.000Z", "text": "Putin se equilibra no poder sobre corda bamba, desde seu primeiro mandato. Passou por apuros na Chech\u00eania, no caso do submarino Kursk e do epis\u00f3dio do massacre de Beslan. Milovan Djilas explicou em  \"A Classe\" que grupos de interesse operam nos bastidores contra o ditador fraco.", "id": "1619717646039261187"},{"created_at": "2023-01-29T14:36:37.000Z", "text": "@anonymousSCT Chupetinha t\u00e1 na corda bamba hehe", "id": "1619706082376691712"},{"created_at": "2023-01-29T13:33:57.000Z", "text": "@relacionemos Vivo numa corda bamba entre expor o que sinto para melhorar a rela\u00e7\u00e3o e deixar pra l\u00e1 pra n\u00e3o parecer cobran\u00e7a.", "id": "1619690310363410432"},{"created_at": "2023-01-29T11:29:30.000Z", "text": "O cara fala isso quando o emprego dele t\u00e1 na corda bamba https://t.co/ncpl3VzFck", "id": "1619658991713517568"},{"created_at": "2023-01-29T11:24:44.000Z", "text": "Mas parece que na Camara, Lira ja esta assegurado. Pacheco, agora, esta na corda bamba. https://t.co/lPv1nyQxkT", "id": "1619657792046133248"},{"created_at": "2023-01-29T10:35:48.000Z", "text": "@fischer_adilson O vermelhinho adora ficar na corda bamba", "id": "1619645479582851072"},{"created_at": "2023-01-29T10:34:49.000Z", "text": "Sapato talvez indique Black. Deserto talvez vote em Mosca/Domitila e at\u00e9 cogitaram Anitto. Fundo do Mar votar\u00e1 em Anitto. E Sapato ficar\u00e1 na corda bamba com o veto. #bbb23", "id": "1619645230315368449"},{"created_at": "2023-01-29T10:26:21.000Z", "text": "Sendo bem sincero, prefiro os f\u00e3s de Chaisaw Man que reclamam de Pika e fazem o Guilherme Briggs se demitir da dublagem do que cin\u00e9filos. @Adri_365 vc t\u00e1 na corda bamba, amigo. Melhor se cuidar se n\u00e3o vc vai acabar que nem aquele cara ali", "id": "1619643099969626114"},{"created_at": "2023-01-29T10:23:00.000Z", "text": "corda bamba \u00e9 tua curva", "id": "1619642259590504448"},{"created_at": "2023-01-29T06:25:41.000Z", "text": "Mas sei que uma dor assim pungente\nN\u00e3o h\u00e1 de ser inutilmente\nA esperan\u00e7a\nDan\u00e7a na corda bamba de sombrinha\nE em cada passo dessa linha\nPode se machucar", "id": "1619582536409317376"},{"created_at": "2023-01-29T06:20:46.000Z", "text": "destranquei a conta s\u00f3 pra viver na corda bamba do perigo e algu\u00e9m ver um resqu\u00edcio da minha insanidade \ud83e\udd71\ud83e\udd71", "id": "1619581297462247428"},{"created_at": "2023-01-29T04:55:01.000Z", "text": "As elites dominantes (segundo o jarg\u00e3o marxista) e as dirigentes (tutti quanti, do PT ao Centr\u00e3o) est\u00e3o andando numa corda bamba econ\u00f4mica, sem qualquer converg\u00eancia quanto aos graves problemas econ\u00f4micos que o Brasil precisa resolver, ao continuar a fazer politicagem como usual.", "id": "1619559717050933249"},{"created_at": "2023-01-29T03:38:38.000Z", "text": "@brisolaa Corda bamba \u00e9 tua curva\nQuem \u00e9 Gisele B\u00fcndchen\nQuebrando todas as diretrizes\nEu pago de diretor\nMas \u00e9 ela quem dirige\n\nGata tu desmonta qualquer homem\nQuem \u00e9 furac\u00e3o Katrina?\nF\u00e9 nas maluca\nVicia mais que coca\u00edna", "id": "1619540496363421697"},{"created_at": "2023-01-29T03:15:17.000Z", "text": "que deixou as coisas meio na corda bamba ou em cima do muro, e agora sabem que v\u00e3o ter que compensar, ent\u00e3o eles est\u00e3o meio na defensiva querendo fazer a escolha certa, querendo lutar por aquilo que acreditam de verdade, mas ainda n\u00e3o est\u00e3o 100% certos, mas j\u00e1 tem uma iniciativa", "id": "1619534620974002176"},{"created_at": "2023-01-29T03:13:57.000Z", "text": "@joaoholanda1000 O Flamengo \u00e9 um tipo de \"c\u00e9u\". Os jogadores quando chegam l\u00e1, acabam se acomodando. A\u00ed vivem um tipo de \"inferno\", pra acordar. Ou precisam ir embora... \u00c9 sempre assim. Muitos come\u00e7am o ano na corda bamba. Vida que segue... Que essa derrota sirva de li\u00e7\u00e3o. A temporada \u00e9 grande.", "id": "1619534285253533697"},{"created_at": "2023-01-29T02:41:56.000Z", "text": "Essa noite na corda bamba entre suicidio e sair andando sem rumo at\u00e9 parar num lugar desconhecido", "id": "1619526227278311425"},{"created_at": "2023-01-29T02:37:51.000Z", "text": "e nessa corda bamba quem vai caminhar sou eu", "id": "1619525199078236160"},{"created_at": "2023-01-29T02:29:08.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Equibrio \u00e9 pra estar na corda bamba,\n\n!", "id": "1619523005096546305"},{"created_at": "2023-01-29T01:41:33.000Z", "text": "a corda bamba entre gastar com genshin esperar minha linda prel\u00fadio do caos ou comprar produto pro rosto e pro corpo \ud83d\ude15", "id": "1619511030123745281"},{"created_at": "2023-01-29T00:52:30.000Z", "text": "@BolsonaroSP @rogeriosmarinho Pra voc\u00ea qualquer coisa q favore\u00e7a a blindagem dos seus comparsas envolvidos no \u00faltimo golpe e lucro. Acorda n\u00e3o tem nenhum m\u00eas que voc\u00eas perderam o controle do jogo e j\u00e1 est\u00e3o na corda bamba imagina daqui 3 m\u00eas onde voc\u00eas v\u00e3o estar", "id": "1619498687616684032"},{"created_at": "2023-01-29T00:20:39.000Z", "text": "Haaaaaaaa se fosse o S\u00e3o Paulo...\nSP empata no fim e est\u00e1 4 jogos sem vencer.\nTime sai vaiado e RC fica na corda bamba.\nSP empata em casa e se aproxima da zona de rebaixamento.\nSP empata e sai s\u00f3 com 1 ponto em casa. https://t.co/7ZeFIYau7g", "id": "1619490672121360384"},{"created_at": "2023-01-28T23:47:52.000Z", "text": "\ud83d\udc8c\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79Oq seu ser de luz vem pensando sobre voc\u00ea? \ud83d\udde3\ufe0f \nC\u00e2ncer, Escorpi\u00e3o e Peixes \ud83d\udca6\n(Leia com o signo solar dele/a) \n\nEssa pessoa vem pensando sobre como os sentimentos dela por ti ainda s\u00e3o fortes, e de como est\u00e1 sendo dif\u00edcil viver nessa corda bamba de te amar e sentir que n\u00e3o", "id": "1619482421904416770"}]