[{"tweets_quantity": 29},{"created_at": "2023-02-08T22:55:55.000Z", "text": "\ud83d\udcdd De acordo com a WWD, a @Dior ficou em 2\u00ba lugar na semana de alta-costura com um MIV de US$ 36,8M, mais do que o dobro que a marca gerou na \u00faltima temporada.\n\nA apari\u00e7\u00e3o na primeira fila de #JISOO, uma das integrantes do BLACKPINK, rendeu \u00e0 Dior US$ 4,2 milh\u00f5es em MIV.\n\n\u00a0#\uc9c0\uc218 https://t.co/hanrYfW7rS", "id": "1623455613836730369"},{"created_at": "2023-02-08T21:04:08.000Z", "text": "[INFO] A Dior ficou em 2\u00b0 lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a marca gerou na \u00faltima temporada.\n\nA apari\u00e7\u00e3o da embaixadora global, #JISOO, na primeira fila do desfile rendeu \u00e0 Dior US$ 4,2 milh\u00f5es em MIV. \ud83d\udc78\ud83c\udffb\ud83e\udd0d https://t.co/jXPa51tA0b", "id": "1623427485286166529"},{"created_at": "2023-02-08T17:56:27.000Z", "text": "A Dior ficou em segundo lugar na semana de alta-costura com um MIV total de US$ 36,8 milh\u00f5es, mais do que o dobro que a marca gerou na \u00faltima temporada.\n\nA apari\u00e7\u00e3o de JISOO, integrante do grupo feminino sul-coreano BLACKPINK, rendeu \u00e0 Dior US$ 4,2 milh\u00f5es em MIV!\n\n#JISOO #\uc9c0\uc218 https://t.co/eowl13KjQj", "id": "1623380249890238464"},{"created_at": "2023-02-08T13:22:07.000Z", "text": "Vestido de noiva para 2023: 4 tend\u00eancias de moda casamento da Alta-Costura de Paris para dizer 'sim' https://t.co/7y1Ju1ANTv", "id": "1623311212326043648"},{"created_at": "2023-02-08T12:01:45.000Z", "text": "\u00c9 triste ver pessoas se agarrando em fiapos de informa\u00e7\u00f5es tortas para exercer a alta-costura de seu preconceito.", "id": "1623290989350727684"},{"created_at": "2023-02-08T00:52:03.000Z", "text": "Chiara Ferragni de Dior Alta-Costura. #Sanremo2023 #ChiaraFerragni #Dior \n\nStyling e Art direction @fabiomariadamato\nAbito custom made di @mariagraziachiuri per @dior\nFoto @giampaolosgura\nMake up @manuelemameli\nHair @pattibussa\nHanno collaborato: @mariasheilamiani @sasy_pezz\u2026 https://t.co/Nm1gAQh5A9", "id": "1623122452791296002"},{"created_at": "2023-02-08T00:52:00.000Z", "text": "Chiara Ferragni de Dior Alta-Costura. #Sanremo2023 #ChiaraFerragni #Dior \n\nStyling e Art direction @fabiomariadamato\nAbito custom made di @mariagraziachiuri per @dior\nFoto @giampaolosgura\nMake up @manuelemameli\nHair @pattibussa\nHanno collaborato: @mariasheilamiani @sasy_pezz\u2026 https://t.co/FGZlD7rup7", "id": "1623122439076032519"},{"created_at": "2023-02-07T11:43:27.000Z", "text": "Evangeline Lilly de Giambattista Valli Alta-Costura Inverno 2022 na pr\u00e9-estreia de 'Homem-Formiga e a Vespa: Quantumania', em Los Angeles. #Quantumania #EvangelineLilly #GiambattistaValli \ud83d\udcf8 Getty Images / Vogue Runway https://t.co/a3iBGo4FVP", "id": "1622923995891830788"},{"created_at": "2023-02-07T09:55:24.000Z", "text": "@revistaoeste Do Grammy eu j\u00e1 n\u00e3o esperava mais nada de bom.  O pior para mim foi saber que a Maison Valentino \"criou\" as roupas do Sam Smith! R.I.P. alta-costura!", "id": "1622896803409539073"},{"created_at": "2023-02-06T15:24:19.000Z", "text": "O pessoal t\u00e1 indo pros Red Carpets dos eventos de qualquer jeitoo, eu sinto falta dos looks de alta-costura ic\u00f4nicos!!!", "id": "1622617188954787841"},{"created_at": "2023-02-06T14:37:30.000Z", "text": "A nova cole\u00e7\u00e3o de alta-costura da Schiaparelli que foi exibida durante a Paris Fashion Week dividiu opini\u00f5es. V\u00eam saber mais sobre essa pol\u00eamica da ind\u00fastria da moda\ud83d\udc47  https://t.co/ggJRpPY07U", "id": "1622605408694161410"},{"created_at": "2023-02-06T10:44:20.000Z", "text": "a liga\u00e7\u00e3o entre a press\u00e3o dos consumidores por alta-costura de baixo custo e a explora\u00e7\u00e3o de trabalhadores nas f\u00e1bricas...", "id": "1622546730611838980"},{"created_at": "2023-02-06T09:45:07.000Z", "text": "Vestidos Surrealistas Foram o Grande Destaque Da Semana De Alta-Costura De Paris https://t.co/Ex28fq2g3S", "id": "1622531828455186432"},{"created_at": "2023-02-06T03:17:13.000Z", "text": "O look de #Anitta para o #GRAMMYs \u00e9 costoum made Versace, tirado diretamente dos arquivos da marca.\n\nO vestido desenhado pela Donatella Versace, \u00e9 da cole\u00e7\u00e3o de SS 2003 alta-costura. \u2728 https://t.co/vxcvUT2VAV", "id": "1622434207669575682"},{"created_at": "2023-02-06T02:08:50.000Z", "text": "O vestido usado pela Anitta no 65\u00b0 #Grammys \u00e9 uma pe\u00e7a vintage de alta-costura desenhada por Donatella Versace, 20 anos atr\u00e1s. \nEle pertence ao acervo da Versace. \n\n#AnittaNoGrammy https://t.co/gADolVrUbE", "id": "1622416998096375808"},{"created_at": "2023-02-06T00:57:27.000Z", "text": "Detalhes que s\u00f3 a Alta-Costura proporciona \ud83d\udc99 Cardi B bel\u00edssima de Gaurav Gupta no #GRAMMYs \n\n#Grammys2023 https://t.co/DJMJmYKVEi", "id": "1622399036090089472"},{"created_at": "2023-02-06T00:28:14.000Z", "text": "O look de Anitta para o #GRAMMYs\u202f\u202f\u202f \u00e9 costoum made Versace, tirado diretamente dos arquivos da marca.\n\nO vestido desenhado pela Donatella Versace, \u00e9 da cole\u00e7\u00e3o de SS 2003 alta-costura. \u2728 https://t.co/cuE0Yq0YRL", "id": "1622391681738842114"},{"created_at": "2023-02-06T00:22:23.000Z", "text": "Look de Anitta para o #GRAMMYs \u00e9 costoum made Versace, tirado diretamente dos arquivos da marca.\n\n\u2014 O vestido desenhado pela Donatella Versace, \u00e9 da cole\u00e7\u00e3o de SS 2003 alta-costura. https://t.co/O7RpGgaIAc", "id": "1622390212306288640"},{"created_at": "2023-02-06T00:16:39.000Z", "text": "O look da Anitta para o #GRAMMYs  foi desenhado por Donatella Versace, \u00e9 da cole\u00e7\u00e3o de alta-costura, 2003. https://t.co/oNxihZp1zu", "id": "1622388767871979521"},{"created_at": "2023-02-06T00:14:18.000Z", "text": "O look de Anitta para o #GRAMMYs \u00e9 costoum made Versace, tirado diretamente dos arquivos da marca.\n\nO vestido desenhado pela Donatella Versace, \u00e9 da cole\u00e7\u00e3o de SS 2003 alta-costura. \u2728 https://t.co/OZpI2dPCb0", "id": "1622388177569726467"},{"created_at": "2023-02-05T23:55:43.000Z", "text": "SS 2003 de alta-costura: Donatella trabalhou com elementos de assinatura da casa para o m\u00e1ximo impacto, criando uma sensa\u00e7\u00e3o de mist\u00e9rio e glamour. foi um ponto inteligente a fazer. entender a din\u00e2mica do tapete vermelho \u00e9 uma das coisas que Donatella faz de melhor. https://t.co/mjTFTSw4RI", "id": "1622383501805772802"},{"created_at": "2023-02-05T23:48:39.000Z", "text": "\u00c9 VINTAGE! SS 2003 de alta-costura. pensei que a Donatella tinha refeito esse look iconico, mas \u00e9 direto dos arquivos. GIGANTE https://t.co/0EDtJpCCsa https://t.co/BnuTnSTOdx", "id": "1622381723404083200"},{"created_at": "2023-02-05T19:43:03.000Z", "text": "Florence Pugh de Robert Wun Alta-Costura Ver\u00e3o 2023 no 'London Critics' Circle Film Awards 2023', em Londres. #LondonCritics #FlorencePugh #RobertWun \ud83d\udcf8 Getty Images / WWD https://t.co/JpHpc4JVN9", "id": "1622319914882142209"},{"created_at": "2023-02-05T19:42:52.000Z", "text": "Megan Fox de Alexis Mabille Alta-Costura Ver\u00e3o 2023 para a festa pr\u00e9-Grammy do produtor Clive Davis. #GRAMMYs #MeganFox #AlexisMabille \ud83d\udcf8 Reprodu\u00e7\u00e3o Instagram / Vogue Runway https://t.co/pKJ1UJXmEY", "id": "1622319866815422465"},{"created_at": "2023-02-05T18:42:59.000Z", "text": "H.E.R. de Fendi Alta-Costura Inverno 2022 na festa pr\u00e9-Grammy do produtor Clive Davis. #GRAMMYs #HER #Fendi \ud83d\udcf8 Getty Images / Vogue Runway https://t.co/X59o6IMxRs", "id": "1622304797545086980"},{"created_at": "2023-02-05T17:54:44.000Z", "text": "H.E.R sempre dando aquela pitada de personalidade para os red carpets! A cantora usou look completo de Alta-Costura da Fendi no \n#PREGRAMMYGALA \u2728 https://t.co/inH9EVP9Ek", "id": "1622292656972861440"},{"created_at": "2023-02-05T17:42:17.000Z", "text": "Kelly Rowland de Ashi Studio Alta-Costura Inverno 2022 para evento pr\u00e9-Grammy da Roc Nation. #GRAMMYs #KellyRowland #AshiStudio \n\nStyling: @kollincarter\n\n\ud83d\udcf8 Reprodu\u00e7\u00e3o Instagram / Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/F48n8xPyDI", "id": "1622289522074451970"},{"created_at": "2023-02-04T16:15:17.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Paco Rabanne ficou conhecido pelo uso de materiais met\u00e1licos e de pl\u00e1stico na constru\u00e7\u00e3o de uma est\u00e9tica futur\u00edstica.\n\n\u00cdcone da alta-costura, ele iniciou na moda influenciado pela m\u00e3e, que era costureira e trabalhava para Crist\u00f3bal Balenciaga.\n\n#TTsNews https://t.co/OEKkqLnVD3", "id": "1621905241737150465"},{"created_at": "2023-02-03T20:20:36.000Z", "text": "\u2764\ufe0f Marina Ruy Barbosa (@mariruybarbosa)\n\nEm Paris para a Semana de Alta-Costura, Marina n\u00e3o economizou nas tend\u00eancias. Em apenas um look, ela investiu pesado no monocrom\u00e1tico com casaco, vestido e acess\u00f3rios em vermelho vibrante https://t.co/Hof4ZiRkcg", "id": "1621604586971611136"}]