[{"tweets_quantity": 111},{"created_at": "2023-02-09T00:39:50.000Z", "text": "mano eu n lembro qm foi mas pisaram sem querer numa extens\u00e3o q tava no ch\u00e3o e simplesmente deu curto-circuito e acabou a luz em todas as salas do corredor https://t.co/tAguDPAzwM", "id": "1623481765791760387"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:59.000Z", "text": "\u00c9, rapaziada. Pra quem n\u00e3o sabe, meu tablet precisou ir pro reparo depois de um problema de curto-circuito. Eu to tendo que me preparar pra pagar o custo e torcendo pra que o desenho que eu tava trabalhado sobreviva. https://t.co/XAttvKYJp2 https://t.co/WVvF5V5Tqh", "id": "1623377616647426063"},{"created_at": "2023-02-08T16:07:02.000Z", "text": "COLUNA CURTO-CIRCUITO \u27a5 Globo ignora Travessia e usa Pantanal e s\u00e9ries do Globoplay para conquistar outro continente https://t.co/gRJYVpQx1J Veja Mais no @RD1Oficial", "id": "1623352717602070528"},{"created_at": "2023-02-08T12:28:00.000Z", "text": "@ChefeNick @JDavidMadureira @tiagodandre @nunomiguelc \u00c9 um comunista de schrodinger.\nOs comunas dizem que n\u00e3o \u00e9 comunista, no entanto a \u00fanica coisa que fazem \u00e9 defend\u00ea-lo.\nSe voc\u00eas tivessem c\u00e9rebro ele entraria em curto-circuito.", "id": "1623297595564081153"},{"created_at": "2023-02-08T09:27:43.000Z", "text": "BALAN\u00c7O GERAL -  Bombeiros combatem fogo ap\u00f3s curto-circuito no chuveiro https://t.co/I1GLWr3Zuj https://t.co/RRPmNubsHy", "id": "1623252225895149570"},{"created_at": "2023-02-07T18:56:14.000Z", "text": "@XanocaButterfly @ribeiro__2022 @migueltiago Trump a falar claramente: deixei l\u00e1 as tropas pelo petr\u00f3leo.\n\nFez curto-circuito? Muda o fus\u00edvel!", "id": "1623032909429891072"},{"created_at": "2023-02-07T18:51:58.000Z", "text": "Recentemente tive que trocar de celular em decorr\u00eancia do tr\u00e1gico fim do meu IPhone 7plus, que entrou \u00e1gua ocasionando curto-circuito e perda total do aparelho, mudei pra um S20 FE 5G e n\u00e3o me arrependo, aparelho muito bom com processador snapdragon, o murro na Apple.", "id": "1623031835876855812"},{"created_at": "2023-02-07T17:49:35.000Z", "text": "@henriqueaguiar0 desliga a c\u00e2mera antes de sair e diz que foi curto-circuito", "id": "1623016136542507009"},{"created_at": "2023-02-07T16:07:02.000Z", "text": "COLUNA CURTO-CIRCUITO \u27a5 Globo muda a grade e decide por dobradinha de reprises em dia at\u00edpico https://t.co/tx52WjryyW Veja Mais no @RD1Oficial", "id": "1622990328528531456"},{"created_at": "2023-02-07T11:58:21.000Z", "text": "O inc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um curto-circuito na fia\u00e7\u00e3o localizada pr\u00f3xima ao telhado do bar; n\u00e3o houve feridos https://t.co/ue9qCRhVER", "id": "1622927743795994627"},{"created_at": "2023-02-06T22:38:19.000Z", "text": "Crian\u00e7as morrem carbonlzadas ap\u00f3s inc\u00eandio em resid\u00eancia; Curto-circuito em ventilador pode ter sido a causa https://t.co/UIIl3wZFt8 #Noticia", "id": "1622726411436888065"},{"created_at": "2023-02-06T18:49:19.000Z", "text": "@SamsungBrasil ainda esperando uma posi\u00e7\u00e3o, quase acontece uma trag\u00e9dia por um curto-circuito num equipamento seu, com menos de um ano de uso, e, at\u00e9 agora, nada!!!", "id": "1622668779833499668"},{"created_at": "2023-02-06T17:14:42.000Z", "text": "\u017di\u017eek prop\u00f5e um &lt;i&gt;curto-circuito temporal&lt;/i&gt; https://t.co/6Uc5K0awvX", "id": "1622644969394655234"},{"created_at": "2023-02-06T15:45:58.000Z", "text": "Podem comprar o Intendente e encher o 28 de estrangeiros, mas Lisboa s\u00f3 funciona com os pobres e imigrantes que l\u00e1 vivem, na Mouraria, amontoados e escondidos. E depois os acidentes acontecem, um curto-circuito, uma overdose, e fala-se em \"sa\u00fade p\u00fablica\" e \"condi\u00e7\u00f5es miser\u00e1veis\".", "id": "1622622636596494336"},{"created_at": "2023-02-06T15:30:02.000Z", "text": "@c52842478a614c0 @jpfpenedo @expresso J\u00e1 vi que voc\u00ea entrou em curto-circuito cerebral... j\u00e1 n\u00e3o tem nexo o q voc\u00ea diz...\n\u00c9 o que acontece quando nosso mundo desaba ao perceber a sua invalidade e falsidade...", "id": "1622618629555486722"},{"created_at": "2023-02-06T15:06:35.000Z", "text": "@cvmismnds na primeira lavagem a m\u00e1quina dando curto-circuito", "id": "1622612725326131201"},{"created_at": "2023-02-06T14:28:36.000Z", "text": "Das coisas que poderiam acontecer a l\u00e2mpada do m\u00f3dulo entrar em curto-circuito e come\u00e7ar a pingar fa\u00edsca eu realmente n\u00e3o esperava", "id": "1622603169174790144"},{"created_at": "2023-02-06T13:59:24.000Z", "text": "@ArturAnjos @jonasnuts @Belinhaaposos60 @pcirne @RuiFari75005670 @MiguelBushes @zdamen_ @ajoanadapraia @LuisFCorreia @Marco__TM @Brloi @dramalho @under_less @andre_florestal @jcpandrade @_omidiferro_ @jorgejcp1975 @luispires @SissaCaganer @JRafaelPires @postaspescada @vazalmeida @PJFDF @RicardoZarb @Olavississimo @Susanahenri2020 @jessiehouben @cubenux @JCarvalho1972 @Vega9000 @storrao @azulejo_pop @byneca @Paulo1982sousa @cm78_ @CAlbertto @LRMAZEVEDO @nuno_ivo @dvsk__ @RobinBlueDrago @bazert @RaquelQBaste @arcebispo @cmmareco @marcolss @QuilometroInfin @OCalhau Na minha velhinha Hayabusa basta fazer um curto-circuito numa ficha que est\u00e1 debaixo do banco do pendura e aquilo mostra o erro no display...mas \u00e9 muito limitada.", "id": "1622595818451599362"},{"created_at": "2023-02-06T13:46:36.000Z", "text": "O caso mais recente, que n\u00e3o foi contabilizado nas estat\u00edsticas, aconteceu neste domingo (5), em Tururu, a 128 quil\u00f4metros de Fortaleza, onde duas crian\u00e7as morreram carbonizadas ap\u00f3s um inc\u00eandio causado por curto-circuito na tomada em que um ventilador estava conectado.", "id": "1622592597318418433"},{"created_at": "2023-02-06T13:01:56.000Z", "text": "WXR azul\ns\u00f3 pra combinar com o bra\u00e7o ciborgue\nsua l\u00e1grima me deu curto-circuito\nvoc\u00ea passou no meu teste de turing", "id": "1622581356898263041"},{"created_at": "2023-02-06T12:55:13.000Z", "text": "\ud83d\udca5PRECINHO | TOP \ud83d\udca5 #AliExpress-02\n\ud83e\uddd0 Alta velocidade usb 3/4 slot r\u00e1pido carregador de bateria recarreg\u00e1vel prote\u00e7\u00e3o contra curto-circuito aaa e aa bateria recarreg\u00e1vel esta\u00e7\u00e3o\n\nDe R$ 12.04\n\n\ud83d\ude31 Por R$ 7.60  \n*Valor alterado, de acordo co... https://t.co/hZ3VXGzisv https://t.co/LU3vCmZfJp", "id": "1622579669101867009"},{"created_at": "2023-02-06T10:03:29.000Z", "text": "@JosMiguelCarv11 @plusbenfica Mas j\u00e1 que essa tua cegueira impossibilita a exist\u00eancia da tua opini\u00e3o pr\u00f3pria pega l\u00e1 outra, at\u00e9 mais grave que a entrada do Wendel, que tamb\u00e9m s\u00f3 deu amarelo: \nAgora que n\u00e3o h\u00e1 jogadores do FCPorto envolvidos, j\u00e1 n\u00e3o deves fazer curto-circuito... https://t.co/GlGSPsUY5v", "id": "1622536447826747394"},{"created_at": "2023-02-06T09:06:51.000Z", "text": "@silvianagata @TomBombadil1954 @derflecha A gente reclama com raz\u00e3o do mau comportamento e falta de treinamento dos policiais, mas muita gente tbm n\u00e3o colabora qdo \u00e9 abordada. H\u00e1 in\u00fameros casos onde o curto-circuito ocorre pq o policial est\u00e1 s\u00f3 esperando sua rea\u00e7\u00e3o pra usar for\u00e7a bruta. E a\u00ed pra resultar em merda...", "id": "1622522197716742146"},{"created_at": "2023-02-06T02:56:23.000Z", "text": "\u017di\u017eek prop\u00f5e um curto-circuito temporal https://t.co/25vWZQ0AEh", "id": "1622428965913726984"},{"created_at": "2023-02-06T01:47:43.000Z", "text": "O grande numero de \"choques\" entre os pilotos eh devido a Los Angeles ser um \"curto-circuito\" ? Kkkkkkkkk  #nascarnobandsports", "id": "1622411686660476930"},{"created_at": "2023-02-06T01:13:39.000Z", "text": "@gabzyagz e esses raios q parece q ta tendo curto-circuito no c\u00e9u????", "id": "1622403111326302212"},{"created_at": "2023-02-05T22:33:39.000Z", "text": "\u017di\u017eek prop\u00f5e um &lt;i&gt;curto-circuito temporal&lt;/i&gt; https://t.co/YRO5tB2YON", "id": "1622362846993567747"},{"created_at": "2023-02-05T20:51:51.000Z", "text": "@Ritaeducamassas Shhh, n\u00e3o lhe digas que \"queer friendly\" e \"queer\" s\u00e3o coisas diferentes, que entra em curto-circuito.", "id": "1622337227853336577"},{"created_at": "2023-02-05T20:30:54.000Z", "text": "Tudo converge para um agravamento e Lula, ironicamente, p\u00f5e em curto-circuito a narrativa f\u00e1cil de \"Putin vil\u00e3o da Marvel\" e eixo euro-americano bonzinho, expondo o limite f\u00edsico da narrativa (5/5).", "id": "1622331957177622529"},{"created_at": "2023-02-05T19:35:56.000Z", "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i resid\u00eancia na Vila Francelina\n\nMoradores da casa teriam relatado aos bombeiros que um curto-circuito teria causado as chamas; ningu\u00e9m se feriu\n\nLeia: https://t.co/i7aMOPf1IQ https://t.co/68KwZCljpu", "id": "1622318122517598211"},{"created_at": "2023-02-05T18:16:04.000Z", "text": "Tenho mais de 15 anos de experi\u00eancia na \u00e1rea de instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas e NR10, al\u00e9m de ter atuado como professor de curso de capacita\u00e7\u00e3o profissional. Possuo experi\u00eancia em projetos el\u00e9tricos, dimensionamento de curto-circuito, dimensionamento de fia\u00e7\u00e3o e cabos el\u00e9tricos. https://t.co/Kr0atJ82ba", "id": "1622298026252410880"},{"created_at": "2023-02-05T16:50:52.000Z", "text": "@EletricistaLei3 Entrava em CUrto-cirCUito", "id": "1622276581233156098"},{"created_at": "2023-02-05T14:45:48.000Z", "text": "\u017di\u017eek prop\u00f5e um &lt;i&gt;curto-circuito temporal&lt;/i&gt; https://t.co/h8utc9Fba1", "id": "1622245108501385216"},{"created_at": "2023-02-05T14:00:03.000Z", "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i ind\u00fastria t\u00eaxtil no Sert\u00e3o da Para\u00edba | Curto-circuito em uma das m\u00e1quinas deu in\u00edcio \u00e0s chamas. Todo o algod\u00e3o foi queimado. https://t.co/LttanQTGX1", "id": "1622233595795357698"},{"created_at": "2023-02-05T11:23:35.000Z", "text": "Fogo pode ter come\u00e7ado em um curto-circuito no ventilador. #Enfoco https://t.co/9haNuQM2Fj", "id": "1622194220344791046"},{"created_at": "2023-02-05T03:35:38.000Z", "text": "@choquei Vou criar a p\u00e1gina curto-circuito, pra apagar as asneiras desse choque", "id": "1622076457072705536"},{"created_at": "2023-02-05T02:56:20.000Z", "text": "Eu poderia ser muito boa em algumas coisas se eu quisesse mas minha depress\u00e3o n\u00e3o deixa..\ns\u00f3 consigo chegar at\u00e9 onde ela deixa sen\u00e3o tenho um curto-circuito mental", "id": "1622066566039838721"},{"created_at": "2023-02-04T23:41:29.000Z", "text": "40 minutos de atraso no Gigante do Norte. A partida entre Sport Sinop e Luverdense ainda n\u00e3o come\u00e7ou devido \u00e0 um curto-circuito no est\u00e1dio. Seguimos sem previs\u00e3o de bola rolando.", "id": "1622017529756393472"},{"created_at": "2023-02-04T23:16:50.000Z", "text": "Chegamos a 15 minutos de atraso no Gigante do Norte. Um curto-circuito atingiu uma das torres de ilumina\u00e7\u00e3o do est\u00e1dio e uma equipe tenta realizar os reparos.", "id": "1622011326347239431"},{"created_at": "2023-02-04T22:36:27.000Z", "text": "\u017dI\u017dEK PROP\u00d5E UM CURTO-CIRCUITO TEMPORAL\nFil\u00f3sofo sustenta: o futuro n\u00e3o poder\u00e1 ser mudado;mas o passado, https://t.co/3ngEhCj1TE o colapso civilizat\u00f3rio hoje parece inevit\u00e1vel,\u00e9 preciso outra t\u00e1tica do porvir: introduzir,na sequ\u00eancia de eventos que nos...\n\nhttps://t.co/iisB88Im3m", "id": "1622001162063953920"},{"created_at": "2023-02-04T20:59:41.000Z", "text": "\u017di\u017eek prop\u00f5e um &lt;i&gt;curto-circuito temporal&lt;/i&gt; https://t.co/Mw06ljjEEP", "id": "1621976812149477376"},{"created_at": "2023-02-04T19:00:00.000Z", "text": "O MELHOR DA SEMANA | \u017dI\u017dEK PROP\u00d5E UM CURTO-CIRCUITO TEMPORAL\nFil\u00f3sofo sustenta: o futuro n\u00e3o poder\u00e1 ser mudado; mas o passado, sim. Se o colapso civilizat\u00f3rio hoje parece inevit\u00e1vel, \u00e9 preciso outra t\u00e1tica do porvir: introduzir, na sequ...\nPor Slavoj \u017di\u017eek\nhttps://t.co/OTA1zWpOn3", "id": "1621946692168998912"},{"created_at": "2023-02-04T15:22:32.000Z", "text": "\u017di\u017eek prop\u00f5e um &lt;i&gt;curto-circuito temporal&lt;/i&gt; https://t.co/mo3E5o2fop", "id": "1621891965745860608"},{"created_at": "2023-02-04T14:36:45.000Z", "text": "Transformador sofre curto-circuito e pega fogo na zona Norte de Teresina; n\u00e3o houve v\u00edtimas https://t.co/jFB41IgWXc", "id": "1621880444634501124"},{"created_at": "2023-02-04T14:18:48.000Z", "text": "\u017di\u017eek prop\u00f5e um curto-circuito temporal - Outras Palavras - https://t.co/ReAI8S3jzy #GoogleAlerts", "id": "1621875924353392641"},{"created_at": "2023-02-04T13:37:58.000Z", "text": "@juu_br \u00c9 isso. Paix\u00e3o \u00e9 descuido, curto-circuito. Amor \u00e9 aten\u00e7\u00e3o, escolha, constru\u00e7\u00e3o.\n\n(Me senti a letra da Rita Lee agora)", "id": "1621865649910726656"},{"created_at": "2023-02-04T10:15:01.000Z", "text": "Deu um curto-circuito no Xand\u00e3o\u2026 ele ia multar o sistema\u2026 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/K7PcmzEymf", "id": "1621814575506112512"},{"created_at": "2023-02-04T09:44:04.000Z", "text": "H\u00e9lio Schwartsman: Sigilo esp\u00fario\nVoto secreto de parlamentar \u00e9 curto-circuito da democracia representativa \nhttps://t.co/ZpQIgtg8tc+\nOU \nhttps://t.co/gWwDBZjyAE \ncc @Conteudo_Livre", "id": "1621806787308539905"},{"created_at": "2023-02-04T06:57:05.000Z", "text": "@Brendajenny9 Ser\u00e1 que foi tipo um curto-circuito em algum transformador ou subesta\u00e7\u00e3o?", "id": "1621764766455693313"},{"created_at": "2023-02-04T05:47:15.000Z", "text": "\u017di\u017eek prop\u00f5e um curto-circuito temporal https://t.co/25vWZQ0AEh", "id": "1621747192254824448"},{"created_at": "2023-02-04T04:29:00.000Z", "text": "@mvitorodrigues Haddad criar \" fake curto-circuito\", que papo \u00e9 esse? Desculpe, n\u00e3o entendi nada do que voc\u00ea disse,", "id": "1621727498277986304"},{"created_at": "2023-02-04T04:17:02.000Z", "text": "Deu curto-circuito no Nic\u00e1cio de inveja pq ele que queria ter beijado kkkkkkk #BBB23 https://t.co/4eMdn6ceQe", "id": "1621724487631650816"},{"created_at": "2023-02-04T01:30:42.000Z", "text": "@heejinsvivi n\u00e3o pensa nem um pouquinho, se tenta pensar \u00e9 capaz de dar um curto-circuito", "id": "1621682628251340801"},{"created_at": "2023-02-04T01:00:02.000Z", "text": "EDI\u00c7\u00c3O DO DIA:\n\u017di\u017eek prop\u00f5e um curto-circuito temporal. Brasil: A literatura como um direito humano. Cornershop: o precarizado que compra por voc\u00ea. M\u00e9xico: Balan\u00e7o de quatro anos de L\u00f3pez Obrador. \n\nLeia a edi\u00e7\u00e3o desta sexta-feira em Outras Palavras\nhttps://t.co/9sC4hlZSab", "id": "1621674910119518210"},{"created_at": "2023-02-04T00:19:01.000Z", "text": "Chamadas do tipo \"Haddad d\u00e1 bons sinais\" partem da falsa premissa que ele tem alguma independ\u00eancia. N\u00e3o tem e est\u00e1 ali mesmo assim. Ou seja, sabe que o seu papel \u00e9 o de criar um fake curto-circuito enquanto quem de fato manda diz as coisas como de fato s\u00e3o.", "id": "1621664586037329921"},{"created_at": "2023-02-03T23:36:37.000Z", "text": "@JanainaCastrooo O cara enrolou um arame no motor de partida, deu um curto-circuito, o carro come\u00e7ou a fuma\u00e7ar, cheiro de queimado \nSorte que n\u00e3o foi nada grave", "id": "1621653917380616193"},{"created_at": "2023-02-03T22:51:22.000Z", "text": "Segundo desembargador, n\u00e3o afundar navio pode colocar em risco vida da tripula\u00e7\u00e3o do reboque e causar \"curto-circuito log\u00edstico\" no Porto de Suape. \n#TVCultura #Marinha #Navio \n\nhttps://t.co/3p9AJx8ZcE", "id": "1621642529199341575"},{"created_at": "2023-02-03T22:51:16.000Z", "text": "Segundo desembargador, n\u00e3o afundar navio pode colocar em risco vida da tripula\u00e7\u00e3o do reboque e causar \"curto-circuito log\u00edstico\" no Porto de Suape. \n#TVCultura #Marinha #Navio \n\nhttps://t.co/lBLkLTbDC7", "id": "1621642503584731137"},{"created_at": "2023-02-03T20:16:48.000Z", "text": "Segundo desembargador, n\u00e3o afundar navio pode colocar em risco vida da tripula\u00e7\u00e3o do reboque e causar 'curto-circuito log\u00edstico' no Porto de Suape https://t.co/JN9dwsXWPO #g1", "id": "1621603632599781378"},{"created_at": "2023-02-03T18:47:21.000Z", "text": "#OPINI\u00c3O  \n\n\ud83d\udcdd H\u00e9lio Schwartsman | Sigilo esp\u00fario. Voto secreto de parlamentar \u00e9 curto-circuito da democracia representativa \n\nhttps://t.co/KoTxIaQQgF", "id": "1621581122877390848"},{"created_at": "2023-02-03T18:44:37.000Z", "text": "Nota para fazer detox de pessoas curto-circuito no final de semana https://t.co/bxFEm2Hosn", "id": "1621580432851492864"},{"created_at": "2023-02-03T14:00:24.000Z", "text": "As vezes eu acho que o algoritmo do meu spotify entra em curto-circuito tentando entender meu gosto musical\u2026 eu vou de jazz de 1920 pra funk de 2023 em minutos", "id": "1621508909549895683"},{"created_at": "2023-02-03T13:47:34.000Z", "text": "@eduardoleandros @flaviocostaf Trif\u00e1sico....\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01!\nMas apesar do curto-circuito, achei a entrevista dele tranquila. N\u00e3o pareceu fio desencapado!", "id": "1621505678991925248"},{"created_at": "2023-02-03T09:06:06.000Z", "text": "@lucianoPCdoB Custo a crer na hip\u00f3tese que isso tenha sido um curto-circuito sincericida. Muito estranho um bolsominion t\u00edpico ficar  chateadinho com a turba e usar isso como justificativa para fazer essas denuncias grav\u00edssimas. Ser\u00e1 que um araponga agiria de maneira t\u00e3o tresloucada?", "id": "1621434843794968576"},{"created_at": "2023-02-03T08:55:57.000Z", "text": "O curto-circuito sincericida que deu nesse senador Marcos do Val ajuda a revelar \u00e0 na\u00e7\u00e3o a extens\u00e3o do golpismo bolsonarista.", "id": "1621432288717185024"},{"created_at": "2023-02-03T05:04:33.000Z", "text": "desenvolvimento estaria a reboque das demandas democr\u00e1ticas da popula\u00e7\u00e3o\". (Curto-Circuito, p\u00e1gina 118)", "id": "1621374056690851840"},{"created_at": "2023-02-03T00:34:17.000Z", "text": "V\u00cdDEO: curto-circuito na rede el\u00e9trica deixa moradores sem energia em Ariquemes,\u00a0RO https://t.co/0momG5h0HT", "id": "1621306043333582848"},{"created_at": "2023-02-02T23:52:19.000Z", "text": "H\u00e1 pessoas que nos d\u00e3o choque e nos inspiram a viver intensamente. H\u00e1 pessoas que nos d\u00e3o curto-circuito e sugam toda a nossa energia. Escolha o afeto certo para a sua voltagem.", "id": "1621295481396535298"},{"created_at": "2023-02-02T21:09:01.000Z", "text": "@hdhiigor Entram em curto-circuito", "id": "1621254383064203267"},{"created_at": "2023-02-02T18:32:27.000Z", "text": "V\u00cdDEO: curto-circuito na rede el\u00e9trica deixa moradores sem energia em Ariquemes,\u00a0RO https://t.co/OZh6K8vGfi", "id": "1621214985392381952"},{"created_at": "2023-02-02T18:30:15.000Z", "text": "V\u00cdDEO: curto-circuito na rede el\u00e9trica deixa moradores sem energia em Ariquemes, RO | Rond\u00f4nia | G1 https://t.co/0LGLcuy1GV", "id": "1621214430653448194"},{"created_at": "2023-02-02T18:10:17.000Z", "text": "Casa protetora pega fogo em Paranava\u00ed; 10 animais morreram carbonizados - Na noite desta quarta-feira (1\u00ba) um casa protetora pegou fogo, em Paranava\u00ed. Cerca de 10 animais, entre c\u00e3es e gatos, morreram carbonizados.\n\nDe acordo com o Corpo de Bombeiros, um curto-circuito pode ... https://t.co/PIGsyit62M", "id": "1621209404480667650"},{"created_at": "2023-02-02T18:02:22.000Z", "text": "FREVO\nO Carnaval est\u00e1 chegando e, para entrar no clima, o bloco \u201cCurto-circuito\u201d vai mais uma vez \u00e0 avenida nas pr\u00e9vias da folia em Macei\u00f3, em Jaragu\u00e1, no pr\u00f3ximo dia 10, com concentra\u00e7\u00e3o no Museu Th\u00e9o Brand\u00e3o, \u00e0s 19h. Mais informa\u00e7\u00f5es: 3221-0880.\nConfira: https://t.co/0OIZyJJr0L https://t.co/Ub8ZQRXyhn", "id": "1621207413087936513"},{"created_at": "2023-02-02T16:07:02.000Z", "text": "COLUNA CURTO-CIRCUITO \u27a5 Estrela da Globo, Ivete Sangalo ser\u00e1 destaque no Carnaval do Globoplay https://t.co/Xpdwikr7wy Veja Mais no @RD1Oficial", "id": "1621178388021972992"},{"created_at": "2023-02-02T15:32:39.000Z", "text": "V\u00cdDEO: curto-circuito na rede el\u00e9trica deixa moradores sem energia em Ariquemes,\u00a0RO https://t.co/OZh6K8v8pK", "id": "1621169735638343684"},{"created_at": "2023-02-02T12:58:59.000Z", "text": "@camalees @SandraSoAlves @carlos_diogo_c @Joaohpr @PauloAlei @jmedeiros71 @paulompereira @carlosv96851 @ToGomes @TiagoMa18953180 @Atalaia950 @EdericoNogueira @Anastasiya1451A @Marlia993599501 @__noggy__ @esquilo71 @IsabelDiogo @tulioleal @ObserverPT @mapi20 @Ann16289067 @gilda_fontes @FFigueiredoCor @rocovargas @MsgrCarlos @VBTC_22 @sentiencehere @AnaMaars2020 @lordjimpt @Antonio_Argo_KZ @MglMachado @Cesar_J_Lopez @zawevo @lizzyramos1983 @lusil1950 @EurocentricTuga @HelloTiago @CatWithUkraine @pedroCsimoes @rmgr1976 @TiagoCatrola77 @Ofra26255482 @jadrcarlos @JMdeOE @cjrolo @jpfpenedo @LuisFDias72 @vicsousa16 @Felix_Nuno \u00c9 sempre bom ver os tankies entrarem em curto-circuito. Embora j\u00e1 n\u00e3o lhes reste muito para queimar. https://t.co/fwLYt5iWjW", "id": "1621131065913131009"},{"created_at": "2023-02-02T05:43:03.000Z", "text": "T\u00f4 t\u00e3o ansioso pra segunda-feira chegar logo que meu c\u00e9rebro t\u00e1 entrando em curto-circuito.\ud83e\udd2f", "id": "1621021358170968064"},{"created_at": "2023-02-02T04:07:55.000Z", "text": "@Tosilva17 @clessiomendes @davidpiraja_ @centralpolitcs Ali\u00e1s, deve dar curto-circuito no seus nervos de d\u00e9bil, n\u00e9? \"Como assim, como n\u00e3o apoia ningu\u00e9m? :O   \"", "id": "1620997418388168704"},{"created_at": "2023-02-02T04:07:28.000Z", "text": "@LucasBaqueiro01 Ol\u00e1! O gato al\u00e9m de ser crime, pode causar risco de curto-circuito, que atinja a rede provocando desligamento, al\u00e9m da queima de eletrodom\u00e9sticos da resid\u00eancia e da vizinhan\u00e7a.", "id": "1620997304894341120"},{"created_at": "2023-02-02T02:27:45.000Z", "text": "@rubronegrami @FotosDeFatos Quando o c\u00e9rebro percebe que o corpo est\u00e1 em queda livre, o susto faz o cora\u00e7\u00e3o sofrer um curto-circuito. Isso pode acontecer tamb\u00e9m quando algu\u00e9m pula de uma montanha ou de um pr\u00e9dio. Link - https://t.co/1FLL6eD0lO", "id": "1620972210226712576"},{"created_at": "2023-02-02T00:39:29.000Z", "text": "@Moshi_not_shark sinceramente menor ideia\ud83e\udd21\na minha teoria \u00e9 que a AI deu curto-circuito enquanto fazia essa abomina\u00e7\u00e3o e esqueceu das outras pessoas https://t.co/2xQaWDm6Qd", "id": "1620944963206012928"},{"created_at": "2023-02-01T23:06:26.000Z", "text": "@xtassxx A minha estourou por conta da tomada, mas durou isso a\u00ed tamb\u00e9m \u00e9 iria durar muito mais que n\u00e3o tivesse dado curto-circuito", "id": "1620921545584672768"},{"created_at": "2023-02-01T16:40:18.000Z", "text": "Fogo em loja de Gua\u00e7u\u00ed come\u00e7ou devido a curto-circuito em\u00a0ventilador https://t.co/2ucvtCb0WB", "id": "1620824371446124555"},{"created_at": "2023-02-01T14:21:52.000Z", "text": "H\u00e1 pessoas que nos d\u00e3o choque e nos inspiram a viver intensamente. H\u00e1 pessoas que nos d\u00e3o curto-circuito e sugam toda a nossa energia. Escolha o afeto certo para a sua voltagem.", "id": "1620789536354897921"},{"created_at": "2023-02-01T13:49:40.000Z", "text": "A Kelly v\u00ea isso e entra em curto-circuito https://t.co/c9xCzQ7Uox", "id": "1620781431319580672"},{"created_at": "2023-02-01T13:40:41.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo, 1 de fevereiro de 1974.\nInc\u00eandio do edif\u00edcio Joelma.\n\nAs 8h45 daquela sexta-feira, um ar condicionado explodiu no d\u00e9cimo segundo andar do pr\u00e9dio, ap\u00f3s entrar em curto-circuito. (+) https://t.co/QMbsYSJb5K", "id": "1620779168765210624"},{"created_at": "2023-02-01T12:35:01.000Z", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O \n\nEm decorr\u00eancia do curto-circuito na subesta\u00e7\u00e3o pr\u00f3xima a Esta\u00e7\u00e3o Leopoldina na manh\u00e3 do dia 30 de janeiro, a ViaMobilidade alterou a estrat\u00e9gia de fluxo na Linha 8-Diamante, suspendendo o looping que operava desde abril de 2022 nos trechos J\u00falio Prestes-Barueri. https://t.co/JxnfZFc6tB", "id": "1620762643907899394"},{"created_at": "2023-02-01T08:27:06.000Z", "text": "01 02 \n1974 - Um curto-circuito iniciou um inc\u00eandio no edif\u00edcio Joelma, em S\u00e3o Paulo, que durou quase 10 horas e deixou 188 mortos e 345 feridos.\n\n1982 \u2014 Lan\u00e7amento do microprocessador Intel 80286.", "id": "1620700253912694785"},{"created_at": "2023-02-01T02:44:12.000Z", "text": "Existem amores tipo curto-circuito?", "id": "1620613962374189056"},{"created_at": "2023-01-31T16:03:46.000Z", "text": "@CEEE_Equatorial Fiz mais de 6 chamados no dia em quest\u00e3o. O problema todo \u00e9 que j\u00e1 havia sido aberto um chamado para poda das \u00e1rvores que causaram o curto-circuito na rede, mas a CEEE n\u00e3o o atendeu.", "id": "1620452792287768576"},{"created_at": "2023-01-31T15:00:48.000Z", "text": "COLUNA CURTO-CIRCUITO \u27a5 CNN Brasil faz movimenta\u00e7\u00e3o na equipe e prepara grande cobertura das elei\u00e7\u00f5es do Congresso https://t.co/H9tWlF8qxz Veja Mais no @RD1Oficial", "id": "1620436945791770625"},{"created_at": "2023-01-31T14:20:02.000Z", "text": "Companheirada, convidamos todos e todas a fazerem para o nosso bloco de carnaval: CURTO-CIRCUITO\n\nA concentra\u00e7\u00e3o do nosso bloco ser\u00e1 no Museu Theo Brand\u00e3o, \u00e0s 19h do dia 10 de fevereiro\n\nEndere\u00e7o do sindicato: Av. Moreira e Silva, 54 - Farol, Macei\u00f3 - AL\n\nTelefone:(82) 3221-0880 https://t.co/uvhkA5aBO8", "id": "1620426686792884224"},{"created_at": "2023-01-31T12:00:03.000Z", "text": "Idosa de 60 anos morre carbonizada ap\u00f3s inc\u00eandio em casa, no Sert\u00e3o da Para\u00edba | A suspeita \u00e9 de que um curto-circuito em um ventilador tenha provocado o fogo. https://t.co/FjBjsE4eSQ", "id": "1620391457101062145"},{"created_at": "2023-01-31T11:58:32.000Z", "text": "Wrx azul\nS\u00f3 pra combinar com o bra\u00e7o ciborgue\nSua l\u00e1grima me deu curto-circuito\nVc passou no meu teste de Turing", "id": "1620391075176419335"},{"created_at": "2023-01-31T11:25:31.000Z", "text": "Muito f\u00e3s do game est\u00e3o putos pela s\u00e9rie n\u00e3o ter sido fiel nesse epis\u00f3dio. Eu acho isso bobagem, desde que a adapta\u00e7\u00e3o n\u00e3o fuja demais do contexto e fique melhor. De toda forma, creio que o epis\u00f3dio causa um curto-circuito na cabe\u00e7a de esquerdistas. Explico \ud83e\uddf5", "id": "1620382765542952965"},{"created_at": "2023-01-31T10:11:06.000Z", "text": "BALAN\u00c7O GERAL -  Bombeiros combatem fogo ap\u00f3s curto-circuito no chuveiro https://t.co/1B4rvJMpO5 https://t.co/C8OCLktNLm", "id": "1620364037404884992"},{"created_at": "2023-01-31T04:45:27.000Z", "text": "Mariana faz dar curto-circuito nos poucos neur\u00f4nio q eu j\u00e1 nem tenho", "id": "1620282087646597120"},{"created_at": "2023-01-30T22:09:25.000Z", "text": "Estar com sono e cochilar para escrever mais tarde. \nN\u00e3o conseguir cochilar por estar ansioso porque voc\u00ea tem que escrever. \nEntrar em curto-circuito e ir acabar por escrever com sono e ansiedade mesmo. Do jeito que der.", "id": "1620182422183886850"},{"created_at": "2023-01-30T20:46:29.000Z", "text": "@blogdosakamoto Uma tropa de choque para causar um curto-circuito que de fato provocar\u00e1 danos nos elementos que causaram!", "id": "1620161551922794498"},{"created_at": "2023-01-30T20:39:29.000Z", "text": "como explicar pra um normie que eu jamais sairia pra comer porque tenho um monte de fio solto e uns curto-circuito na cabe\u00e7a", "id": "1620159787290996738"},{"created_at": "2023-01-30T20:18:47.000Z", "text": "Gastando meu tempo vendo v\u00eddeo de como calcular corrente de curto-circuito", "id": "1620154579479576577"},{"created_at": "2023-01-30T18:07:09.000Z", "text": "A culpa j\u00e1 foi de S\u00e3o Pedro, agora o curto-circuito...KKK... Mas a empresa n\u00e3o tem culpa da incompet\u00eancia...#VoltaCPTM https://t.co/i6pNc9K5fJ", "id": "1620121454540124160"},{"created_at": "2023-01-30T17:56:58.000Z", "text": "@rqblakws mds cuidado pra n\u00e3o pegar fogo, ou ter curto-circuito", "id": "1620118891426123778"},{"created_at": "2023-01-30T15:36:15.000Z", "text": "@SPSobreTrilhos Ser\u00e1 q v\u00e3o colocar a culpa do curto-circuito num nos \"trens antigos\" da CPTM de novo.", "id": "1620083477403279362"},{"created_at": "2023-01-30T15:33:53.000Z", "text": "O que disse a via Mobilidade sobre o problema de hoje nas linhas 8 e 9:\n\nDessa vez o culpado foi um curto-circuito! https://t.co/6sdqLg3iOb", "id": "1620082882277695494"},{"created_at": "2023-01-30T15:01:35.000Z", "text": "Curto-circuito em disjuntor causa inc\u00eandio em supermercado de Caraguatatuba, SP | Vale do Para\u00edba e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/mYWF9uUm5q", "id": "1620074754844815363"},{"created_at": "2023-01-30T14:21:25.000Z", "text": "Curto-circuito em disjuntor causa inc\u00eandio em supermercado de Caraguatatuba, SP https://t.co/WqtziiB6g6 https://t.co/b2vqXM5jPb", "id": "1620064643665514496"},{"created_at": "2023-01-30T11:52:31.000Z", "text": "@Davi_TexF @Binha2233 @julio_cbo @Guisksksksks @samengo_ofc De acordo com peritos do Instituto de Criminal\u00edstica Carlos \u00c9boli, o inc\u00eandio come\u00e7ou a partir de um curto-circuito em um dos aparelhos, que pegou fogo e gerou uma cadeia de curtos-circuitos nos outros 5 do alojamento.", "id": "1620027174811238403"},{"created_at": "2023-01-30T09:34:52.000Z", "text": "minha teoria \u00e9 q algumas pessoas descobriram q se vc falar rapido demais o cerebro do ser humano nao acompanha e da curto-circuito ai a pessoa come\u00e7a a rir", "id": "1619992531852222464"},{"created_at": "2023-01-30T06:23:31.000Z", "text": "@lygia_maria Treinado pelo mercado sim, que joga os filmes brasileiros no curto-circuito longe das melhores salas, e pela ideologia vira-lata bolsonarista, que proclama que a cultura no Brasil \u00e9 mamata da esquerda e deve se combatida.", "id": "1619944377371217922"},{"created_at": "2023-01-30T04:38:50.000Z", "text": "t\u00f4 a 2 semanas sem comer chocolate e acho que eu vou entrar em curto-circuito https://t.co/EhhhTsbyu2", "id": "1619918033245569024"}]