[{"tweets_quantity": 386},{"created_at": "2023-02-09T00:59:45.000Z", "text": "@MarioMo92973141 Todos estos seudo economistas de izquierda son muy malos economistas precisamente por ser de izquierda. Si es un c\u00edrculo vicioso que solo ha creado en el mundo POBREZA gracias a estos ignorantes de izquierda.\nEjemplos en Chile hay muchos: @nico_grau @mariomarcelc\nNo + IZQUIERDA https://t.co/VQ9rkeBAb5", "id": "1623486777041248258"},{"created_at": "2023-02-09T00:52:30.000Z", "text": "@rinacapitu @libreenUSA @Bolsa1616 @UnknownDeusDev @eduardomenoni La mesa redonda sobre el c\u00edrculo vicioso. Tu \u00fanica respuesta a cualquier argumento es esa, la misma. Intentar denigrar a tu oponente con tonter\u00edas y haci\u00e9ndote la iluminada.  El wokismo es una enfermedad mental, tu deber\u00edas saberlo. https://t.co/6iKMECOmvF", "id": "1623484951617318913"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:22.000Z", "text": "@NANANROJA As\u00ed es, es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623484667583250432"},{"created_at": "2023-02-09T00:48:58.000Z", "text": "Est\u00e1 noche volvemos a leer porque s\u00ed; quiero despejar mi mente y no volver a pensar el mismo c\u00edrculo vicioso que tanto da\u00f1o me hace... \ud83d\ude43", "id": "1623484065444765696"},{"created_at": "2023-02-09T00:48:09.000Z", "text": "S\u00e1nchez, prisionero en su c\u00edrculo vicioso https://t.co/D66S4Jlqhd", "id": "1623483859445637122"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:28.000Z", "text": "@EmisorasABC @Venturaediaz @MinTransporteCo @alcaldiaptocol Y cuando baje la marea vuelven a lo mismo, es un c\u00edrculo vicioso donde se burlan del pueblo.", "id": "1623483185483980801"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:54.000Z", "text": "@dass_gmm Nadie se burl\u00f3 de usted y relaci\u00f3n, fue lo primero que dijimos, creo que a\u00f1os atr\u00e1s vivimos todo este c\u00edrculo vicioso y lo primero que yo quer\u00eda evitar era que se repitieraaa, pero mi esfuerzo fue en vano porque mientras usted nos tira o nos tiramos pues, alguien por ah\u00ed", "id": "1623482034747318272"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:35.000Z", "text": "Seguro que van en aumento las tarifas en el a\u00f1o,en conjunto del camaderismo del gobierno, y sus inflaciones ,siempre  \"pro-ciudadanas\" y \"pro-economicas\" \ud83d\udcb8\u2728\ud83e\udd17\ud83d\udca5\ud83d\udca5\nNetflix ya entr\u00f3 al c\u00edrculo vicioso.\nPorque si no entras en el c\u00edrculo te llueve, y no eres Robocopttt \ud83d\ude39\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83e\udd17 https://t.co/3ZFGFfsytD https://t.co/HsG0dxIear https://t.co/prFi0SE9jR", "id": "1623481703925796865"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:46.000Z", "text": "@MargaritaRepo \u00abSi no es auxiliado oportunamente (el aranero), sus mentiras aumentar\u00e1n en progresi\u00f3n geom\u00e9trica, si\u00e9ndolo unas necesarias para \u201ctapar\u201d las otras. De esta suerte se establece en \u00e9l un terrible c\u00edrculo vicioso: minti\u00f3 para no sentir m\u00e1s miedo y tiene m\u00e1s miedo por haber mentido\u00bb.", "id": "1623480993377034241"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:38.000Z", "text": "\"Describe un c\u00edrculo, despu\u00e9s acar\u00edcialo \ny se convertir\u00e1 en un c\u00edrculo vicioso\"\n- Eug\u00e8ne Ionesco, teatro del absurdo", "id": "1623480710018265093"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:44.000Z", "text": "\u00e9 como se fosse um c\u00edrculo vicioso que se repete em numeras vezes bem na minha frente e eu sem poder fazer absolutamente nada p fugir dele", "id": "1623480482846351360"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:22.000Z", "text": "muito ruim quando voc\u00ea tem uma fam\u00edlia totalmente desestruturada e eles s\u00f3 trazem problemas horr\u00edveis pra voc\u00ea. N\u00e3o tem amor, companheirismo, cumplicidade e empatia. \u00c9 um c\u00edrculo vicioso de m\u00e1goa, problemas e ego\u00edsmo. \n\nou eu queria ter outra fam\u00edlia, ou eu n\u00e3o queria ver ningu\u00e9m", "id": "1623480389208530944"},{"created_at": "2023-02-09T00:34:16.000Z", "text": "M\u00e1s pendejo es el que publica esta mierda ya que todo es un c\u00edrculo vicioso a conveniencia los unos roban los otros tambi\u00e9n y ninguno te sacan de la pobreza.\nBOBOTE. https://t.co/YnKjmhavIL", "id": "1623480364667662336"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:00.000Z", "text": "@mermainseyes NDNFKFJFJF es un c\u00edrculo vicioso lawea", "id": "1623480046181576706"},{"created_at": "2023-02-09T00:29:50.000Z", "text": "\u201ctenho andado em um c\u00edrculo vicioso de me achar insuficiente sempre que chego do trabalho as oito e meia da noite\u201d\nT\u00e1, me pegou forte", "id": "1623479248961904640"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:30.000Z", "text": "@sasori0330 @miranda_zxp @MauUfrj @patrick_1972 @maurocezar Continuem nesse c\u00edrculo vicioso de achar que a culpa \u00e9 de domenec, Ceni, renatos, Paulo, dorival e V\u00edtor Pereira\u2026 enquanto continuarem achando que jogadores 4 anos mais velhos v\u00e3o produzir mesma coisa\u2026.. venderam \u00fanico cara que corri no meio\u2026. A mas a culpa \u00e9 do V\u00edtor Pereira.", "id": "1623478409870417922"},{"created_at": "2023-02-09T00:13:40.000Z", "text": "@Javier_Alarcon_ Tanto alboroto despu\u00e9s del mundial de Qatar,para terminar en el mismo c\u00edrculo vicioso de siempre.", "id": "1623475180734406656"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:11.000Z", "text": "Que dif\u00edcil salir del c\u00edrculo vicioso que te mantiene en la mierda... aunque lo peor es estar consciente de eso y no encontrar la manera de salir.", "id": "1623471033498980355"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:24.000Z", "text": "lo clich\u00e9 que suena \"todo va a estar bien\" \"son etapas\" no sabemos lo que te puede ayudar o afecta, pero seguimos en el mismo c\u00edrculo vicioso de intentar arreglar algo que no provocamos por compasi\u00f3n https://t.co/HRsI9toP1h", "id": "1623461525510926337"},{"created_at": "2023-02-08T23:03:55.000Z", "text": "Hola @TwitterEspana @TwitterSupport me hab\u00e9is bloqueado mi anterior cuenta @R_berrr y no hay forma de seguir los pasos que indic\u00e1is para recuperarla. \nEs un c\u00edrculo vicioso donde no se llega a ning\u00fan sitio\nTampoco encuentro manera de contactar con nadie", "id": "1623457629464047616"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:43.000Z", "text": "@CesarChavezP29 Es muy simple, ac\u00e1 Reyna la informalidad, porque hay pocos beneficios sociales al formalizarse, y como hay pocos formales, eso dificulta que los beneficios sociales sean de calidad, es un c\u00edrculo vicioso que lamentable esta impuesto en nuestro pa\u00eds", "id": "1623435685016539138"},{"created_at": "2023-02-08T21:33:40.000Z", "text": "Qu\u00e9 va hacer Maduro cuando el d\u00f3lar llegue a 130bs, o sea 1$ de salario.\nSubir el sueldo nuevamente a 30$ y luego a esperar que llegue a 1$?\n\nUn c\u00edrculo vicioso de explotaci\u00f3n a los trabajadores p\u00fablicos y privados en general.", "id": "1623434914485141506"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:58.000Z", "text": "@realidadamerica @ClubAmerica M. Herrera a Xolos, se cumple un ciclo, vuelve al Ame solicitado por su compadre el Inepto de Ba\u00f1os, un c\u00edrculo vicioso que ojal\u00e1 JAM\u00c1S vuelva a suceder, pero el club est\u00e1 tan prostituido administrativamente hablando que cualquier cosa puede suceder mientras Emilio no haga nada.", "id": "1623434234072535040"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:31.000Z", "text": "Eres t\u00fa mi c\u00edrculo vicioso", "id": "1623434124009607169"},{"created_at": "2023-02-08T21:26:37.000Z", "text": "Nota: Dejen el vicio o sino entrar\u00e1n en un c\u00edrculo vicioso \ud83d\ude14", "id": "1623433140969562113"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:48.000Z", "text": "@Gustavo21475719 @AlexSchwartsman ...mercado deseja justamente isso, emprestar ao governo. Voltamos ao c\u00edrculo vicioso que n\u00e3o se resolve por essa vis\u00e3o de apenas redu\u00e7\u00e3o de gastos", "id": "1623432934933037057"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:04.000Z", "text": "@cmoltedo2 Hay la cantidad de casos es aterrador ,ahora estoy viendo en TN un cado horrible tambi\u00e9n ...drogas ,golpes ...c\u00edrculo vicioso y las v\u00edctimas son los chicos ...me supera", "id": "1623432751700672512"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:14.000Z", "text": "@Osandrobarboza Cada povo tem o governo que merece. Simples assim. Eu adotei uma regra imut\u00e1vel:\"n\u00e3o voto em candidato do Executivo e Legislativo que j\u00e1 foi eleito\". O Brasil precisa romper o c\u00edrculo vicioso e corrupto do poder.", "id": "1623431786251317248"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:28.000Z", "text": "tiendo a comer impulsivamente porque la comida me ayuda a distraer mi mente y me hace sentir \"mejor\", pero despu\u00e9s el sentimiento de culpa no me deja, es un c\u00edrculo vicioso que no solo me da\u00f1a mentalmente tambi\u00e9n f\u00edsicamente \ud83d\udc94", "id": "1623431593665724422"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:48.000Z", "text": "Me duele la cabeza y me da bronca y cuanta m\u00e1s bronca me da, m\u00e1s me duele la cabeza. Es un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623428152520220673"},{"created_at": "2023-02-08T20:59:30.000Z", "text": "Y es un c\u00edrculo vicioso que tambi\u00e9n se alimenta del consumo f\u00e1cil de noticias falsas. Un tema amplio que es bueno no dejar de poner sobre la mesa, como lo hace el buen @gonyz. https://t.co/orxk8eqo4h", "id": "1623426316224679938"},{"created_at": "2023-02-08T20:37:42.000Z", "text": "no puedo creer lo aburrido que est\u00e1 todo voy de tiktok a twitter de twitter a instagram y de instagram a youtube es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623420829794025474"},{"created_at": "2023-02-08T20:25:09.000Z", "text": "Operar, ser stopado, ficar com raiva, entrar errado, stopar de novo, virar a m\u00e3o, ser stopado, em um c\u00edrculo vicioso sem resultados", "id": "1623417671118094336"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:29.000Z", "text": "+ Un resoplido escap\u00f3 de sus labios. Si hab\u00eda algo que odiaba todav\u00eda m\u00e1s que escuchar c\u00f3mo le llevaban la contraria era encerrarse en un c\u00edrculo vicioso de contradicciones. Por lo tanto, finaliz\u00f3 aquel t\u00f3pico con unas secas palabras:\n\n\u2e3b No estoy enfadado.\n\nY tampoco ment\u00eda. +", "id": "1623417504444911627"},{"created_at": "2023-02-08T20:22:36.000Z", "text": "A corrida dos ratos precisa acabar. O c\u00edrculo vicioso de sair de lugar nenhum e ir pra lugar nenhuma precisa em algum momento acabar. O esfor\u00e7o pra resultados in\u00fateis n\u00e3o pode se prolongar indefinidamente \nSe voc\u00ea opera na bolsa de valores, n\u00e3o pode ser um rato correndo", "id": "1623417029112856576"},{"created_at": "2023-02-08T20:18:51.000Z", "text": "@Busmil @Doctor_Soto me mata, ahora los que bancamos la fiestita no podemos opinar \ud83e\udd23, esto se va a terminar cuando se les prenda la \ud83d\udca1y salgan del c\u00edrculo vicioso de depender del Estado, pero no, siguen siendo ignorantes antiempresa hace d\u00e9cadas", "id": "1623416087508295680"},{"created_at": "2023-02-08T20:12:47.000Z", "text": "Un c\u00edrculo vicioso. https://t.co/ZjOvETAdZf", "id": "1623414561922756609"},{"created_at": "2023-02-08T19:57:24.000Z", "text": "N\u00e3o admira que, quanto mais liberal o regime, mais temido e odiado seja o Estado, o que, por sua vez, refor\u00e7a o apelo liberal difuso por \"menos Estado\", gerando um c\u00edrculo vicioso de crescente amorda\u00e7amento social em nome da \"liberdade\". 5/5", "id": "1623410689594347521"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:04.000Z", "text": "5- Conversaciones positivas.\n\nEst\u00e1 bien hablar de lo que sientes y desahogarte, pero si lo haces todo el tiempo crear\u00e1s un c\u00edrculo vicioso. A\nsu vez, priorizar conversaciones sobre ideas, proyectos, metas, futuro que anhelas y cosas maravillosas te har\u00e1 sentir mucho mejor.", "id": "1623410100223283204"},{"created_at": "2023-02-08T19:52:06.000Z", "text": "Pura pinche gente hip\u00f3crita en ese c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623409357105860611"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:39.000Z", "text": "@tagliabf ya es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623406224380141569"},{"created_at": "2023-02-08T19:29:53.000Z", "text": "@barvak @josemachaves Es que siempre lo arreglan y dura un tiempo bueno, luego llegan los climas normales de la zona (aguaceros de 100 a 200 mm por hora) y colapsa nuevamente. El CONAVI interviene y vuelve a repararlo, c\u00edrculo vicioso eterno que los que somos de la zona hemos visto por a\u00f1os \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623403766488629248"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:41.000Z", "text": "@polwasx As\u00ed es hermosa por eso los hombres consiguen amiguitas aparte de las novias es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623403461621567492"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:48.000Z", "text": "@CamiloZ162 @Duque_48 @Sxtx777 El c\u00edrculo vicioso de Armenia", "id": "1623400723651170308"},{"created_at": "2023-02-08T19:05:51.000Z", "text": "Seguimos en el c\u00edrculo vicioso de #corrupci\u00f3n en #Piura por falta de integridad de funcionarios. Que en estos informes #Contralor\u00eda  identifique a las instituciones, a los funcionarios y a los contratistas. As\u00ed sabremos qui\u00e9nes ocupan el ranking de corrupci\u00f3n. @VigiliaCiudadana https://t.co/INI7Fm2sQh", "id": "1623397716737810433"},{"created_at": "2023-02-08T19:04:38.000Z", "text": "Faz tempo que falo isso...jogadores JOGAM QUANDO QUEREM, c\u00edrculo vicioso, fica muito f\u00e1cil e c\u00f4modo  para muitos bater no t\u00e9cnico, pior cego \u00e9 aquele que n\u00e3o quer ver mas tem tempo que esse elenco s\u00f3 faz as coisas de boa vontade quando est\u00e1 afim! https://t.co/DBw2xNzjQO", "id": "1623397410679492608"},{"created_at": "2023-02-08T19:02:05.000Z", "text": "@SaverioVivas2 Muy simple, generar escasez,para reducir la oferta y como todo lo escaso, incluyendo el $ sube, por ende el precio sube d todo sube,El.Regimen es feliz con la escasez,vuelve a someter a los Comercios a reducir sus precios y el c\u00edrculo vicioso continua", "id": "1623396768334372868"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:01.000Z", "text": "\"In the Ghetto\" y la visi\u00f3n de Elvis Presley sobre la marginalidad en las grandes ciudades\ud83c\udf06\n\nEn #LetraYM\u00fasica, @alfaxis te cuenta sobre la canci\u00f3n de 1969 que refiere al c\u00edrculo vicioso de los barrios negros en Chicago.\n\n\ud83c\udfa7 Escucha ac\u00e1: https://t.co/joVKhA7kiJ https://t.co/DzLTEYvjVg", "id": "1623396249440509953"},{"created_at": "2023-02-08T18:55:06.000Z", "text": "noticias_tierra: Calentamiento global causado por el hombre, variabilidad clim\u00e1tica natural en un c\u00edrculo vicioso https://t.co/lCTTbzP4qi a trav\u00e9s de @noticias_tierra", "id": "1623395010338062340"},{"created_at": "2023-02-08T18:52:14.000Z", "text": "@GabyRubinstein @hernanlacunza @LaspinaL @rlopezmurphy @eduardoyeyati el priemer objetivo es derrotar al personismo. Cueste lo q cueste. O jam\u00e1s romperemos el c\u00edrculo vicioso de tratar de arreglar sus desastres con ellos boicoteando al pa\u00eds. Sin piedad. Cadena perpetua x ellos y sus c\u00f3mplices.", "id": "1623394288531898369"},{"created_at": "2023-02-08T18:40:33.000Z", "text": "es un c\u00edrculo vicioso\ud83d\ude05", "id": "1623391348077240333"},{"created_at": "2023-02-08T18:32:06.000Z", "text": "@gabrielmario143 @tetienzoh @johnsundaybigch @antogrizzu Con suerte las letras garpan, eso si te lo voy a reconocer. Pero lo dem\u00e1s... Puro 4/4 con 4 acordes, el saxo de fondo y el mismo esquema musical en todas las canciones. El mismo c\u00edrculo vicioso de cualquier bandita de rnr nacional", "id": "1623389220822736896"},{"created_at": "2023-02-08T18:23:53.000Z", "text": "@ViceVenezuela M\u00e1s de lo mismo un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623387153311928320"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:37.000Z", "text": "@caue_nascim se torna um c\u00edrculo vicioso,desanda,pq a\u00ed a gente aproveita o dia que d\u00e1 preguicinha de cozinhar e segue comendo junk food.", "id": "1623386082766102543"},{"created_at": "2023-02-08T18:15:02.000Z", "text": "En 1942, el escritor Isaac Asimov public\u00f3 un relato llamado \"C\u00edrculo vicioso\", en d\u00f3nde dec\u00eda que sus robots estaban programados para cumplir las Tres Leyes de la Rob\u00f3tica.\n\nLas leyes que se usan en casi todas las peliculas basadas en reveliones de IA. https://t.co/FH7c2x2DRO", "id": "1623384926807531523"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:00.000Z", "text": "\ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve la participaci\u00f3n https://t.co/MbtJDIQNX8 https://t.co/TYeDp0zV1Q", "id": "1623383659922481155"},{"created_at": "2023-02-08T18:05:10.000Z", "text": "S\u00e1nchez, prisionero en su c\u00edrculo vicioso https://t.co/88gnmjkJJE", "id": "1623382444194799616"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:19.000Z", "text": "Una vez que te las haces no sal\u00eds m\u00e1s de ah\u00ed,es un c\u00edrculo vicioso por m\u00e1s exagerado que parezca \ud83d\ude2d https://t.co/GFFhZUiZyh", "id": "1623381225577521163"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:00.000Z", "text": "Calentamiento global causado por el hombre, variabilidad clim\u00e1tica natural en un c\u00edrculo vicioso https://t.co/eFtiOLfXfm a trav\u00e9s de @noticias_tierra", "id": "1623381145436954625"},{"created_at": "2023-02-08T17:46:03.000Z", "text": "@claudioefermin Hay que denunciar la estrategia que hoy se viste de participar en primaria y que solo esperan que los republicanos regresen a la presidencia de USA, para regresar al c\u00edrculo vicioso de la confrontaci\u00f3n y la abstenci\u00f3n q tanto da\u00f1o hace al pa\u00eds", "id": "1623377633466585106"},{"created_at": "2023-02-08T17:43:43.000Z", "text": "Este es el c\u00edrculo vicioso de @TeleCentroAr @TeleCentroAyuda vino el t\u00e9cnico, mir\u00f3 el m\u00f3dem y los cables (literalmente mir\u00f3), dijo que las intermitencias es por tener 5 o 6 tel\u00e9fonos conectados, soluci\u00f3n: contratar un pack mejor de m\u00e1s de 100 megas.", "id": "1623377048096935957"},{"created_at": "2023-02-08T17:32:35.000Z", "text": "@bandidodiamante @adrianm10 O sea s\u00ed est\u00e1 chido, pero luego caen una c\u00edrculo vicioso de succionarse el miembro entre Adri\u00e1n Marcelo y t\u00fa. Ya de jodido besense pero con los ojos abiertos para que no caiga en morbo.", "id": "1623374244708028429"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:53.000Z", "text": "@pabloalboran puedes venir a Valencia? No para de llover, seguro que apareces y sale el sol \ud83d\ude22tengo que tender Pablo, que mi secadora s\u00ed seca , pero luego el recibo de la luz me seca a m\u00ed y eso es un c\u00edrculo vicioso que no para,no para", "id": "1623373566539444229"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:10.000Z", "text": "@LaListanews @lopezobrador_ @INEMexico Opino que ya deben parar ese c\u00edrculo vicioso:\n\n---el presidente calumnia---los medios lo difunden tal cual---el presidente calumnia---los medios lo difunden tal cual---\n\nComo si los medios fueran tan ingenuos y no se dieran cuenta de que son calumnias.\n\nGracias", "id": "1623373131808182278"},{"created_at": "2023-02-08T17:18:52.000Z", "text": "N\u00e3o sei se a tara por engajamento (quando a pessoa para de falar coisas que realmente pensa e resolve s\u00f3 jogar pra galera, seja exaltando ou atacando alguma coisa) \u00e9 pior no jornalismo esportivo ou no entretenimento, mas me tira do s\u00e9rio demais pelo c\u00edrculo vicioso que cria", "id": "1623370793290792960"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:15.000Z", "text": "@linney_mtzc Un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623370385633775644"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:55.000Z", "text": "q malo tener q lidiar con personas q son un atraso y un c\u00edrculo vicioso cabr\u00f3n.", "id": "1623369800041828358"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:35.000Z", "text": "@markogar @karivit No hablar\u00e1 por qu\u00e9 si lo hace matar\u00edan tambi\u00e9n a su familia, esto es un c\u00edrculo vicioso \ud83e\udd37 por eso piensen bien con qui\u00e9n y d\u00f3nde se meten \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f", "id": "1623368961592098817"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:37.000Z", "text": "@SonPolemicas @alvaryan Creo que pueden haber soluciones en lo econ\u00f3mico  pero antes de aplicarlas ya las condenan y seguimos en este c\u00edrculo vicioso. El bloqueo afecta pero las politicas aplicadas no funcionan para el pueblo.", "id": "1623367207072763921"},{"created_at": "2023-02-08T17:02:30.000Z", "text": "@MashiRafael Lo denunciamos siempre, lo suspenden, lo bloquean y vuelve a aparecer cada y cuando a vomitar sus tropas y as\u00ed otras vez bloqueado o suspendido un c\u00edrculo vicioso vomitivo. Es mejor ignorarlo como excremento de perro en la acera!!", "id": "1623366673368551430"},{"created_at": "2023-02-08T17:01:19.000Z", "text": "@myrnariasg @la_go_mess Noo, labello no es como carmex o eos que te crean el c\u00edrculo vicioso, es muy bueno", "id": "1623366374893719553"},{"created_at": "2023-02-08T16:57:24.000Z", "text": "Nuestro c\u00edrculo vicioso @anlugofer https://t.co/siVoD1dhqb", "id": "1623365388963663872"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:58.000Z", "text": "@marcel_andy @_ryo_hermoso Ser\u00e1 dif\u00edcil romper ese c\u00edrculo vicioso por los intereses que se mueven.", "id": "1623365031705382912"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:14.000Z", "text": "...y c\u00f3mo el elegir mal provoca malas experiencias que hacen que la mujer inhiba los rasgos de masculinidad de sus hijos pensando que ser\u00e1 violento, lo cual es castrante para el hijo, lo amarga y genera conductas violentas en otras mujeres, volvi\u00e9ndose un c\u00edrculo vicioso. 2/2 https://t.co/1TzQBR2C7Y", "id": "1623362328908406785"},{"created_at": "2023-02-08T16:44:31.000Z", "text": "Estoy en ese momento del \ud83e\udd30\ud83c\udffc donde amo mi panza, pero a la vez ya quiero tener a mi bebe en brazos y as\u00ed me encuentro en este c\u00edrculo vicioso. Me abrazo.", "id": "1623362147001503746"},{"created_at": "2023-02-08T16:38:09.000Z", "text": "cualquier situaci\u00f3n que no sea la de esa temperatura concreta ya que al vivir con exceso de calor el cuerpo se acostumbra a esto y cualquier temperatura que est\u00e9 por debajo de esta la detecta como fr\u00edo. Entonces esto se convierte en un c\u00edrculo vicioso:", "id": "1623360545402327054"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:20.000Z", "text": "Estoy gorda porque tengo ansiedad o tengo ansiedad porque estoy gorda?\n Un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623357068383031298"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:35.000Z", "text": "No coincido ni un poquito, el ahorro es el principal motor de la econom\u00eda, sean 10, 20, 200 o mil d\u00f3lares al mes. Los cambios grandes se dan por las peque\u00f1as acciones que hacemos. Gesti\u00f3n de riego / cartera diversificada / inter\u00e9s compuesto.\nSi no, como sal\u00eds del c\u00edrculo vicioso? https://t.co/mlLxigRfYw", "id": "1623356628446617605"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:26.000Z", "text": "5/8 los que ten\u00edan acceso a la tierra y los que no. Las familias que no ten\u00edan tierras o las que ten\u00edan en cantidades peque\u00f1as eran los pobres extremos, cuya condici\u00f3n la he visto reproducirse a lo largo del tiempo como en un c\u00edrculo vicioso. Pocos han escapado a esa trampa...", "id": "1623356085783433217"},{"created_at": "2023-02-08T16:19:55.000Z", "text": "Con ultim\u00e1tum o sanciones no se repara el da\u00f1o, en tal sentido, cuando el error es evidente y comprobado, tendr\u00eda que revertirse el resultado, de lo contrario estaremos en un c\u00edrculo vicioso beneficiando a unos y perjudicando a otros https://t.co/KAZc42o07o", "id": "1623355959916601344"},{"created_at": "2023-02-08T16:17:47.000Z", "text": "@Pam_Angela_ @radioeuskadi \u00bf si la ley s\u00ed solo s\u00ed puede hacerse de nuevo si UP entra en el nuevo gobierno \u201824 significar\u00e1 eso q de nuevo los jueces rebajar\u00e1n las penas a los delincuentes sexuales ? \u00bf no es un c\u00edrculo vicioso en el que al final siempre ganan los delincuentes sexuales ? \ud83e\udd14", "id": "1623355422844354562"},{"created_at": "2023-02-08T16:15:44.000Z", "text": "@hilario_brioso @ListinDiario Es un c\u00edrculo vicioso donde algunas  mujeres solo buscan quien las mantenga y el hombre sin principios busca que mujer puede \"comprar\". As\u00ed no se crea ni mantiene una relaci\u00f3n.", "id": "1623354905548169216"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:35.000Z", "text": "@Seli_SBS No te rayes por esas movidas q al final ellos seguramente est\u00e9n pensando lo mismo y al final te metes en un c\u00edrculo vicioso q te deja la cabeza loca", "id": "1623353107374567424"},{"created_at": "2023-02-08T16:06:57.000Z", "text": "El mismo c\u00edrculo vicioso, ya me canse.", "id": "1623352695942701058"},{"created_at": "2023-02-08T16:04:44.000Z", "text": "@MaxiPatriota @victora86621867 Lo que dices es muy cierto, la corrupci\u00f3n se ha diseminado en todos los niveles de la sociedad y la carcome d\u00eda a d\u00eda. Si no educamos a las nuevas generaciones, si no las formamos en principios y valores seguiremos en el mismo c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623352138003804161"},{"created_at": "2023-02-08T16:00:47.000Z", "text": "@marcel_andy @_ryo_hermoso Ni a cual irle. Esta lo malo y lo peor. Crees que estemos condenados a este c\u00edrculo vicioso?", "id": "1623351141093326848"},{"created_at": "2023-02-08T15:58:59.000Z", "text": "@GHaterface @camisiitaaa principal, hasta la locura descontrolada que te lleva a hacer gilipolleces metida en un c\u00edrculo vicioso que no sabes como frenar, tampoco ayuda la egolatr\u00eda de walter, en el que maquilla su porfin reconocimiento y \"hacer algo m\u00e1s que dar clases\" con darle un futuro a su hijo", "id": "1623350690847268866"},{"created_at": "2023-02-08T15:57:42.000Z", "text": "En Per\u00fa vivimos en el mismo c\u00edrculo vicioso de quitar y poner autoridades p\u00fablicas como el presidente o el congreso. No saben elegir bien porque no se informan y cuando van a votar, votan por quien les regalo algo en su campa\u00f1a. Dan verg\u00fcenza como pa\u00eds.", "id": "1623350365428101122"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:38.000Z", "text": "C\u00edrculo vicioso del sufrimiento", "id": "1623349342781206528"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:42.000Z", "text": "La plantilla y el c\u00edrculo vicioso @LibreDirectoSER @RadioSevilla https://t.co/idRSNvBqpX", "id": "1623348605397438466"},{"created_at": "2023-02-08T15:46:06.000Z", "text": "@diariocorreo ya lo dijo en reiteradas ocasiones que no renunciar\u00e1 !! \nahora solo queda trabajar y analizar a cada uno de los postulantes tanto presidenciales y congresales en el 2026.\npara no estar en este c\u00edrculo vicioso \"no me representa, usurpadora , traicionera ,etc. etc .etc. \"", "id": "1623347445546602504"},{"created_at": "2023-02-08T15:40:37.000Z", "text": "Si no tienen ni para el taxi que las traiga a valoraci\u00f3n, porque quieren tener m\u00e1s hijos, es un c\u00edrculo vicioso que puede romperse, SI, pero en la mayor\u00eda de los casos no es as\u00ed\u2026", "id": "1623346068372045830"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:37.000Z", "text": "@Urubudailha O Flamengo \u00e0s vezes cansa, \u00e9 um c\u00edrculo vicioso", "id": "1623344808126210048"},{"created_at": "2023-02-08T15:33:49.000Z", "text": "@JPGramajoC @hugonovales Y sabemos que eso es consecuencia de... O se rompe el c\u00edrculo vicioso o no se avanza.", "id": "1623344355518939136"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:22.000Z", "text": "@LaEnfermera99 @kidlapicera Olv\u00eddate que es as\u00ed, el negro vive del pol\u00edtico y viceversa...es un c\u00edrculo vicioso, el \u00fanico boludo que queda afuera es el laburante", "id": "1623341221400682496"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:18.000Z", "text": "@TeleCentroAyuda La ayuda ya me la mandaron. solo miro y me dijo que los dispositivos conectados generaban las intermitencias. La soluci\u00f3n es contratar un plan mejor, mayor a los 100 megas que tengo. Quieren que reinicie el m\u00f3dem? Entrar en el c\u00edrculo vicioso en que meten a los clientes?", "id": "1623340955578388481"},{"created_at": "2023-02-08T15:08:10.000Z", "text": "Al programa le interesa que vuelvan a estar juntos para mostrarles im\u00e1genes y que peleen nuevamente. Un c\u00edrculo vicioso. #oriele", "id": "1623337903299473409"},{"created_at": "2023-02-08T14:57:35.000Z", "text": "@KarollaN2 Ciertamente!\n\nY al aplicar el aumento, disminuye el precio (valor) del Bol\u00edvar y aumenta la inflaci\u00f3n.\n\nUn c\u00edrculo vicioso altamente perjudicial.", "id": "1623335238850998272"},{"created_at": "2023-02-08T14:53:32.000Z", "text": "Un c\u00edrculo vicioso que lo llamo visa. https://t.co/3AnEPKWt2o", "id": "1623334217277968387"},{"created_at": "2023-02-08T14:51:01.000Z", "text": "@bta_Demian Sin distinci\u00f3n de partidos ante una sociedad que sabe y acepta que las cosas son as\u00ed, en un c\u00edrculo vicioso .\ud83e\udee3", "id": "1623333584965890050"},{"created_at": "2023-02-08T14:44:38.000Z", "text": "Todos tenemos una etapa en la que no comprendemos si es rabia, impotencia o frustraci\u00f3n porque no salen las cosas y no puedes explicar las molestias como tal y para acabar el destino conspira para medir tu paciencia y voluntad pero yo s\u00e9 que voy a salir de este c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623331980552069123"},{"created_at": "2023-02-08T14:44:02.000Z", "text": "@_Janoninho Eu votei no Lula, para que ele encare os oligarcas financeiros, e  quebre este c\u00edrculo vicioso dos banqueiros, e liberte nosso povo.", "id": "1623331826096918528"},{"created_at": "2023-02-08T14:42:49.000Z", "text": "@AcaFlora Los que buscamos salir de este c\u00edrculo vicioso de mentiras y populismo queremos cambios radicales. El resto parasitario prefiere correcci\u00f3n pol\u00edtica y gradualismo deficitario. En alg\u00fan momento deberemos usar salvavidas.", "id": "1623331520801869825"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:47.000Z", "text": "@LuisCardenasMx @MVStvOficial @JuanIZavala @HernanGomezB Normalizar como cotidiano y universal el tr\u00e1fico de dinero p\u00fablico o de influencias, de armas, de drogas, de personas, de cualquier bien robado o pirateado nos hace c\u00f3mplices y nos encierra en un maldito c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623328492547874816"},{"created_at": "2023-02-08T14:26:11.000Z", "text": "Presidente Samper ud tiene mucho de raz\u00f3n eso se volvi\u00f3 un c\u00edrculo vicioso de conveniencias pol\u00edticas y econ\u00f3micas.. https://t.co/ptuGO3wOus", "id": "1623327335863681026"},{"created_at": "2023-02-08T14:24:26.000Z", "text": "@LSalamandra23 Y luego te das m\u00e1s ansiedad y culpa porque est\u00e1s consiente de que comiendo de esa forma vas a subir de peso y as\u00ed, un c\u00edrculo vicioso, te entiendo amiga y te sugiero que cuando pasen esos atracones toma agua con gas\ud83e\udd0d, todo va mejorar Lau.", "id": "1623326895549911041"},{"created_at": "2023-02-08T14:23:20.000Z", "text": "@ElNacionalWeb Se parece al \" negocio\" de las vacunas..te enferman y luego te san \" la cura\" y sigue el c\u00edrculo vicioso.donde el perdedor es EL CIUDADANO!!", "id": "1623326617895411712"},{"created_at": "2023-02-08T14:22:48.000Z", "text": "@BodyRollingCarm @PabloEchenique La etiqueta que usted quiera. Tienen tan normalizada la violencia que les sorprende que alguien pida a un pol\u00edtico que haga su trabajo y se deje de insultar en p\u00fablico. Es un c\u00edrculo vicioso que hacen unos y otros y nos perjudica a todos.", "id": "1623326484029968389"},{"created_at": "2023-02-08T14:22:47.000Z", "text": "Sen olvidar a s\u00faa inacci\u00f3n para cubrir as baixas de longa duraci\u00f3n, o cal tendo un cadro tan reducido, crea un c\u00edrculo vicioso no que os que quedan te\u00f1en que facer as horas dos compa\u00f1eiros que faltan, o que os leva ao l\u00edmite psicol\u00f3xico, creando posibles novas incapacidades.", "id": "1623326482243231746"},{"created_at": "2023-02-08T14:18:44.000Z", "text": "Quieren nueva moratoria para jubilaciones. \nBasta de moratorias para aquellos q nunca pagaron pq \u00e9sto es ya un c\u00edrculo vicioso.Basta de usar los fondos q aportan los trabajadores a Anses para regalar dineros a quienes no trabajaron o no han aportado nunca\nEl ANSES est\u00e1 en ROJO", "id": "1623325462096228356"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:00.000Z", "text": "La activaci\u00f3n de estas creencias incide en que tales pensamientos se experimenten con ansiedad y, a partir de aqu\u00ed, es muy posible que la persona se esfuerce por eliminarlas, lo que llevar\u00eda a un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623324270540754944"},{"created_at": "2023-02-08T14:11:42.000Z", "text": "@OzzyCHML N\u00e3o tem esse neg\u00f3cio de ser aceito e mudar por isso, aqui eu falei que trabalho cm artes e msm querendo faculdade eu falei que esse era meu trabalho, e assim fui Aceita de vdd, se vc ficar mudando pq os outros quer vc nunca vai ser vc, fica esse c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623323690904477697"},{"created_at": "2023-02-08T14:04:37.000Z", "text": "Las leyes son blandas porque los que tienen que legislar militan en los mismos partidos de los alcaldes corruptos. Es un c\u00edrculo vicioso, eventualmente incluso una asociaci\u00f3n il\u00edcita para delinquir.", "id": "1623321909608734722"},{"created_at": "2023-02-08T14:03:36.000Z", "text": "@GaMirandafilho @sueli_st O aparelho de ar foi roubado e a energia el\u00e9trica est\u00e1 no gato.  \u00c9 assim que muitos levam a vida no Brasil, s\u00f3 embuchando as mulheres e depois largam os filhos nas ruas para vender balinhas, pedir dinheiro e mais tarde passam a fazer assaltos. \u00c9 um c\u00edrculo vicioso sem fim.", "id": "1623321651113852928"},{"created_at": "2023-02-08T13:56:12.000Z", "text": "@TeleCentroAyuda La ayuda ya me la mandaron. solo miro y me dijo que los dispositivos conectados generaban las intermitencias. La soluci\u00f3n es contratar un plan mejor, mayor a los 100 megas que tengo. Quieren que reinicie el m\u00f3dem? Entrar en el c\u00edrculo vicioso en que meten a los clientes?", "id": "1623319790512218112"},{"created_at": "2023-02-08T13:43:10.000Z", "text": "@TeleCentroAyuda La ayuda ya me la mandaron. solo miro y me dijo que los dispositivos conectados generaban las intermitencias. La soluci\u00f3n es contratar un plan mejor, mayor a los 100 megas que tengo. Quieren que reinicie el m\u00f3dem? Entrar en el c\u00edrculo vicioso en que meten a los clientes?", "id": "1623316510839128064"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:51.000Z", "text": "@TeleCentroAyuda La ayuda ya me la mandaron. solo miro y me dijo que los dispositivos conectados generaban las intermitencias. La soluci\u00f3n es contratar un plan mejor, mayor a los 100 megas que tengo. Quieren que reinicie el m\u00f3dem? Entrar en el c\u00edrculo vicioso en que meten a los clientes?", "id": "1623316431952650242"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:38.000Z", "text": "@TeleCentroAyuda La ayuda ya me la mandaron. solo miro y me dijo que los dispositivos conectados generaban las intermitencias. La soluci\u00f3n es contratar un plan mejor, mayor a los 100 megas que tengo. Quieren que reinicie el m\u00f3dem? Entrar en el c\u00edrculo vicioso en que meten a los clientes?", "id": "1623316377850241024"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:09.000Z", "text": "@TeleCentroAyuda La ayuda ya me la mandaron. solo miro y me dijo que los dispositivos conectados generaban las intermitencias. La soluci\u00f3n es contratar un plan mejor, mayor a los 100 megas que tengo. Quieren que reinicie el m\u00f3dem? Entrar en el c\u00edrculo vicioso en que meten a los clientes?", "id": "1623316253132656649"},{"created_at": "2023-02-08T13:41:53.000Z", "text": "La falta de educaci\u00f3n a la que ha sido sometido nuestro pueblo es un c\u00edrculo vicioso el cual no hace m\u00e1s que convertir al propio pueblo en el art\u00edfice de su propia desgracia. https://t.co/8k8PugXrvS", "id": "1623316189475749888"},{"created_at": "2023-02-08T13:41:49.000Z", "text": "@mafervalles_ si igual el carmex, es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623316168646729728"},{"created_at": "2023-02-08T13:36:40.000Z", "text": "Sino sanas antes de entras a una relacion vas a estar repitiendo el mismo c\u00edrculo vicioso", "id": "1623314872552366082"},{"created_at": "2023-02-08T13:36:32.000Z", "text": "@NadiraASMR @SirGrefu Pero con eso estas generalizando mucho... de todos modos ignora a esa gente, si le das bola m\u00e1s pesados se van a poner y es un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623314841162186761"},{"created_at": "2023-02-08T13:33:36.000Z", "text": "Moreira confunde c\u00edrculo vicioso con c\u00edrculo virtuoso, ahora todo tiene sentido\u2026", "id": "1623314102947917825"},{"created_at": "2023-02-08T13:30:48.000Z", "text": "@jarizabaletaf Y se dejaron joder para que se jodieran ellos . El c\u00edrculo vicioso perverso.", "id": "1623313399324049408"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:51.000Z", "text": "@VLlinas Es mi gran frustraci\u00f3n. Nunca pude mantener una viva y siempre me tiento y compro una para seguir en el c\u00edrculo vicioso de fracasar rotundamente.", "id": "1623312654134566913"},{"created_at": "2023-02-08T13:21:21.000Z", "text": "@Grisando @MissMalefica17 Es importante saber la diferencia entre un c\u00edrculo vicioso y una adicci\u00f3n para entender la gravedad del problema que tiene esta persona. Y que no tiene nada que ver con \"fuerza de voluntad\".", "id": "1623311021623373825"},{"created_at": "2023-02-08T13:02:09.000Z", "text": "@frattigiovanni M\u00e1s ministerios sin\u00f3nimo de contrataci\u00f3n de mas personal innecesario debe contar con su presupuesto m\u00e1s corrupcion m\u00e1s burocracia en el futuro m\u00e1s carga tributaria para los guatemaltecos porque no alcanza y seguimos en c\u00edrculo vicioso al contrario el gobierno deber\u00eda de reducirse", "id": "1623306186547159041"},{"created_at": "2023-02-08T12:58:26.000Z", "text": "@JuanGom34142415 @JuanPabloCalvas Es un c\u00edrculo vicioso. Nunca para porque siguen trayendo m\u00e1s pobres a vivir su misma situaci\u00f3n. Por eso digo que el gobierno (el que sea) los quiere ignorantes. \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\nY no hablo de pobreza simplemente, sino de miseria.", "id": "1623305254728044545"},{"created_at": "2023-02-08T12:52:25.000Z", "text": "@indusbionon @NuestroDiario Despu\u00e9s del il\u00f3gico aumento de salario m\u00ednimo los empresarios siempre le suben a TODO es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623303739703545856"},{"created_at": "2023-02-08T12:47:53.000Z", "text": "Cuando ve mi reacci\u00f3n muy impulsiva y llena de rabia, me dice que no quiere que no le creer\u00e1n, a lo que me emputo m\u00e1s diciendo que se debe denunciar, luego de un tiempo en el c\u00edrculo vicioso, me dice: \"ahhh bueno ya, la verdad es que no quiero que me toque\" y no sab\u00eda c\u00f3mo...", "id": "1623302599825817601"},{"created_at": "2023-02-08T12:39:38.000Z", "text": "@victoria_bm1 Qu\u00e9 bronca ese c\u00edrculo vicioso que existe cuando uno no est\u00e1 bien emocionalmente para limpiar/ ordenar y luego ese desorden alimenta el baj\u00f3n, pero no estas bien para limpiar y ese desorden.....", "id": "1623300520369594372"},{"created_at": "2023-02-08T12:36:54.000Z", "text": "@QuasiDixit Me leo a mi misma! Es tal cual\u2026la parte en que entras en un c\u00edrculo vicioso de pagos y responsabilidades que ya no puedes salir\u2026llevo desde el Covid intentando cerrar y no hay manera. Lo planeo pero siempre algo sale mal. S\u00f3lo intento pensar que en 5 a\u00f1os lo podr\u00e9 hacer..", "id": "1623299833011339266"},{"created_at": "2023-02-08T12:35:59.000Z", "text": "@nieldebrito Qto se encajou na Camp.Eltrl do Candidato que era melhorp vc em 2018?\nEleitor brasileiro est\u00e1 se enganando desde 2006. Um C\u00edrculo Vicioso esperando *Salvadorr da P\u00e1tria.  BDia.", "id": "1623299603251462144"},{"created_at": "2023-02-08T12:22:04.000Z", "text": "@mortadelacacho @danielvagon @soyalbertosamid En el \u00e1rea econ\u00f3mica defendamos lo que nos corresponde; No permitamos que las multinacionales se lleven regalados nuestros recursos en dicho c\u00edrculo vicioso. Generemos industria nacional que pueda convertir esas mat. primas en productos (litio=\ud83d\udd0b) fortalezcamos esos aspectos.", "id": "1623296101032857601"},{"created_at": "2023-02-08T11:58:54.000Z", "text": "@GuilleDeCarli @TraductorTeAma Mmm, y se vuelve un c\u00edrculo vicioso, en 10 a\u00f1os estas en la misma de Nuevo, si tu sistema depende exclusivamente de que un pol\u00edtico haga bien las cosas, vas a esperar toda la vida, el problema es el sistema, las figuritas van y vienen", "id": "1623290272065982466"},{"created_at": "2023-02-08T11:39:12.000Z", "text": "@Silviasueiro Es 1 c\u00edrculo vicioso interminable.El asistencialismo estatal no puede desaparecer para ese \u00e1rea social.Esa gente no quiere insertarse en el \u00e1mbito laboral y ese es el problema m\u00e1s importante.Son los que si contratas,hacen tiempo en el ba\u00f1o,salen a fumar,piden m\u00e9dico,hacen juicio", "id": "1623285311676510209"},{"created_at": "2023-02-08T11:13:11.000Z", "text": "@buscaideas1 @SEFutbolFem Aqu\u00ed el tiempo no juega. Imaginemos que con esta selecci\u00f3n se pierde , \u00bf damos carta libre a las caprichosas? Iniciaremos un c\u00edrculo vicioso donde la selecci\u00f3n o un club est\u00e9 en manos de las veleidades de las \"estrellitas\".", "id": "1623278767954186240"},{"created_at": "2023-02-08T11:01:22.000Z", "text": "@JSnotario Eu diria c\u00edrculo vicioso, mas ok!\n\nQuanto ao resto, tens raz\u00e3o.", "id": "1623275791894163465"},{"created_at": "2023-02-08T11:00:11.000Z", "text": "C\u00edrculo Vicioso na Economia\u00a0Brasileira https://t.co/LQ2MV9Iy0p", "id": "1623275495780499458"},{"created_at": "2023-02-08T11:00:01.000Z", "text": "\ud83d\uddde\ufe0f\ud83d\udcac \"La inversi\u00f3n en cuidados permite romper con el c\u00edrculo vicioso de cuidados, pobreza, desigualdad y exclusi\u00f3n, transform\u00e1ndolo en un c\u00edrculo virtuoso que genera m\u00faltiples r\u00e9ditos sociales y econ\u00f3micos\u201d, @AlemanyCecilia @ONUMujeres v\u00eda @elDiarioAR \n\nhttps://t.co/xUTlhTYwnC", "id": "1623275454332272642"},{"created_at": "2023-02-08T10:44:45.000Z", "text": "@Alejoberme0 Si y paracos van a ser  siempre paracos y los pol\u00edticos siempre robaran y los contratistas los ayudar\u00e1n hacerlo y as\u00ed sucesivamente ese es el c\u00edrculo vicioso de este pa\u00eds", "id": "1623271611477512199"},{"created_at": "2023-02-08T10:34:55.000Z", "text": "@spitta1969 Para que ellos, nuevamente, se erijan en salvadores, mientras aseguran que solamente el peronismo \u201cpuede gobernar este pa\u00eds\u201d.\n\nEs historia vieja y se repite. Pero los gobiernos de la oposici\u00f3n TAMPOCO han estado a la altura, permitiendo que este c\u00edrculo vicioso se repita en loop", "id": "1623269135659544576"},{"created_at": "2023-02-08T09:40:56.000Z", "text": "In\u00e9s Santaulalia (@isantaeulalia), en El Pa\u00eds, sobre Per\u00fa: \"La gente quiere elecciones, pero cuando se le pregunta por qui\u00e9n votar\u00eda un porcentaje mayor al 70 % dice que por ninguno. Es un c\u00edrculo vicioso que lleva a la gente a no esperar nada del Estado e ir a lo suyo\". https://t.co/3a9fGRgJdh", "id": "1623255548698173442"},{"created_at": "2023-02-08T09:30:42.000Z", "text": "@undivaga Es una loter\u00eda. Los claustros llegan al acuerdo de subir entre dos y tres puntos la nota en todas las asignaturas de 2\u00ba de bachillerato, el centro que no lo hace perjudica a su alumnado, por lo que es un c\u00edrculo vicioso del que hay que salir con urgencia.", "id": "1623252976629415937"},{"created_at": "2023-02-08T09:12:21.000Z", "text": "@PaisaEstereoCom El MARN se llen\u00f3 de corruptos, nada m\u00e1s con tener a Miguel Esteban Piedrasanta como Viceministro no saldremos del c\u00edrculo vicioso de la corrupci\u00f3n.", "id": "1623248356247052295"},{"created_at": "2023-02-08T09:00:52.000Z", "text": "Ciertamente yo no quer\u00eda volver a ese c\u00edrculo vicioso en d\u00f3nde me dan ganas de escribir km y quedar en flop, pero son las seis en punto con noche de insomnio, \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s puedo esperar de mi? nada. https://t.co/thoRzsx19t", "id": "1623245465197113344"},{"created_at": "2023-02-08T08:07:18.000Z", "text": "O maior conselho que posso dar para voc\u00eas \u00e9: Em nenhuma hip\u00f3tese assistam v\u00eddeos adultos, ou reajam a estes v\u00eddeos, isso \u00e9 um c\u00edrculo vicioso, tira a sua confian\u00e7a e lhe transforma em um incapaz.", "id": "1623231988294381646"},{"created_at": "2023-02-08T06:46:31.000Z", "text": "De verdad q no pretendo empezar ninguna guerra contra la industria cosm\u00e9tica o farmac\u00e9utica pero estoy (casi) convencida de que (casi) todos los cacaos y b\u00e1lsamos labiales resecan los labios generando un c\u00edrculo vicioso q te lleva a usarlos cada vez m\u00e1s.", "id": "1623211655474606082"},{"created_at": "2023-02-08T06:06:57.000Z", "text": "Yo crec\u00ed viendo a Eva, siento que lo que vivi\u00f3 es como si me lo contar\u00e1 una amiga cercana, obviamente ella est\u00e1 contando su versi\u00f3n, pero con PRUEBAS de que Jano es una mierda, ojal\u00e1 pueda salir de ese c\u00edrculo vicioso, que sane su vida y reciba mucho apoyo y amor\u2639\ufe0f", "id": "1623201698582827008"},{"created_at": "2023-02-08T05:49:12.000Z", "text": "Ya no quiero volver a ese mismo c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623197233347952640"},{"created_at": "2023-02-08T05:42:13.000Z", "text": "@melibustos__ no Meli, basta de ese c\u00edrculo vicioso \ud83d\ude21\ud83d\ude21", "id": "1623195475984715776"},{"created_at": "2023-02-08T05:30:25.000Z", "text": "@EvaDeMetal Es muy doloroso lo que vives, no tiene que justificarte con nadie. Es muy importante que denuncies, necesitas hacerlo para tener pruebas del maltrato, acudir alg\u00fan tipo de instituto que te pueda ayudar y salirte del c\u00edrculo vicioso que has construido con este hombre", "id": "1623192507629678596"},{"created_at": "2023-02-08T05:25:39.000Z", "text": "@SensaHealth \u00a1QUE NO! que La procrastinaci\u00f3n puede ser de varios factores, la pereza es 1 s\u00edntoma m\u00e1s NO el origen del mal. Procrastinar puede deberse a estr\u00e9s, ansiedad e incluso depresi\u00f3n, y procrastinar genera estr\u00e9s y ansiedad... es un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623191304820629505"},{"created_at": "2023-02-08T05:14:56.000Z", "text": "@XAlfieMedinaX @Pitufogrunion_ Es un c\u00edrculo vicioso. Crecen en ambientes similares y repiten patrones. Sanar eso es muy, muy dif\u00edcil", "id": "1623188609342881794"},{"created_at": "2023-02-08T05:02:40.000Z", "text": "No pudieron ni rescatar a #Maradona de las garras de la droga, muy complicado lo tiene #angiejibaja y mientras exista #PrensaBasuraYGolpista que la consume tambi\u00e9n como droga peor...es un c\u00edrculo vicioso, nunca mejor dicho...vicioso...\ud83d\ude44", "id": "1623185521089323008"},{"created_at": "2023-02-08T04:46:12.000Z", "text": "Aqu\u00ed es donde entremos en el eterno c\u00edrculo vicioso de \u201cSi dice que lo est\u00e1 haciendo bien en su pa\u00eds, es un jalabola porque no piensa como yo\u201d. Hermano, reconocer m\u00e9ritos es v\u00e1lido. Ese pensamiento, de si no piensa como yo es jalabola, es muy chavista d\u00e9jame decirte. https://t.co/QrFADekbpn", "id": "1623181379486752770"},{"created_at": "2023-02-08T04:45:07.000Z", "text": "@geaswinger El error en el k se cae una vez k alguien tiene celos es de tratar de dar celos tambi\u00e9n, buscar la manera de k el otro sienta celos tambi\u00e9n y es horrible porke se cae en un juego de poderes k no lleva a ning\u00fan lado, es un c\u00edrculo vicioso, son horribles los celos,", "id": "1623181107289026571"},{"created_at": "2023-02-08T04:41:03.000Z", "text": "hoy reflexionaba sobre los nombramientos al dedazo. Estos obedecen a un c\u00edrculo vicioso corrupto en el que corren a una persona para nombrarte a ti y t\u00fa aceptas tal encargo sabiendo que m\u00e1s temprano que tarde sabiendo que te har\u00e1n lo mismo a ti.", "id": "1623180081119076352"},{"created_at": "2023-02-08T04:13:24.000Z", "text": "@TributariaYa Las diferencias de ingresos s\u00f3lo siguen las diferencias de productividad. Si no elevamos la@productividad de los m\u00e1s pobres nunca saldremos de este c\u00edrculo vicioso de baja productividad, bajos ingresos, pobreza.", "id": "1623173124962365448"},{"created_at": "2023-02-08T04:12:35.000Z", "text": "@ALBERTOACOSTAB Es el cumulo de errores de los mismos protagonistas..es un c\u00edrculo vicioso que atrap\u00f3 a quienes merec\u00edan!! La incapacidad mata!!", "id": "1623172916408975361"},{"created_at": "2023-02-08T04:11:58.000Z", "text": "@ManiacCSM Otra persona que parec\u00eda \"buena\" dentro del furry fandom que result\u00f3 estar implicado en un c\u00edrculo vicioso de grooming y otras cosas m\u00e1s.", "id": "1623172761404203009"},{"created_at": "2023-02-08T04:03:30.000Z", "text": "veh\u00edculo.\n\nLa respuesta a eso ha sido m\u00e1s pico y placa y ante eso la gente va y paga la tasa por congesti\u00f3n. A mejorar el sistema si no se hace sencillamente volveremos al mismo c\u00edrculo vicioso y la ciudad seguir\u00e1 llena de trancones. \n\nParece que nos falta visi\u00f3n.", "id": "1623170632920834053"},{"created_at": "2023-02-08T03:56:45.000Z", "text": "@Gatopzu @pe87tumb @ebelinortiz Creo que ya es hora de madurar ..tanto derecha como izquierda y parar de actuar de esta manera. Estamos presos en un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623168935595061248"},{"created_at": "2023-02-08T03:48:43.000Z", "text": "@KMarisolG_ Ay no quiero entrar en ese c\u00edrculo vicioso jajajajaj", "id": "1623166911885324288"},{"created_at": "2023-02-08T03:38:44.000Z", "text": "@RobertoRamonCC @drcumana @MP_Honduras Que la limpiasen y luego trabajasen por el bien del pa\u00eds, pero se vuelve al mismo c\u00edrculo vicioso: la delincuencia y corrupci\u00f3n est\u00e1 en el DNA del partido como instituci\u00f3n y lo siembran en su gente. Definitivamente, grandes criminales.  No tienen perd\u00f3n.", "id": "1623164399505575937"},{"created_at": "2023-02-08T03:33:11.000Z", "text": "O trabalho do departamento de futebol \u00e9 bom, mas h\u00e1 um c\u00edrculo vicioso que precisa ser quebrado", "id": "1623163002399727618"},{"created_at": "2023-02-08T03:30:27.000Z", "text": "@lahoragt Sandra NO TE TOCA SANDRA es un c\u00e1ncer para Guatemala ella forma parte de este c\u00edrculo vicioso llamado corrupci\u00f3n e impunidad por 3 veces quiere probar suerte no le vasto gobernar solapadamente detr\u00e1s de su ex marido hoy difunto Colom", "id": "1623162314802229248"},{"created_at": "2023-02-08T03:27:16.000Z", "text": "@MissMalefica17 Es un c\u00edrculo vicioso del cual nunca sali\u00f3 y tampoco quiere salir, siempre se excusa y supongo que esta vez ser\u00e1 igual \ud83e\udd37\ud83c\udffb\ud83e\udd37\ud83c\udffb y as\u00ed ped\u00eda la tenencia de sus hijos.", "id": "1623161515992907778"},{"created_at": "2023-02-08T03:17:32.000Z", "text": "claro q estoy cansada de ser la Lisa de \u201ceste sistema esta mal\u201d, i mean, un semestre malo en la FQ te condena de x vida y es un c\u00edrculo vicioso de inscribir malos maestros y tener un mal semestre q te va a generar otro mal semestre", "id": "1623159064833171456"},{"created_at": "2023-02-08T03:03:19.000Z", "text": "@PetroDivisa Y a quienes se lo vendieron los bancos...?\nSorpresa o Complicidad en el sostenimiento impune del C\u00edrculo vicioso del blanqueo de capitales...?", "id": "1623155486383124482"},{"created_at": "2023-02-08T03:01:13.000Z", "text": "@carolina_rocha_ Una vez alguien dijo: \u201clos clientes de la Polic\u00eda no somos los que diario nos levantamos a trabajar y regresamos por la tarde a nuestro hogar.. puesto quienes los mantienen en un c\u00edrculo vicioso no son gente de bien..\u201d (y si eh! )", "id": "1623154956734799872"},{"created_at": "2023-02-08T03:00:57.000Z", "text": "Aqu\u00ed en Guatemala la pol\u00edtica y el circo es un c\u00edrculo vicioso\u2026 termina uno, inmediatamente inicia otro.", "id": "1623154890028482560"},{"created_at": "2023-02-08T02:56:49.000Z", "text": "otra vez los maltratos innecesarios dios como se nota que al final todo si es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623153849451134981"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:17.000Z", "text": "@MelanieMorfin Esta bien cabr\u00f3n ese c\u00edrculo vicioso y lo peor de todo es que no saben cuando parar \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "id": "1623152710965927938"},{"created_at": "2023-02-08T02:51:31.000Z", "text": "@azucenau Llega ya que la mesa est\u00e1 servida \u00bfverdad?, creen que ya cuentan con los votos de la oposici\u00f3n y empiezan a meter a su gente de siempre, a los cuates. Y ah\u00ed vamos de nuevo en el c\u00edrculo vicioso, del partido que ganando terreno va con disimulo preparando su agenda de siempre", "id": "1623152517755416577"},{"created_at": "2023-02-08T02:50:22.000Z", "text": "@TheProudestLion \u00ab c\u00edrculo vicioso nada agradable, y menos que menos, sano\u2014.", "id": "1623152228872687617"},{"created_at": "2023-02-08T02:36:50.000Z", "text": "@sabriipersa Claro, entiendo pero tambi\u00e9n OJO que no se vuelva un c\u00edrculo vicioso esa comodidad, a veces hay que mandarse y tratar de domar esa ansiedad, lo importante es trabajar sobre ello tambi\u00e9n", "id": "1623148823617982464"},{"created_at": "2023-02-08T02:34:30.000Z", "text": "@amorxmexico2050 Desde ah\u00ed estamos mal. Tu pensamiento solo genera ese c\u00edrculo vicioso.\nLos partidos no son necesarios, hay muchos que solo han estado de comod\u00edn y as\u00ed se la viven, \u00bfQu\u00e9 han aportado? Nada!!!\nSi queremos ser potencia hay que eliminar esas malas pr\u00e1cticas.", "id": "1623148234183962624"},{"created_at": "2023-02-08T02:33:47.000Z", "text": "\u00faltimamente le agarr\u00e9 gustito a alejarme de personas que me hacen sentir inc\u00f3moda, me cost\u00f3 casi dos a\u00f1os, pero creo que mi c\u00edrculo vicioso termin\u00f3 al fin.", "id": "1623148054537805826"},{"created_at": "2023-02-08T02:32:32.000Z", "text": "@vainillitwa Es que a veces agarran esos meses en los que no dan ganas de entrar viste? Despu\u00e9s se vuelve jjjajjaj y as\u00ed un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623147741391069185"},{"created_at": "2023-02-08T02:31:13.000Z", "text": "@futpicante Este se\u00f1or est\u00e1 m\u00e1s caduco del f\u00fatbol que nada. \n\nSiempre cobro a sus jugadores por jugar, no creo que esas viejas pr\u00e1cticas ya se las haya quitado. \n\nAdem\u00e1s de llegar a dirigir equipos v\u00eda promotores eternos. \n\nEl f\u00fatbol mexicano siempre ser\u00e1 un c\u00edrculo vicioso de corrupci\u00f3n.", "id": "1623147408799539200"},{"created_at": "2023-02-08T02:27:43.000Z", "text": "que asco cuando te das cuenta de que entraste a un c\u00edrculo vicioso nada sano y no sabes como salir \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab necesito tirar el celu lejos", "id": "1623146527345573889"},{"created_at": "2023-02-08T02:26:53.000Z", "text": "Que loco como siempre caigo en el mismo c\u00edrculo vicioso", "id": "1623146320184717314"},{"created_at": "2023-02-08T02:24:53.000Z", "text": "@JoFalkenhorst_ Y es que es un c\u00edrculo vicioso, en el que no sabes por d\u00f3nde romperlo :/\n\nUna cosa es la falta de alternativas de movilidad, que sean m\u00e1s o menos eficientes, accesibles y seguras. Eso lleva a la necesidad de veh\u00edculos privados que, adem\u00e1s, se convierten en s\u00edmbolos de estatus...", "id": "1623145814011875330"},{"created_at": "2023-02-08T02:19:17.000Z", "text": "@Hrd27348676 @karememontes @UCIQMX Falta mucha concientizaci\u00f3n, y romper el c\u00edrculo vicioso de: Infraestructura s\u00f3lo para autos - pocos ciclistas rif\u00e1ndosela - el conductor se cree con todo el derecho y prioridad y es ciego a otro tipo de movilidad - exige m\u00e1s infraestructura por ser insostenible", "id": "1623144406143610881"},{"created_at": "2023-02-08T02:12:44.000Z", "text": "@iJLSY91 @iCNYMN @itsD3lay vos me lo das a mi y yo a luna y entramos en un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623142756116824064"},{"created_at": "2023-02-08T02:06:36.000Z", "text": "M\u00e1s idiota usted que adora los otros asesinos, el acuerdo de paz se hizo no por amor sino para salir del c\u00edrculo vicioso del odio y la guerra. https://t.co/E99CUhQ74N", "id": "1623141215142133762"},{"created_at": "2023-02-08T02:04:40.000Z", "text": "Aveces el problema no es la gente, el problema eres t\u00fa que no quieres salir de tu c\u00edrculo vicioso", "id": "1623140727436763137"},{"created_at": "2023-02-08T02:03:39.000Z", "text": "@Sandra14061961 Algo infinitamente m\u00e1s destructivo: el c\u00edrculo vicioso de peronistas e ignorantes que los votan.", "id": "1623140470762217474"},{"created_at": "2023-02-08T01:50:08.000Z", "text": "Mi \u00fanico c\u00edrculo vicioso es con el tinte negro", "id": "1623137071601799172"},{"created_at": "2023-02-08T01:48:30.000Z", "text": "@iGirliCode La tuve que traducir al ingl\u00e9s, cuando lo hice la optimice ahora la necesitaba en espa\u00f1ol e hice el mismo chiste.\nEs un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623136659121356800"},{"created_at": "2023-02-08T01:47:07.000Z", "text": "\ud83d\udea2 #AstilleroInforma | Tenemos un sistema pol\u00edtico adicto a dinero p\u00fablico, en c\u00edrculo vicioso: @arnoldocuellaro\n\n\ud83d\udcfa Ve la participaci\u00f3n https://t.co/MbtJDIQg7A https://t.co/uSwpSYewXu", "id": "1623136312294354946"},{"created_at": "2023-02-08T01:44:03.000Z", "text": "La venta de libros es un c\u00edrculo vicioso muy gratificante. En la medida que facilitas libros a otros aparecen los que t\u00fa necesitas. Cada ejemplar bajo su l\u00f3gica azarosa llega para recordarnos todo lo que nos falta. Ratonear es una gimnasia de la paciencia. Un juego de memoria. https://t.co/GJ4d1zPaWP", "id": "1623135537363144704"},{"created_at": "2023-02-08T01:28:52.000Z", "text": "Es un momento para calmar las aguas antes de que el incidente desencadene un c\u00edrculo vicioso que provoque graves da\u00f1os econ\u00f3micos y pol\u00edticos. https://t.co/WBtg8y5PJs", "id": "1623131719091068929"},{"created_at": "2023-02-08T01:28:40.000Z", "text": "@leosilvaeng77 Passo n\u00e3o,nem queria que ele voltasse,n\u00e3o mesmo.Essa diretoria precisa cair na real time t\u00e1 velho,j\u00e1 virou c\u00edrculo vicioso trocar de t\u00e9cnico a cada 6 meses quem t\u00e1 sendo beneficiado nisso,na moral que planejamento bosta \u00e9 esse de um time considerado grande isso \u00e9 inadmiss\u00edvel!!", "id": "1623131665353654272"},{"created_at": "2023-02-08T01:27:50.000Z", "text": "trabalhar \u00e9 um c\u00edrculo vicioso sem fim, vou enlouquecer", "id": "1623131457249062912"},{"created_at": "2023-02-08T01:27:11.000Z", "text": "@ciudadanos_por Lo que de verdad toca es rogar por el meteorito y zas!!! Se acab\u00f3 esta vaina. Panam\u00e1 est\u00e1 en un c\u00edrculo vicioso, la dictadura que est\u00e1 detr\u00e1s de la silla siempre ganara! Mientras se siga siendo zombie y cobardes esto no cambiara.", "id": "1623131295348936704"},{"created_at": "2023-02-08T01:14:30.000Z", "text": "@SannieKari El c\u00edrculo vicioso de los celos jajajajaj", "id": "1623128101625511938"},{"created_at": "2023-02-08T01:02:49.000Z", "text": "@Ramartinactriz Creo que es un cuento de nunca acabar, ofenden, se disculpa y se informan\u2026que flojera. Un c\u00edrculo vicioso que debemos romper ya", "id": "1623125162441732099"},{"created_at": "2023-02-08T01:00:27.000Z", "text": "Esta gente jura que obr\u00f3 en buena fe contando las masacres y haciendo ruido y bulla con la muerte de otros durante 4 a\u00f1os, y no quieren ver que cayeron en un c\u00edrculo vicioso llamado pol\u00edtica destructiva a favor de un pol\u00edtico, destruyendo a otros. No, lo de ellos fue altruista. https://t.co/UqimfGEpnA", "id": "1623124564820606976"},{"created_at": "2023-02-08T00:49:19.000Z", "text": "@FallereConantur @aluaemnos Ent\u00e3o, a\u00ed que t\u00e1. A aus\u00eancia dele impede com que nos permitimos sabe! Eu acredito no amor , pq eu amo para crlh. Mas em contradi\u00e7\u00e3o eu n\u00e3o confio no amor de ngm. E vira um c\u00edrculo vicioso do qual todos tem medo de sair. E, quando algu\u00e9m sai, se quebra num n\u00edvel. Que olha t\u00e1 foda.", "id": "1623121762945728514"},{"created_at": "2023-02-08T00:46:35.000Z", "text": "@HipotesisPoder Alejandro, ac\u00e1 en Colombia la gente ya est\u00e1 aburrida del gobierno de Petro. Quiz\u00e1s para las elecciones regionales le voten a los partidos de centroderecha. Es un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623121075302240256"},{"created_at": "2023-02-08T00:45:01.000Z", "text": "Cada d\u00eda digo \u201cno puedo amar a este hombre\u201d meaning Vernon, y al d\u00eda siguiente despierto am\u00e1ndolo m\u00e1s a#y repito lo de antes, c\u00edrculo vicioso", "id": "1623120682157740033"},{"created_at": "2023-02-08T00:35:27.000Z", "text": "As\u00ed cuando quieres salir de un c\u00edrculo vicioso, pero se hace cada vez m\u00e1s dif\u00edcil...\ud83e\udd72", "id": "1623118273582620672"},{"created_at": "2023-02-08T00:33:07.000Z", "text": "Los chapines debemos de tener claro qu\u00e9 es lo que Guatemala necesita.\n\nSi no tenemos eso, con datos y planes concretos, vendr\u00e1 cualquier pol\u00edtico rancio a ofrecer mil maravillas que no son viables y que no se ejecutar\u00e1n. \n\nDebemos de salir de ese c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623117689680982018"},{"created_at": "2023-02-08T00:31:02.000Z", "text": "@Anisxia @GingerBreadman7 Esto no es el c\u00edrculo vicioso no ??", "id": "1623117162473725953"},{"created_at": "2023-02-08T00:29:56.000Z", "text": "To num c\u00edrculo vicioso com esse sentimento", "id": "1623116886484430848"},{"created_at": "2023-02-08T00:25:35.000Z", "text": "@RicardoBSalinas As\u00ed creando empleos con salarios miserables, que solo generan un c\u00edrculo vicioso de pobreza. Como los tuyos.", "id": "1623115791833989121"},{"created_at": "2023-02-08T00:25:26.000Z", "text": "est\u00e1n de moda los 2000s porque las crecimos en esa no tuvimos la chance vivirla y ahora tenemos \u201cpoder adquisitivo\u201d entonces la re vivimos jajajjjjj la moda es un c\u00edrculo vicioso!!!", "id": "1623115752273244160"},{"created_at": "2023-02-08T00:11:40.000Z", "text": "Mi cabeza es un c\u00edrculo vicioso entre el presente y futuro.", "id": "1623112289300668416"},{"created_at": "2023-02-08T00:08:36.000Z", "text": "5. Constantemente todos estamos intentando encajar con gente que nos hace mal. Y al mismo tiempo hay gente intentando hacerlo con nosotros. La vida es un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623111519205486595"},{"created_at": "2023-02-08T00:04:48.000Z", "text": "Ecuador en un c\u00edrculo vicioso. Si en 4 a\u00f1os la izquierda no hace las cosas bien, los votantes vuelven a la derecha... \ud83d\ude33\ud83d\ude33", "id": "1623110560899268610"},{"created_at": "2023-02-08T00:01:54.000Z", "text": "@HerreraEmilia Yo sigo en el c\u00edrculo vicioso querida amiga", "id": "1623109831098785793"},{"created_at": "2023-02-07T23:57:13.000Z", "text": "@CarlosLoret @El_Universal_Mx \"El problema es q el gobierno no tiene dinero y no se ve de d\u00f3nde lo pueda sacar:cada vez tiene menos ingresos por el petr\u00f3leo y con bajo o nulo crecimiento econ\u00f3mico recauda menos impuestos. Esto se vuelve un c\u00edrculo vicioso porque deja de haber dinero p la\u00a0inversi\u00f3n p\u00fablica..\"", "id": "1623108652323282944"},{"created_at": "2023-02-07T23:55:56.000Z", "text": "Bueno, no solo en M\u00e9xico, en todo el mundo, la violencia intrafamiliar es real, y qui\u00e9nes hemos pasado por ella, llamase por parte de padres, pareja, hermanos o hijos, sabe lo que se siente cuando est\u00e1s atrapado en un c\u00edrculo vicioso de violencia, y se que muchos dir\u00e1n, si vieron", "id": "1623108331421470720"},{"created_at": "2023-02-07T23:55:11.000Z", "text": "@Kattycita10 No. El pueblo siempre tiene memoria fr\u00e1gil. Lo vivimos con los Bucaram en la alcald\u00eda. Es una pena repetir malos momentos por no tomarse un tiempo para revisar la historia... Es un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623108139959652354"},{"created_at": "2023-02-07T23:52:14.000Z", "text": "Estoy demasiado agotada mentalmente y me siento culpable por no poder estar dando lo mejor de m\u00ed.  Que c\u00edrculo vicioso del mal , por favor.", "id": "1623107398117253122"},{"created_at": "2023-02-07T23:50:49.000Z", "text": "@drumond_reis @veronicadomings Talvez isso afastasse metade dessas vontades que brotam do nada na gente. Sabe o que \u00e9 pior? A gente se afasta das pessoas e consequentemente n\u00e3o teremos mais esse tipo de alento. Vira um c\u00edrculo vicioso. Droga.", "id": "1623107041429520384"},{"created_at": "2023-02-07T23:46:05.000Z", "text": "@patoherrera_z @PumaSantiaguino Y caer en el mismo c\u00edrculo vicioso\u2026. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623105852533080064"},{"created_at": "2023-02-07T23:44:43.000Z", "text": "@DoctorLandriel Ese el problema. Se cae en un c\u00edrculo vicioso de traer y descartar jugadores de nunca acabar.", "id": "1623105507295723520"},{"created_at": "2023-02-07T23:43:00.000Z", "text": "@kalipolis Ni ganitas de votar tengo. El voto tuyo, m\u00edo de aqu\u00e9l, del otro, no sirve y seguimos en el mismo c\u00edrculo vicioso de pol\u00edticos corruptos.\nNo me representa ning\u00fan pol\u00edtico.\n#YoNoVoto", "id": "1623105075894788097"},{"created_at": "2023-02-07T23:41:07.000Z", "text": "@melodramath pero RE ffjjsj ni a palos me ti\u00f1o porque entro en un c\u00edrculo vicioso y no podr\u00eda salir", "id": "1623104600369729537"},{"created_at": "2023-02-07T23:32:11.000Z", "text": "el verdadero c\u00edrculo vicioso https://t.co/mtEsCF7cGG", "id": "1623102351581085697"},{"created_at": "2023-02-07T23:31:31.000Z", "text": "@FBenidio V Exa faz parte tamb\u00e9m deste \u201cc\u00edrculo vicioso\u201d, dos populistas demagogos, um maniqueismo que quase sempre ro\u00e7a ideias de prolifera\u00e7\u00e3o do \u00f3dio e de xenofobia regional\u2026! N\u00e3o quero acreditar que o FCP, institui\u00e7\u00e3o, seja isto, mas s\u00e3o voc\u00eas que o fomentam\u2026! https://t.co/lcqvpwB377", "id": "1623102186094829568"},{"created_at": "2023-02-07T23:27:42.000Z", "text": "Esto es un c\u00edrculo vicioso. Es verdad https://t.co/cP3MoXqT5N", "id": "1623101225796349954"},{"created_at": "2023-02-07T23:22:47.000Z", "text": "En verdad, el nivel de satisfacci\u00f3n llega a tal punto que se genera un c\u00edrculo vicioso de motivaci\u00f3n incre\u00edble. \ud83e\udef6\ud83c\udffd https://t.co/bwDBkMBqKD", "id": "1623099986274619392"},{"created_at": "2023-02-07T22:50:50.000Z", "text": "@CoelhoDedez A desconfian\u00e7a gera um estresse que leva as pessoas a serem mais agressivas, menos cordiais, mais propensas a querer levar vantagem em tudo. \u00c9 um c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623091948801196034"},{"created_at": "2023-02-07T22:42:00.000Z", "text": "@FrankDelaTorreC Un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623089724218032130"},{"created_at": "2023-02-07T22:37:40.000Z", "text": "@damij3 @PanchoJaimeEC Tal cual !! Esta realidad les debemos a los c\u00f3modos, a los corruptos y a los oportunistas que nunca van a salir del c\u00edrculo vicioso", "id": "1623088635170983936"},{"created_at": "2023-02-07T22:35:46.000Z", "text": "@sofiaaserrano0 Claro claro, pero me refiero que est\u00e1 generalizado, no solo con la isla. Pero al final como se fomenta, se sigue produciendo, y es un c\u00edrculo vicioso que nunca acaba", "id": "1623088157032865792"},{"created_at": "2023-02-07T22:29:44.000Z", "text": "@estherbarfe_ Es un c\u00edrculo vicioso, lo feliz que eres vi\u00e9ndome feliz y lo feliz que soy yo, vi\u00e9ndote feliz a ti.", "id": "1623086637117734912"},{"created_at": "2023-02-07T22:25:20.000Z", "text": "\u00c9ste apunte: \u201cEsto se vuelve un c\u00edrculo vicioso porque deja de haber dinero para la inversi\u00f3n p\u00fablica y esto frena a\u00fan m\u00e1s la econom\u00eda\u2026\u201d. https://t.co/OCW67zgipj", "id": "1623085528823259137"},{"created_at": "2023-02-07T22:22:09.000Z", "text": "Para m\u00ed ser profe es un c\u00edrculo vicioso entre salir frustrada de clase por currarme un material que al alumnado no le ha interesado (o con la bater\u00eda totalmente descargada) y salir con el coraz\u00f3n euf\u00f3rico por no creerme que me paguen por algo que de veras disfruto tanto \ud83e\udd72", "id": "1623084729627975680"},{"created_at": "2023-02-07T22:06:16.000Z", "text": "El c\u00edrculo vicioso de nosotros,el team de los losers https://t.co/jp14jKSEhD", "id": "1623080730879221760"},{"created_at": "2023-02-07T21:59:46.000Z", "text": "@EmilySapphic A m\u00ed fueron las primeras cosas que me dec\u00edan cuando estaba en depresi\u00f3n y empec\u00e9 a ir a psiquiatras y psic\u00f3logos, que para tener ganas de hacer cosas tienes que ir haciendo esas cosas aun sin ganas, porque es como se sale de ese c\u00edrculo vicioso de apat\u00eda \ud83e\udd17\ud83d\udc9c", "id": "1623079096954798081"},{"created_at": "2023-02-07T21:59:10.000Z", "text": "Hay que ser rigurosos. Las plantaciones de pino y eucaliptos consumen 4 o 5 veces m\u00e1s agua que otras especies. Son pirofitas,arden con m\u00e1s facilidad,secan el terreno y aumenta la frecuencia de incendios. Agrega que no mueren,se quema la parte a\u00e9rea. C\u00edrculo vicioso y de fuego.", "id": "1623078945154547714"},{"created_at": "2023-02-07T21:47:00.000Z", "text": "@AlejandroCavero La batalla ser\u00eda contra los pol\u00edticos que quieren enquistarse en el poder, y eso incluye a la derecha y a la izquierda, superar esa batalla que no lleva a ning\u00fan lado, como c\u00edrculo vicioso que s\u00f3lo beneficia a unos pocos, a ratas como t\u00fa, Cavero.", "id": "1623075881865322496"},{"created_at": "2023-02-07T21:38:49.000Z", "text": "@SabinaBabiloni1 @EvaDeMetal Que bueno que t\u00fa no lo toleres, no es el caso de tod@s. Hay muchos factores, cada situaci\u00f3n es diferente, solo queda apoyar a quien lo necesita y a quien est\u00e9 dispuest@ a salir de ese c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623073824584392711"},{"created_at": "2023-02-07T21:27:48.000Z", "text": "Se ha vuelto un gran c\u00edrculo vicioso muy da\u00f1ino, tengo que romper este patron, por mi bien y de quienes me rodean", "id": "1623071051629441024"},{"created_at": "2023-02-07T21:27:13.000Z", "text": "@OscarMa78927652 @Rama47895116 Las pol\u00edticas de protecci\u00f3n industrial son la causa de la baja competitividad argentina. Es un c\u00edrculo vicioso\nProtegemos industrias que producen comodities industriales de baja rentabilidad, con bajos sueldos con impuestos que ahogan a los emprendedores.\n6 vivos en TdeF xejemplo", "id": "1623070903536852993"},{"created_at": "2023-02-07T21:25:38.000Z", "text": "tem uma enrascada entre as discuss\u00f5es ecol\u00f3gicas e os movimentos do campo quando surge a famosa defesa do retorno \u00e0 terra. sempre ca\u00edmos no c\u00edrculo vicioso de \u201cse a terra precisa de gente ent\u00e3o que se traga gente para a terra.\u201d +", "id": "1623070507670069254"},{"created_at": "2023-02-07T21:25:31.000Z", "text": "No lo hagan yo he visto gente que literal no termina mas es un c\u00edrculo vicioso https://t.co/o7hMBnzGkD", "id": "1623070477794086912"},{"created_at": "2023-02-07T21:24:07.000Z", "text": "Y s\u00e9 que es bien pinche dif\u00edcil dejar ese c\u00edrculo vicioso de violencia, pero s\u00ed se puede, nadie merece esto, nadie \ud83d\ude2d", "id": "1623070122968768513"},{"created_at": "2023-02-07T21:08:26.000Z", "text": "quer\u00eda salir de ese c\u00edrculo vicioso en el que estaba metida", "id": "1623066176937947159"},{"created_at": "2023-02-07T21:04:25.000Z", "text": "@a_palma_arica C\u00edrculo vicioso, ya que para lograr aquello, se requiere del $$$, lo que en definitiva hace que el arma m\u00e1s poderosa es este ($) y por ende a favor de las derechas del mundo.", "id": "1623065167511580691"},{"created_at": "2023-02-07T20:59:13.000Z", "text": "Es un c\u00edrculo vicioso, que s\u00f3lo aparentan que no son corruptos, dan risa https://t.co/DB5kKVsHY3", "id": "1623063857605275663"},{"created_at": "2023-02-07T20:52:57.000Z", "text": "@XYZDiego No m\u00e1s con ese c\u00edrculo vicioso jajaja", "id": "1623062281692016650"},{"created_at": "2023-02-07T20:50:59.000Z", "text": "@feguz77 Bukele es solo la respuesta a la falla que presenta la democracia. El solo rompe el c\u00edrculo vicioso pero no se hace cargo a\u00fan de la ra\u00edz del problema. Quiz\u00e1 el es solo el instrumento para romper ese c\u00edrculo y nada m\u00e1s. Eso se ver\u00e1. \n\nPor ahora la democracia no da el ancho.", "id": "1623061786843832320"},{"created_at": "2023-02-07T20:48:37.000Z", "text": "\"Maldito c\u00edrculo vicioso del sobrean\u00e1lisis\"", "id": "1623061189335871497"},{"created_at": "2023-02-07T20:29:54.000Z", "text": "@ewasitanya_ @carmen_ohf Oye esto es un c\u00edrculo vicioso al final va a ver que llevarlo a la realidad", "id": "1623056481334468617"},{"created_at": "2023-02-07T20:24:14.000Z", "text": "El c\u00edrculo vicioso de comprar el nuevo #iPhone14 para luego quejarme que no viene con el cubo para cargar\u2026 xq me hago esto cada vez??", "id": "1623055055690539008"},{"created_at": "2023-02-07T20:14:51.000Z", "text": "@alvarosarco Como cualquier ciudadano con derecho a voto deben asumir las consecuencias de sus actos y deben ser sancionados. Si no los sancionan ahora, el vandalismo ser\u00e1 un negocio y entraremos en un c\u00edrculo vicioso que nos llevar\u00e1 a la anarqu\u00eda.", "id": "1623052693819297793"},{"created_at": "2023-02-07T20:08:04.000Z", "text": "@AlexiisVelez Yyy amigo, estamos en un c\u00edrculo vicioso", "id": "1623050987165433857"},{"created_at": "2023-02-07T20:02:54.000Z", "text": "@GeranoaetusMA Se reajustan los sueldos, m\u00e1s espec\u00edficamente en instancias llamadas \"paritarias\". Es un c\u00edrculo vicioso igual: suben los sueldos, suben los precios. Y para el ahorro, todo se dolariza, se consiguen dolares de los pesos que no se consumen.", "id": "1623049685987475456"},{"created_at": "2023-02-07T20:02:33.000Z", "text": "Te explico, recibo motivaci\u00f3n de mi c\u00edrculo vicioso &lt;4", "id": "1623049596720250881"},{"created_at": "2023-02-07T19:54:22.000Z", "text": "@AporVeinticinco Un c\u00edrculo vicioso que se cierra en s\u00ed. Nada se sostiene haciendo uso de la racionalidad, la \u00fanica v\u00eda de entendimiento, peeeeero el negocio colosal lo mantiene entre alfileres. Poderoso caballero es don Dinero, es harto sagaz...  al oro me humillo, \u00e9l es mi amante y mi amado.", "id": "1623047539644825600"},{"created_at": "2023-02-07T19:51:58.000Z", "text": "El infeliz se creer\u00e1 su propia mentira. \u00c9l ser\u00e1 siempre la v\u00edctima de su historia inventada y, para \u00e9l, siempre esta  \u2018actuando\u2019 correctamente. No se da cuenta que es un c\u00edrculo vicioso de infelicidad. Es una pena.", "id": "1623046935316770817"},{"created_at": "2023-02-07T19:38:52.000Z", "text": "@adolfoalmogavar @tasty4ever1 El nunca suficientemente valorado efecto placebo.\n\nS\u00f3lo que la naturaleza pura sigue su curso, y los abusadores del bozal, tal y como avisamos desde el principio los \"irresponsables anticiencia\", se han debilitado mucho. Y encima han ca\u00eddo en un c\u00edrculo vicioso (\ud83e\udd12\ud83d\udd04\ud83d\ude37).", "id": "1623043637125779457"},{"created_at": "2023-02-07T19:32:20.000Z", "text": "ahogada dentro d este c\u00edrculo vicioso", "id": "1623041994464366604"},{"created_at": "2023-02-07T19:27:26.000Z", "text": "@marcoelretorno @Enrique53904974 Sistema Neoliberal 1ero est\u00e1n las cosas, los bienes y luego las personas q son consideradas como un medio o herramienta del consumo que a su vez genera riqueza para unos pocos y endeudamiento para la mayor\u00eda. Estamos en un C\u00edrculo Vicioso hace d\u00e9cadas.", "id": "1623040760105865216"},{"created_at": "2023-02-07T19:17:39.000Z", "text": "Terroristas VS TERRORISTAS, resultados : ? Cero igual que la justicia, carabineros, pdi, los cazan  los detienen jueces los dejan libres, c\u00edrculo vicioso,es como formar polic\u00edas de delincuentes para que detengan a sus similares, demencial.... https://t.co/giQ8An6KAI", "id": "1623038298846363648"},{"created_at": "2023-02-07T19:10:08.000Z", "text": "Siempre en nuestra versi\u00f3n somos los que est\u00e1mos bien, le cont\u00e1mos a alguien que sabemos que va a validarlo y as\u00ed es como nos sentimos consolados para seguir en un c\u00edrculo vicioso de evasi\u00f3n.", "id": "1623036405990494208"},{"created_at": "2023-02-07T19:07:19.000Z", "text": "El c\u00edrculo vicioso de correr tras una idea, pero tropezar siempre que est\u00e1s a punto de alcanzarla.", "id": "1623035696070987777"},{"created_at": "2023-02-07T19:05:03.000Z", "text": "Porque son unos inmorales vendepatria que les importa un corno el pueblo, la casta pol\u00edtica toda es un c\u00e1ncer. Pero la masa duerme y cree que cada 5 a\u00f1os elige, entonces es un c\u00edrculo vicioso dif\u00edcil de solucionar. https://t.co/9WUjqVNwiS", "id": "1623035126878769165"},{"created_at": "2023-02-07T19:00:10.000Z", "text": "@Rocha7591 @MariaLCAb E \u00e9 exatamente a\u00ed que entramos no nosso c\u00edrculo vicioso. N\u00e3o ter mais o que cita, depende de TODOS aqueles que se beneficiam disto e se garantem com voto proporcional e coaliz\u00f5es.\nAt\u00e9 podemos mudar uma meia d\u00fazia de parlamentares, mas os caciques permanecer\u00e3o no comando. PONTO.", "id": "1623033899579281423"},{"created_at": "2023-02-07T18:55:46.000Z", "text": "Lo de nosotros era un c\u00edrculo vicioso sin control", "id": "1623032788818731010"},{"created_at": "2023-02-07T18:55:08.000Z", "text": "@danielvagon @soyalbertosamid Totalmente, analizar solamente las variables actuales es err\u00f3neo, la explotaci\u00f3n imperialista de los paises de \"tercer mundo\" describe perfectamente el inicio de estos sucesos y sus posteriores implicancias en la situaci\u00f3n actual, d\u00f3nde est\u00e9 c\u00edrculo vicioso se sigue manteniendo.", "id": "1623032630949122080"},{"created_at": "2023-02-07T18:52:08.000Z", "text": "aveces siento que nunca voy a poder salir de este c\u00edrculo vicioso de reca\u00eddas", "id": "1623031878537121805"},{"created_at": "2023-02-07T18:48:50.000Z", "text": "@OOCliberals @dharmarin El lastre de una inflaci\u00f3n alta continuada es peor. Cuesta m\u00e1s tiempo quitarla y cada vez se necesitan ajustes m\u00e1s severos.  Sino es un c\u00edrculo vicioso y por ser puristas terminan eternizando el problema", "id": "1623031047561613333"},{"created_at": "2023-02-07T18:30:19.000Z", "text": "@_saraabarcaa Como t entiendo. El sabadoe pegue un atracon x ansiedad, luego culpa,c\u00edrculo vicioso... A ver si me animo viendo lo biem q t va :)", "id": "1623026387018719232"},{"created_at": "2023-02-07T18:22:20.000Z", "text": "@PoliciaPeru @exitosape @atvmasnoticias @noticiAmerica @noticias_tvperu @RPPNoticias @PTV_Noticias La realidad es que mientras la polic\u00eda cuida los sucios privilegios de un grupo de mafiosos culpables de la delincuencia en las calles, los delincuentes de las calles hacen lo que quieren y la polic\u00eda ausente, las v\u00edctimas de este c\u00edrculo vicioso son los ciudadanos inocentes", "id": "1623024377439653889"},{"created_at": "2023-02-07T18:21:46.000Z", "text": "@Javierborr @KalohMagno @denangriv @dfgordor Se est\u00e1 respondi\u00e9ndo a usted mismo. Tambi\u00e9n podr\u00edamos descontar a los conquistadores. M\u00e1s emprendedores que esos, ninguno. ;) Generalmente los territorios pobres votan socialismo y eso les hace entrar en un c\u00edrculo vicioso del que cuesta salir. Mire Andaluc\u00eda.", "id": "1623024232849412110"},{"created_at": "2023-02-07T18:18:46.000Z", "text": "@dioguinhosud @dntwit A intoler\u00e2ncia para com o intolerante transforma voc\u00ea em um intolerante sobre o qual toda a intoler\u00e2ncia deve ser despejada.   \u00c9 um c\u00edrculo vicioso do qual n\u00e3o h\u00e1 sa\u00edda.", "id": "1623023478055002112"},{"created_at": "2023-02-07T18:12:08.000Z", "text": "@PetrusDCM Salir de ese c\u00edrculo vicioso va a ser dif\u00edcil. Ambas partes tienen que buscar caminos de entendimiento. Si no, seguiremos en el d\u00eda de la marmota otro siglo.", "id": "1623021810945081345"},{"created_at": "2023-02-07T18:10:28.000Z", "text": "Que estr\u00e9s todo ese c\u00edrculo vicioso de dramas, chisme y problemas", "id": "1623021388746395665"},{"created_at": "2023-02-07T18:02:55.000Z", "text": "Se evitar\u00eda doble trabajo y sobrecargas administrativas si ciertos secretarios de acuerdos y jueces analizaran a conciencia las promociones.Calidad de an\u00e1lisis evitar\u00eda cantidad de resoluciones insustanciales evitando c\u00edrculo vicioso.Negar sin fundamento duplica el procedimiento.", "id": "1623019490379456512"},{"created_at": "2023-02-07T17:59:13.000Z", "text": "Cuando fue alcalde de Bogot\u00e1 se unieron todas esas clases pol\u00edticas y medios para hacerle traspi\u00e9s a su administraci\u00f3n, ahora de presidente hacen exactamente lo mismo pero esta vez se van a joder.\n\u00bfSe dan cuenta qui\u00e9nes no quieren que este pa\u00eds salga de ese c\u00edrculo vicioso?", "id": "1623018557628981249"},{"created_at": "2023-02-07T17:52:58.000Z", "text": "@ListinDiario Hasta que los hombres no entendamos que a las mujeres no se les debe conquistar teniendo solo como atributo el dinero, estamos condenados al c\u00edrculo vicioso de estas tragedias que laceran las entra\u00f1as de nuestra sociedad.", "id": "1623016987189288961"},{"created_at": "2023-02-07T17:49:22.000Z", "text": "Finalmente algumas escolas sa\u00edram do c\u00edrculo vicioso Afro/Cr\u00edtica Sociofoda e investiram em bons sambas.\n\nPra mim, a maior decep\u00e7\u00e3o foi com o samba da Imp\u00e9rio Serrano. Arlindo Cruz tem uma carreira riqu\u00edssima, mas focaram demais na religiosidade dele.", "id": "1623016079399260181"},{"created_at": "2023-02-07T17:43:30.000Z", "text": "@GabrielRodriggi j\u00e1 tem uma mulherada foda. Mas o desrespeito aos projetos (tipo deixar faltar patroc\u00ednio, campo, equipamento) e n\u00e3o profissionalizar a gest\u00e3o pq \"n\u00e3o se tem interesse\" tb atrasa muito as coisas. \n\nA\u00ed vira um c\u00edrculo vicioso, espero que estejamos saindo dele.", "id": "1623014605264982019"},{"created_at": "2023-02-07T17:37:03.000Z", "text": "@madeinbajor Quem faz planejamento familiar \u00e9 quem tem estrutura familiar/condi\u00e7\u00f5es financeiras/estudo. Deveria ser universal, mas falta pol\u00edtica p\u00fablica e interesse das pessoas \n\nTem que sair do c\u00edrculo vicioso. N\u00e3o repetir os erros familiares, pois \u00e9 o caminho para ter uma vida melhor.", "id": "1623012982904041473"},{"created_at": "2023-02-07T17:36:06.000Z", "text": "@ManuelM12384140 @DanielaLunera @lopezobrador_ Antes de juzgar aporta pruebas, no seas del mont\u00f3n, inf\u00f3rmate, analiza y aporta; quien s\u00f3lo cr\u00edtica vive en un c\u00edrculo vicioso y si quieres orar, ora por t\u00ed que vives en un culto partidista que ensucia lo que toca.", "id": "1623012743631581184"},{"created_at": "2023-02-07T17:35:40.000Z", "text": "@revistaoeste Kkkkk q faseeeeeee isso se tornou um c\u00edrculo vicioso!!!", "id": "1623012633447215121"},{"created_at": "2023-02-07T17:33:09.000Z", "text": "Hoy me dorm\u00ed a las 5:30, ya quiero salir de ese c\u00edrculo vicioso. Hace a\u00f1os no duermo bien.", "id": "1623011998509281296"},{"created_at": "2023-02-07T17:31:15.000Z", "text": "@jlespert Lo peor es que el que venga despu\u00e9s de este le va a hacer pagar los platos rotos a sus propios votantes en lugar de a los responsables de este desastre. Ese es el c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623011523118477346"},{"created_at": "2023-02-07T17:27:05.000Z", "text": "No hay elecciones que se puedan ganar en Tiran\u00eda.\n\n\u00bfCo\u00f1o, en m\u00e1s de 23 a\u00f1os de elecciones entre Socialistas no han aprendido un car\u00e1jo?\n\nEl c\u00edrculo vicioso:\nCalle, paremos calle, buscamos un nuevo mes\u00edas, elecciones, lloradera por perder las elecciones (otra vez), Repetir. https://t.co/qBCutYEWX7", "id": "1623010473124802565"},{"created_at": "2023-02-07T17:17:29.000Z", "text": "@alberto_velde @Patrici11638621 Tienen que disminuir gradualmente, apuntando a cero.\nMientras cobran deben cumplir alguna tarea y no tienen derecho a votar!!!\n\nC\u00edrculo Virtuoso mata a C\u00edrculo Vicioso!!!", "id": "1623008057985839127"},{"created_at": "2023-02-07T17:15:47.000Z", "text": "@RicardoBSalinas Es la \u00fanica soluci\u00f3n efectiva para romper el c\u00edrculo vicioso de la pobreza, el trabajo todo lo vence!", "id": "1623007629462188046"},{"created_at": "2023-02-07T17:10:38.000Z", "text": "@manotabrunet @gracielita_g Si el cambio que quieren,es una ruta m\u00e1s y que los pol\u00edticos sigan robando, sigamos el c\u00edrculo vicioso de nunca acabar.Los cambios son profundos y empieza por la pol\u00edtica misma, sino es todo la misma basura. Y ojo, rescato a 4 o 5 de JxC, el resto misma basura con diferente olor.", "id": "1623006331597737984"},{"created_at": "2023-02-07T17:07:06.000Z", "text": "me termino arrepintiendo y borro todo, c\u00edrculo vicioso \ud83d\ude06 https://t.co/tfmIFcvcc3", "id": "1623005444246581261"},{"created_at": "2023-02-07T17:06:16.000Z", "text": "La vida es un c\u00edrculo vicioso, si una persona hizo algo a alguien de su pasado lo va a volver a hacer con las personas de su presente! \ud83d\udc40", "id": "1623005232631361552"},{"created_at": "2023-02-07T17:04:25.000Z", "text": "@EvaDeMetal Comienza por denunciarlo y toma unas terapias....seguir ah\u00ed es un c\u00edrculo vicioso que bien sabes te puede llevar a la muerte.", "id": "1623004770628775943"},{"created_at": "2023-02-07T17:03:47.000Z", "text": "@Lounet_ @Ettiver1 @ROJAS1529 Los nuevos son mucho peores. Aqu\u00ed si que hay muchos moralistas y luego cuando cometes un error te \"funan\" \"cancelan\" y la de mensajes que te llegan dese\u00e1ndote la muerte no es normal. Es un c\u00edrculo vicioso que da asco y miedo.", "id": "1623004609114517516"},{"created_at": "2023-02-07T16:59:30.000Z", "text": "@PabAguirrezabal no veo mal educaci\u00f3n financiera, hay que aprender a saber gastar el dinero sin morir en pr\u00e9stamo tras pr\u00e9stamo porque termin\u00e1s en un c\u00edrculo vicioso del que no sales m\u00e1s", "id": "1623003530385666048"},{"created_at": "2023-02-07T16:54:49.000Z", "text": "y todo ese c\u00edrculo vicioso de asesinatos, todo fue y un paso m\u00e1s adelante y era impulsada a seguir, al final, ese era su trabajo, para eso estaba ah\u00ed. En el segundo juego, tuvo que matar, estuvo obligada a encontrar personas que se escond\u00edan intentando pasar todo en calma", "id": "1623002351719120897"},{"created_at": "2023-02-07T16:51:10.000Z", "text": "A gente as vezes precisa mudar as coisas, lugares, pessoas, pra que a vida da gente mude e n\u00e3o vivamos um c\u00edrculo vicioso.", "id": "1623001436274536458"},{"created_at": "2023-02-07T16:49:40.000Z", "text": "No piden justicia, piden venganza, q se est\u00e9n literalmente haciendo apuestas para ver qui\u00e9n se suicida primero o a quien violan primero es igual d desagradable q lo que hicieron ellos, un c\u00edrculo vicioso de violencia q se perpetua xq fantasean \"justicia\" mediante violaci\u00f3n, ASCO.", "id": "1623001058770399251"},{"created_at": "2023-02-07T16:40:49.000Z", "text": "@SoyDeBoca87 Ten\u00e9s raz\u00f3n moni, es un c\u00edrculo vicioso. Aparte si vamos con eso de querer arreglar todo por la v\u00eda de la violencia, no somos tan diferentes a esas personas \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1622998827694272520"},{"created_at": "2023-02-07T16:28:44.000Z", "text": "@fersadualterna @CheoGarciaRadio Es un c\u00edrculo vicioso, \u00bfC\u00f3mo va a salir, si lo que est\u00e1 demostrando a lo interno es casi nada?\n\nYa ser\u00eda gesti\u00f3n total de su manager. Porque con su juego actual, no creo que consiga algo.", "id": "1622995789214613505"},{"created_at": "2023-02-07T16:28:36.000Z", "text": "@MateMirande1 Cada vez q t lesionas empezas a delirar, es como un c\u00edrculo vicioso", "id": "1622995755387482113"},{"created_at": "2023-02-07T16:26:32.000Z", "text": "@chaquenia16 Son dos casos que generaron bronca y dolor, la violencia genera m\u00e1s violencia que obvio no es la soluci\u00f3n, es entrar en un c\u00edrculo vicioso . \nEsto me llev\u00f3 a hacerme un replanteo", "id": "1622995235021234177"},{"created_at": "2023-02-07T16:24:53.000Z", "text": "La Espa\u00f1a del \u201cc\u00edrculo vicioso\u201d | @ctxt_es  @Rivasbarrs https://t.co/o4iAHBaM2B", "id": "1622994819495735300"},{"created_at": "2023-02-07T16:22:59.000Z", "text": "@DraMarPhD Y una vez hecho? Ahora qu\u00e9? Los que se vacunaron mal, y los que no pero lo pasamos tambi\u00e9n mal. C\u00edrculo vicioso.", "id": "1622994343769276418"},{"created_at": "2023-02-07T16:18:09.000Z", "text": "@HaruKaizo Luego hasta que se olviden ya y surja otra cosa x3 Ya es un c\u00edrculo vicioso tambi\u00e9n.", "id": "1622993125999362050"},{"created_at": "2023-02-07T16:12:06.000Z", "text": "Los senadores y diputados eran los principales proveedores de los medicamentos.ah, tambi\u00e9n eran empresarios farmac\u00e9uticos.formaban un c\u00edrculo vicioso.con tr\u00e1fico de influencias.estaban en la gloria.sera por eso su campa\u00f1a de la guerra sucia en contra del gobierno federal? https://t.co/jRxalaPtWJ", "id": "1622991601038393346"},{"created_at": "2023-02-07T16:09:07.000Z", "text": "sin aut\u00e9ntica REBELDIA continuaremos alimentando c\u00edrculo vicioso de votar por mal menor y terminamos reforzando al sistema que queremos cambiar. https://t.co/it99rYnNWu", "id": "1622990851352719360"},{"created_at": "2023-02-07T16:06:43.000Z", "text": "@EllyamMartinez @rjom1967 E ah\u00ed el problema,para romper el c\u00edrculo vicioso,Educate,Valora el esfuerzo propio,Resp\u00e9tate y Trabaja.Esa combinaci\u00f3n tan natural; cada vez se extingue m\u00e1s y m\u00e1s. Hubo un tiempo donde recibir ayuda avergozaba (en el buen sentido de la palabra, no generalize) ahora es un ogullo.?", "id": "1622990247515619328"},{"created_at": "2023-02-07T16:03:13.000Z", "text": "Yo creo que el Estado es un c\u00edrculo vicioso que se retroalimenta a s\u00ed mismo a base de ir quit\u00e1ndole a alguien para d\u00e1rselo a otro y es la \u00fanica forma que tiene de sobrevivir. Cuando las cuentas no les cuadran pues van matando gente.", "id": "1622989367827480576"},{"created_at": "2023-02-07T16:02:18.000Z", "text": "China despu\u00e9s de WW2 no logra salir del c\u00edrculo vicioso de aumento de pobreza, con hiperinflaci\u00f3n en el 47.\nLa ideolog\u00eda mandaba sobre la raz\u00f3n y la estrategia.\nEn el 72 con Mao cambian y desde entonces abiertos (pero para exportar) crecen\nHoy son el PBI m\u00e1s alto\ud83c\udf0f\nProducir paga+ https://t.co/TOvRQXx1nT", "id": "1622989136327057409"},{"created_at": "2023-02-07T15:56:11.000Z", "text": "@PoderEstoico Preocuparte por anticipado puede llevarte a la ansiedad.\n\nLa ansiedad puede conducirte a la par\u00e1lisis.\n\nLa par\u00e1lisis puede provocarte los problemas que imaginabas.\n\nEs un c\u00edrculo vicioso muy peligroso.", "id": "1622987596526931968"},{"created_at": "2023-02-07T15:51:01.000Z", "text": "Vieja esa gente que se queja por todo, que son re pesimistas \u00f1, que siempre una p\u00e1lida..  que garronn! pero si uno no cambia su forma de pensar, va a seguir en ese c\u00edrculo vicioso..", "id": "1622986298020462592"},{"created_at": "2023-02-07T15:49:59.000Z", "text": "@AutistConstruct @SakiBigio @ocram Los traficantes de terrenos son los promotores de las invasiones, luego cobran por seguridad, se matan entre ellos\u2026 terreno gratis y servicios gratis, se tiene que cortar ese c\u00edrculo vicioso\u2026 dar agua de manera populista no es la soluci\u00f3n.", "id": "1622986036379787264"},{"created_at": "2023-02-07T15:43:07.000Z", "text": "@pantifleta @LulaCavallasca @polmccarne @lalunaencoso \u00bfC\u00f3mo que no? Laparticipaci\u00f3n de uno de los condenados fue arengar. No golpe\u00f3, pero fue  considerado parte del crimen.Todo el discurso de \"ojala que los viol\u00a8*n\" podr\u00eda considerarse arengar y se hace un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1622984309064736768"},{"created_at": "2023-02-07T15:38:47.000Z", "text": "que nunca me voy a salir de mi c\u00edrculo vicioso dice mi profe, ya sab\u00eda prof por eso sigo aqu\u00ed \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1622983217044234241"},{"created_at": "2023-02-07T15:38:08.000Z", "text": "@karlylawyer El problema viene desde m\u00e1s abajo. Es un c\u00edrculo vicioso. Por favor lean Health At All Sizes. Tal vez si desde peque\u00f1os dejamos a las personas ser, el problema no ser\u00eda tan grande. La info est\u00e1 respaldada por MILES de art\u00edculos cient\u00edficos. https://t.co/KJ8nMCaHf5", "id": "1622983054091223042"},{"created_at": "2023-02-07T15:34:39.000Z", "text": "@VicoCueva @Mercadolibre @MrLinkEc @ML_Ayuda Lamento decirte que acabas de entrar en un c\u00edrculo vicioso. Si logras salir (ojal\u00e1 lo logres), por favor, nos cuentas c\u00f3mo hiciste.", "id": "1622982180312956931"},{"created_at": "2023-02-07T15:29:09.000Z", "text": "@javierruiz109 @Perico8461 @muniguate Hay un c\u00edrculo vicioso all\u00ed, la admon actual hace muy poco por proponer porque se siente muy c\u00f3moda y respaldada, y la oposici\u00f3n no plantea nada esperando que alg\u00fan d\u00eda la gente se canse tanto que vote por cualquiera.", "id": "1622980793193623555"},{"created_at": "2023-02-07T15:22:45.000Z", "text": "@gcangiano @alitaa64 @BallesterDani @fllorenteantoni Es verdad. Es una especie de c\u00edrculo vicioso.", "id": "1622979183604297730"},{"created_at": "2023-02-07T15:20:32.000Z", "text": "Quanto mais gorda a Thais Carla se torna mais as pessoas chamam ela de gorda, o que atrai material pra ela viver de processos contra pessoas que a chamam de gorda \n\nEla \u00e9 literalmente um \u2018c\u00edrculo vicioso", "id": "1622978627192119296"},{"created_at": "2023-02-07T15:13:50.000Z", "text": "@joicehasselmann Essa turma \u00e9 incans\u00e1vel mesmo o que que \u00e9 pior o gabinete do \u00f3dio ou gabinete da mentira da desinforma\u00e7\u00e3o da covardia da ladroagem do desvio de dinheiro sai desse c\u00edrculo vicioso o ano j\u00e1 virou viva com seu l", "id": "1622976940515663877"},{"created_at": "2023-02-07T14:57:45.000Z", "text": "Si te sientes atrapado en un c\u00edrculo vicioso, solo o bajo de autoestima quiz\u00e1 no haya un remedio m\u00e1gico pero no est\u00e1s solo y puedes salir adelante. #saludmental", "id": "1622972894002434048"},{"created_at": "2023-02-07T14:56:30.000Z", "text": "@AyudaMovistarCL  NO CONTRATE MOVISTAR\u2026.Y de nuevo el mismo c\u00edrculo vicioso. Le pides  a la \u201cejecutiva\u201d poder hablar con su jefe, dice que no es posible, que no tiene acceso a su supervisor. Por favor no sigan d\u00e1ndole m\u00e1s espacio a estas empresas abusadoras con sus clientes.", "id": "1622972575776227328"},{"created_at": "2023-02-07T14:54:30.000Z", "text": "@informateperu @IvonneSosaSanM1 Deber\u00eda renunciar, pero despu\u00e9s de pacificar el pa\u00eds (no puede irse en mitad del caos y/o por chantajes violentos). \nY s\u00ed deber\u00eda haber elecciones adelantadas en el abril 2024, con reformas pol\u00edticas m\u00ednimas que no permitan seguir en este c\u00edrculo vicioso de ingobernabilidad.", "id": "1622972072677834752"},{"created_at": "2023-02-07T14:50:33.000Z", "text": "@MovistarChile que hacerlo s\u00f3lo v\u00eda app. Y de nuevo el mismo c\u00edrculo vicioso. Le pides  a la \u201cejecutiva\u201d poder hablar con su jefe, dice que no es posible, que no tiene acceso a su supervisor. Por favor no sigan d\u00e1ndole m\u00e1s espacio a estas empresas abusadoras con sus clientes.", "id": "1622971078183092224"},{"created_at": "2023-02-07T14:46:13.000Z", "text": "@mateo_paramo_ Exacto. Te pagar\u00e1n con la misma moneda. Y es triste caer en eso. Ser\u00eda un c\u00edrculo vicioso q nadie quiere. Aqu\u00ed la soluci\u00f3n es, que las personas adultas como jota y muchos periodistas paren el odio y cierren ese ciclo terrible que est\u00e1n incitando. Pero eso creo es mucho pedir.", "id": "1622969987639164928"},{"created_at": "2023-02-07T14:35:36.000Z", "text": "@GolondrinaPapel Suena a c\u00edrculo vicioso.", "id": "1622967316089831424"},{"created_at": "2023-02-07T14:29:40.000Z", "text": "No se puede aceptar m\u00e1s aumentos en bol\u00edvares, simplemente porque no podemos seguir en el mismo c\u00edrculo vicioso, en cuestiones de unos meses volver\u00edamos a la misma situaci\u00f3n cr\u00edtica. Indexaci\u00f3n o nada.", "id": "1622965823017984000"},{"created_at": "2023-02-07T14:20:06.000Z", "text": "@rayovirtual Lo m\u00e1s grave es el c\u00edrculo vicioso que se puede formar. Porque si una familia pobre no puede alimentar a los ni\u00f1os sanamente caes en una din\u00e1mica mucho m\u00e1s dif\u00edcil de resolver. C\u00f3mo hace un ni\u00f1o que no come sano para no ser pobre?", "id": "1622963419014897664"},{"created_at": "2023-02-07T14:16:42.000Z", "text": "@TAVODEPONCE Es un c\u00edrculo vicioso del q no se sale (votar por gente inmunda)", "id": "1622962561690832904"},{"created_at": "2023-02-07T14:11:52.000Z", "text": "@katygondola2087 Y viven siempre entre conflictos.\nY as\u00ed mismo cr\u00edan a sus hijos.\nSe vuelve un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1622961347121094657"},{"created_at": "2023-02-07T14:10:22.000Z", "text": "@0vejer0 El c\u00edrculo vicioso de creer en reciprocidad por el temor de salir de la zona de confort. Hasta que un d\u00eda decides salir, y reflexivamente analizas que no exist\u00eda tal cosa.", "id": "1622960966391431170"},{"created_at": "2023-02-07T14:04:09.000Z", "text": "@homeroboscan Todos esos sinverg\u00fcenzas convirtieron al poder en un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1622959403119919104"},{"created_at": "2023-02-07T13:57:14.000Z", "text": "@LuChOSoUlKiLLer @Doctor_Soto Si esas empresas se van significa menos impuestos directos e indirectamente lo que generar\u00eda el desempleo, una baja en el consumo de productos ya sean b\u00e1sicos o no lo que crea que m\u00e1s empresas quiebren y se vallan del pa\u00eds. Y as\u00ed un c\u00edrculo vicioso como viene pasando hace d\u00e9cadas", "id": "1622957664568500224"},{"created_at": "2023-02-07T13:10:51.000Z", "text": "@giulianamunizag @MartiBolzonell Bienvenida al c\u00edrculo vicioso amiga jajajaja", "id": "1622945988875878401"},{"created_at": "2023-02-07T13:05:16.000Z", "text": "@namzugodraude @VictorHuarancca Jajajajaja , mejor por qu\u00e9 no se ponen a derecho y nos ponemos a trabajar por el Pa\u00eds y no con sus berrrinches ,ellos mismos eligieron este par de ineptos y ahora se arrepienten , pero volver\u00e1n a elegir mas mierda y seguir\u00e1n en este c\u00edrculo vicioso", "id": "1622944585386233856"},{"created_at": "2023-02-07T13:02:39.000Z", "text": "@HPodemita @pizpifernandez Si, y x eso se encabronan con ellas,. Es un c\u00edrculo vicioso..\ud83e\udd28\ud83e\udd2e", "id": "1622943925559300098"},{"created_at": "2023-02-07T12:55:04.000Z", "text": "Esto se vuelve un c\u00edrculo vicioso porque deja de haber dinero para la inversi\u00f3n p\u00fablica y esto frena a\u00fan m\u00e1s la econom\u00eda: en esa misma d\u00e9cada, la inversi\u00f3n p\u00fablica ha ca\u00eddo m\u00e1s o menos a la mitad de lo que era. \ud83e\uddf5", "id": "1622942019860439040"},{"created_at": "2023-02-07T12:47:45.000Z", "text": "@pa_frenchi @RCPavanzado Mi viejo tuvo depresi\u00f3n varios a\u00f1os. Por mi experiencia dar consejos es in\u00fatil. Directamente hay que mover desde el entorno y obligar a la persona a salir. Es cierto que hay algo del orden del deseo que est\u00e1 implicado, pero tambi\u00e9n es verdad que el encierro es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1622940178380734464"},{"created_at": "2023-02-07T12:45:49.000Z", "text": "@_jeonane O ruim \u00e9 que querendo ou n\u00e3o quanto mais situa\u00e7\u00f5es assim acontecem, mais normalizado \u00e9 e mais pessoas sofrerao com ataques nojentos como estes no futuro, \u00e9 um c\u00edrculo vicioso \ud83d\ude15", "id": "1622939689840787456"},{"created_at": "2023-02-07T12:30:59.000Z", "text": "Adicta a las hormonas que libero cuando amo. Es por eso, que estoy en el c\u00edrculo vicioso del amor y desamor", "id": "1622935958235631616"},{"created_at": "2023-02-07T12:28:43.000Z", "text": "@PolloFarsantePe \u00bfOtra vez en el c\u00edrculo vicioso?", "id": "1622935387189420032"},{"created_at": "2023-02-07T12:12:26.000Z", "text": "@drei_boligomx @ybsehaceelgil @PregoneroL Es cierto, es un c\u00edrculo vicioso, cero valor agregado.", "id": "1622931287483854849"},{"created_at": "2023-02-07T12:10:21.000Z", "text": "Cagliari es una ciudad incre\u00edble, que desgraciadamente sufre una p\u00e9sima pol\u00edtica de valorizaci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio. Pero, por desgracia, no es la \u00fanica. Toda la provincia parece que est\u00e9 sumida en este c\u00edrculo vicioso de abandono y mala gesti\u00f3n. https://t.co/0IHF0Y16dI", "id": "1622930764718391299"},{"created_at": "2023-02-07T12:08:11.000Z", "text": "Minha contribui\u00e7\u00e3o ao debate sobre duas pontas grandes, mas opacas do impasse fiscal brasileiro. Tais pontas se encontram e fecham o c\u00edrculo vicioso, at\u00e9 porque a riqueza subtributada \u00e9 segura e muito bem remunerada na d\u00edvida p\u00fablica. https://t.co/sUAbQyMzXr", "id": "1622930219345510400"},{"created_at": "2023-02-07T12:00:16.000Z", "text": "@GagoCarp @PregoneroL No era un pa\u00eds empobrecido, energ\u00e9ticamente estaba complicado, pero si sub\u00eds las tarifas como las subi\u00f3 MM suben los costos de las empresas, cae el salario real y el consumo, eso trae el cierre de Pymes y perdidas de puestos de trabajo q hacen caer el consumo. C\u00edrculo vicioso", "id": "1622928224983429120"},{"created_at": "2023-02-07T11:54:37.000Z", "text": "@PERU_LIBRE1 Sin duda!!!\nCaer\u00edamos en el c\u00edrculo vicioso de una dictadura al mejor estilo cubano, venezolano o nicarag\u00fcense!!\nPero sin la m\u00e1s m\u00ednima duda!! https://t.co/xu2sYG4Zua", "id": "1622926804993318913"},{"created_at": "2023-02-07T11:52:48.000Z", "text": "@AriPerelsztein Era FB, la sra solo pidi\u00f3 data concreta. Nadie le ofreci\u00f3 lo que ped\u00eda. Miles de opiniones y juzgamientos. Tb podemos discutir: los cachorros que se compran ya nacieron, (entiendo el c\u00edrculo vicioso). Podemos adoptar y no engendrar, visitas un hogar de ni\u00f1os y mor\u00eds de pena.", "id": "1622926348527312896"},{"created_at": "2023-02-07T11:47:59.000Z", "text": "\"El gobierno cada vez tiene menos ingresos por el petr\u00f3leo y con bajo o nulo crecimiento econ\u00f3mico recauda menos impuestos. Esto se vuelve un c\u00edrculo vicioso porque deja de haber dinero para la inversi\u00f3n y esto frena a\u00fan m\u00e1s la econom\u00eda\" @CarlosLoret \n\nhttps://t.co/brMMdEQJ2j", "id": "1622925133978517506"},{"created_at": "2023-02-07T11:31:22.000Z", "text": "Aunque si creo que la sociedad es muy violenta. Ah, al final, en general es violenta, a mi me sorprende como les gusta ver o quieren que a los asesinos les golpeen y vi0len, o a los ladrones, es como un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1622920954975342593"},{"created_at": "2023-02-07T11:27:47.000Z", "text": "@Mariannacastroo Es un c\u00edrculo vicioso :(\nLo que he aprendido sobre dejar de procrastinar es en un cuaderno anoto todos mis pendientes.. y voy tratando de hacer as\u00ed sea 1 cosa.\nAl ver que una de tus tareas est\u00e1 lista igual ayuda a la mente. \ud83e\udd7a", "id": "1622920052914679810"},{"created_at": "2023-02-07T11:07:43.000Z", "text": "Menos picanha: rever meta de infla\u00e7\u00e3o, como quer Lula, pode elevar os pre\u00e7os.\nA possibilidade de revis\u00e3o da meta de infla\u00e7\u00e3o, q ele deu a entender estar em cogita\u00e7\u00e3o, por exemplo,pode resultar em um c\u00edrculo vicioso de alta de pre\u00e7os, segundo especialistas. https://t.co/2hKqvNNtcf", "id": "1622915003106967552"},{"created_at": "2023-02-07T10:57:55.000Z", "text": "@oigre5keko @NYC_prensa El conformismo juega a favor de los gringos y golpistas.\nCuidado.\n#YoAnulo es una forma viable de romper el c\u00edrculo vicioso pol\u00edtico de corrupci\u00f3n enquistado en el estado de #Chile.\nSobre todo porque votamos por otro texto sin cambiar la forma de hacerlo, 100% democr\u00e1tico.Exijo\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/zvUDKXzPKH", "id": "1622912534444376068"},{"created_at": "2023-02-07T10:51:01.000Z", "text": "Estr\u00e9s y mala salud mental en #veterinaria | \u201cEs un c\u00edrculo vicioso que se retroalimenta\u201d https://t.co/jWt5doCnwj", "id": "1622910798451421186"},{"created_at": "2023-02-07T10:29:43.000Z", "text": "@choquei al\u00e9m disso, \u00e9 imprescind\u00edvel que voc\u00ea aumente a frequ\u00eancia dos estudantes pobres e garanta a sua vacina\u00e7\u00e3o para que o aluno n\u00e3o perca aula! Sem evas\u00e3o escolar, aquele c\u00edrculo vicioso de poucos anos ou quase nenhum na escola acabar\u00e1. E pra vencer a pobreza, a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 tudo.", "id": "1622905438613172227"},{"created_at": "2023-02-07T10:21:50.000Z", "text": "@CBNoficial @andreazzaeditor Vamos desenvolver a ideia.O sujeito aceita um cargo em troca de apoio.Mas qual \u00e9 o interesse dele em aceitar esse cargo?J\u00e1 sabemos a resposta e enquanto for essa din\u00e2mica (corrupta) a vigir a pol\u00edtica pode, deve e ser\u00e1 sim criminalizada por manter vivo esse c\u00edrculo vicioso.", "id": "1622903456074809345"},{"created_at": "2023-02-07T10:20:18.000Z", "text": "@brokentotxa @jhartible Claro. Tu escuchaste mi audio normal que mand\u00e9 el d\u00eda que se creo el c\u00edrculo vicioso jeje", "id": "1622903071364857858"},{"created_at": "2023-02-07T09:39:30.000Z", "text": "Huella abandonada \ud83e\udd79\ud83d\ude1e , animales de camadas indeseadas, porqu\u00e9 no hay campa\u00f1as intensivas , fuertes y contundentes de esterilizaciones, castraciones para evitar posteriores abandonos, maltratos, y \u00e9ste c\u00edrculo vicioso de vidas en sufrimiento total PAREN YA ,CONCIENCIA por favor https://t.co/DcFfX1I2iz", "id": "1622892803477975040"},{"created_at": "2023-02-07T09:29:37.000Z", "text": "me siento en un c\u00edrculo vicioso y ya quiero salir de ah\u00ed", "id": "1622890316289146883"},{"created_at": "2023-02-07T09:00:37.000Z", "text": "Un c\u00edrculo vicioso las llamadas nocturnas \ud83c\udf19", "id": "1622883015100706817"},{"created_at": "2023-02-07T08:38:43.000Z", "text": "Alguien viola, le encarcelan, le rebajan la pena, sale antes. Vuelve a violar y volvemos a empezar. C\u00edrculo vicioso que le conviene a @IreneMontero para seguir en el cargo. \n@vox_es\n@vox_alicante", "id": "1622877504322109441"},{"created_at": "2023-02-07T08:37:12.000Z", "text": "@_beagle_boy @Anisxia @brokentotxa @gdt_santi @RosP7821 @CucaMbac @Sandrivaliente @carceles_j @aliki80 @cazalboradas3 @laCaji @solsantor @DelGandalf @DealCold @_nOeLiA_OoO @nalhwe @MikeHater3 @Ooohh_My_God @srtamejillas Surgi\u00f3 el nombre,pero es el otro c\u00edrculo que podemos hablar de lo que queramos que no nos leen y yo dije el c\u00edrculo vicioso que tiene de todo menos de vicio ,este se nos iba,  adem\u00e1s de did\u00e1ctico ,aprend\u00ed lo que es un pene con bomb\u00edn (preg\u00fantale a cuca ella es la art\u00edfice)\ud83e\udd23", "id": "1622877122481070084"},{"created_at": "2023-02-07T08:23:28.000Z", "text": "@PabloIglesias Que lectura tan miserable. Y se llaman periodistas...\nSin pruebas pero sin dudas, en la Transici\u00f3n se jugaron a piedra, papel, tijera la militancia en los partidos, y los roles q desempe\u00f1ar\u00edan en esta seudo democracia. @PODEMOS lleg\u00f3 para retratarlos y romper el c\u00edrculo vicioso.", "id": "1622873669268537344"},{"created_at": "2023-02-07T08:08:00.000Z", "text": "@serperiba @jimmy7brown El c\u00edrculo vicioso del capitalismo.\nYa lo dec\u00eda Punset: la felicidad est\u00e1 la antesala de la felicidad.", "id": "1622869776224722946"},{"created_at": "2023-02-07T08:06:48.000Z", "text": "@EvaDeMetal Ojal\u00e1 que si hagas algo y no seas de las que hacen marat\u00f3n y se quedan d\u00f3nde mismo vuelven y vuelven a lo mismo los perdonan y es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1622869475069501440"},{"created_at": "2023-02-07T07:54:18.000Z", "text": "Los pseudo analistas y activistas les encanta llenarse la boca con la palabra \"conciencia social\", pero pasan por alto lo b\u00e1sico en un an\u00e1lisis sociol\u00f3gico. Las pandillas le imped\u00edan a la educaci\u00f3n hacer su trabajo en no crear m\u00e1s pandilleros adeptos, todo era un c\u00edrculo vicioso.", "id": "1622866325424033795"},{"created_at": "2023-02-07T07:53:29.000Z", "text": "@Gisbert_SB Como si los argumentos de Aquino y dem\u00e1s no fueran un c\u00edrculo vicioso interminable\u2026", "id": "1622866120595079168"},{"created_at": "2023-02-07T07:51:19.000Z", "text": "@TextosFavoritos Hay que ir a terapia para resolverlos. Porque sino una queda envuelto en un c\u00edrculo vicioso de repetici\u00f3n de traumas.", "id": "1622865575989899267"},{"created_at": "2023-02-07T07:27:15.000Z", "text": "@Anisxia @brokentotxa @gdt_santi @RosP7821 @May_Pipi_ @CucaMbac @Sandrivaliente @carceles_j @aliki80 @cazalboradas3 @laCaji @solsantor @DelGandalf @DealCold @_nOeLiA_OoO @nalhwe @MikeHater3 @Ooohh_My_God @srtamejillas No entiendo lo del c\u00edrculo vicioso", "id": "1622859518123077635"},{"created_at": "2023-02-07T07:25:03.000Z", "text": "@brokentotxa @_beagle_boy @gdt_santi @RosP7821 @May_Pipi_ @CucaMbac @Sandrivaliente @carceles_j @aliki80 @cazalboradas3 @laCaji @solsantor @DelGandalf @DealCold @_nOeLiA_OoO @nalhwe @MikeHater3 @Ooohh_My_God @srtamejillas Buenos d\u00edas ojazos!!\n Autorecordatorio de que estoy no es el c\u00edrculo vicioso...que aqu\u00ed lo lee todo el mundo\ud83d\ude05", "id": "1622858968090509312"},{"created_at": "2023-02-07T06:57:23.000Z", "text": "estoy girando en este c\u00edrculo vicioso", "id": "1622852005436833792"},{"created_at": "2023-02-07T06:48:17.000Z", "text": "@dekusaurus Es m\u00e1s com\u00fan de lo que parece, una vez te preguntas c\u00f3mo perdiste algo que aparentemente no deber\u00edas perder tan f\u00e1cil, uno se bloquea y empieza a estresarse. \n\nUna vez estresado es m\u00e1s dif\u00edcil buscar y se vuelve un c\u00edrculo vicioso. Lo mejor es buscarlo despu\u00e9s de un tiempo.", "id": "1622849712612167680"},{"created_at": "2023-02-07T06:39:44.000Z", "text": "@Victor53897014 Es un c\u00edrculo vicioso", "id": "1622847563585015808"},{"created_at": "2023-02-07T06:39:23.000Z", "text": "Lo bueno y lo malo de nacer pobre esq tengo x costumbre celebrar con las ganancias quedarme a 0 y vuelta a empezar hahahha puto c\u00edrculo vicioso", "id": "1622847472853737473"},{"created_at": "2023-02-07T06:30:24.000Z", "text": "@albanodealonso Est\u00e1 claro. En muchas ocasiones, los profesores de LCL parece que nos encerramos en un c\u00edrculo vicioso de quejas: no a los cl\u00e1sicos, s\u00ed a los cl\u00e1sicos, no al canon, s\u00ed a mi canon,... Al final, lo importante es que los alumnos desarrollen el placer por la lectura y el conocimiento", "id": "1622845212455206915"},{"created_at": "2023-02-07T06:12:07.000Z", "text": "Perd\u00f3n si mi mierda aparece en tu feed. Te agradezco si alguna vez me diste palabras de aliento.\n\nDisculpa este c\u00edrculo vicioso.", "id": "1622840611203153920"},{"created_at": "2023-02-07T06:00:53.000Z", "text": "El nivel de la oposici\u00f3n: definirse contrario al presunto presidente.  Est\u00e1n atrapados en un c\u00edrculo vicioso.  Dios m\u00edo. https://t.co/PSyRbIIQ2i", "id": "1622837785534304256"},{"created_at": "2023-02-07T05:58:04.000Z", "text": "@soyjesusaragon Antes de que existan las marchas, hab\u00edan atracos, asaltos y violaciones eran el pan de cada d\u00eda, esto siempre ha Sido el Per\u00fa, y no hay una pol\u00edtica realmente que corte este c\u00edrculo vicioso.", "id": "1622837075690024964"},{"created_at": "2023-02-07T05:07:25.000Z", "text": "Es un c\u00edrculo vicioso que parece que no se termina nunca. Nunca descans\u00e1s, no importa las cosas lindas que pasen,ni las que te digan,por qu\u00e9 siempre mi cabeza va dar prioridad a la duda,al miedo,a la incertidumbre,a lo malo.", "id": "1622824328034238464"},{"created_at": "2023-02-07T04:51:59.000Z", "text": "@Peruisok @ClaudiaRetegui2 @KikesitoRPP @GermnTacuri2 @GlademirAnaya @diariocorreo Si estamos en un c\u00edrculo vicioso. Tuesta de hecho plante\u00f3 puntos interesantes para la reforma pol\u00edtica pero el congreso aprob\u00f3 todo a medias y mal.", "id": "1622820445354336256"},{"created_at": "2023-02-07T04:41:23.000Z", "text": "Volviendo a recaer, volviendo a estar m\u00e1s delgado otro lado, volviendo al c\u00edrculo vicioso\u2026. Al parecer no aprend\u00ed\u2026. https://t.co/QHGwKCH8JJ", "id": "1622817780163661826"},{"created_at": "2023-02-07T04:35:58.000Z", "text": "Si no me hago cargo de la SOLEDAD, ese c\u00edrculo vicioso \u27b0 se perpetuar\u00e1 hasta el infinito.", "id": "1622816414489796609"},{"created_at": "2023-02-07T04:05:52.000Z", "text": "@avernorio Prefiero quedarme con la duda a volver a un c\u00edrculo vicioso donde seguramente s\u00f3lo me tienen para distracci\u00f3n. Mejor priorizar tu salud mental. \ud83e\udd1e\ud83c\udffb", "id": "1622808840939925504"},{"created_at": "2023-02-07T04:00:41.000Z", "text": "Balan\u00e7o positivo na luta contra o tr\u00e1fico na Cracol\u00e2ndia: dois homens presos com entorpecentes e anota\u00e7\u00f5es que comprovavam que a droga iria para a regi\u00e3o central. A cada traficante preso, asfixiamos passo a passo esse c\u00edrculo vicioso instaurado no centro de SP.", "id": "1622807533789532162"},{"created_at": "2023-02-07T03:55:33.000Z", "text": "Duermo mejor la siesta que la noche, es un c\u00edrculo vicioso \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1622806244200161280"},{"created_at": "2023-02-07T03:46:30.000Z", "text": "Petro y Claudia me gustan y me caen mal al mismo tiempo. No puedo ser petrista un d\u00eda porque ah\u00ed el gobierno hace algo indefendible. Despu\u00e9s Claudia hace algo ch\u00e9vere pero luego la caga. Y entonces Petro vuelve a a hacer algo ch\u00e9vere y el c\u00edrculo vicioso se repite. Aiuda.", "id": "1622803966269739011"}]