[{"tweets_quantity": 378},{"created_at": "2023-02-09T00:09:35.000Z", "text": "Igual NO ense\u00f1ar\u00e1n absolutamente nada, porque ellos NUNCA fueron ense\u00f1ados a aprender, ser\u00e1n el cierre del c\u00edrculo virtuoso de la siembra de pobreza estructurada establecida con el sistema educativo corrupto, idiotizante y feligr\u00e9s que funcion\u00f3 en Vzla desde los '80 bien conocido https://t.co/7LgHai9tIC", "id": "1623474152509145089"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:51.000Z", "text": "@TributariaYa La desigualdad no es mala, lo malo es la pobreza y la pobreza extrema. Lo que debe hacer un pa\u00eds ante esa desigualdad es lograr que la riqueza en exceso de los ma ricos se inviertan en el pa\u00eds y no fuera, as\u00ed se genera m\u00e1s trabajo y menos pobreza, se genera un c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1623472708758474753"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:31.000Z", "text": "@MartnPeiretti1 Tiene raz\u00f3n como todos sabemos el endeudamiento es pedos no se paga .. imprimimos billetes pagamos 107% de tasa de inter\u00e9s de fabricamos m\u00e1s pobres .les damos planes y votan peronismo ..c\u00f3mo evn un c\u00edrculo virtuoso", "id": "1623467591812501504"},{"created_at": "2023-02-08T20:52:26.000Z", "text": "Los 3 que necesit\u00e1bamos que marcasen lo han hecho.\n\nEmpieza un c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1623424539534282752"},{"created_at": "2023-02-08T18:41:25.000Z", "text": "A medida que ampliamos nuestra oferta, estamos creando un c\u00edrculo virtuoso para todo el negocio. Selecci\u00f3n&gt; Experiencia del cliente&gt; Trafico&gt; Ventas&gt; Crecimiento https://t.co/BNMGIDYcxd", "id": "1623391566508294145"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:43.000Z", "text": "A medida que ampliamos nuestra oferta, estamos creando un c\u00edrculo virtuoso para todo el negocio. Selecci\u00f3n&gt; Experiencia del cliente&gt; Trafico&gt; Ventas&gt; Crecimiento", "id": "1623389627779260439"},{"created_at": "2023-02-08T18:32:47.000Z", "text": "4)C\u00cdRCULO VIRTUOSO \nCada nuevo producto y servicio que ofrecemos aumenta la importancia que tenemos para un grupo m\u00e1s amplio de clientes y puede incrementar la frecuencia con que visitan nuestra tienda.", "id": "1623389395200929792"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:15.000Z", "text": "@NoemiMagram El caf\u00e9 es riqu\u00edsimo y forma parte del c\u00edrculo virtuoso de mi d\u00eda a d\u00eda", "id": "1623383722094473217"},{"created_at": "2023-02-08T13:35:29.000Z", "text": "@dardogasparre Lo que se dice \u201c un c\u00edrculo virtuoso \u201c para los piqueteros claro", "id": "1623314575440416770"},{"created_at": "2023-02-08T13:33:36.000Z", "text": "Moreira confunde c\u00edrculo vicioso con c\u00edrculo virtuoso, ahora todo tiene sentido\u2026", "id": "1623314102947917825"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:34.000Z", "text": "Ontem eu falei sobre o c\u00edrculo virtuoso - que eu chamo de vicioso - de Dados no meu curso de Data Product Management, que \u00e9 basicamente o modelo de neg\u00f3cio usado por grandes empresas de tecnologia, Google, Amazon, Apple, Meta, etc. https://t.co/VdocSs0HJ0", "id": "1623295975442857984"},{"created_at": "2023-02-08T11:00:01.000Z", "text": "\ud83d\uddde\ufe0f\ud83d\udcac \"La inversi\u00f3n en cuidados permite romper con el c\u00edrculo vicioso de cuidados, pobreza, desigualdad y exclusi\u00f3n, transform\u00e1ndolo en un c\u00edrculo virtuoso que genera m\u00faltiples r\u00e9ditos sociales y econ\u00f3micos\u201d, @AlemanyCecilia @ONUMujeres v\u00eda @elDiarioAR \n\nhttps://t.co/xUTlhTYwnC", "id": "1623275454332272642"},{"created_at": "2023-02-08T10:27:36.000Z", "text": "Esto es un verdadero c\u00edrculo virtuoso !! https://t.co/AnT8OAA29c", "id": "1623267295127560193"},{"created_at": "2023-02-08T09:53:47.000Z", "text": "Me parece a m\u00ed que con @JoanLaportaFCB se va a cumplir la estabilidad que con el siempre hay. Xavi 1o que al igual que Rikjard le cost\u00f3 y con el de inicio el c\u00edrculo virtuoso. Rafa M\u00e1rquez despu\u00e9s cada vez que lo veo , hay Mister para la sucesi\u00f3n \ud83d\ude0d https://t.co/N5kzN2UM12", "id": "1623258782145908736"},{"created_at": "2023-02-08T04:38:06.000Z", "text": "@Maite_ct Me siento como un trapo en una lavadora, empujado por la fuerza centr\u00edfuga fuera del c\u00edrculo virtuoso", "id": "1623179339104718849"},{"created_at": "2023-02-08T04:13:01.000Z", "text": "@josetorohardy El crecimiento de la producci\u00f3n de coca\u00edna durante el gobierno de Iv\u00e1n Duque y el incremento de su consumo en Estados Unidos significa entonces que ese c\u00edrculo virtuoso y progresivo benefici\u00f3 al narcotr\u00e1fico.", "id": "1623173026790486017"},{"created_at": "2023-02-08T01:29:39.000Z", "text": "Sr. @LassoGuillermo inyecte a la econom\u00eda del pa\u00eds 3 o 4 mil millones en 2023, y similar en 2024.\nDos motivos potentes para hacer lo que le sugiero:\n1. Que la micro econom\u00eda necesita esa inyecci\u00f3n de flujo para generar empleo y m\u00e1s circulante, c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1623131913815748609"},{"created_at": "2023-02-08T01:28:51.000Z", "text": "La inversi\u00f3n, es el elemento que inicia un c\u00edrculo virtuoso de la econom\u00eda, de cualquier pa\u00eds. https://t.co/0ooUJrCqy9", "id": "1623131712917209088"},{"created_at": "2023-02-08T00:26:01.000Z", "text": "@julianyosovitch Es el famoso c\u00edrculo virtuoso inflacionario\ud83d\ude44", "id": "1623115899401080832"},{"created_at": "2023-02-07T23:32:43.000Z", "text": "\ud83d\udcc8 Esta iniciativa se inserta dentro de una pol\u00edtica integral y un c\u00edrculo virtuoso para la econom\u00eda nacional, donde el objetivo es aumentar la recaudaci\u00f3n de divisas por servicios de exportaci\u00f3n no registrados, evitar la informalidad y fomentar el registro en el sist. tributario https://t.co/Zg2qYyIUHe", "id": "1623102489221378050"},{"created_at": "2023-02-07T22:23:32.000Z", "text": "@czerjyo @MalBicho_O Van a hacer un c\u00edrculo virtuoso \ud83d\ude09", "id": "1623085078157971460"},{"created_at": "2023-02-07T20:27:27.000Z", "text": "Fotovoltai e-movilidad y bater\u00edas: c\u00edrculo virtuoso se expande https://t.co/npOWzlY609 @BMW @BMWMotorrad_Mx @BMWUSA @AHKMexikoCAMEXA @mucko @delriojantonio @marthadelgado @m_ebrard @RGC_Mx @GobEdoSLP @xAudiMx @VW @AmiaMexico @CANACINTRA_SLP @SLP @CONCAMIN @canamemx @CdeMovilidad", "id": "1623055864071323648"},{"created_at": "2023-02-07T20:02:05.000Z", "text": "Fotovoltaica, electromovilidad y bater\u00edas: el c\u00edrculo virtuoso se expande: A trav\u00e9s de su sistema de paneles solares en operaci\u00f3n, BMW en Villa de Reyes, San Luis Potos\u00ed, est\u00e1 armando sus autos el\u00e9ctricos que\u2026 https://t.co/JYfK0DATn6 #energ\u00edasolar #fotovoltaica #sostenibilidad https://t.co/fYUiwmbNVe", "id": "1623049478084395008"},{"created_at": "2023-02-07T19:03:35.000Z", "text": "@RicardoBSalinas Coincido! El Estado debe garantizar Salud, Educaci\u00f3n, condiciones propicias para Empleo y crecimiento econ\u00f3mico.\nUn c\u00edrculo virtuoso que el actual gobierno no le importa.\nCreo que se equivoc\u00f3 al apoyar al \u201cmovimiento\u201d actual", "id": "1623034757314449427"},{"created_at": "2023-02-07T17:17:29.000Z", "text": "@alberto_velde @Patrici11638621 Tienen que disminuir gradualmente, apuntando a cero.\nMientras cobran deben cumplir alguna tarea y no tienen derecho a votar!!!\n\nC\u00edrculo Virtuoso mata a C\u00edrculo Vicioso!!!", "id": "1623008057985839127"},{"created_at": "2023-02-07T17:05:57.000Z", "text": "Quer\u00e9is apoyar a la pe\u00f1a gorda para que est\u00e9 m\u00e1s sana?\nLo primero de todo, revisaos la asociaci\u00f3n mental \"en normopeso = sano\". Porque no. Put\u00edsimo no.\nApoyad los peque\u00f1os gestos por nimios que os parezcan, tanto porque suman por s\u00ed solos, como porque generan un c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1623005155732905984"},{"created_at": "2023-02-07T11:53:20.000Z", "text": "El \u201cc\u00edrculo virtuoso\u201d de cr\u00e9ditos mutuales que estudia el gobierno https://t.co/lxbdFfr2EJ", "id": "1622926481985871874"},{"created_at": "2023-02-07T11:39:26.000Z", "text": "Las econom\u00edas requieren de confianza y seguridad jur\u00eddica. Cuando las hay, crecen las inversiones, el empleo, los salarios y el consumo, produci\u00e9ndose un c\u00edrculo virtuoso y progresivo que a todos beneficia. Cuando no las hay tambi\u00e9n funciona a la inversa.", "id": "1622922982497701888"},{"created_at": "2023-02-07T08:48:06.000Z", "text": "@Blancamo2013 @wartful @dearIightsx_ Entras en el c\u00edrculo virtuoso", "id": "1622879864666595328"},{"created_at": "2023-02-07T08:28:11.000Z", "text": "@Cucus87 Yo tb lo espero. Sobre todo por lo que dec\u00edas antes: intangibles, c\u00edrculo virtuoso. Pero tiene que ser ya, porque como jugador no se va a apreciar.", "id": "1622874855325544448"},{"created_at": "2023-02-06T21:35:54.000Z", "text": "@KrvLaurinha @Fredkrepe @Glauber_Braga D\u00edvida \u00e9 problema pessoal.\nMas se o pa\u00eds gera emprego e renda isso n\u00e3o \u00e9 sensa\u00e7\u00e3o, \u00e9 real.\nPovo com dinheiro no bolso vai gerar demanda, o empres\u00e1rio vai investir pra atender essa demanda e consequentemente vai gerar empregos. \u00c9 um c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1622710702606614534"},{"created_at": "2023-02-06T17:59:45.000Z", "text": "@ElingeEmma @RicardoBSalinas Y los trabajadores generan riqueza con el dinero que arriesgan los ricos. Es un c\u00edrculo virtuoso. La cuesti\u00f3n es que los gobiernos deben ofrecerles a ambos las mejores condiciones para generar seguridad y bienestar en sus respectivas tareas.", "id": "1622656307508482050"},{"created_at": "2023-02-06T16:09:09.000Z", "text": "Se necesita una re-educaci\u00f3n y una re-culturizaci\u00f3n a la abundancia. \n\nUna cultura de empat\u00eda real. D\u00f3nde lo que yo hago afecta mi pa\u00eds y si afecta mi pa\u00eds afecta mi mundo. \n\nY as\u00ed se vuelve un c\u00edrculo virtuoso d\u00f3nde genero cosas positivas y mi pa\u00eds me genera cosas positivas.", "id": "1622628473243152387"},{"created_at": "2023-02-06T15:44:50.000Z", "text": "@Metropoles Se o Lula tirar 30 dias de f\u00e9rias, qdo voltar o d\u00f3lar vai estar em 4,50 e o c\u00edrculo virtuoso de um novo governo ter\u00e1 reduzido o pre\u00e7o dos combust\u00edveis,\nda energia e a taxa de juros estar\u00e1 come\u00e7ando a cair. Mas ele n\u00e3o quer isso. Ele quer palco e precisa de tema para falar\u2026", "id": "1622622351874576385"},{"created_at": "2023-02-06T15:33:19.000Z", "text": "\"Se debe forman un c\u00edrculo virtuoso que beneficie al club\".\n\n\"Es prioridad pagarle al plantel\".\n\n\ud83c\udf99Miguel Cardona, Presidente del Club Olimpia \n\n#DeporteTotal #780AM", "id": "1622619455560855559"},{"created_at": "2023-02-06T14:11:00.000Z", "text": "La electrificaci\u00f3n es un proceso que se ha ido acelerando en Chile, generando un c\u00edrculo virtuoso que hoy te lo explica nuestro asociado @EnelXGlobal\n\n#EmpresasEl\u00e9ctricas https://t.co/1gCaiPJxTi", "id": "1622598737846738946"},{"created_at": "2023-02-06T07:11:09.000Z", "text": "como la legislaci\u00f3n ambiental est\u00e1 inspirada en el ordeno y mando del ecologismo nada q pueda ser positivo y reconocedor del mundo rural tiene cabida: q diferencia respecto del enfoque costarricense d pago por servicios ambientales q ha generado un c\u00edrculo virtuoso precisamente", "id": "1622493079910379531"},{"created_at": "2023-02-06T02:34:28.000Z", "text": "@laubaan Que buena chamba han hecho Juan Manuel Chain Igor en Orizaba un c\u00edrculo virtuoso y cordoba \ud83d\ude1e", "id": "1622423452329119745"},{"created_at": "2023-02-06T01:22:02.000Z", "text": "De c\u00edrculo vicioso a c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1622405222076239874"},{"created_at": "2023-02-06T01:09:20.000Z", "text": "@SeekingTheValue Por lo tanto creas un c\u00edrculo virtuoso, donde adem\u00e1s  permite gestionar/mejorar y expandir  tus entradas de ingresos .\n\nCapital llama y crea capital \n\nCada vez m\u00e1s recursos y menos tiempo para generar otros .", "id": "1622402027375714304"},{"created_at": "2023-02-05T17:38:13.000Z", "text": "@gkatopodis @alferdez @cnnradioarg @sinurrieta \u2026y volver siempre al \u201cPARA QUE PEDIMOS EL VOTO\u201d. Para reafirmar el constante aumento de la pobreza.Nunca abandonar la estrategia q ha dado tan buenos resultados: A + pobres, + votos. A + votos, + Poder. A + Poder, + pobres.El c\u00edrculo virtuoso q no x antiguo dejar de ser efectivo", "id": "1622288500727971841"},{"created_at": "2023-02-05T17:32:11.000Z", "text": "Me entiendo un poco m\u00e1s,vengo de un feminismo activo y consciente que comenz\u00f3 con mi 1er. Abuela. No busca erradicar a ning\u00fan hombre pero si reaprender el significado de respeto  x humanidad. Ser un c\u00edrculo virtuoso como el \u262f\ufe0f c/u con su energ\u00eda que lo hace ser lo que es. Sumando", "id": "1622286979676209153"},{"created_at": "2023-02-05T14:36:55.000Z", "text": "Quiero caf\u00e9 con medialunas. Me da culpa. Corro 6km para ganarme (?) esas calor\u00edas. Me da pena gastarlas. Me como una fruta. Este es el famoso c\u00edrculo virtuoso o es un c\u00edrculo pelotudo?", "id": "1622242873956614144"},{"created_at": "2023-02-05T11:52:41.000Z", "text": "C\u00edrculo virtuoso! https://t.co/zdXjRqfzT6", "id": "1622201544606097408"},{"created_at": "2023-02-05T11:42:22.000Z", "text": "@cristina_saraiv @_AlessandroSE A not\u00edcia \u00e9 important\u00edssima, 27 fam\u00edlias que ser\u00e3o impactadas,positivamente, transformando essa realidade em um c\u00edrculo virtuoso.\nFa\u00e7o eco \u00e0s suas palavras , o Senador parece ter esquecido quem \u00e9 Rog\u00e9rio Marinho.S\u00f3 falta dizer que Marcos do Val \u00e9 um defensor da democracia.", "id": "1622198947757301762"},{"created_at": "2023-02-05T09:19:29.000Z", "text": "@elmundoes La subida de precios es una se\u00f1al que manda el mercado para que se aumente la oferta. Eso conduce a un exceso de oferta que hace bajar los precios. Para que funcione ese c\u00edrculo virtuoso, la clave est\u00e1 en que la administraci\u00f3n no frene el aumento de la oferta.", "id": "1622162990706335744"},{"created_at": "2023-02-05T05:32:30.000Z", "text": "@socioconspirano Empezar un c\u00edrculo virtuoso:\nTrabaja en La pir\u00e1mide de la fuerza vital\nEl 85% de tu concentraci\u00f3n en: alimentarte bien, dormir y hacer ejercicio, no pienses en nada m\u00e1s, da igual que el resto de tu vida sea un desastre. Eso es lo primero. \n\nMira esta peli\nhttps://t.co/8RkAIHFmFm", "id": "1622105868140482560"},{"created_at": "2023-02-05T04:45:03.000Z", "text": "@aquilesalvarez \u00bf\"C\u00edrculo Virtuoso\"?....\n\u00bfCu\u00e1l es la garant\u00eda de que va a funcionar?\n\u00bfC\u00f3mo te largamos del municipio si NO funciona?", "id": "1622093926810132482"},{"created_at": "2023-02-05T02:43:29.000Z", "text": "Entre el entrenamiento de piernas y ejercicio cardiovascular existe un c\u00edrculo virtuoso. \ud83d\udcaf", "id": "1622063332126588929"},{"created_at": "2023-02-05T01:11:35.000Z", "text": "El humano dej\u00f3 de ser vegano hace miles de a\u00f1os para ser omnivoro\nCome la carne de much\u00edsimos animales veganos ah\u00ed se cierra el c\u00edrculo virtuoso de la evoluci\u00f3n.\nEl veganismo es opcional,\nVegano famoso Adolf Hitler.", "id": "1622040204792971267"},{"created_at": "2023-02-04T20:31:25.000Z", "text": "@fabio_sormani57 O aumento do n\u00b0 de torcedores \u00e9 diretamente proporcional \u00e0s conquistas. Mais conquistas mais torcedores, mais p\u00fablico nos est\u00e1dios, mais renda, mais conquistas. \u00c9 um c\u00edrculo virtuoso. Por\u00e9m a gest\u00e3o \u00e9 a parte mais importante e nesse quesito o Santos deixa muito a desejar. .", "id": "1621969699104821250"},{"created_at": "2023-02-04T16:48:25.000Z", "text": "@ClauSorucopress No lo justifica pero no solo es responsabilidad de los docentes o las U sino, tambi\u00e9n de los alumnos, las mejores universidades seleccionan a los mejores estudiantes y se produce un c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1621913579409620993"},{"created_at": "2023-02-04T15:50:22.000Z", "text": "1.\nY creo que no solo aplica a hombres y mujeres, sino tambi\u00e9n a la relaci\u00f3n profesor-alumnos. Sustituid en este p\u00e1rrafo \"man\" por \"profesor\" y  \"woman\" por alumnos... En mi experiencia, se crea un c\u00edrculo virtuoso en la clase que favorece el proceso de aprendizaje. https://t.co/o6X62AhW1o", "id": "1621898968346001412"},{"created_at": "2023-02-04T15:41:40.000Z", "text": "@EducacionSV \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \u201cNinguno de los modelos implementados en 200 a\u00f1os de vida republicana ha sido capaz de crear bases s\u00f3lidas para establecer un c\u00edrculo virtuoso de desarrollo humano y crecimien\u00adto econ\u00f3mico\": William Pleites. @EducacionSV\n Lea \ud83d\udc47\nhttps://t.co/wNK667zaR6", "id": "1621896778810363908"},{"created_at": "2023-02-04T15:40:03.000Z", "text": "@camaracanadape: Hace 15 a\u00f1os #Peru lleva solo al @the_PDAC solo 10 empresas y hoy somos 394 ejecutivos mineros \n\nEl #PDAC es un c\u00edrculo virtuoso donde proveedores mineros e inversionistas se re\u00fanen\n\n#Mineria #Inversion #RumboMineroTV", "id": "1621896372457725952"},{"created_at": "2023-02-04T15:40:00.000Z", "text": "@camaracanadape: Hace 15 a\u00f1os #Peru lleva solo al @the_PDAC solo 10 empresas y hoy somos 394 ejecutivos mineros \n\nEl #PDAC es un c\u00edrculo virtuoso donde proveedores mineros e inversionistas se re\u00fanen\n\n#Mineria #Inversion #RumboMineroTV @rumbominero @JLEONBENAVIDES @camcesar", "id": "1621896359791177728"},{"created_at": "2023-02-04T15:04:12.000Z", "text": "@LicTraviata Esto ser\u00eda lo que se conoce como \"c\u00edrculo virtuoso\"?", "id": "1621887351529111554"},{"created_at": "2023-02-04T14:43:16.000Z", "text": "@ferdiaze @reaIwiIdchiId @Lanacata ...y el del incienso el del asadero, es un c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1621882084695461892"},{"created_at": "2023-02-04T14:14:04.000Z", "text": "jauajauajajauj... \u00a1buena idea, parodia zurda, con bomberos del Estado y \"primera l\u00ednea\" incendi\u00e1ndolo todo (tambi\u00e9n financiados por el Estado), se crea el c\u00edrculo virtuoso de la econom\u00eda circular: unos producen las llamas y otros las apagan, con los mismos impuestos!  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/HtxFovSt9i", "id": "1621874736186773505"},{"created_at": "2023-02-04T13:52:48.000Z", "text": "#GestionEsProduccion\n#GeneracionDeEmpleo\nFormaci\u00f3n de cuadros para sost\u00e9n y propalacion ciudadana. C\u00edrculo virtuoso de acompa\u00f1amiento al Gobierno Nacional elegido para transformar el desmantelamiento de JXC de la industria y ca\u00edda del empleo registrado. https://t.co/p8CtXHwjBa", "id": "1621869381373333504"},{"created_at": "2023-02-04T09:24:08.000Z", "text": "Si interesara a la IMM la basura en barrios perif\u00e9ricos, limpiar\u00eda y multar\u00eda a los infractores, que, como no pueden pagar la multa, se los conminar\u00eda a prestar serv. comunitario, que ser\u00eda levantar basura.\nUn c\u00edrculo virtuoso que no se le ocurre a la reina ni a sus alcahuetes.", "id": "1621801769268383745"},{"created_at": "2023-02-04T09:15:00.000Z", "text": "Frente al c\u00edrculo vicioso de usar y tirar \ud83d\udc49 el c\u00edrculo virtuoso de reutilizar y reciclar\n\n\u274c Acabemos con el modelo lineal cl\u00e1sico: producir, consumir y tirar\n\n\u2705 Apostemos por el modelo circular: producir, consumir, reutilizar y reciclar\n\n#CierraelC\u00edrculo https://t.co/vNWR2wIK5W", "id": "1621799472048275456"},{"created_at": "2023-02-04T09:13:44.000Z", "text": "@ManuelRuizAdame C\u00edrculo virtuoso.", "id": "1621799153620877312"},{"created_at": "2023-02-04T05:51:19.000Z", "text": "solo me falta aprender a bailar bachata para completar mi c\u00edrculo virtuoso de la felicidad", "id": "1621748215250059266"},{"created_at": "2023-02-04T03:49:15.000Z", "text": "@Donvix Las sociedades maduras de CIUDADANOS capaces eligen gobiernos competentes a los que se les exigen resultados. El efecto es un c\u00edrculo virtuoso de desarrollo y mejora. Quer\u00e9taro es lo que es porque est\u00e1 lleno de gente de bien. Un oasis en este desierto que es el M\u00e9xico de L\u00f3pez.", "id": "1621717496863821824"},{"created_at": "2023-02-04T02:00:22.000Z", "text": "@ximenostra @salvemosatacama @pcayuqueo Y sin trabajadores no tendr\u00edan utilidades, la teor\u00eda econ\u00f3mica dice que el trabajador oferta su trabajo y no demanda de el. Al fina debe ser un c\u00edrculo virtuoso es hora de q empiece a cambiar la forma de pensar", "id": "1621690092657033219"},{"created_at": "2023-02-03T23:30:10.000Z", "text": "El c\u00edrculo virtuoso del emprendimiento se genera al mantener una actitud positiva, creando lazos con gente que aporte valores destacados y al establecer relaciones de confianza con un feedback sano. \ud83d\udc47 https://t.co/FzRXSjy6RM", "id": "1621652292905893889"},{"created_at": "2023-02-03T22:05:30.000Z", "text": "@PierreCurieD Por supuesto, a pesar de los deseos de Bachelet y los comunistas de hacerla desaparecer..La Concertaci\u00f3n en el marco de #30A\u00f1osDeDemocracia fue un c\u00edrculo virtuoso de acuerdos con oposici\u00f3n y desarrollo para Chile que redujeron pobreza estructural. Boric trajo odio,caos y pobreza", "id": "1621630989393870849"},{"created_at": "2023-02-03T21:19:16.000Z", "text": "@Mike_Oviedo @SergioSarmiento No quiere que les desv\u00eden sus rutas a sus jefes y negocios. Pero el c\u00edrculo virtuoso tiene que seguir avanzando carreteras, puertos, aeropuertos m\u00e1s adelante trenes.", "id": "1621619353119514624"},{"created_at": "2023-02-03T18:30:03.000Z", "text": "@TortuZ_ @chanito73 @teledeporte @ASOBAL @ADEMARLEON @bmguadalajara @FcoJoseCaro M\u00e1s que llenar pabellones lo que cambia las cosas es tener grandes audiencias de TV. Eso hace que los patrocinadores y medios se interesen y genera un c\u00edrculo virtuoso como el que hay en Francia o Alemania", "id": "1621576767508025345"},{"created_at": "2023-02-03T17:25:18.000Z", "text": "Armando Gallegos: \u00abEl tema de desarrollo territorial es una gran oportunidad para el pa\u00eds, pero es un c\u00edrculo virtuoso que est\u00e1 trabado\u00bb \n@IIMPOficial \nhttps://t.co/xN31hdKFOL", "id": "1621560473224155136"},{"created_at": "2023-02-03T15:47:51.000Z", "text": "\"Un c\u00edrculo virtuoso\" = Keynesianimo puro = Estafa piramidal = Ponzi\n\nAs\u00ed te roba el Estado.\n\nEl poder se lo das con tu voto, yo votar\u00eda por el que te lo quiere devolver a vos ;) https://t.co/qJR8o0Hlog", "id": "1621535950474985473"},{"created_at": "2023-02-03T15:47:38.000Z", "text": "@Santiago_Oria \"Un c\u00edrculo virtuoso\" = Keynesianimo puro = Estafa piramidal = Ponzi\n\nAs\u00ed te roba el Estado.", "id": "1621535893940047872"},{"created_at": "2023-02-03T15:40:08.000Z", "text": "Radio Francia Internacional se suma a Medios Extranjeros que Destacan el c\u00edrculo virtuoso del Reciclaje entre los Vecinos y Municipio de La Pintana. \nAunque dentro de la comuna parece algo normal, el Reciclaje que realiza La DIGA sorprende a todos los expertos que lo conocen. https://t.co/4Uz4dz5qSL", "id": "1621534007375568897"},{"created_at": "2023-02-03T13:59:55.000Z", "text": "Los emprendedores de USA crearon 517000 nuevos empleos en enero. Es el c\u00edrculo virtuoso del capitalismo que CFK persigui\u00f3 y ahuyent\u00f3 aca. Combatiendo al Capital fabricaron pobres sin empleos, para as\u00ed comprarle los votos v\u00eda Planes. Perversa chorra sentenciada.", "id": "1621508787688333312"},{"created_at": "2023-02-03T13:38:54.000Z", "text": "@Ricamconsult O fato de aparecer \u00e9 tamb\u00e9m positivo pois inspiraria outros a imit\u00e1-lo, criando um c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1621503496561491969"},{"created_at": "2023-02-03T13:30:15.000Z", "text": "@BrenaElric cria-se um c\u00edrculo virtuoso. principalmente pra quem vende vitamina", "id": "1621501319990366210"},{"created_at": "2023-02-03T11:28:18.000Z", "text": "@carlosbardem Ser MILLONARIO y declararte PROGRESISTA ha de ser, claro, la consumaci\u00f3n de los Tiempos y de la Felicidad, ad, ad, ad, ad, \u00bfno? Y la cuadratura del c\u00edrculo virtuoso, eso. La sal de la tierra, a m\u00e1s a m\u00e1s. \u00a1Qu\u00e9 guay!", "id": "1621470631475789825"},{"created_at": "2023-02-03T10:33:42.000Z", "text": "@Carlos_macht @CarmenAgustin @ANECAinfo El c\u00edrculo virtuoso de la endogamia.\nSe critica mucho a los alumnos y sus cualidades acad\u00e9micas cuando llegan a la universidad, habr\u00eda que abrir el mel\u00f3n de las cualidades reales acad\u00e9micas de muchos profesores en la universidad.", "id": "1621456891892097029"},{"created_at": "2023-02-03T09:54:46.000Z", "text": "@TatiCRF1895 Na verdade \u00e9 um c\u00edrculo virtuoso. No meu caso se quebra porque \u00e0s vezes n\u00e3o durmo de novo. \ud83e\udd23", "id": "1621447094392291329"},{"created_at": "2023-02-03T08:42:41.000Z", "text": "03. A pasar de sentirme sin rumbo a empezar a retomarlo \ud83e\udef6\ud83c\udffc y a crear o al menos intentar crear mi c\u00edrculo virtuoso \u26a1\ufe0f", "id": "1621428953733816320"},{"created_at": "2023-02-03T04:07:02.000Z", "text": "Armando Gallegos, presidente de GERENS, presenta en el Jueves Minero el tema de desarrollo territorial como una gran oportunidad para el pa\u00eds, como un c\u00edrculo virtuoso, pero que est\u00e1 trabado.\n\n#Miner\u00eda #IIMP\n\ud83d\udcccSigue #ENVIVO en:\n\ud83d\udd34https://t.co/PFemBYw7yF", "id": "1621359582424584192"},{"created_at": "2023-02-03T02:30:03.000Z", "text": "@AlvaroVargasLl Excelente hilo para explicar una tradici\u00f3n y un c\u00edrculo virtuoso de pensamiento, reflexi\u00f3n y debate. Felicitaciones #MarioVargasLlosa.", "id": "1621335176306462722"},{"created_at": "2023-02-03T01:49:09.000Z", "text": "@AmdNicolas Yo conoci esos tipos de personajes, lo que han echo y todo lo que les resta por acer, es    todo lo que son capaces de hacer.\nExigirles m\u00e1s es entrar en un c\u00edrculo virtuoso.\n\u00c9so es todo y fin del asunto.", "id": "1621324883589201920"},{"created_at": "2023-02-02T20:41:01.000Z", "text": "@danieloso @EmbNorMexCA @m_ebrard @SRE_mx Les sobra se cierra el c\u00edrculo virtuoso, \ud83d\ude2c.", "id": "1621247340291170304"},{"created_at": "2023-02-02T19:51:15.000Z", "text": "\ud83d\udcccLos organismos garantes del #DAI y la #PDP, nos asumimos como agentes que podemos impulsar el c\u00edrculo virtuoso que se requiere alimentar de manera continua, para mantener la confianza en las instituciones y consolidar nuestra democracia, @bl_ibarra", "id": "1621234813385539586"},{"created_at": "2023-02-02T19:44:07.000Z", "text": "Es un c\u00edrculo virtuoso que debemos cuidar, m\u00e1s bicis en las calles se convierte en m\u00e1s seguridad y m\u00e1s seguridad atrae a m\u00e1s usuarios de la bici. Por eso hablar de los peligros pudiera tener efectos negativos si no se comunica bien y lo que se desea es m\u00e1s gente en bicicleta.", "id": "1621233017703497728"},{"created_at": "2023-02-02T16:43:49.000Z", "text": "@Mariellangsaez Ahorrar es fundamental. Es por donde empieza la acumulaci\u00f3n de activos para luego invertir y crecer \ud83d\udc47\n\nEs lo que llamo el c\u00edrculo virtuoso de las finanzas:\n\nAhorro \u2192 Inversi\u00f3n \u2192 Gasto\n\nhttps://t.co/ME8QSg3yOd", "id": "1621187644003700736"},{"created_at": "2023-02-02T16:21:38.000Z", "text": "@efimero2020 @mauriciotabe Eso sin considerar los fuertes ingresos de Predial que la ciudad tendr\u00e1 por ello. Si no fueran tranzas esos ingresos se deber\u00edan de usar para dotar de infraestructura a la zona (agua, drenaje, transporte p\u00fablico) etc es un c\u00edrculo virtuoso la densidad (repito si no son tranzas)", "id": "1621182063163342849"},{"created_at": "2023-02-02T16:17:51.000Z", "text": "En otras palabras, se ha generado un c\u00edrculo virtuoso donde se producen autopartes que surten a los pa\u00edses vecinos, de los cuales provienen la mayor cantidad de automotores importados en el pa\u00eds.\ud83e\uddf5", "id": "1621181108896276482"},{"created_at": "2023-02-02T15:33:07.000Z", "text": "@martinezdolom @DiputadosAR Una medida absolutamente necesaria que genera un c\u00edrculo virtuoso entre trabajadores y PYMES", "id": "1621169852395454464"},{"created_at": "2023-02-02T15:13:29.000Z", "text": "Ahorra -&gt; Invierte -&gt; Gasta\n\nEl c\u00edrculo virtuoso de la gesti\u00f3n financiera personal.\n\n#EducacionFinanciera", "id": "1621164914135162883"},{"created_at": "2023-02-02T13:14:00.000Z", "text": "La manera de entender el #packaging en el mundo cambi\u00f3. Hay nuevos desaf\u00edos junto a una creciente #demanda de las necesidades del #consumidor y de los #proveedores. #Paclife es parte de este c\u00edrculo virtuoso https://t.co/9oklAgPhKf #innovaci\u00f3n #tecnolog\u00eda #negocios https://t.co/aVq5zQAJ8f", "id": "1621134844855029761"},{"created_at": "2023-02-02T12:25:12.000Z", "text": "#Libra En el \u00e1rea profesional se producir\u00e1 un c\u00edrculo virtuoso, ascender\u00e1s posiciones haciendo lo que m\u00e1s te gusta. Lograr\u00e1s enfocarte en tus objetivos.", "id": "1621122562401964032"},{"created_at": "2023-02-02T09:45:15.000Z", "text": "Hay un c\u00edrculo vicioso entre #sindicalismo e #investigaci\u00f3n (t\u00edpicamente #postdocs) que es bastante f\u00e1cil de romper y hacer c\u00edrculo virtuoso. Ahora mayormente es:\n1\u20e3 Yo como postdoc no veo que los sindicatos luchen por lo m\u00edo \u27a1\ufe0f 2\u20e3 As\u00ed que paso de meterme en un sindicato \u27a1\ufe0f3\u20e3 As\u00ed", "id": "1621082307632467968"},{"created_at": "2023-02-02T08:12:32.000Z", "text": "@mmilagros2209 @adrianatudelag Y el pol\u00edtico como figura p\u00fablica volver\u00e1 a recuperar parte del prestigio que alguna vez tuvo, por lo menos en m\u00e1s espacios de la sociedad, como en d\u00e9cadas pasadas. Me parece, por estos motivos, q la reelecci\u00f3n estimula un c\u00edrculo virtuoso de hacer pol\u00edtica, y le da adem\u00e1s [10/x]", "id": "1621058975344234496"},{"created_at": "2023-02-02T07:34:37.000Z", "text": "@abilio_diniz @Leonek_ Sobre Robin Hood: se o pobre tiver um sal\u00e1rio decente para consumir mais (educa\u00e7\u00e3o, moradia, alimenta\u00e7\u00e3o) o dinheiro circula. Haver\u00e1 mais consumo. Move-se e economia. Cresce a produ\u00e7\u00e3o. Um c\u00edrculo virtuoso.\n\"\u00c9 a economia, est\u00fapido.\"", "id": "1621049435592749056"},{"created_at": "2023-02-02T04:10:05.000Z", "text": "@vidalcvale @ValdebenitoNata Pero si la Valdebenito est\u00e1 en s c\u00edrculo virtuoso,para ella: \nHace su rutina-&gt;recibe el pago-&gt;habla de feminismo-&gt;hace su rutina-&gt;recibe el pago-&gt;habla de feminismo-&gt;hace su rutina-recibe el pago-&gt;habla de feminismo\nO la has visto crear alguna fundaci\u00f3n u organizar alguna marcha?", "id": "1620997962863370240"},{"created_at": "2023-02-01T23:49:13.000Z", "text": "Sai correndo de Goi\u00e2nia para Itaberai porque o gatinho da minha amiga morreu e ela precisava de um abra\u00e7o. Meu amigo teve que ir l\u00e1 em casa pegar meu carro levar para oficina e ir embora de uber pra resolver meu dia\u2026 A amizade \u00e9 esse c\u00edrculo virtuoso de apoios rec\u00edprocos.", "id": "1620932311658242049"},{"created_at": "2023-02-01T21:40:39.000Z", "text": "\ud83d\udcc8 Esta iniciativa se inserta dentro de una\u00a0pol\u00edtica integral y un c\u00edrculo virtuoso para la econom\u00eda nacional. Por eso, esperamos poder avanzar con este proyecto para incorporar al mercado formal a muchxs profesionales con una visi\u00f3n integradora e inclusiva que ampl\u00ede derechos. https://t.co/mrt5JAqpPB", "id": "1620899958051471361"},{"created_at": "2023-02-01T20:54:59.000Z", "text": "\u25b6\ufe0fEsta iniciativa busca sumar al sector registrado a cientos de talentos del sector de la econom\u00eda del conocimiento, una pol\u00edtica que busca contribuir un c\u00edrculo virtuoso para toda la econom\u00eda nacional.", "id": "1620888463485857793"},{"created_at": "2023-02-01T19:44:56.000Z", "text": "Como iniciar o c\u00edrculo virtuoso da efici\u00eancia Tribut\u00e1ria https://t.co/t66MuoD9d7 \n#economia #Noticias #news", "id": "1620870837804101634"},{"created_at": "2023-02-01T18:03:10.000Z", "text": "Dicen por ah\u00ed que el amor es un c\u00edrculo virtuoso. Que todo lo que das, vuelve. Se acerca el d\u00eda de los enamorados. Crea tu propia historia de amor.\n#Adolfodom\u00ednguez https://t.co/5AaKmBJzaA", "id": "1620845225525608450"},{"created_at": "2023-02-01T17:25:51.000Z", "text": "Adem\u00e1s, avanzamos en la posibilidad de licitar 458 nuevas viviendas para Patqu\u00eda, Villa Uni\u00f3n, Aminga, Anjull\u00f3n, Milagro, Villa Castelli y Capital.\nHay un compromiso de Provincia y Naci\u00f3n para fortalecer este c\u00edrculo virtuoso q genera la construcci\u00f3n, con pleno empleo en La Rioja https://t.co/pRkhXiuonQ", "id": "1620835833392795648"},{"created_at": "2023-02-01T17:21:13.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f c\u00edrculo virtuoso porque genera inercias positivas en el consumo interno y el ahorro, aumentando la renta disponible.  \n\nY s\u00ed, en Noruega hay salarios m\u00ednimos sectoriales conseguidos por la acci\u00f3n sindical. Y el estado garantiza una renta m\u00ednima vital para mantener el sistema.", "id": "1620834668223557634"},{"created_at": "2023-02-01T11:57:29.000Z", "text": "@Falcaismo Y en esos 18 a\u00f1os todos los que pasaron por la sub 20 campeones y ganadores?\n\nLlev\u00e1bamos 18 a\u00f1os de goleadores y t\u00edtulos y vino caraballo a romper el c\u00edrculo virtuoso en el 2023?\n\nSolo falta pedir al suplente del Rayo Vallecano en la selecci\u00f3n  mayor para entender su logica", "id": "1620753199736188929"},{"created_at": "2023-02-01T07:12:29.000Z", "text": "@elmozo7 Pero riqueza atrae riqueza ,si meten los duelos ricos mucho dinero ,m\u00e1s contrato de TV , mejores jugadores ,m\u00e1s \u00e9xitos deportivos  ,y asi un c\u00edrculo virtuoso ,\n\u00bfQui\u00e9n va a pagar por las dem\u00e1s ligas ?\nNo se si est\u00e1 de acuerdo ,( no es como el Barcelona de Bartomeu )", "id": "1620681477267787776"},{"created_at": "2023-02-01T03:35:36.000Z", "text": "@mef_Uruguay Los q piensan q la obra p\u00fablica genera un c\u00edrculo virtuoso \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1620626897553199104"},{"created_at": "2023-02-01T01:32:44.000Z", "text": "@latercera Ahora en crisis la plata y problema es de todos, cuando ten\u00edan super\u00e1vit de 75.000 millones de pesos era plata de ellos y su c\u00edrculo virtuoso no?", "id": "1620595973880975360"},{"created_at": "2023-01-31T22:28:21.000Z", "text": "@santicalvicidad O c\u00edrculo virtuoso y 'lo sab\u00edamos ' como el a\u00f1o pasado, o 'sab\u00edamos que el a\u00f1o ser\u00eda dif\u00edcil...' y ning\u00fan t\u00edtulo.", "id": "1620549572388098049"},{"created_at": "2023-01-31T21:35:00.000Z", "text": "@pauloguedesfc Claro nada vai mudar e todos n\u00f3s somos@conscientes do que voc\u00eas fizeram pelo Brasil, infelizmente este ano come\u00e7aria um c\u00edrculo virtuoso no Brasil, mas como temos a tend\u00eancia de subdesenvolvimento, nos arrancaram disso, paci\u00eancia", "id": "1620536146316099584"},{"created_at": "2023-01-31T19:42:42.000Z", "text": "@alejodorowsky Saltar de vuelta al yo, analizar los nuevos aprendizajes extra\u00eddos de los otros y configurar, as\u00ed, un c\u00edrculo virtuoso. (Respuesta en colaboraci\u00f3n con mi esposa)", "id": "1620507886941257729"},{"created_at": "2023-01-31T18:27:37.000Z", "text": "@DeusTraining @JesusBarrena Tal cual.\nAhorra -&gt; Invierte -&gt; Gasta\n\nEl c\u00edrculo virtuoso de la gesti\u00f3n financiera.\n\nPor eso, como yo, mucha gente est\u00e1 en Twitter intentando transmitir estos principios b\u00e1sicos \ud83d\udcaa", "id": "1620488989940805632"},{"created_at": "2023-01-31T18:26:43.000Z", "text": "@JesusBarrena Ahorra -&gt; Invierte -&gt; Gasta\n\nEl c\u00edrculo virtuoso de la gesti\u00f3n financiera.", "id": "1620488765008674818"},{"created_at": "2023-01-31T17:32:33.000Z", "text": "@SaraVen78610427 As\u00ed es Sara, tod@s podemos sumarnos y contribuir al c\u00edrculo virtuoso del reciclaje, \u00a1cada acci\u00f3n individual cuenta! \ud83d\ude4c\u267b\ufe0f\ud83d\udeae", "id": "1620475135315832833"},{"created_at": "2023-01-31T14:13:07.000Z", "text": "@17medranlouis pero ella vende sus productos para los que usan esos negocios los consuman , es un c\u00edrculo virtuoso \u2026. me vienes ha hablar de hace 200 a\u00f1os .. pareces a mi abuelita siempre recordando el pasado .", "id": "1620424943908589568"},{"created_at": "2023-01-31T13:55:02.000Z", "text": "C\u00cdRCULO VIRTUOSO En ingl\u00e9s virtuoso circle. Medidas de pol\u00edtica cambiaria para apuntalar una moneda y minimizar sus fluctuaciones mediante el implante temporal de tipo https://t.co/8NZ1DkpqYN", "id": "1620420394867118080"},{"created_at": "2023-01-31T12:48:05.000Z", "text": "@alienacionismo @inmasu62 @JuankiDT96 @CapitanBitcoin @Gonzalobalbas Si en Espa\u00f1a hubiera m\u00e1s emprendedores y empresarios, habr\u00eda m\u00e1s competencia y demanda de personal cualificado. Por ende, los sueldos subir\u00edan para atraer a ese personal. Lo que genera un c\u00edrculo virtuoso de sueldos altos y empleos de calidad. Pero no, sigamos robando s Facundo", "id": "1620403544385032193"},{"created_at": "2023-01-31T07:58:27.000Z", "text": "@inurrieta @HoyPorHoy Precisamente lo comentamos ayer: el c\u00edrculo virtuoso econ\u00f3mico que cre\u00f3 Od\u00f3n Elorza en San Sebasti\u00e1n protegiendo el peque\u00f1o comercio.", "id": "1620330658622246912"},{"created_at": "2023-01-31T06:28:59.000Z", "text": "Estamos trabajando para generar ese c\u00edrculo virtuoso donde la liga sea tan atractiva que tenga suficientes recursos e ingresos para que empiece a ser un negocio.\"", "id": "1620308142352650242"},{"created_at": "2023-01-31T06:28:59.000Z", "text": "pues esto va generando una bolsa, un dinero que va ingresando a los equipos y a la liga, y esto hace que se puedan pagar mejores sueldos, que se puedan tener mejores condiciones, traer mejores jugadores, y eso es a lo que llamo un c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1620308140251320321"},{"created_at": "2023-01-31T06:28:57.000Z", "text": "\"Lo que estamos buscando es que haya un c\u00edrculo virtuoso.  \u00bfA qu\u00e9 nos referimos?  Uno, pues que las empresas de televisi\u00f3n empiecen a voltear a ver, o vean que el producto, es decir, el deporte, es un producto vendible, y entonces podamos empezar a.... https://t.co/rVS2vnUdjx", "id": "1620308132831596551"},{"created_at": "2023-01-31T03:44:22.000Z", "text": "Es q vos tenis q decirle as\u00ed: vecino, su hijo trabajar\u00e1 40 a\u00f1os, y sus estudios le costar\u00e1n 1.5 o 2 a\u00f1os de su futuro trabajo. Q estudie con cr\u00e9dito y pague, as\u00ed otros j\u00f3venes podr\u00e1n repetir el c\u00edrculo virtuoso. Entendi\u00f3? D\u00e9jese de weviar ahora, vecino. https://t.co/dMqGoWWuVd", "id": "1620266715602120704"},{"created_at": "2023-01-31T01:51:23.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo. https://t.co/Oxw3WdB52T", "id": "1620238281966497793"},{"created_at": "2023-01-30T23:07:33.000Z", "text": "RD \ud83c\udde9\ud83c\uddf4-\u00a0Presidente Abinader @luisabinader\ndijo que el\u00a0Programa Burocracia Cero\u00a0busca\u00a0\u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso de desarrollo\u201d,\u00a0puesto que\u00a0la calidad de servicio del Gobierno para los ciudadanos\u00a0debe ser el objetivo de toda administraci\u00f3n", "id": "1620197049374507010"},{"created_at": "2023-01-30T22:00:24.000Z", "text": "@DiscoloApolonio C\u00edrculo virtuoso.", "id": "1620180151102476288"},{"created_at": "2023-01-30T21:41:29.000Z", "text": "A medida que ampliamos nuestra oferta, estamos creando un c\u00edrculo virtuoso para todo el negocio. Selecci\u00f3n&gt; Experiencia del cliente&gt; Trafico&gt; Ventas&gt; Crecimiento https://t.co/okCEz30WyH", "id": "1620175390638751745"},{"created_at": "2023-01-30T21:41:25.000Z", "text": "4)C\u00cdRCULO VIRTUOSO \nCada nuevo producto y servicio que ofrecemos aumenta la importancia que tenemos para un grupo m\u00e1s amplio de clientes y puede incrementar la frecuencia con que visitan nuestra tienda.", "id": "1620175376654938112"},{"created_at": "2023-01-30T18:52:00.000Z", "text": "@EusebiaJimeno Incre\u00edble, solo le falta para completar el c\u00edrculo virtuoso ser el premium membership en Open  Arms.", "id": "1620132742007496718"},{"created_at": "2023-01-30T17:50:09.000Z", "text": "Actualmente tenemos proyectadas m\u00e1s de 3 mil viviendas en todo Avellaneda en articulaci\u00f3n con el @MinHabitatAR. Cada una de estas casas se traduce en puestos de empleo, fortaleciendo el c\u00edrculo virtuoso de la econom\u00eda. \n\nCuando el Estado interviene la realidad se transforma. https://t.co/rZZWgdTE5H", "id": "1620117175561523200"},{"created_at": "2023-01-30T17:22:00.000Z", "text": "\ud83d\ude80 @flixxo_official , el #Netflix #cripto que premia a espectadores y productores de contenidos con su \"c\u00edrculo virtuoso\" | v\u00eda @iProfesional \nhttps://t.co/rXe69zTa4l", "id": "1620110089788002315"},{"created_at": "2023-01-30T15:54:46.000Z", "text": "El Presidente Luis Abinader manifest\u00f3 que el Programa Burocracia Cero busca \u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso de desarrollo\u201d, puesto que la calidad de servicio del Gobierno para los ciudadanos debe ser el objetivo de toda administraci\u00f3n.", "id": "1620088138214539266"},{"created_at": "2023-01-30T15:54:46.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo\nhttps://t.co/pPU8qVD7pC \n#BurocraciaCero #Competitividad @luisabinader @PresidenciaRD @pprazmowski @compiterd | Presidencia de la Rep\u00fablica Dominicana", "id": "1620088136109006848"},{"created_at": "2023-01-30T15:16:30.000Z", "text": "#growth #value \n#startups #marketing #positioning\u00a0\nGenial para dar claridad y foco \ud83d\udca1 al c\u00edrculo virtuoso de la experimentaci\u00f3n \nAwesome \ud83d\udc4f\ud83c\udffd \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n#shapeup #shaping https://t.co/wuTA6wIp3l", "id": "1620078509057007616"},{"created_at": "2023-01-30T14:16:53.000Z", "text": "\"La segunda estrategia es facilitar la creaci\u00f3n de empleo formal sin perjudicar a los trabajadores. La elevada informalidad laboral es un obst\u00e1culo de primer orden para crear un c\u00edrculo virtuoso de mayor productividad y mayor equidad\"", "id": "1620063506434523137"},{"created_at": "2023-01-30T12:57:04.000Z", "text": "\u201c\u2026 el ikigai, un concepto que dice que ten\u00e9s que encontrar lo que m\u00e1s te gusta, y preguntarte qu\u00e9 pod\u00e9s hacer con eso para hacerte bien a vos y a los dem\u00e1s. Es decir: algo que, al hacerte bien a vos, le haga bien al resto, como un c\u00edrculo virtuoso constante\u2026\u201d. Hern\u00e1n Catt\u00e1neo", "id": "1620043418482397187"},{"created_at": "2023-01-30T11:38:04.000Z", "text": "\"La recompra de deuda externa que anunci\u00f3 el ministro @SergioMassa genera un c\u00edrculo virtuoso que impacta en el resto de la econom\u00eda\".\n\n\u260e\ufe0f El secretario de Producci\u00f3n, @dmvasco, en @NoblezaHormiga. https://t.co/Pp2ld2Fd7z", "id": "1620023536676139010"},{"created_at": "2023-01-30T09:48:52.000Z", "text": "Flixxo, el Netflix cripto que premia a espectadores y productores de contenidos con su \"c\u00edrculo virtuoso\" https://t.co/kn4fRs1fUu", "id": "1619996054614872064"},{"created_at": "2023-01-30T08:49:06.000Z", "text": "https://t.co/iimSGapVhW Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/Xq4FOT5xLS", "id": "1619981016717991936"},{"created_at": "2023-01-30T07:17:00.000Z", "text": "Conoce los pasos que las grandes organizaciones deben implementar en su cartera de aplicaciones y equipos para establecer un c\u00edrculo virtuoso s\u00f3lido. Aprende m\u00e1s aqu\u00ed:https://t.co/UG5YXTNXBK #cloudmigration #applicationmodernization #legacysoftware #cloudreadiness #cloudnative", "id": "1619957835911102464"},{"created_at": "2023-01-30T04:57:42.000Z", "text": "Flixxo, el Netflix cripto que premia a espectadores y productores de contenidos con su \"c\u00edrculo virtuoso\" https://t.co/5fRBxyCuPH https://t.co/vpccNUvROA", "id": "1619922782220943361"},{"created_at": "2023-01-30T02:17:05.000Z", "text": "@JulietDelrio Una virtud es que adem\u00e1s de las v\u00edas formales de contacto\ud83d\udcc4\ud83d\udcc2las y los servidores p\u00fablicos utilicen las Redes Sociales \ud83d\udcf2 para publicar y defender su toma de decisiones, sin duda beneficia al c\u00edrculo virtuoso \ud83d\udfe2 de la #RendicionDeCuentas \u00a1Enhorabuena! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd", "id": "1619882360773672960"},{"created_at": "2023-01-30T01:36:27.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo - v\u00eda @PaginaUnoDo -https://t.co/8XSe3AyPUa \n\n#PaginaUnoDo #Actualidad #BurocraciaCero #CompiteRD @cncgobdo", "id": "1619872134049980416"},{"created_at": "2023-01-30T01:24:22.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo - V\u00eda @PaginaUnoDo -https://t.co/6AHgZ7UiO1 \n\n#EstoEsCambioDo #EstoEsCambio #BurocraciaCero @LuisAbinader @PRM_Oficial @LaVozDelPRM @cncgobdo #CompiteRD", "id": "1619869096136544257"},{"created_at": "2023-01-30T01:06:12.000Z", "text": "* EN un c\u00edrculo virtuoso cultural", "id": "1619864521283354624"},{"created_at": "2023-01-30T00:52:27.000Z", "text": "@sergioonocko @StaLuziaEsteio Viste qu\u00e9 desarollo... Al costado de la ruta se ven plantas de silo en montaje o nuevas, frigor\u00edficos, ampliaci\u00f3n de los ferrocarriles, carretones con cosechadoras y tractores 0 Km... Los dejan ganar $$ y la reinvierten y reinvierten... Es un c\u00edrculo virtuoso", "id": "1619861061431365634"},{"created_at": "2023-01-30T00:42:14.000Z", "text": "otras estrellas medi\u00e1ticas invitaban a Borges, Sabato, Mujica, Lynch, Bullrich, Guido... muchos de sus libros se filmaban y llegaban al cine o la televisi\u00f3n un c\u00edrculo virtuoso cultural que por supuesto ten\u00eda que ver con otras cosas que hoy no est\u00e1n, pero que nos permiten pensar+", "id": "1619858492441108483"},{"created_at": "2023-01-30T00:10:06.000Z", "text": "@LuciaAlvites El martirologio y la victimizaci\u00f3n en su cl\u00edmax.\nFaltan los dos muchachos de la \u00e9poca de Merino y se completa el c\u00edrculo virtuoso de los m\u00e1rtires de la protestas\n de los l\u00edderes SUBVERSIVOS cumpliendo con lo estipulado en su manual de accionar rojimiso.\nDestruir y tomar el poder!", "id": "1619850402593406976"},{"created_at": "2023-01-29T22:37:44.000Z", "text": "El Presidente Luis Abinader manifest\u00f3 que el Programa Burocracia Cero busca \u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso de desarrollo\u201d, puesto que la calidad de servicio del Gobierno para los ciudadanos debe ser el objetivo de toda administraci\u00f3n", "id": "1619827160579203072"},{"created_at": "2023-01-29T22:37:44.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo: Santo Domingo.- https://t.co/pPU8qVD7pC", "id": "1619827158859546624"},{"created_at": "2023-01-29T19:36:39.000Z", "text": "#HechosNews Programa Burocracia Cero tiene como objetivo cambiar el c\u00edrculo vicioso en el subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo\n LEA M\u00c1S \ud83d\udc49https://t.co/iUPSVjPlym  @cncgobdo https://t.co/6IeWVWW49T", "id": "1619781587696242688"},{"created_at": "2023-01-29T17:21:14.000Z", "text": "#ElFronterizo Primer Mandatario Luis Abinader exhibe Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo\nM\u00c1S\ud83d\udc49https://t.co/sV13fsZay4\nCc: @luisabinader @PresidenciaRD @Comunicaciondo https://t.co/Nv8NMKIR4m", "id": "1619747511081779200"},{"created_at": "2023-01-29T17:19:19.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/kh7FUO1jtx\n\n#RepublicaDominicana #dominicanrepublic #santodomingo #dominicanoss #Abinader #noticias #economia #felizdomingo https://t.co/9ifIgD3OnW", "id": "1619747029353373698"},{"created_at": "2023-01-29T17:16:14.000Z", "text": "@Joseph53933750 @marcelogioffre Es m\u00e1s vos no vivir\u00edas sin los subsidios estatales\nQue se recauda v\u00eda IVA que pagan hasta un sin casa\nLas ayudas sociales son el c\u00edrculo virtuoso que hace mover el comercio interno que vuelve al estado\nLa evasion es una manguera que desagua fuera y seca la econom\u00eda interna", "id": "1619746251553271808"},{"created_at": "2023-01-29T16:40:46.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/lQFGZEmF82", "id": "1619737327328444417"},{"created_at": "2023-01-29T16:40:10.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/lg8JaFYYJa", "id": "1619737174437683200"},{"created_at": "2023-01-29T14:55:02.000Z", "text": "@luisabinader: \u201cBurocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo\u201d\n\nhttps://t.co/vLKh3IeNOz v\u00eda @RDahoramas\n\n#ahoram\u00e1sRD #CadaMinutoUnaVerdad #GobiernoRD #LuisAbinader", "id": "1619710718768713729"},{"created_at": "2023-01-29T14:46:09.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero Busca Cambiar El C\u00edrculo Vicioso Del Subdesarrollo Por El C\u00edrculo Virtuoso Del Desarrollo Notidigital RD https://t.co/bd5BI9D6Qe @luisabinader @HomeroFigueroaG @monicarbaje @MonikaVegaG1 @RafaelBalague14 @JuanCruz1927 @IsabelAlmonte16 https://t.co/IkGULPBojo", "id": "1619708482877534208"},{"created_at": "2023-01-29T14:16:51.000Z", "text": "Durante la #participaci\u00f3n del #Presidente @luisabinader en #Miami-#Florida expres\u00f3 que el Programa #BurocraciaCero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso de desarrollo https://t.co/UuVRsOIVGJ", "id": "1619701109848956929"},{"created_at": "2023-01-29T14:10:16.000Z", "text": "Durante la #participaci\u00f3n del #Presidente @luisabinader en #Miami-#Florida expres\u00f3 que el Programa #BurocraciaCero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso de desarrollo https://t.co/maymgiHD3m", "id": "1619699450422898689"},{"created_at": "2023-01-29T13:19:16.000Z", "text": "en 1989 Java Alberstein ofrec\u00eda una versi\u00f3n original y contundente de Jad Gadia (Pesaj) sobre el c\u00edrculo VICIOSO de la violencia: \"\u00bfqu\u00e9 ha cambiado este a\u00f1o? YO he cambiado este a\u00f1o\". \n\u00bfAlguien ser\u00e1 capaz de iniciar el c\u00edrculo VIRTUOSO?\nhttps://t.co/ugHkgTelDn", "id": "1619686615248703491"},{"created_at": "2023-01-29T13:09:06.000Z", "text": "#Nacionales\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/LJ7qhJG7jS\n\n#ConcienciaRD https://t.co/IR1AxtdjUv", "id": "1619684058338070534"},{"created_at": "2023-01-29T12:47:45.000Z", "text": "#PrensaUnica\nMandatario Luis Abinader manifiesta que el Programa Burocracia Cero busca \u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso de desarrollo\u201d\nLEA M\u00c1S\ud83d\udc49https://t.co/Ug4IAlRfm5 https://t.co/oJ6Tz3y7dz", "id": "1619678686126682116"},{"created_at": "2023-01-29T11:51:23.000Z", "text": "Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/l3oN3AqkGm\n#ElPregoneroRD", "id": "1619664500113944577"},{"created_at": "2023-01-29T11:51:19.000Z", "text": "Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/g1TjT4PXhV\n#ElPregoneroRD", "id": "1619664484985090048"},{"created_at": "2023-01-29T11:51:15.000Z", "text": "Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/WME905woC0\n#ElPregoneroRD", "id": "1619664468388245504"},{"created_at": "2023-01-29T11:41:24.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el circulo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/WRw8vJfcRk a trav\u00e9s de @Orbitainformat4", "id": "1619661987927199744"},{"created_at": "2023-01-29T11:41:01.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el circulo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del\u00a0desarrollo https://t.co/HNNXxRRmlh", "id": "1619661892787777536"},{"created_at": "2023-01-29T10:47:46.000Z", "text": "El c\u00edrculo virtuoso de la generosidad (contribuir-ayudar-impulsar) -felicidad-prosperidad. https://t.co/I5cCgYcUHK", "id": "1619648492506583041"},{"created_at": "2023-01-29T05:05:29.000Z", "text": "La Transparencia es uno de los pilares de la Democracia y al mismo tiempo uno de sus resultados. \n\nUn c\u00edrculo virtuoso.\n\nY ambos, fundamentales para ejercer y defender LA LIBERTAD.", "id": "1619562354211164162"},{"created_at": "2023-01-29T03:04:02.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del\u00a0desarrollo https://t.co/um7ogFPwXR", "id": "1619531788761829377"},{"created_at": "2023-01-29T02:44:57.000Z", "text": "Presidente Abinader asegura \u201cBurocracia Cero\u201d busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del\u00a0desarrollo https://t.co/P1RhnP5HBV", "id": "1619526984589053952"},{"created_at": "2023-01-29T02:24:08.000Z", "text": "Quando o Brasil estava come\u00e7ando a entrar nos trilhos (c\u00edrculo virtuoso), tombaram a locomotiva! https://t.co/hh2sWeTDjT", "id": "1619521746985680897"},{"created_at": "2023-01-29T01:35:10.000Z", "text": "El Pdte Luis Abinader manifest\u00f3 que el Programa Burocracia Cero busca \u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso de desarrollo.\n\n@GarciaArchibald\n@NilianReynoso https://t.co/1qSDRIR26I", "id": "1619509425118785536"},{"created_at": "2023-01-29T00:41:02.000Z", "text": "RD FIRMA AUTORIZADA C.POLANCO: Presidente @luisabinader: Burocracia Cero busca cambiar el circulo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo: https://t.co/ccaqFPzkTn\n@PresidenciaRD \n#rdfirmaautorizada \n#rdfirmaautorizada https://t.co/Hje8h5v7dk", "id": "1619495800438161409"},{"created_at": "2023-01-29T00:41:00.000Z", "text": "Abinader: Burocracia Cero cambiar\u00eda c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por c\u00edrculo virtuoso del desarrollo\nhttps://t.co/zV70uGbqSS\n@PresidenciaRD @luisabinader https://t.co/WinMWMM15k", "id": "1619495791235837952"},{"created_at": "2023-01-29T00:37:00.000Z", "text": "Presidente @LuisAbinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del\u00a0desarrollo https://t.co/o34GPi1RiV", "id": "1619494788214001664"},{"created_at": "2023-01-29T00:13:59.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el circulo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo\n\nDetalles en:\nhttps://t.co/Xm7YuR6KJl\n\n@luisabinader https://t.co/BDfeQAIny5", "id": "1619488993430888449"},{"created_at": "2023-01-28T23:57:18.000Z", "text": "A\u00ed quando sai da cabe\u00e7a, o @palmeiras vem e ganha outro t\u00edtulo. \u00c9 um c\u00edrculo virtuoso! https://t.co/FOndhSBp3d", "id": "1619484795125522432"},{"created_at": "2023-01-28T23:33:39.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/Go6vaP5Bm7", "id": "1619478845257814017"},{"created_at": "2023-01-28T23:23:04.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/2PEqE2w3xx a trav\u00e9s de @PORTADA DOMINICANA", "id": "1619476180339691520"},{"created_at": "2023-01-28T23:20:31.000Z", "text": "@luisabinader: \u201cBurocracia Cero busca cambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo\u201d\n\nAmpl\u00ede aqu\u00ed: https://t.co/JP1anJERAv\n\n#EstrellasyRedes #LuisAbinader #GobiernoRD", "id": "1619475537013125120"},{"created_at": "2023-01-28T23:10:28.000Z", "text": "El Presidente @LuisAbinader manifest\u00f3 que el\u00a0Programa Burocracia Cero\u00a0busca\u00a0\u201ccambiar el c\u00edrculo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso de desarrollo\u201d.\nhttps://t.co/4MB28tulSN\n\n#ComunicacionesDO https://t.co/f7QTvsuh6A", "id": "1619473007969468416"},{"created_at": "2023-01-28T23:03:48.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el circulo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo\n\nDetalles en:\nhttps://t.co/Xm7YuR6KJl\n\n@luisabinader https://t.co/Si4xUdQbVC", "id": "1619471329933299713"},{"created_at": "2023-01-28T23:02:00.000Z", "text": "Presidente Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el circulo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/WuogL8ijQg\n@luisabinader @PresidenciaRD #miami @raquelarbaje", "id": "1619470878747795456"},{"created_at": "2023-01-28T22:57:27.000Z", "text": "Abinader: Burocracia Cero busca cambiar el circulo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/mayVUyK6q5", "id": "1619469732175806465"},{"created_at": "2023-01-28T22:22:33.000Z", "text": "Presidente @luisabinader : Burocracia Cero busca cambiar el circulo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo  https://t.co/fMzLRbV7eG", "id": "1619460953015476224"},{"created_at": "2023-01-28T22:14:55.000Z", "text": "@luisabinader: Burocracia Cero busca cambiar el circulo vicioso del subdesarrollo por el c\u00edrculo virtuoso del desarrollo https://t.co/6i9aRF4M2y", "id": "1619459031009198080"},{"created_at": "2023-01-28T21:52:38.000Z", "text": "Flixxo, el Netflix cripto que premia a espectadores y productores de contenidos con su \"c\u00edrculo virtuoso\" https://t.co/9d4KRaLmRK https://t.co/gAtSERdngB", "id": "1619453422784086018"},{"created_at": "2023-01-28T17:30:04.000Z", "text": "@jazarzalejos Es incre\u00edble. Si ella insulta, le da votos. Si se los devuelven, tambi\u00e9n. Est\u00e1 en el c\u00edrculo virtuoso del insulto o qu\u00e9?", "id": "1619387343840096257"},{"created_at": "2023-01-28T17:18:25.000Z", "text": "\"Trabajando desde un C\u00edrculo Vicioso Hacia un C\u00edrculo VIRTUOSO. Aut. Abinader", "id": "1619384414974410753"},{"created_at": "2023-01-28T15:27:41.000Z", "text": "@FilipeCosta1979 E \u00e9 preciso tamb\u00e9m comprar bem para que o plantel seja mais competitivo e se valorizem v\u00e1rios jogadores. Reentrar no c\u00edrculo virtuoso em que parec\u00edamos estar nas duas \u00e9pocas anteriores.", "id": "1619356544675774466"},{"created_at": "2023-01-28T14:00:20.000Z", "text": "@baterritarrak @DoctorKruz Y que todo lo que mencion\u00e1s, que a su vez permiti\u00f3 la mejora en el salario que muestra el grafico, es posible gracias a las inversiones de las empresas con su rentabilidad en un verdadero c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1619334563498708993"},{"created_at": "2023-01-28T12:47:08.000Z", "text": "@juanangelmeran1 Coincido en el inventario, pero no en el tiempo para mejorar la econom\u00eda\nS\u00ed, socialmente, siempre que recomenzemos un c\u00edrculo virtuoso, tal vez nos lleve una generaci\u00f3n\n\nLo importante: a\u00fan tenemos personas de bien, con ideas, ganas, y esperanza  para revertir esta realidad", "id": "1619316141410910211"},{"created_at": "2023-01-28T07:28:39.000Z", "text": "Es mejor caer en el c\u00edrculo virtuoso que en c\u00edrculo vicioso", "id": "1619235991881154561"},{"created_at": "2023-01-28T03:15:27.000Z", "text": "@ismorenogomez7 Ya quisieran ustedes y, parad\u00f3jicamente, son ustedes las culpables de que ocurra todo lo contrario.\n\nA las mujeres les gustan los hombres que le gustan a otras mujeres. Los mujeriegos viven en un c\u00edrculo virtuoso de atracci\u00f3n de mujeres. Viven d\u00e9cadas pas\u00e1ndola de lo lindo.", "id": "1619172274162257923"},{"created_at": "2023-01-28T03:10:44.000Z", "text": "\u26a1 Flixxo, el Netflix cripto que premia a espectadores y productores de contenidos con su \"c\u00edrculo virtuoso\"\nhttps://t.co/266KURc8fm", "id": "1619171085676576768"},{"created_at": "2023-01-28T01:12:06.000Z", "text": "#Flixxo, el Netflix cripto que premia a espectadores y productores de contenidos con su \"c\u00edrculo virtuoso\"  https://t.co/qCbMUYGHGP", "id": "1619141232919465984"},{"created_at": "2023-01-28T00:50:25.000Z", "text": ".@ere_valle: Cineasta que ha sido responsable del rescate de m\u00e1s de 50 lobos marinos.\n\n\"Hay mucho trabajo que hacer y un proceso largo en la creaci\u00f3n de un c\u00edrculo virtuoso entre la pol\u00edtica p\u00fablica, la pesca, el consumidor y la conservaci\u00f3n de la vida silvestre marina\". https://t.co/IaFNsUiyOX", "id": "1619135776960421888"},{"created_at": "2023-01-28T00:27:52.000Z", "text": "@Blodjans @Sebasti78111103 @TraductorTeAma Peronismo, en este c\u00edrculo virtuoso hizo que haya analfabetos, salen de secundaria: dificultades p/comprender txts y no saben sacar un %. No vivo del Estado como lo har\u00e1s vos y conozco como funciona el sistema educativo.", "id": "1619130100171276288"},{"created_at": "2023-01-28T00:02:22.000Z", "text": "\"El -c\u00edrculo virtuoso- de cr\u00e9ditos que aplica el mutualismo y se eval\u00faa en el gobierno - Tiempo Argentino\" | #DolarBlue #Dolar https://t.co/4LoDcLS5p1 https://t.co/LUg8oo197o", "id": "1619123682160295936"},{"created_at": "2023-01-27T23:45:02.000Z", "text": "\ud83d\udd04  El \"c\u00edrculo virtuoso\" de cr\u00e9ditos que aplica el mutualismo y se eval\u00faa en el gobierno. \n\n \u270d\ufe0f  Agencia ANSOL | https://t.co/jEe0oFll1P https://t.co/9Q2JJxfUT4", "id": "1619119322244186118"},{"created_at": "2023-01-27T23:31:22.000Z", "text": "@bloqueado1302 M\u00e1s bien al contario, si suben los sueldos, ser\u00e1 m\u00e1s atractivo trabajar que cobrar subsidios y a su vez la econom\u00eda crece m\u00e1s por el c\u00edrculo virtuoso que se crea", "id": "1619115883317858305"},{"created_at": "2023-01-27T21:28:44.000Z", "text": "\ud83d\udcacEl \u00abc\u00edrculo virtuoso\u00bb de cr\u00e9ditos que aplica el mutualismo y se eval\u00faa en el Gobierno.\n\ud83d\udde3\ufe0fAnSol realiz\u00f3 una entrevista a nuestro presidente, Lic. Alejandro Russo, donde expuso varios aspectos fundamentales del rol de las organizaciones de la econom\u00eda solidaria. https://t.co/ZNUCr38PoB", "id": "1619085021729660930"},{"created_at": "2023-01-27T19:18:58.000Z", "text": "Flixxo, el Netflix cripto que premia a espectadores y productores de contenidos con su \"c\u00edrculo virtuoso\" https://t.co/ZaZDNl2I84 https://t.co/cZeXLJ6AzM", "id": "1619052364601741312"},{"created_at": "2023-01-27T18:06:21.000Z", "text": "@EdJorgePrats @fdespinal Si: \u201cEl adanismo\u2026 como portadores del bien\u2026 un nuevo amanecer\u2026 un nuevo comienzo o de la propia redenci\u00f3n\u201d \u2014 @fdespinal \n\npero: el resultado es un c\u00edrculo vicioso.\n\ny: as\u00ed https://t.co/Xy9c2SvvUD, con esta arista de Un Sistema Global, nos aproximaremos a un c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1619034089360883716"},{"created_at": "2023-01-27T16:18:29.000Z", "text": "\u201cEl 80 % de tus ingresos viene del 20 % de lo que est\u00e1s haciendo en tu empresa, es por eso que tu enfoque debe estar en hacer un c\u00edrculo virtuoso, m\u00e1s no vicioso.\u201d \n\n@VHoltz \n\n#LMelPuntoDeEncuentro #MPIM\u00e9xico #Speaker #LograndoMetasConEquiposMultigeneracionales #VictoriaHoltz https://t.co/U8fHaIV3y8", "id": "1619006941719851009"},{"created_at": "2023-01-27T12:39:37.000Z", "text": "@vacuneizi @vinoypastillas El c\u00edrculo virtuoso!! https://t.co/g69Ri2dXwe", "id": "1618951861163429888"},{"created_at": "2023-01-27T11:34:03.000Z", "text": "@Brasuzzz7 @nachoalvarez_ Y este amigos es el \"c\u00edrculo virtuoso\" del socialismo. Lo dicho Brax, ten un plan B para cuando te jubiles. Saludos.", "id": "1618935361488711682"},{"created_at": "2023-01-27T00:30:35.000Z", "text": "@AlexPeruLibre Eso te pasa por no leer ent\u00e9rate la Constituci\u00f3n del 93 es capaz de generar las condiciones para que los ciudadanos puedan generar  riqueza atrae las inversiones para generar trabajo se vuelve un c\u00edrculo virtuoso y todos avanzan excepto los Comunistas vagos par\u00e1sitos https://t.co/Nh3KTSxzMA", "id": "1618768395855446016"},{"created_at": "2023-01-26T23:04:39.000Z", "text": "@xofa_ruiz @Jurquizar \u00a1Uh! Un BRT ser\u00eda s\u00fauuper provechoso para la ciudad como en los caso de Bogot\u00e1 y Curitiba. Y s\u00ed, siento que ser\u00eda un c\u00edrculo virtuoso eso de hacer trayectos multimodales \ud83d\udeb2 + \ud83d\ude89", "id": "1618746769206284288"},{"created_at": "2023-01-26T22:04:56.000Z", "text": "@MCTaquitos Es un c\u00edrculo virtuoso", "id": "1618731743330340866"},{"created_at": "2023-01-26T20:23:54.000Z", "text": "@fantasmasuarez @Amauryvz @Chivas Qu\u00e9 se ocupa para que Chivas cambiara de due\u00f1o, alguien que sienta los colores pero que sobretodo ese amor lo lleve a una gesti\u00f3n que le permita ganar dinero, reinvertir, estructurar perfectamente unas fuerzas b\u00e1sicas y hacer as\u00ed un c\u00edrculo virtuoso\u2026.", "id": "1618706317790842880"},{"created_at": "2023-01-26T20:11:05.000Z", "text": "El c\u00edrculo virtuoso de la felicidad de esta librera es escuchar la b\u00fasqueda de alguien, recomendarle un librito que me haya fascinado y que vuelva a decirme \"gracias! Me encant\u00f3 el libro\"\ud83e\udd7a\u2764\ufe0f", "id": "1618703092513644545"},{"created_at": "2023-01-26T19:38:00.000Z", "text": "@FilmusDaniel resalt\u00f3 que este probi\u00f3tico \u201ces un desarrollo argentino, y en particular de nuestro norte, que va a llegar a comedores escolares de todo el pa\u00eds\u201d, y remarc\u00f3 la importancia de \u201cseguir profundizando ese c\u00edrculo virtuoso entre el aporte p\u00fablico y las empresas\u201d. https://t.co/lYP2E76D7r", "id": "1618694766610493445"},{"created_at": "2023-01-26T18:54:22.000Z", "text": "\ud83d\udd37Vig\u00e9sima Segunda Sesi\u00f3n Ordinaria del #OPPMM\n\nEste Observatorio detona un c\u00edrculo virtuoso, se consolida el capital social que nutre una agenda ciudadana, para la mejor representaci\u00f3n pol\u00edtica de las mujeres: Reyes Rodr\u00edguez Mondrag\u00f3n. https://t.co/fXnqgBmNCM", "id": "1618683782864994304"},{"created_at": "2023-01-26T17:38:19.000Z", "text": "La experiencia me ha mostrado que las cosas nunca son tan graves y que generalmente todo el mundo tambi\u00e9n se cuelga con cosas... Pero a\u00fan as\u00ed, si no hago todo este proceso de tortura y sufrimiento, siento que todo puede salir peor. Es in c\u00edrculo virtuoso y vicioso. Help!", "id": "1618664643521814528"},{"created_at": "2023-01-26T16:35:53.000Z", "text": "Jorge est\u00e1 inmerso en un c\u00edrculo virtuoso de producciones exitosas. Sus aprendizajes lo han llevado del gui\u00f3n, a la direcci\u00f3n y a la producci\u00f3n. Salta de temas con fluidez, de la misma forma en la que conversa. Sin duda, un gran entrevistador es un lujo de entrevistado. https://t.co/iJF5MMyPd7", "id": "1618648934246924290"},{"created_at": "2023-01-26T15:56:04.000Z", "text": "@AlexxDuque7 @meliza_anahii @lamanodeldiego @AlexVallarta1 Cemex tiene al menos 15 a\u00f1os que le va mal, s\u00f3lo revisa el precio de su acci\u00f3n. Entiendo que te moleste que Tigres es un equipo que se gana bastante dinero y entr\u00f3 en un c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1618638915145170945"},{"created_at": "2023-01-26T13:33:09.000Z", "text": "carmen castilla retweeted: \ud83d\udfe2@mc_castilla SG @UGT_Andalucia interviene en el acto de clausura de La transformaci\u00f3n del sistema productivo se\u00f1alando que la subida del #SMI es necesaria para mover el c\u00edrculo virtuoso de la econom\u00eda que demuestra que\u2026 https://t.co/Sc2ZDnmIRd", "id": "1618602945603588097"},{"created_at": "2023-01-26T12:13:35.000Z", "text": "\ud83d\udfe2@mc_castilla SG @UGT_Andalucia interviene en el acto de clausura de La transformaci\u00f3n del sistema productivo se\u00f1alando que la subida del #SMI es necesaria para mover el c\u00edrculo virtuoso de la econom\u00eda que demuestra que mayores salarios mejoran la econom\u00eda global. https://t.co/okj6e9xlbd", "id": "1618582923741114369"},{"created_at": "2023-01-26T12:11:52.000Z", "text": "\u201c\u00bfPuede salir del temor una ciudad que fue considerada hace una d\u00e9cada entre las m\u00e1s violentas del mundo? \u00bfPuede reemplazar el c\u00edrculo vicioso generado por la violencia, por un c\u00edrculo virtuoso alimentado por la confianza? Si, es posible\u201d. @lamorenolam sobre Medell\u00edn, 2009.", "id": "1618582492633759745"},{"created_at": "2023-01-26T07:25:34.000Z", "text": "@talento20Espano @Javier_EPP \u00bfY eso es culpa de la Premier League? \u00bfTiene que pedir perd\u00f3n?\n\nMiren c\u00f3mo se reparte el dinero de las TV en una liga y en otra. A partir de ah\u00ed, la liga se hace m\u00e1s competitiva, el producto m\u00e1s atractivo y, en consecuencia, la inversi\u00f3n exterior.\n\nC\u00edrculo virtuoso, no hay m\u00e1s.", "id": "1618510443626270720"},{"created_at": "2023-01-26T04:20:37.000Z", "text": "@esquivelgerardo Yo pens\u00e9 que a est\u00e1s alturas ibas a estar hablando del c\u00edrculo virtuoso de inversi\u00f3n", "id": "1618463899711594502"},{"created_at": "2023-01-26T04:09:29.000Z", "text": "El ejercicio me ha llevado a un c\u00edrculo virtuoso, no tomo ni una cerveza entre semana porque no quiero operar maquinaria pesada bajo los efectos del alcohol, y as\u00ed. \ud83d\ude04", "id": "1618461094263291911"},{"created_at": "2023-01-25T22:29:08.000Z", "text": "@AsierUrkizu @DabitxoPiston @General_RE_Lee @Enneko @AAretxaba @javicosquillon Montar un taller o una carpinter\u00eda estudiando en salesianos \nO montar una carnicer\u00eda con dinero ahorrado \nPero la gente cuyos padres tienen mayor renta estudia mas y tiene a su vez mayor renta y tambi\u00e9n a su vez se relaciona con gente de mayor nivel ,c\u00edrculo virtuoso", "id": "1618375444587483143"},{"created_at": "2023-01-25T22:14:36.000Z", "text": "C\u00edrculo virtuoso para el \u00e9xito!! \ud83d\udc4c https://t.co/BzFLHy0FXw", "id": "1618371785170231296"},{"created_at": "2023-01-25T20:14:01.000Z", "text": "Reportaje: La dif\u00edcil y permanente tarea de quienes se dedican a limpiar los rayados de monumentos y edificios patrimoniales forma un c\u00edrculo virtuoso: mientras m\u00e1s se limpia, menos vuelven a rayar.\nhttps://t.co/reXMRGPUPn https://t.co/7D4NFRPd1i", "id": "1618341439125229568"},{"created_at": "2023-01-25T20:00:48.000Z", "text": "@guiomargdp Si se hace bien si. Cada tonelada de hormig\u00f3n emite otra de CO2, mientras que una de madera secuestra 2. Una vez cortada para construcci\u00f3n de puede replantar, ser\u00eda un c\u00edrculo virtuoso", "id": "1618338114472398848"},{"created_at": "2023-01-25T17:17:35.000Z", "text": "@eloyqp @ArizpeMiguelZ Si, pero ese \"c\u00edrculo virtuoso\" como lo llamas y que inicias con \"buenos resultados\", desde que se fue el Tuca y compa\u00f1\u00eda no ha iniciado. No hay t\u00edtulos (resultados) desde que lo despidieron. Dir\u00e1n algunos que tienen puntos y liguillas, pero para mi esos no son resultados.", "id": "1618297041054232576"},{"created_at": "2023-01-25T16:25:49.000Z", "text": "@eloyqp @ArizpeMiguelZ Ojo no todo es lo monetario, sino funciona en el cuadrito color verde, eso s\u00ed completar\u00eda el famoso c\u00edrculo virtuoso, es raro ganar dec\u00eda Mario Castillejos y desafortunadamente es cierto esperemos plantel y cuerpo t\u00e9cnico se conjuguen para dar resultados y buen juego", "id": "1618284011327229959"},{"created_at": "2023-01-25T04:56:21.000Z", "text": "@eduardoGKMC @Mileinnials Es lo bueno de la bala. No discrimina. Caco o policia.\n\nSi hay varios cacos muertos, la policia no encuentra cacos para mandar y disminuye el envio de cacos.\n\nC\u00edrculo virtuoso de la bala.", "id": "1618110503825317888"},{"created_at": "2023-01-24T22:20:21.000Z", "text": "Estas empresas han entendido que su mayor activo, son sus marcas y por lo tanto sus inversiones y creatividad son coherentes con el objetivo. \nEs un c\u00edrculo virtuoso entre cliente y marca.\n\n#Burberry #creativity #retail #retaildesign #retail #visualmercha\u2026https://t.co/umdwHNw6xS", "id": "1618010845841162242"},{"created_at": "2023-01-24T21:16:47.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 les dije?, la ministra de la SCJN le apostaba a que se nos olvidara el asunto. Al fin lo consigui\u00f3, ya no se habla tanto del asunto del plagio. \nEs el modus operandi de todos los que se \"mueven\" en el c\u00edrculo virtuoso de L\u00f3pez Obrador.  \n\nUn caso m\u00e1s en la impunidad.", "id": "1617994849051115520"},{"created_at": "2023-01-24T20:03:49.000Z", "text": "en un c\u00edrculo virtuoso: ser feliz activa las endorfina que hacen que seas feliz.\n\nEscribe, afirma, repite varias veces y siente alegr\u00eda. Pon tu m\u00fasica favorita, c\u00e1ntala, ll\u00e9nate de energ\u00eda: est\u00e1s vivo, convierte tu nuevo d\u00eda en pura energ\u00eda-alegr\u00eda-gozo.", "id": "1617976485070995459"},{"created_at": "2023-01-24T19:52:22.000Z", "text": "@valuationfstyle Eu sou a favor de uma bolsa a ser creditada a todas as gr\u00e1vidas durante 9 meses, a bolsa vai para um fundo especial e a crian\u00e7a nasce aposentada. 40% dessa aposentadoria \u00e9 taxada, maus crian\u00e7as, mais arrecada\u00e7\u00e3o = c\u00edrculo virtuoso.\nPronto \n(Disclaimer: it\u2019s joke full of irony)", "id": "1617973603353645056"},{"created_at": "2023-01-24T16:31:38.000Z", "text": "@Mancuer91 @Tebasjavier El valor de la liga respecto a la Premier 5 a 9, con la Serie A al acecho, el valor va cayendo, es un c\u00edrculo virtuoso. Comercio que baja el nivel de sus productos, baja la demanda, compradores de menos poder adquisitivo, es una espiral negativa que converge hac\u00eda la destrucci\u00f3n.", "id": "1617923088250990594"},{"created_at": "2023-01-24T14:29:58.000Z", "text": "Bicicletas + Trenes, Un c\u00edrculo virtuoso que desincentiva el uso del veh\u00edculo particular . Si no hay trenes \u261d\ud83c\udffbpues el Transporte P\u00fablico que haya @PastoTransito https://t.co/FrY3ycjoPO", "id": "1617892471068889088"},{"created_at": "2023-01-24T14:19:57.000Z", "text": "El fracaso optimista, es aquel que, a pesar de no haber tenido \u00e9xito, nos deja ense\u00f1anzas \u00fatiles para continuar en el c\u00edrculo virtuoso de la creatividad. \n\nPaolo Lugari\nDirector y Fundador\nCentro Las Gaviotas", "id": "1617889947478032384"},{"created_at": "2023-01-24T13:54:53.000Z", "text": "@aaronsalomong Comentarios as\u00ed no ayudan a nadie y menos a ti. La simbiosis ciudad y campo beneficia a todos. Yo necesito del grano verde de caf\u00e9 para procesarlo y exportar. No acceso a campo - no exportacion de NADA. Ellos producen y nosotros compramos, as\u00ed se da el c\u00edrculo virtuoso econom\u00edco", "id": "1617883640834449414"},{"created_at": "2023-01-24T13:11:36.000Z", "text": "@GloriaFlorezSI Claro que NO es una buena noticia. Beneficia a una minor\u00eda \u201cincumbente\u201d\n\nEl 58% de los trabajadores est\u00e1n en la informalidad. El desempleo ronda el 10%. \n\nEncarecer y dificultar aun m\u00e1s el trabajo formal termina excluyendo a m\u00e1s colombianos del c\u00edrculo virtuoso de la formalidad.", "id": "1617872749757861888"},{"created_at": "2023-01-24T13:11:20.000Z", "text": "Claro que NO es una buena noticia. Beneficia a una minor\u00eda \u201cincumbente\u201d\n\nEl 58% de los trabajadores est\u00e1n en la informalidad. El desempleo ronda el 10%. \n\nEncarecer y dificultar aun m\u00e1s el trabajo formal termina excluyendo a m\u00e1s colombianos del c\u00edrculo virtuoso de la formalidad. https://t.co/tD33Rq7BoW", "id": "1617872682351202306"},{"created_at": "2023-01-24T01:28:43.000Z", "text": "@LomoPalabra @lopezobrador_ @gcastroibarra @syzavel19 @galvanochoa @victorespinoza_ @HekGlezB @FilipoOcadiz @yaquesita @molotovmx @CitlaHM @jenarovillamil @HarimBGutierrez @MGMaxo \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\nAs\u00ed lo considero.\n\nEste planteamiento de #HumanismoMexicano en pleno proceso revolucionario, iniciado de manera in\u00e9ditamente pac\u00edfica, entra en un c\u00edrculo virtuoso civilizatorio. Y por lo mismo nuestra herencia ancestral es parte estructural. Es nuestra fortaleza.", "id": "1617695860166651904"},{"created_at": "2023-01-23T23:59:51.000Z", "text": "Quienes estuvimos activos por el rechazo en la DCy Fuimos conducci\u00f3n desde el 2018 al 2020, hoy permanecemos  en la DC y respaldamos el Liderazgo de A. Undurraga. \nEsta construyendo un c\u00edrculo virtuoso y centripeto, tal como se reflejo en la JN DC. \nFraternidad y realismo. https://t.co/49oPNsQQyd", "id": "1617673497513447430"},{"created_at": "2023-01-23T22:42:25.000Z", "text": "@salvajedigital simbiosis. Un c\u00edrculo virtuoso de producci\u00f3n traslado y compra. Por qu\u00e9 lo ves solo por un lado. Ve\u00e1moslo por los dos en los que ambos se benefician de un intercambio comercial. No entregan su trabajo gratis, el transporte no es gratis, etc por que la divisi\u00f3n? El enfrentamiento?", "id": "1617654012563849216"},{"created_at": "2023-01-23T22:18:57.000Z", "text": "@drjorgerachid Ella chorra por eso est\u00e1 presa , el esclavizaba sexualmente a las mujeres de la Tupac y se met\u00eda en la nariz cada peso que se robaron osea la plata que falta en hospitales y en centros de rehabilitaci\u00f3n \nUn c\u00edrculo virtuoso y vicioso te dejo una foto actual y real del esnifador https://t.co/dethp3rr26", "id": "1617648106136539138"},{"created_at": "2023-01-23T22:14:05.000Z", "text": "@SergioChouza @DataDiarioCom Presa por chorra , un c\u00edrculo virtuoso la plata que se robaron el y su presa madre falta en hospitales y centros de rehabilitaci\u00f3n... Ahora el violador y torturador se pas\u00f3 de rosca jajajaja sin rehabilitaci\u00f3n ni htal ... Espero que pronto venga por su madre", "id": "1617646882708393990"},{"created_at": "2023-01-23T21:33:40.000Z", "text": "\u00a1Nuevo talento a bordo! El 2022 fue un excelente ejemplo de un c\u00edrculo virtuoso: las adquisiciones y el equipo se potenciaron de forma ascendente \n\nCon nuestro crecimiento, detectamos la necesidad de incorporar talento a la altura de la nueva escala alcanzada\n\n#negocios #talento https://t.co/NFZP9w4aWY", "id": "1617636710086750208"},{"created_at": "2023-01-23T21:13:46.000Z", "text": "No desaproveches la OPORTUNIDAD de ayudar a otros. En esas oportunidades nos damos cuenta de lo bendecidos que somos. Ayudar es como si agradecieras por lo que la vida te dio a ti, quiz\u00e1 antes que a esa persona. Y se convierte en un c\u00edrculo virtuoso. Recibes- Das - Recibes - Das.", "id": "1617631702733721600"},{"created_at": "2023-01-23T21:06:53.000Z", "text": "@partidonovo30 Al\u00e9m disso, e apesar do financiamento ser em Reais no Brasil, a d\u00edvida do pa\u00eds \u00e9 em D\u00f3lar, moeda forte e que no c\u00e2mbio tem hist\u00f3rico de ganhos sempre.\nA ind\u00fastria nacional aquecida cria empregos, renda \u00e9 um c\u00edrculo virtuoso de crescimento.", "id": "1617629971564093440"},{"created_at": "2023-01-23T20:49:22.000Z", "text": "@PatriotaWil @lellybellepi @jairbolsonaro Compartilho sua dor. Penso que tb em 26 ter\u00edamos grande chances de que o c\u00edrculo virtuoso criado continuaria alavancado o Brasil.\nPor\u00e9m o sistema sabia que n\u00e3o sobreviveria mais 4 anos de Bolsonaro.", "id": "1617625559567339520"},{"created_at": "2023-01-23T20:47:34.000Z", "text": "Nuestro plan contempla el reciclaje como una actividad importante dentro del c\u00edrculo virtuoso de esta transformaci\u00f3n; en mi administraci\u00f3n, los j\u00f3venes podr\u00e1n acceder a una bicicleta ecol\u00f3gica.\n\n#ByronJozaAlcalde\n#ElPlanContin\u00faa \u2665\ufe0f\ud83d\udc9a\n#Agust\u00ednCasanovaPrefecto\n#VotaTodoCaminantes https://t.co/kyF9vMMre8", "id": "1617625108549627905"},{"created_at": "2023-01-23T13:19:51.000Z", "text": "Los inversores se debaten entre el c\u00edrculo virtuoso y el c\u00edrculo vicioso \n\u27a1\ufe0f https://t.co/TvZqYEaOqm\n\n#Fed #Tecnol\u00f3gicas #Mercados #Netflix https://t.co/aqJzMeIYCK", "id": "1617512438122807302"},{"created_at": "2023-01-23T13:08:59.000Z", "text": "Construimos un modelo de trabajo en el que juntos, construimos soluciones a los problemas de todos, la experiencia y estos resultados positivos que se generan d\u00eda a d\u00eda, crean ese c\u00edrculo virtuoso tan necesario para avanzar sin pausa.", "id": "1617509703118123009"},{"created_at": "2023-01-23T09:30:12.000Z", "text": "Los inversores se debaten entre el c\u00edrculo virtuoso y el c\u00edrculo vicioso \u27a1\ufe0f https://t.co/beI9Q5HmZr \n\n\"El Nasdaq ha logrado cerrar su tercera semana en positivo gracias a la subida del 2,66% en la sesi\u00f3n de cierre semanal del viernes\".\n\n#Fed #Bolsas #BancosCentrales https://t.co/5GOHJmqUtP", "id": "1617454643306528768"},{"created_at": "2023-01-22T23:12:34.000Z", "text": "@RicardoBSalinas Pagar bien a los empleados, jornadas menos demandantes, un caldo Perfecto para el emprendedurismo y as\u00ed se crea un c\u00edrculo virtuoso", "id": "1617299209698570240"},{"created_at": "2023-01-22T16:38:55.000Z", "text": "@llunaagurilloo Es un c\u00edrculo virtuoso", "id": "1617200144495280130"},{"created_at": "2023-01-22T16:34:54.000Z", "text": "Incr\u00edvel como essa atitude, que deveria ser vista como normal, ainda \u00e9 vista com espanto e admira\u00e7\u00e3o.\n\nSe voc\u00ea quer e cobra honestidade dos outros, seja honesto, e vamos criar um c\u00edrculo virtuoso! \ud83d\ude09", "id": "1617199136394313728"},{"created_at": "2023-01-22T16:03:10.000Z", "text": "@JP7___ Son un c\u00edrculo virtuoso. Una trae la otra. \u00bfCu\u00e1l implemento primero? Me inclino por la libertad, que trae como consecuencia seguridad por los mismos empresarios. La seguridad no siempre trae libertad, como se ve en los sistemas socialistas #FelizDomingo #SiguemeYTeSigo", "id": "1617191150657363976"},{"created_at": "2023-01-22T13:01:26.000Z", "text": "@FrancoBassoSotz @cacomeryd @PDemocratasCL @ximerincon Entonces para que el seguro?\nSi la seguridad se paga con impuestos generales entonces en tu modelo, mejor que el estado preste el servicio de aseguradora, as\u00ed gana \ud83d\udcb0 para pagar seguridad y se forma un c\u00edrculo virtuoso\nPero esas ideas son buenas para la gente,que no es lo tuyo.", "id": "1617145415953940480"},{"created_at": "2023-01-22T11:06:24.000Z", "text": "Como iniciar o c\u00edrculo virtuoso da efici\u00eancia tribut\u00e1ria https://t.co/eXOhauOt5U", "id": "1617116466515513344"},{"created_at": "2023-01-22T08:23:05.000Z", "text": "@Fernanpenaranda C\u00edrculo virtuoso!!", "id": "1617075365389762561"},{"created_at": "2023-01-21T23:05:01.000Z", "text": "@RanferiDe El trabajo es un derecho\nLa salud es un derecho\nLa educaci\u00f3n es un derecho\n\nEl trabajo produce riqueza\nLa riqueza si se reinvierte en salud y educaci\u00f3n, revitaliza a la fuerza productiva (trabajadores) y genera mas riqueza, el c\u00edrculo virtuoso del bienestar social.", "id": "1616934923369328640"},{"created_at": "2023-01-21T21:44:00.000Z", "text": "@sebacampanario El c\u00edrculo virtuoso es que mientras m\u00e1s meditas menos te angustias y enojas\u2026", "id": "1616914536107503616"},{"created_at": "2023-01-21T21:38:34.000Z", "text": "En otros pa\u00edses (no en todos) existen los sistemas de pensiones privados que invierten el dinero de los ahorristas en la econom\u00eda local y mundial. Es una clave para que los emprendedores accedan a cr\u00e9ditos con buenas tasas de inter\u00e9s y acelerar el c\u00edrculo virtuoso del capitalismo https://t.co/SAYNInGfgq", "id": "1616913168080461824"},{"created_at": "2023-01-21T20:17:00.000Z", "text": "Algunas leemos mucho PARA pasar mucho tiempo solas, entre otras razones. Todo un c\u00edrculo virtuoso. https://t.co/PexuTeB92L", "id": "1616892639235964928"},{"created_at": "2023-01-21T19:48:34.000Z", "text": "vacaciones de los trabajadores y sus familias\n- la rueda de la econom\u00eda se autoretroalimenta del consumo a medida que se acrecienta la demanda de los bienes producidos lo cual tambi\u00e9n hace crecer la base de la oferta laboral creando el c\u00edrculo virtuoso de la microeconom\u00eda", "id": "1616885483333898240"},{"created_at": "2023-01-21T17:43:39.000Z", "text": "@MilDramas Chicharrones, te dan sed y la cerveza te quita la sed. Y se vuelve un c\u00edrculo virtuoso de empedamiento. https://t.co/nIhHy0oyoi", "id": "1616854047226568709"},{"created_at": "2023-01-21T16:10:25.000Z", "text": "Como iniciar o c\u00edrculo virtuoso da efici\u00eancia tribut\u00e1ria  Tanto quanto a responsabilidade financeira e a adequada gest\u00e3o das despesas s\u00e3o virtudes necess\u00e1rias \u00e0s fam\u00edlias e empresas que queiram estar preparadas para enfrentar per\u00edodos\u2026 https://t.co/1u7gOwLHMU", "id": "1616830585414062082"},{"created_at": "2023-01-21T16:10:24.000Z", "text": "Como iniciar o c\u00edrculo virtuoso da efici\u00eancia tribut\u00e1ria  Tanto quanto a responsabilidade financeira e a adequada gest\u00e3o das despesas s\u00e3o virtudes necess\u00e1rias \u00e0s fam\u00edlias e empresas que queiram estar preparadas para enfrentar per\u00edodos\u2026 https://t.co/z0xN7OeDo2", "id": "1616830579860807682"},{"created_at": "2023-01-21T14:19:04.000Z", "text": "@pauliht Es un c\u00edrculo virtuoso y siempre el mercado dira la \u00faltima palabra", "id": "1616802561981353985"},{"created_at": "2023-01-21T12:53:46.000Z", "text": "@IreneVelezT https://t.co/Bg9uOJCb5X\n\nMinistra, el cannabis industrial puede reemplazar el petr\u00f3leo mientras genera ganancias en bonos de carbono.\n\nEs el c\u00edrculo virtuoso entre la #TransicionEnergetica y la reactivaci\u00f3n del agro en Colombia.\n\nHaga la prueba con un ingenio azucarero, ASOCA\u00d1AMO", "id": "1616781095684423683"},{"created_at": "2023-01-21T12:42:29.000Z", "text": "@CryptoJose_96 Crear un c\u00edrculo virtuoso.\n\nNo imponer medidas de las cuales los listillos encuentran un \"salvoconducto\" y produce inmovilizaci\u00f3n ante propietarios/inquilinos con mala fe", "id": "1616778259030544385"},{"created_at": "2023-01-21T12:07:11.000Z", "text": "Las oportunidades se aprovechan o se pierden. Gesti\u00f3n para sumar. \nComunicado de Godoy Cruz de ayer/ \"S\u00e9 parte de la historia\", despacho presentado en 2016 (inicialmente) con imagen gr\u00e1fica y c\u00edrculo virtuoso desaprovechado por San Lorenzo. \nPerder tiempo, es perder todo. https://t.co/1Yw5DRFHHa", "id": "1616769374685171714"},{"created_at": "2023-01-21T09:27:08.000Z", "text": "@PSOE 1508 d\u00edas esperando para cerrar el c\u00edrculo virtuoso del control total institucional\u2026", "id": "1616729094703513601"},{"created_at": "2023-01-21T04:21:58.000Z", "text": "@DefecatingB O Brasil \u00e9 isso, um esquecimento, um c\u00edrculo virtuoso em esculhamba\u00e7\u00e3o kkkkk.", "id": "1616652297962147845"},{"created_at": "2023-01-21T01:24:37.000Z", "text": "@manu_1301 @Capitanleviack1 A lo mas ser\u00edamos como Argentina, donde muchos ya no quieren trabajar, si tienen asegurado que los que trabajan les pagan a los que no. Tremendo fomento que se genera, un c\u00edrculo virtuoso que los tiene hundidos.", "id": "1616607665961967618"},{"created_at": "2023-01-21T00:49:33.000Z", "text": "@Martincas94 @TraductorTeAma @sistemas_jorge @contableIM @jlespert @JMilei @CarlosMaslaton En serio crees que alguien que habla del \"c\u00edrculo virtuoso de emitir dinero\" puede ganarle un debate a alguien? Ser\u00eda como debatir con un terraplanista", "id": "1616598843050672131"},{"created_at": "2023-01-21T00:26:21.000Z", "text": "@Martincas94 @sistemas_jorge @contableIM @jlespert @JMilei @CarlosMaslaton Con el que hablaba del c\u00edrculo virtuoso de la emisi\u00f3n de pesos? \ud83d\ude06\ud83d\ude06", "id": "1616593001270108163"},{"created_at": "2023-01-20T22:52:23.000Z", "text": "Esta tarde recorr\u00ed Bel\u00e9n de Escobar, donde una vez m\u00e1s convers\u00e9 con comerciantes, proveedores y clientes. A ellos escucho constantemente para trabajar en soluciones que apunten a que siga creciendo el c\u00edrculo virtuoso de la econom\u00eda local.\n\n#EscobarDeNuestroLado https://t.co/HuHDMFgt21", "id": "1616569357454266369"},{"created_at": "2023-01-20T22:17:27.000Z", "text": "@CarlosLoret La ministra le est\u00e1 apostando al olvido, que pase el tiempo y que la opini\u00f3n p\u00fablica deje las cosas como est\u00e1n, privilegio que s\u00f3lo gozan los del c\u00edrculo virtuoso de L\u00f3pez Obrador. \nOtro caso m\u00e1s que quedar\u00e1 en la impunidad.", "id": "1616560563445968896"},{"created_at": "2023-01-20T21:04:31.000Z", "text": "@DoutorPandego Obrigado Doctor!\n\nC\u00edrculo virtuoso...vamos em frente.", "id": "1616542210056507399"},{"created_at": "2023-01-20T20:07:36.000Z", "text": "@Miludenuevo Podemos decir que es un c\u00edrculo virtuoso, teniendo paz, puedes buscar la plata con calma y dedicaci\u00f3n, consigues la plata y eso produce m\u00e1s paz y as\u00ed una y otra vez, en alguna de las vueltas te encontraras, en paz y rico... #GURY", "id": "1616527887569502211"},{"created_at": "2023-01-20T16:37:33.000Z", "text": "@LucasdiGrassi Verdade.....Voc\u00ea precisaria fazer um estudo para constatar quantas fam\u00edlias s\u00e3o impactadas toda vez que o governo investe em cultura, entretenimento etc. \u00c9 um c\u00edrculo virtuoso. Muito melhor que investir na ind\u00fastria das armas. A Ind das armas produz c\u00edrculo danoso.", "id": "1616475026848632833"},{"created_at": "2023-01-20T16:27:46.000Z", "text": "@Abadred Empezar\u00eda por tratar de educar a la gente. Mejor informaci\u00f3n futbol\u00edstica. Para que exijan ellos solos despu\u00e9s una mejor prensa deportiva. Y q se vuelva un c\u00edrculo virtuoso", "id": "1616472564620218368"},{"created_at": "2023-01-20T16:17:38.000Z", "text": "@GeranoaetusMA Podr\u00edamos incentivar la compra de pasajes contra botellas pl\u00e1sticas para reciclar,y as\u00ed generar un c\u00edrculo virtuoso,incluso podr\u00eda ser una empresa distinta para evitar una colusion.", "id": "1616470013971423233"},{"created_at": "2023-01-20T14:04:30.000Z", "text": "@lilichilipepper Es correcto. Es un c\u00edrculo virtuoso.\n\u00a1Bonito viernes, hermosa! \ud83e\udd17 \ud83d\ude18", "id": "1616436510244634628"},{"created_at": "2023-01-20T12:35:29.000Z", "text": "@pachy0210 @IDL_Rivera @DinaErcilia @PoliciaPeru \u00c9l c\u00edrculo virtuoso . Financian el terrorismo, muere alguien, le hecha la culpa al estado , ganan alg\u00fan juicio, cobran la reparaci\u00f3n y vuelven a financiar el terrorismo. Eso hace IDL?", "id": "1616414106176593930"},{"created_at": "2023-01-20T12:09:47.000Z", "text": "Como iniciar o c\u00edrculo virtuoso da efici\u00eancia Tribut\u00e1ria \u2013 Por Carlos Rodolfo Schneider https://t.co/9RxZnR3uSs", "id": "1616407638941499395"},{"created_at": "2023-01-20T12:09:10.000Z", "text": "MESA 2\u20e3 Beneficios\n\n\ud83d\udd39Importantes beneficios a nivel socioemocional.\n\ud83d\udd39Deporte como c\u00edrculo virtuoso: mejora la alimentaci\u00f3n, el sue\u00f1o y el bienestar, lo que a su vez hace que se practique m\u00e1s deporte.\n\ud83d\udd39El deporte transformador para ni\u00f1os/as ha de enfocarse desde la diversi\u00f3n. https://t.co/WXwmpbzbbo", "id": "1616407483651694593"},{"created_at": "2023-01-20T07:17:55.000Z", "text": "@musikeso @iessanjeronimo Y llegar a Lorca a trav\u00e9s de Cohen... Un c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1616334188189487105"},{"created_at": "2023-01-19T22:55:05.000Z", "text": "C\u00cdRCULO VIRTUOSO En ingl\u00e9s virtuoso circle. Medidas de pol\u00edtica cambiaria para apuntalar una moneda y minimizar sus fluctuaciones mediante el implante temporal de tipo https://t.co/8NZ1DkoT9f", "id": "1616207648705155083"},{"created_at": "2023-01-19T22:25:08.000Z", "text": "@soy_killerqueen Despreoc\u00fapate de los weones viejos, esos ya no tienen arreglo, si tenis cauros chicos hombres ens\u00e9\u00f1ales lo que estas pidiendo, le har\u00e1s un favor a el y las chicas de la pr\u00f3xima generaci\u00f3n.\nC\u00edrculo virtuoso que le llaman", "id": "1616200108827152387"},{"created_at": "2023-01-19T20:06:57.000Z", "text": "@paolavillarreal El c\u00edrculo virtuoso del Karma \u262e\ufe0f", "id": "1616165333517176834"},{"created_at": "2023-01-19T19:58:04.000Z", "text": "@keniatzi \u00bfCu\u00e1ndo nos compartir\u00e1s de este c\u00edrculo virtuoso entre ciclismo y tren?\n\nO p\u00e1sanos informaci\u00f3n por favor\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\n\nSaludos amigo !! https://t.co/TWWHEGt5Js", "id": "1616163100620914689"},{"created_at": "2023-01-19T18:53:54.000Z", "text": "@Osorninoo Los informes medioambientales dec\u00edan que no hab\u00eda problema.\nEmpleos para muchos y un c\u00edrculo virtuoso de progreso para todos. Pero ustedes quieren a la gente pobre, as\u00ed la controlan mejor.", "id": "1616146951610957827"},{"created_at": "2023-01-19T18:27:04.000Z", "text": "@gordo_lado Un c\u00edrculo virtuoso", "id": "1616140197984444424"},{"created_at": "2023-01-19T17:51:11.000Z", "text": "@MariaZaldivar Este pais fue grande..lo volver\u00e1 a ser sin duda alguna..como dice Maria..el c\u00edrculo virtuoso de la clase media buscando y baja procurando prosperar..", "id": "1616131167434031114"},{"created_at": "2023-01-19T16:36:02.000Z", "text": "@OrdnaelGG Agree, pero tambi\u00e9n si no logras transformar tanta exposici\u00f3n a c\u00e1mara para el d\u00eda de ma\u00f1ana regresarla a los jugadores, creo que se pierde la oportunidad de generar un c\u00edrculo virtuoso, es muy cansado, si, vale la pena, por su puesto que si.", "id": "1616112257225703424"},{"created_at": "2023-01-19T15:46:34.000Z", "text": "Como el primer ministro de Desarrollo Social de Alberto con los fideos, es un c\u00edrculo virtuoso de robo que tiene continuidad eterna durante el peronismo. https://t.co/quMMH5Jl6m", "id": "1616099806375452674"},{"created_at": "2023-01-19T14:47:35.000Z", "text": "25% de los kil\u00f3metros recorridos en bici en las ciudades holandesas son hacia/desde una estaci\u00f3n de tren. La mitad de los viajes en tren comienzan en bici.\n\nGracias a los trenes, hay m\u00e1s ciclismo; y gracias a la bici, m\u00e1s uso del tren. Un c\u00edrculo virtuoso de movilidad sostenible. https://t.co/W00c8QLPwB", "id": "1616084963383988225"},{"created_at": "2023-01-19T12:44:07.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Jornada #DeporteQueTransforma \ud83d\udd34\n\n\ud83d\udde3 Conclusiones de @felixjum Director General de #FDJ\n\n\ud83d\udde8 \"El deporte es un c\u00edrculo virtuoso que contiene muchos aspectos positivos para la infancia\"\n\n\ud83d\udcbb Directo https://t.co/304lalTUjE https://t.co/t3FPtPp8Vy", "id": "1616053893154103297"},{"created_at": "2023-01-19T03:54:40.000Z", "text": "@viniciuscolinit @marcooliveiracd @BastidorDoCaio A\u00ed esses empres\u00e1rios come\u00e7am a tirar o dinheiro do pa\u00eds e o c\u00edrculo virtuoso volta, recess\u00e3o, desemprego, infla\u00e7\u00e3o at\u00e9 chegar nos 120 milh\u00f5es de pessoas passando fome da Marina.", "id": "1615920653844054016"},{"created_at": "2023-01-19T01:30:43.000Z", "text": "La #competencia genera un c\u00edrculo virtuoso con beneficios para todos. \n\ud83d\udd39Las empresas buscan ganar clientes y eso debe motivarlas a mejorar precios, procesos, productos y servicios\n\ud83d\udd39Los consumidores se benefician al poder elegir lo que m\u00e1s se adapte a sus necesidades y bolsillo https://t.co/p26oax6oFw", "id": "1615884423962185728"},{"created_at": "2023-01-19T00:53:54.000Z", "text": "Q dif\u00edcil es explicarle a alguien que no escucha o q no comprende, algo\u2026 \n\nSino entiende mis tuits, siga de largo, si es zurdo, siga de largo, sino comprende el c\u00edrculo virtuoso de la educaci\u00f3n y de la sinergia, siga de largo, sino le gusta la libertad, siga de largo.\n\nSl2", "id": "1615875158786318337"},{"created_at": "2023-01-18T23:20:40.000Z", "text": "@Funesta No es una cuesti\u00f3n legal, m\u00e1s bien es una de \u00edndole moral, de la cual carecen algunos del \"c\u00edrculo virtuoso\" de L\u00f3pez Obrador.", "id": "1615851699700404225"},{"created_at": "2023-01-18T22:44:40.000Z", "text": "J\u00e1uregui coment\u00f3 que permitir\u00e1 al estado continuar con el c\u00edrculo virtuoso de econom\u00eda, generaci\u00f3n de empleos y de confianza para invertir en la entidad\nhttps://t.co/MUyG4zOy6s", "id": "1615842638602592256"},{"created_at": "2023-01-18T19:01:19.000Z", "text": "Agradecer es un c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1615786428692312064"},{"created_at": "2023-01-18T18:48:54.000Z", "text": "Es necesario salir de ese c\u00edrculo vicioso y convertirlo en un c\u00edrculo virtuoso, a trav\u00e9s de la acci\u00f3n colectiva; esa que nos acerca como comunidad, que nos vuelca a la reconstrucci\u00f3n del capital social y promueve valores como la confianza y la cooperaci\u00f3n social.", "id": "1615783304233369614"},{"created_at": "2023-01-18T18:41:07.000Z", "text": "Tanto de los comerciantes como de los cientos de visitantes, generando un c\u00edrculo virtuoso, que coadyuva al desarrollo econ\u00f3mico y social.\n\nDe ah\u00ed, que obras tan importantes gestionadas por el gobernador @cuauhtemocb10 , como la rehabilitaci\u00f3n de los mercados son tan necesarias. https://t.co/YaJSMF2eNc", "id": "1615781345342656512"},{"created_at": "2023-01-18T18:32:07.000Z", "text": "@eldiarioes @FatymaCaballero C\u00edrculo virtuoso: rebaja de impuestos -\u300bno hay dinero para sanidad p\u00fablica -\u300blos que tienen dinero contratan seguro m\u00e9dico privado-\u300blas aseguradoras logran beneficios m\u00e1s altos-\u300blos m\u00e9dicos de las aseguradoras se quejan de cobrar poco.", "id": "1615779080430829600"},{"created_at": "2023-01-18T17:14:27.000Z", "text": "El barrio Manantial Sur tiene dos nuevas vecinas. Olga y Marcela ya est\u00e1n disfrutando de sus viviendas gracias a la gesti\u00f3n de gobierno de @OsvaldoJaldo y el apoyo de @UgoCabral. Provincia y Naci\u00f3n vuelven a articularse en un c\u00edrculo virtuoso. https://t.co/tJegiCs6vz", "id": "1615759535259385884"},{"created_at": "2023-01-18T16:27:09.000Z", "text": "O @FabioPorchat criou o melhor c\u00edrculo virtuoso entre lazer e trabalho. Ele faz mil viagens incr\u00edveis e depois ganha mil dinheiros incr\u00edveis com seu talento pra contar como foram essas viagens. Com esse dinheiro, ele faz novas viagens. E conta novas hist\u00f3rias.", "id": "1615747634009866242"},{"created_at": "2023-01-18T15:14:31.000Z", "text": "@manolitosalazar Muy bien que se recupere parte del mayor valor de los terrenos para financiar las infraestructuras que precisamente generan esos plusvalores. C\u00edrculo virtuoso. Y que seguramente generar\u00e1 debates. Pero es un gran paso.", "id": "1615729355510157313"},{"created_at": "2023-01-18T12:24:02.000Z", "text": "@BetoMendeleiev_ Si dejan que privados paguen el 10% de sus impuestos en bonos la recompra ser\u00eda mucho mayor, bajando riesgo pa\u00eds, creando c\u00edrculo virtuoso, pero es todo para sus negociados.", "id": "1615686451118723072"},{"created_at": "2023-01-18T01:07:27.000Z", "text": "@avestruzeterea @PPmerino Nada de expropiaci\u00f3nes , va ser un c\u00edrculo virtuoso de inversi\u00f3n, @esquivelgerardo Dixit", "id": "1615516180994719744"},{"created_at": "2023-01-18T00:02:04.000Z", "text": "@leosiqueirabr @GuilhermeBoulos O engra\u00e7ado \u00e9 que taxa\u00e7\u00e3o de grandes fortunas seria apenas uma tentativa de retribuir ao Estado o que o indiv\u00edduo herdou (por m\u00e9rito ou direito) e consequentemente fazer esse Estado mais forte, em um c\u00edrculo virtuoso de vantagens... Onde est\u00e1 o erro nisso?", "id": "1615499726786273280"},{"created_at": "2023-01-17T22:38:17.000Z", "text": "@RicardoBSalinas No es opci\u00f3n el secreto es lograr q m\u00e1s gente se integre a la vida laboral y lograr un c\u00edrculo virtuoso\u2026. No hay lonche gratis dice la tercera ley de la termodin\u00e1mica \u2026.", "id": "1615478644637564935"},{"created_at": "2023-01-17T21:42:20.000Z", "text": "@Mariaporia No parar nunca. Cuando haya que hacer algo, hacerlo en el momento, esa tarea ser\u00e1 la misi\u00f3n de tu vida, no habr\u00e1 nada m\u00e1s importante. Hazlo con honor, dignidad y respeto, y te sentir\u00e1s recompensada con la satisfacci\u00f3n de haber hecho lo correcto. Ah\u00ed empieza el c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1615464564463927296"},{"created_at": "2023-01-17T20:40:43.000Z", "text": "Antioquia tiene el potencial para progresar en un c\u00edrculo virtuoso de unidad. Unidos, podemos trabajar juntos para mejorar la educaci\u00f3n, la econom\u00eda y la seguridad para el bienestar de todos los habitantes de la regi\u00f3n.", "id": "1615449055995256833"},{"created_at": "2023-01-17T20:05:01.000Z", "text": "@Barbarellah @aluksicc @Barbarellah, tus seguidores y admiradores de lo que haces, somos tus aliados y c\u00edrculo virtuoso. Adelante!!", "id": "1615440073570279430"},{"created_at": "2023-01-17T20:01:44.000Z", "text": "La ciencia se basa en supuestos filos\u00f3ficos generales y, a su vez, la ciencia informa a la filosof\u00eda, en un c\u00edrculo virtuoso. De este apoyo mutuo resulta el avance del conocimiento.", "id": "1615439247150026752"},{"created_at": "2023-01-17T19:17:03.000Z", "text": "@andres20ad Ese cuento es m\u00e1s viejo que el hilo negro!!!\nA diferencia de otras \u00e9pocas, existe una diversidad comunicacional amplia\u2026sobre todo para los zurdeques tb.\nLa idea de Andres es escribir estupideces y si alguien le opina lo contrario es estupido por pensar as\u00ed.  C\u00edrculo virtuoso?", "id": "1615428001902231552"},{"created_at": "2023-01-17T18:59:56.000Z", "text": "@eugenio_sp @HernanGomezB @lopezobrador_ Que iba a haber \"un c\u00edrculo virtuoso con mayor inversi\u00f3n p\u00fablica que permita detonar la inversi\u00f3n privada\":\n\nhttps://t.co/d24Y6QXix3", "id": "1615423695236829204"},{"created_at": "2023-01-17T18:32:44.000Z", "text": "@SophiaDeGastro Totalmente de acuerdo. Hacia un c\u00edrculo virtuoso ganar-ganar", "id": "1615416848471687179"},{"created_at": "2023-01-17T17:09:16.000Z", "text": "En el pr\u00f3ximo all-hands t\u00e9cnico, vamos a intentar compartir nuestro c\u00edrculo virtuoso.\n\nInspirado en las ideas de Jim Collins de Good to Great.\n\n\u00bfTen\u00e9is pensado vuestro flywheel? https://t.co/kMnRFgZRbK", "id": "1615395844353654784"},{"created_at": "2023-01-17T15:48:47.000Z", "text": "@auraneurotica Es necesario crear un c\u00edrculo virtuoso entre la ciudadan\u00eda las OPs y el organismo electoral \u270d\ufe0f", "id": "1615375591603339264"},{"created_at": "2023-01-17T15:08:38.000Z", "text": "As\u00ed es, solamente es el pensar, decidir, actuar y sentir en positivo y todo lo dem\u00e1s se ir\u00e1 dando poco a poco y as\u00ed entramos en un c\u00edrculo virtuoso... Siendo \u00edntegros y coherentes. https://t.co/4a8qtbQCFl", "id": "1615365483968036864"},{"created_at": "2023-01-17T03:23:47.000Z", "text": "nosso amor \u00e9 cinema, literatura,  m\u00fasica, filosofia, hist\u00f3ria, pol\u00edtica e ci\u00eancia. \u00e9 todos os livros que lemos juntos, \u00e9 nutrir-se um do outro num c\u00edrculo virtuoso de torna-se o que se veio para ser e ser em plenitude\n\n\u00e9 arte, beb\u00ea", "id": "1615188104817647617"},{"created_at": "2023-01-17T02:51:21.000Z", "text": "@ArmandoWayuu @bibiana_be @danielsg875 @petrogustavo @JuanPappierHRW @shipiawayuu @FranciaMarquezM @asociacionminga @MinInterior @Rivas_Santiago @C_Pueblos Prefieren mantener a las mujeres en la ignorancia y llenando las de hijos,sin permitir la planificaci\u00f3n ni el estudio,son m\u00ednimas las q logran escapar de ese c\u00edrculo virtuoso,y donde si hay un patriarcado mis\u00f3gino es en los ind\u00edgenas", "id": "1615179940600713216"},{"created_at": "2023-01-17T00:38:12.000Z", "text": "What como as\u00ed que de tarea tengo que hacer un c\u00edrculo virtuoso sobre la bzrp de Shakira \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1615146432050208769"},{"created_at": "2023-01-17T00:26:16.000Z", "text": "@pbarbieri @FlordeRecruiter Europa tiene un sistemas de \"expertos\" que son jubilados es un c\u00edrculo virtuoso fantastico", "id": "1615143432170741760"},{"created_at": "2023-01-16T20:25:56.000Z", "text": "@esquivelgerardo Y c\u00f3mo vamos con el c\u00edrculo virtuoso de inversi\u00f3n?", "id": "1615082948146987024"},{"created_at": "2023-01-16T19:53:33.000Z", "text": "Estar en el c\u00edrculo virtuoso de AMLO, les da poder y seguridad. https://t.co/Geyo6roB4n", "id": "1615074799189102592"},{"created_at": "2023-01-16T18:00:08.000Z", "text": "@marcelopueIIaok No sea envidioso se\u00f1or...Los ricos crean un c\u00edrculo virtuoso de prosperidad a trav\u00e9s de su consumo, inversi\u00f3n y creaci\u00f3n de empleo. Los pobres requieren del estado m\u00e1s de lo que aportan. Sacarle a los ricos para darle a los pobres es una receta segura para fundir un pa\u00eds.", "id": "1615046257512255490"},{"created_at": "2023-01-16T17:14:30.000Z", "text": "@lfgomez @unaconsu Y dale con que las gallinas mean! Es obvio que es un ciclo o una mesa de tres patas. Pero esa mirada de que pr\u00e1cticamente los patronos son la pieza clave de un c\u00edrculo virtuoso es totalmente falso. Y t\u00fa mismo lo demostraste.", "id": "1615034773394817024"},{"created_at": "2023-01-16T17:13:17.000Z", "text": "Dejarse arrastrar por deseos es la forma de corromper la posibilidad de amar de forma verdadera, es renunciar al c\u00edrculo virtuoso de una vida en plenitud conforme al llamado de Dios,  cada d\u00eda hay que agradecer y reverenciar al que nos hace part\u00edcipes de tal privilegio.", "id": "1615034467126583296"},{"created_at": "2023-01-16T17:00:25.000Z", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 La soledad del l\u00edder y la importancia del c\u00edrculo virtuoso\n\n\u270d\ufe0f Por Daniela De Luc\u00eda\n\n\ud83d\udcf2 Le\u00e9 m\u00e1s \ud83d\udc47\nhttps://t.co/nYruODUXMQ", "id": "1615031227802583050"},{"created_at": "2023-01-16T16:54:46.000Z", "text": "@rafalougon sem respeitar o legado, fica dif\u00edcil cortar imposto\n\nt\u00ednhamos um c\u00edrculo virtuoso\nvem a\u00ed o vicioso", "id": "1615029807619653632"},{"created_at": "2023-01-16T09:38:06.000Z", "text": "Se sigue manteniendo la tesis del \"c\u00edrculo virtuoso\" entre el capital social y el compromiso c\u00edvico? \n\nEs lo que intentamos comprobar en el reciente art\u00edculo publicado junto a @isa_inguanzo y @_HGZ_ en @RISsociologia \n\ud83d\udc47\ud83e\uddf5", "id": "1614919918486536193"},{"created_at": "2023-01-16T03:26:40.000Z", "text": "Las personas nos movemos por amor (lealtad, gratitud, sentimientos +) o por temor (castigos, presiones, chantajes, sentimientos -)\nNo se que sea m\u00e1s sostenible en el tiempo, pero apuesto a que el amor puede generar un c\u00edrculo virtuoso.", "id": "1614826443284033536"},{"created_at": "2023-01-16T03:10:33.000Z", "text": "Vem a\u00ed maio, e com ele vem o aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo e o sal\u00e1rio dos aposentados. Lula prometeu, e preciso cumprir. Com estes aumentos ser\u00e1 o in\u00edcio da retomada do c\u00edrculo virtuoso da economia.", "id": "1614822387178000385"},{"created_at": "2023-01-15T20:55:23.000Z", "text": "@lopezdoriga No pasar\u00e1 nada, la ministra pertenece al c\u00edrculo virtuoso de L\u00f3pez Obrador.", "id": "1614727972078112768"},{"created_at": "2023-01-15T17:21:57.000Z", "text": "@DavidSalgadoVi1 @nefeerr Vendiendo m\u00e1s su producto\u2026es un c\u00edrculo virtuoso", "id": "1614674261771165697"},{"created_at": "2023-01-15T16:24:00.000Z", "text": "La apicultura es primordial para el #DesarrolloSostenible.\n\nAl proteger a las abejas \ud83d\udc1d  tambi\u00e9n ayudamos a las comunidades con pocos recursos a ganar ingresos adicionales. \u00a1Es un c\u00edrculo virtuoso!\n\n\u25b6 https://t.co/N4RQH4DS9E #SalvemosAlasAbejas #PorLaNaturaleza https://t.co/XentdMje9V", "id": "1614659675688935426"},{"created_at": "2023-01-15T13:52:23.000Z", "text": "@Saqra_Warmicha Y los poseedores de esa identidad, viven del turismo. Es un c\u00edrculo virtuoso que ahora, ustedes de la izquierda han convertido en uno vicioso", "id": "1614621522509062145"},{"created_at": "2023-01-15T04:40:04.000Z", "text": "@ettore8408 @RPPNoticias Esos ni\u00f1os ayudan a su madre entienden su sacrificio y aprenden a trabajar, es el mejor c\u00edrculo virtuoso...Alg\u00fan dia ser\u00e1n los jefes de tus hijos o sobrinos.", "id": "1614482527053389824"},{"created_at": "2023-01-15T04:06:42.000Z", "text": "Bancos, aseguradoras, cl\u00ednicas y isapres y tal vez otros. Un c\u00edrculo virtuoso para ellos,  c\u00edrculo vicioso para los dem\u00e1s.", "id": "1614474129696256002"},{"created_at": "2023-01-15T00:39:00.000Z", "text": "La vida saludable es muy aburrida, lleg\u00e1s tan cansada a la noche que ni para salir a tomar algo. Creo que estoy entrando en un c\u00edrculo virtuoso. \ud83e\udee0", "id": "1614421857855279104"},{"created_at": "2023-01-14T21:33:15.000Z", "text": "Al existir esto, crece el inter\u00e9s y el nivel de inversi\u00f3n de patrocinadores lo cual representa un motivador importante para que m\u00e1s jugadores clave se quieran sumar a la ola y entonces se nutra un c\u00edrculo virtuoso de crecimiento.", "id": "1614375114572812292"},{"created_at": "2023-01-14T17:52:00.000Z", "text": "@El_peronchoo Dentro de las medidas presentadas al P. EJ. se elimina el efectivo y todas las transacciones deben ser electr\u00f3nicas.  De esa manera se cierra el c\u00edrculo vicioso y empieza un c\u00edrculo virtuoso. Se necesitan medidas que permitan generar m\u00e1s trabajo , para luego generar confianza e..", "id": "1614319435094933504"},{"created_at": "2023-01-14T15:30:54.000Z", "text": "Adem\u00e1s se\u00f1alamos la relevancia del programa Fondo de Apoyo a V\u00edctimas (FAV) en el cual se genera un c\u00edrculo virtuoso entre personas privadas de la libertad, una ONG de derechos humanos y v\u00edctimas de delitos graves.", "id": "1614283924712177664"},{"created_at": "2023-01-14T10:23:33.000Z", "text": "@juansotoivars Solo te ha faltado hablar de Casio para cerrar el c\u00edrculo virtuoso. https://t.co/u5Qez0RkXB", "id": "1614206578491785217"},{"created_at": "2023-01-14T07:44:00.000Z", "text": "@nefeerr Este \"c\u00edrculo virtuoso\" no funciona porque: la mayoria de sueldos no son dignos, el consumo es excesivo y mal enfocado, el beneficio+especulaci\u00f3n+fraude est\u00e1 descontrolado, la mayoria de contratos son indecentes.Falta \u00e9tica, responsabilidad y por ello, m\u00e1s control. System failed.", "id": "1614166424548769793"},{"created_at": "2023-01-14T05:36:25.000Z", "text": "@paulobilynskyj1 @FlavioDino \u00c9 o c\u00edrculo virtuoso!\nO traficante vende mais, d\u00e1 mais propina para os esquerdopatas!\nOs artistas com o dinheiro da Rouanet, consomem mais drogas nas festinhas privadas, junto com os pol\u00edticos, claro depois os apoiando e assim segue o jogo!", "id": "1614134320729309186"},{"created_at": "2023-01-14T04:06:26.000Z", "text": "@ignacioortega5 Ayudar\u00eda m\u00e1s si la cobra y ayuda apoyando a los peque\u00f1os emprendedores en su esfuerzos por sobrevivir. Ese dinero debe estar en circulaci\u00f3n, \u201cC\u00edrculo Virtuoso \u201c", "id": "1614111675816284160"},{"created_at": "2023-01-14T01:27:25.000Z", "text": "@mgposada @HGhiretti Lo le\u00ed y me dej\u00f3 asombrado. Le pega con las dos piernas. Muy profundo. Yo creo que en Argentina va ser muy dif\u00edcil volver a un c\u00edrculo virtuoso en la decadencia actual. En USA siento que hay decadencia pol\u00edtica, pero el sistema se sostiene por la solidez econ\u00f3mica.", "id": "1614071657123188739"},{"created_at": "2023-01-13T16:00:36.000Z", "text": "@Adela_Micha @jiiijc La ministra est\u00e1 esperando que se \u201cenfr\u00ede\u201d el asunto con el paso del tiempo y se nos olvide. Al puro estilo de todos los que forman el c\u00edrculo virtuoso de AMLO. Otro caso m\u00e1s que quedar\u00e1 en total impunidad.", "id": "1613929010941292544"},{"created_at": "2023-01-13T15:45:03.000Z", "text": "@anarcodruida Claro, precisamente el punto del tuit es apuntar que el aborto y la mentalidad anticonceptiva est\u00e1n interrelacionadas y que se produce un c\u00edrculo virtuoso si se elimina una.", "id": "1613925098163167233"},{"created_at": "2023-01-13T13:21:57.000Z", "text": "@paula7845 @natho47 Se siguen vacunando. Se siguen arruinando el sistema inmune. Por eso se enferman. Y se mueren. C\u00edrculo vicioso.\nLos que no nos vacunamos estamos sanos. En 3 a\u00f1os no nos enfermamos de nada.\nC\u00edrculo virtuoso.", "id": "1613889086351196160"},{"created_at": "2023-01-13T11:26:09.000Z", "text": "\ud83c\udfed Gracias al compromiso de Sergio Massa y @DMVasco se est\u00e1n generando m\u00e1s Parques Industriales en Entre R\u00edos. Esto significa producci\u00f3n para las empresas y un c\u00edrculo virtuoso en el que se invierte m\u00e1s, se crean mejores empleos y se impulsa la actividad. #Fortalecimiento https://t.co/ncAEVVLa2C", "id": "1613859943790317568"},{"created_at": "2023-01-13T11:12:08.000Z", "text": "Segunda semana e o balan\u00e7o do qu\u00e3o  importante \u00e9 o bem estar na nossa vida profissional \u2026 \u00e9 um c\u00edrculo virtuoso\u2026 mais felicidade -&gt; mais produtividade -&gt; mais resultados -&gt; mais felicidade \u2026", "id": "1613856416065900545"},{"created_at": "2023-01-13T05:36:22.000Z", "text": "C\u00edrculo virtuoso.", "id": "1613771917378322432"},{"created_at": "2023-01-13T02:11:37.000Z", "text": "Gracias al compromiso de @SergioMassa y @dmvasco se est\u00e1n generando m\u00e1s Parques Industriales en Entre R\u00edos. Esto significa producci\u00f3n para las empresas y un c\u00edrculo virtuoso en el que se invierte m\u00e1s, se crean mejores empleos y se impulsa la actividad. #Fortalecimiento https://t.co/fywD0lrvd0", "id": "1613720390026821632"},{"created_at": "2023-01-13T00:50:49.000Z", "text": "@El_Universal_Mx La misma estrategia de todos los que rodean el c\u00edrculo virtuoso de AMLO, dejar que pase el tiempo para que se enfr\u00ede el asunto. Lo vimos en los casos de P\u00edo, Felipa, el hijo de Bartlett, Delfina y otros. Mientras tanto no hay justicia y los agravios quedan en total impunidad.", "id": "1613700058192711680"},{"created_at": "2023-01-12T20:57:09.000Z", "text": "@Luislemon90 @TraductorTeAma Encima a la suba de impuestos la llama \"c\u00edrculo virtuoso\", \u00a1Claro, virtuoso para \u00e9l que los recauda!", "id": "1613641253392121857"},{"created_at": "2023-01-12T18:58:11.000Z", "text": "Y Elizalde su compadre vota y no se inhabilita.\nSer\u00e1n duros los pr\u00f3ximos 3 a\u00f1os para este Gno.\nValencia cierra el c\u00edrculo virtuoso de la impunidad para la UDI RN Republi anos PDG,\nBIEN POR LOS DEL RECHAZO https://t.co/wnvWCMadEP", "id": "1613611316010156033"},{"created_at": "2023-01-12T18:47:10.000Z", "text": "@JonatanKOLIBSKI El f\u00fatbol no es solo resultado el que razona un poco nada m\u00e1s, deber\u00eda darse cuenta q tambi\u00e9n es un espect\u00e1culo que tiene que entretener y dar gusto de verlo as\u00ed qu\u00e9 el tiempo y los resultados dir\u00e1n si somos capaces de cerrar ese c\u00edrculo virtuoso o otra defraudaci\u00f3n m\u00e1s", "id": "1613608542262689794"},{"created_at": "2023-01-12T16:50:13.000Z", "text": "Recuperaci\u00f3n de alimentos y reinserci\u00f3n laboral en el Mercado Central\u00a0 | Un c\u00edrculo virtuoso https://t.co/R3bHVAcl7q a trav\u00e9s de @Pagina12", "id": "1613579110776709120"},{"created_at": "2023-01-12T13:31:23.000Z", "text": "IN\u00cdCIO DE UM C\u00cdRCULO VIRTUOSO Q DURAR\u00c1 NO M\u00cdNIMO 08 ANOS SEGUIDOS.\n\n*** A menos q o capit\u00e3o Tarc\u00edsio mude de ideia no meio do caminho e aceite ser lan\u00e7ado como candidato a presid\u00eancia do Brasil e ven\u00e7a obviamente https://t.co/eJ4m1arHlS", "id": "1613529071647858692"},{"created_at": "2023-01-12T09:57:28.000Z", "text": "@revistacitrica @anabelpomar Los ciudadanos apoyamos las expresiones de repudio a las cosas que est\u00e1n muy mal !! Es incoherente inaugurar un centro de salud y generar las enfermedades!!!! Circulo vicioso\u2026 queremos c\u00edrculo VIRTUOSO!!!", "id": "1613475240377741312"},{"created_at": "2023-01-12T03:15:09.000Z", "text": "@DamianAIcazar Y de qu\u00e9 sirve un d\u00f3lar barato cuando no hay creaci\u00f3n de empleos, productividad en el sector econ\u00f3mico, no se crea un c\u00edrculo virtuoso cada trimestre, recuerda que en el 2019 fue un a\u00f1o perdido y a\u00fan no llegamos a esos niveles de recuperaci\u00f3n, estar\u00edamos mejor sin Lopez Obrador", "id": "1613373990655127554"},{"created_at": "2023-01-12T00:30:00.000Z", "text": "#Veracruz | #EstadosUnidos tiene inter\u00e9s en el Sur - Sureste de M\u00e9xico porque el crecimiento econ\u00f3mico contendr\u00e1 de manera natural la migraci\u00f3n y generar\u00e1 un c\u00edrculo virtuoso. \n\nhttps://t.co/tksl1v5tbH", "id": "1613332432488374274"},{"created_at": "2023-01-11T22:32:46.000Z", "text": "@PiperThread Siempre he pensado que esos detalles y otros son hechos a prop\u00f3sito\u2026al final logran su cometido de que se hable de ellos\u2026unos los critican y otros los idolatran m\u00e1s y m\u00e1s\u2026es un \u201cc\u00edrculo virtuoso\u201d para ellos y \u201cc\u00edrculo vicioso\u201d para nosotros\u2026", "id": "1613302927589785601"},{"created_at": "2023-01-11T21:49:24.000Z", "text": "@nahuelcassino 2 beneficios de hacerlo as\u00ed:\n\n\u25aa\ufe0fNo te abruma lo lejos que percibes tu objetivo.\n\u25aa\ufe0fCada tarea que cumples te da inercia para atacar la siguiente.\n\nC\u00edrculo virtuoso.", "id": "1613292013096521729"},{"created_at": "2023-01-11T21:33:26.000Z", "text": "@meketreffe1 @elmercampos7 @lasustennial @Luza2009 @RivasMajo @ManEcological @ILCElSalvador @sv_cedes @amigosRSV @EcoAmigosPlas @Recicla_Arevalo @maquiplastic @manuelcano57 @LasPerlitasSV @AguaAlpina @JavierCortezSS @VerdeParque Aunque algunos, llegaron tarde, otros ya comparten con sus hijos lo aprendido y est\u00e1n heredando cultura de limpieza, de respeto por los demas y por su entorno...y que siga el c\u00edrculo virtuoso...por un mejor pa\u00eds", "id": "1613287997666893829"},{"created_at": "2023-01-11T20:39:32.000Z", "text": "Cada vez que \u201ctomas una foto mental\u201d de un momento ordinario y lo guardas en el \u00e1lbum de \u201cmomentos especiales\u201d, aumentar\u00e1n tus ganas de disfrutar la vida y se convierte en un c\u00edrculo virtuoso.\n\n#saludmental #pazinterior #psicologia #psicologiapositiva", "id": "1613274433828823040"},{"created_at": "2023-01-11T18:01:47.000Z", "text": "La apicultura es primordial para el #DesarrolloSostenible.\n\nAl proteger a las abejas \ud83d\udc1d  tambi\u00e9n ayudamos a las comunidades con pocos recursos a ganar ingresos adicionales. \u00a1Es un c\u00edrculo virtuoso!\n\nhttps://t.co/cAtE9xlyip #SalvemosAlasAbejas #PorLaNaturaleza https://t.co/1pWAyNLhIh", "id": "1613234733516742664"}]