[{"tweets_quantity": 463},{"created_at": "2023-02-09T00:37:42.000Z", "text": "@CNNBrasil Agora filh\u00e3o vc vem dizer isso?\nVcs elegeram esse elefante branco com os coment\u00e1rios fr\u00e1geis e desconstruindo o governo anterior.\nPra ti, s\u00f3 restou fazer o L, o mesmo que vc fez campanha no ar e provavelmente apertou o bot\u00e3o na urna.\nCale-se.", "id": "1623481230770552833"},{"created_at": "2023-02-09T00:04:21.000Z", "text": "E quem vai pagar o custo desse elefante branco? https://t.co/tHbAQdglnY", "id": "1623472835883634688"},{"created_at": "2023-02-08T18:09:27.000Z", "text": "@caiocgomes eu estou adorando minha trajet\u00f3ria com ipfs, n\u00e3o \u00e9 um elefante branco se voc\u00ea precisa de utilidade", "id": "1623383524081279005"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:23.000Z", "text": "Gastando  combustivel a toa... quem vai pagar essa porra toda??...n\u00f3s os otarios que levamos esse elefante branco nas costa.. https://t.co/pj6OJUPzii", "id": "1623373942776860684"},{"created_at": "2023-02-08T17:07:10.000Z", "text": "@ogalista Pode incluir o est\u00e1dio sim, que \u00e9 um elefante branco se o Galo n\u00e3o for jogar l\u00e1. Ou algu\u00e9m acredita que outro time ir\u00e1 utilizar? E provavelmente so utilizar em eventos n\u00e3o fecha a conta.", "id": "1623367848222461973"},{"created_at": "2023-02-08T17:06:17.000Z", "text": "@Financeiro_Galo @Paula21868999 @Atletico Vende esse elefante branco logo entao .. qro grana pingando nos cofre", "id": "1623367624426983446"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:20.000Z", "text": "@FBenidio Estabelecimento noturno: Elefante Branco. https://t.co/eEAGvQuK6e", "id": "1623356815583977473"},{"created_at": "2023-02-08T16:03:04.000Z", "text": "@NewKidPortugal Algu\u00e9m nos livrou de um elefante branco... depois algu\u00e9m o foi buscar novamente! Se assim n\u00e3o o fosse isto n\u00e3o era conversa!", "id": "1623351717633921024"},{"created_at": "2023-02-08T15:37:38.000Z", "text": "@Financeiro_Galo @Atletico Transformar em Saf sem aproveitar a oportunidade de incluir % do patrim\u00f4nio \u00e9 manter um elefante branco com a associa\u00e7\u00e3o. A receita gerada vai pra conselheiros, n\u00e3o futebol, e n\u00e3o se vende nunca mais pq o grupo detentor da Saf \u00e9 que ser\u00e1 quem comanda a opera\u00e7\u00e3o. Seria s\u00f3 orgulho.", "id": "1623345316593295360"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:30.000Z", "text": "@Jk4m3r0n @ivanildoiii @__smile16 \"Estavam a caminho\". Sim estavam  abriu e Lima que o diga n\u00e9, 10x o pre\u00e7o inicial e se tornou um elefante branco in\u00fatil. Defenda o seu ponto. Mas n\u00e3o minta descaradamente.", "id": "1623323891438346242"},{"created_at": "2023-02-08T13:35:27.000Z", "text": "@CinthiaCRibeiro Achei que esse elefante branco nunca sumiria de Palmas, finalmente algu\u00e9m vai enfrentar este monop\u00f3lio.", "id": "1623314570315014144"},{"created_at": "2023-02-08T13:31:56.000Z", "text": "Meu maior problema que eu vejo gente tentando resolver um problema que n\u00e3o \u00c9 necess\u00e1rio ter uma base de dados imutavel e decentralizada. Ai vira um monte de elefante branco https://t.co/GDdnnkrIc9", "id": "1623313682108149760"},{"created_at": "2023-02-08T13:31:42.000Z", "text": "FIM DE UM ELEFANTE BRANCO: Vila Ol\u00edmpica de Santo Ant\u00f4nio ser\u00e1 inaugurada no pr\u00f3ximo domingo \u261b  https://t.co/SUvjyeqzZq", "id": "1623313625975779329"},{"created_at": "2023-02-08T13:12:51.000Z", "text": "@MasteringPT Vilarinho - detido\nVale e Azevedo - detido\nDam\u00e1sio - detido\nLFV - detido\nPaulo Gon\u00e7alves - detido\nJos\u00e9 Veiga - detido\nJos\u00e9 Carri\u00e7o - detido\nLuis\u00e3o - detido\nClube do Salazar e do fascismo \nClube da porta 18, estoril gate, elefante branco, mala-ciao, e-toupeira, LEX, emails, etc.", "id": "1623308882629074944"},{"created_at": "2023-02-08T13:12:22.000Z", "text": "@vi4na__ Eu te entendo, j\u00e1 tive que caminhar do elefante branco at\u00e9 o sudoeste pq peguei o q passa na w sul", "id": "1623308760172138497"},{"created_at": "2023-02-08T13:07:39.000Z", "text": "@jpriscila02 @Afranio_Peixoto @EwertonG10 @rafaelgloves Empr\u00e9stimo do BNDES para obras no exterior, eu sempre uso essa analogia\n\nTu exporta m\u00e3o de obra, m\u00e1quinas, at\u00e9 insumos\n\nO Brasil entra com a rola, os garantidores com o cu e o pa\u00eds que recebe com uma d\u00edvida e um elefante branco\n\nSe eu fosse um pa\u00eds nunca faria obra pelo BNDES", "id": "1623307571971989505"},{"created_at": "2023-02-08T12:56:43.000Z", "text": "@LuizCamargoVlog @exercitooficial Um ex\u00e9rcito que n\u00e3o aguenta coment\u00e1rios adversos vai aguentar uma guerra. Isso \u00e9 um elefante branco morto.", "id": "1623304822714773505"},{"created_at": "2023-02-08T12:41:53.000Z", "text": "@tiagosantineli S\u00f3 descobriram o \"jeito certo\" de comer banana ap\u00f3s o surgimento de garfos e facas, antes ela era um elefante branco que dava em cachos e pencas", "id": "1623301087674486784"},{"created_at": "2023-02-08T12:03:58.000Z", "text": "@fatimabezerra A not\u00edcia excelente seria deixar de usar esse elefante branco e voltar ao Aeroporto de Parnamirim.\nProvavelmente n\u00e3o ter\u00e1 nem interessados\u2026", "id": "1623291545200861185"},{"created_at": "2023-02-08T11:24:14.000Z", "text": "@jcaetanodias Mas foi poss\u00edvel limpar as contas da TP com alguns fornecedores e prestadores de servi\u00e7os. \nEssa foi e \u00e9 a grande utilidade de qualquer Elefante Branco.", "id": "1623281548719013889"},{"created_at": "2023-02-08T11:11:06.000Z", "text": "@MinasOmaha @crvgdadecepcao Cad\u00ea o elefante branco que vcs iam construir? Subiu no telhado, igual o urubu no mundial??? kkkkkkk", "id": "1623278239845171200"},{"created_at": "2023-02-08T10:26:59.000Z", "text": "@isabell91_ @FortalezaEC Ganha do ferrovi\u00e1rio \u00e9 dif\u00edcil demais, moleza mesmo \u00e9 ganha da menina Stella , minha puta\nD\u00ea aben\u00e7\u00e3o a seu pai , \ud83d\udca9leza\n\nKD o elefante branco encima da \u00e1rvore da liberta as dores? Respeita caray aqui \u00e9 Cear\u00e1 \ud83c\udfc1\u26aa\u26ab\ud83d\udda4", "id": "1623267137488883712"},{"created_at": "2023-02-08T10:23:05.000Z", "text": "@artistguii Ganha do ferrovi\u00e1rio \u00e9 dif\u00edcil demais, moleza mesmo \u00e9 ganha da menina Stella , minha puta\nD\u00ea aben\u00e7\u00e3o a seu pai , \ud83d\udca9leza\n\nKD o elefante branco encima da \u00e1rvore da liberta as dores? Respeita caray aqui \u00e9 Cear\u00e1 \ud83c\udfc1\u26aa\u26ab\ud83d\udda4", "id": "1623266157003153408"},{"created_at": "2023-02-08T10:11:19.000Z", "text": "@FecResenha_ Ganha do ferrovi\u00e1rio \u00e9 dif\u00edcil demais, moleza mesmo \u00e9 ganha da menina Stella , minha puta\nD\u00ea aben\u00e7\u00e3o a seu pai , \ud83d\udca9leza\n\nKD o elefante branco encima da \u00e1rvore da liberta as dores? Respeita caray aqui \u00e9 Cear\u00e1 \ud83c\udfc1\u26aa\u26ab\ud83d\udda4", "id": "1623263196856389634"},{"created_at": "2023-02-08T10:06:23.000Z", "text": "E n\u00e3o esquecer do Maracan\u00e3 que a Odebrecht viu nas olimp\u00edadas a desculpa perfeita para devolver o elefante branco de uma cidade falida.", "id": "1623261954327339008"},{"created_at": "2023-02-08T09:49:30.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 Nunca...... Um elefante branco em homenagem ao mau gosto.", "id": "1623257704432119808"},{"created_at": "2023-02-08T08:49:47.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 Opa! Em Macei\u00f3 parece um elefante branco. Passo, olho penso: templo do inferno! T\u00f4 fora!", "id": "1623242678707052545"},{"created_at": "2023-02-08T03:58:24.000Z", "text": "@dannlelis N\u00e3o \u00e9 estrategicamente interessante. Companhias a\u00e9reas logo v\u00e3o abandonar ad linhas, a malha vi\u00e1ria n\u00e3o \u00e9 interessante nesse trecho. N\u00e3o haver\u00e1 empresas interessadas em administrar o aeroporto, o gov vai ter q assumir, vai ser p\u00e9ssimo e virar um elefante branco. Desvios e desvios", "id": "1623169347643445249"},{"created_at": "2023-02-08T03:51:41.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 Eu abro minha janela e dou de cara com as paredes laterais do elefante branco da havan. Fui com minha m\u00e3e, mas n\u00e3o compro.", "id": "1623167656990765056"},{"created_at": "2023-02-08T02:50:05.000Z", "text": "@FortalezaEC Ganha do ferrovi\u00e1rio \u00e9 dif\u00edcil demais, moleza mesmo \u00e9 ganha da menina Stella , minha puta\nD\u00ea aben\u00e7\u00e3o a seu pai , \ud83d\udca9leza\n\nKD o elefante branco encima da \u00e1rvore da liberta as dores? Respeita caray aqui \u00e9 Cear\u00e1 \ud83c\udfc1\u26aa\u26ab\ud83d\udda4", "id": "1623152158211289089"},{"created_at": "2023-02-08T02:48:18.000Z", "text": "Ganha do ferrovi\u00e1rio \u00e9 dif\u00edcil demais, moleza mesmo \u00e9 ganha da menina Stella , minha puta\nD\u00ea aben\u00e7\u00e3o a seu pai , \ud83d\udca9leza\n\nKD o elefante branco encima da \u00e1rvore da liberta as dores? Respeita caray aqui \u00e9 Cear\u00e1 \ud83c\udfc1\u26aa\u26ab\ud83d\udda4", "id": "1623151709248753665"},{"created_at": "2023-02-08T01:39:23.000Z", "text": "Enquanto o Suposto Prefeito @eduardopaes gasta Milh\u00f5es com obras do Elefante Branco BRT o Rio sem nenhuma infraestrutura sofre com alagamentos e descaso da Prefeitura! Obrigado Prefeito aproveita seus \u00faltimos momentos nessa cadeira!", "id": "1623134364203614211"},{"created_at": "2023-02-08T01:33:14.000Z", "text": "UNICAS TORCIDAS QUE LOTAM ESSE \"ELEFANTE BRANCO\"\nCHAMADO MAN\u00c9 GARRINCHA\n #cariocanaband https://t.co/xddREObsbT", "id": "1623132818422259712"},{"created_at": "2023-02-08T01:29:24.000Z", "text": "UNICAS TORCIDAS QUE LOTAM ESSE \"ELEFANTE BRANCO\"\n CHAMADO MAN\u00c9 GARRINCHA\n#NIGXVAS https://t.co/opElQn3yuP", "id": "1623131852046323712"},{"created_at": "2023-02-08T01:24:55.000Z", "text": "@IsmaelxLucas Nada. Depois vira elefante branco pra vender, amigo. Placa Mercosul n\u00e3o muda, a\u00ed j\u00e1 viu n\u00e9 kkkkk mas a m\u00e3o co\u00e7ou, menino '-'", "id": "1623130722553798657"},{"created_at": "2023-02-08T01:21:46.000Z", "text": "@g1 Isso tem cara de ser o \"elefante branco no meio da sala\", eles colocam o nome do Salles em jogo, geral \u00e9 contra, e logo depois eles indicavam um nome que aparenta ser menos pior (mas q \u00e9 pior igual) e ele se elege pq melhor ele q o Salles...", "id": "1623129931176615937"},{"created_at": "2023-02-08T01:14:18.000Z", "text": "@RockyFLA O elefante branco ( marcos braz) ainda t\u00e1 tirando um sonin....\ud83d\ude34\ud83d\ude34", "id": "1623128051042091009"},{"created_at": "2023-02-08T00:11:38.000Z", "text": "@eduardopaes revogar a licen\u00e7a ambiental do elefante branco do @IMPAOficial que ta varrendo a casa das fam\u00edlias no horto vc \u00f1 quer, n\u00e9 com\u00e9dia", "id": "1623112282786918402"},{"created_at": "2023-02-08T00:02:48.000Z", "text": "@fatimabezerra Excelente not\u00edcia \u00e9 se voltasse pra Parnamirim. Esse elefante branco n\u00e3o serve para a popula\u00e7\u00e3o", "id": "1623110057930924032"},{"created_at": "2023-02-08T00:02:42.000Z", "text": "@oficial_Anac N\u00e3o \u00e9 nada perto e todos sabemos que o maior erro foi terem constru\u00eddo esse elefante Branco num lugar deserto como SGA!", "id": "1623110034832998400"},{"created_at": "2023-02-07T23:27:26.000Z", "text": "Algu\u00e9m sabe o ano de constru\u00e7\u00e3o do elefante branco e do Gambrinus? Estou a ficar preocupado com a minha sa\u00fade psic\u00f3loga e alimentar se os comentadores de terramotos l\u00e1 passarem com a l\u00edngua, CNN mtv", "id": "1623101159329218565"},{"created_at": "2023-02-07T23:19:41.000Z", "text": "@revistaoeste u\u00e9, como podes, elefante branco!", "id": "1623099206570283008"},{"created_at": "2023-02-07T22:09:26.000Z", "text": "@fabianobenz Vai ser o nosso elefante branco na sala", "id": "1623081528451383304"},{"created_at": "2023-02-07T21:11:15.000Z", "text": "Segundo o comentarista de arbitragem do sportv, o segundo p\u00eanalti n existiu. O mesmo q diz que qualquer contato na \u00e1rea deve ser marcado p\u00eanalti contra o Gr\u00eamio, at\u00e9 um elefante branco se esconde melhor doq o clubismo desse cara", "id": "1623066887369236481"},{"created_at": "2023-02-07T21:10:27.000Z", "text": "A Globo agora tem um elefante branco no s\u00e1bado kkkkk", "id": "1623066685014962190"},{"created_at": "2023-02-07T21:10:20.000Z", "text": "@malacraiaoficia Quando o Corinthians vai pagar o dinheiro p\u00fablico pra construir aquele elefante branco?", "id": "1623066656724381701"},{"created_at": "2023-02-07T20:41:31.000Z", "text": "mais uma vez o elefante branco gabriel barbosa fodendo o jogo pra no final os \"culpados\" serem outros", "id": "1623059402717818881"},{"created_at": "2023-02-07T20:09:25.000Z", "text": "@nedvedg13 @32Luizmoura @Atletico @ArenaMRV Primeiro que ele conseguiria construir ali se quisesse. N\u00e3o era elefante branco. E ele pagou pelo naming right inicialmente, mas ficaria apenas se ningu\u00e9m oferecesse valor acima. Como nenhuma empresa pagou mais, ficou MRV", "id": "1623051326501568515"},{"created_at": "2023-02-07T16:01:59.000Z", "text": "@brvnolavida @FBenidio Quando tens tabelas de pre\u00e7os a 200 euros o tempo que quiser, se for a 3 \u00e9 400, \u00e9 preciso uma lata do caralho para falar em putas.\nDeves ter um orgulho no Elefante Branco, quase t\u00e3o grande quanto o que o Eus\u00e9bio tinha.", "id": "1622989058531028993"},{"created_at": "2023-02-07T16:00:50.000Z", "text": "@pedro_cairrao @FBenidio Quando tens tabelas de pre\u00e7os a 200 euros o tempo que quiser, se for a 3 \u00e9 400, \u00e9 preciso uma lata do caralho para falar em putas.\nDeves ter um orgulho no Elefante Branco, quase t\u00e3o grande quanto o que o Eus\u00e9bio tinha.", "id": "1622988766422917120"},{"created_at": "2023-02-07T15:58:26.000Z", "text": "Calma, o dono do Cruzeiro disse que o pasto de Bras\u00edlia tem um bom gramado? Tu \u00e9 um fanfarr\u00e3o hein Ronaldo? Pode elogiar a\u2026sei l\u00e1, gest\u00e3o do elefante branco da capital federal. Mas o gramado???? Para n\u00e9?", "id": "1622988164511019008"},{"created_at": "2023-02-07T15:55:26.000Z", "text": "@isafreitass7 elefante branco??", "id": "1622987407480987649"},{"created_at": "2023-02-07T15:48:11.000Z", "text": "@expresso Menos de 200M para esse elefante branco.", "id": "1622985582958854146"},{"created_at": "2023-02-07T15:48:09.000Z", "text": "#BDMG gente, a obra de um \"viaduto\" em contagem, sob a 040, \nque promete interligar o agua branca ao morada nova est\u00e1 com mato, abandonada h\u00e1 mais de 1 ano. Seria a solu\u00e7\u00e3o para congestionamentos frequentes no local. Visitem mais esse elefante branco, nos d\u00e1 vergonha!", "id": "1622985576755474434"},{"created_at": "2023-02-07T15:39:29.000Z", "text": "#MG1 #MG1 gente, a obra de um \"viaduto\" em contagem, sob a 040, \nque promete interligar o agua branca ao morada nova est\u00e1 com mato, abandonada h\u00e1 mais de 1 ano. Seria a solu\u00e7\u00e3o para congestionamentos frequentes no local. Visitem mais esse elefante branco, nos d\u00e1 vergonha!", "id": "1622983393142009856"},{"created_at": "2023-02-07T15:27:34.000Z", "text": "@ZAMPAR1O @32Luizmoura @Atletico @ArenaMRV Tirou do bolso kkkkkkkkk o Menin j\u00e1 tinha esse terreno h\u00e1 d\u00e9cadas e n\u00e3o conseguia fazer nada l\u00e1, era um elefante branco pra ele. Agora tem um est\u00e1dio com o nome da empresa dele e que ele pagou um valor bem abaixo do valor praticado por isso", "id": "1622980397607923712"},{"created_at": "2023-02-07T14:30:47.000Z", "text": "@essediafoilouco @Metropoles \u00c9 uma vergonhosa os jogos nesse elefante Branco.", "id": "1622966106393812998"},{"created_at": "2023-02-07T14:22:00.000Z", "text": "@folha Ser\u00e1 que o Nikolas vai sentir o peso desse processo? Ou s\u00f3 vai ser mais um elefante branco no judici\u00e1rio? \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "id": "1622963896351969281"},{"created_at": "2023-02-07T12:49:37.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil Vai montar uma estrutura de servi\u00e7o em tempo recorde e atender a popula\u00e7\u00e3o.\nVai fazer mais um elefante branco, sem funcionar.", "id": "1622940647102509056"},{"created_at": "2023-02-07T12:30:20.000Z", "text": "@eduardopaes @nisia_trindade T\u00e1 de brincadeira? A gest\u00e3o que voc\u00ea apoiou deixou a rede com um defict de 8 mil profissionais,diminu\u00edram nossos CTUS de 4.117 para 3.300...seu plano j\u00e1 t\u00e1 desenhado...comer 1 bilh\u00e3o e 200 milh\u00f5es do governo federal e depois chamar a gente de elefante branco.", "id": "1622935794724790272"},{"created_at": "2023-02-07T11:32:04.000Z", "text": "Senhores (A) s\u00f3cios \n\nRonaldo est\u00e1 dando as suas cartadas em rela\u00e7\u00e3o os est\u00e1dios independ\u00eancia e Mane Garrincha\n\nJ\u00e1 J\u00e1 o elefante branco da Pampulha vai ceder mantenha a calma desgra\u00e7a", "id": "1622921131056414727"},{"created_at": "2023-02-07T10:25:12.000Z", "text": "Mas, mas, mas. DE NOVO?\n\nQUE ELEFANTE BRANCO COM O DINHEIRO DO PAULISTA FOI ESSA OBRA, HEIN? https://t.co/KW9xDkvFyZ", "id": "1622904303563284483"},{"created_at": "2023-02-07T09:26:57.000Z", "text": "@Lquepassa Precisam privatizar os correios urgente, antes que ele vire um elefante branco. Hoje os correios ainda \u00e9 muito competitivo, mas isso n\u00e3o dura para sempre.", "id": "1622889645171257345"},{"created_at": "2023-02-07T09:25:50.000Z", "text": "@TSEjusbr O grande , inoperante e bilion\u00e1rio elefante branco que n\u00e3o existe em nenhum lugar no mundo apenas aqui para fazer o que os amigos querem.", "id": "1622889363142070273"},{"created_at": "2023-02-07T09:25:47.000Z", "text": "@ifelipesantana @goleada_info Bonito, no lugar errado, elefante branco na Amaz\u00f4nia, sem falar na farra de dinheiro \ud83d\udcb8 para construir, molusco agradece \ud83d\udc40", "id": "1622889350806622209"},{"created_at": "2023-02-07T03:48:35.000Z", "text": "@PedroHSdrew11 @renatomsaldanha @naobabameuovo @FutebolBoomers Maracan\u00e3 \u00e9 um elefante branco", "id": "1622804492616974338"},{"created_at": "2023-02-07T02:14:20.000Z", "text": "@Ieonardovicente elefante branco", "id": "1622780771764170753"},{"created_at": "2023-02-07T01:35:55.000Z", "text": "@F1rstRuffles @TheuxReis17 @brusnos Col\u00e9gio Elefante Branco aqui em Bras\u00edlia tb tem (p\u00fablico, ensino medio)", "id": "1622771105961213954"},{"created_at": "2023-02-07T01:17:51.000Z", "text": "@Braga56915432 @quentinquirex @thiagobfrr @pixningopain Estrutura a Pain tem melhor hj, mas isso n\u00e3o significa nada se focarmos no cblol, a Liberty tem uma das melhores e isso n\u00e3o faz ela ser melhor que a Keyd ou Red, e acaba sendo um elefante branco.", "id": "1622766558631034881"},{"created_at": "2023-02-07T00:22:52.000Z", "text": "@regulaverso Eu gosto da entrada de espectadores do nosso elefante branco aqui de Bras\u00edlia. Com umas colunas gigantes circulares de concreto", "id": "1622752719139110912"},{"created_at": "2023-02-07T00:11:03.000Z", "text": "@GhostFenrir @PaladinAllvo A diferen\u00e7a foi de 28 a mais de dano comparado a primeira vers\u00e3o, fora q ainda vale mais a pena buildar atk do q hp nela, essa mulher vai ser um elefante branco na minha conta", "id": "1622749745813852160"},{"created_at": "2023-02-06T23:26:23.000Z", "text": "ignorando o elefante branco na sala do jeitinho q minha m\u00e3e me ensinou", "id": "1622738504965914624"},{"created_at": "2023-02-06T22:45:03.000Z", "text": "acho um elefante branco ter impressora em casa", "id": "1622728105755308032"},{"created_at": "2023-02-06T20:44:02.000Z", "text": "o elefante branco antes e depois https://t.co/X4ToJrqG8g", "id": "1622697648930099228"},{"created_at": "2023-02-06T20:06:25.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ Estes melancias tem que tomar o c..... para dar valor em que sustenta este elefante branco chamado for\u00e7as armadas.", "id": "1622688182713126915"},{"created_at": "2023-02-06T19:27:55.000Z", "text": "@Rede98Oficial @AmericaMG Mas quando o Atl\u00e9tico, no passado, buscou acordo com Am\u00e9rica para reformar o independ\u00eancia o que teve de resposta ? Quanto pagou de multa a Conmenbol por causa do escudo do Am\u00e9rica?\nAgora que ter\u00e1 um elefante branco daqui uns meses vem com esse papo furado. \nAguenta bronca agora.", "id": "1622678493690531847"},{"created_at": "2023-02-06T18:36:07.000Z", "text": "@ventusboy @eixopolitico Sim, sim. \u00c9 mais f\u00e1cil criar um elefante branco do que abrir o mercado e receber empresas capazes de gerar empregos e contribuir com os impostos.\n\nInteligente voc\u00ea. Tomou sua cloroquina?", "id": "1622665457642635265"},{"created_at": "2023-02-06T17:39:45.000Z", "text": "A grande realidade do Maracan\u00e3 \u00e9 que se o Flamengo parar de jogar l\u00e1 o est\u00e1dio vira um Elefante Branco e vai se acabar. https://t.co/oGCTa10icZ", "id": "1622651273857073156"},{"created_at": "2023-02-06T15:22:21.000Z", "text": "@JohnFCP_1893_ @mBA07o @Andrecarmo99 @PortoCanalpt Nem com 100 bochechos p/dia, durante meio ano no elefante branco, este B\u00c1dio conseguia comprar o kit de jantes para o biturbo. Identifica a\u00ed o lamp de Ponte de Lima, s\u00f3 para ver se isto fica mais renhido. \ud83d\ude05", "id": "1622616694010126336"},{"created_at": "2023-02-06T14:55:20.000Z", "text": "@RSRamos1971 @revistaoeste O navio foi comprado em 2000 e nunca passou mais que 3 meses sem voltar ao estaleiro apresentando defeito, foi decomissionado em 2014, e desde ent\u00e3o vem esse impasse sobre o que fazer com o elefante branco, essa n\u00e3o d\u00e1 pra por na conta do Bozo", "id": "1622609894581932033"},{"created_at": "2023-02-06T14:49:04.000Z", "text": "@L3itadas_l03n_ Quer saber a real, isso n\u00e3o muda nada na situa\u00e7\u00e3o h\u00eddrica do NE, essa obra \u00e9 um grande elefante branco. Vai ter um custo operacional grande, e n\u00e3o se sabe a\u00ednda como vai ficar a quest\u00e3o do uso e dis custos dessa \u00e1gua.", "id": "1622608317267730432"},{"created_at": "2023-02-06T14:43:46.000Z", "text": "@gazetadopovo @alexandregarcia Afundaram a sucata politizada; ali\u00e1s  um elefante branco adquirido pela \"gloriosa\" Marinha do Brasil, uma vergonha!", "id": "1622606985500688385"},{"created_at": "2023-02-06T14:20:29.000Z", "text": "@CarmilatiRenato Este pessoal pensa que as For\u00e7as Armadas s\u00e3o tutoras das cagadas dos civis. Como filha de militar, vi e vivi as agruras do p\u00f3s 64. Em 72 , estudava no Elefante Branco em BSB e sofria bullying por causa disto.", "id": "1622601126464876544"},{"created_at": "2023-02-06T14:11:29.000Z", "text": "Isso \u00e9 um elefante branco, s\u00f3 serviu pra torrar dinheiro p\u00fablico, s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 pior porque o cheirin volta ou outra joga por l\u00e1.", "id": "1622598859573678080"},{"created_at": "2023-02-06T13:59:33.000Z", "text": "@maxmacieldf Tem algum projeto na CL pra arrumar a rodovi\u00e1ria de Taguatinga? T\u00e1 horr\u00edvel aquilo, n\u00e3o h\u00e1 ilumina\u00e7\u00e3o a noite, um perigo estacionar. E \u00e9 pat\u00e9tico ter uma placa escrito \"rodovi\u00e1ria provis\u00f3ria\" sendo que j\u00e1 faz anos desde que tiraram do lugar pra construir o elefante branco ao lado", "id": "1622595856087109633"},{"created_at": "2023-02-06T13:23:50.000Z", "text": "@flareporta Elefante branco esportivo", "id": "1622586869056782336"},{"created_at": "2023-02-06T11:39:29.000Z", "text": "Se o Flamengo fizesse um est\u00e1dio, o Maraca ia virar um elefante branco https://t.co/nY32TNpR8r", "id": "1622560607642812416"},{"created_at": "2023-02-06T09:36:31.000Z", "text": "@wtfisgunai tu n ia pro elefante branco por conta da tua mina?", "id": "1622529664903176194"},{"created_at": "2023-02-06T09:28:19.000Z", "text": "E ignoramos o gigante elefante branco na sala", "id": "1622527599736942592"},{"created_at": "2023-02-06T01:29:57.000Z", "text": "@fimdejogo Quando o Flamenguista diz que se o Flamengo fizer um est\u00e1dio o Maracan\u00e3 vira um elefante branco \u00e9 por isso a\u00ed", "id": "1622407212873154562"},{"created_at": "2023-02-06T00:32:51.000Z", "text": "@papodefavelaofc Se o @Flamengo parar de jogar no @maracana , infelizmente vira um elefante branco\u2026.", "id": "1622392846941667328"},{"created_at": "2023-02-06T00:25:18.000Z", "text": "@amantedabahia o BRT de feira \u00e9 o maior elefante branco da hist\u00f3ria da mobilidade baiana", "id": "1622390943029551104"},{"created_at": "2023-02-06T00:02:12.000Z", "text": "o porta avi\u00f5es \u00e9 a nova belo monte, no sentido de ser mais um elefante branco que a milit\u00e2ncia vai engolir pq conv\u00e9m ao governo?", "id": "1622385129627811842"},{"created_at": "2023-02-05T23:53:34.000Z", "text": "2 gato pingado kkkkkkkkkkk se um dia o Flamengo construir um est\u00e1dio pr\u00f3prio o Maracan\u00e3 virar\u00e1 elefante branco https://t.co/WT90ylNp6L", "id": "1622382957422862339"},{"created_at": "2023-02-05T23:31:19.000Z", "text": "@Dieggufernandes Valeu elefante branco", "id": "1622377359398559745"},{"created_at": "2023-02-05T22:52:00.000Z", "text": "@fimdejogo Flamengo sustenta o Maracan\u00e3 isso \u00e9 fato , no dia que construir um est\u00e1dio proprio espero muito que o Maraca n\u00e3o vire um elefante Branco.", "id": "1622367465006141441"},{"created_at": "2023-02-05T22:39:06.000Z", "text": "@dan_davi \u00c9 um elefante branco", "id": "1622364220309360640"},{"created_at": "2023-02-05T21:33:48.000Z", "text": "@RoLuchsinger Pode sim,mas os peitos da Micheque \u00e9 um elefante branco e s\u00f3 o Valdemar Costa Neto quer usar", "id": "1622347783964426240"},{"created_at": "2023-02-05T20:01:26.000Z", "text": "@DanielCoelho23 @arenapernambuco Elefante Branco.", "id": "1622324539794276352"},{"created_at": "2023-02-05T18:56:19.000Z", "text": "@LUIZODZ Essa \u00e9 a desculpa. No projeto original n\u00e3o era isso, era para ter proje\u00e7\u00e3o global.\nOq importa \u00e9 q o F-22 se mostrou um Elefante Branco, ser\u00e1 aposentado em breve sem nunca ter justificado o seu valor e como \u00fanico abate, um bal\u00e3o.", "id": "1622308154892603393"},{"created_at": "2023-02-05T17:47:36.000Z", "text": "@DelfinoTuito G\u00eanio se livrou de um elefante branco todo mundo ganha", "id": "1622290860221022209"},{"created_at": "2023-02-05T17:21:10.000Z", "text": "@KenjiS96834602 @LulaOficial Pois ent\u00e3o, o governo pt quer tirar o FIOF\u00d3 deles da reta, em campanha politica o pt, fica prometendo CABE\u00c7A DE BACALHAU e picanha de ELEFANTE BRANCO pra todo mundo.", "id": "1622284210101800962"},{"created_at": "2023-02-05T17:14:59.000Z", "text": "@ECantanhede @Estadao Admirados onde, querida? O generalato brasileiro \u00e9 um elefante branco.", "id": "1622282653482229763"},{"created_at": "2023-02-05T17:11:43.000Z", "text": "@GNgalo Est\u00e1dio do Sabia por exemplo \u00e9 maior elefante branco, de Varginha tb.......", "id": "1622281828672446465"},{"created_at": "2023-02-05T16:38:59.000Z", "text": "@JovemPanNews Desde quando isso \u00e9 tarefa do judici\u00e1rio, propor cria\u00e7\u00e3o de leis, n\u00e3o foi pra que n\u00f3s elegemos 513 deputados e 81 senadores? Nesse caso ent\u00e3o dissolvam o congresso, pois se n\u00e3o t\u00eam utilidade pra n\u00f3s mantermos esse elefante branco que nos custa t\u00e3o caro?", "id": "1622273592757985280"},{"created_at": "2023-02-05T15:46:50.000Z", "text": "@CoronelTadeu Hospital universit\u00e1rio em S\u00e3o Carlos Sp inaugurado pelo ex presidi\u00e1rio em 2008 apelidado de elefante branco at\u00e9 hj n\u00e3o est\u00e1 pronto,se n\u00e3o fosse Bolsonaro essa obra estaria praticamente parada", "id": "1622260467518373890"},{"created_at": "2023-02-05T15:32:45.000Z", "text": "@BETELPULPITOS At\u00e9  os que batalharam p q ele voltasse a vida p\u00fablica, por interesses proprios escusos, est\u00e3o com o \"elefante branco dopado\" transitando na linha de frente e detonando tudo.\nComo se livrarem de uma baleia q morreu na praia e q se explodir vai \"infestar\" tudo?\n\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1622256926313652226"},{"created_at": "2023-02-05T15:03:43.000Z", "text": "Quando falam \"n\u00e3o imaginem um elefante branco\" voc\u00eas realmente imaginam o elefante branco? \n\nPorque eu n\u00e3o, a imagem s\u00f3 vem se eu for\u00e7ar\n\nSer\u00e1 que \u00e9 um superpoder ou incompet\u00eancia", "id": "1622249617164275716"},{"created_at": "2023-02-05T13:13:58.000Z", "text": "@augustoemil Elefante branco, fruto da incompet\u00eancia de v\u00e1rios governos, inclusive militares.", "id": "1622221998884634624"},{"created_at": "2023-02-05T12:59:06.000Z", "text": "@SombraTricolor @BulauHenne Um elefante branco que consegue levar grandes multid\u00f5es 100.000 pessoas nos \u00faltimos dois jogos, se isso \u00e9 um elefante branco gostaria de saber a defini\u00e7\u00e3o do que n\u00e3o \u00e9... sombra parab\u00e9ns por seu Tweet compartilho de sua opini\u00e3o...", "id": "1622218255153627138"},{"created_at": "2023-02-05T12:50:24.000Z", "text": "Elefante Branco, Lisboa 2018 https://t.co/JWXZnYM8Fy", "id": "1622216067169898498"},{"created_at": "2023-02-05T10:43:12.000Z", "text": "@SBaista @SantaCruzFC Elefante branco essa Arena. A torcida do Santa tem o Arrud\u00e3o e n\u00e3o precisa de outro est\u00e1dio!", "id": "1622184056090726400"},{"created_at": "2023-02-05T10:05:22.000Z", "text": "@NiltoTatto @Metropoles Absurdo,\u00e9 tbm,gastar em 1 m\u00eas,meio milh\u00e3o do $$ do trabalhador brasileiro, que a maioria mora em favelas e palafitas,com hospedagem em hotel de luxo e compras de m\u00f3veis para o pal\u00e1cio Alvorada,fora a tal reforma que ainda \u00e9 um elefante branco,e ngm se indignar, nem a imprensa", "id": "1622174534735466498"},{"created_at": "2023-02-05T04:14:14.000Z", "text": "@dennesousa1 Famoso elefante branco do Maranh\u00e3o", "id": "1622086170036543490"},{"created_at": "2023-02-05T03:16:53.000Z", "text": "@opinatricolor_ Eu quero ver tu lotar esse elefante branco cobrando os mesmos valores que o Palmeiras cobra.\n\nVcs n\u00e3o colocariam 25k por jogo.", "id": "1622071739512492033"},{"created_at": "2023-02-05T02:31:49.000Z", "text": "@Mineirao Bel\u00edssima casa de show..pena que deixou de ser est\u00e1dio de futebol...virou apenas um elefante branco...est\u00e1dio lindo com uma administra\u00e7\u00e3o Rid\u00edcula", "id": "1622060395618762753"},{"created_at": "2023-02-05T01:38:06.000Z", "text": "@vagner_dm @OCantoOficial Tem e n\u00e3o manda? Piada, piada \nEst\u00e1dio que sem o Flamengo fica jogado aos ratos, ou seja sem ele \u00e9 um elefante branco, desperd\u00edcio de dinheiro igual os est\u00e1dio da copa em lugares com futebol amador, falando sobre o que desconhece", "id": "1622046876299051009"},{"created_at": "2023-02-05T01:10:31.000Z", "text": "@BulauHenne @SombraTricolor Como seria um elefante branco se \u00e9 privado e usado toda semana?", "id": "1622039935489396737"},{"created_at": "2023-02-04T23:56:25.000Z", "text": "@MarceloNour @SombraTricolor Carai, vou desenhar pra vc.\nO Palmeiras tem uma m\u00e9dia de 30k num est\u00e1dio de 40k.\nO S\u00e3o Paulo tem uma m\u00e9dia de 30k num est\u00e1dio de 70k.\nSendo que um, muitas vezes lota o est\u00e1dio. O outro raramente p\u00f5e 70k. \nUm \u00e9 elefante branco. O outro \u00e9 muiti campe\u00e3o! \ud83d\udc3d", "id": "1622021286632521728"},{"created_at": "2023-02-04T23:47:02.000Z", "text": "@MarceloNour @SombraTricolor Kkkkkk Mas foi vc mesmo que disse que eh de 30k. Se for 30k \u00e9 elefante branco!", "id": "1622018925495197697"},{"created_at": "2023-02-04T23:37:52.000Z", "text": "@BulauHenne @SombraTricolor O spfc tem uma das melhores m\u00e9dias do futebol brasileiro , tem o melhor preco do estado de S\u00e3o Paulo , um gramado impec\u00e1vel , o maior estado particular do pa\u00eds , mas o Eduardo diz que \u00e9 elefante branco , achava isso quando seu clube n\u00e3o tinha financiado um e jogava l\u00e1?", "id": "1622016619688988673"},{"created_at": "2023-02-04T23:33:05.000Z", "text": "@BulauHenne @SombraTricolor U\u00e9.  Mas a capacidade m\u00e1xima do est\u00e1dio dos rivais lotada de 40.000 \u00e9 considerado sucesso. Se o Morumbi faz 50.000 como no \u00faltimo cl\u00e1ssico \u00e9 \"elefante branco\"? N\u00e3o entendi. Explica a\u00ed.  \ud83e\udd14", "id": "1622015415110057988"},{"created_at": "2023-02-04T23:28:05.000Z", "text": "@MarceloNour @SombraTricolor Aeee Sombra, aprende com esse seu seguidor aqui. Isso se chama rivalidade boba! \nUm est\u00e1dio que cabe 70 meter m\u00e9dia de 30, \u00e9 elefante branco. Empresa lucrativa tem o tamanho certo pra sua capacidade com uma m\u00ednima margem. Agora, o dobro?!", "id": "1622014156185677825"},{"created_at": "2023-02-04T23:22:32.000Z", "text": "Genial. Muito bom mesmo, de verdade. Dava pra fazer isso em Friburgo tamb\u00e9m. Ia ser um incentivo \u00e0 literatura maior do que aquele elefante branco chamado Biblioteca Internacional que o seu Johnny Marketing quer construir. https://t.co/EkGkLePnKq", "id": "1622012761831096322"},{"created_at": "2023-02-04T23:21:42.000Z", "text": "@BulauHenne @SombraTricolor Elefante branco onde se tem m\u00e9dia de 30.000 por jogo?", "id": "1622012553592193024"},{"created_at": "2023-02-04T22:14:05.000Z", "text": "@SombraTricolor Um grande elefante branco pro S\u00e3o Paulo e pra S\u00e3o Paulo.", "id": "1621995536755871744"},{"created_at": "2023-02-04T22:12:16.000Z", "text": "@tucabr54 \"Elefante branco\" que chama?!\n\nUma escultura q toma espa\u00e7o e n\u00e3o serve de absolutamente nada.", "id": "1621995076292415488"},{"created_at": "2023-02-04T21:03:46.000Z", "text": "@RolimTiago ... te esque\u00e7as que este neg\u00f3cio n\u00e3o trouxe s\u00f3 o elefante branco da manuten\u00e7\u00e3o no Brasil. Trouxe tamb\u00e9m um monop\u00f3lio virtual de rotas para o Brasil, que \u00e9 O motivo pelo qual o Estado n\u00e3o teve de injetar um c\u00eantimo na companhia entre 1996 e 2020 e a \u00fanica coisa que faz com que...", "id": "1621977839745515528"},{"created_at": "2023-02-04T20:20:21.000Z", "text": "@andretrig Sei l\u00e1 retiraria as pe\u00e7as que aproveitasse e tirar  os fluidos que podem contaminar o solo e afundaria esse elefante branco pra virar uma base de corais . A merda j\u00e1 foi feita, acho que todos navios abandonados  deveriam ser feito isso", "id": "1621966913348698119"},{"created_at": "2023-02-04T19:58:14.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ Se os deputados e senadores n\u00e3o fazem nada AM faz. Pelo menos ele est\u00e1 atuante. Certo ou errado. A apatia do congresso \u00e9 absurda. Elefante branco. E n\u00f3s sindz pagamos esse pessoal.", "id": "1621961346244829184"},{"created_at": "2023-02-04T19:41:04.000Z", "text": "@revistaoeste Um elefante branco comprado com 37 anos de uso!", "id": "1621957025826480128"},{"created_at": "2023-02-04T19:35:28.000Z", "text": "E agr um est\u00e1dio que cabe mais de 70 mil pessoas tem nem 20k\n\nNamoral que putaria de elefante branco \u00e9 o Man\u00e9 Garrincha https://t.co/uPaTkj327j", "id": "1621955620122378240"},{"created_at": "2023-02-04T19:21:50.000Z", "text": "@miguelpontezz @hoje_no O navio vivia dando problemas.\n\nFalhas el\u00e9tricas, mec\u00e2nicas, inc\u00eandios... Manter um elefante branco que, se precisasse ser usado, nos deixaria na m\u00e3o, n\u00e3o compensa.", "id": "1621952188330254336"},{"created_at": "2023-02-04T19:09:54.000Z", "text": "@edu_coutinho Aqui em SJC foi a mesma ladainha, agora s\u00f3 existe um elefante branco onde uma vez foi o extra.", "id": "1621949183908265985"},{"created_at": "2023-02-04T19:05:04.000Z", "text": "@oficialportalid Nossa esse elefante branco ainda existe?", "id": "1621947966276734978"},{"created_at": "2023-02-04T18:36:01.000Z", "text": "@Gabriel54744288 @futebol_info Infelizmente essa desgra\u00e7a fica a duas quadras de onde moro.\n\nUm verdadeiro elefante branco.", "id": "1621940658805039107"},{"created_at": "2023-02-04T16:19:19.000Z", "text": "Requi\u00e3o, como falamos, virou um Elefante Branco no Paran\u00e1 para o PT. O partido viu que, sua candidatura, prejudicou mais do que ajudou nos votos \u00e0 Lula no estado. Dizem que acreditava que comandaria Itaip\u00fa, mas ficou com Conselho, qual negou. O caminho ser\u00e1 sua velha chantagem!", "id": "1621906253420154883"},{"created_at": "2023-02-04T16:06:07.000Z", "text": "@samuelvenancio Bonito esse elefante branco", "id": "1621902932634394627"},{"created_at": "2023-02-04T13:48:13.000Z", "text": "@Mineirao De est\u00e1dio centen\u00e1rio a uma das maiores casas de show do mundo e que aos poucos camjnha a se tornar um puta elefante branco", "id": "1621868228862513153"},{"created_at": "2023-02-04T13:32:33.000Z", "text": "@czardofogo @Barbosa_Leandro Quando o ex-Foch foi oferecido pelos franceses por uns US$ 7 milh\u00f5es, n\u00e3o valia nem isso. S\u00f3 a reforma foi or\u00e7ada em US$ 2 bilh\u00f5es de d\u00f3lares e s\u00f3 poderia ser realizada em um estaleiro franc\u00eas. A Marinha comprou um \"elefante branco\".", "id": "1621864288703991808"},{"created_at": "2023-02-04T13:09:10.000Z", "text": "@MarceloSoares34 @eucontoouvoce @fiscaldoibama Belo Monte foi mais um foco de ataque ao governo do PT. Ap\u00f3s in\u00fameras judicializa\u00e7\u00f5es, o projeto foi totalmente mudado e virou um elefante branco. Se vc n quer energia, vai viver no meio do mato", "id": "1621858403696910341"},{"created_at": "2023-02-04T12:36:24.000Z", "text": "@Mineirao Casa de shows, vulgo elefante branco", "id": "1621850156445437952"},{"created_at": "2023-02-04T12:35:24.000Z", "text": "@brom_elisa Quem e esse  elefante branco? s\u00f3 serviu para fraudar as urnas", "id": "1621849904048967680"},{"created_at": "2023-02-04T12:26:46.000Z", "text": "Afundaram o navio S\u00e3o Paulo cheio de material t\u00f3xico e quase derrubaram a Ponte Rio-Niter\u00f3i no final do ano passado. N\u00e3o deram satisfa\u00e7\u00e3o a ningu\u00e9m.\nPassou da hora de privatizar as FA.\nA institui\u00e7\u00e3o \u00e9 um elefante branco e impede o desenvolvimento do Brasil\nhttps://t.co/gIVIym5F7g", "id": "1621847731554615296"},{"created_at": "2023-02-04T12:26:22.000Z", "text": "@douglasprotazio @celinaleao T\u00e1 de brincadeira n\u00e9?\nOutra obra naquele elefante branco?\nDiz o ditado \"quem nunca comeu mel no dia que come se lambuza\". Uma obra que custou bilh\u00f5es dos cofres p\u00fablicos, ainda precisa gastar + 180 milh\u00f5es?\n\u00c9 achar mesmo que o dinheiro p\u00fablico n\u00e3o tem dono.", "id": "1621847630979497984"},{"created_at": "2023-02-04T12:09:48.000Z", "text": "@Mineirao Quando era um est\u00e1dio de Futebol eu curtia....casa de show elefante Branco.", "id": "1621843461811863553"},{"created_at": "2023-02-04T11:51:35.000Z", "text": "@Mineirao Triste realidade do mineir\u00e3o viram elefante branco  O mineir\u00e3o foi constru\u00eddo para o Povo mineiro  E n\u00e3o sei por que acabou na m\u00e3o  desa minas arena  o Pol\u00edtico deve ta levando o seu", "id": "1621838879887179776"},{"created_at": "2023-02-04T11:20:21.000Z", "text": "@Mineirao Vai virar elefante branco z\u00e9 ... Corre com essa tal de Minas Arena pra ver n\u00e3o.", "id": "1621831018003955713"},{"created_at": "2023-02-04T10:50:30.000Z", "text": "@Mineirao Elefante Branco", "id": "1621823505800077312"},{"created_at": "2023-02-04T09:35:13.000Z", "text": "@Mineirao Elefante branco\u2705", "id": "1621804558555938816"},{"created_at": "2023-02-04T09:18:47.000Z", "text": "Todos os voos a chegar mais cedo, excepto a TAP.\n\u00c9 sempre a mesma merda com a @tapairportugal andamos a sustentar este elefante branco, sempre atrasados, tarifas caras e servi\u00e7o merdoso. #AvGeek #Tapnews @Joaogalamba @PNSpedronuno @antoniocostapm @presidencia @govpt https://t.co/XQbV8gl0sG", "id": "1621800423211270144"},{"created_at": "2023-02-04T05:59:21.000Z", "text": "@brand8322 @LuckySalamander Sim, mas se falarmos sobre esse elefante branco j\u00e1 vem uma horda te chamar de lacrador\u2026", "id": "1621750234412900352"},{"created_at": "2023-02-04T04:18:31.000Z", "text": "\"Voc\u00ea \u00e9 forte!\"\n\nAh gente, como voc\u00eas est\u00e3o se sentindo agora que mais essa n\u00e3o funciona mais?\n\nEspero que voc\u00eas encontrem alguma utilidade pra esse \"elefante branco\" aqui. Quero dizer, \"rinoceronte\". \u00c9 tanto animal que voc\u00eas criam que eu at\u00e9 me confundo.\n\nSejam mais criativos \ud83d\ude09", "id": "1621724858156556289"},{"created_at": "2023-02-04T03:28:38.000Z", "text": "@UOLNoticias Um grande elefante branco, s\u00f3 deu preju\u00edzo para o Brasil, navio velho, todo enferrujado, quente, o ar condicionado nunca funcionou, muito honeroso, s\u00f3 serviu para manter as promo\u00e7\u00f5es dos almirantes de quatro estrelas.", "id": "1621712307758800896"},{"created_at": "2023-02-04T02:21:27.000Z", "text": "o est\u00e1dio do gamb\u00e1, elefante branco, usado pra lavar dinheiro e presente pol\u00edtico populista literalmente \u00e9 o MAIOR respons\u00e1vel pelo rival ficar 10 anos sem competir com a gnt, o Palmeiras ganhou 3 brasileiros 2 copas do br e 2 libertadores enquanto o gamb\u00e1 renegocia divida", "id": "1621695398124437508"},{"created_at": "2023-02-04T02:20:59.000Z", "text": "@Mineirao 2023 vai ser triste Mineir\u00e3o ser\u00e1 um elefante branco em BH", "id": "1621695283099738113"},{"created_at": "2023-02-04T00:32:44.000Z", "text": "@LulaOficial Aproveita vem ver o elefante branco do hospital universit\u00e1rio em S\u00e3o Carlos Sp  que vc inaugurou em 2008 at\u00e9 hoje n\u00e3o est\u00e1 pronto", "id": "1621668040524926983"},{"created_at": "2023-02-04T00:32:02.000Z", "text": "Futuro elefante branco https://t.co/SWkgFGZmS3", "id": "1621667864955568129"},{"created_at": "2023-02-03T23:53:38.000Z", "text": "@Mineirao Elefante Branco para o futebol .", "id": "1621658201576939521"},{"created_at": "2023-02-03T23:42:40.000Z", "text": "@MarceloCRedeTV ...um elefante branco \ud83e\udd74", "id": "1621655440969928707"},{"created_at": "2023-02-03T23:15:16.000Z", "text": "O p\u00e2ntano que se tornou o NOJO da @TapAirPortugal \u00e9 atroz!\n\u00c9 fechar j\u00e1 este NOJO!\nBillions enterrados neste elefante branco que envergonha o nome de Portugal diariamente.\n#AVGeek #TAPnews\n@Joaogalamba @govpt @AntonioCostaPM @PNSpedronuno https://t.co/dadbKwQpnr", "id": "1621648543780937729"},{"created_at": "2023-02-03T23:06:40.000Z", "text": "@Mineirao Elefante branco", "id": "1621646381961170945"},{"created_at": "2023-02-03T21:27:42.000Z", "text": "@Mineirao Elefante branco para shows RiP", "id": "1621621472916643840"},{"created_at": "2023-02-03T21:05:21.000Z", "text": "@Mineirao Pena que o simb\u00f3lico Mineir\u00e3o virou um elefante branco.", "id": "1621615850628300806"},{"created_at": "2023-02-03T20:38:11.000Z", "text": "@Mineirao Grande elefante branco", "id": "1621609013489143809"},{"created_at": "2023-02-03T20:31:55.000Z", "text": "@gabinolasco imagina o tanto de elefante branco que iam levantar pra sediar tudo isso ?\n\nmeu deus da ate arrepio.", "id": "1621607436024004608"},{"created_at": "2023-02-03T20:16:57.000Z", "text": "@Mineirao Gigante lindo para shows neh kkkkk verdadeiro elefante branco", "id": "1621603671489318913"},{"created_at": "2023-02-03T20:05:01.000Z", "text": "@Ronaldo601 Show em Itaquera tem?? Kkkkkkkkkkk aquilo l\u00e1 \u00e9 um elefante branco do governo federal.", "id": "1621600664785719297"},{"created_at": "2023-02-03T19:08:18.000Z", "text": "Se eu tiver q estudar no elefante branco eu juro q eu me mato", "id": "1621586392676433920"},{"created_at": "2023-02-03T17:10:38.000Z", "text": "@Casimiro Elefante branco aonde Caze? Voc\u00ea e um mesti\u00e7o marrom meu caro vasCaindo!", "id": "1621556782022774785"},{"created_at": "2023-02-03T15:55:55.000Z", "text": "@oalegre1906 @bancadadeleao \u2026.no final vais ao elefante branco por esses pre\u00e7os certo?", "id": "1621537979633106945"},{"created_at": "2023-02-03T13:58:16.000Z", "text": "sem contar o elefante branco na sala que ta todo mundo ignorando ou fingindo que n\u00e3o existe: esse povo, 75 anos sem fazer turn\u00ea intensa assim, vai aguentar o roj\u00e3o de um show atr\u00e1s do outro??? pq nem em carreira solo faziam isso tudo", "id": "1621508370493591552"},{"created_at": "2023-02-03T13:43:57.000Z", "text": "@LulaOficial O senhor disse que o Brasil nao precisa de hospitais e sim de est\u00e1dios de futebol\u2026 hoje temos um monte de elefante branco espalhados pelo Brasil e a sa\u00fade como ja sabemos. Acho que o senhor precisa ser condenado por isso ( tamb\u00e9m)!", "id": "1621504766785294337"},{"created_at": "2023-02-03T13:04:48.000Z", "text": "@Roselipatriota @SocMilitar Para que saber,um monte de elefante branco na vidra\u00e7aria", "id": "1621494915082457088"},{"created_at": "2023-02-03T12:26:55.000Z", "text": "@Jsousa22_ @JoHei13 n\u00e3o entendi, ent\u00e3o n\u00e3o havia procura? Elefante branco \u00e9 quando fica parado a apodrecer. Al\u00e9m disso, essas composi\u00e7\u00f5es podem depois ir para outras zonas do territ\u00f3rio desbravar a hip\u00f3tese de outros LRT por Portugal fora.", "id": "1621485381559504898"},{"created_at": "2023-02-03T12:23:17.000Z", "text": "@petepolwatch @JoHei13 Mais um elefante branco ent\u00e3o. Excelente.", "id": "1621484466383331335"},{"created_at": "2023-02-03T11:01:43.000Z", "text": "eu ODEIO onde to morando e quando tenho aula no elefante branco eu odeio mais ainda", "id": "1621463941162344450"},{"created_at": "2023-02-03T10:40:58.000Z", "text": "@LulaOficial @ricardostuckert Sr. @LulaOficial livre a Oi da concess\u00e3o atr\u00e1s de um decreto presidencial.  A companhia vai provocar apag\u00e3o de Internet no Brasil, est\u00e1 cr\u00edtico o caixa e o peso desse elefante branco.\n#oibr3", "id": "1621458719430131717"},{"created_at": "2023-02-03T09:22:33.000Z", "text": "@TSEjusbr A maior vergonha mundial \u00e9 este elefante branco localizado em Bras\u00edlia custando muita grana do trabalhador brasileiro", "id": "1621438983572955137"},{"created_at": "2023-02-03T07:53:09.000Z", "text": "@RezendeTome Senado Federal o elefante branco do Brasil!", "id": "1621416484898574336"},{"created_at": "2023-02-03T01:40:21.000Z", "text": "@BORISKA00739342 @kingarturo23 Voc\u00ea acha que ele \u00e9 Jo\u00e3o Cancelo, o sal\u00e1rio fala mas alto, duvido que o Colo Colo tem condi\u00e7\u00f5es de pagar cerca de 1 milh\u00e3o e 300 mil que o Flamengo paga, e para ser sincero ele \u00e9 um elefante branco para o clube,pois n\u00e3o trouxe nem um retorno, e nem a capacidade de ser titular.", "id": "1621322667482554368"},{"created_at": "2023-02-03T00:29:45.000Z", "text": "@FotosDeFatos O elefante branco turco \ud83d\ude02", "id": "1621304902445158400"},{"created_at": "2023-02-03T00:09:31.000Z", "text": "@g1 Mais um Elefante Branco \ud83d\udc18\ud83d\udc18\ud83d\udc18 Superfaturado na compra e sucateado na venda. \"Tudo dinheiro \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 do povo. Agora o esc\u00e2ndalo \u00e9 com ALMIRANTES. https://t.co/R2rMm2ED9L", "id": "1621299808257380354"},{"created_at": "2023-02-02T22:51:42.000Z", "text": "@paposfut que tal a gente tirar esse elefante branco no meio da sala? Quem \u00e9 esse VSCO e como ele t\u00e1 namorando tanta mina assim????", "id": "1621280224322224130"},{"created_at": "2023-02-02T22:31:20.000Z", "text": "@SimoneCAL14 VOCE SABE QUE,ITAMAR BENEFICIOU O EX DEP FEDERAL,EDMAR MOREIRA FRANCO,NE?\nAQUELE DO CASTELO AQUI NA MINHA CIDADE.AEROPORTO PR ITAMAR FRANCO,UM ELEFANTE BRANCO .", "id": "1621275098932977667"},{"created_at": "2023-02-02T21:55:36.000Z", "text": "@tiunin @FilipeMsF17 Acho que tu nn sabe o significado de elefante branco\n\nNo mais pode ir l\u00e1 e denunciar", "id": "1621266106408206339"},{"created_at": "2023-02-02T21:39:36.000Z", "text": "@Guiguia19 @vitornaorioso @kauanyfrancine @Corinthians @NeoQuimicaArena Meu amigo em lugar nenhum um elefante branco fica limpo", "id": "1621262083542208513"},{"created_at": "2023-02-02T21:18:00.000Z", "text": "Pra construir elefante branco no c\u00e9u https://t.co/2eg28KOPC4", "id": "1621256647107551235"},{"created_at": "2023-02-02T21:06:50.000Z", "text": "algu\u00e9m tem lista de educador social do elefante branco e Paulo freire?????", "id": "1621253833648230402"},{"created_at": "2023-02-02T20:59:53.000Z", "text": "Ainda bem que eu mudei de ideia \u00e9 n\u00e3o comprei o Rep festival, bagulho virou um elefante branco", "id": "1621252086116634624"},{"created_at": "2023-02-02T18:45:44.000Z", "text": "semana que vem v\u00e3o me encontrar assim no elefante branco https://t.co/8dDVc2QLeS", "id": "1621218325790334978"},{"created_at": "2023-02-02T17:15:47.000Z", "text": "@FilipeMsF17 V\u00e9i kkk um elefante branco com mais de 185 mil m\u00b2 no meio da regi\u00e3o oeste de BH, mas s\u00f3 atleticano pode opinar sobre!? Pouco me importa se atleticano gostou ou n\u00e3o, moro em BH e um trambolho desses afeta a paisagem urbana da minha cidade u\u00e9, achei feio e pronto!", "id": "1621195690381639681"},{"created_at": "2023-02-02T15:15:49.000Z", "text": "@Mineirao Famoso elefante branco.", "id": "1621165499840176129"},{"created_at": "2023-02-02T15:10:06.000Z", "text": "@Metropoles Elefante branco, serve s\u00f3 pra atrapalhar o Brasil", "id": "1621164060686577665"},{"created_at": "2023-02-02T14:39:18.000Z", "text": "A\u00ed o pr\u00f3prio judici\u00e1rio diz depois que \u00e9 \"mero aborrecimento\". Estado em geral \u00e9 um elefante branco: acreditar em anarquia/democracia \u00e9 ideia de gente muito inocente ou muito s\u00e1dica. Ser humano j\u00e1 nasce lascado de todas formas. Todo dia uma raiva nova por ser animal greg\u00e1rio. https://t.co/ruRpZkZhOj", "id": "1621156308111204356"},{"created_at": "2023-02-02T14:23:20.000Z", "text": "@lucasdoliv5 \u00e9 a defini\u00e7\u00e3o do elefante branco no meio da cidade", "id": "1621152291792498688"},{"created_at": "2023-02-02T13:18:51.000Z", "text": "@MuseudoPaysandu Padr\u00e3o Novos Rumos. Era. Pra ter mandado embora esse elefante branco. Ano passado s\u00f3 chinelinho e esse vai ser a mesma coisa. PHODA", "id": "1621136062520365056"},{"created_at": "2023-02-02T13:04:37.000Z", "text": "@mizaelizidoro Um verdadeiro elefante branco.", "id": "1621132483130724358"},{"created_at": "2023-02-02T12:59:26.000Z", "text": "@Miltonneves Essa obra cairia melhor nas arenas de Natal  e Manaus,ali\u00e1s zebra n\u00e3o  em formato de um imponente  elefante branco  mesmo hahaha", "id": "1621131179146776577"},{"created_at": "2023-02-02T11:55:19.000Z", "text": "@Amaro_Coronel KKKKKKKKKKKKKKK E Pra que servem as for\u00e7as armadas?  para  mamarem o dinheiro dos impostos pagos pelo povo? Quais as guerras e conflitos o Brasil esta envolvido? As FA de hoje n\u00e3o passam de um grande elefante branco, sugando o povo igual fazem os pol\u00edticos.", "id": "1621115042086387712"},{"created_at": "2023-02-02T11:34:51.000Z", "text": "@Petruquiow @lauramarise @alinelks @NetflixBrasil Mas a tv da @SamsungBrasil simplesmente para de atualizar o software em determinado momento, e vc passa a ter um elefante branco na sala. Por isso eu me desfiz da minha (ela parou de atualizar exatamente um ano ap\u00f3s ter sido comprada \ud83e\udd21) e comprei uma da @LGdobrasil", "id": "1621109889564016640"},{"created_at": "2023-02-02T11:15:56.000Z", "text": "@RenovaGalo @Atletico @domenicobhering @pinelfabio @KikaBranco_25 @castellarneto @rafaelmeninsouz @hevertonfutebol @AradiodaMassa @otempo @jornalhojeemdia @edupanzi @CJoficialCJ @AlexandreSilva8 @ohenriqueandre @oalexsimoes @robertoabrasCAM @DuduGraffite @claudiorez @fredmelopaiva @faelslim @mariomarra @lbertozzi @lohanna_lima @BrenoGalante @supernoticiafm @ViniciusGrissi @leofigueiredomg @mariocaixa @alvarodamiao @Gdassumpcao @GloboMinas @radio98live @tvalterosabh @TVMinasOnline @joaovitorxavier @itatiaia @Rede98Oficial @ArenaMRV @mrvoficial @rubensmenin @BrunoMuzzi1 @bancobmg @robertocabrini se voc\u00eas com tudo q gastaram n conseguem entregar o q prometeram,\nnem advers\u00e1rio para estreia conseguem, firmar datas. imagino a gest\u00e3o de est\u00e1dio, faz\u00ea-lo pelo menos ser superavit\u00e1rio.\nSer\u00e1 um elefante branco eternizando seus nomes e os preju\u00edzos p o @Atletico?\nTRANSPAR\u00caNCIA. https://t.co/bySW4JTFQj", "id": "1621105132258869249"},{"created_at": "2023-02-02T11:14:30.000Z", "text": "@SLEEPHOUSE  Me ajuda vom o meu caso desse colch\u00e3o Pikolin que comprei com voc\u00eas , poxa.\nTenho 2 filhos pequenos (1 beb\u00ea) e esse elefante branco na minha sala.\nS\u00f3 quero um colch\u00e3o igual ao que testamos na loja. Esse \u00e9 mais mole e certeza que n\u00e3o \u00e9 visco.\nTo ficando irritado j\u00e1!", "id": "1621104771171074054"},{"created_at": "2023-02-02T10:36:19.000Z", "text": "@Mineirao Est\u00e1dio ? Vai vira um elefante branco", "id": "1621095160846114817"},{"created_at": "2023-02-02T09:57:40.000Z", "text": "Vc parece mais um elefante branco , n\u00e3o uma cara de sapato .", "id": "1621085433026301952"},{"created_at": "2023-02-02T09:28:37.000Z", "text": "@FlavioDino Canalhice e medo de serem fiscalizados com rigor. Pacheco representa o estagnatismo, atraso do senado que se transformou em um elefante branco, n\u00e3o serve pra nada pois n\u00e3o cumpre o seu papel. Pacheco \u00e9 c\u00famplice desse desgoverno e dos criminosos que ocupam as cadeiras do STF.", "id": "1621078123109568513"},{"created_at": "2023-02-02T05:04:53.000Z", "text": "@JurandirAragua1 O povo tem que parar de tentar mobilizar o elefante branco prostrado dentro de uma loja de cristais... v\u00e3o concreta-lo e se necess\u00e1rio anestesia-lo. O povo PODE fazer muito e sem nenhuma autoridade envolvida... leiam e percebam que a velocidade do sistema vai diminuir muito...", "id": "1621011754863022081"},{"created_at": "2023-02-02T02:51:51.000Z", "text": "@Miltonneves Kkkkkkkk kkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkk\nA n\u00e3o .... Pow \nAlianz park um porquinho\nVila Belmiro uma vila de um s\u00f3 quarto\nItaquera m\u00e1quina de impressora\nMorumbi elefante branco\nArena MrV Zebra \n....\n....\nMaracan\u00e3 a casa da m\u00e3e Joana \ud83d\ude02", "id": "1620978275303698432"},{"created_at": "2023-02-02T02:42:23.000Z", "text": "o elefante branco ainda t\u00e1 na sala, por\u00e9m agora ele n\u00e3o est\u00e1 mais nos meus ombros, hablei o que era pra ser hablado", "id": "1620975892720934912"},{"created_at": "2023-02-02T00:34:58.000Z", "text": "um grand\u00edssimo elefante branco s\u00f3 pra come\u00e7o de conversa https://t.co/s4Kb63fQBj", "id": "1620943826167955456"},{"created_at": "2023-02-01T22:35:51.000Z", "text": "@PauloMartins10 Um elefante branco! Vaquinha de pres\u00e9pio!\ud83d\ude21", "id": "1620913851574231040"},{"created_at": "2023-02-01T22:10:56.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Seguir\u00e1 igual a uma m\u00famia! Sem fazer nada! Elefante branco, engavetando tudo! Senadores vagabundos! \ud83e\udd2e", "id": "1620907577050804224"},{"created_at": "2023-02-01T21:51:19.000Z", "text": "@Mineirao Elefante branco", "id": "1620902640526794779"},{"created_at": "2023-02-01T21:17:32.000Z", "text": "e da pra acreditar mesmo, ele nao tem nenhum tra\u00e7o t\u00f3xico com a key kkkkkkkkkkk precisamos falar sobre o elefante branco q eh o bolsonarista gente boa (q faz o m\u00ednimo https://t.co/CH0ZLfdFZZ", "id": "1620894139830398976"},{"created_at": "2023-02-01T18:15:08.000Z", "text": "@Dedeco_Oficiall L\u00f3gico que o Cruzeiro s\u00f3 vai entrar se fizer um acordo de jogar l\u00e1 pra sempre\n\nn\u00e3o v\u00e3o fazer um est\u00e1dio pro Cruzeiro quase de gra\u00e7a sem nenhuma contrapartida, pra correr o risco de virar um elefante branco e o Cruzeiro continuar jogando s\u00f3 no Mineir\u00e3o\n\u00e9 isso que \"tem a perder\"", "id": "1620848236809576449"},{"created_at": "2023-02-01T17:57:10.000Z", "text": "@Ronaldo16789704 Justamente... O Maracan\u00e3 sem o Flamengo vira um Elefante branco, eles n\u00e3o v\u00e3o deixar o Flamengo ter est\u00e1dio \ud83d\udd34\u26ab", "id": "1620843715148513280"},{"created_at": "2023-02-01T17:02:59.000Z", "text": "@ge_cruzeiro Mais um elefante branco, sustentado pelo governo com a famosa PPP", "id": "1620830081181696001"},{"created_at": "2023-02-01T16:21:29.000Z", "text": "H\u00e1 um elefante branco na sala", "id": "1620819635317927938"},{"created_at": "2023-02-01T15:20:46.000Z", "text": "Quando que algu\u00e9m vai fazer algo sobre o grande elefante branco na sala que \u00e9 a @EventimBrasil? Gente, t\u00e1 na CARA que ta rolando alguma falcatrua com o esquema de venda de ingressos pra shows internacionais!", "id": "1620804356244389890"},{"created_at": "2023-02-01T14:11:10.000Z", "text": "@NoticiasdoBFR S\u00e9rio, quando a gente olha essa pista, toda suja e avariada por n\u00e3o ter uso claramente, a gente chega \u00e0 conclus\u00e3o que ela \u00e9 um puta elefante branco no est\u00e1dio. Mas a porr da politicagem brasileira n\u00e3o deixa tirar a merd@ da pista que ningu\u00e9m usa e nem  ai usar t\u00e3o cedo... raiva!!", "id": "1620786841271308288"},{"created_at": "2023-02-01T14:10:03.000Z", "text": "@EuroFute Maioria Elefante Branco\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1620786560248717312"},{"created_at": "2023-02-01T13:11:33.000Z", "text": "@_rschweitzer Fundo imobili\u00e1rio tradicional tb tem os seus riscos como o pr\u00e9dio do BTG que ficou desalugado para o governo federal e virou um elefante branco com queda no t\u00edtulo e sem renda passiva. Um grande perigo que poucas pessoas sabem que se trata de renda vari\u00e1vel.", "id": "1620771840376573952"},{"created_at": "2023-02-01T11:06:35.000Z", "text": "O D E I O aula no elefante branco lugar longe da porra", "id": "1620740389073461248"},{"created_at": "2023-02-01T08:03:57.000Z", "text": "@carlos_jb_paz O Moedas avisou que o Elefante Branco ia ter aplica\u00e7\u00e3o futura : novo observat\u00f3rio de investiga\u00e7\u00e3o \u00e1 corrup\u00e7\u00e3o", "id": "1620694426829074432"},{"created_at": "2023-02-01T03:09:05.000Z", "text": "@PortalBulls Infelizmente do jeito que o time foi montado, a gente sempre vai ter um elefante branco no meio da sala ocupando mais espa\u00e7o na folha salarial do que o time precisaria, com 3 caras de alto n\u00edvel, \u00e9 dif\u00edcil voc\u00ea n\u00e3o ter um fazendo uma fun\u00e7\u00e3o secund\u00e1ria que um cara \"barato\" faria", "id": "1620620223547310081"},{"created_at": "2023-02-01T02:14:39.000Z", "text": "@UrubuTT_ Isso \u00e9 para longo prazo e n\u00e3o para amanh\u00e3 bem cedo, sem contar que estamos vendo a quest\u00e3o do Maracan\u00e3 e isso coloca press\u00e3o no governo. Maracan\u00e3 sem Flamengo \u00e9 elefante branco!", "id": "1620606523906084864"},{"created_at": "2023-02-01T00:20:02.000Z", "text": "@tarcisiogdf Governador, por gentileza, quando puder, venha \u00e0 capital checar o tal do monotrilho abandonado. Virou uma cracol\u00e2ndia e a obra est\u00e1 parada h\u00e1 muitos anos. Um grande elefante branco no meio da Av. Roberto Marinho. Muito obrigada", "id": "1620577678628913152"},{"created_at": "2023-01-31T23:03:52.000Z", "text": "@lordzzfps @futebol_info @geglobo eu digo isso a todo mundo, sem o flamengo, o maraca \u00e9 um elefante branco, como aquela arena Amazonas... o setor p\u00fablico vai dificultar ao maximo o desenvolvimento de um projeto desse", "id": "1620558510210826240"},{"created_at": "2023-01-31T22:27:03.000Z", "text": "@Hedilbe49136857 Quem investiga os supremos e suas supostas devesas da democracia,n\u00f3s  sabemos do custo para manter este Elefante Branco, e  temos mem\u00f3ria e acesso a informa\u00e7\u00e3o , nada  dura pra sempre nem funcion\u00e1rios n\u00e3o eleitos pelo povo nem por meritocracia!", "id": "1620549248218730497"},{"created_at": "2023-01-31T21:40:09.000Z", "text": "Em Te\u00f3filo Otoni - cidade de 130 mil habitantes - lotaram o j\u00e1 apertado Centro e adjac\u00eancias de ciclovias (apelido \"cicloveia\" em virtude da idade avan\u00e7ada da prefeita) totalmente in\u00fateis que viraram um elefante branco caro pra cidade. https://t.co/6nyCz8lEtd", "id": "1620537443274612736"},{"created_at": "2023-01-31T21:34:25.000Z", "text": "Pacheco, seguramente est\u00e1 entre os piores presidentes do senado desse pa\u00eds. Omisso, covarde, nitidamente envolvido em negociatas e conchavos com a banda podre do congresso e do STF, contr\u00e1rios ao Brasil e seu povo que com suor alimenta todo esse gigantesco elefante branco. https://t.co/rPEsL7AShj", "id": "1620536002740883456"},{"created_at": "2023-01-31T21:18:27.000Z", "text": "@comin_thomas @brundesigner91 @futebol_info @geglobo Vou ter contar um segredo! FLAMENGO nunca vai ter est\u00e1dio pr\u00f3prio no RJ. Simples. Os governantes n\u00e3o v\u00e3o liberar. \n\n- Maracan\u00e3 vai virar um elefante branco (1Bi e a d\u00edvida da Luz, \u00c1gua, etc vai ser do governo)", "id": "1620531983939170305"},{"created_at": "2023-01-31T20:54:12.000Z", "text": "@MasteringPT Olha n\u00e3o me digas!!! , o Fran Navarro prefere o calor da noite o Elefante Branco \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "id": "1620525882459979778"},{"created_at": "2023-01-31T19:22:36.000Z", "text": "@PaparazzoRN Kkkkkk...esse est\u00e1dio do \u00e9 uma ilus\u00e3o...infelizmente esses bostas desses diretores est\u00e3o cagando e andando para constru\u00e7\u00e3o de um est\u00e1dio...ficam chipado o ovo do estado para alugar esse futuro elefante branco quando o Flamengo parar de jogar l\u00e1...!!", "id": "1620502829315268608"},{"created_at": "2023-01-31T18:30:26.000Z", "text": "@PBD888 era um elefante branco no centro da cidade e agora t\u00e1 sendo usado pela popula\u00e7\u00e3o e t\u00e1 muito lindo!!!!", "id": "1620489701911326720"},{"created_at": "2023-01-31T18:27:41.000Z", "text": "@laisrhilario sim um elefante branco no meio do centro de sp!!!!", "id": "1620489007028207616"},{"created_at": "2023-01-31T17:40:59.000Z", "text": "@moluscodasantas Howard king , marcel van langenhove no ELEFANTE BRANCO ?!? Vata e Jorge coroado podem testemunhar \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1620477255591002112"},{"created_at": "2023-01-31T17:19:40.000Z", "text": "Essa merda \u00e9 um elefante branco. Enquanto esse clube n\u00e3o se movimentar em busca de um est\u00e1dio pr\u00f3prio vai ser ref\u00e9m dessa palha\u00e7ada. https://t.co/hGw80FGhCD", "id": "1620471891571150848"},{"created_at": "2023-01-31T16:41:59.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Concordo com o conte\u00fado da entrevista embora recomendaria outra prioridade. A disputa pela CONAB me parece equivocada. Tirando a Diretoria de Planejamento, a CONAB \u00e9 um elefante branco com or\u00e7amento milion\u00e1rio, im\u00f3veis mal utilizados, muitas Superintend\u00eancias. @AndreBorges_JOR", "id": "1620462408715366402"},{"created_at": "2023-01-31T16:19:34.000Z", "text": "@AceVenturaGalo E a ponte rid\u00edcula ligando ele com o Mineirinho!! Um elefante branco a toa!! Fora q a noite \u00e9 escuro e perigoso embaixo!!!!", "id": "1620456766365646849"},{"created_at": "2023-01-31T16:02:31.000Z", "text": "O trabalho da estudante Gabriely Santos Souza, 18 anos, ex-aluna do Centro de Ensino M\u00e9dio Elefante Branco (Cemeb) chamou aten\u00e7\u00e3o dos jurados, e as dramaturgias sobre quest\u00f5es \u00e9tnico-raciais e ci\u00eancia foi um dos vencedores da 4\u00ba edi\u00e7\u00e3o do Pr\u00eamio \u201cCarolina Bori Ci\u00eancia &amp; Mulher\u201d", "id": "1620452476746104835"},{"created_at": "2023-01-31T15:46:23.000Z", "text": "@LuisPadua77 \u00c9 incr\u00edvel isto. Vai ser mega elefante branco", "id": "1620448416999575553"},{"created_at": "2023-01-31T15:20:57.000Z", "text": "@AndreBorges_JOR @Estadao A disputa pela CONAB me parece equivocada. Tirando a Diretoria de Planejamento, relevante com seus levantamentos de safra, e que exige investimentos, a CONAB \u00e9 um elefante branco com or\u00e7amento milion\u00e1rio, im\u00f3veis mal utilizados, muitas Superintend\u00eancia e Diretorias.", "id": "1620442014151221251"},{"created_at": "2023-01-31T15:07:28.000Z", "text": "ELEFANTE BRANCO... https://t.co/bzPvJDIx8w via @YouTube", "id": "1620438623744315393"},{"created_at": "2023-01-31T13:57:00.000Z", "text": "@Mineirao Ilumina\u00e7\u00e3o esportiva pros shows? Pq futebol \u00e9 o menos importante a\u00ed. J\u00e1 deixou de ser est\u00e1dio h\u00e1 mto tempo, virou casa de shows vulgo elefante branco.", "id": "1620420887798489088"},{"created_at": "2023-01-31T13:55:44.000Z", "text": "@Mineirao Vai virar um Elefante Branco!!!\nVai perder a concorr\u00eancia dos shows/eventos para a Arena MRV!!!\nVai falir!!! Kkkkk", "id": "1620420571375800320"},{"created_at": "2023-01-31T12:43:14.000Z", "text": "@Publico E Passos Coelho deve estar a rir mto em sua casa...\n3.2 mil milh\u00f5es gastos no elefante branco pra fazefem agora o que Passos j\u00e1 tinha feito.", "id": "1620402322848501762"},{"created_at": "2023-01-31T11:54:53.000Z", "text": "O que o Kleber Andrade \u00e9 um elefante branco \u00e9 brincadeira, super mal projetado de estrutura (banheiro, alimenta\u00e7\u00e3o\u2026), j\u00e1 gastaram rios de dinheiro e n\u00e3o terminaram ainda", "id": "1620390156082765826"},{"created_at": "2023-01-31T11:50:34.000Z", "text": "Inje\u00e7\u00e3o de dinheiro na @TAPairPortugal \u00e9 oito vezes superior \u00e0 da @Lufthansa, como afirmou @carlosgpinto da @LiberalPT ?\n\n\u00c9 VERDADE!\n O elefante branco da TAP continua a queimar dinheiros p\u00fablicos. #avgeek #tapnews https://t.co/TkKkNpglky", "id": "1620389069258907648"},{"created_at": "2023-01-31T10:58:03.000Z", "text": "@BlogRaposa @geglobo N\u00e3o sou torcedor do Cruzeiro, mas \u00e9 muito triste o que a consultora do Mineir\u00e3o t\u00e1 fazendo com Cruzeiro.\n\nV\u00e3o transformar uns dos maiores est\u00e1dios do Brasil em um elefante branco.", "id": "1620375854055579648"},{"created_at": "2023-01-31T10:37:29.000Z", "text": "n\u00e3o tem dinheiro pra lan\u00e7ar seus jogos day one na plus, lan\u00e7amentos third no servi\u00e7o, mas tiveram pra mais esse elefante branco.\nQuem sabe agora aprendem. https://t.co/MOeyaZcJja\n#Xbox #PlayStation https://t.co/FChXbQ8pDn", "id": "1620370679333023745"},{"created_at": "2023-01-31T10:08:06.000Z", "text": "Vamos l\u00e1, governador!  Sempre ativo! Estamos contando com o poupa tempo de Santana de  Parna\u00edba que teve o pr\u00e9dio pronto e inaugurado h\u00e1 quase 3 anos e n\u00e3o opera. Outro elefante branco da gest\u00e3o anterior. https://t.co/B56TL7KSlP", "id": "1620363283361300481"},{"created_at": "2023-01-31T09:54:20.000Z", "text": "@rafaelbirdo @davidabjorge @gajodagabardine Mas para qu\u00ea? Deixa l\u00e1 estar o elefante branco, n\u00e3o h\u00e1 nenhuma raz\u00e3o para gastar nem mais um c\u00eantimo no aeroporto de beja", "id": "1620359821294985217"},{"created_at": "2023-01-31T09:39:09.000Z", "text": "@giovannibassi N\u00e3o acredito muito em elefante branco na \u00e1rea de tecnologia, e saber onde procurar", "id": "1620355998073651201"},{"created_at": "2023-01-31T03:44:38.000Z", "text": "@akaseven_ Acho que n\u00e3o\u2026 tem muito tempo de programa ainda, e esse enredo n\u00e3o se sustenta at\u00e9 o fim\n\nA pr\u00f3pria Bruna est\u00e1 visivelmente farta desse clima horr\u00edvel, n\u00e3o est\u00e1 achando mais sa\u00edda pra um novo enredo no programa enquanto esse elefante branco permanecer no meio da sala.", "id": "1620266781922455555"},{"created_at": "2023-01-31T03:10:59.000Z", "text": "@Dantinhas Tiraram a marilia pra deixar esse elefante branco dantinhas https://t.co/mIxK1vNAlD", "id": "1620258314238967808"},{"created_at": "2023-01-31T02:09:47.000Z", "text": "@Mineirao Elefante branco", "id": "1620242910938791936"},{"created_at": "2023-01-31T01:57:50.000Z", "text": "@diegofirmino @porcoalviverde2 @onossopalestra Diego, mas assim, ela comprou com a grana dela e vai \u201cemprestar\u201d? Ou ela comprou com grana do clube? Um aviao \u00e8 bem caro kkk. Se foi com grana do palmeiras, os conselheiros aprovaram? Tem que ver isso ai hein. Pra virar um elefante branco \u00e9 bem facil", "id": "1620239905715818497"},{"created_at": "2023-01-30T23:17:12.000Z", "text": "@Mineirao Elefante branco", "id": "1620199481177169920"},{"created_at": "2023-01-30T22:47:52.000Z", "text": "@lcmbarros O respons\u00e1vel pela aquisi\u00e7\u00e3o do elefante branco em Pasadena", "id": "1620192099722469377"},{"created_at": "2023-01-30T22:44:42.000Z", "text": "@Mineirao Elefante branco com luz branca", "id": "1620191299662913536"},{"created_at": "2023-01-30T22:39:06.000Z", "text": "Bras\u00edlia o maior elefante branco da hist\u00f3ria https://t.co/9kMVN1erfV", "id": "1620189891886981121"},{"created_at": "2023-01-30T21:41:32.000Z", "text": "@Mineirao Pra que isso?? Se depois que a arena mrv ser inaugurada,isso a\u00ed ser\u00e1 um elefante branco!! J\u00e1 que as Marias ir\u00e3o pro indepa", "id": "1620175402613510149"},{"created_at": "2023-01-30T21:35:54.000Z", "text": "Fala de quem \u00e9 radicalmente partidarista e incompetente. S\u00f3 mostrou at\u00e9 agora que o senado \u00e9 um elefante branco sentado no meio da sala e s\u00f3 abre a boca  para criar ambiente de confus\u00e3o https://t.co/Vzm96ocr79", "id": "1620173985358168066"},{"created_at": "2023-01-30T20:59:45.000Z", "text": "@Mineirao cada vez se adequando aos espet\u00e1culos e n\u00e3o priorizando o futebol, o est\u00e1dio dentro de uns anos vai virar elefante branco , por isso o cl\u00e1ssico de Minas ser\u00e1 jogado no Mane Garrincha, o est\u00e1dio n\u00e3o \u00e9 casa de espet\u00e1culo.", "id": "1620164887417880577"},{"created_at": "2023-01-30T20:49:40.000Z", "text": "RESPONDE P\u00c1 N\u00d3S O TIO DA SUKITA: PS5 PRA QUE?\nADMITA QUE ESSE ELEFANTE BRANCO 5 \u00c9 UMA PIADA RUIM, \u00c9 UM PS3 FAT 2.0... E QUE O PS6 SER\u00c1 O ULTIMO PLAYSTATION\n@pandadosgames @SonystaSensato @ElitonKratos @Lord_PSMG @Sonystando1 @CazeDanilo @Sorian04 @NacaoW \nhttps://t.co/5rmsIxN0Z4", "id": "1620162350031699969"},{"created_at": "2023-01-30T20:46:00.000Z", "text": "@daniafcp @samuelvenancio \u00c9. Mas transformaram o Mineir\u00e3o num elefante branco....", "id": "1620161427217711105"},{"created_at": "2023-01-30T20:02:15.000Z", "text": "Hoje na psic\u00f3loga finalmente falei sobre o elefante branco", "id": "1620150417228447745"},{"created_at": "2023-01-30T19:35:54.000Z", "text": "@Mineirao At\u00e9 o Twitter do mineir\u00e3o vai virar elefante branco. Kkkkkkk poucas curtidas e baixo n\u00famero de coment\u00e1rios. Acorda pra vida Minas Arena. \u201cDo que adianta ter um arranha-c\u00e9us na m\u00e3o se n\u00e3o h\u00e1 mais almas humanas\u201d", "id": "1620143787270873102"},{"created_at": "2023-01-30T18:12:51.000Z", "text": "@Mineirao Como vou rir da derrocada desse elefante branco casa de shows do Caralho", "id": "1620122887309910026"},{"created_at": "2023-01-30T16:45:54.000Z", "text": "@Mineirao ELEFANTE BRANCO", "id": "1620101004720246784"},{"created_at": "2023-01-30T16:38:43.000Z", "text": "@moreiralud @siteptbr Aeroporto n\u00e3o vai ter demanda,n vai ser sua viagem a cada 5 meses pra ver seus pais que ser\u00e1 o suficiente pra segurar um elefante branco desse nas pequenas cidades...", "id": "1620099198027956225"},{"created_at": "2023-01-30T15:56:42.000Z", "text": "@cynthiazanoni @Barbie_boleira e @zanfranceschi vem aqui comentar como vcs fazem com esse elefante branco na carreira dev?", "id": "1620088625412325377"},{"created_at": "2023-01-30T15:46:30.000Z", "text": "Em nenhum momento foi abordado as causas, como chegamos at\u00e9 aqui \nApesar de falar individualmente sobre o passado dos patriotas seguidos, tem um grande elefante branco sentado na sala (a contribui\u00e7\u00e3o da imprensa e pr\u00f3pria globo para o radicalismo dos personagens)", "id": "1620086057428733953"},{"created_at": "2023-01-30T15:25:29.000Z", "text": "@___b_e_n_n_y___ @CarolMontenegrP Po, eu n\u00e3o sei como uma linha de trem Recife-Petrolina, com umas paradas estrat\u00e9gicas em tipo Caruaru e Arcoverde viraria elefante branco\n\nAt\u00e9 JK criar a RFFSA e vender a alma pro Henry Ford, tinha uma linha super ativa que ia de Recife at\u00e9 l\u00e1... Passava por muita cidade pequena", "id": "1620080769510281216"},{"created_at": "2023-01-30T15:19:32.000Z", "text": "@CarolMontenegrP Vai virar um monte de elefante branco, tipo os est\u00e1dios da copa no Amazonas e no Centro-Oeste", "id": "1620079272013733890"},{"created_at": "2023-01-30T15:06:02.000Z", "text": "@Mineirao Em breve, ELEFANTE BRANCO \ud83d\udc40", "id": "1620075873327284226"},{"created_at": "2023-01-30T14:30:35.000Z", "text": "@9doChelsea Sem ter um time competitivo o est\u00e1dio passa a ser um elefante branco. Tem que ter um time competitivo para fazer o Camp Nou ser positivo.\n\nO problema financeiro do Barcelona \u00e9 bem complexo...", "id": "1620066953082843140"},{"created_at": "2023-01-30T13:26:40.000Z", "text": "Al\u00f4 @tarcisiogdf, amanh\u00e3 voc\u00ea estar\u00e1 em Araraquara, aproveite a oportunidade e v\u00e1 visitar a FURP(f\u00e1brica de medicamentos), o grande elefante branco.  \u00c9 gigante l\u00e1, foi usado um puta dinheiro, pra ficar fechado.\nTamb\u00e9m tem a Hyundai Rotem, converse com o Prefeito @edinhosilva!", "id": "1620050869302759432"},{"created_at": "2023-01-30T12:39:54.000Z", "text": "@_adivorciada_ Elefante Branco \ud83d\ude01", "id": "1620039097451679744"},{"created_at": "2023-01-30T12:00:09.000Z", "text": "@Ctk_Matem Voc\u00ea relaxante est\u00e1 a comprar o Parque das Na\u00e7\u00f5es com um palco que s\u00f3 servir\u00e1 de elefante branco? S\u00e9rio? Olha a compara\u00e7\u00e3o!", "id": "1620029094107959298"},{"created_at": "2023-01-30T09:00:48.000Z", "text": "Genocida pra mim \u00e9 quem investe, bilh\u00f5es do que se dizia n\u00e3o ter em uma copa do mundo, que deixou como filhotes de elefante branco, v\u00e1rias obras inacabadas, e varia finalizadas e mal feitas.\n#brasilwasstolem #BrazilWasStolem #possepresidencial", "id": "1619983959152263168"},{"created_at": "2023-01-30T03:21:52.000Z", "text": "Espero que o Elefante branco fa\u00e7a algo de Carnaval, quero me vestir de algo.", "id": "1619898665358983168"},{"created_at": "2023-01-30T01:36:24.000Z", "text": "@gabrilamorim Puta elefante branco! Que p\u00e9ssimo legado, est\u00e1dio totalmente desnecess\u00e1rio, nesta \u00e9poca os yanom\u00e2mis j\u00e1 passavam fome, e muitos outros.", "id": "1619872120946978820"},{"created_at": "2023-01-30T01:06:34.000Z", "text": "@Mineirao Vai virar elefante Branco", "id": "1619864615403274240"},{"created_at": "2023-01-30T00:45:08.000Z", "text": "T\u00f4 aqui pensando que vai fazer 3 anos que comprei um viol\u00e3o pra aprender a tocar e ele simplesmente virou um elefante branco na parede do meu quarto.\nEu sou uma sem vergonha!", "id": "1619859223151792128"},{"created_at": "2023-01-29T23:34:53.000Z", "text": "Cruzeiro EC, time grande sem est\u00e1dio, usar\u00e1 o Independ\u00eancia do Am\u00e9rica Mineiro. O Atl\u00e9tico Mineiro tem o nov\u00edssimo Arena MRV. E o famoso MINEIR\u00c3O? Bom, esse est\u00e1dio da gera\u00e7\u00e3o 7a1, agora \u00e9 um elefante branco, vai se deteriorar por desuso\u2026", "id": "1619841541606084609"},{"created_at": "2023-01-29T23:23:27.000Z", "text": "@centralreality pensa num Elefante Branco na sala", "id": "1619838664561004545"},{"created_at": "2023-01-29T23:00:56.000Z", "text": "@marceloguillay At\u00e9 que enfim fizeram algo \u00fatil com esse elefante branco!", "id": "1619832999696273409"},{"created_at": "2023-01-29T22:36:42.000Z", "text": "@IrlanSimoes voc\u00ea recorreu at\u00e9 a \"torcida com outros c\u00f3digos\" pra defender a n\u00e3o-puni\u00e7\u00e3o do trapper, bicho\n\nent\u00e3o t\u00e1 liberado provocar os rivais em qualquer jogo nesse elefante branco de BSB", "id": "1619826900339400704"},{"created_at": "2023-01-29T21:35:08.000Z", "text": "@brunoestagiario Em abril, o maraca vai ser um elefante branco, pq o flamodista vai voltar ao normal.", "id": "1619811407566077952"},{"created_at": "2023-01-29T20:39:51.000Z", "text": "Desde o momento em que o elefante branco saiu da sala eu me sinto aliviada.\n\nQuero que todos saibam \n\nQuero me proteger\n\nE nada vai ficar no meu caminho", "id": "1619797493289746432"},{"created_at": "2023-01-29T19:17:04.000Z", "text": "@stuartdois Aeroporto em cidade pequena e t\u00e3o bom quanto o est\u00e1dio do Amazonas, elefante Branco.", "id": "1619776658936037378"},{"created_at": "2023-01-29T18:10:29.000Z", "text": "Acabando de elogiar os pr\u00f3s do filme, hora de falar da parte triste e doloroso do filme, mesmo relevando o fato de ser indie, hora de ser chato com o elefante branco na sala.", "id": "1619759903547211776"},{"created_at": "2023-01-29T17:55:51.000Z", "text": "@francis47375412 @ncbvasco U\u00e9, o maraca sem vcs n\u00e3o vira elefante branco? Constr\u00f3i tua casa e aprende que s\u00edndico n\u00e3o \u00e9 dono de nada.", "id": "1619756220856012802"},{"created_at": "2023-01-29T17:45:46.000Z", "text": "Isso vai ser de uma lavagem de dinheiro desgra\u00e7ada\nVai ter um monte de elefante branco largado em cidade que n\u00e3o precisa de aeroporto s\u00f3 pra superfaturar obra com empreiteira\n\nNo fim a gente s\u00f3 fica mais pobre https://t.co/bktVQuY9z4", "id": "1619753685948702720"},{"created_at": "2023-01-29T16:57:51.000Z", "text": "@cavalonaveia Custo versus benef\u00edcio. O que poderias fazer de bem em Leiria com 5 milh\u00f5es/ano se n\u00e3o tivesses que sustentar um Elefante Branco desnecess\u00e1rio?", "id": "1619741623679864833"},{"created_at": "2023-01-29T15:56:54.000Z", "text": "@douglasiks A PPP  com a Minas Arena vai conseguir. Metade do projeto j\u00e1 foi, j\u00e1 que a Arena MRV foi feita. Agora s\u00f3 resta afugentarem o Cruzeiro. Dos est\u00e1dios da Copa 14, logo o de BH, tradicional, usado por duas torcidas grandes que respiram e consomem futebol vai virar Elefante Branco.", "id": "1619726285990948864"},{"created_at": "2023-01-29T14:13:11.000Z", "text": "O Futebol Goiano evoluiu muito quando seu trio adotou seus pr\u00f3prios est\u00e1dios.\n\nChega de elefante branco, Caldeir\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o.", "id": "1619700184988160001"},{"created_at": "2023-01-29T13:36:05.000Z", "text": "EU VOU NAMORAR NO CARRO L\u00c1 NO \u2018ELEFANTE BRANCO\u00a0MAGRICELA! https://t.co/BTm2kqsWNU", "id": "1619690849985609728"},{"created_at": "2023-01-29T13:31:55.000Z", "text": "@TFNS28 @pedrocr75444218 A TAP...\nEspero que o PS e Costa pe\u00e7am desculpa a Passos Coelho depois de privatizarem o elefante branco onde esturraram 200 palcos do Papa...", "id": "1619689798918340610"},{"created_at": "2023-01-29T13:23:56.000Z", "text": "@footSEP Sim, mas tudo segue a l\u00f3gica de finan\u00e7as do clube, n\u00e3o pode investir por investir. Os contratos melhoraram, por\u00e9m ainda est\u00e3o distantes da PL ou at\u00e9 mesmo da Bundesliga. O contrato de TV tamb\u00e9m \u00e9 defasado.\n\nA alternativa para ter um \"elefante branco novo na sala\" \u00e9 o novo est\u00e1dio", "id": "1619687792665296897"},{"created_at": "2023-01-29T13:20:06.000Z", "text": "A Arena Pernambuco \u00e9 de fato um grande elefante branco no meio do nada. Um absurdo o sinal de internet ser uma merda, fora a localiza\u00e7\u00e3o.", "id": "1619686825332998145"},{"created_at": "2023-01-29T12:57:16.000Z", "text": "Esse elefante branco nunca vai funcionar \u00e9 condenado ao fracasso esse est\u00e1dio https://t.co/CBiEhBUPrZ", "id": "1619681079480422400"},{"created_at": "2023-01-29T12:33:49.000Z", "text": "Mas caso n ficasse pronto com toda certeza isso seria prioridade dos pr\u00f3ximos governos e n vivaria um enorme elefante branco \nAt\u00e9 pq isso nunca aconteceu", "id": "1619675177331359747"},{"created_at": "2023-01-29T12:27:24.000Z", "text": "@pedromelopes A TAP \u00e9 um enorme elefante branco, Isso preocupa-nos a todos, pois sai-nos do bolso, mas h\u00e1 que procurar as causas da maioria absoluta adquirida e da inoper\u00e2ncia e incapacidade do governo. Uma delas \u00e9 a falta de alternativa ou melhor o adormecimento dela que piorou com a pandemia", "id": "1619673563476422656"},{"created_at": "2023-01-29T04:40:05.000Z", "text": "@AmigaDeLula13 @FavelacaiunFc Vc sabe oq elefante branco significa ?", "id": "1619555959608868869"},{"created_at": "2023-01-29T04:27:45.000Z", "text": "Ai, Elefante Branco... https://t.co/sad46chcsR", "id": "1619552855828107265"},{"created_at": "2023-01-29T03:42:17.000Z", "text": "Agora, arena pernambuco... puta dum elefante branco", "id": "1619541415801032704"},{"created_at": "2023-01-29T02:17:54.000Z", "text": "Emblem\u00e1tico a Arena da Amaz\u00f4nia completamente vazia no cl\u00e1ssico Nacional x Rio Negro dias ap\u00f3s vir a not\u00edcia que energia estava com pagamento atrasado.\nMas o ex-ministro @aldorebelo jurava que n\u00e3o ia virar um elefante branco. https://t.co/3VtoXR7jrC", "id": "1619520179343589377"},{"created_at": "2023-01-29T02:11:54.000Z", "text": "Independente da origem do dinheiro o @Cruzeiro n\u00e3o pode ter lucro s\u00f3 com ingresso. Toda estrutura arrecada e divide o bolo com o @Mineirao e este s\u00f3 quer vantagem. Que vire um elefante branco. https://t.co/Y0W91LdE03", "id": "1619518670379827201"},{"created_at": "2023-01-29T01:51:32.000Z", "text": "@SilasPortugalR1 Fa\u00e7o o L depois de concluir. Chega de financiar elefante branco.", "id": "1619513543363268609"},{"created_at": "2023-01-28T23:35:45.000Z", "text": "@AmigaDeLula13 @FavelacaiunFc e n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o? kkkkkk odeio o bolsonaro, mas falar que n\u00e3o \u00e9 elefante branco \u00e9 esculacho", "id": "1619479370334359552"},{"created_at": "2023-01-28T22:32:16.000Z", "text": "@_matheusfla Que aquela merda de telao ajude nisto, aquele elefante branco do kraleo.\nN\u00e9 @marcosbrazrio", "id": "1619463398105796609"},{"created_at": "2023-01-28T21:48:42.000Z", "text": "@FavelacaiunFc Jogo realizado no Man\u00e9 Garricha. Est\u00e1dio lindo que os bolsoarentos chamam de elefante branco.", "id": "1619452432832172032"},{"created_at": "2023-01-28T21:41:52.000Z", "text": "@Jsousa22_ @gajodagabardine Fica elefante branco se forem all in com 2 pistas, terminal e afins j\u00e1 para acomodar 60M+ com movimento de 30-35M..", "id": "1619450711347171329"},{"created_at": "2023-01-28T21:41:06.000Z", "text": "@correiadosul O Pinheiro deve ser no elefante branco \ud83d\ude02", "id": "1619450517834596352"},{"created_at": "2023-01-28T21:33:58.000Z", "text": "@gajodagabardine @jpgodinho N\u00e3o, com a constru\u00e7\u00e3o por fases n\u00e3o ficas com elefante branco nenhum, apenas um aeroporto num s\u00edtio decente e com possibilidade de expans\u00e3o.", "id": "1619448723674890240"},{"created_at": "2023-01-28T20:19:00.000Z", "text": "@ciro_nogueira @rogeriosmarinho Se o parlamento quiser se tornar in\u00fatil, sem necessidade, inv\u00e1lido um elefante branco, vote no Pacheco", "id": "1619429858614050816"},{"created_at": "2023-01-28T19:46:46.000Z", "text": "Na minha opini\u00e3o tinha que virar obrigat\u00f3rio a Supercopa sempre ser em Bras\u00edlia\n\nTem que dar uma utilidade pra esse elefante branco", "id": "1619421747174080513"},{"created_at": "2023-01-28T19:36:18.000Z", "text": "@Jsousa22_ @jpgodinho Se depois quiseres ficar com um elefante branco...", "id": "1619419114522681345"},{"created_at": "2023-01-28T19:08:43.000Z", "text": "Bonit\u00e3o esse est\u00e1dio em Bras\u00edlia. \nAinda que seja um grande elefante branco.", "id": "1619412169824800769"},{"created_at": "2023-01-28T18:53:16.000Z", "text": "@VeritasNon @Eduardo86765740 @Pietra_SP Diz a tradi\u00e7\u00e3o que, uma noite antes do parto, sua m\u00e3e sonhou que um elefante branco lhe penetrava o ventre. Os br\u00e2manes interpretaram que a crian\u00e7a se tornaria um monarca universal ou um m\u00edstico de alt\u00edssima hierarquia, um Buda. +", "id": "1619408283206582274"},{"created_at": "2023-01-28T18:07:27.000Z", "text": "@Cheetos4Mat \"suporta a biblioteca do gamecube\" pq isso \u00e9 algo mais do fato de que ele roda o wii do que intencional.\n\nele \u00e9 muito bom mesmo no nintendo, o meu problema \u00e9 que o WiiU \u00e9 muito problem\u00e1tico em outras coisas.\n\ntipo esse elefante branco na sala chamado Wii U gamepad.", "id": "1619396751886270464"},{"created_at": "2023-01-28T17:45:15.000Z", "text": "@juninhobr415 N\u00e3o, foi prorrogado at\u00e9 Abril. E caso chegue at\u00e9 Abril sem defini\u00e7\u00e3o, provavelmente ser\u00e1 prorrogado novamente. Sabe porque?\n\nPq sem um gestor, o Maracan\u00e3 vira elefante branco e o governo do estado sabe disso. O governo do estado sabe disso e o Flamengo tamb\u00e9m", "id": "1619391165597630466"},{"created_at": "2023-01-28T17:35:18.000Z", "text": "Grande elefante branco https://t.co/ACYVmgr1XG", "id": "1619388663644983296"},{"created_at": "2023-01-28T17:32:39.000Z", "text": "@pedroml Afinal de contas, \u00e9 preciso vir a igreja cat\u00f3lica dizer \u00f3 Estado como se deve aproveitar os espa\u00e7os vazios. Esta obra (constru\u00e7\u00e3o do palco JMJ) \u00e9 mais um \"elefante branco\" a juntar a tantos outros. Em suma:\" uma aberra\u00e7\u00e3o..\ud83d\ude44\ud83d\ude12.\"", "id": "1619387995794321408"},{"created_at": "2023-01-28T17:17:34.000Z", "text": "@RMafei Ele sempre foi um elefante branco......\nDesse a \u00e9poca que foi adquirido s\u00f3 dava problema,.porque ele j\u00e1 era sucata na Fran\u00e7a.\nA MB basicamente comprou lixo de outro pa\u00eds!!!!", "id": "1619384201006178304"},{"created_at": "2023-01-28T16:29:46.000Z", "text": "O Est\u00e1dio Nacional Man\u00e9 Garrincha \u00e9 muito bonito, mas s\u00f3 \u00e9 usado uma vez por ano, na Supercopa do Brasil, ou quando algum time decide vender o mando de campo contra um dos times grandes. \nELEFANTE BRANCO, COMO A ARNEA PERNAMBUCO E ARENA AMAZ\u00d4NIA.\n\n#SupercopaDoBrasil", "id": "1619372168856625153"},{"created_at": "2023-01-28T16:27:43.000Z", "text": "@ariranhita Concordo com voc\u00ea. Moro numa cidade pequena, S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Minas Gerais, temos um aeroporto que o A\u00e9cio Neves construiu na \u00e9poca.  Agora \u00e9 um elefante branco, n\u00e3o serve pra nada. N\u00e3o tem voos. Absurdo!", "id": "1619371652902682626"},{"created_at": "2023-01-28T15:59:15.000Z", "text": "@goleada_info @FelleggerAgency S\u00f3 faltava estar em p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es o elefante branco", "id": "1619364490872766464"},{"created_at": "2023-01-28T15:33:55.000Z", "text": "@LulaOficial Venha conhecer o elefante branco entregue em 2008 pelo presidente da \u00e9poca  do hospital universit\u00e1rio de S\u00e3o Carlos Sp ,que ficou parado anos e tiverem que refazer gra\u00e7as ao Bolsonaro", "id": "1619358115052535809"},{"created_at": "2023-01-28T14:52:38.000Z", "text": "@NinjaRubroNegro Elefante branco?! Nunca ser\u00e1.", "id": "1619347727254687746"},{"created_at": "2023-01-28T14:15:35.000Z", "text": "@ribeirojhonny @gus20ttavo @guizindomine @eIienay @surrealjennie @eduWHO @siteptbr Ent\u00e3o investe em ferrovia u\u00e9, manuten\u00e7\u00e3o mais barata e menos prejudicial ao meio ambiente. Mas claro, n\u00e3o tem tanto lucro quanto fazer 100 aeroportos em cidades aleat\u00f3rias pra virar elefante branco", "id": "1619338401379143680"},{"created_at": "2023-01-28T14:04:05.000Z", "text": "@mkt_esportivo O Mineir\u00e3o vai virar um elefante branco.", "id": "1619335506986401793"},{"created_at": "2023-01-28T13:43:31.000Z", "text": "@siteptbr Mas um elefante branco, como os est\u00e1dios, que alguns serviram de hospital, mas hospital para que n\u00e9 ?.\nEle estava t\u00e3o preocupado com energia limpa, o que aconteceu?; Mas a ferrogr\u00e3o fica para depois, quem sabe depois de fazer as obras no gasoduto da Argentina.", "id": "1619330331760525321"},{"created_at": "2023-01-28T13:31:01.000Z", "text": "@BancadaDragao @AntasDas \u00c9 do Elefante Branco \ud83d\udc18", "id": "1619327187085307904"},{"created_at": "2023-01-28T13:13:02.000Z", "text": "@RTPNoticias Nunca vi um canal TV, radio, jornal t\u00e3o indignado com os 3.2 mil milh\u00f5es gastos no elefante branco..", "id": "1619322662182084608"},{"created_at": "2023-01-28T12:03:13.000Z", "text": "@TSEjusbr @STF_oficial o grande elefante branco que n\u00e3o existe em nenhum outro pais do mundo para acomodar parentes, amigos e advogados em favor do sistema....a popula\u00e7\u00e3o brasileira de bem repudia a existencia desta maquina escandalosa.", "id": "1619305091462463488"},{"created_at": "2023-01-28T11:46:46.000Z", "text": "Existem dois caminhos: Confirmaremos o desvio de finalidade completo do Mineir\u00e3o virando um novo elefante branco, assim como o Mineirinho OU a negocia\u00e7\u00e3o volta para a mesa com o \u201ctelhado de vidro\u201d da MA escancarado\u2026\nAguardemos os pr\u00f3ximos cap\u00edtulos.", "id": "1619300952774934530"},{"created_at": "2023-01-28T11:46:46.000Z", "text": "O qu\u00e3o custoso ser\u00e1 manter um gramado de um est\u00e1dio inutilizado? O governo vai ver o patrim\u00f4nio do povo mineiro virar um elefante branco de bra\u00e7os cruzados?\nEnfim, apesar da paix\u00e3o do torcedor cruzeirense pelo Mineir\u00e3o ele torce para o Cruzeiro e n\u00e3o para um est\u00e1dio.\n\ud83e\uddf6", "id": "1619300949742452737"},{"created_at": "2023-01-28T11:39:56.000Z", "text": "@yJaoLucas @Jadys_crf @lellis_paulo @goleadadazoeira Maracan\u00e3 sem Flamengo \u00e9 elefante branco. O pr\u00f3prio governo sabe disso, tanto que queremos o nosso est\u00e1dio, mas eles insistem na n\u00e3o libera\u00e7\u00e3o porque sabe que nenhum outro clube do RJ tem a capacidade de de investimento em manuten\u00e7\u00e3o, de p\u00fablico que o Flamengo tem. \u00c9 nosso, fim.", "id": "1619299230576943105"},{"created_at": "2023-01-28T11:39:09.000Z", "text": "@pedrotomas1975 Esse palco \u00e9 mais outro elefante branco a engolir dinheiro, n\u00e3o tem nada a ver com religi\u00e3o.", "id": "1619299033402728450"},{"created_at": "2023-01-28T10:51:46.000Z", "text": "@jac652 @CorrupcaoNewsPT \u00e9s mesmo azeiteiro, p te defenderes vais buscar coisas de quando andavas de fraldas, nessa altura ja o boifica andava pelo elefante branco, calabotes e salazares p ganhar alguma coisita, se ganham foi sempre com corrup\u00e7ao nao jogam um pi\u00e7o quando vao la fora sao uma chacota", "id": "1619287111257165825"},{"created_at": "2023-01-28T10:24:40.000Z", "text": "@Arthurvneto E se a Arena da Amaz\u00f4nia n\u00e3o fosse constru\u00edda com dinheiro p\u00fablico e administrada pelo estado, o povo amazonense em especial o Manauara, n\u00e3o teria um \"elefante branco\" q tem d\u00edvida em conta de energia de 39 milh\u00f5es. Que nunca teve um evento da NBA, como prometera quando prefeito.", "id": "1619280291088203783"},{"created_at": "2023-01-28T10:02:01.000Z", "text": "N\u00e3o sei se \u00e9 verdade isso a\u00ed. O governo PT tem mania de come\u00e7ar obras fara\u00f4nicas e n\u00e3o terminar! Bilh\u00f5es de dinheiro virando elefante branco no meio das cidades. https://t.co/eqekgvhwg1", "id": "1619274588772532225"},{"created_at": "2023-01-28T09:43:28.000Z", "text": "@Thiago_Sant0 @89Galvao @futebol_info Se tiver que criticar ele cr\u00edtica ele criticou na \u00e9poca a constru\u00e7\u00e3o do est\u00e1dio na Amaz\u00f4nia que ningu\u00e9m ia no est\u00e1dio e iria virar um elefante branco como virou e a concession\u00e1ria de energia cortou a luz do estadio.", "id": "1619269919706861573"},{"created_at": "2023-01-28T07:13:28.000Z", "text": "@pjorgecmartins @1Jorginho3 Nos anos 90 lembro-me assim de repente de \u00e1rbitros que acompanharam ao elefante branco o \u00e1rbitro do famoso Benfica Marselha. O rteles tb era dono do elefante branco?", "id": "1619232173503954946"},{"created_at": "2023-01-28T02:39:47.000Z", "text": "@fernandoulrich Em Mo\u00e7ambique constru\u00edmos um elefante branco com esse dinheiro.\nhttps://t.co/DJZgrJsNXN", "id": "1619163299542896641"},{"created_at": "2023-01-28T02:22:14.000Z", "text": "@Seinaooh3 @petro_fla @futebol_info N\u00e3o pensamos, o crvg j\u00e1 fez exatamente isso. Al\u00e9m de largar abandonado, n\u00e3o consertou o que destru\u00eddo e deixou d\u00edvidas. Imploraram para o CRF assumir o elefante branco, o qual arrumou os problemas de vcs.", "id": "1619158879388180486"},{"created_at": "2023-01-28T01:53:07.000Z", "text": "@AmericaMG @Cruzeiro @arenaindepa Mineir\u00e3o....mais um elefante branco.", "id": "1619151555755933697"},{"created_at": "2023-01-28T01:15:10.000Z", "text": "@loquazbia @ariranhita \u00c9 caro para construir mas depois vira um elefante branco que vive as moscas e atendem uma minoria que tem condi\u00e7\u00f5es de pagar 2mil pau numa passagem da azul conecta", "id": "1619142001487908865"},{"created_at": "2023-01-28T01:00:22.000Z", "text": "@RealPedrin O Ronaldo est\u00e1 trazendo o profissionalismo para o futebol brasileiro e tudo que dele depende... A Minas Arena tem se achado dona da situa\u00e7\u00e3o e de todos os privil\u00e9gios... Arrogante... Que ela fique com o Mineir\u00e3o e transforme ele num elefante branco!!!", "id": "1619138279118606336"},{"created_at": "2023-01-28T00:59:32.000Z", "text": "@AmazoniaAzulBR E cao, v\u00e3o colocar obras no vai um grande desvio dinheiro, monte de elefante branco e obras fantasma que gente nem d\u00e1 fiscalizar", "id": "1619138067541164032"},{"created_at": "2023-01-28T00:07:46.000Z", "text": "@negoflacko @flaflashi @futebol_info @geglobo 1- onde o crf \u201cusurpa\u201d algo? \n\n2- sendo um bem de uso p\u00fablico geral, qual o mal de o Flamengo jogar l\u00e1? E de ditar as regras j\u00e1 que pegou esse elefante branco jogado as tra\u00e7as?", "id": "1619125042037813249"},{"created_at": "2023-01-27T23:58:36.000Z", "text": "@siteptbr Elefante branco, nem os que tem funcionam vai fazer mais pra que??? S\u00f3 se for pra roubar", "id": "1619122735824896000"},{"created_at": "2023-01-27T23:27:07.000Z", "text": "@Habdulah9 @man_duca @nessa_gamavasco @hfloret @VascodaGama Pse,problema k o governo e a prefeitura do Rio de janeiro dificulta o maximo pro Flamengo nao ter seu estadio,pk c nao o maraca vira um elefante branco,mas o Fla ja deveria  ter seu estadio,tem mto dinheiro e nao faltaria empresa de construtora pra ajuar no projeto.", "id": "1619114813291896834"},{"created_at": "2023-01-27T23:23:49.000Z", "text": "@JeffersonVas777 @nessa_gamavasco @hfloret @VascodaGama Flamengo fez o que estava no seu alcance pra salvar um elefante branco, vcs n\u00e3o fizeram nada e agora querem mendigar", "id": "1619113983260397569"},{"created_at": "2023-01-27T23:20:35.000Z", "text": "@man_duca @nessa_gamavasco @Habdulah9 @hfloret @VascodaGama Depender do maraca o Flamengo nao depende,mas vc tem razao ele \u00e9 publico,por isso o FLamengo ja deveria ter seu estadio isso \u00e9 um fato,so k se o Flamengo construir um estadio o maraca via um elefante branco,por isso o governo e a prefeitura do rio faz o maximo pra dificultar isso", "id": "1619113165656326144"},{"created_at": "2023-01-27T23:10:58.000Z", "text": "@Lukazzz_02 @44hamilton777 @futebol_info Puta que pariu mlk, a dupla da ZS n\u00e3o tem est\u00e1dio, automaticamente vai jogar no Maracan\u00e3 porra, nunca que o Maracan\u00e3 ia virar um elefante branco, acorda pra vida.\n\u00c9 ben\u00e9fico pra eles.", "id": "1619110748751560706"},{"created_at": "2023-01-27T23:09:15.000Z", "text": "@siteptbr Em minha cidade pequena tem um aeroporto que \u00e9 um grande elefante branco, muito dinheiro gasto pra n\u00e3o usar em nada...ele deveria se preocupar com outras coisas, tipo a quest\u00e3o do IRRF e n\u00e3o essa porcaria.", "id": "1619110316595609600"},{"created_at": "2023-01-27T22:55:20.000Z", "text": "@eminemcrvg @based_dudu @Vborgess96 @futebol_info Maracan\u00e3 sem flamengo basicamente um elefante branco", "id": "1619106814196609024"},{"created_at": "2023-01-27T22:46:07.000Z", "text": "@juliazink Pois \u00e9, Bras\u00edlia tem um puta de est\u00e1dio pra eles fazerem show (que \u00e9 mal usado), Recife tem outro est\u00e1dio (elefante branco) que poderiam usar tbm...", "id": "1619104493379158021"},{"created_at": "2023-01-27T22:16:28.000Z", "text": "@Ketut_itah Passei a minha inf\u00e2ncia indo pro Vivald\u00e3o nos fins de semana e foi um crime demolir pra construir esse elefante branco s\u00f3 pra atender determinados interesses e bolsos e s\u00f3 dar preju\u00edzos atualmente.", "id": "1619097033067081729"},{"created_at": "2023-01-27T21:56:06.000Z", "text": "@simpraisa Um enorme est\u00e1dio em um lugar desnecess\u00e1rio. Um elefante branco. Falta um desses no RJ para o Flamengo. O que fizeram com gastos da Copa 14, foi covardia com pa\u00eds.", "id": "1619091907602432009"},{"created_at": "2023-01-27T21:28:38.000Z", "text": "Do elefante branco entre o Tejo e o Tranc\u00e3o, o rinoceronte-branco do Eduardo VII https://t.co/xTCk2noPbw", "id": "1619084993015455744"},{"created_at": "2023-01-27T21:07:59.000Z", "text": "@DanielaAdornoM1 @Ideias_Radicais Ent\u00e3o o governo acaba fazendo o seguinte: enfiando estatal p conduzir, ou praticamente doando p iniciativa privada. Se n\u00e3o for rent\u00e1vel nem doando, geralmente a iniciativa privada desiste do neg\u00f3cio e o aeroporto vira um elefante branco. Pelo Brasil a gente tem alguns assim.", "id": "1619079799120728064"},{"created_at": "2023-01-27T21:07:47.000Z", "text": "@futebol_info De verdade mesmo, tor\u00e7o muito pro Club de Regatas 777 aka Genoa de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o nessa briga a\u00ed.\n\nS\u00f3 depois de tomar bastante no cu o Flamengo pode esquecer esse papo de concess\u00e3o de elefante branco.\n\nEm tempo, ano passado rascunhei isso aqui: https://t.co/aSRMa73pU5", "id": "1619079749023965184"},{"created_at": "2023-01-27T21:01:18.000Z", "text": "@MorenaRosa73 Igual elefante branco", "id": "1619078117393580033"},{"created_at": "2023-01-27T21:01:11.000Z", "text": "@kauavini30 @oLordzzzx @choquei Cada um por sua conta e risco. Caso o aeroporto n\u00e3o se pague, voc\u00ea saberia me dizer quem vai arcar com os gastos do elefante branco?", "id": "1619078084988117012"},{"created_at": "2023-01-27T20:37:17.000Z", "text": "@geglobo Mineir\u00e3o vai virar elefante branco, pq o galo vai ter est\u00e1dio\u2026 o certo era fazer igual o Engenh\u00e3o, dar ele ao Cruzeiro, por 20/30 anos(administrando).", "id": "1619072073174753287"},{"created_at": "2023-01-27T20:27:21.000Z", "text": "Nossa mas eu queria tantooo o bascudo pegando o Maracan\u00e3 pelo menos o Fla gastaria s\u00f3 com aluguel e n\u00e3o ia manter esse elefante branco e a\u00ed daria passo pro est\u00e1dio pr\u00f3prio https://t.co/50wgVe4y64", "id": "1619069573072048128"},{"created_at": "2023-01-27T20:25:45.000Z", "text": "@44hamilton777 @futebol_info Joga no s\u00e3o Janu\u00e1rio ent\u00e3o ue, n\u00e3o tem est\u00e1dio? Ah beneficiamento pra dupla fla flu pq s\u00e3o eles que n\u00e3o deixaram ate hoje o Maracan\u00e3 virar um elefante branco o vasco querer chegar do nada exigindo jogar \u00e9 putaria", "id": "1619069168623702016"},{"created_at": "2023-01-27T20:03:54.000Z", "text": "@victorjao__ como pode desde 2020 essa menina consegue irritar todo mundo? quando ela se formar quem vai soltar tr\u00eas fogos silenciosos comemorando na frente do Elefante Branco vai ser eu", "id": "1619063670599983106"},{"created_at": "2023-01-27T19:56:17.000Z", "text": "\u00c9 um saco quando 90% das gays me olham como um elefante branco, quando eu digo n\u00e3o curtir o rol\u00ea noturno que aparentemente todo mundo faz. \u00c9 desanimador se tornar desinteressante, por n\u00e3o fazer o que todo mundo faz.", "id": "1619061754922926081"},{"created_at": "2023-01-27T19:52:41.000Z", "text": "@nessa_gamavasco @Habdulah9 @hfloret @VascodaGama Flamengo foi o unico que gastou dinheiro pra trazer o maraca dvolta a ativa,enquanto os outros do rio nem ae,e agr querem jogar no maraca a todo custo kkkkkkkkkkk,mas ok ne o Flamengo eo clube mais rico do pais,c o Flamengo construiui sem estadio o maraca vira um elefante branco.", "id": "1619060848609329153"},{"created_at": "2023-01-27T19:37:51.000Z", "text": "@SiteResenha Elefante branco espalhados em forma de est\u00e1dios", "id": "1619057115099959296"},{"created_at": "2023-01-27T19:35:33.000Z", "text": "@mjoaomarks Mais um elefante branco que pag\u00e1mos para a capital. Sem a m\u00ednima utilidade e poluiu o ambiente circundante.", "id": "1619056536629972994"},{"created_at": "2023-01-27T19:35:24.000Z", "text": "@VascodaGama @VascodaGama, o governo do estado sabe que se o @Flamengo tiver a mesma atitude que a do @Cruzeiro teve em minas em rela\u00e7\u00e3o ao maracan\u00e3, o governo sabe que vai ser quest\u00e3o de tempo para virar um grande elefante branco, pois sua torcida mal enche s\u00e3o janu\u00e1rio.", "id": "1619056499309039616"},{"created_at": "2023-01-27T19:06:30.000Z", "text": "\"E eu estava tocada por sua gentileza, pq ela n\u00e3o me olhava com pena, apenas tinha decidido ignorar o grande elefante branco que eu levei ao aeroporto para que eu n\u00e3o me sentisse exclu\u00edda, mas eu estava bem com meu elefante, ali. N\u00e3o queria lev\u00e1-lo com o grupo para uma pizzaria.\"", "id": "1619049226889207808"},{"created_at": "2023-01-27T18:03:29.000Z", "text": "@bruniiiin7 @SiteResenha Quando o maraca tava largado e o flamengo tirou do elefante branco n\u00e3o era p\u00fablico n\u00e9!? Ae f\u00e1cil", "id": "1619033367537942528"},{"created_at": "2023-01-27T17:35:51.000Z", "text": "@douglasiks Mineir\u00e3o e arena n\u00e3o fizeram quest\u00e3o do Cruzeiro.  Q vire um elefante branco", "id": "1619026414615035904"},{"created_at": "2023-01-27T17:12:51.000Z", "text": "@ACritica Elefante Branco", "id": "1619020625041043456"},{"created_at": "2023-01-27T16:39:00.000Z", "text": "Arena da Amaz\u00f4nia com energia cortada? Isso n\u00e3o me surpreende, pois \u00e9 um tremendo elefante branco.\n\nSe tivessem feito est\u00e1dio em Goi\u00e1s ou em Santa Catarina para a Copa do Mundo de 2014 ao inv\u00e9s de l\u00e1, n\u00e3o teria esse problema. Porque est\u00e1dio vive de p\u00fablico do futebol.", "id": "1619012104987500545"},{"created_at": "2023-01-27T16:14:13.000Z", "text": "@AdvGilvanJr @choquei O PT nunca se preocupou com isso. Cad\u00ea o trem bala RJ x SP, Cad\u00ea os metr\u00f4s, fizeram um monte de elefante branco pra Copa sem se preocupar com o destino depois, o importante \u00e9 dizer que est\u00e1 fazendo.", "id": "1619005867264987141"},{"created_at": "2023-01-27T15:58:33.000Z", "text": "Do elefante branco que orgulhosamente nos preparamos para criar e a que vamos dar o nome pomposo de TGV\n\n#TGV #comboio #Portugal #Espanha \n\n https://t.co/g7XFAHVfgs", "id": "1619001924791193600"},{"created_at": "2023-01-27T15:53:33.000Z", "text": "@choquei Um monte de elefante branco. Custos elevad\u00edssimos.", "id": "1619000667745419264"},{"created_at": "2023-01-27T15:26:28.000Z", "text": "@soyyleticia Famoso elefante branco.. S\u00f3 o Flamengo pra sustentar o Maraca e o Man\u00e9 Garrincha", "id": "1618993853318713345"},{"created_at": "2023-01-27T15:21:45.000Z", "text": "@mrsquintas @cnnportugal @anabelaneves @reis_bugalho Nunca vi a geringon\u00e7a t\u00e3o preocupada com os 3.2 mil milh\u00f5es de euros investidos no elefante branco...\nDava ora construir 200 palcos pro papa", "id": "1618992663738617856"},{"created_at": "2023-01-27T15:07:42.000Z", "text": "@futebol_info @venecasagrande N\u00e3o renovaria por tanto tempo ,lembrando que o contrato todo dele s\u00f3 foi jogando mal , no final que ele melhorou .\nNada garante que voltaria a jogar mal ,flamengo n\u00e3o aprende.\nExemplos teve rener ficou com elefante branco ,sustentando sem retorno .", "id": "1618989127592210436"},{"created_at": "2023-01-27T15:03:49.000Z", "text": "@aleportoblog @Felipe_P76 Kkkkk. Mas nesses est\u00e1dios tem torcidas e lotam pq \u00e9 pequeno. Quero ver lotar todo jogo kkkk. Elefante branco.", "id": "1618988152575889410"},{"created_at": "2023-01-27T14:33:51.000Z", "text": "Falar de quem morreu n\u00e3o pode ser um elefante branco no meio da sala. Quem perdeu algu\u00e9m q amava precisa falar sobre a vida e a morte daquele que partiu. E pelo tempo q for necess\u00e1rio. Cabe a quem t\u00e1 do lado ter a sensibilidade de ouvir as boas lembran\u00e7as e as queixas de saudade.", "id": "1618980610500075521"},{"created_at": "2023-01-27T14:14:44.000Z", "text": "O elefante branco vai sambar...", "id": "1618975801743147008"},{"created_at": "2023-01-27T14:03:28.000Z", "text": "virar elefante branco? acho q investir nos trilhos faria mais sentido https://t.co/st0BQt4ZZS", "id": "1618972965928075264"},{"created_at": "2023-01-27T14:03:05.000Z", "text": "Elefante branco anunciado https://t.co/XF7j0AQM9f", "id": "1618972866770522112"},{"created_at": "2023-01-27T13:57:10.000Z", "text": "@siteptbr Tem que ter demanda. Fazer pra virar elefante branco \u00e9 torrar dinheiro", "id": "1618971380867031040"},{"created_at": "2023-01-27T13:49:44.000Z", "text": "Aeroporto em cidade pequena= Elefante branco https://t.co/cLPDY9thV1", "id": "1618969506713583616"},{"created_at": "2023-01-27T13:00:51.000Z", "text": "Se n\u00e3o fosse o @CuiabaEC, talvez a Arena Pantanal tamb\u00e9m tivesse virado um elefante branco. https://t.co/sNVtkiV6ll", "id": "1618957206719971331"},{"created_at": "2023-01-27T12:54:36.000Z", "text": "@saulinmf @DanielFlamengoF @SiteResenha Sim, pq na discuss\u00e3o houve o questionamento de que o est\u00e1dio ol\u00edmpico de Bel\u00e9m poderia ter sido utilizado na Copa ao inv\u00e9s da constru\u00e7\u00e3o do elefante branco de Manaus.", "id": "1618955635596591104"},{"created_at": "2023-01-27T12:33:25.000Z", "text": "@Felipe_P76 U\u00e9, faz parceria com algum clube kkkk. S\u00f3 n\u00e3o com o Flamengo. At\u00e9 pq  competi\u00e7\u00f5es internacionais voc\u00eas n\u00e3o jogam.\n\nAceitem, sem o Flamengo esse elefante branco n\u00e3o funciona.", "id": "1618950304363606018"},{"created_at": "2023-01-27T11:50:38.000Z", "text": "@luizmarinhopt De boas inten\u00e7\u00f5es o inferno e os anjinhos do PT est\u00e1 cheio.\nAssim como:\nO porto de Mariel. \nAs obras de Mo\u00e7ambique. \nA refinaria tomada de assalto da Bol\u00edvia.\nO calote da Venezuela. \nO elefante branco de Passadena.\nEtc. Etc. e o PT juntinhos \u00e9 misturados.", "id": "1618939535479697408"},{"created_at": "2023-01-27T11:32:35.000Z", "text": "@pedrocr75444218 Onde...no elefante branco...???\ud83e\udd14", "id": "1618934992188604416"},{"created_at": "2023-01-27T11:29:11.000Z", "text": "@o2fitness_run @aguedescartoon Se n\u00e3o pagaram no prazo n\u00e3o foi lucrativo. Se tivessem investido em saude, teriamos menos \u00f3bitos por covid apesar do Bolsonaro. Dengue e Zika ja tinham mostrado que precisamos investir mais em saude e aqui, e n\u00e3o la fora ou em est\u00e1dio elefante branco. +", "id": "1618934139956371457"},{"created_at": "2023-01-27T10:58:30.000Z", "text": "@LulaOficial Quero ver se o @elmanooficial vai ter coragem de falar sobre o Aqu\u00e1rio de Fortaleza que t\u00e1 jogado \u00e0s tra\u00e7as e que virou um elefante branco durante Anos e virou uma morada de mendigos. https://t.co/phOOrnPJG6", "id": "1618926417668116480"},{"created_at": "2023-01-27T10:26:27.000Z", "text": "3. Planear o projeto para ser de uso futuro e um elemento que potencie a zona em que fosse constru\u00eddo.\nEvitar mais um elefante branco era o m\u00ednimo exig\u00edvel.", "id": "1618918352445116416"},{"created_at": "2023-01-27T10:13:08.000Z", "text": "@credoqueluxo Mas a\u00ed fica aquele brilho horr\u00edvel e vira um elefante branco pq todo mundo sabe que n\u00e3o \u00e9 um ripado kkkkkk", "id": "1618915001217204227"},{"created_at": "2023-01-27T09:40:57.000Z", "text": "@NunoMartins75 @helderrod @FBenidio @ID_Error_6 @Therealjuliag @fjviegas @IvaNFCPortO @Mafalda_viena @joanamarques140 @oFrasconasAntas @VelhaGuarda1893 No Elefante Branco \u00e9 melhor, assim fica tudo em Lisbogal \ud83e\uddd0", "id": "1618906900556578817"},{"created_at": "2023-01-27T09:38:36.000Z", "text": "@freire_roberto De onde vc observa as benesses? Vejo com muita preocupa\u00e7\u00e3o a destrui\u00e7\u00e3o da economia. Principalmente a quest\u00e3o de financiamentos a ditaduras falidas. Isso lembra a \u201cPetrobras conclui venda da refinaria de Pasadena \u201c elefante branco da D\u201d", "id": "1618906310413787136"},{"created_at": "2023-01-27T08:15:23.000Z", "text": "@CanalDoManel_ Pra pagar um outro Nilton Santos, \u00e9 melhor construir outro e esse sim vai ser nosso. T\u00e1 maluco gastar isso naquele elefante branco", "id": "1618885365695393798"},{"created_at": "2023-01-27T07:18:31.000Z", "text": "@clarionrox \"Se n\u00e3o pagar, \u00e9 meu\"\nMais um elefante branco na conta. Tende a ser a pior op\u00e7\u00e3o.\n\nO FGE n\u00e3o \"esquece\" a d\u00edvida coberta. Continuam incidindo juros.\n\nSe um dia Cuba se livrar do socialismo, ter\u00e1 uma d\u00edvida boa pra quitar. Se n\u00e3o, de que adianta termos um porto abandonado por l\u00e1?", "id": "1618871055220875265"},{"created_at": "2023-01-27T05:51:54.000Z", "text": "@luizigjunior @diegosantosjf @newscolina Sobre quest\u00e3o de elefante branco. Pode ter certeza que se o Tribunal de Contas tratar a licita\u00e7\u00e3o de forma s\u00e9ria e democr\u00e1tica, o Maracan\u00e3 n\u00e3o virar\u00e1 um elefante branco. Por parte do Vasco, tem a empresa Legends, onde os portf\u00f3lios do grupo englobam o Santiago Bernabeu, est\u00e1dio+", "id": "1618849258765172737"},{"created_at": "2023-01-27T05:20:28.000Z", "text": "@lufe_np @diegosantosjf @newscolina Despesas de manuten\u00e7\u00e3o, que ficar\u00e1 bem acima dos 90mil por jogo.\nSobre o est\u00e1dio, o governo sempre d\u00e1 um jeito de embargar, pq sem o CRF o Maracan\u00e3 vira um elefante branco, tanto que imploraram pra voltar em 2018, qdo vcs abandonaram o estadual destru\u00eddo!", "id": "1618841345644466176"},{"created_at": "2023-01-27T03:34:49.000Z", "text": "@befrancas @CeloCRF Babaca?? Assiste a entrevista inteira. Tudo que o Mauro falou aconteceu. O est\u00e1dio constru\u00eddo em Manaus foi um verdadeiro elefante branco e esse Aldo falando que ia ser um sucesso. Qual a dificuldade de analisar fatos?", "id": "1618814760363122689"},{"created_at": "2023-01-27T03:26:15.000Z", "text": "@mfcecchi13 @viniciusmneves @maurocezar e a arena da Amaz\u00f4nia continua sendo um elefante branco", "id": "1618812604667015168"},{"created_at": "2023-01-27T03:06:54.000Z", "text": "@CupimDj @waldecyr_CRF @wesleymeirelees @Matheuslc100 @futebol_info O seu animal, se dependesse do est\u00e1do o Maracan\u00e3 estaria as moscas e vc como bom otario que \u00e9 pagando esse elefante branco, burro", "id": "1618807735965061122"},{"created_at": "2023-01-27T02:46:11.000Z", "text": "@PacoBelmonte_ @PauloNobre2011 Pacaemb\u00fa virou elefante branco mesmo. Pq n\u00e3o jogam l\u00e1?", "id": "1618802519186247680"},{"created_at": "2023-01-27T02:28:43.000Z", "text": "@Analu_Ferreiraa eles juntaram nossa formatura com a do elefante branco\nn\u00e3o acho algo ruim, muito pelo contr\u00e1rio, mas, em rela\u00e7\u00e3o as outras festas e a cola\u00e7\u00e3o de grau t\u00e1 sendo horr\u00edvel", "id": "1618798126252556288"},{"created_at": "2023-01-27T01:47:37.000Z", "text": "@wesley_mamute @luizmarinhopt \u00daltimo hospital que o expresidiario inaugurou em 2007 em S\u00e3o Carlos sp a popula\u00e7\u00e3o apelidou de elefante branco,at\u00e9 hj n\u00e3o est\u00e1 pronto", "id": "1618787782692073473"},{"created_at": "2023-01-27T01:42:19.000Z", "text": "@futebol_info N\u00e3o consegue deixar a grama do chiqueiro em estado descente vai conseguir cuidar do Maracan\u00e3 sim. Confia kkkkk. Rapaz o Maracan\u00e3 sem o Flamengo \u00e9 um elefante branco que come d\u00f3lar kkkk", "id": "1618786448983101440"},{"created_at": "2023-01-27T01:13:50.000Z", "text": "@AboimPires J\u00e1 tem um elefante branco, o palco", "id": "1618779281362149376"},{"created_at": "2023-01-27T01:09:46.000Z", "text": "@naotaokey E estamos pagando por isso atr\u00e1s dos bilh\u00f5es que receberam dos bancos p\u00fablicos, fora os impactos que esse elefante branco se  falir pode causar na economia.", "id": "1618778255762542592"},{"created_at": "2023-01-27T00:45:23.000Z", "text": "@pedropaulo Foi perdido uma oportunidade quando n\u00e3o constru\u00edram o aeroporto na Barra/Jacarepagu\u00e1, o Gale\u00e3o virou um elefante branco em uma regi\u00e3o da cidade que n\u00e3o tem nenhum apelo tur\u00edstico. Ningu\u00e9m quer descer no Gale\u00e3o, fora o perigo que \u00e9 o trajeto para o centro/zona sul.", "id": "1618772120640831489"},{"created_at": "2023-01-26T23:53:12.000Z", "text": "@aldorebelo E aquele elefante branco em Manaus???? Como \u00e9 bom queimar dinheiro p\u00fablico hein\u2026", "id": "1618758986521808897"},{"created_at": "2023-01-26T23:48:41.000Z", "text": "@viniciusmneves @maurocezar Sou amazonense e isso aqui \u00e9 sim um elefante branco.", "id": "1618757850033160192"},{"created_at": "2023-01-26T23:11:01.000Z", "text": "@Sidartaalmeida @CeloCRF da\u00ed fizeram um elefante branco no lugar do Vivald\u00e3o que virou um sal\u00e3o de festas e ainda cortaram a energia", "id": "1618748373368213505"},{"created_at": "2023-01-26T22:34:10.000Z", "text": "@Benrafa14 @viniciusmneves @maurocezar Cara, mas veja, aqui em Pernambuco constru\u00edram a Arena. Que tamb\u00e9m virou elefante branco, se n\u00e3o me engano o N\u00e1utico passou um tempo tendo uso exclusivo e dps de pouco tempo voltou pro est\u00e1dio dos Aflitos, pq n\u00e3o tava conseguindo arrecada\u00e7\u00e3o. Onde isso \u00e9 desenvolvimento?", "id": "1618739100718354434"},{"created_at": "2023-01-26T22:26:53.000Z", "text": "@somosaopaulinos Vcs tem um catado vagabundo que n\u00e3o ganha nada h\u00e1 15 anos\n\nVcs tem um elefante branco caindo aos peda\u00e7os e disfar\u00e7am isso chamando de raiz\n\nO valor \u00e9 apenas por isso e nada mais", "id": "1618737265450311680"},{"created_at": "2023-01-26T22:26:16.000Z", "text": "@FalsoNove2 Eu concordo plenamente! Sou do Amazonas e desde 2014, um elefante branco do Estado que n\u00e3o se paga nem com shows. Nunca ter\u00e1 publico para manter jogos todo fim de semana p poder cobrir os gastos. Fui contra e sou contra o est\u00e1dio.", "id": "1618737110357508096"},{"created_at": "2023-01-26T22:24:53.000Z", "text": "@quandosurgee @RaphasChezter @CeloCRF @befrancas \u00e9  exatamente isto! Tinha como fazer uma arena com uso constante por Remo e Payssandu ao inv\u00e9s de uma arena elefante branco em Manaus.", "id": "1618736762712641540"},{"created_at": "2023-01-26T22:15:34.000Z", "text": "@LulaOficial em tempos de internet j\u00e1 n\u00e3o se consegue esconder o elefante branco! https://t.co/XdQxSmIo2z", "id": "1618734419514392576"},{"created_at": "2023-01-26T22:12:42.000Z", "text": "\u4eca\u56de\u4e00\u7dd2\u306b\u65c5\u3092\u3057\u3066\u3044\u308b\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb\u4eba\u304b\u3089\u6559\u308f\u3063\u305felefante branco \u3068\u3044\u3046\u30dd\u30eb\u30c8\u30ac\u30eb\u8a9e\u3002\u6587\u5b57\u901a\u308a\u306b\u306f\u300c\u767d\u3044\u8c61\u300d\u3067\u3059\u304c\u3001\u6700\u521d\u306f\u5922\u3044\u3063\u3071\u3044\u306b\u5efa\u9020\u3055\u308c\u305f\u5de8\u5927\u30ea\u30be\u30fc\u30c8\u65bd\u8a2d\u306a\u3069\u304c\u5ec3\u308c\u3066\u673d\u3061\u679c\u3066\u3066\u3044\u308b\u69d8\u3092\u5f62\u5bb9\u3059\u308b\u6642\u306b\u4f7f\u3046\u8a00\u8449\u3002\u300c\u767d\u3044\u8c61\u306e\u3088\u3046\u306a\u5efa\u7269\u300d\u65e5\u672c\u306b\u3082\u6ca2\u5c71\u3042\u308b\u3068\u601d\u3046\u3002", "id": "1618733695942406144"},{"created_at": "2023-01-26T21:55:25.000Z", "text": "@quandosurgee @RaphasChezter @CeloCRF @befrancas Essa Arena sim \u00e9 um elefante branco no Amazonas, isso \u00e9 Brasil.", "id": "1618729348445642756"},{"created_at": "2023-01-26T21:49:13.000Z", "text": "@semperxx \u00c9 prov\u00e1vel e tamb\u00e9m era prov\u00e1vel n\u00e3o fazer aquele elefante branco", "id": "1618727786331643909"},{"created_at": "2023-01-26T21:42:30.000Z", "text": "@bartpalmeiras Aquele elefante branco de perto n\u00e3o tem nada.", "id": "1618726096287178754"},{"created_at": "2023-01-26T21:41:23.000Z", "text": "@Esmeraldino00 @CeloCRF O que mais me d\u00e1 raiva n\u00e3o s\u00e3o os estadios elefante branco. Mas sim terem feito um em SP, sendo que o Allianz Parque tava pronto e NOVINHO e tbm em Porto Alegre, com a Arena do Gremio pronta e NOVINHA. Os dois padr\u00e3o FIFA.", "id": "1618725816527114240"},{"created_at": "2023-01-26T21:40:00.000Z", "text": "Mas o palco previsto arrisca-se a ser um elefante branco que pouca utilidade ter\u00e1 para a cidade depois do evento, sem qualquer tipo de planeamento pr\u00e9vio para a sua utiliza\u00e7\u00e3o no futuro.", "id": "1618725465581301761"},{"created_at": "2023-01-26T21:39:56.000Z", "text": "Palco das Jornadas Mundiais da Juventude: um elefante dentro da sala, um elefante branco e um elefante \u00e0s fatias. \ud83d\udc47\ud83e\uddf5 https://t.co/HwcpqniL1Z", "id": "1618725448716001283"},{"created_at": "2023-01-26T21:28:25.000Z", "text": "@joao_semregras @evoluicomigo N\u00e3o queira comparar\nJ\u00e1 h\u00e1 infraestrutura constru\u00edda e no caderno de encargos n\u00e3o h\u00e1 constru\u00e7\u00e3o de nenhum elefante branco. Ali\u00e1s, a maior fatia de gastos ser\u00e1 dos machorros espanh\u00f3is", "id": "1618722552209371138"},{"created_at": "2023-01-26T20:56:52.000Z", "text": "\u00c9 caro? \u00c9. Vai ser outro elefante branco? A quest\u00e3o \u00e9 outra. Vale a pena? Tudo hist\u00e9rico com 5 milh\u00f5es. Quanto custa Rock in Rio Lisboa? Web Summit? Quem n\u00e3o tem dinheiro n\u00e3o tem v\u00edcios. E ele existe, est\u00e1 no Or\u00e7amento de Estado 2023. Feio meter o Papa Francisco neste histerismo", "id": "1618714610923880448"},{"created_at": "2023-01-26T20:52:05.000Z", "text": "@Anjos7Miguel @cronistaesporte @aldorebelo A de Natal n\u00e3o \u00e9 Elefante Branco mas tem pouco retorno esportivamente falando.\n\nElefant\u00e3o mesmo \u00e9 de Manaus.", "id": "1618713409696190465"},{"created_at": "2023-01-26T20:50:56.000Z", "text": "\u00c9 por isso que o @maurocezar \u00e9 o melhor do Brasil. Agora ta la, o elefante branco sem luz. https://t.co/KRFfp12eC9", "id": "1618713117147668480"},{"created_at": "2023-01-26T20:40:43.000Z", "text": "@JB_FlaBRASIL @cronistaesporte @aldorebelo Comparar a arena das dunas, uma das arenas que mais lucram no Brasil, com esse elefante Branco \u00e9 piada ou falta de conhecimento msm", "id": "1618710549910654977"},{"created_at": "2023-01-26T20:20:05.000Z", "text": "@Benrafa14 @viniciusmneves @maurocezar Estamos vendo... Eu sou super favor\u00e1vel ao PT e ao desenvolvimento de outras regi\u00f5es, at\u00e9 pq moro no nordeste, mas esse est\u00e1dio foi um erro. Puta elefante branco, n\u00e3o \u00e9 usado e agora t\u00e1 a\u00ed a d\u00edvida. Quem vai pagar a conta? N\u00f3s, \u00e9 claro.", "id": "1618705355332288512"},{"created_at": "2023-01-26T20:17:44.000Z", "text": "@silioxmila33 @maurocezar @CeloCRF N\u00e3o nos interessa se o resto do pais conhece ou n\u00e3o o cl\u00e1ssico amazonense.\n\nA gente quer saber \u00e9:\n\nTem cacife pra manter um elefante branco desse nivel?\nEra \u00f3bvio q n\u00e3o,O tal maravilhoso futebol amazonense aparentemente n\u00e3o \u00e9 capaz de sustentar o est\u00e1dio,dinheiro p\u00fablico no ralo", "id": "1618704765076271104"},{"created_at": "2023-01-26T20:08:14.000Z", "text": "@JoaoPMarchesini Problema q a prefeitura 99% de certeza q nao liberaria o terreno por nao querer ficar com um elefante branco", "id": "1618702372380999680"},{"created_at": "2023-01-26T20:00:09.000Z", "text": "O Papa rezou missas em est\u00e1dios no Canad\u00e1, Abu Dhabi, Jap\u00e3o, Brasil\u2026Mas, claro, s\u00e3o pa\u00edses pobres\u2026N\u00f3s, n\u00e3o. N\u00f3s \u201cnadamos\u201d em Euros, vamos l\u00e1 erguer mais um elefante branco\u2026O \u201cZ\u00e9 Pagode\u201d paga.", "id": "1618700337644474369"},{"created_at": "2023-01-26T19:44:48.000Z", "text": "@cronistaesporte @aldorebelo Obg @aldorebelo por insistir nesss elefante branco @maurocezar te avisou", "id": "1618696477907488768"},{"created_at": "2023-01-26T19:42:18.000Z", "text": "@CanalDoManel_ Meu amigo Manoel, a federa\u00e7\u00e3o de atletismo j\u00e1 t\u00e1 frescando com o Botafogo porque vai trocar o gramado, engra\u00e7ado que o engenh\u00e3o ia virar o elefante branco o Botafogo resolveu arrendar agora t\u00f4 com maior frescura.", "id": "1618695847172280320"},{"created_at": "2023-01-26T19:35:45.000Z", "text": "@fladiario22 @futebol_info Eu tamb\u00e9m estou torcendo por isso. Quero o meu elefante branco no lugar mais central do RJ, com acesso de metr\u00f4, trem, barcas e todas as linhas de \u00f4nibus.", "id": "1618694198030663680"},{"created_at": "2023-01-26T19:00:39.000Z", "text": "Arena da Amaz\u00f4nia\nManaus - AM\n\nt\u00e3o fazendo de tudo pra tornar um elefante branco, espero que sobreviva https://t.co/Qf9CmeK0BF", "id": "1618685364658663425"},{"created_at": "2023-01-26T18:55:12.000Z", "text": "Este seria o novo Santu\u00e1rio do Divino Pai Eterno em Trindade Goi\u00e1s, mas como um padre chamado Robson \"desviou= roubou\" milh\u00f5es das ofertas dos fi\u00e9is este elefante branco ficou como lembran\u00e7a do roubo.\n\nEstive ontem a\u00ed e fiquei triste com esse epis\u00f3dio. https://t.co/KhD3WrM48f", "id": "1618683993263853568"},{"created_at": "2023-01-26T18:11:33.000Z", "text": "@Felipe_P76 @futebol_info eu to torcendo mto pra vcs ganharem essa merda, a\u00ed o flamengo enfim larga o maracan\u00e3 e constr\u00f3i um est\u00e1dio, e deixa o maracan\u00e3 virar um elefante branco", "id": "1618673009207939074"},{"created_at": "2023-01-26T17:48:34.000Z", "text": "@befrancas @CeloCRF Claro imbecil \u00e9 a resposta, n\u00e3o a id\u00e9ia de construir um elefante branco no Amazonas kkkkkkkkkk", "id": "1618667224105119744"},{"created_at": "2023-01-26T17:47:16.000Z", "text": "@viniciusmneves @maurocezar j\u00e1 podem renomear para Elefante Branco Aldo Rebelo @aldorebelo", "id": "1618666899482767360"},{"created_at": "2023-01-26T16:51:31.000Z", "text": "@RaphasChezter @CeloCRF @befrancas Impressionante o descaso com dinheiro p\u00fablico, era evidente que o est\u00e1dio se tornaria num elefante branco, muita irresponsabilidade...", "id": "1618652866067189762"},{"created_at": "2023-01-26T16:50:41.000Z", "text": "@befrancas @CeloCRF \u00d3bvio que foi um equ\u00edvoco construir est\u00e1dio ali ,hoje e um elefante branco , mas isso e normal na \u00e9poca do PT para desviar dinheiro p\u00fablico kkk", "id": "1618652656234565632"},{"created_at": "2023-01-26T16:16:29.000Z", "text": "@LuizVidal97 @kaminusi_ @cronistaesporte @aldorebelo Sim. O est\u00e1dio n\u00e3o viraria um \"elefante branco\".", "id": "1618644050407739400"},{"created_at": "2023-01-26T16:11:49.000Z", "text": "@cronistaesporte @aldorebelo @aldorebelo ajuda l\u00e1 seu com\u00e9dia, vc n\u00e3o queria esse elefante branco?", "id": "1618642876304601088"},{"created_at": "2023-01-26T16:09:10.000Z", "text": "A falta de pol\u00edticas eficientes durante d\u00e9cadas a fio, criaram este elefante branco da Sa\u00fade p\u00fablica, tendo se tornado um problema tamb\u00e9m de Seguran\u00e7a.\nA repress\u00e3o ao tr\u00e1fico desde a origem at\u00e9 os fabricantes de crack deixa a desejar.\nCorrup\u00e7\u00e3o?\nDescaso? https://t.co/6qIGybYD1G", "id": "1618642208600764419"},{"created_at": "2023-01-26T15:52:17.000Z", "text": "Uma hora o assunto tinha que surgir n\u00e9, esse elefante branco no meio da sala tava grande demais j\u00e1 https://t.co/xOvNSrhow4", "id": "1618637959598866435"},{"created_at": "2023-01-26T15:48:57.000Z", "text": "@verdark Siiiiim, minha fun\u00e7\u00e3o aqui \u00e9 chamar a aten\u00e7\u00e3o pro grande elefante branco na sala chamada Brasil. Temos que trazer os debates importantes pros holofotes sociais.", "id": "1618637123921534980"},{"created_at": "2023-01-26T15:47:06.000Z", "text": "@cronistaesporte @aldorebelo Elefante Branco", "id": "1618636655413587969"},{"created_at": "2023-01-26T15:30:27.000Z", "text": "Algu\u00e9m falando sobre o elefante branco na sala https://t.co/ePPPAef8xX", "id": "1618632465945612291"}]