[{"tweets_quantity": 206},{"created_at": "2023-02-08T23:07:53.000Z", "text": "@brendandrad3 Pois \u00e9. Ele encontrou uma formula e segue nela. A maioria dos artistas tem um fio condutor mas costumam passar por fases e criam coisas distintas durante a carreira e mesmo assim  vc sabe que aquela obra \u00e9 da pessoa", "id": "1623458627250946049"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:27.000Z", "text": "Triste que algumas pessoas sejam incapazes de dialogar ou respeitar opini\u00f5es diferentes. Que ao menos o fio condutor seja SEMPRE o MELHOR para o #GALO, a cada tomada de decis\u00e3o, das mais simples \u00e0s mais impactantes. Que a hist\u00f3ria e a MASSA sejam honradas! Ra\u00edzes e asas!\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udfff\ud83d\udc14", "id": "1623405418276954117"},{"created_at": "2023-02-08T18:42:48.000Z", "text": "@reis_joabe acredito q a serie tem se mostrado bem eficiente em questao de mostrar oq tem de mostrar. os quatro primeiros ep nos reapresentam os mocinhos, o \u201canti-her\u00f3i\u201d e o fio condutor disso tudo. dps disso tudo, respiramos um pouco no 5 e nos preparamos para esses no 6", "id": "1623391916439048193"},{"created_at": "2023-02-08T18:12:18.000Z", "text": "@BH0809 Que bom que voc\u00ea confia cegamente nestas pessoas! A torcida ser\u00e1 sempre para que o fio condutor de cada torcedor seja o melhor para o #GALO. Mas, na real? Sabemos que n\u00e3o funciona assim, para muitos. S\u00f3 queremos o melhor para o CLUBE, para a MASSA, para a HIST\u00d3RIA.", "id": "1623384239352819713"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:18.000Z", "text": "@mariamarighella @Funarte @CulturaGovBr @MagaAfroPop Boa administra\u00e7\u00e3o e desejo que a cultura seja o fio condutor de uma sociedade brasileira n\u00e3o violenta e mais fraterna. Espero te conhecer logo do lan\u00e7amento de j\nmeu livro no rio. Te mando co vite oelo zap", "id": "1623360333078269952"},{"created_at": "2023-02-08T00:39:01.000Z", "text": "e vou dizer mais: the menu, filme que eu simplesmente AMEI, tamb\u00e9m n\u00e3o me entusiasmou quanto a me expor ao novo, j\u00e1 que o fio condutor dos acontecimentos \u00e9, essencialmente, A MESMA COISA que o primeiro dos 6 contos de \u201cwild tales\u201d, um filme antol\u00f3gico genial. https://t.co/joBIlo7Q0S", "id": "1623119171335618561"},{"created_at": "2023-02-07T23:55:41.000Z", "text": "@MicaelleAlves20 @Jakelyneloiola_ T\u00e1 enrolado prevaricou e Marcos do Val vai ser o fio condutor pois tem grava\u00e7\u00e3o do Al\u00ea", "id": "1623108267197988865"},{"created_at": "2023-02-07T20:27:30.000Z", "text": "Talvez se possa discernir um (desgastado) fio condutor que liga o desolador slogan No Estamos en Guerra, de 2019, a Make Love not War [Fa\u00e7a amor, n\u00e3o guerra], de 1968, e at\u00e9 mesmo Peace, Land and Bread [Paz, Terra e P\u00e3o], de 1917.", "id": "1623055876754907142"},{"created_at": "2023-02-07T14:50:16.000Z", "text": "@outrarosa Essas sess\u00f5es s\u00e3o importantes. Tudo \u00e9 fio condutor. Voc\u00ea n\u00e3o falou assuntos aleat\u00f3rios. Falou o q precisava falar! Provavelmente daqui algumas sess\u00f5es voc\u00eas (vc e seu (sua) terapeuta) v\u00e3o conseguir amarrar tudo isso!", "id": "1622971008104775680"},{"created_at": "2023-02-07T03:17:35.000Z", "text": "Gostei do Gaga. Foi lacrar em cima da Marvvila deu uma hist\u00f3ria pra ela contar. \u00d3timo fio condutor", "id": "1622796688363597824"},{"created_at": "2023-02-06T22:35:41.000Z", "text": "@goncalo_nspinto @observadorpt A vontade de ser engra\u00e7ada permanentemente, num acto falhado cont\u00ednuo, retira qq fio condutor \u00e0 coisa. Perdi a paci\u00eancia rapidamente.", "id": "1622725747600199680"},{"created_at": "2023-02-06T22:07:11.000Z", "text": "Perto de completar 80 anos, sendo 50 deles atuando como m\u00e9dico em hospitais e pres\u00eddios, Drauzio reflete sobre a sua trajet\u00f3ria pessoal e a do pa\u00eds usando a medicina como fio condutor. \n\nSe voc\u00ea quer saber mais, acesse o link: https://t.co/bINOugJaEJ", "id": "1622718573004161030"},{"created_at": "2023-02-06T20:46:42.000Z", "text": "a\u00e7\u00f5es a todos os Continentes, utilizando o futebol como fio condutor para aproxima\u00e7\u00e3o e relacionamento ao longo desse processo.\n_\n_\n_\n#vereadoraclaudiaaraujo\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es \ud83d\udc47\nhttps://t.co/z2iRc8S0eH", "id": "1622698319905701888"},{"created_at": "2023-02-06T15:15:50.000Z", "text": "@ftpavani @vittaldo @HaddadDebochado O agroneg\u00f3cio vai alocar a m\u00e3o de obra q vai ficar desempregada??? Ind\u00fastria \u00e9 o fio condutor do desenvolvimento, n\u00e3o \u00e9 pq ela hoje \u00e9 sucateada que a gente deva descartar tudo e jogar fora nosso futuro para virar apenas uma grande fazenda", "id": "1622615055412994048"},{"created_at": "2023-02-06T01:18:30.000Z", "text": "@HeitorPaiv Concordo com essa vis\u00e3o. Acho muito dif\u00edcil a industrializa\u00e7\u00e3o avan\u00e7ar no Brasil. Temos que torcer pra produ\u00e7\u00e3o do agro e das commodities energ\u00e9ticas avan\u00e7arem. Confio muito na expans\u00e3o offshore, acho que ser\u00e1 o fio condutor desse processo", "id": "1622404332829249538"},{"created_at": "2023-02-06T00:23:13.000Z", "text": "@guilhermeniegro @rodolpho09 Responsabilidade jur\u00eddica o nome rs pq a Fam\u00edlia de Jo\u00e3o cobra p ele ser enredo.\nA\u00ed ele \u00e9 fio condutor/homenageado mas o enredo s\u00e3o os para\u00edsos loucos dele e do Carnaval.\nFoi o q eu entendi. Mas o enredo \u00e9 freestyle. Cada um interpreta como quer. Hahahaha", "id": "1622390421757231105"},{"created_at": "2023-02-05T19:00:51.000Z", "text": "@Timebringer @SorFrederiksen O grande foco na Guarda est\u00e1 nos Novels, eles s\u00e3o o fio condutor desses livros pra mim, tem sempre pelo menos uma trama envolvendo algum deles em algum n\u00edvel (tirando no primeiro livro dos Novels)", "id": "1622309296011706368"},{"created_at": "2023-02-05T18:48:27.000Z", "text": "Desaparecimento mascarado, ou, antes, irrisoriamente indicado pela s\u00e9rie abeced\u00e1ria de nosso alfabeto, que se sup\u00f5e servir de fio condutor (o \u00fanico vis\u00edvel) \u00e0s enumera\u00e7\u00f5es de uma enciclop\u00e9dia chinesa...", "id": "1622306174820585472"},{"created_at": "2023-02-05T12:31:45.000Z", "text": "@F_Brito_Bastos @voupensarnisso A sua presen\u00e7a regular, ao longo de d\u00e9cadas, na imprensa, \u00e9 para mim um dos grandes mist\u00e9rios da Humanidade. (bem, pelo menos h\u00e1 um fio condutor: da geopol\u00edtica ao futebol, da tauromaquia \u00e0 \u201cliteratura\u201d da an\u00e1lise pol\u00edtica \u00e0 gastronomia, \u00e9 tudo med\u00edocre).", "id": "1622211374569996289"},{"created_at": "2023-02-05T11:51:38.000Z", "text": "Ali\u00e1s, um modus operandi bolsonarista, diga-se de passagem. \u00c9 tudo mentira, tudo comprado, que pregui\u00e7a que d\u00e1. Espero mesmo que a grande ficha caia. A boa comunica\u00e7\u00e3o \u00e9 o fio condutor de uma sociedade saud\u00e1vel.", "id": "1622201278620123137"},{"created_at": "2023-02-05T11:32:17.000Z", "text": "@joanamaraldias O mais engra\u00e7ado da JAD \u00e9 que consegue n\u00e3o ter qualquer fio condutor de pensamento, tanto pode ser uma coisa como a oposta\u2026", "id": "1622196410035625985"},{"created_at": "2023-02-05T08:18:09.000Z", "text": "\u00c0s vezes leio tantas conversas idiotas no Twitter, que at\u00e9 parecem elaboradas por uma intelig\u00eancia artificial. Leio r\u00e9plicas e tr\u00e9plicas t\u00e3o sem nexo e sem um fio condutor do assunto, que at\u00e9 desconfio da minha capacidade de interpreta\u00e7\u00e3o.", "id": "1622147552916242432"},{"created_at": "2023-02-04T15:27:21.000Z", "text": "@macenadacosta Todo texto, particularmente do AT, que fa\u00e7a ode ao casar e ter filhos tem que ser visto tamb\u00e9m num pano de fundo de um povo em que o casamento e a filia\u00e7\u00e3o s\u00e3o um imperativo, s\u00e3o um fio condutor de pacto e pertencimento. A poligamia  e dispositivos jur\u00eddicos como o levirato +", "id": "1621893175500488712"},{"created_at": "2023-02-04T13:51:00.000Z", "text": "Aos domingos, o yoga tem espa\u00e7o garantido por aqui. Todos os meses, a programa\u00e7\u00e3o Manh\u00e3s de Yoga prop\u00f5e a pr\u00e1tica a partir de um diferente fio condutor, tamb\u00e9m ministrada por diferentes profissionais.\n\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83e\uddd8\u200d\u2642\ufe0f\nhttps://t.co/bfV6XtL0RF\n\ud83d\udcf8 Eduardo Valentim https://t.co/DwKQTRNfbv", "id": "1621868929202229249"},{"created_at": "2023-02-04T09:32:32.000Z", "text": "@r_nagamine @r_nagamine gostei do texto em geral, e em particular da forma como relaciona os planos da an\u00e1lise. Tb gostei da forma como o Iluminismo comparece na an\u00e1lise, o anti Iluminismo \u00e9 um fio condutor muito relevante para tipifica\u00e7\u00f5es do direitismo e ainda mais do extremodireitismo.1/2", "id": "1621803884753702912"},{"created_at": "2023-02-04T02:12:39.000Z", "text": "Se a edi\u00e7\u00e3o fosse mais fidedigna com o que acontece na casa, ao inv\u00e9s de for\u00e7ar narrativas pra equilibrar o jogo pro aqu\u00e1rio, a audi\u00eancia talvez n\u00e3o tivesse esse fracasso. Al\u00e9m do grande p\u00fablico claramente n\u00e3o comprar o aqu\u00e1rio, a edi\u00e7\u00e3o fica sem um fio condutor. Enfim\u2026 https://t.co/yFByPi7CeU", "id": "1621693183443845122"},{"created_at": "2023-02-03T23:46:02.000Z", "text": "psican\u00e1lise, da medicina, da biologia molecular e da neurofisiologia, O or\u00e1culo da noite apresenta uma hist\u00f3ria da mente humana pelo fio condutor do sonho.", "id": "1621656289192382465"},{"created_at": "2023-02-03T13:48:01.000Z", "text": "Acho que o fio condutor de tudo est\u00e1 no desmonte da Lava Jato e na consequente anula\u00e7\u00e3o das condena\u00e7\u00f5es de Lula. O movimento de criminaliza\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica que elegeu Bolsonaro, naquele momento, refletia toda insatisfa\u00e7\u00e3o da sociedade com o aparelhamento do estado pelo PT. https://t.co/MzcoVS5A0e", "id": "1621505789977305088"},{"created_at": "2023-02-03T13:11:24.000Z", "text": "Meganha atormentado, perde celular. Comandante do golpe, acusa a met\u00e1fora. Brucutu indultado, \u00e9 enjaulado . Personal da SWAT, fio condutor do esquema. Estamos assistindo um filme policial, suspense, com\u00e9dia ou trash? Que pa\u00eds \u00e9 esse ... https://t.co/RmjyYmftGI", "id": "1621496575125082112"},{"created_at": "2023-02-03T01:44:40.000Z", "text": "At\u00e9 hoje n\u00e3o entendi do que se trata #Travessia . At\u00e9 o S\u00e9timo Guardi\u00e3o tinha um fio condutor !", "id": "1621323754520313858"},{"created_at": "2023-02-02T22:07:11.000Z", "text": "A pessoa quer cortar o que tem de mais interessante na jogo/s\u00e9rie, eu simplesmente amo a intera\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de personagens,a pessoa que matar literalmente o fio condutor da hist\u00f3ria, j\u00e1 que a Ellie \u00e9 a moeda de troca para os vagalumes darem a bateria pro Joel https://t.co/lR7xwYP7VZ", "id": "1621269024679100417"},{"created_at": "2023-02-02T22:05:35.000Z", "text": "quilombo como ideia central de um cont\u00ednuo hist\u00f3rico e apresentando como fio condutor a hist\u00f3ria pessoal de Beatriz Nascimento, historiadora e militante negra, falecida prematuramente no Rio de Janeiro, em 1995. \n\nO filme mostra tamb\u00e9m a comunidade negra em sua rela\u00e7\u00e3o com o\n\ud83d\udc47\ud83c\udffe", "id": "1621268619408596992"},{"created_at": "2023-02-02T17:36:51.000Z", "text": "@gen_heleno @BragaNetto_gen e @Gen_VillasBoas s\u00e3o tr\u00eas vi\u00favas da ditadura que, ao que tudo indica, tramaram um golpe de estado que foi mal-sucedido porque o fio condutor era bolsonaro, um completo energ\u00fameno. Todos precisam ser rigorosamente investigados, assim como abin e gsi", "id": "1621200991344381952"},{"created_at": "2023-02-02T17:00:32.000Z", "text": "@gabxew \u00c9 um dos maiores anticomunismos de todos se a gente pensar que Trotsky \u00e9 o fio condutor do Bolchevismo.", "id": "1621191851905630214"},{"created_at": "2023-02-02T14:24:49.000Z", "text": "Como criar um produto que fa\u00e7a sentido no mundo?\n\nUm curso que ensina como o design pode ser o fio condutor da estrat\u00e9gia de inova\u00e7\u00e3o de um neg\u00f3cio, desde a estrutura\u00e7\u00e3o de pesquisas at\u00e9 a an\u00e1lise de cen\u00e1rios e cria\u00e7\u00e3o de um Roadmap de inova\u00e7\u00e3o. https://t.co/ovZW7mP5G9", "id": "1621152663286210562"},{"created_at": "2023-02-02T14:21:06.000Z", "text": "Meu primeiro afeto veio com a leitura de \"Mar Morto\" de Jorge Amado. Jorge Amado apresenta \"as hist\u00f3rias da beira do cais da Bahia\" tendo Yemanj\u00e1 como fio condutor. Me interessei. Fui pesquisar. Vi algu\u00e9m explicar a import\u00e2ncia de Yemanj\u00e1, da figura materna +", "id": "1621151730045157376"},{"created_at": "2023-02-02T03:41:30.000Z", "text": "2) A grande maioria apela para \"ensinar alguma coisa\", e isso pode ser bom (eu mesmo estou ensinando algo agora). O problema \u00e9 que na maioria das vezes \u00e9 um conte\u00fado desconectado do todo (a gestalt n\u00e3o fecha!).\n\nN\u00e3o adianta conte\u00fado bom sem ele estar em um fio condutor l\u00f3gico.", "id": "1620990767853613059"},{"created_at": "2023-02-02T01:04:21.000Z", "text": "Acredito na Educa\u00e7\u00e3o como fio condutor de uma sociedade mais justa e igualit\u00e1ria. Por isso, entendo como fundamental fortalecer ainda mais o ensino p\u00fablico, que j\u00e1 faz de Niter\u00f3i refer\u00eancia para todo o Pa\u00eds.", "id": "1620951219845095431"},{"created_at": "2023-02-02T00:59:18.000Z", "text": "@hernandes_doug @TioUrso96 @forumeplay O fio condutor inicial era m\u00e3e e filha apaixonadas pelo mesmo homem, por\u00e9m esse plot foi solucionado em poucos cap\u00edtulos e \u00e9 digamos, um plot que n\u00e3o se sustenta muito sozinho. La\u00e7os teve muitos cap\u00edtulos onde nada acontecia, o que bombou mesmo foi a reta final", "id": "1620949951533518849"},{"created_at": "2023-02-02T00:56:17.000Z", "text": "@pry_riguete @TioUrso96 @forumeplay A leucemia n\u00e3o foi o fio condutor da novela.", "id": "1620949189701283840"},{"created_at": "2023-02-01T22:26:51.000Z", "text": "@SuperPeaples @gabrielfelixx_ @nmlugarnenhum Me diz o que isso influ\u00eancia na hist\u00f3ria. Tem alguma hist\u00f3ria que isso foi o fio condutor?", "id": "1620911586104811520"},{"created_at": "2023-02-01T16:44:58.000Z", "text": "@lanhuapereira Olha at\u00e9 agora tem bastante intriga palaciana. O fio condutor t\u00e1 no romance, o par rom\u00e2ntico \u00e9 ela e o quarto pr\u00edncipe.. esses s\u00e3o os protas. Ai fica nisso ela em cima dele, todo mundo tentando ferrar ele e ela tendo o mel e conquistando meio pal\u00e1cio.", "id": "1620825544765083650"},{"created_at": "2023-02-01T13:03:03.000Z", "text": "@Pablo_Peixoto @JamesGunn A Amanda Waller pode ser um fio condutor desse novo universo, visto que \u00e9 a primeira produ\u00e7\u00e3o desse novo universo", "id": "1620769697636696064"},{"created_at": "2023-02-01T04:40:58.000Z", "text": "Descri\u00e7\u00e3o do livro Em Nada Escapa a Lady Whistledown, a cronista eternizada por Julia Quinn continua a revelar os acontecimentos mais apimentados da temporada londrina. Suas colunas s\u00e3o o fio condutor das quatro hist\u00f3rias que formam esta", "id": "1620643344589234176"},{"created_at": "2023-02-01T01:36:46.000Z", "text": "@RafaelDelaszz @yayahuz Mas a s\u00e9rie eh justamente pra isso, pra aprofundar no mundo, nas hist\u00f3rias...n\u00e3o s\u00f3 nos dois, os dois s\u00e3o o fio condutor da hist\u00f3ria, mas acredito que ter\u00e1 muitos epis\u00f3dios assim, sobre quem eles encontram e suas hist\u00f3rias de sobreviv\u00eancia", "id": "1620596990861254658"},{"created_at": "2023-02-01T01:25:21.000Z", "text": "2 S\u00c9RIES Live Action aqui. Paradise Lost na pegada de Game of Thrones. Lanterns na pegada True Detective. Com essas compara\u00e7\u00f5es a gente empolga, curioso pro resultado final. Em Lanterns vai rolar algo grandioso que ser\u00e1 importante enquanto fio condutor da Fase 1 do DCU; https://t.co/7cIgfDFFZ1", "id": "1620594118966796289"},{"created_at": "2023-02-01T00:30:42.000Z", "text": "gostei deste cap\u00edtulo um ser tem\u00e1tico e usando disso para explorar das mais diversas fontes pra criar uma unidade que n\u00e3o dependa s\u00f3 de um \u00fanico fio condutor\n\nindo do pulp a era de prata, da com\u00e9dia ao horror, e com isso brincando com a dualidade entre divino e monstruoso", "id": "1620580365357453314"},{"created_at": "2023-01-31T22:36:33.000Z", "text": "@Pablo_Peixoto Tu tem ideia do que vai ser o fio condutor que vai unir esse universo? Eu tamb\u00e9m n\u00e3o. Mas imagino que o Gunn deva saber. S\u00f3 precisam ter coes\u00e3o e fundamentar essa base importante desenvolvendo bem os filmes solo. Querer muita intera\u00e7\u00e3o e liga\u00e7\u00e3o j\u00e1 nesse come\u00e7o \u00e9 tiro no p\u00e9.", "id": "1620551638082801665"},{"created_at": "2023-01-31T22:24:33.000Z", "text": "@Sousenhorademim @ReneArtoisAllo @s_m_ay @dvsk__ @jmacorreia Por falar em can\u00f3nico, proponho um requiem pelo fio condutor destes coment\u00e1rios.", "id": "1620548617307291649"},{"created_at": "2023-01-31T21:47:30.000Z", "text": "eu nem acho que o BBB t\u00e1 ruim de participantes, mas falta nele um fio condutor. N\u00e3o adianta, BBB precisa de narrativa. Acho que at\u00e9 por isso tanta gente \u00e9 considerada planta, n\u00e3o tem um acontecimento onde todos se metam e a\u00ed comecem os amores e \u00f3dios.", "id": "1620539294531346432"},{"created_at": "2023-01-31T18:09:28.000Z", "text": "@InsertANameHre pior que n\u00e3o, grande parte s\u00e3o bem imprevis\u00edveis mas tem um fio condutor n\u00edtido na m\u00fasica. Essa s\u00f3 vai indo", "id": "1620484425028087808"},{"created_at": "2023-01-31T17:24:51.000Z", "text": "parece que a gente vai ter um fio condutor que liga as hist\u00f3rias, mas os diretores v\u00e3o ter liberdade pra estabelecer suas vis\u00f5es.\n\nPor exemplo, Swamp Thing vai ser um filme de horror.\n\nMinha \u00fanica preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 ele ter citado games no come\u00e7o e, obviamente, n\u00e3o mencionou nada.", "id": "1620473197354225664"},{"created_at": "2023-01-31T14:18:29.000Z", "text": "A poesia de @Iata_Dgerais \u00e9 musical.\nProfundamente r\u00edtmica e plena de significados.\nA costura editorial do livro escolheu o jongo como fio condutor: \"O fogo, a ciranda e os tambores est\u00e3o postos. Venha para a roda, que o jongo vai come\u00e7ar.\"\nhttps://t.co/V3rY9MooJq https://t.co/qJTkAhr64o", "id": "1620426293589471233"},{"created_at": "2023-01-31T13:43:16.000Z", "text": "Tratora\u00e7o, o principal fio condutor da investiga\u00e7\u00e3o sobre o criminoso or\u00e7amento secreto. Onde come\u00e7ou? Onde circulou mais grana? Onde teve mais ind\u00edcios de corrup\u00e7\u00e3o? No minist\u00e9rio do #RogerioMarinhoNAO https://t.co/dDEuVwK75Y", "id": "1620417434061766664"},{"created_at": "2023-01-31T02:13:26.000Z", "text": "Sonhar \u00e9 uma sa\u00edda. Quando sonhamos voltamos pra casa, o despertar \u00e9 o \u00fanico fio condutor que nos interliga ainda a esse mundo fragmentado. Se n\u00e3o houvesse o sonhos n\u00e3o ter\u00edamos a possibilidade do eterno retorno. Sonhem, lembrem-se e fazem alguma coisa com isso quando despertarem", "id": "1620243828384083968"},{"created_at": "2023-01-31T01:13:04.000Z", "text": "@punkspikes @vitinhotwheels vi a notifica\u00e7\u00e3o e fiquei pensando qual era o fio condutor", "id": "1620228636916719616"},{"created_at": "2023-01-30T23:42:00.000Z", "text": "Ontem a @isabellegeee esteve aqui. E o passado foi s\u00f3 o fio condutor pra gente ter certeza que ainda \u00e9 divertido lembrar, mas maia do que isso, \u00e9 divertido viver.", "id": "1620205720494039043"},{"created_at": "2023-01-30T22:25:14.000Z", "text": "@SLBonifacio E a dar o Enzo como vendido. Negocia\u00e7\u00f5es, desenvolvimentos, bla bla. Bem esmiu\u00e7ado, dever\u00e1 haver um fio condutor em todos esses tweets que n\u00e3o s\u00e3o um Here we go, mas ficam algures a meio caminho", "id": "1620186402221850624"},{"created_at": "2023-01-30T19:16:37.000Z", "text": "#StarWars sempre foi a saga de uma fam\u00edlia. Ao tentar expandir esse universo para al\u00e9m dos Skywalker, a Disney descaracterizou o que tornou a s\u00e9rie um grande sucesso. A hist\u00f3ria dessa fam\u00edlia era o fio condutor de tudo nessa gal\u00e1xia distante.", "id": "1620138933421219840"},{"created_at": "2023-01-30T17:55:45.000Z", "text": "Gancho - \u00d3timo! Voc\u00ea quer aprender ingl\u00eas de gra\u00e7a? Essa \u00e9 a habilidade mais importante para ficar rico! Sem problemas. Siga meu fio condutor e eu lhe mostrarei como.\nT\u00f3pico \ud83e\uddf5\ud83d\udc47", "id": "1620118585292230663"},{"created_at": "2023-01-30T16:03:26.000Z", "text": "@choquei A din\u00e2mica de Gabriel j\u00e1 est\u00e1 muito clara: cavar uma narrativa de reden\u00e7\u00e3o sem reconhecer direito os pr\u00f3prios erros, al\u00e9m de uma constante busca por vitimiza\u00e7\u00e3o. \u00c9 uma trama chata e repetitiva, que se tornar\u00e1 o fio condutor da temporada se ele continuar no jogo. #ForaGabriel #BBB", "id": "1620090318011133952"},{"created_at": "2023-01-30T15:20:45.000Z", "text": "A din\u00e2mica de Gabriel j\u00e1 est\u00e1 clara: cavar uma narrativa de reden\u00e7\u00e3o sem reconhecer direito os pr\u00f3prios erros, al\u00e9m de uma constante busca por vitimiza\u00e7\u00e3o. \u00c9 uma trama chata e repetitiva, q se tornar\u00e1 o fio condutor da temporada se ele continuar no jogo. #ForaGabriel #BBB #BBB23", "id": "1620079577870798849"},{"created_at": "2023-01-30T15:18:57.000Z", "text": "A din\u00e2mica de Gabriel j\u00e1 est\u00e1 muito clara: cavar uma narrativa de reden\u00e7\u00e3o sem reconhecer direito os pr\u00f3prios erros, al\u00e9m de uma constante busca por vitimiza\u00e7\u00e3o. \u00c9 uma trama chata e repetitiva, que se tornar\u00e1 o fio condutor da temporada se ele continuar no jogo. #ForaGabriel #BBB", "id": "1620079123841552384"},{"created_at": "2023-01-30T13:36:51.000Z", "text": "Destaque para: \"A din\u00e2mica de Gabriel j\u00e1 est\u00e1 muito clara: cavar uma narrativa de reden\u00e7\u00e3o sem reconhecer direito os pr\u00f3prios erros, al\u00e9m de uma constante busca por vitimiza\u00e7\u00e3o. \u00c9 uma trama chata e repetitiva, que se tornar\u00e1 o fio condutor da temporada se ele continuar no jogo.\"", "id": "1620053427916259328"},{"created_at": "2023-01-30T10:46:23.000Z", "text": "@gutonu A Kizu da se perdendo muito na historia!!! Concordo principalmente  quanto  pega floquinho para ser o fio condutor do arco.", "id": "1620010530131042305"},{"created_at": "2023-01-30T10:17:22.000Z", "text": "\u00c9 impressionante como #TheLastOfUsHBO expande o que temos no jogo, mesmo mudando a narrativa. Joel e Ellie s\u00e3o os protagonistas da hist\u00f3ria mas eles tem sido um fio condutor para mostrar outras hist\u00f3rias. Esse ep3 foi um exemplo perfeito disso.", "id": "1620003229483536385"},{"created_at": "2023-01-30T05:38:13.000Z", "text": "@Kadumm1 Nossa cara, realmente imposs\u00edvel perceber que o fio condutor da hist\u00f3ria \u00e9 uma trama sobre vingan\u00e7a! Claro que eu n\u00e3o tinha percebido isso! Voc\u00ea \u00e9 inteligente mesmo por sacar essa, hein? Valeu por avisar! As pautas woke s\u00e3o irrelevantes mesmo, abriu meus olhos...", "id": "1619932979551412229"},{"created_at": "2023-01-30T01:45:25.000Z", "text": "Globo parece mais interessada em promover a s\u00e9rie do que realmente cobrar a justi\u00e7a sobre o caso da Boate Kiss. \n\nToda mat\u00e9ria que passou essa semana tem como fio condutor a s\u00e9rie e n\u00e3o o caso em si.", "id": "1619874393282461696"},{"created_at": "2023-01-29T22:06:12.000Z", "text": "\u2026 amiga @perguntadenovo , que numa bate-papo com outra pessoa daqui, deu a dica de ouro para essa leitura. A \u201chist\u00f3rial\u201d do livro praticamente n\u00e3o existe, ou seja, os fatos vivenciados pela narradora \u00e9 um fio condutor m\u00ednimo. O prazer dessa leitura est\u00e1 nas micronarrativas +", "id": "1619819222368133120"},{"created_at": "2023-01-29T21:53:27.000Z", "text": "@softnovelas travesseiro \u00e9 a famosa novela nada. n\u00e3o tem uma atua\u00e7\u00e3o de destaque, n\u00e3o tem fio condutor, n\u00e3o tem uma repercuss\u00e3o (tirando a de twitter), n\u00e3o tem historia", "id": "1619816014707052544"},{"created_at": "2023-01-29T17:35:03.000Z", "text": "Ent\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 aqui que liberal ir\u00e1 se criar com falsa equival\u00eancia. Se falar \u201cagora vc critica, quando era o Bozo vc apoiava\u201d vai se estrepar.\nN\u00e3o \u00e9 sobre coer\u00eancia pessoal, \u00e9 sobre consci\u00eancia das lutas estruturantes. O fio condutor de contra o que luto \u00e9 tecido pelos liberais", "id": "1619750987421618177"},{"created_at": "2023-01-29T16:23:41.000Z", "text": "@LoucoDasSeries To terminando de maratonar e amando. A trama policial \u00e9 o fio condutor, mas a trama n\u00e3o se reduz a ela, tem coisa acontecendo o tempo todo. S\u00f3 peguei um ran\u00e7o enorme do Juca, sempre machista, homof\u00f3bico, gritando com todos ao redor dele, n\u00e3o sabe com quem quer ficar, um saco.", "id": "1619733025050492929"},{"created_at": "2023-01-29T14:42:36.000Z", "text": "Reciprocidade \u00e9 o fio condutor das minhas rela\u00e7\u00f5es..", "id": "1619707589180403713"},{"created_at": "2023-01-29T13:55:28.000Z", "text": "\u00c9 claro que esse homem est\u00e1 em tudo. Ele \u00e9 o fio condutor de tudo que eu gosto VAI TOMAR NO CU SEU MALUCO DO CARALHO", "id": "1619695726010978305"},{"created_at": "2023-01-29T06:34:49.000Z", "text": "N\u00e3o existe fio condutor que leve a qualquer l\u00f3gica nesse tweet https://t.co/Dv0Wnp38RK", "id": "1619584834959196161"},{"created_at": "2023-01-28T23:03:51.000Z", "text": "@euskadicastro O Eust\u00e1quio poderia ter lugar, mas dificilmente como titular. O pior \u00e9 que o Grujic tamb\u00e9m n\u00e3o consegue oferecer aquilo que falta ao jogo do Porto. O nosso meio campo est\u00e1 num estado lastim\u00e1vel, o q reflete a falta de um fio condutor de jogo, de algum tipo de coer\u00eancia t\u00e1tica", "id": "1619471346433683457"},{"created_at": "2023-01-28T03:39:15.000Z", "text": "Acabo de ver na Rrde Globo not\u00edcias de ataque racista nos EUA e ataque de \u00f3dio no Oriente M\u00e9dio. O \u00f3dio como fio condutor das rela\u00e7\u00f5es de poder. Tudo a ver com este meu livro: https://t.co/bZMm4bIYpV", "id": "1619178265113133057"},{"created_at": "2023-01-28T01:25:23.000Z", "text": "@Cristin71995097 @Marcello_Reis @anvisa_oficial Nem perde tempo respondendo a esquerdista,falta um \"fio condutor\" no c\u00e9rebro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1619144574219489281"},{"created_at": "2023-01-27T19:36:25.000Z", "text": "at\u00e9 deixar claro e desbravado o fio condutor l\u00f3gico que o levou l\u00e1. Respira-se o \u00f3dio que tem \u00e0 burguesia, \u00e0s suas ideias e a este modo de produ\u00e7\u00e3o que suga a vida a todos a quem submete; e a urg\u00eancia, que aperta, da transforma\u00e7\u00e3o revolucion\u00e1ria por um mundo novo.", "id": "1619056753068630017"},{"created_at": "2023-01-27T17:30:48.000Z", "text": "@MARuediger @Meta \"Tem uma centralidade crescente no mundo digital da ideia da sociabilidade ser o fio condutor de qualquer processo imersivo bem sucedido. A gente n\u00e3o est\u00e1 s\u00f3 no mundo de tecn\u00f3logos, mas de soci\u00f3logos, do direito e outras \u00e1reas com influ\u00eancia da tecnologia\", explica @MARuediger.", "id": "1619025139915526151"},{"created_at": "2023-01-27T16:41:32.000Z", "text": "@e_rodrigues__ @thiagocomthi @ArnaldoJRibeiro O fio condutor at\u00e9 a elabora\u00e7\u00e3o do pedido, o acato do mesmo e a propaga\u00e7\u00e3o de suspei\u00e7\u00e3o como se deu foram repletos de parcialidade. Logo, foi golpe. E n\u00e3o foi pouco n\u00e3o, foi muito golpe.", "id": "1619012741490171905"},{"created_at": "2023-01-27T12:29:26.000Z", "text": "Apesar de proporcionar uma melhoria instant\u00e2nea no humor, a procrastina\u00e7\u00e3o, por comprometer objetivos, tende a desencadear ansiedade e dar in\u00edcio ao estresse. Por isso, determine diferentes tarefas, pule de uma meta em outra e consiga recuperar o fio condutor do seu trabalho.", "id": "1618949300503064576"},{"created_at": "2023-01-27T08:56:19.000Z", "text": "@alexis_felin @CrioloOtavio @miIene1faIcon n\u00e3o cara, vc ta indo numa noia muito grande, ninguem vira incel pq um grupo de pessoas fala sobre sexo, \u00e9 toda uma constru\u00e7\u00e3o e lavagem cerebral usando a frustra\u00e7\u00e3o do sujeito como fio condutor pra essa ideologia maluca e destrutiva q termina na misoginia", "id": "1618895666885066752"},{"created_at": "2023-01-27T02:58:18.000Z", "text": "Sem d\u00favidas que a Kristin foi o fio condutor do epis\u00f3dio. E que CEN\u00c3O ela proporcionou. #NoiteFBI", "id": "1618805571733577729"},{"created_at": "2023-01-27T01:51:33.000Z", "text": "@ernandx T\u00f4 doido pra chegar dia 01/02 pra que eu veja essa obra legendada! Angela macetou demais nesse filme, ela foi o fio condutor que te abra\u00e7a no in\u00edcio, conduz o meio e da pano pro terceiro ato. Ela merecia levar o Oscar como \"dona do filme\"! \u2764\ufe0f", "id": "1618788773663490048"},{"created_at": "2023-01-26T19:08:57.000Z", "text": "@ReinoGlobal E ser fio condutor para a Lumiar virar a vila mor", "id": "1618687454764224513"},{"created_at": "2023-01-26T17:22:12.000Z", "text": "@jcaetanodias Eu n\u00e3o vi, s\u00f3 ouvi. \u00c0 parte a ideologia, que tem grandes diferen\u00e7as, fez-me lembrar Freitas do Amaral na sua \u00e9poca \u00e1urea. A acertividade nas respostas, o discurso com um fio condutor e uma l\u00f3gica clara. E at\u00e9 a entoa\u00e7\u00e3o no final da frase. Excelente!", "id": "1618660589752193030"},{"created_at": "2023-01-26T13:23:47.000Z", "text": "oq saber a resist\u00eancia el\u00e9trica de um segmento do fio condutor el\u00e9trico de cobre vai mudar na minha vida porra eu sou eletricista?", "id": "1618600590317359104"},{"created_at": "2023-01-26T13:12:24.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Coloca em risco nada. S\u00e3o secret\u00e1rios do Satan\u00e1s. Chancelar\u00e1 todos os decretos do descondenado.!!! Seguir\u00e1 o fio condutor do socialismo.!!!", "id": "1618597723933908992"},{"created_at": "2023-01-26T10:54:24.000Z", "text": "@marcelvanhattem @alexandre Os posicionamentos mais recentes do TCU e da CMO corroboram o que o Lula disse. Estranho, n\u00e9? Vcs adoram dizer que todo o processo seguiu o rito democr\u00e1tico, por\u00e9m ignoram que o fio condutor dele foi arquitetado e manipulado. Como chamar isso? Hmmmm... j\u00e1 sei! GOLPE", "id": "1618562997294858241"},{"created_at": "2023-01-26T04:08:51.000Z", "text": "@Pedro_2905 A produ\u00e7\u00e3o melhora em termos de ambienta\u00e7\u00e3o, ritmo e afins. E eu  entendo a necessidade de apresentar personagens que fa\u00e7am a gente se identificar e servir como fio condutor. Uma pena apenas o exagero e os di\u00e1logos expositivos demais ali", "id": "1618460935034896385"},{"created_at": "2023-01-25T21:18:32.000Z", "text": "ontem lembrei de Chopping Mall (1986), que tem um dos t\u00edtulos mais legais do mundo. o filme em si n\u00e3o \u00e9 l\u00e1 uma obra prima, mas \u00e9 divertido e tem rob\u00f4s assassinos como fio condutor\n\nChopping Mall andou para que M3gan pudesse correr! https://t.co/iJbPnRuRv0", "id": "1618357678757253120"},{"created_at": "2023-01-25T18:43:38.000Z", "text": "\"H\u00e1 um fio condutor comum na pol\u00edtica e nas artes. A produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica de Emendabili acompanha uma S\u00e3o Paulo que se moderniza e industrializa a passos largos, o que traz consigo um refor\u00e7o nesse impulso afirmativo nacionalista\"\nhttps://t.co/uYwbQghLN4", "id": "1618318695050219520"},{"created_at": "2023-01-25T18:28:12.000Z", "text": "O livro do @NPTO traz a hist\u00f3ria do PT no t\u00edtulo e como fio condutor, mas vai al\u00e9m: \u00e9 um resumo da trajet\u00f3ria pol\u00edtica brasileira dos \u00faltimos 45 anos. Bem embasado, bem alinhavado, bem escrito. Acabo de terminar. Parab\u00e9ns, Celso. https://t.co/Iqur2su1u6", "id": "1618314811309436935"},{"created_at": "2023-01-25T15:50:19.000Z", "text": "um pouco de nonsense acho at\u00e9 legal sabe, mas achei tudo em todo lugar meio grosseiro.... muito tempo de \"brisa\", muita epilepsia, com um fio condutor fraco\nacho que \"bardo\" que lan\u00e7ou esse ano tambem consegue jogar com o surreal de um jeito muito mais interessante \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 https://t.co/jAweezZGKL", "id": "1618275078105624578"},{"created_at": "2023-01-25T15:39:25.000Z", "text": "@julierme_moura @sampaio_augusta Sem Povo na rua, o Congresso n\u00e3o derruba nem o tiririca vestido de Carmem Miranda...Fui assessor Parlamentar por 8 anos e te afirmo: As emin\u00eancias pardas existem mas o fio condutor \u00e9 o Povo na rua..Abra\u00e7os", "id": "1618272335592845312"},{"created_at": "2023-01-25T14:00:58.000Z", "text": "@seppukucarioca @hulk_cinefilo n\u00e3o existe filme apenas belo que seja bom, mas existem v\u00e1rios filmes com produ\u00e7\u00e3o bem mediana que se destacam pelo seu roteiro e fio condutor de narrativa. nessa sua l\u00f3gica, avatar 2 poderia ser um puta filme s\u00f3 pelo \u00e1udio e pelo visual, e n\u00e3o eh kkkk", "id": "1618247560283697152"},{"created_at": "2023-01-25T02:45:32.000Z", "text": "reviver algumas alegrias e dores, quedas e subidas, at\u00e9 conseguir enxergar o fio condutor que existe por detr\u00e1s de cada novo encontro.\u201d\n(Paulo Coelho).", "id": "1618077580002988033"},{"created_at": "2023-01-25T02:18:03.000Z", "text": "amei como eles come\u00e7aram a temporada mais tranquila e introduzindo os plots aos poucos, a tommy com o cara, o segredo do carlos e o casamento tarlos e a gangue terr*rista motoqueira que provavelmente vai ser o fio condutor do drama geral #911LoneStar https://t.co/0mOXa4FLFz", "id": "1618070664799490055"},{"created_at": "2023-01-25T00:17:40.000Z", "text": "@guisouzadias @sekaizera Eu j\u00e1 metia uma gag pra \u201cexplicar\u201d dentro da hist\u00f3ria a mudan\u00e7a na voz e bola pra frente \u2026 agora que a s\u00e9rie engrenou num fio condutor pra tudo num da pra acabar. Dan Harmon j\u00e1 passou por perdas piores no Community", "id": "1618040368062410753"},{"created_at": "2023-01-24T23:42:31.000Z", "text": "@gustavonsss Eles est\u00e3o em d\u00favida pq n\u00e3o t\u00eam esperan\u00e7a. O PH aponta que a pr\u00f3pria s\u00e9rie usa de subtexto pra indicar que a Ellie \u00e9 a esperan\u00e7a da cura. Mas a cura n\u00e3o \u00e9 certa, \u00e9 s\u00f3 esperan\u00e7a. O lance \u00e9 que \u00e9 s\u00f3 disso que os personagens precisam. E essa esperan\u00e7a \u00e9 o fio condutor da hist\u00f3ria.", "id": "1618031523915272195"},{"created_at": "2023-01-24T22:30:09.000Z", "text": "@Heinzeoficial Senador, precisamos de uma CPI sobre as ONGs do Amazonas. Vai ser o fio condutor que vai trazer a verdade", "id": "1618013313392340992"},{"created_at": "2023-01-24T21:05:43.000Z", "text": "@NivaLiveBrasil @marciatiburi @tmariadiego \ud83c\udfaf Anderson Torres Terrorista, Pazuello, Mandetta ... Ministro @FlavioDino aqui tem bom fio condutor da Sra Tiburi.", "id": "1617992063458627584"},{"created_at": "2023-01-24T15:37:42.000Z", "text": "Na lista de indicados, achei curioso q EEAO perca justamente nas categorias de atrizes, q \u00e9 basicamente o fio condutor da hist\u00f3ria. Mas \u00e9 mais por m\u00e9ritos das concorrentes q dem\u00e9rito", "id": "1617909517194493952"},{"created_at": "2023-01-24T14:48:56.000Z", "text": "@tecno_boy Ok, deixa-me somente arranjar um fio condutor e prometo que te respondo", "id": "1617897244736499715"},{"created_at": "2023-01-24T14:08:19.000Z", "text": "Diz no topo do artigo da \u2066@carmoafonso\u2069 que o posso oferecer. Mas voc\u00eas s\u00e3o tantos. Este \u00e9 daqueles assuntos sobre os quais n\u00e3o me atreveria a escrever. N\u00e3o me falta a coragem, falta sobretudo um fio condutor. A Carmo oferece esse fio. Como sempre. https://t.co/FkHCXw9VpC", "id": "1617887021812404227"},{"created_at": "2023-01-24T02:51:08.000Z", "text": "A Marvvila foi o FIO CONDUTOR e super necess\u00e1ria. Jogou a isca e o Guim\u00ea caiu perfeitamente mostrando a verdadeira face #BBB23 https://t.co/XJY2YmN1Rr", "id": "1617716602203688960"},{"created_at": "2023-01-24T02:46:52.000Z", "text": "A Marvvila foi o FIO CONDUTOR e super necess\u00e1ria. Jogou a isca e o Guim\u00ea caiu perfeitamente mostrando a verdadeira face #BBB23", "id": "1617715527480414211"},{"created_at": "2023-01-24T01:50:06.000Z", "text": "@SometimesLix De fato, mas \u00e9 que eu n\u00e3o gosto do \"fio condutor\" da hist\u00f3ria de um musical que seja de suspense", "id": "1617701243719417856"},{"created_at": "2023-01-23T19:12:16.000Z", "text": "@MarceloPanunto @FernandoHoliday Ele sabe disso.\nA quest\u00e3o \u00e9 engajar disseminando desinforma\u00e7\u00f5es.\nFaz parte do fio condutor da extrema direita.\nEsse garoto n\u00e3o \u00e9 inapz, n\u00e3o tem necessidades especiais a ponto de n\u00e3o entender claramente sobre o tema.\n\u00c9 M\u00e9todo.\n\u00c9 intencional\n\u00c9 desinforma\u00e7\u00e3o.\n\u00c9 a extrema direita.", "id": "1617601123808071681"},{"created_at": "2023-01-23T16:36:15.000Z", "text": "seja ela sexual ou n\u00e3o. Em uma sociedade patriarcal, onde predomina a autoridade moral masculina, detentora de privil\u00e9gio social e controle de tudo aquilo que n\u00e3o seja sua pr\u00f3pria masculinidade, a viol\u00eancia contra a mulher \u00e9 o fio condutor de um problema estrutural. +", "id": "1617561863000145932"},{"created_at": "2023-01-23T15:53:22.000Z", "text": "2. As despedidas - Carina Bacelar \no fio condutor das hist\u00f3rias s\u00e3o os fins n\u00e3o evidentes que todas n\u00f3s encaramos. s\u00e3o contos que tamb\u00e9m remontam um romance, alguns peda\u00e7os eram retratos da minha pr\u00f3pria hist\u00f3ria. compre com a @CarinaBacelar ou ebook em:\nhttps://t.co/zblFZf0iY5", "id": "1617551069638283264"},{"created_at": "2023-01-23T08:23:46.000Z", "text": "Um hist\u00f3rico sobre os \"gigantes que nunca dormiram\" \u00e9 a inspira\u00e7\u00e3o e fio condutor de Estranhas Catedrais, de Pedro Henrique Pedreira Campos. A an\u00e1lise cr\u00edtica identifica na #ditadura civil-militar brasileira do per\u00edodo 1964-1988 a origem da inser\u00e7\u00e3o, contamina\u00e7\u00e3o e subordina\u00e7\u00e3o", "id": "1617437924991160321"},{"created_at": "2023-01-23T05:36:50.000Z", "text": "Oficialmente o meu processo de escrita come\u00e7ou (juntei todos os textos soltos que eu escrevi nos \u00faltimos meses num arquivo s\u00f3 do Word, escolhi o t\u00edtulo provis\u00f3rio [t\u00f4 entre dois], o fio condutor e a m\u00fasica tema", "id": "1617395913630130184"},{"created_at": "2023-01-23T03:44:11.000Z", "text": "Na segunda temporada da White Lotus aparecem \"setores\", digamos, perif\u00e9ricos da sociedade, onde na primeira o foco era nos centros trabalhador-burgu\u00eas\nTamb\u00e9m parece ter um fio condutor de fundo, estilo seriados hist\u00f3ricos, daqueles que foram pensados desde o come\u00e7o pra ter 5 anos", "id": "1617367565717721089"},{"created_at": "2023-01-23T01:01:44.000Z", "text": "@SpaceToday1 N\u00e3o mostra a outra parte da pedra parece falsa, poderia ser um placa de metal ligada a um fio condutor agindo como um ferro de solda!!!", "id": "1617326684696629248"},{"created_at": "2023-01-23T00:01:07.000Z", "text": "A tem\u00e1tica dor de cotovelo continua como o fio condutor, mas \u00e9 percept\u00edvel o quando Sam vem se questionando e tentando com todas as cameras e microfones viradas para elu e particularmente tem sido lindo de se ver\n\nEra percept\u00edvel o desconforto dele na \u00e9poca dos ternos e gravatas https://t.co/k9Xe1m7gQp", "id": "1617311428586704897"},{"created_at": "2023-01-22T17:39:23.000Z", "text": "Eu assisti o tedx. Nunca tinha ouvido falar muito sobre o tema. Meses depois, acompanhando de perto uma pessoa no hospital com cuidados paliativos, lembrei dessa conversa totalmente aleat\u00f3ria. Lembrei do tedx. O tal fio condutor. A vida \u00e9 muito doida.", "id": "1617215363372011525"},{"created_at": "2023-01-22T02:59:57.000Z", "text": "napole\u00f4nicas, de 1805 (ano da vit\u00f3ria de Napole\u00e3o na batalha de Austerlitz) a 1812 (quando ocorrerram a c\u00e9lebre retirada dos franceses durante o inverno e o inc\u00eandio de Moscou). Como fio condutor, temos a vida, as mis\u00e9rias e os amores de", "id": "1616994047230443522"},{"created_at": "2023-01-22T02:05:11.000Z", "text": "Existe um fio condutor entre a fun\u00e7\u00e3o pol\u00edtica da lava jato e o que acontece hoje com os Yanonamis, punir s\u00f3 bolsonaro \u00e9 pouco", "id": "1616980262071549952"},{"created_at": "2023-01-22T00:20:08.000Z", "text": "@luancarlus Ent\u00e3o. Eu queria um \u00e1lbum kkkkk mas eu gosto de \u00e1lbum com fio condutor, seja tema, seja estilo, ent\u00e3o acho q se a inten\u00e7\u00e3o dela \u00e9 explorar coisas diferentes em cada m\u00fasica prefiro EP", "id": "1616953825943846912"},{"created_at": "2023-01-21T23:59:00.000Z", "text": "@titiasuspensa Tudo come\u00e7ou com o Fred naquela conversa completamente desproporcional, ele \u00e9 o fio condutor desse vitimismo e a Key tratam o outro lado com BANDIDOS MALDOSOS po falou at\u00e9 da profiss\u00e3o da Bruna, tipo para qu\u00ea \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \u00e9 uma agressividade sem cabimento", "id": "1616948509516652544"},{"created_at": "2023-01-21T23:38:22.000Z", "text": "@_bubuia Oi adorei essa jabuticabeira \u00e9 o fio condutor de meu livro infanto-juvenil \"A Minha Turma \u00c9 10\" valeu...", "id": "1616943314384601088"},{"created_at": "2023-01-21T22:10:16.000Z", "text": "O Porto precisa de uma reestrutura\u00e7\u00e3o completa. N\u00e3o se vislumbra uma ideia de jogo, nem um fio condutor. Depende, \u00fanica e exclusivamente, do talento de uns quantos jogadores. E isso, infelizmente, nem sempre corre bem", "id": "1616921145810239490"},{"created_at": "2023-01-21T16:01:47.000Z", "text": "EDITORIAL - A ignor\u00e2ncia e o terrorismo, por Paula Litaiff\n\nA hist\u00f3ria mostra que a ignor\u00e2ncia pode ser um fio condutor para o extremismo, o terrorismo e que se tornou uma das palavras mais pesquisadas ap\u00f3s os atos do dia 8 de janeiro, em Bras\u00edlia.\n\nhttps://t.co/bS45Uuwbvs https://t.co/VFVm00At3d", "id": "1616828411002888195"},{"created_at": "2023-01-21T04:00:11.000Z", "text": "@ZAMENZA A impress\u00e3o que d\u00e1 \u00e9 que desde novembro a gente t\u00e1 assistindo exatamente ao mesmo cap\u00edtulo. N\u00e3o tem um fio condutor e nem um tema de relev\u00e2ncia social que a Gl\u00f3ria gosta de colocar, pra que gere algum coment\u00e1rio, que d\u00ea um pouco de repercuss\u00e3o", "id": "1616646815410954240"},{"created_at": "2023-01-21T03:08:31.000Z", "text": "@cecinne olha eu diria que nem tanto, \u00e9 uma vibe mais the office mesmo\n\nmas o fio condutor da serie ao longo das temporadas s\u00e3o os personagens tentando montar um sindicato e a corporate acabando com absolutamente todas as possibilidades", "id": "1616633812259307520"},{"created_at": "2023-01-21T01:59:35.000Z", "text": "O Cristian enganou o Boninho ou tentou enganar. Ele n\u00e3o aparenta ser aquele ser t\u00f3xico que tentou demonstrar ser. Sobre a autoestima exacerbada? Acho que nem ele acredita nela e a\u00ed \u00e9 que est\u00e1 o fio condutor... \n\nAguardemos as cenas dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos.\n\n#BBB23\n#RedeBBB", "id": "1616616465741893633"},{"created_at": "2023-01-21T01:03:56.000Z", "text": "@_dvargas1 podiam construir essa rela\u00e7\u00e3o  como se fosse um casal principal  sabe cheios de reviravoltas cheio de provar pra mostrar como o Yuri e Fred podem ser um casal que podemos defender  ia ser bem interessante  esse casal brigando pelo fio condutor de casal principal  com o ben e sol", "id": "1616602460721758208"},{"created_at": "2023-01-20T23:10:26.000Z", "text": "A maioria tem que reaprender, relembrar como se ama, e todos - sem exce\u00e7\u00e3o - precisam queimar na fogueira de suas emo\u00e7\u00f5es passadas, reviver algumas alegrias e dores, quedas e subidas, at\u00e9 conseguir enxergar o fio condutor que existe por detr\u00e1s de cada novo encontro. -Paulo Coelho", "id": "1616573899415642112"},{"created_at": "2023-01-20T21:43:50.000Z", "text": "@Aovibees vai ser o fio condutor do poste daq da frente", "id": "1616552105707200512"},{"created_at": "2023-01-20T16:12:53.000Z", "text": "J\u00e1 em \"Renascido\", que n\u00e3o tem playlist\ud83d\ude14 (t\u00f4 devendo uma), a m\u00fasica n\u00e3o apenas funciona como fio condutor em algumas situa\u00e7\u00f5es (de aproxima\u00e7\u00e3o dos personagens, liberta\u00e7\u00e3o etc, geralmente ax\u00e9, forr\u00f3, pop internacional, Roupa Nova...)\nhttps://t.co/J6gBCDpvBM", "id": "1616468816766140416"},{"created_at": "2023-01-20T16:12:51.000Z", "text": "CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PERSONAGENS - um exemplo \u00e9 \"Pecado Oculto\" (Wattpad), cuja playlist \u00e9 basicamente as m\u00fasicas favoritas da protagonista Eva. Podem ou n\u00e3o aparecer na hist\u00f3ria, mas n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o fundamentais como fio condutor\n\n(A capa BAIT desse livro haha)\nhttps://t.co/XwFwWcyc2h", "id": "1616468809891876864"},{"created_at": "2023-01-20T16:12:46.000Z", "text": "FIO CONDUTOR - em \"Cavaleiros da Noite\" (Wattpad), a m\u00fasica n\u00e3o funciona apenas para estabelecer quem s\u00e3o os personagens e do que eles gostam (Bel ama disco e R&amp;B at\u00e9 1993; Severo \u00e9 f\u00e3 de rock cl\u00e1ssico)...\nhttps://t.co/XACcmIeDoc", "id": "1616468790581018625"},{"created_at": "2023-01-20T15:34:05.000Z", "text": "@_savioalencar A noite... Eu li recentemente pra ver como ele mobiliza a sociologia disposicional, tendo como fio condutor a trajet\u00f3ria de um agente (no caso a Hebe). Ajudou na costura da tese. \n\nIntelectuais \u00e0 Brasileira tamb\u00e9m foi meu primeiro contato com a produ\u00e7\u00e3o dele.", "id": "1616459052350849027"},{"created_at": "2023-01-20T14:34:15.000Z", "text": "@AlexSchwartsman @rodrigodasilva Sr. Alexandre, quero externar admira\u00e7\u00e3o por sua pessoa. Qto ao v\u00eddeo, diria que \u00e9 o fio condutor da situa\u00e7\u00e3o que o Brasil encontra-se h\u00e1 muito tempo, institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas numa situa\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria onde todo tipo de falcatruas acontecem.", "id": "1616443996691369984"},{"created_at": "2023-01-20T13:25:11.000Z", "text": "VAZOU o suposto elenco de Superman: Peace on Earth\nSegundo o Insider Tyrey Doku o @JamesGunn j\u00e1 sabe quem ser\u00e3o os atores para nova hist\u00f3ria do azul\u00e3o;\nCome\u00e7ando por ele: \nClark Kent \u00e9 o fio condutor desse universo, e para Gunn Jonah hauer-king ser\u00e1 o Clark ideal. #Superman https://t.co/Kuux1WLAIj", "id": "1616426613297528832"},{"created_at": "2023-01-20T12:22:37.000Z", "text": "@valeriavlemos01 Eu que agrade\u00e7o,amiga. \nConfesso que tento procurar autores e artistas que mais de aproximam do meu meu jeito de ver a vida. Nada que posto pertence a mim. Sou apenas um fio condutor. Beijo grande, Valeria. Gratid\u00e3o. https://t.co/L6jmiqHMhb", "id": "1616410870673801216"},{"created_at": "2023-01-20T11:31:44.000Z", "text": "Ontem li O Lugar, de Annie Ernaux. Uma autossociobiografia que ter\u00e1 como foco a rela\u00e7\u00e3o com seu pai. Uma hist\u00f3ria cheia de digress\u00f5es, que tem no ascenso social, \"habitus de classe\", costumes e possibilidades de afetos seu fio condutor. Lindo, sens\u00edvel e forte. https://t.co/8IzrN6OlGV", "id": "1616398065417748481"},{"created_at": "2023-01-20T03:18:37.000Z", "text": "@JoseF3lipe @homerovmpf Terra M\u00e3e era muito pior porque passa a impress\u00e3o totalmente equivocada da trama. Se realmente o fio condutor for uma hist\u00f3ria de vingan\u00e7a, como os portais est\u00e3o divulgando, Terra Bruta tem mais peso e com certeza atrai a aten\u00e7\u00e3o dos compradores.", "id": "1616273967492243459"},{"created_at": "2023-01-19T23:16:19.000Z", "text": "Andrey \u00e9 um jogador espetacular, um m\u00e9dio muito completo. Um organizador capaz de se meter entre centrais para conduzir com bola, \u00e9 o fio condutor nas zonas interm\u00e9dias e chega \u00e0 \u00e1rea com muito perigo. \n\nVai deixando a sua marca at\u00e9 aqui \u2764 https://t.co/QCiKpK8T3q", "id": "1616212991103442946"},{"created_at": "2023-01-19T22:41:29.000Z", "text": "Necess\u00e1rio fio condutor sobre as Americanas e Paulo Lemann \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/hHNwPbl2SM", "id": "1616204225834549248"},{"created_at": "2023-01-19T22:12:26.000Z", "text": "@fernandapsol @AnaPatr92635628 @fernandapsol me parece uma jogada para o acusarem como o \u00fanico mentor e meio que livrar a cara do Bozo.\nConsiderando que Braga Neto \u00e9 general, a briga passaria ser contra as FFAA e o desgaste seria enorme.\nBozo \u00e9 o fio condutor e mentor principal.", "id": "1616196916030722049"},{"created_at": "2023-01-19T15:03:29.000Z", "text": "https://t.co/5IGASlPX8o\n\u00c9 a ponta do Iceberg, o fio condutor a Bolsonaro!!! Arrocha Xand\u00e3o, p\u00f5e o bambu pra gemer!!!", "id": "1616088966469386248"},{"created_at": "2023-01-19T05:25:01.000Z", "text": "O fio condutor do golpe. https://t.co/bhIJU98Cmi", "id": "1615943390058938368"},{"created_at": "2023-01-19T04:01:58.000Z", "text": "Agn\u00e8s Varda fez uma declara\u00e7\u00e3o de amor ao cinema, usando como fio condutor a escadaria da Cinemat\u00e9que de Paris. \u00c9 curtinho, mas a emo\u00e7\u00e3o \u00e9 gigante. \u00c9 isso. O amor n\u00e3o precisa de muita explica\u00e7\u00e3o. A gente sente e pronto. P\u00e1, pum! Imprescind\u00edvel para os amantes da s\u00e9tima arte. https://t.co/41CJij2KqA", "id": "1615922489707618304"},{"created_at": "2023-01-18T08:28:43.000Z", "text": "#TheBadBatch spoilers \neh bobo, e leve, mas eh necess\u00e1rio! a gnt ja teve a reapresenta\u00e7\u00e3o dos mocinhos ( a forca clone 99 ) do \u201cvilao\u201d ( crosshair ) agr faltava a do fio condutor disso tudo, q gera a trama por meio de missoes ( cid ), fora o maior destaque pro tech!", "id": "1615627230985461760"},{"created_at": "2023-01-18T04:14:10.000Z", "text": "reviver algumas alegrias e dores, quedas e subidas, at\u00e9 conseguir enxergar o fio condutor que existe por detr\u00e1s de cada novo encontro.\n\nPaulo Coelho", "id": "1615563172542398464"},{"created_at": "2023-01-18T02:01:36.000Z", "text": "@sakaomatheus @sushidetigre @gaydurian Mas pelo q entendi do podcast existem relatos de v\u00e1rios pessoas e at\u00e9 alguns v\u00eddeos. \nNa minha opini\u00e3o o principal fio condutor n\u00e3o \u00e9 o valor cobrado, \u00e9 a s\u00e9rie de abusos relatados e documentados.", "id": "1615529808556920832"},{"created_at": "2023-01-18T01:36:40.000Z", "text": "@saulo_chaves @sushidetigre @gaydurian J\u00e1 discutimos isso \n\nN\u00e3o sei se foram, n\u00e3o posso afirmar e acho que certo nessa vida s\u00f3 a morte e os impostos \n\nMas perde credibilidade do principal fio condutor", "id": "1615523533454512130"},{"created_at": "2023-01-17T23:20:49.000Z", "text": "Mauro Vieira, o novo chanceler, disse que a Ag\u00eancia Brasileira de Coopera\u00e7\u00e3o vai ser \"o fio condutor do interc\u00e2mbio com pa\u00edses em desenvolvimento\" e que a \"nova estrutura do minist\u00e9rio refletir\u00e1 as prioridades da pol\u00edtica externa\", dentre as quais ele lista \u00c1frica.\n\n7/14", "id": "1615489347519762434"},{"created_at": "2023-01-17T23:09:17.000Z", "text": "@npomvtt taeyeon e suho, voc\u00eas s\u00e3o incr\u00edveis e amo voc\u00eas, mas hoje vou exaltar bangchan que pariu o skz e continua sendo o fio condutor do grupo. sem bangchan n\u00e3o ter\u00edamos skz https://t.co/Y7TP4dCvFM", "id": "1615486445493358592"},{"created_at": "2023-01-17T20:26:22.000Z", "text": "chines deve dar o msm tipo de prazer a alguem,mas a pronuncia \u00e9 dificilima e os materiais sao escassos,em termos comparativos. os 4 scripts(romaji conta?) do jp interagindo entre si tb me atraem demais,poder encontrar um fio condutor em meio a turbulencia, o cerebo entra em curto", "id": "1615445444829798401"},{"created_at": "2023-01-17T20:04:38.000Z", "text": "@amandaandrade @teacherliley @JefinhoMenes O Direito me ensinou que, certo mesmo nessa vida, s\u00f3 a morte e os impostos \n\nAcho melhor acompanhar, mas o fio condutor da hist\u00f3ria perder credibilidade no primeiro escrut\u00ednio p\u00fablico n\u00e3o ajuda", "id": "1615439975805247509"},{"created_at": "2023-01-17T18:57:40.000Z", "text": "s\u00f3 que o problema \u00e9 que essa \"demanda de cultuar\" pode ser FACILMENTE manipulada. pq mexe com sentimentos muito profundos que v\u00e3o mais fundo que o amor que temos pelas pessoas especiais na nossa vida. \u00e9 comum a cren\u00e7a religiosa/filos\u00f3fica ser literalmente o fio condutor da vida", "id": "1615423124526309376"},{"created_at": "2023-01-17T18:12:44.000Z", "text": "\"Os encontros mais importantes j\u00e1 foram combinados, por\u00e9m quando n\u00e3o temos mais nada a perder, nos distra\u00edmos. \nTodos sabem amar, mas a maioria tem que reaprender, lembrar como se ama, e queimar suas emo\u00e7\u00f5es passadas, at\u00e9 enxergar o fio condutor por tr\u00e1s de cada novo encontro.\"", "id": "1615411814803673091"},{"created_at": "2023-01-17T13:39:15.000Z", "text": "@mcarvalhosantos @marcelo_semer Conta pra n\u00f3s a\u00ed o fio condutor entre mensal\u00e3o e ataques terroristas contra a rep\u00fablica", "id": "1615342993568927746"},{"created_at": "2023-01-17T00:35:18.000Z", "text": "Exatamente, deixou o fio condutor certinho!\n#VaiNaF\u00e9 https://t.co/XctHMdoBwI", "id": "1615145705911246849"},{"created_at": "2023-01-17T00:32:36.000Z", "text": "@Matheus_novelas S\u00e3o tr\u00eas protagonistas\nSol, Lumiar e Clara. As vidas dessas tr\u00eas mulheres se entrela\u00e7am. Sol \u00e9 o f\u00f3sforo que acender\u00e1 a p\u00f3lvora. O fio condutor. Neste sentido n\u00e3o houve apresenta\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria de nenhuma dessas mulheres. Apresentaram as personagens, n\u00e3o suas tramas.", "id": "1615145026190823426"},{"created_at": "2023-01-16T23:12:08.000Z", "text": "Um texto que eu escrevi e achei gostei.\nA defesa de Alexandre de Moraes\n                  Em primeiro lugar, para come\u00e7ar a considerar as decis\u00f5es de Alexandre de Moraes, temos que ver o que dizem as leis brasileiras. E o fio condutor de suas decis\u00f5es est\u00e1 nas \u201c", "id": "1615124773243076615"},{"created_at": "2023-01-16T22:30:03.000Z", "text": "@FarofaCom_Arroz @KaiqueSA_ @choquei O assunto foi a \u201ctentativa de golpe\u201d dos bolsominion. Mds n\u00e3o consegue fazer uma \u00fanica sinapse? Biden apoiar lula \u00e9 s\u00f3 o fio condutor do tema.", "id": "1615114182793248773"},{"created_at": "2023-01-16T15:08:00.000Z", "text": "O tanto de trabalho acad\u00eamico sem qualquer fio condutor de racioc\u00ednio que eu pego n\u00e3o \u00e9 brincadeira https://t.co/4Wr3Elipem", "id": "1615002940280033281"},{"created_at": "2023-01-16T14:52:26.000Z", "text": "Amo como The White Lotus quebrou minhas expectativas: Eu jurando que a personagem da Jennifer Coolidge seria o fio condutor da s\u00e9rie ao longo de diversas temporadas, da\u00ed nesse final v\u00e3o l\u00e1 e MATAM a personagem dela, e ainda da forma mais sem no\u00e7\u00e3o poss\u00edvel, eu fiquei perdida kkkk", "id": "1614999021759651841"},{"created_at": "2023-01-16T13:57:01.000Z", "text": "A seguir o fio condutor demonstrado na mat\u00e9ria, n\u00e3o demora muito e os contribuintes ter\u00e3o que pedir desculpas a todos que foram presos pelos crimes revelados pela Lava Jato. Ali\u00e1s, isso j\u00e1 come\u00e7ou. https://t.co/zogO2jGRiw", "id": "1614985076772577281"},{"created_at": "2023-01-16T13:14:08.000Z", "text": "@sgoldbaum Eu acho que pode ser p\u00e9ssimo para os estudantes conseguirem fazer conex\u00e3o entre os conte\u00fados, ter um fio condutor, perguntas a serem respondidas... tudo que inclui a doc\u00eancia. Uma disciplina, principalmente na gradua\u00e7\u00e3o, n\u00e3o pode ser uma cole\u00e7\u00e3o de palestras.", "id": "1614974281041022977"},{"created_at": "2023-01-16T12:15:53.000Z", "text": "@sadaomatheus 3 partes, d\u00e1, mas alguma delas ser\u00e1 enorme.\nAh pode at\u00e9 ter suas diferen\u00e7as, mas o fio condutor ser\u00e1 igual... Talvez o Vincent seja obrigat\u00f3rio nesse remake e as weapons tamb\u00e9m, eu queria que pulasse aquela parte do Cloud na cadeira de rodas, deus me livre, que parte chata", "id": "1614959622980341765"},{"created_at": "2023-01-16T01:57:17.000Z", "text": "Para come\u00e7ar um livro fundamental para entender o Rio de Janeiro atual, jogo do bicho, corrup\u00e7\u00e3o policial, torturadores da ditadura e a mil\u00edcia. Os por\u00f5es da contraven\u00e7\u00e3o de Chico Ot\u00e1vio e Aloy Jupiara utilizando como fio condutor 3 personagens: Castor, An\u00edsio e cap Guimar\u00e3es. https://t.co/F4GHd6BEi4", "id": "1614803950116524033"},{"created_at": "2023-01-16T01:42:47.000Z", "text": "@flopzaum Foi mais por a\u00ed msm, eu s\u00f3 fiquei meio incomodado deles n\u00e3o abordarem de fato o fio condutor do v\u00edcio dela, eles apresentam os gatilhos, mas n\u00e3o entram nisso, mas \u00e9 como tu falou amg, \u00e9 mais um melhores momentos da carreira com alguns fatos pessoais de fundo.", "id": "1614800297095741440"},{"created_at": "2023-01-16T00:08:38.000Z", "text": "A Despedida \u00e9 um drama familiar que tem a morte como o seu principal fio condutor. Mas foge do clich\u00eas sobre o tema e nos apresenta uma ideia oriental sobre a morte. Ao falar do fim, o filme diz muito mais sobre a vida e import\u00e2ncia de viver sem se preocupar com o \u00faltimo dia https://t.co/vVMzpeVx9h", "id": "1614776605267890176"},{"created_at": "2023-01-15T19:57:31.000Z", "text": "Dessa forma voc\u00ea pode andar pelos pensamentos de Steve e explorar como bem entender, por\u00e9m o jogo entrega esse fio condutor da narrativa. \n\nPor\u00e9m assim como sair de uma depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, chegar ao final verdadeiro tinha a mesma ideia.", "id": "1614713409223680000"},{"created_at": "2023-01-15T15:19:05.000Z", "text": "@leandrovieirarj O motivo dessa coes\u00e3o est\u00e1 tamb\u00e9m na escolha dos enredos: TODOS falam sobre o simples. O fio condutor \u00e9 o pov\u00e3o!\n\nBeth\u00e2nia, S\u00f3 com ajuda, Com dinheiro, Her\u00f3is esquecidos, Jesus, Trinca de Reis\u2026\n\nO \u201cbloco do sujo\u201d de 2018 caberia em qualquer desfile seu, independente do enredo!", "id": "1614643340036788224"},{"created_at": "2023-01-15T13:49:20.000Z", "text": "@millylacombe Perfeito, Milly!\nA rapaziada deveria ler mais seus textos. Eles t\u00eam introdu\u00e7\u00e3o, desenvolvimento da ideia principal, organiza\u00e7\u00e3o do pensamento, refer\u00eancias que sustentam o fio condutor e excelente conclus\u00e3o. Em geral, s\u00e3o todos de leitura simples e direta.", "id": "1614620754670149639"},{"created_at": "2023-01-15T09:37:22.000Z", "text": "Fio condutor de uma mem\u00f3ria            (Thomas Bruno Oliveira ) https://t.co/4HsOSqlklr", "id": "1614557343340969984"},{"created_at": "2023-01-15T01:00:30.000Z", "text": "O Conhecimento de Deus, livro cl\u00e1ssico e o mais conhecido do te\u00f3logo ingl\u00eas J. I. Packer (1926-2020), \u00e9 o fio condutor desta preciosa colet\u00e2nea que mescla beleza, profundidade teol\u00f3gica e exerc\u00edcio devocional.\n\nConhe\u00e7a a obra: https://t.co/lJ21tXYb5x https://t.co/CDZ6oapgWz", "id": "1614427271284105218"},{"created_at": "2023-01-15T00:41:43.000Z", "text": "@AdaoNegroBrasil S\u00f3 na cabe\u00e7a do The Rock que o Ad\u00e3o Negro seria o fio condutor do universo kkkkkkkkkkk. A verdade nua e crua \u00e9: O Shazam \u00e9 maior que Ad\u00e3o Negro.", "id": "1614422542093099008"},{"created_at": "2023-01-14T21:05:07.000Z", "text": "Elizabeth Banks v\u00ea um fio condutor entre Brightburn e Slither https://t.co/vgZ89VO95X #Entretenimento #Banks #Brightburn #Condutor #Elizabeth", "id": "1614368036118728704"},{"created_at": "2023-01-14T13:27:04.000Z", "text": "Soube ontem que McLean comp\u00f4s \"American Pie\" ap\u00f3s pensar a trag\u00e9dia do Altamont  Concert, em 1969, associando-a \"ao dia em que a m\u00fasica morreu\", o acidente a\u00e9reo de 1959. B.Dylan, \"Jester\", \u00e9 o fio condutor da reflex\u00e3o. Finalmente entendi todos os pontos obscuros da can\u00e7\u00e3o.", "id": "1614252760135880704"},{"created_at": "2023-01-14T12:06:12.000Z", "text": "@Danielhrs A quest\u00e3o militar \u00e9 fio condutor na pol\u00edtica brasileira. Mudar a Constitui\u00e7\u00e3o atribuindo as FFAA a defesa externa do pa\u00eds.", "id": "1614232412682067969"},{"created_at": "2023-01-14T10:51:01.000Z", "text": "Gal. Freire Gomes:\"Presidente, eu n\u00e3o vou cumprir o artigo 142, n\u00e3o vou trocar 20 dias de gl\u00f3ria por 20 anos de inc\u00f4modo\". Esta \u00e9 a frase que se op\u00f4s ao golpe e deitou por terra as ambi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e criminosas de Bolsonaro. Isto deve ser melhor investigado, \u00e9 o fio condutor. https://t.co/BJv987C2LW", "id": "1614213491547688966"},{"created_at": "2023-01-13T23:09:55.000Z", "text": "Eu n\u00e3o gostei da primeira novela de Claudia Souto, mas reconhe\u00e7o que a novela tinha um fio condutor e muita gente gostava. Com #CaraECoragem as coisas s\u00e3o bem diferentes. Al\u00e9m de n\u00e3o ter tido repercuss\u00e3o, a novela n\u00e3o atraiu a aten\u00e7\u00e3o do p\u00fablico. Zero repercuss\u00e3o.\n\nJ\u00e1 vai tarde!", "id": "1614037052881870849"},{"created_at": "2023-01-13T21:59:20.000Z", "text": "Cursos e oficinas abrem a porta para conex\u00f5es e inspira\u00e7\u00f5es infinitas! \ud83e\udd2f  \n\u00c9 o que aconteceu nessa oficina de bordado livre realizada no @sescregistro. O fio condutor para a cria\u00e7\u00e3o dos bordados foi a vida da escritora, compositora e poeta Carolina Maria de Jesus. https://t.co/uEXxgBY808", "id": "1614019289266393089"},{"created_at": "2023-01-13T21:16:22.000Z", "text": "Por favor, leia este fio condutor do Dr. Frank Sauer @drfranksauer. Entra nas controv\u00e9rsias alem\u00e3s na pol\u00edtica e na sociedade sobre a guerra da R\u00fassia na Ucr\u00e2nia e a disputa sobre as entregas de armas e a escalada de Putin. \ud83e\uddf6 (1/30) https://t.co/btsoEsleaV", "id": "1614008475578781710"},{"created_at": "2023-01-13T14:48:44.000Z", "text": "@dremagrini Ela n\u00e3o \u00e9 fio condutor da narrativa, agora entendi o porqu\u00ea.", "id": "1613910925865533447"},{"created_at": "2023-01-13T12:01:50.000Z", "text": "@OGlobo_Rio Da um percep\u00e7\u00e3o que todo aquele pensamento delirante do Hitler j\u00e1 estava entranhado em um grande grupo de pessoas, e que ele foi apenas o fio condutor de algo que j\u00e1 vinha acontecendo.", "id": "1613868925674217473"},{"created_at": "2023-01-13T04:21:36.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos @_lucavalcante As for\u00e7as reacion\u00e1rias golpistas querendo intimidar a democracia, mas nao passarao. Somos a pluralidade, somos o fio condutor da hist\u00f3ria.", "id": "1613753101831532544"},{"created_at": "2023-01-13T01:24:12.000Z", "text": "isto nao tem um fio condutor atrofia-me todo what is this \ud83d\ude2d https://t.co/oA71bTH2Az", "id": "1613708459660267523"},{"created_at": "2023-01-12T16:37:23.000Z", "text": "@chiiaritta Esse fio condutor \u00e9 saud\u00e1vel, ao inv\u00e9s de procurarem defeito para criticarem uma da outra.", "id": "1613575882416787457"},{"created_at": "2023-01-12T13:18:51.000Z", "text": "Afinal, \u00e9 claro que entregar energia limpa e mais barata \u00e9 o fio condutor pra muito debate.", "id": "1613525918126952450"},{"created_at": "2023-01-12T11:31:07.000Z", "text": "@nelsonfjobim @chico_pinheiro Na pratica todos sabemos q foi golpe, que come\u00e7ou com aecio e depois entrou cunha no fio condutor.", "id": "1613498806728855555"},{"created_at": "2023-01-12T10:19:34.000Z", "text": "@BigodeBigGod Pq acha? \n\nPromo\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a social deve ser o fio condutor de qualquer a\u00e7\u00e3o governamental (\u00e9 o que est\u00e1 na Constitui\u00e7\u00e3o). \n\nA meu ver investimento financiado por todo o povo para um entretenimento de elites \u00e9 t\u00e3o regressivo quanto dinheiro p\u00fablico indo pra artista consagrado", "id": "1613480799864762368"},{"created_at": "2023-01-12T08:18:55.000Z", "text": "@favsutv Igual O Que A Vida Me Roubou, basicamente o fio condutor da novela \u00e9 a mocinha casar a for\u00e7a com o cara, ser maltratada at\u00e9 dizer chega pra depois se apaixonar por ele e viver um relacionamento abusivo", "id": "1613450435880271875"},{"created_at": "2023-01-12T04:28:04.000Z", "text": "@YurickYu pensa em Deus, Cristo ou religi\u00e3o como um fio condutor entre a barb\u00e1rie animalesca terrena e a civilidade divinal. como um fio mesmo, que voc\u00ea vai precisar percorrer de baixo para cima, da terra ao c\u00e9u, do inferno ao para\u00edso. \u00e9 no caminho que voc\u00ea sente a presen\u00e7a de Deus e segue", "id": "1613392340554506241"},{"created_at": "2023-01-12T03:38:26.000Z", "text": "Essa pol\u00eamica envolvendo a Ana Moser \u00e9 os e-sports tem v\u00e1rias nuances, mas um grande fio condutor: empresas querendo morder verba do governo.", "id": "1613379850915438593"},{"created_at": "2023-01-11T21:23:45.000Z", "text": "Existe um fio condutor bem claro entre esses grupos da internet e a quantidade de f*scista que saiu do esgoto nos \u00faltimos anos. N\u00e3o d\u00e1 pra apagar isso, fingir que n\u00e3o estavam a\u00ed, que n\u00e3o se encontravam e at\u00e9 se formavam a\u00ed. Feio reescrever a hist\u00f3ria https://t.co/AK7V7SBkJC", "id": "1613285561271287813"},{"created_at": "2023-01-11T19:36:15.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 justo com os f\u00e3s a gente ver a Ellen Pompeo sair e a s\u00e9rie seguir. Todo mundo que acompanhou a jornada merecia um final, e que depois criassem um spinoff. S\u00e3o anos acompanhando a hist\u00f3ria da Mer. Quem vai ser o fio condutor agora? \ud83d\ude2d\ud83d\ude25 https://t.co/IPUp4tiqJ3", "id": "1613258505934217224"},{"created_at": "2023-01-11T17:36:32.000Z", "text": "Pr\u00f3xima Live do PFC em fevereiro tem Spielberg como tema e The Fabelmans como fio condutor \ud83d\ude03 https://t.co/Qy1QKdx4Tw", "id": "1613228380161249301"},{"created_at": "2023-01-11T13:42:48.000Z", "text": "esquecerei fulana nem que me custe a alma ... a quest\u00e3o \u00e9 saber que ganhos secund\u00e1rios eu obtenho ao mant\u00ea-la como um fio condutor. simples caso de \"ter saudade at\u00e9 que \u00e9 bom / \u00e9 melhor que caminhar vazio\" ou um buraco mais fundo? sei l\u00e1... fodase tbm, uma hora acaba essa merda.", "id": "1613169559095349250"},{"created_at": "2023-01-11T11:12:17.000Z", "text": "@afrocrente O que deveria unir o crist\u00e3o \u00e9 o Evangelho e suas caracter\u00edsticas. Entendo a quest\u00e3o humana (ela tbm faz parte)mas ela n\u00e3o pode ser o fio condutor, Cristo \u00e9.Portanto, quando estamos enfatizando outra coisa que n\u00e3o seja a cruz de Cristo, estamos tornando o Evangelho em outra coisa", "id": "1613131680759291906"},{"created_at": "2023-01-11T04:02:49.000Z", "text": "campanha napole\u00f4nica contra a R\u00fassia entre 1805 e 1812 \u2013 e o enredo ficcional, cujo fio condutor s\u00e3o a vida, as mis\u00e9rias e os amores de duas grandes fam\u00edlias aristocratas, os Rostov e os Bolkonski, por sua vez protagonistas de um mundo em", "id": "1613023599396364288"},{"created_at": "2023-01-11T03:36:04.000Z", "text": "Um offfz\u00e3o: a Rejane Faria de Marte merecia estar sendo aclamada por sua performance em Marte Um em todos esses festivais importantes, tipo assim uma das melhores atua\u00e7\u00f5es femininas de 2022, ela \u00e9 o fio condutor do filme. Essa diva ainda vai ter o reconhecimento que MERECE. https://t.co/e6F7SsKf1f", "id": "1613016866582036481"},{"created_at": "2023-01-11T00:37:00.000Z", "text": "Gosto de #Travessia consigo assistir, ao contr\u00e1rio das novelas do Walcyr, mas \u00e9 ineg\u00e1vel q o enredo \u00e9 fraco, o fio condutor n\u00e3o convence, esse lance de Guerra x Moretti n\u00e3o se sustenta, a motiva\u00e7\u00e3o \u00e9 p\u00edfia, a narrativa fica comprometida. Gl\u00f3ria deveria ter apostado na Deepfake", "id": "1612971806226518016"},{"created_at": "2023-01-10T20:52:45.000Z", "text": "@BrunaSt07615366 @gugamoraesdon Ele t\u00e1 excelente em NLMG. Eu vou te conta uma coisa... ele t\u00e1 sendo o meu fio condutor, porque nas cenas hoje...", "id": "1612915372323119120"},{"created_at": "2023-01-10T16:36:51.000Z", "text": "@leninaveira2 Aos defensores dessa an\u00e1lise , como exatamente os protestos de 2013 culminaram no \"golpe\" de 2016 e, ap\u00f3s, na elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro ? Onde est\u00e1 o fio condutor ? Isso \u00e9 repetido exaustivamente sem nenhuma explica\u00e7\u00e3o que n\u00e3o seja quase m\u00edstica.", "id": "1612850969431216151"},{"created_at": "2023-01-10T11:37:10.000Z", "text": "@LizAnnergh \"O imperador\" est\u00e1 sendo apenas um fio condutor, no meu leigo entendimento.", "id": "1612775552598908928"},{"created_at": "2023-01-10T03:12:14.000Z", "text": "Senadora, com td respeito que tenho \u00e0 V. Ex\u00aa, m existem mt v\u00eddeos, onde se v\u00ea claramente q foi arma\u00e7\u00e3o tipo tabajara, al\u00e9m de prints de conversas no Zap, c combina\u00e7\u00f5es a respeito dessas a\u00e7\u00f5es. N\u00e3o estamos lidando c amadores, mas spr haver\u00e1 por onde puxar o fio condutor ao crime. https://t.co/U1ZZd6ghJO", "id": "1612648483516829698"},{"created_at": "2023-01-10T00:43:36.000Z", "text": "ALK - Lhast\nO Super produtor da linha de cascais lan\u00e7a uma sequ\u00eancia do \u00e1lbum anterior com a diferen\u00e7a de neste vermos um pouco mais um fio condutor ao longo do disco. Mant\u00e9m os banggerz orelhudos mas sente-se mais que \u00e9 um \u00e1lbum com um estilo s\u00f3nico e n\u00e3o uma mixtape de singles. https://t.co/qvXNa4maHi", "id": "1612611076478365696"}]