[{"tweets_quantity": 477},{"created_at": "2023-02-09T00:50:02.000Z", "text": "Gato de Botas visto, terminei as anima\u00e7\u00f5es longa-metragem indicadas ao Oscar. Falta terminar os curtas de anima\u00e7\u00e3o agora.", "id": "1623484332026302464"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:06.000Z", "text": "@rolealeatorio Toma, para o diretor desse longa metragem. https://t.co/35N1hELFqV", "id": "1623472521172459520"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:40.000Z", "text": "N\u00e3o levaram algum cineasta parente de banqueiro para fazer o longa metragem?\n\nhttps://t.co/2LHmYHx0YG", "id": "1623469139531644928"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:22.000Z", "text": "Preciso de atrizes negras, de 30 a 45 anos, para LONGA METRAGEM, personagens do n\u00facleo protagonista! Alguem?", "id": "1623436851674763265"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:18.000Z", "text": "Devemos sempre lembrar e celebrar o filme Projeto X, o \u00faltimo longa metragem de festas juvenis pr\u00e9 redes sociais(comuns) e smartfones. Mostra o fim de uma era.", "id": "1623436585609072640"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:36.000Z", "text": "@windflowxr @neo_kron vai atuar no meu longa metragem!!!!", "id": "1623434145484664832"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:58.000Z", "text": "O que um adulto deprimido, desempregado, solit\u00e1rio e com dores no corpo faz pra lidar?\nEu n\u00e3o sei. S\u00f3 sei que eu vou maratonas desenhos longa metragem que eu ainda n\u00e3o vi. https://t.co/bdsk5qyKFm", "id": "1623426938021765120"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:13.000Z", "text": "Nossa amada Luiza Brunet em um maravilhoso caf\u00e9 da manh\u00e3 no Hotel Copacabana Palace, contribuindo com nosso novo longa metragem. https://t.co/RMU6KVso0D", "id": "1623425743408533506"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:10.000Z", "text": "\u00c0s 18h, na Sala Oscarito, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem MARIA: N\u00c3O ESQUE\u00c7A QUE EU VENHO DOS TR\u00d3PICOS (2017), de Francisco C. Martins &amp; Elisa Gomes / 80 min. / digital.", "id": "1623418933666541568"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:08.000Z", "text": "Quinta-feira (09/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA TRA\u00c7OS DE ARTISTAS na Cinemateca come\u00e7a \u00e0s 17h, na Sala Grande Otelo, com a proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem ZIRALDO \u2013 ERA UMA VEZ UM MENINO\u2026 (2021), de Fabrizia Pinto / 100 min. / digital. https://t.co/34P0DL5Bla", "id": "1623418927417024513"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:05.000Z", "text": "Filme brasileiro Perlimps estreia amanh\u00e3 nos cinemas! A anima\u00e7\u00e3o possui roteiro e dire\u00e7\u00e3o de Al\u00ea Abreu, diretor do premiado longa-metragem O Menino e o Mundo! https://t.co/6DhZrGMuwE https://t.co/JbY4OY31WZ", "id": "1623377390377308179"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:19.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 O longa-metragem ''Aftersun'' tornou-se o mais assistido do streaming @mubibrasil . Dirigido por Charlotte Wells, o filme concorre ao Oscar desse ano na categoria Melhor Ator para Paul Mescal. Voc\u00ea j\u00e1 assistiu ? \n\nFonte: @chippuoficial https://t.co/2EeMVekzQ1", "id": "1623371911697731588"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:54.000Z", "text": "Filme brasileiro Perlimps estreia nesta quinta-feira nos cinemas! A anima\u00e7\u00e3o possui roteiro e dire\u00e7\u00e3o de Al\u00ea Abreu, diretor do premiado longa-metragem O Menino e o Mundo! https://t.co/0bIT3CCCFT https://t.co/znYEiSyZYB", "id": "1623356959989563394"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:24.000Z", "text": "LOUIS\u00a1!!?\u00a1? LONGA METRAGEM?????\u00a1?!\u00a1\u00bf!\u00bf!", "id": "1623353060415135744"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:04.000Z", "text": "[\ud83d\udcf0] 08.02.23 - Choi jiwoong (choijiiwoong) est\u00e1 seguindo Jeno no Instagram. \n\nEle \u00e9 diretor digital e de longa-metragem no Dazed Korea.\n\n\u00a9 423folder\n\n#JENO #NCTDREAM\u00a0#NCT @NCTsmtown @NCTsmtown_DREAM https://t.co/TN0C8e76DY", "id": "1623349199604531201"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:46.000Z", "text": "O longa-metragem musical promete agradar tanto os f\u00e3s de outras vers\u00f5es quanto aqueles que est\u00e3o tendo o primeiro contato com a hist\u00f3ria da pequena g\u00eania.", "id": "1623336040659312641"},{"created_at": "2023-02-08T14:22:50.000Z", "text": "O longa-metragem document\u00e1rio do Cantor Louis Tomlinson \"#AllOfThoseVoices\", vai estrear n\u00f3s cinemas do mundo todo no dia 22 de mar\u00e7o.\nOs ingressos v\u00e3o come\u00e7ar a serem vendidos no dia 22 de fevereiro! https://t.co/NViR8EVZUU", "id": "1623326493827792896"},{"created_at": "2023-02-08T14:21:03.000Z", "text": "@booksterpp Quem l\u00ea isso v\u00ea cr\u00e9ditos finais de longa metragem tamb\u00e9m.", "id": "1623326045007904769"},{"created_at": "2023-02-08T14:07:25.000Z", "text": "agora o louis tem um document\u00e1rio em longa metragem eu t\u00f4 t\u00e3o feliz", "id": "1623322614646165505"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:04.000Z", "text": "Nossa sextape \u00e9 longa-metragem", "id": "1623315728651755521"},{"created_at": "2023-02-08T13:18:41.000Z", "text": "Nossa o 3D de Trigun Stampede \u00e9 excelente??? \n\nO melhor 3D que ja vi num anime ao lado de Promare. A diferen\u00e7a \u00e9 que Promare \u00e9 um longa metragem e n\u00e3o uma s\u00e9rie semanal", "id": "1623310347326177281"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:54.000Z", "text": "A minha primeira anima\u00e7\u00e3o de longa metragem do Batman que eu assisti e me fez ser f\u00e3 do personagem https://t.co/F85EWklRQN", "id": "1623304615662960644"},{"created_at": "2023-02-08T12:50:02.000Z", "text": "\u00c0s 19h, na Sala Oscarito, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cESTRADA PERDIDA\u201d (1997) / 134 min. / arquivo digital. https://t.co/01Eo9ZW1vm", "id": "1623303139800543232"},{"created_at": "2023-02-08T12:29:49.000Z", "text": "Mas rapais o tiro n\u00e3o acaba mais manda prender, manda solta, d\u00e1 multa manda reavaliar, vou tomar um caf\u00e9 e manda compra as pipocas pq o filme vai ser longa metragem \ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83e\udd14 https://t.co/elLsSR5BTe", "id": "1623298052952936448"},{"created_at": "2023-02-08T12:10:30.000Z", "text": "fiz uma listinha com os filmes indicados ao pr\u00eamio do tio oscar (melhor filme, melhor anima\u00e7\u00e3o longa metragem e melhor filme estrangeiro), vou tentar assistir tds e dar minha humilde e descart\u00e1vel opini\u00e3o sobre eles \ud83e\udd1d", "id": "1623293189212762112"},{"created_at": "2023-02-08T09:28:40.000Z", "text": "@gorillaz_br vai ter longa metragem?", "id": "1623252461677936640"},{"created_at": "2023-02-08T08:40:07.000Z", "text": "@Lmatttos10 Assista esse filme ( baseado em fatos reais). SALLY PACHOLOK EM \"E SE FOR A B12?\". o longa metragem \"#SallyPacholok\", apresenta a obra e vida da enfermeira,que ao tomar conhecimento dos perigos da defici\u00eancia de #vitaminaB12, lutou contra os administrador\nhttps://t.co/InaCGts3sm", "id": "1623240244983201793"},{"created_at": "2023-02-08T04:04:06.000Z", "text": "Quero um VT de Sapato, s\u00f3 falando a palavra Fred, d\u00e1 pra fazer um longa-metragem! #bbb23 \ud83d\ude02\ud83d\ude34", "id": "1623170781801766912"},{"created_at": "2023-02-08T03:25:26.000Z", "text": "perdi a oportunidade do longa metragem, to sad", "id": "1623161051322761218"},{"created_at": "2023-02-08T03:08:49.000Z", "text": "TITANIC 3D \n\nEm comemora\u00e7\u00e3o aos 25 anos desde a estreia,o longa metragem volta aos cinemas nesta quinta-feira (9/02),em uma vers\u00e3o remasterizada em 3D e 4 k. https://t.co/7Ieg96gJgH", "id": "1623156871308709888"},{"created_at": "2023-02-08T02:28:54.000Z", "text": "@vaidesmaiar Eu quero dormir e esse longa metragem n\u00e3o tem fim.", "id": "1623146827334750215"},{"created_at": "2023-02-08T02:10:51.000Z", "text": "@chicobarney Um VT n\u00e3o, um longa metragem https://t.co/RoMFoXH2pQ", "id": "1623142282323976193"},{"created_at": "2023-02-07T22:54:02.000Z", "text": "Por que o criador de Black-Ish, Kenya Barris, queria que voc\u00eas fossem seu primeiro longa-metragem como diretor https://t.co/Q201xq8b8E #Entretenimento #Barris #BlackIsh #como #criador", "id": "1623092754439114752"},{"created_at": "2023-02-07T21:55:01.000Z", "text": "Marieta Severo ganha pr\u00eamio de Melhor Atriz em festival\ninternacional por filme \"Domingo \u00e0 Noite\".\n\nLonga-metragem dirigido por Andr\u00e9 Bushatsky e premiado no Madrid Film Awards\u00ae chega aos cinemas brasileiros no segundo semestre de 2023. https://t.co/ZdlFhnS2yj", "id": "1623077902429331464"},{"created_at": "2023-02-07T19:58:34.000Z", "text": "Marieta Severo ganha pr\u00eamio de Melhor Atriz em festival internacional por filme \"Domingo \u00e0 Noite\". Longa-metragem dirigido por Andr\u00e9 Bushatsky e premiado no Madrid Film Awards\u00ae chega aos cinemas brasileiros no segundo semestre de 2023, com distribui\u00e7\u00e3o da O2 Play https://t.co/y44n5m4UGp", "id": "1623048594243682306"},{"created_at": "2023-02-07T19:51:44.000Z", "text": "No final deste m\u00eas, a Netflix dar\u00e1 in\u00edcio as filmagens de \u201cScoop\u201d, longa-metragem realizada por Philip Martin (\u201cThe Crown\u201d). \n#scoop #Netflix #TheCrown #philipmartin\nhttps://t.co/21vI7wIlgF", "id": "1623046875329748993"},{"created_at": "2023-02-07T19:38:56.000Z", "text": "Minha opini\u00e3o impopular \u00e9 q a originalidade das backrooms era justamente a aus\u00eancia de qualquer coisa naquele local, s\u00f3 um vazio infinito e desconfort\u00e1vel. Desde que come\u00e7aram a meter bicho ficou chato.\n\nRealmente n\u00e3o sei como funcion\u00e1ria um longa-metragem disso. https://t.co/5uILkTeNEr", "id": "1623043654133682193"},{"created_at": "2023-02-07T19:04:26.000Z", "text": "Ainda pensando nele.... \u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83e\udd2d\n\n(o longa-metragem  \"Tudo em todo lugar, etc.\")", "id": "1623034972591296512"},{"created_at": "2023-02-07T19:04:06.000Z", "text": "A Warner divulgou mais uma cena de Legi\u00e3o dos Super-Her\u00f3is, longa-metragem animado que foi lan\u00e7ado hoje nos Estados Unidos, ainda sem previs\u00e3o para chegar ao Brasil.\n\nO trecho mostra Brainiac 5 se sentindo humilhado por ser carregado pela Supergirl.\n\n#supergirl  #dccomics #geek https://t.co/tUv5cVVAjq", "id": "1623034887761498135"},{"created_at": "2023-02-07T18:44:21.000Z", "text": "Siga a Star Fit Produ\u00e7\u00f5es e acompanhe o making of do nosso pr\u00f3ximo longa-metragem! #filmes #document\u00e1rios #s\u00e9ries #TV #propaganda #jornalismo #v\u00eddeos #videoclipes https://t.co/RBvIkbVI9y", "id": "1623029918157180949"},{"created_at": "2023-02-07T15:40:30.000Z", "text": "83 anos do longa-metragem animado Pin\u00f3quio #shorts #disney #pinocchio #m... https://t.co/Ki559QNMES via @YouTube", "id": "1622983649011421187"},{"created_at": "2023-02-07T15:35:53.000Z", "text": "#Hojeem 1940, estreiava o segundo longa-metragem animado de #WaltDisney, #Pinocchio\n#Pin\u00f3quio https://t.co/AMKXaMtR4o", "id": "1622982487793184769"},{"created_at": "2023-02-07T15:28:24.000Z", "text": "\u00c9 grotesco, \u00e9 violento, \u00e9 sanguin\u00e1rio e \u00e9 um cl\u00e1ssico cinematogr\u00e1fico. \"O massacre da serra el\u00e9trica\", longa-metragem dirigido por Tobe Hooper e lan\u00e7ado em 1974, volta \u00e0s salas de cinema no Brasil em vers\u00e3o in\u00e9dita, com imagens restauradas em Ultra HD\n\nhttps://t.co/H8Ag0GO4t0 https://t.co/X7kmR7Ybew", "id": "1622980606643650563"},{"created_at": "2023-02-07T15:13:28.000Z", "text": "O longa-metragem \u00e9 melanc\u00f3lico e inesperadamente divertido ao mesmo tempo, e isso \u00e9 provavelmente devido a atmosfera do cen\u00e1rio em que se passa e ao tom tr\u00e1gico que a sinopse do filme pode passar.", "id": "1622976847771205632"},{"created_at": "2023-02-07T14:57:48.000Z", "text": "+\nPrograma\u00e7\u00e3o\nCurta-metragem \"N\u00e3o tem mar nessa cidade\" (Manu Zilveti, 2023), TCC realizado no curso de Cinema e Audiovisual da UFPel + Longa-metragem brasileiro \"Marte Um\" (Gabriel Martins, 2022)", "id": "1622972902898368513"},{"created_at": "2023-02-07T14:31:18.000Z", "text": "nem fodendo que vai ter um longa-metragem dos BEQUINHOS https://t.co/A0r7ptbRh0", "id": "1622966233887801345"},{"created_at": "2023-02-07T14:26:03.000Z", "text": "Atendendo a pedidos do p\u00fablico, o filme \"Tudo em Todo o Lugar ao Mesmo Tempo\" (\"Everything Everywhere All at Once\") volta aos cinemas brasileiros e\u00a0est\u00e1 em cartaz na rede\u00a0Cineflix Cinemas. Destaque no Oscar\u00ae 2023 com 11 indica\u00e7\u00f5es, o longa-metragem\u00a0est\u00e1\u2026 https://t.co/oPetKhzAz2 https://t.co/CEEgroG0ZD", "id": "1622964915786113028"},{"created_at": "2023-02-07T14:11:47.000Z", "text": "7 de fevereiro de 1940 (h\u00e1 83 anos): Estreia o segundo longa-metragem animado de Walt Disney, Pin\u00f3quio. Foi produzido ap\u00f3s o sucesso imediato de Branca de Neve e os Sete An\u00f5es em 1937. \n#Disney #pinoquio #animacao\n@Disney https://t.co/4rgc1pfVph", "id": "1622961322836074501"},{"created_at": "2023-02-07T12:47:25.000Z", "text": "\u00c9 grotesco, \u00e9 violento, \u00e9 sanguin\u00e1rio, \u00e9 um grande sucesso cinematogr\u00e1fico: \"O Massacre da Serra El\u00e9trica\" (1974), longa-metragem dirigido por Tobe Hooper volta \u00e0s salas de cinema no Brasil em vers\u00e3o in\u00e9dita, com imagens restauradas em Ultra HD 4K.\n\nhttps://t.co/BtcZ0Toxzr https://t.co/BsRxUJqyyY", "id": "1622940092267433985"},{"created_at": "2023-02-07T11:14:53.000Z", "text": "@s1kph pois \u00e9, o conceito \u00e9 meio sete al\u00e9m\nlonga metragem disso tem que ter um bom roteiro por tr\u00e1s", "id": "1622916804665348098"},{"created_at": "2023-02-07T05:26:26.000Z", "text": "a Condit n\u00e3o tem nenhum longa-metragem entre a filmografia dela, mas ela j\u00e1 dirigiu diversos curtas que s\u00e3o facilmente encontrados pelo YouTube\n\nela usa a est\u00e9tica anal\u00f3gica pra contar hist\u00f3rias feministas de uma maneira deliciosamente surreal\n\naqui v\u00e3o umas recomenda\u00e7\u00f5es: https://t.co/yrbxJCTizB", "id": "1622829114691395585"},{"created_at": "2023-02-07T03:48:48.000Z", "text": "@075_cleitin @RelatosDeCoito Seloco com 5 min ja ta virando longa metragem", "id": "1622804546274869249"},{"created_at": "2023-02-07T02:51:35.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 uma propaganda \u00e9 um longa metragem", "id": "1622790145182208001"},{"created_at": "2023-02-07T02:37:48.000Z", "text": "\u00c9 que o MasterChef \u00e9 um longa metragem https://t.co/zTe9AjEgXL", "id": "1622786676933251072"},{"created_at": "2023-02-07T01:22:08.000Z", "text": "@fonsecando vish se ele descobrir algu\u00e9m criticando as cratera da testa vai sair um longa metragem de teoria da conspira\u00e7\u00e3o", "id": "1622767636667895810"},{"created_at": "2023-02-06T22:25:42.000Z", "text": "\u203c\ufe0f DI\u00c1RIO DE BORDO - CURTAS DE CHARLOTTE WELLS \u203c\ufe0f\n\nDepois de Aftersun, faz sentido olhar para o caminho talhado pela realizadora at\u00e9 \u00e0 sua primeira longa-metragem. Os tr\u00eas filmes est\u00e3o dispon\u00edveis gratuitamente no YouTube: Tuesday; Laps; Blue Christmas.\n\nhttps://t.co/26FQ91wCUm", "id": "1622723233559502854"},{"created_at": "2023-02-06T21:24:58.000Z", "text": "-  A conta oficial do filme Suzume no Tojimari l\u00e1 no Twitter revelou recentemente que o longa-metragem se tornou o 3\u00ba (consecutivo) do diretor Makoto Shinkai a ultrapassar a casa dos 10 milh\u00f5es de ingressos vendidos no Jap\u00e3o!\n\nFonte: Crunchyroll_pt https://t.co/dHmQra16PC", "id": "1622707951545843725"},{"created_at": "2023-02-06T21:00:49.000Z", "text": "@HorrorBRNews Sinceramente n\u00e3o sei o que achar, n\u00e3o acho que daria algo bom pra longa metragem https://t.co/5zlu1gRee4", "id": "1622701873961598982"},{"created_at": "2023-02-06T20:11:34.000Z", "text": "\ud83d\udcfd\ufe0fAs grava\u00e7\u00f5es do longa metragem come\u00e7aram em 21 de janeiro e o \u00faltimo dia de filmagens ser\u00e1 no dia 8 deste m\u00eas. O filme tem o apoio da Film Commission e \u00e9 produzido pela Accorde Filmes, com distribui\u00e7\u00e3o da Paris Filmes e tem previs\u00e3o de estreia nos cinemas para esse ano. https://t.co/Lit3l3Wtpq", "id": "1622689478392352782"},{"created_at": "2023-02-06T20:08:30.000Z", "text": "Estreia no Cine Bras\u00edlia - na 106/107 Sul, nesta segunda-feira, longa-metragem que celebra a arte da dan\u00e7a e a W3 Sul. \n\nDirigido pela core\u00f3grafa brasiliense Laura Virginia, \"W3 Sul Hortas y Pomares\" \u00e9 um filme po\u00e9tico que conta um pouco da hist\u00f3ria da artista. https://t.co/FJMpDmu4vS", "id": "1622688706158071815"},{"created_at": "2023-02-06T18:14:56.000Z", "text": "THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-metragem pela A24.\n\nKane Parsons, de apenas 17 anos, dirigir\u00e1 o filme com roteiro de Roberto Patino (DMZ) e produ\u00e7\u00e3o de James Wan (M3GAN). https://t.co/FrHcWKNhNx", "id": "1622660125847609344"},{"created_at": "2023-02-06T18:06:37.000Z", "text": "@yunjinkies @hollowarda assim... os v\u00eddeos do kane sobre s\u00e3o super bons. Mas dificilmente acho q daria um bom longa metragem. Eles s\u00e3o bons por serem curtos e contarem pouco a pouco da historia com cortes", "id": "1622658035410673664"},{"created_at": "2023-02-06T17:21:15.000Z", "text": "FINALMENTE !!!\n\n'The Backrooms\u2019, curta metragem viral do diretor Kane Parsons ir\u00e1 receber um LONGA METRAGEM pela @A24 e liderado pelo James Wan (Franquia 'Invoca\u00e7\u00e3o do Mal', 'Maligno' e 'M3gan') unindo for\u00e7as ao criador Kane\n\nVia : @BDisgusting\n\n#TheBackrooms #JamesWan https://t.co/1EdC7MDAkl https://t.co/B0dTEEJt4s", "id": "1622646618393542687"},{"created_at": "2023-02-06T17:14:11.000Z", "text": "\u00c9 grotesco, \u00e9 violento, \u00e9 sanguin\u00e1rio, \u00e9 um grande sucesso cinematogr\u00e1fico: \"O Massacre da Serra El\u00e9trica\" (1974), longa-metragem dirigido por Tobe Hooper volta \u00e0s salas de cinema no Brasil em vers\u00e3o in\u00e9dita, com imagens restauradas em full-HD 4K.\n\nhttps://t.co/BtcZ0Toxzr https://t.co/QNfxzUvime", "id": "1622644839127842819"},{"created_at": "2023-02-06T16:24:45.000Z", "text": "Aftersun, longa-metragem de estreia de Charlotte Wells, \u00e9 o di\u00e1rio, melanc\u00f3lico e sens\u00edvel, da rela\u00e7\u00e3o entre pai e filha durante umas f\u00e9rias. O filme consegue vaguear entre a vis\u00e3o ing\u00e9nua da crian\u00e7a e a profunda maturidade do que fica por dizer. https://t.co/RAusd2ZmzX\n#Aftersun https://t.co/XKSgho4Ont", "id": "1622632400168648704"},{"created_at": "2023-02-06T15:19:06.000Z", "text": "@tacitaci73 \u201cO Trampo\u201d,  Acho que a promo\u00e7\u00e3o est\u00e1 um pouco atrasada! \nFilme de Carlos Vereza, estreia 25/03/2019\nPor Andr\u00e9ia Dur\u00e3o\nO ator Carlos Vereza estreia na dire\u00e7\u00e3o de longa-metragem com o filme \u201cO Trampo\u201d, tamb\u00e9m escrito por ele, e que tem exibi\u00e7\u00e3o nesta segunda-feira,no Cinema Lagoon", "id": "1622615876821299200"},{"created_at": "2023-02-06T15:18:37.000Z", "text": "Dirigido por Charlotte Wells e estrelado pelo indicado ao Oscar\u00ae Paul Mescal, AFTERSUN estreia em 6 de fevereiro nas principais plataformas digitais de aluguel do Pa\u00eds. O longa-metragem segue em cartaz em cinemas brasileiros selecionados e est\u00e1 dispon\u00edvel para streaming na MUBI. https://t.co/SoNjXtmEjq", "id": "1622615754058174464"},{"created_at": "2023-02-06T15:18:36.000Z", "text": "@Antagoniza11 \u201cO Trampo\u201d,  Acho que a promo\u00e7\u00e3o est\u00e1 um pouco atrasada! \nFilme de Carlos Vereza, estreia 25/03/2019\nPor Andr\u00e9ia Dur\u00e3o\nO ator Carlos Vereza estreia na dire\u00e7\u00e3o de longa-metragem com o filme \u201cO Trampo\u201d, tamb\u00e9m escrito por ele, e que tem exibi\u00e7\u00e3o nesta segunda-feira,no Cinema Lagoon", "id": "1622615750081912840"},{"created_at": "2023-02-06T15:17:19.000Z", "text": "Eu sou assim \ud83e\udd2a\nQuer transar ou fazer um longa-metragem porn\u00f4 euein https://t.co/0joqGtDvp8", "id": "1622615429691613185"},{"created_at": "2023-02-06T15:09:52.000Z", "text": "Apesar de contar com uma premissa muito interessante, o desenvolvimento do longa-metragem se tornou repetitivo.", "id": "1622613552308621312"},{"created_at": "2023-02-06T13:54:08.000Z", "text": "\"Foi em 1999 que Sofia deixou de ser conhecida apenas como \u201ca filha de Francis Coppola\u201d e estreou seu primeiro longa-metragem: \u201cAs Virgens Suicidas\u201d. Sou assist\u00eancia de toda a filmografia de Sofia Coppola Me marcou: \"As Virgens Suicidas.\"  Que cinema. Garota genial.", "id": "1622594494716575744"},{"created_at": "2023-02-06T04:20:40.000Z", "text": "Uma m\u00fasica de 10 minutos, que pegou #1 hot100 tendo 10 minutos com uma longa-metragem de 10 minutos perdeu pra uma velha? Que inferno #Grammys https://t.co/0fSG6tBy5a", "id": "1622450175032655873"},{"created_at": "2023-02-06T03:33:07.000Z", "text": "Esse longa metragem de RAP do #Grammys acaba que horas? https://t.co/UlK3K02DLY", "id": "1622438209257963520"},{"created_at": "2023-02-06T02:47:33.000Z", "text": "o c* do haroldo trancado pensando que a regrava\u00e7\u00e3o do disco sobre ele t\u00e1 vindo ai logo mais e que se pro jake gyaphoiahsafihifhlfhifl teve um curto, pra ele vai ser um longa metragem de tr\u00eas horas como \u00e1lbum visual https://t.co/NgrhiBpdTY", "id": "1622426745256255488"},{"created_at": "2023-02-06T02:24:28.000Z", "text": "Assistindo ao filme Medusa (2021), de Anita Rocha da Silveira. A diretora, que tamb\u00e9m dirigiu o longa-metragem Mate-me, Por Favor (2015), \u00e9 definitivamente uma cineasta brasileira que quero acompanhar sempre que fizer algo novo. T\u00f4 amando a linguagem que o cinema dela prop\u00f5e!", "id": "1622420935444779008"},{"created_at": "2023-02-06T01:34:41.000Z", "text": "@Vic_two @splash_oijsaoi vem ai novo longa metragem psicopata brasileiro", "id": "1622408406706397186"},{"created_at": "2023-02-06T01:24:12.000Z", "text": "@gkeeelly_ \u00c9 videoclipe ou longa-metragem, GK?", "id": "1622405769105739777"},{"created_at": "2023-02-06T01:10:28.000Z", "text": "Pessoal,\n\nmeu muito obrigado pelo foco de voc\u00eas em estarem espalhando o flyer com a divulga\u00e7\u00e3o da amostra de cinema que vai exibir o longa metragem \"Inferno de Pedra\".", "id": "1622402313255002118"},{"created_at": "2023-02-06T00:28:25.000Z", "text": "Feliz demais que o Red agora tem um grammy \u2665\ufe0f e a coroa\u00e7\u00e3o do trabalho de uma artista multiplataformas. Que venha o longa metragem da taylor! https://t.co/Yj34fySDQf", "id": "1622391729113497601"},{"created_at": "2023-02-06T00:08:55.000Z", "text": "@Fute_RS QUE?! T\u00e1 tendo um longa metragem l\u00e1?!", "id": "1622386820301430785"},{"created_at": "2023-02-05T23:43:24.000Z", "text": "@PlantaoBrasilOF Que lindo! Quero um longa metragem assim!", "id": "1622380400059236357"},{"created_at": "2023-02-05T22:27:51.000Z", "text": "70 anos do longa-metragem animado Peter Pan #shorts #disney #movie #filmes https://t.co/WWF4ql2PcG via @YouTube", "id": "1622361389644775425"},{"created_at": "2023-02-05T22:27:08.000Z", "text": "@Ras16252181 @siteptbr A produ\u00e7\u00e3o e efeitos visuais ficaram excelentes, mas enredo e roteiro ficou muito a desejar, acho que em formato de filme longa metragem teria um resultado bem melhor do que uma temporada arrastada.", "id": "1622361207859544074"},{"created_at": "2023-02-05T22:22:54.000Z", "text": "mas acho que \"longa metragem de anima\u00e7\u00e3o produzido em Marte\" talvez fosse chamariz o suficiente a despeito da qualidade do produto final.", "id": "1622360141986254853"},{"created_at": "2023-02-05T22:22:09.000Z", "text": "3 anos sem internet mas se pelo menos meu notebook com os programinhas funcionando offline direitinho mais os apetrechos talvez eu voltasse com um longa metragem produzido (e com refer\u00eancias desatualizadas) https://t.co/A1ObfhtVHz", "id": "1622359952244211712"},{"created_at": "2023-02-05T22:03:37.000Z", "text": "A proposta da s\u00e9rie foi boa, os efeitos visuais bem feitos, atua\u00e7\u00f5es boas. Senti que faltou base para os personagens, alguns furos de roteiro e enredo fraco para uma temporada. Um longa metragem funcionaria melhor. https://t.co/UQKzQ9d393", "id": "1622355287683354624"},{"created_at": "2023-02-05T21:59:18.000Z", "text": "\ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude42\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e: \ud835\ude3c\ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude48\ud835\ude4b\ud835\ude4d\ud835\ude40 j\u00e1 aparece listado na Netflix.\n\nEle t\u00e1 marcado como FILME, mas n\u00e3o \u00e9 um longa metragem, \u00e9 um epis\u00f3dio especial de longa dura\u00e7\u00e3o.\n\nQuem aqui est\u00e1 contando os dias para assistir no dia 19 de Abril? https://t.co/cAlBrvkeJi", "id": "1622354201538969600"},{"created_at": "2023-02-05T21:47:48.000Z", "text": "THOR\n\nEm 1990, ap\u00f3s terminar as filmagens de\u00a0Darkman, Raimi lan\u00e7ou, junto com Stan Lee, o conceito de um\u00a0longa-metragem do Thor para a FOX \u00a0.\u00a0No entanto, eles n\u00e3o entenderam a ideia de Raimi e Stan Lee e o projeto foi abandonado", "id": "1622351307595022343"},{"created_at": "2023-02-05T21:41:01.000Z", "text": "Alerta de oficina na \u00e1rea com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 dia 17 de fevereiro! Link: https://t.co/xiIr4dgWv8 \ud83e\udd29\ud83c\udf9e\ufe0f\nIremos selecionar 8 ideias de filmes de longa-metragem no g\u00eanero fic\u00e7\u00e3o. As propostas devem ser inscritas com no m\u00e1ximo 1.000 caracteres sem espa\u00e7o. https://t.co/IRoDankdce", "id": "1622349600777506819"},{"created_at": "2023-02-05T19:30:42.000Z", "text": "@brainletbr Se n\u00e3o me engano, tem um \"script\" espec\u00edfico que voc\u00ea pode fazer que ChatGPT possa atuar qualquer personagem de qualquer longa metragem ou s\u00e9rie, e muita das vezes ele leva \"puni\u00e7\u00e3o\" si mesmo na plataforma, kek!", "id": "1622316808496680964"},{"created_at": "2023-02-05T18:57:03.000Z", "text": "@mauriciorocha70 Como ser\u00e1 o fim desta longa metragem? J\u00e1 passou da hora! Sem contar que n\u00e3o tem diretor para orientar, os personagem fazem o que querem.", "id": "1622308337818681344"},{"created_at": "2023-02-05T16:44:24.000Z", "text": "@MariliaMoscou @AletheiaSincera A gente faz \u201csess\u00e3o cinema\u201d de vez em quando de fim de semana, pega um longa metragem inteiro para assistir a fam\u00edlia toda junta, com pipoca e tal.\n\nMas tamb\u00e9m rola fazer \u201cos pais escolhem\u201d mas n\u00e3o fica l\u00e1 junto assistindo, meio que na base do \u201c\u00e9 isso ou nada\u201d \ud83d\ude06", "id": "1622274955965612041"},{"created_at": "2023-02-05T16:20:10.000Z", "text": "\u00e9 uma tristeza que o segredo para sonhar seja a insanidade pois agora que nao sou insana n\u00e3o tenho mais sonhos c\u00f3smicos longa-metragem.. .", "id": "1622268858936483841"},{"created_at": "2023-02-05T15:26:08.000Z", "text": "@lucasvernn longa metragem pra mim \u00e9 sinonimo de morte lenta", "id": "1622255257341362177"},{"created_at": "2023-02-05T14:45:12.000Z", "text": "O filme Eu Nativo (Natives) \u00e9 um document\u00e1rio de longa-metragem, lan\u00e7ado em 2022. A produ\u00e7\u00e3o foi realizada em tr\u00eas Estados: no Par\u00e1, com a etnia dos Kayap\u00f3, em Pernambuco, com os Fulni-\u00f4 e os Pankararu, na Para\u00edba, com os Potiguara e os Tabajara.\n\nhttps://t.co/tc2npPcHzx https://t.co/t5G3gCVl77", "id": "1622244958823383040"},{"created_at": "2023-02-05T12:20:39.000Z", "text": "@Pirulla25 Enxuga n\u00e3o, Pirula. \u00c9 pra isso que sigo seu canal. Um verdadeiro longa metragem. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/6G5eLdWHjv", "id": "1622208578864955392"},{"created_at": "2023-02-05T04:31:08.000Z", "text": "@tobio_jpg Pra quem estiver interessado em assistir Hajime no Ippo, vou deixar avisado que tem mais 2 temporadas e 1 filme.\n\nOu seja, ao todo, s\u00e3o 126 epis\u00f3dios + 1 longa-metragem(e \u00e9 tudo canon).\n\nVale muito a pena, com certeza \u00e9 a melhor obra de esporte que eu acompanhei/acompanho.", "id": "1622090424239226880"},{"created_at": "2023-02-05T04:16:35.000Z", "text": "por exemplo, esse v\u00eddeo \u00e9 infinitamente melhor que muito longa metragem ou s\u00e9rie. \njames somerton \u00e9 um dos canais que sigo atualmente, j\u00e1 que fiz uma limpa no yt.  \nhttps://t.co/k32MskV1F4", "id": "1622086762708324354"},{"created_at": "2023-02-05T00:49:58.000Z", "text": "Esse filme ter sido o primeiro longa-metragem dessa diretora \u00e9 assustador. Que filma\u00e7o!\n\nN\u00e3o sei se eu s\u00f3 assisti no melhor momento ou do melhor jeito poss\u00edvel, mas sei que consegui captar um pouco do peso dessa mensagem t\u00e3o pesada e vou precisar de dias pra digerir. https://t.co/bsoTttrgk2", "id": "1622034763253948417"},{"created_at": "2023-02-05T00:38:14.000Z", "text": "O melhor longa metragem. https://t.co/aoiypRWhBM", "id": "1622031810157740032"},{"created_at": "2023-02-05T00:06:02.000Z", "text": "Depois de receber as fotos do casamento e reviver todos esses momentos me deu uma vontade ABSURDA de gravar o v\u00eddeo falando de como foi a organiza\u00e7\u00e3o, o processo, o dia, tudo.\n\nE eu, amigos, gravei.\n\nO bruto tem 2h30 \ud83e\udd21 vem a\u00ed o v\u00eddeo-longa-metragem", "id": "1622023707928535041"},{"created_at": "2023-02-04T23:46:50.000Z", "text": "@Pirulla25 Longa metragem?", "id": "1622018877319249921"},{"created_at": "2023-02-04T23:08:43.000Z", "text": "@mlk28sampa um longa metragem!", "id": "1622009284593696770"},{"created_at": "2023-02-04T22:40:03.000Z", "text": "A terceira temporada de Picard foi escrita para parecer um longa-metragem de Star Trek https://t.co/x7S9e97d1W #Entretenimento #escrita #foi #LongaMetragem #para", "id": "1622002072081285120"},{"created_at": "2023-02-04T22:14:46.000Z", "text": "Marcel The Shell With Shoes On\n\nNota: 7/10\nUma boa anima\u00e7\u00e3o em um mundo real, amei o formato de document\u00e1rio\n\nIndica\u00e7\u00f5es:\n-Melhor anima\u00e7\u00e3o em longa metragem https://t.co/xH79zGZZKX", "id": "1621995707874906112"},{"created_at": "2023-02-04T22:04:10.000Z", "text": "A Fera do Mar\n\nNota - 9/10\nLindo filme, amei a anima\u00e7\u00e3o e os personagens\n\nIndica\u00e7\u00f5es:\n-Melhor anima\u00e7\u00e3o em longa metragem https://t.co/uYxdr9Cspe", "id": "1621993039815131136"},{"created_at": "2023-02-04T21:55:26.000Z", "text": "Navalny\n\nNota - 10/10\nQue document\u00e1rio perfeito, e no timing correto pra piorar ainda mais a reputa\u00e7\u00e3o do Putin\n\nIndica\u00e7\u00f5es:\n-Melhor document\u00e1rio em longa metragem https://t.co/zboKAjvv0B", "id": "1621990840338976770"},{"created_at": "2023-02-04T21:54:48.000Z", "text": "Vulc\u00f5es: A Trag\u00e9dia de Katia e Maurice Krafft\n\nNota - 8/10\nMuito bom document\u00e1rio, inclusive recomendo bastante\n\nIndica\u00e7\u00f5es:\n-Melhor document\u00e1rio em longa metragem https://t.co/YZRbcuLJ9k", "id": "1621990683274870785"},{"created_at": "2023-02-04T21:29:36.000Z", "text": "Superman: Legacy (2025)\nJames Gunn \u00e9 o respons\u00e1vel pelo roteiro de Superman: Legacy, um longa-metragem previsto para 11 de julho de 2025.", "id": "1621984340564484096"},{"created_at": "2023-02-04T21:26:26.000Z", "text": "Gato de Botas 2: O \u00daltimo Pedido\n\nNota - 10/10\nQueria que ganhasse, mas complicado contra Pin\u00f3quio\n\nIndica\u00e7\u00f5es:\n-Melhor anima\u00e7\u00e3o em longa metragem https://t.co/f4QjrjaOyU", "id": "1621983544082841602"},{"created_at": "2023-02-04T21:06:07.000Z", "text": "Superman: Legacy (2025)\nJames Gunn \u00e9 o respons\u00e1vel pelo roteiro de Superman: Legacy, um longa-metragem previsto para 11 de julho de 2025.", "id": "1621978429821157381"},{"created_at": "2023-02-04T20:23:52.000Z", "text": "\u00c0s 19h, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem CORA\u00c7\u00c3O SELVAGEM (1990) / 125 min. / 35mm. https://t.co/Zykou3J90o", "id": "1621967797038338049"},{"created_at": "2023-02-04T19:29:43.000Z", "text": "Com exclusividade da Capricho, a Diamond Films divulgou o p\u00f4ster do filme \u201cBelo Desastre\u201d.\n\nO longa-metragem \u00e9 protagonizado por Dylan Sprouse como Travis Maddox e Virginia Gardner no papel de Abby Abernathy. O filme adapta o livro, de mesmo nome, da autora Jamie McGuire. https://t.co/lbZZp5vQNf", "id": "1621954171577552896"},{"created_at": "2023-02-04T18:24:53.000Z", "text": "@miacomentaa quase um longa metragem", "id": "1621937856380915713"},{"created_at": "2023-02-04T17:15:12.000Z", "text": "@Leo_TDK Robert Pattinson nunca funcionaria com um uniforme assim, quebra todo o conceito da longa-metragem. Assim como Ben Affleck e v\u00e1rios Batmans de video-games. \nComo abordar todo lance emocional do Batman sendo que visualmente ele causa estranheza? uniforme que s\u00f3 funciona em com\u00e9dia", "id": "1621920317630287873"},{"created_at": "2023-02-04T16:21:15.000Z", "text": "@LeoKitsune o foda que n\u00e3o se sustentam como longa metragem, n\u00e3o tem NADA de conte\u00fado...", "id": "1621906740362051587"},{"created_at": "2023-02-04T16:17:40.000Z", "text": "@BeAnEnigmaBR apenas um longa metragem sobre aliens azuis", "id": "1621905840344125444"},{"created_at": "2023-02-04T15:22:36.000Z", "text": "\u00c0s 18h, na Sala Oscarito, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cAT\u00c9 O FIM\u201d (2020), de Ary Rosa e Glena Nic\u00e1cio / 93 min. / arquivo digital.\n\nA entrada \u00e9 GRATUITA e os ingressos ser\u00e3o distribu\u00eddos 1 hora antes de cada sess\u00e3o.", "id": "1621891984104243200"},{"created_at": "2023-02-04T15:22:36.000Z", "text": "Domingo (05/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca Brasileira come\u00e7a \u00e0s 16h30, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cO FILHO\u201d (2011), de Jean-Pierre Dardenne e Luc Dardenne / 99 min. / 35mm. https://t.co/DIRM6TP6Iq", "id": "1621891981621317632"},{"created_at": "2023-02-04T14:26:08.000Z", "text": "por muito tempo enrolei para tentar escrever meu primeiro longa-metragem. acho que posso retornar a minha antiga paix\u00e3o de fazer a sonhada biopic da maria callas.", "id": "1621877773726785537"},{"created_at": "2023-02-04T10:14:33.000Z", "text": "@MarvelBRNews Filme para crian\u00e7as geralmente termina sendo para todas as idades. Pessoas das mais variadas idades assistem. Um exemplo disso s\u00e3o os filmes longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o.", "id": "1621814457088311297"},{"created_at": "2023-02-04T09:36:09.000Z", "text": "@senadorhumberto Vc \u00e9 muito nojento, baixo , desonesto! Chorume \u00e9 muito mais limpo do que o que sai da tua boca. VAI INVESTIGAR A JANJA! Tem material pra fazer um longa metragem , seu imundo!", "id": "1621804794225754112"},{"created_at": "2023-02-04T05:11:35.000Z", "text": "\u00d3bvio n\u00e9 \n2 minutos j\u00e1 \u00e9 longa-metragem https://t.co/1YVy0dqzTM", "id": "1621738215794249729"},{"created_at": "2023-02-04T04:02:18.000Z", "text": "Pin\u00f3quio por Guillermo del Toro\n\nNota - 10/10\nVai ganhar anima\u00e7\u00e3o, sem d\u00favidas.\n\nIndica\u00e7\u00f5es:\n-Melhor anima\u00e7\u00e3o em longa metragem https://t.co/6b1z0fGvpl", "id": "1621720778780676097"},{"created_at": "2023-02-04T03:49:48.000Z", "text": "ADORO VER GENTE FALANDO MAL DESSE PORN\u00d4 DE LONGA METRAGEM, N D\u00c1 PRA CHAMAR ESSA BOMBA DE FILME https://t.co/PxQ8igQtUA", "id": "1621717634201915392"},{"created_at": "2023-02-04T03:03:38.000Z", "text": "Red: Crescer \u00e9 uma Fera\n\nNota - 4/10\nQue filminho meia bomba\n\nIndica\u00e7\u00f5es:\n-Melhor Anima\u00e7\u00e3o em Longa Metragem https://t.co/5yAMGjUUai", "id": "1621706013727498240"},{"created_at": "2023-02-04T02:23:13.000Z", "text": "@lesbica_voadora Ah mas eu n\u00e3o pensei em longa metragem tipo filme\nPensei em desenho que passa v\u00e1rios epis\u00f3dios ejdhehhe\n\nSe n\u00e3o tbm posso dizer q gosto mto de Arcane, e os animes do Studio ghibli", "id": "1621695842183692289"},{"created_at": "2023-02-04T01:13:13.000Z", "text": "@livrariaemcasa @JoonieJess libera desse jeito, o longa-metragem da rata! \ud83d\ude02", "id": "1621678228086702080"},{"created_at": "2023-02-04T01:03:19.000Z", "text": "@155_sereia mais de 2 minutos \u00e9 longa metragem", "id": "1621675737865506817"},{"created_at": "2023-02-04T00:39:17.000Z", "text": "@vitoriagomeszs se for juntar todos os 10 segundos que ela j\u00e1 errou d\u00e1 pra fazer um longa metragem \ud83e\udee4", "id": "1621669686827171840"},{"created_at": "2023-02-03T23:52:29.000Z", "text": "@andrezadelgado @moraespc_ \u00d1  duvido q a manh\u00e3 o depois  vai rodar um curta  o um longa metragem contando a hist\u00f3ria dessa cara d pau 71 vai da bilheteria", "id": "1621657908692897792"},{"created_at": "2023-02-03T23:52:22.000Z", "text": "@crisvector @HQSemRoteiro @diplobrasil Para uma ilustra\u00e7\u00e3o fractal dessa tem que ser longa metragem.", "id": "1621657883032035329"},{"created_at": "2023-02-03T23:44:59.000Z", "text": "@iagogracinha @matheusagostin Eu vejo esse canal h\u00e1 muito tempo, desde v\u00eddeo curtinho de curiosidade dos parques, mas esse a\u00ed tamb\u00e9m eh um longa metragem que podia ser exibido em cinema, come\u00e7a com curiosidade sobre o Disney Chanel e canal infantil e tu termina chorando", "id": "1621656024192008192"},{"created_at": "2023-02-03T22:52:36.000Z", "text": "\u00c0s 15h, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cMENINO MALUQUINHO \u2013 O FILME\u201d (1995), de Helv\u00e9cio Ratton / 82 min. / 35mm\n\nA entrada \u00e9 GRATUITA e os ingressos ser\u00e3o distribu\u00eddos 1 hora antes de cada sess\u00e3o.", "id": "1621642842169905152"},{"created_at": "2023-02-03T22:27:39.000Z", "text": "A DC Comics divulgou uma cena do longa-metragem animado Legi\u00e3o dos Super-Her\u00f3is, na qual Supergirl \u00e9 apresentada aos cadetes da Academia da Legi\u00e3o.\n\nA anima\u00e7\u00e3o ser\u00e1 lan\u00e7ada l\u00e1 fora em 7 de fevereiro. Por aqui, ainda esperamos a HBO Max se manifestar.\n\n#supergirl #dccomics #filme https://t.co/SbJW5y3qFh", "id": "1621636560117551107"},{"created_at": "2023-02-03T22:13:35.000Z", "text": "Minha primeira loucura do ano \ud83d\ude02 um longa metragem dividido em duas partes com minhas 90 leituras de 2022 - https://t.co/ZdToRy1GYe e https://t.co/IaHbGCK1CI #melhoresleituras2022 #bookstagram", "id": "1621633023463591938"},{"created_at": "2023-02-03T22:11:54.000Z", "text": "@Richellyna1 O pr\u00f3ximo vai ser um longa metragem j\u00e1!", "id": "1621632596428955648"},{"created_at": "2023-02-03T22:00:45.000Z", "text": "\u00c0s 20h, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem VELUDO AZUL (1986) / 120 min. / arquivo digital. https://t.co/f5oQo9hICt", "id": "1621629792897449986"},{"created_at": "2023-02-03T20:49:34.000Z", "text": "Adapta\u00e7\u00e3o de Stephen King Billy Summers muda de s\u00e9rie limitada para longa-metragem https://t.co/bezaXxFKX1 #Entretenimento #adapta\u00e7\u00e3o #Billy #King #Limitada", "id": "1621611878521917440"},{"created_at": "2023-02-03T20:29:25.000Z", "text": "Brasil, pode virar filme de longa-metragem.\nCom enredo Corruptos no poder, judici\u00e1rios conivente, m\u00eddia do lado dos marginais, policiais prendendo inocentes, Exercito acuado e submisso e o povo de bem sendo alvo de viol\u00eancia da ditadura democr\u00e1tica.", "id": "1621606806819684354"},{"created_at": "2023-02-03T20:21:44.000Z", "text": "Finalmente: 25 anos depois, o fim do \u2018dilema\u2019 sobre um \u2018erro\u2019 no filme Titanic\n\nJames Cameron, diretor do longa-metragem mais premiado da hist\u00f3ria, e uma equipe t\u00e9cnica da NatGeo p\u00f5em fim a um questionamento que se arrasta desde 1997. Confira\n\nLeia: https://t.co/nIsLem93C6 https://t.co/oQJYZQS1cz", "id": "1621604872691793920"},{"created_at": "2023-02-03T20:11:10.000Z", "text": "Terminei meu primeiro roteiro de curta e at\u00e9 domingo vou terminar o meu primeiro de longa metragem podem anotar https://t.co/olFOsfB0NK", "id": "1621602214815956994"},{"created_at": "2023-02-03T19:17:18.000Z", "text": "T\u00f4 terminando de escrever o roteiro sobre oq aconteceu, mandei pra Gui e ele achou \u00f3timo, acho que escrevi uma obra prima de longa metragem que vai d\u00e1 raiva em muita gente.", "id": "1621588660213714949"},{"created_at": "2023-02-03T18:20:21.000Z", "text": "@juliette Nem precisa editar, pode ser todo um longa metragem de Dona F\u00e1tima sendo a estrela que ela \u00e9, sem cortes, que todo mundo vai amar hahahahah", "id": "1621574326393643009"},{"created_at": "2023-02-03T17:25:25.000Z", "text": "\u00c0s 18h, na Sala Oscarito, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cTINTA BRUTA\u201d (2018), de Filipe Matzembacher e M\u00e1rcio Reolon, 117 min / arquivo digital.\n\nA entrada \u00e9 GRATUITA e os ingressos ser\u00e3o distribu\u00eddos 1 hora antes de cada sess\u00e3o.", "id": "1621560502999474177"},{"created_at": "2023-02-03T17:25:24.000Z", "text": "S\u00e1bado (04/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca Brasileira come\u00e7a \u00e0s 17h30, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cTRABALHAR CANSA\u201d (2011), de Juliana Rojas e Marco Dutra / 99 min. / 35mm https://t.co/VVQKxqVKq6", "id": "1621560500004835328"},{"created_at": "2023-02-03T17:16:58.000Z", "text": "O filme contou com o apoio da RioFilme por meio do Edital de Complementa\u00e7\u00e3o de Longa-metragem: Fic\u00e7\u00e3o e com o atendimento da Rio Film Commission para filmagens no Alto da Boa Vista.\n\nA RioFilme se orgulha de apoiar o audiovisual brasileiro! \ud83c\udfa5\ud83d\udc99\ud83c\udf7f", "id": "1621558376210604033"},{"created_at": "2023-02-03T17:16:30.000Z", "text": "Mais uma produ\u00e7\u00e3o apoiada por n\u00f3s se prepara para chegar \u00e0s telas! O ator Rodrigo Lombardi gravou um v\u00eddeo especialmente pra gente,  te convidando para assistir ao filme \u201cJardim dos Girass\u00f3is\u201d, longa-metragem de Marcelo Antunez que em breve estar\u00e1 nos cinemas! https://t.co/Vxksx50cRS", "id": "1621558258400903168"},{"created_at": "2023-02-03T16:59:19.000Z", "text": "23. Longa-metragem: Godzilla, Mothra and King Ghidorah: Giant Monsters All-Out Attack\nDiretor: Shusuke Kaneko\n\nAssistido em 03/02 https://t.co/dwD9epA476", "id": "1621553931783491589"},{"created_at": "2023-02-03T16:06:35.000Z", "text": "@o_antagonista @randolfeap Engra\u00e7ado que quando o ex presidente fez algo desse tipo, saiu reportagem,  mini s\u00e9rie,  longa metragem sobre... ahhh mas agora \u00e9 \"\u00f3dio do bem \" n\u00e9", "id": "1621540662070976514"},{"created_at": "2023-02-03T15:50:59.000Z", "text": "Depois do curta-metragem, m\u00e9dia-metragem e longa-metragem vem a\u00ed o longu\u00edssima-metragem ou longapracaralho-metragem.", "id": "1621536739104886785"},{"created_at": "2023-02-03T14:51:53.000Z", "text": "Prontos pro Longa Metragem aqui?\nhttps://t.co/bnKu4aIfoN", "id": "1621521865968844800"},{"created_at": "2023-02-03T14:00:34.000Z", "text": "@Ceuipsolon @Lics_A No caso de monogatari o problema surgiu pa falta de or\u00e7amento para a adapta\u00e7\u00e3o de kizu (inicialmente planejado a sair apos bake, como na novel, e ainda seria uma serializa\u00e7\u00e3o e n um longa metragem), a tanta coisa nesse meio que pode ocorrer num lan\u00e7amento de uma adapta\u00e7\u00e3o+", "id": "1621508949555159046"},{"created_at": "2023-02-03T12:07:07.000Z", "text": "As HQS: Gladiador Dourado em capa dura, Authority e Supergirl: A mulher do amanh\u00e3 esgotaram na Amazon dos EUA ap\u00f3s James Gunn anunciar que uma adapta\u00e7\u00e3o em longa-metragem est\u00e1 sendo desenvolvida pela DC Studios. https://t.co/xq9AbOCT5w", "id": "1621480398344667138"},{"created_at": "2023-02-03T06:05:15.000Z", "text": "@gabcomentsz capaz de nem passar pq o boninho vai colocar o longa metragem do Gustavo e da Key na edi\u00e7\u00e3o.", "id": "1621389332106838016"},{"created_at": "2023-02-03T03:39:06.000Z", "text": "@luacuani eu vi isso no seu cf e tinha achado que realmente existia um longa metragem da Xuxa com as coisas da monange", "id": "1621352551634423810"},{"created_at": "2023-02-03T02:24:38.000Z", "text": "shyamalan fez mais longa metragem nos ultimos dois anos do que o n\u00famero de vezes que eu consegui abrir a desgra\u00e7a do adobe premiere nesse mesmo per\u00edodo", "id": "1621333814394904576"},{"created_at": "2023-02-03T02:19:16.000Z", "text": "@caue_nascim Se eu n\u00e3o me engano, a diretora de Red fez aquele curta sobre uma m\u00e3e asi\u00e1tica cuidando do filho como um daqueles bolinhos, e perguntaram pra ela pq ela n\u00e3o fez sobre a rela\u00e7\u00e3o m\u00e3e/filha e ela disse que ia precisar de um longa metragem pra abordar tudo, n\u00e3o caberia num curta hehe", "id": "1621332462583402499"},{"created_at": "2023-02-03T02:09:38.000Z", "text": "Se eu fosse rico banc\u00e1ria um projeto pra transformar baby 95 num longa metragem", "id": "1621330037550063616"},{"created_at": "2023-02-03T02:01:54.000Z", "text": "@VGama05 Excelente dica! Jogo maravilhoso!\nMas esse a\u00ed, na \u00e9poca agarrei nele e s\u00f3 larguei na \u00faltima gota kkk\n\nSmp recomendo ele tbm e at\u00e9 hj to esperando um longa-metragem baseado nele! https://t.co/SvjmSUzEau", "id": "1621328091502059522"},{"created_at": "2023-02-03T01:16:08.000Z", "text": "@YanYgam @almanaquedisney A Disney criou essa t\u00e9cnica primeiro, de misturar anima\u00e7\u00e3o 2D com 3D, a \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 que eles s\u00f3 usaram em curtas, a Sony e a dreamworks foi l\u00e1 e criou um longa metragem", "id": "1621316574194929666"},{"created_at": "2023-02-03T01:00:28.000Z", "text": "Meu Deus, n\u00e3o cortaram uma pessoa que deu depoimento sobre a Gl\u00f3ria Maria para a Mat\u00e9ria do #JornalNacional ahshsh um longa metragem.", "id": "1621312632899731457"},{"created_at": "2023-02-03T00:52:39.000Z", "text": "Imagina o privil\u00e9gio que deve ser morar l\u00e1 no Jap\u00e3o e poder assistir com anteced\u00eancia essa longa metragem de kny e ainda ganhar esses brinde", "id": "1621310664559017989"},{"created_at": "2023-02-03T00:50:47.000Z", "text": "@rosedbarros \u00c9 bom fazer um filme... faz um filme.. um longa-metragem.. \u00e9 o mais adequado... No enredo coloca ele na goiabeira, pode ser uma mangueira ou um cajueiro para mudar um pouco a loucura.", "id": "1621310194482401280"},{"created_at": "2023-02-03T00:44:56.000Z", "text": "@Livnyan TRABALHAR NUM LONGA METRAGEM!!!!", "id": "1621308720859725828"},{"created_at": "2023-02-02T23:42:09.000Z", "text": "A hist\u00f3ria atual, do Brasil,\nn\u00e3o cabe em um filme de longa metragem.\n\nnem minis\u00e9rie,  teria que ser um daqueles Novel\u00f5es, mexicanos.\n\nPr\u00f3ximo capitulo, Marcos do Mal, revela que \u00e9 Amante de Miqueche, e estava com c\u00edumes  de bolsonaro.\nE Descobre que ela tra\u00eda, com o bombadao,....", "id": "1621292922963386368"},{"created_at": "2023-02-02T23:02:47.000Z", "text": "@relatoriobrasil The House of cards... Faz nem c\u00f3cegas nesse seriado de longa metragem que j\u00e1 perdura a mais de 30 anos kkkkkkk", "id": "1621283013932851200"},{"created_at": "2023-02-02T21:12:27.000Z", "text": "O longa metragem de hoje ta no ar!\nLi 10 fantasias indicadas ao Goodreads Choice Awards \u2728\n\nhttps://t.co/oQu4JOg6SW\nhttps://t.co/oQu4JOg6SW\nhttps://t.co/oQu4JOg6SW https://t.co/v8oQ0Jrz4l", "id": "1621255250626715650"},{"created_at": "2023-02-02T20:49:50.000Z", "text": "\u00c0s 20h, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem O HOMEM ELEFANTE (1980) / 124 min. / arquivo digital https://t.co/iOd8tj1WaO", "id": "1621249558880698369"},{"created_at": "2023-02-02T20:13:18.000Z", "text": "@arouchejeff @JussaraCarneiro @CrisLuzardo4 @CockatielDrew @Mariade21501765 @valfachi @Luz1Betaniada @MagnusTavola @WilmarPetista @LadyCasannova @ValdiviaLiette @Cambuci60 @priscil36332551 @Mano1Ju @Luiz266254291 @Dwell2 @Toquesdeaxe @carloslira211 @AracildaHansen @miri_abdon @KriskaCarvalho @Inahmc @LairinhaRed @refcote @VeraMendoncaa @FabianaSimo4 @nadiamsaraiva2 @quiproco_filmes @driih_mendonca @JosephTriton23 Orin: m\u00fasica para os Orix\u00e1s | document\u00e1rio completo\n\nhttps://t.co/431j2Q2kd6 \n\nO document\u00e1rio longa-metragem mostra a trajet\u00f3ria de Iuri Passos, professor de atabaque no terreiro do Gantois e primeiro alab\u00ea a conquistar o t\u00edtulo de mestre em etnomusicologia pela UFBA. \n@CCR_IOS20", "id": "1621240361828884481"},{"created_at": "2023-02-02T18:27:02.000Z", "text": "Essa semana, o Rio est\u00e1 sendo cen\u00e1rio das grava\u00e7\u00f5es de \"Rob Peace\", novo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor \ud83c\udfa5\ud83d\ude0d\ud83e\udd29 https://t.co/1JyTlAXsAy", "id": "1621213618665652224"},{"created_at": "2023-02-02T18:03:05.000Z", "text": "Fico imaginando quem consegue n\u00e3o rir com uma cena dessas ainda mais que j\u00e1 trabalhei na grava\u00e7\u00e3o de um filme de longa metragem e no set precisa ficar em um sil\u00eancio mortal at\u00e9 dar corta https://t.co/LvUmXLSkCe", "id": "1621207592822259712"},{"created_at": "2023-02-02T17:59:39.000Z", "text": "passou de 3 minutos j\u00e1 \u00e9 longa metragem", "id": "1621206728875409408"},{"created_at": "2023-02-02T17:23:45.000Z", "text": "@aAnaBonassa 20 segundos aos poucos vai virando o longa-metragem das redes.", "id": "1621197694768136195"},{"created_at": "2023-02-02T16:37:50.000Z", "text": "Oscar 2023: (Melhor Anima\u00e7\u00e3o em Longa Metragem)", "id": "1621186138856734723"},{"created_at": "2023-02-02T16:34:51.000Z", "text": "Choquem-se mas GAP The Series n\u00e3o \u00e9 o primeiro GL da Tail\u00e2ndia, muito menos da \u00c1sia inteira. Muito antes de GTS j\u00e1 existam conte\u00fados GirlsLove em formato de s\u00e9ries, curtas e longa-metragem. O grande problema na \u00e9poca (e que ainda acontece hoje em dia) \u00e9 que essas obras + https://t.co/S4M3x23Gou", "id": "1621185387480727553"},{"created_at": "2023-02-02T16:32:22.000Z", "text": "Oscar 2023: (Melhor Anima\u00e7\u00e3o em Longa Metragem)", "id": "1621184762898522114"},{"created_at": "2023-02-02T16:01:42.000Z", "text": "\u00c0s 19h, na Sala Oscarito, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cPERIGO PARA A SOCIEDADE\u201d (1993), de Albert Hughes e Allen Hughes / 97 min. / arquivo digital.\n\nA entrada \u00e9 GRATUITA e os ingressos ser\u00e3o distribu\u00eddos 1 hora antes de cada sess\u00e3o.", "id": "1621177046792642562"},{"created_at": "2023-02-02T16:01:41.000Z", "text": "Sexta-feira (03/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca come\u00e7a \u00e0s 17h30, na Sala Grande Otelo, com a proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem GENTE DA SIC\u00cdLIA\u201d (1999), de Dani\u00e8le Huillet e Jean-Marie Straub / 66 min. / 35mm https://t.co/HgbtEv1oVk", "id": "1621177042845978624"},{"created_at": "2023-02-02T15:07:36.000Z", "text": "Observa-se um impressionante salto de qualidade nos efeitos visuais entre o longa-metragem da d\u00e9cada de 1980 e a produ\u00e7\u00e3o televisiva, atestando, mais uma vez, a grande evolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica do trabalho da Industrial Light &amp; Magic, \u00e0 frente desse setor mais uma vez.", "id": "1621163431913988102"},{"created_at": "2023-02-02T15:07:35.000Z", "text": "No entanto, algo que o longa-metragem sempre teve foi potencial narrativo, o qual sempre pareceu subutilizado no filme original. Para isso, a s\u00e9rie hom\u00f4nima, que serve de continua\u00e7\u00e3o do filme, tenta honrar o legado concebido na hist\u00f3ria assinada por George Lucas.", "id": "1621163428315545602"},{"created_at": "2023-02-02T13:49:12.000Z", "text": "@dennesousa1 Morrendo de chorar! \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude00\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 V\u00e3o fazer um longa metragem juntos? Rindo at\u00e9 o ano de 2050.... kkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1621143702231191555"},{"created_at": "2023-02-02T13:33:11.000Z", "text": "@mimayfair o pr\u00f3ximo longa metragem de dona Tami, queremos!", "id": "1621139672113242113"},{"created_at": "2023-02-02T12:34:58.000Z", "text": "Tamb\u00e9m temos a honra de apresentar o visionamento da curta-metragem estudantil \u201ce agora esperar porqu\u00ea?\u201d, realizada por Alice Bretaudeau, Duarte Rom\u00e3o e Silva e Lilli Schulz. O filme ser\u00e1 apresentado por dois dos realizadores e exibido antes da longa-metragem. https://t.co/4WPoiLTNu2", "id": "1621125019698102273"},{"created_at": "2023-02-02T12:31:12.000Z", "text": "Longa-metragem de 8 horas, por Alexander Kluge, estreia-se em ciclo de cinema em Coimbra. O Teatro Acad\u00e9mico de Gil Vicente, em Coimbra, estreia no s\u00e1bado o ciclo \"Cinema e Obstina\u00e7\u00e3o\", dedicado a obras de longa dura\u00e7\u00e3o. #Sapo24\nhttps://t.co/Tvo77ujWhV", "id": "1621124070342361094"},{"created_at": "2023-02-02T11:37:27.000Z", "text": "22. Longa-metragem: Mechanical Violator Hakaider\nDiretor: Keita Amemiya\n\nAssistido em 02/02 https://t.co/dccp6vADHK", "id": "1621110544622301184"},{"created_at": "2023-02-02T05:03:21.000Z", "text": "@seungiwoo vou mesmo at\u00e9 pq mandei o projeto do roteiro de longa metragem pro prof analisar mas minha ideia principal vai ser em monografia mesmo \ud83e\udd22 MAS VOU COLOCAR VC NOS AGRADECIMENTOS DO FILME", "id": "1621011369058525188"},{"created_at": "2023-02-02T04:06:44.000Z", "text": "O longa-metragem \u00e9 estrelado por @LeticiaColin  (indicada ao Emmy), @bapazoficial, @odanferreira1 e T\u00falio Starling e conta com as participa\u00e7\u00f5es especiais de Louise Cardoso e @DaniOrnellas1.", "id": "1620997120462573569"},{"created_at": "2023-02-02T02:15:40.000Z", "text": "@CINEMA505 Um dos meus curta e longa-metragem favoritos. Amava! At\u00e9 hoje escuto a trilha sonora.", "id": "1620969169855385600"},{"created_at": "2023-02-01T22:51:36.000Z", "text": "esse aqui me fez chorar e ter depress\u00e3o pq nunca viveria um amor assim na adolesc\u00eancia e que eu nunca  iria sair do arm\u00e1rio, amo o curta e o longa metragem! https://t.co/T29GhaTsrG", "id": "1620917814138933249"},{"created_at": "2023-02-01T21:54:47.000Z", "text": "@jorgemortean Eu li e tenho esse livro!! Gosto muito, embora ele seja apenas um curioso, escreva de orelhada. O mais engra\u00e7ado era o pref\u00e1cio do Collor...\n\nTem o filme longa-metragem que ele escreveu tamb\u00e9m sobre a Fran\u00e7a Ant\u00e1rtica:\nhttps://t.co/v27Zbo7Ux1", "id": "1620903514426994688"},{"created_at": "2023-02-01T21:19:46.000Z", "text": "\u21b3 03. dreambuilders (2020, dir. tonni zinck &amp; kim hagen jensen)\n\u2605\u2606\u2606\u2606\u2606 \u2013 ruim.\n\nesse filme conseguiu o pr\u00eamio de crian\u00e7a mais insuport\u00e1vel de qualquer longa metragem que eu j\u00e1 vi. https://t.co/1hR6TBuM3I", "id": "1620894702500462593"},{"created_at": "2023-02-01T20:35:53.000Z", "text": "Charlize Theron foi questionado se faria um longa metragem de \"Helo\u00edsa Gamer: Assuntos inacabados\".\n\n\"Aceitaria sem pensar 2 vezes! Sou grande da Lula armeira. Temos muito em comum. Ela \u00e9 maneira que nem eu\u2026 Helo\u00edsa Gamer mensagem kkkkkkkk.\", Helo\u00edsa Gamer mensagem. https://t.co/5hfat8wF7V https://t.co/PNQKwCUIeG", "id": "1620883659954999299"},{"created_at": "2023-02-01T19:53:33.000Z", "text": "\u00c0s 19h30, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cERASERHEAD\u201d (1977) / 89 min. / arquivo digital. https://t.co/GKUThZnhp0", "id": "1620873004048875520"},{"created_at": "2023-02-01T19:44:41.000Z", "text": "quer gravar um longa metragem minha filha? https://t.co/P9A1XQfA0e", "id": "1620870772788187137"},{"created_at": "2023-02-01T19:41:47.000Z", "text": "@gcarvalhotp 20min KKKKKKKK, ta fazendo o que? longa-metragem \u00e9? ta de brincadeira", "id": "1620870044497616896"},{"created_at": "2023-02-01T19:15:02.000Z", "text": "21. Longa-metragem: Chohatsu Daikaiju Geharha\nDiretor: Kiyotaka Taguchi\n\nAssistido em 01/02 https://t.co/VenHH4MUAP", "id": "1620863311515615232"},{"created_at": "2023-02-01T19:00:00.000Z", "text": "A MUBI e a O2 Play lan\u00e7am trailer e p\u00f4ster oficiais de CLOSE, longa-metragem de Lukas Dhont. O filme chega aos cinemas do Brasil no dia 2 de mar\u00e7o e com exclusividade no streaming em 21 de abril.\n\nhttps://t.co/FKXuthm4zx", "id": "1620859527787577359"},{"created_at": "2023-02-01T18:12:37.000Z", "text": "Quinta-feira (02/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca come\u00e7a \u00e0s 19h, na Sala Oscarito, com a proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem O GRANDE LEBOWSKI (1998), de Ethan Coen e Joel Coen / 117 min / arquivo digital. https://t.co/1sQDQBXLMw", "id": "1620847604644085760"},{"created_at": "2023-02-01T16:51:09.000Z", "text": "@amaaisbraba KKKKKKKKKKKKK EU FAZENDO MEU LONGA METRAGEM", "id": "1620827104576438273"},{"created_at": "2023-02-01T16:44:12.000Z", "text": "@guisouzadias @kamiikio O filme da mulher gato \u00e9 um cl\u00e1ssico do SBT, pra mim ele \u00e9 um clipe longa metragem do destiny's child", "id": "1620825353894916097"},{"created_at": "2023-02-01T16:39:46.000Z", "text": "\"\u00c9 que n\u00f3is gera engajamento, tem alcance na favela\nE n\u00f3is traz entretenimento, mostra a rua na sua tela\nFilme de longa metragem, dia e noite\" chama papai", "id": "1620824238990168065"},{"created_at": "2023-02-01T16:29:01.000Z", "text": "@Dani_danibr @JimmyLevyMusic @allanldsantos @jairbolsonaro A hist\u00f3ria desse cara merece um longa metragem. Emocionante, exemplo pra muitos de n\u00f3s!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "id": "1620821531478863873"},{"created_at": "2023-02-01T15:26:21.000Z", "text": "Shohei atuou pela \u00faltima vez no longa-metragem \"9 (Nine)\", lan\u00e7ado em 2018. Atualmente, as contas de Twitter e blog de Shohei n\u00e3o est\u00e3o mais atualizando as informa\u00e7\u00f5es de atividade e apenas enviando fotos promocionais para o filme em 17 de fevereiro de 2018.", "id": "1620805760199585793"},{"created_at": "2023-02-01T15:18:31.000Z", "text": "Nossa sextape \u00e9 longa-metragem", "id": "1620803788889264129"},{"created_at": "2023-02-01T13:37:24.000Z", "text": "Iniciamos hj a prepara\u00e7\u00e3o de elenco do meu longa-metragem! T\u00d4 ANIMADO EIN \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "id": "1620778343095480323"},{"created_at": "2023-02-01T13:24:21.000Z", "text": "HBO perdeu uma grande diretora cancelando o projeto que tinha como durar facilmente 4 temporadas, e ela foi o que? Bater contrato para um longa metragem. Eu t\u00f4 animada demais! https://t.co/fKkoupyzsb", "id": "1620775060914196480"},{"created_at": "2023-02-01T12:56:23.000Z", "text": "De certa forma, algo disso j\u00e1 est\u00e1 ali no belo primeiro longa-metragem do Glauber Rocha. https://t.co/3dsl41MjXA", "id": "1620768023643844610"},{"created_at": "2023-02-01T12:09:18.000Z", "text": "20. Longa-metragem: Godzilla: Final Wars\nDiretor: Ry\u00fbhei Kitamura\n\nAssistido em 01/02 https://t.co/i912WPDVrf", "id": "1620756174663737345"},{"created_at": "2023-02-01T11:14:12.000Z", "text": "20 min????? ta fazendo longa metragem \u00e9? https://t.co/hLEd05AU5u", "id": "1620742305551613961"},{"created_at": "2023-02-01T10:52:56.000Z", "text": "Se o diretor brit\u00e2nico Guy Ritchie fizesse um filme sobre nossos morteiros perto de Kremennaya, seria assim.\n\n Nesse \u00ednterim, o longa-metragem \"Snow and Gunpowder\" dos artilheiros russos. https://t.co/FqbHODTssM", "id": "1620736954706034689"},{"created_at": "2023-02-01T10:26:45.000Z", "text": "@gaiofact @andreroncaglia @eliasjabbour Ansiosa j\u00e1 por esse longa metragem", "id": "1620730365873905664"},{"created_at": "2023-02-01T10:22:19.000Z", "text": "No universo de The Last of Us o Z*ck Sn*der nunca lan\u00e7ou um longa metragem. https://t.co/2cn0rFvz2M", "id": "1620729250067390465"},{"created_at": "2023-02-01T08:37:18.000Z", "text": "O novo longa-metragem d\u00e1 in\u00edcio oficial \u00e0 Fase 5 do Universo cinematogr\u00e1fico Marvel levando os expectadores por uma viagem pelo reino qu\u00e2ntico. #UCM #MCU #Marvel #HomemFormigaEAVespa #Quantumania https://t.co/bzvsyHVhfC", "id": "1620702823204659201"},{"created_at": "2023-02-01T06:05:02.000Z", "text": "Mat\u00e9ria sobre \"As linhas da minha m\u00e3o\" (2022) longa-metragem de Jo\u00e3o Dumans, vencedor da mostra Aurora do 26\u00b0 Festival de Cinema de Tiradentes.\nhttps://t.co/WLcySvObvQ", "id": "1620664502974033920"},{"created_at": "2023-02-01T04:22:48.000Z", "text": "filme de longa metragem\u2026\ud83e\udd2f", "id": "1620638772806438913"},{"created_at": "2023-02-01T03:58:14.000Z", "text": "Se eu considerar o meu m\u00eas de janeiro um LONGA metragem de 5h.. podemos dizer que quando j\u00e1 tava subindo as letrinhas finais e eu tava aliviada, o editor ainda me meteu uma cena p\u00f3s cr\u00e9dito de acidente\u2026 aaaaaaaah que perturba\u00e7\u00e3o", "id": "1620632591287353345"},{"created_at": "2023-02-01T03:51:51.000Z", "text": "Maquina de combate, Criado em laborat\u00f3rio, arma X, Super homem, Homem de ferro, Dono de podcast, Diretor de longa-metragem, Alien\u00edgena , Mutante\u2026 https://t.co/n4iG8rAlie", "id": "1620630986877997056"},{"created_at": "2023-02-01T02:59:29.000Z", "text": "Nome oficial da personagem da Cami no Longa-Metragem \u00e9 Naya..\n\nAnsiosos ?? https://t.co/XvG67tImFv", "id": "1620617808836177922"},{"created_at": "2023-02-01T02:25:35.000Z", "text": "Caralho \u00e9 longa metragem, come\u00e7a no avatar 1 termina no avatar 2 https://t.co/4C5ziNxeZO", "id": "1620609277122732033"},{"created_at": "2023-02-01T01:33:28.000Z", "text": "@zipzapkkk \u00e9 longa metragem?", "id": "1620596160808501253"},{"created_at": "2023-02-01T00:37:52.000Z", "text": "@zipzapkkk u\u00e9, longa metragem?? @nickkCarvalhu", "id": "1620582167435935746"},{"created_at": "2023-02-01T00:25:42.000Z", "text": "@batcavebr Na verdade, por mim nem teria universo.\n\nCada um no seu quadrado, mas sei que \u00e9 imposs\u00edvel\n\n\u00c9 torcer pra ao menos serem BONS FILMES e n\u00e3o trailers de longa metragem rsrs", "id": "1620579107053654016"},{"created_at": "2023-01-31T22:10:27.000Z", "text": "@zipzapkkk Passou de 10 segundos \u00e9 longa-metragem", "id": "1620545069639159808"},{"created_at": "2023-01-31T21:39:50.000Z", "text": "\u201cBICHO-PAP\u00c3O: O CONTO\u201d: 20TH CENTURY STUDIOS LAN\u00c7A TRAILER E P\u00d4STER DO LONGA-METRAGEM BASEADO NA HIST\u00d3RIA DE STEPHEN KING. CLIQUE E SAIBA MAIS.\n\nhttps://t.co/s2M8bJvwHV https://t.co/bLz6EvSiZU", "id": "1620537365868707840"},{"created_at": "2023-01-31T21:03:32.000Z", "text": "@felagram fizeram um longa metragem de romance e n\u00e3o v\u00e3o liberar??????? homofobia", "id": "1620528230385205248"},{"created_at": "2023-01-31T21:02:28.000Z", "text": "\ud83c\udd95 | Est\u00e3o encerradas as grava\u00e7\u00f5es de L\u2019empire, novo longa metragem de Bruno Dumont, com Camille Cottin no elenco.\n\nFoto por Alex Forge.\n\n[#camillecottin #brunodumont] https://t.co/yQJzgdqr7P", "id": "1620527961739874307"},{"created_at": "2023-01-31T20:55:37.000Z", "text": "Jonathan Banks foi questionado se faria um longa metragem de \"Paulo Player: Ascens\u00e3o\".\n\n\"Aceitaria sem pensar 2 vezes! Sou grande f\u00e3 do her\u00f3i aracn\u00eddeo. Temos muito em comum. Ele \u00e9 amigo de todos, gente boa assim como eu\u2026\n\u201cPaulo Player \u00e9 para mim, como para muitos, um her\u00f3i.\" https://t.co/6iTB8tUwWi https://t.co/85R6RwgRKA", "id": "1620526238770298880"},{"created_at": "2023-01-31T20:33:37.000Z", "text": "Da s\u00e9rie #OrgulhoUFC: \"Represa\", filme dirigido por professor da UFC, \u00e9 \u00fanico longa-metragem brasileiro no Festival de Cinema de Roterd\u00e3 https://t.co/VJCCgF8qag", "id": "1620520700191834113"},{"created_at": "2023-01-31T20:04:48.000Z", "text": "@ryan_4744 @milaflicker Rob peace e ela estava no set. \u00c9 um longa metragem que vai ter tipo um 2\u00b0 parte. \u00c9 participa\u00e7\u00e3o tipo o que a Becky G fez em Empire a uns anos atr\u00e1s.. N\u00e3o sabemos quem \u00e9 o personagem mas a hist\u00f3ria tem cenas no Brasil ent\u00e3o pode ser que ela fa\u00e7a uma \"Brasileira\"", "id": "1620513449842475011"},{"created_at": "2023-01-31T19:53:39.000Z", "text": "\"Batman Part II\" \u00e9 o segundo longa-metragem da franquia Batman estrelado por Robert Pattinson. Dirigido por Matt Reevs, o filme tem previs\u00e3o de lan\u00e7amento para 3 de outubro de 2025. \n\n#Cultura #DC https://t.co/majnMqmE3z", "id": "1620510641495879680"},{"created_at": "2023-01-31T19:29:15.000Z", "text": "A MUBI e a O2 Play lan\u00e7am trailer e p\u00f4ster de CLOSE, comovente longa-metragem de Lukas Dhont. O filme chega aos cinemas do Brasil no dia 2 de mar\u00e7o e com exclusividade no streaming em 21 de abril.", "id": "1620504502536388608"},{"created_at": "2023-01-31T18:33:48.000Z", "text": "Bob Odenkirk foi questionado se faria um longa metragem de \"Guido: um cogumelo da pesada\".\n\n\"Aceitaria sem pensar 2 vezes! Sou grande f\u00e3 do maluco cogumelo. Temos muito em comum. Ele \u00e9 divertido e imprevis\u00edvel... \"O Guido \u00e9 muito mais divertido que o Ribamar Gamer.\" https://t.co/iRww7n361P https://t.co/IvlHdFr3GV", "id": "1620490547235549185"},{"created_at": "2023-01-31T18:29:49.000Z", "text": "Peti\u00e7\u00e3o pra liberarem esse longa metragem https://t.co/2AXIIvJxIV", "id": "1620489545094696962"},{"created_at": "2023-01-31T18:04:43.000Z", "text": "Ela ter\u00e1 um filme! Supergirl ganhar\u00e1 o seu pr\u00f3prio longa-metragem no DCU\nhttps://t.co/MLZnQAwYQt https://t.co/Udkt0CMcDm", "id": "1620483227428474881"},{"created_at": "2023-01-31T17:26:57.000Z", "text": "O longa-metragem, do Superman se encontra em est\u00e1gios bem iniciais de pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o \nhttps://t.co/3OzgG3syMs", "id": "1620473725488341016"},{"created_at": "2023-01-31T17:24:00.000Z", "text": "Releitura em stop-motion, 'Pin\u00f3quio por Guillermo del Toro' \u00e9 forte candidata ao Oscar de melhor longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o. Por @PCamargo27.\n\ud83d\udd17 https://t.co/L78pxb7kAY\n-\nAssine a Escotilha no @catarse a partir de R$ 8/m\u00eas \u00bb \ud83d\udd17 https://t.co/zV0df3MiHL https://t.co/lWtloncH2U", "id": "1620472980944855123"},{"created_at": "2023-01-31T16:52:02.000Z", "text": "\ud83d\udea8 CONFIRMADO \ud83d\udea8\n\nAo inv\u00e9s de renovar franquias, #JamesGunn ir\u00e1 utilizar todo o capital do #DCU, no longa metragem do Rei dos Condimentos! \ud83d\ude0d\n\nE a\u00ed, o que acharam do pronunciamento do diretor? https://t.co/y50rZq4SrJ", "id": "1620464937368944640"},{"created_at": "2023-01-31T16:37:02.000Z", "text": "Jason Statham foi questionado se faria um longa metragem de \"Sans\u00e3o: Carne e Osso\".\n\n\"Aceitaria sem pensar 2 vezes! Sou grande f\u00e3 do irreverente e bem humorado esqueleto. Temos muito em comum. Ele est\u00e1 sempre pronto pra a\u00e7\u00e3o quando menos se espera... Somos at\u00e9 carecas igual!\" https://t.co/9XLQtTY6K6 https://t.co/5LES0ZgaeY", "id": "1620461160712773632"},{"created_at": "2023-01-31T16:27:46.000Z", "text": "\ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://t.co/GZoEFnr3n5", "id": "1620458830441385984"},{"created_at": "2023-01-31T16:26:11.000Z", "text": "MELHOR ANIMA\u00c7\u00c3O EM LONGA METRAGEM: Red - Crescer \u00e9 uma Fera, Gato de Botas 2: O \u00daltimo Pedido, Pin\u00f3quio de Guillermo Del Toro, A Fera do Mar, Marcel the Shell with Shoes On https://t.co/MgFuUHssQp", "id": "1620458434058661890"},{"created_at": "2023-01-31T16:23:28.000Z", "text": "O document\u00e1rio \u2018Jos\u00e9 e Pilar\u2019, longa-metragem produzido em 2010, dirigido por Miguel Gon\u00e7alves Mendes, ser\u00e1 exibido amanh\u00e3, dentro da programa\u00e7\u00e3o do Cineclube no audit\u00f3rio da Funda\u00e7\u00e3o Casa de Jos\u00e9 Am\u00e9rico (FCJA). https://t.co/DjlybwnEnl", "id": "1620457746419322882"},{"created_at": "2023-01-31T15:54:30.000Z", "text": "Adam Sandler foi perguntado se faria um longa metragem de \"Thomas Edison em Mario Sunshine\".\n\n\"Eu aceitaria de imediato, sou apaixonado pelo macaco esperto. Eles fazem filmes do Flopmar Games, o ot\u00e1rio que n\u00e3o gravou a review. Thomas \u00e9 muito mais dedicado e inteligente!\" https://t.co/2EzAvq1BpM https://t.co/VDM6j1Yvwb", "id": "1620450457847234562"},{"created_at": "2023-01-31T15:33:46.000Z", "text": "@boss_camis Fazer um longa metragem com m\nVc?", "id": "1620445242574135296"},{"created_at": "2023-01-31T14:31:58.000Z", "text": "meu primo dirigiu um longa-metragem?!!??!!? https://t.co/EnhA2bTFzv", "id": "1620429688723374084"},{"created_at": "2023-01-31T14:26:44.000Z", "text": "\ud83d\udea8 O RETORNO \ud83d\udea8\n\nAp\u00f3s ser o longa metragem mais indicado ao #Oscar, o filme \"Tudo em Todo Lugar ao Mesmo Tempo\" retornar\u00e1 ao cinema brasileiro em fevereiro! \ud83e\udd29\n\nSe voc\u00ea ainda n\u00e3o viu, n\u00e3o deixe essa chance passar! \ud83d\ude0d\n\n#EverythingEverywhereAllAtOnce #michelleyeoh #cinema #filme https://t.co/81RivHMiYG", "id": "1620428370201939968"},{"created_at": "2023-01-31T11:59:17.000Z", "text": "a din\u00e2mica no wpp\n[31/1 08:53] ni: voc\u00ea sabe que eh assim que eu gosto\ud83d\ude20\n[31/1 08:55] ni: uma fofoca do sub-g\u00eanero update multim\u00eddia narrado longa metragem com 15 \u00e1udios intercalados entre mensagens por escrito do tipo \"teve a festa sexta\" e \"puta vea desgra\u00e7ada cachorra s\u00e9rio\"", "id": "1620391264536641536"},{"created_at": "2023-01-31T11:29:53.000Z", "text": "Fiz uma gameplay de longa metragem do Aeterna Noctis , descemos at\u00e9 a caverna de cristal e derrotamos o verme \n\nhttps://t.co/wtqTKf8chB", "id": "1620383866946220033"},{"created_at": "2023-01-31T01:53:19.000Z", "text": "Assisti o filme Elvis lan\u00e7ado em 2022 e que maestria do cineasta e do minimalismo do ator Austin Butler. Ficou mega elaborado e produzido. Excelente longa metragem!", "id": "1620238766341505025"},{"created_at": "2023-01-31T01:08:22.000Z", "text": "Tava t\u00e3o zureta hoje que nem compartilhei os meus sonhos aqui, foram extensos e completos, literalmente um longa metragem digno de Oscar", "id": "1620227454194561024"},{"created_at": "2023-01-31T00:16:38.000Z", "text": "@jjefermacedo longa-metragem: uma piranha na piscina (ta lindor https://t.co/Eb8evNRkfy", "id": "1620214435091726336"},{"created_at": "2023-01-30T23:48:17.000Z", "text": "@midiasep Rapaz, essa d\u00e1 pra fazer um longa-metragem se quiser", "id": "1620207302497427456"},{"created_at": "2023-01-30T23:34:17.000Z", "text": "Cineastas contagenses s\u00e3o premiados na Mostra de Cinema de Tiradentes. O document\u00e1rio \u201cNossa m\u00e3e era atriz\u201d, de Andr\u00e9 Novais, foi eleito pelo J\u00fari Popular, o melhor curta. O filme \u201cAs Linhas da Minha M\u00e3o\u201d, de Jo\u00e3o Dumans, foi eleito o melhor longa-metragem https://t.co/bWNxcwyX6j https://t.co/xl31ZS6B4W", "id": "1620203780905254913"},{"created_at": "2023-01-30T22:53:03.000Z", "text": "17. Longa-metragem: Harakiri\nDiretor: Masaki Kobayashi\n\nAssistido em 27/01 https://t.co/r8etBwVvlz", "id": "1620193400325804034"},{"created_at": "2023-01-30T22:47:24.000Z", "text": "16. Longa-metragem: Sonatine\nDiretor: Takeshi Kitano\n\nAssistido em 26/01 https://t.co/uDcmvess0b", "id": "1620191981224996864"},{"created_at": "2023-01-30T22:17:05.000Z", "text": "acabei de ver tlou OU 1h10 de longa-metragem gay sobre um incel ancap??? CANALHASSS", "id": "1620184349793730567"},{"created_at": "2023-01-30T21:44:08.000Z", "text": "@77_frota Acho que voc\u00ea est\u00e1 um tanto desnorteado com a n\u00e3o reelei\u00e7\u00e3o e com a fal\u00eancia. Faz um longa metragem com o Kid Bengala.", "id": "1620176058879467521"},{"created_at": "2023-01-30T21:32:36.000Z", "text": "@AxelGalzz Viajem ao topo da Terra (anime longa metragem que \u00e9 mais drama s\u00e9rio) na minha opini\u00e3o os tra\u00e7os e olhos asi\u00e1ticos est\u00e3o aplicados na anima\u00e7\u00e3o q \u00e9 um pouco mais realista mas ao mesmo tempo simplista em alguns aspectos https://t.co/cvftp09BlH", "id": "1620173156517543937"},{"created_at": "2023-01-30T20:21:53.000Z", "text": "#HipocresiaNews apresenta: Tartaruga ministra: Da s\u00e9rie; \"Picanha era s\u00f3 pra te enganar\" \nE longa-metragem; \ud83e\udd21\ud83d\udc49\"As m\u00eddias lixos NUNCA v\u00e3o te MOSTRAR \"\nMinistra do meio Ambiente Marina Silva, tem como marido, o maior destruidor de floresta amaz\u00f4nica, \n#VAIVVENDO https://t.co/nPP8Tw6hc2", "id": "1620155359330697217"},{"created_at": "2023-01-30T19:39:57.000Z", "text": "todo dia eu penso em voltar a escrever fic\u00e7\u00e3o \"ah eu deveria escrever um roteiro de longa metragem/ talvez eu devesse fazer um jogo assim assim assado\" e eu destruo esses pensamentos o mais r\u00e1pido poss\u00edvel porque eu sei que \u00e9 um caminho que tr\u00e1s apenas dor e sofrimento", "id": "1620144806382174208"},{"created_at": "2023-01-30T19:32:05.000Z", "text": "''Bicho-Pap\u00e3o: O Conto'': 20th Century Studios lan\u00e7a trailer e p\u00f4ster do longa-metragem baseado na hist\u00f3ria de Stephen King https://t.co/glNUFdAxMU", "id": "1620142825777270784"},{"created_at": "2023-01-30T19:10:14.000Z", "text": "O livro foi baseado no hit de sucesso da cantora, \"Girls Like Girls\". Por anos Hayley tentou transformar o clipe da m\u00fasica em um longa-metragem, sem sucesso. Ent\u00e3o, decidiu escrever um romance para os f\u00e3s que pediram mais da hist\u00f3ria de Coley e Sonya.", "id": "1620137328504377344"},{"created_at": "2023-01-30T18:16:21.000Z", "text": "\u201cBicho-Pap\u00e3o: O Conto\u201d: 20th Century Studios lan\u00e7a trailer e p\u00f4ster do longa-metragem baseado na hist\u00f3ria de Stephen King https://t.co/DCOGnAUUCZ", "id": "1620123768835170317"},{"created_at": "2023-01-30T18:11:09.000Z", "text": "\u201cBICHO-PAP\u00c3O: O CONTO\u201d: 20TH CENTURY STUDIOS LAN\u00c7A TRAILER E P\u00d4STER DO LONGA-METRAGEM BASEADO NA HIST\u00d3RIA DE STEPHEN KING. \u201cBicho-Pap\u00e3o: O Conto\u201d ir\u00e1 aterrorizar o p\u00fablico a partir de 1 de junho de 2023 exclusivamente nos cinemas.", "id": "1620122459688296449"},{"created_at": "2023-01-30T18:10:24.000Z", "text": "sonhei uns 3 longa metragem", "id": "1620122270772633601"},{"created_at": "2023-01-30T18:04:30.000Z", "text": "Releitura em stop-motion, 'Pin\u00f3quio por Guillermo del Toro' \u00e9 forte candidata ao Oscar de melhor longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o. Por @PCamargo27.\n\ud83d\udd17 https://t.co/L78pxb7kAY\n-\nAssine a Escotilha no @catarse a partir de R$ 8/m\u00eas \u00bb \ud83d\udd17 https://t.co/zV0df3MiHL https://t.co/ZpYywjpwRm", "id": "1620120785519009800"},{"created_at": "2023-01-30T17:57:21.000Z", "text": "\u201cSuper Natural\u201d: Longa-metragem a caminho de\u00a0Londres https://t.co/aFWsC075lZ", "id": "1620118985483108352"},{"created_at": "2023-01-30T17:18:38.000Z", "text": "Cleo filma longa-metragem em Ipanema e revela personagem - https://t.co/ZX7Or1tkNe  @cleo #cleopires", "id": "1620109244333985794"},{"created_at": "2023-01-30T17:16:33.000Z", "text": "@LucasSilvaSva recomendo rever, junto \u00e0 obra de arte feita em 2006, em formato de longa-metragem", "id": "1620108721249718272"},{"created_at": "2023-01-30T16:28:27.000Z", "text": "@Eliane021119 E vamos gravar sem roteiro e sem intervalos. Vai ser um filme de longa metragem.", "id": "1620096615133609984"},{"created_at": "2023-01-30T15:53:25.000Z", "text": "@SBTTheNoite YouTube:marcha de um galo e uma galinha conscientes  Gravei em setembro de 23 contra o fascismo c cheque especial!? Um galo, uma galinha um pintinho em palco? Cd ecl\u00e9tico mania. Livro Romance p longa metragem proibido amar demais e Maria do Socorro conto miniss\u00e9rie", "id": "1620087797943250945"},{"created_at": "2023-01-30T15:28:51.000Z", "text": "\u2018Noites Alien\u00edgenas\u2019, que estreia em mar\u00e7o nos cinemas brasileiros, venceu o Kikito de Melhor Longa-Metragem Nacional e quase todas as categorias de atua\u00e7\u00e3o no Festival de Gramado 2022. https://t.co/UbGgK0sfbJ", "id": "1620081615555956741"},{"created_at": "2023-01-30T15:03:37.000Z", "text": "@DaniloGentili \"marcha de um galo e de uma galinha conscientes\" no YouTube contra o fascismo. E Nas lojas digitais Cd EDinho ecl\u00e9tico mania, romance p longa metragem: proibido amar demais, conto p miniss\u00e9rie: Maria do Socorro. Me ajude,PF, 60% ou + dos meus direitos a disposi\u00e7\u00e3o", "id": "1620075264628908032"},{"created_at": "2023-01-30T15:00:48.000Z", "text": "Field nunca tenta condenar os personagens de maneira definitiva em seu longa-metragem: o diretor apenas mostra eventos e consequ\u00eancias, sem parar e recorrer ao melodrama no intuito de emocionar o espectador ou instituir a cl\u00e1ssica narrativa de altos e baixos na vida de artistas.", "id": "1620074557154689024"},{"created_at": "2023-01-30T14:22:45.000Z", "text": "O diretor Fernando Coimbra se prepara para levar \u00e0s telas o longa-metragem \u201cOs Enforcados\u201d, e  gravou um v\u00eddeo especialmente para n\u00f3s, falando um pouco desse projeto super aguardado, protagonizado pelos craques @leandraleal e @irandhirsan https://t.co/rAhQiCq4jS", "id": "1620064982762414081"},{"created_at": "2023-01-30T14:22:34.000Z", "text": "Hj come\u00e7a os trabalhos do meu 1\u00b0 longa metragem! SIM! Meu primeiro filme \ud83e\udd2a. \u00c9 mt louco ver uma ideia q saiu da minha mente ganhando forma\u2026 \u26a1\ufe0f", "id": "1620064935123492864"},{"created_at": "2023-01-30T14:08:22.000Z", "text": "quero uma anima\u00e7\u00e3o longa-metragem de Penadinho Lar \ud83d\ude24 https://t.co/1Kkjtujnvv", "id": "1620061361089945601"},{"created_at": "2023-01-30T14:00:07.000Z", "text": "Rol\u00ea na Avenida Paulista e pr\u00e9-estreia de longa-metragem animado, confira click\u00b4s do domingo de parte do elenco mirim de \"A Inf\u00e2ncia de Romeu e Julieta\" . Clique \u2794 https://t.co/diCC45xuEm #AInf\u00e2nciaDeRomeuEJulieta https://t.co/N8BU31CuTi", "id": "1620059285555134464"},{"created_at": "2023-01-30T12:40:11.000Z", "text": "O longa-metragem nasceu dos sentimentos dos diretores frente \u00e0s mudan\u00e7as nas rela\u00e7\u00f5es impostas pela pandemia da Covid-19\n\nhttps://t.co/iJurbRYB9D", "id": "1620039167345295365"},{"created_at": "2023-01-30T12:23:33.000Z", "text": "Longa-metragem \u2018Super Natural\u2019 exibida em Londres https://t.co/0nGajCVlK5", "id": "1620034981363073024"},{"created_at": "2023-01-30T06:26:55.000Z", "text": "Total Recall (2012), um belo longa metragem, feliz em finalmente conseguir apreci\u00e1-lo.", "id": "1619945232698839040"},{"created_at": "2023-01-30T04:42:00.000Z", "text": "Sem medo da vida eu t\u00f4 caindo pra luta \nMesmo sendo t\u00e3o curta, \u00e9 um longa metragem \nObrigado pai e mae e qualquer coisa me desculpa\nT\u00f4 me esfor\u00e7ando pra valer a viagem", "id": "1619918831656501249"},{"created_at": "2023-01-30T03:33:22.000Z", "text": "Confira os premiados da Mostra de Cinema de Tiradentes 2023\nVencedor de melhor longa-metragem \u00e9 o filme \u201cAs Linhas da Minha M\u00e3o\u201d, de Jo\u00e3o Dumans\nhttps://t.co/KEsI6TddQE\n\n#Cinema #MostraCompetitiva #Curtas #MostradeCinema #Filmes #MostradeCinemadeTiradentes #Tiradentes #Sortimento https://t.co/lu4shNostl", "id": "1619901557407109122"},{"created_at": "2023-01-30T03:23:21.000Z", "text": "S\u00f3 esse 3 epis\u00f3dio podia ser um longa metragem stand alone incr\u00edvel, que epis\u00f3dio bom.", "id": "1619899038832406528"},{"created_at": "2023-01-30T03:15:49.000Z", "text": "@RedeAnittaBRs Acho que possa ser uma curta metragem ou uma longa metragem \ud83d\ude43", "id": "1619897140838563841"},{"created_at": "2023-01-30T01:19:54.000Z", "text": "Assistindo pela primeira vez os filmes do Arthur Omar come\u00e7ando pelo longa-metragem:\n\nTriste Tr\u00f3pico (1974)\nhttps://t.co/s5d5v9jkMF\n\n(Falta uma restaura\u00e7\u00e3o com o formato original)", "id": "1619867970926436353"},{"created_at": "2023-01-30T01:04:30.000Z", "text": "@LabFIurry Criar uma longa metragem toda no Club Penguin \u00e9 impressionante, e pelo pouco que vi a hist\u00f3ria parece complexa\nParab\u00e9ns de verdade pelo projeto", "id": "1619864093158150145"},{"created_at": "2023-01-29T23:34:47.000Z", "text": "#Oscars2023 - Indicados melhor document\u00e1rio em longa metragem: \n\u2022 All That Breathes\n\u2022 All The Beauty and the Bloodshed\n\u2022 Fire of Love\n\u2022 A House Made of Splinters\n\u2022 Navalny", "id": "1619841517790826496"},{"created_at": "2023-01-29T23:27:14.000Z", "text": "#Oscars2023 - Indicados melhor anima\u00e7\u00e3o em longa metragem: \n\u2022 #Pin\u00f3quio de #GuillermoDelToro\n\u2022 Marcel the Shell with Shoes On\n\u2022 Gato de Botas 2: O \u00daltimo Pedido\n\u2022 A Fera do Mar\n\u2022 Red - Crescer \u00e9 uma Fera", "id": "1619839617959878656"},{"created_at": "2023-01-29T23:21:46.000Z", "text": "Esse longa-metragem sem d\u00favidas \u00e9 uma das maiores obra prima j\u00e1 feita, me tirou sorrisos e l\u00e1grimas em um per\u00edodo t\u00e3o curto, sem palavras para descrever essa obra https://t.co/hxFkeh6SVN", "id": "1619838239342477312"},{"created_at": "2023-01-29T23:11:44.000Z", "text": "M3GAN = epis\u00f3dio de Black mirror longa metragem", "id": "1619835714254049280"},{"created_at": "2023-01-29T23:05:12.000Z", "text": "@prof_alexsilva @AdrianaQuartie1 Pois\u00e9, estamos sendo protagonistas de \"A LIBERDADE EM TRAG\u00c9DIA \". Um longa metragem em drama, pesadelo e terror.", "id": "1619834073933041664"},{"created_at": "2023-01-29T22:27:35.000Z", "text": "@choquei ESSE LONGA METRAGEM VAI SER TUDOOOOOOO! Ela vai emocionar mais uma vez. https://t.co/sm0q1vRPpx", "id": "1619824603639189504"},{"created_at": "2023-01-29T21:31:06.000Z", "text": "Uai bicha t\u00e1 fazendo um longa metragem porn\u00f4 ent\u00e3o? Uma mini s\u00e9rie? https://t.co/NzRBhB8Or7", "id": "1619810389881151491"},{"created_at": "2023-01-29T21:29:44.000Z", "text": "Dirigido por Pedro Di\u00f3genes, o filme cearense \u2018A Filha do Palha\u00e7o\u2019 venceu como Melhor Longa-Metragem (J\u00fari Popular) na Mostra de Cinema de Tiradentes 2023. \n\nA trama segue Joana, uma jovem que vai visitar seu pai, um humorista de Fortaleza, apesar de mal se conhecerem. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/N3pM4keI9Q", "id": "1619810045621075968"},{"created_at": "2023-01-29T21:05:41.000Z", "text": "Bruna Marquezine parabeniza diretor de Besouro Azul e mostra momento inusitado com Angel Manuel Soto; assista\n\nAtriz \u00e9 estrela do longa-metragem que ainda tem Xolo Maridue\u00f1a\n\n https://t.co/OdoP8Q8Yzw", "id": "1619803993009709056"},{"created_at": "2023-01-29T20:30:34.000Z", "text": "Cr\u00edticos reagem: \u201cAtua\u00e7\u00e3o genu\u00edna de LeBron nos passa a verdadeira impress\u00e3o de um atleta frustrado pelo time ao redor e pelos \u00e1rbitros do longa-metragem.\u201d\n\n\ud83d\uddde\ufe0f- @TupiSports", "id": "1619795155438952450"},{"created_at": "2023-01-29T17:44:24.000Z", "text": "@hopeklaust @anittinhah U\u00e9 amor, pode ser uma s\u00e9rie, longa-metragem sobre o funk. N\u00e3o \u00e9 porque tem cantores que tem que ser clipe, n\u00e3o", "id": "1619753341847732226"},{"created_at": "2023-01-29T17:35:50.000Z", "text": "@edylovell com os 6 jogos contra n\u00f3s dava para fazer uma longa metragem", "id": "1619751185057210369"},{"created_at": "2023-01-29T17:01:51.000Z", "text": "Muito feliz pelo nosso @GilDoVigor estrear seu primeiro longa metragem https://t.co/woJO9se2vK", "id": "1619742630673530880"},{"created_at": "2023-01-29T16:21:13.000Z", "text": "@PerryNoceda Agr curtas acho q seria interessante mas n acho q se sustenta durante um longa-metragem", "id": "1619732407032356869"},{"created_at": "2023-01-29T15:30:02.000Z", "text": "A cerveja \u00e9 um excelente acompanhamento para filmes cl\u00e1ssicos e amplia a sua experi\u00eancia sensorial. Pensando nisso, nossa parceira e educadora visual, Em Sauter (@pintsandpanels) preparou uma s\u00e9rie de dicas para voc\u00ea combinar o seu longa-metragem com a sua cerveja preferida. https://t.co/TGPWtE4iWL", "id": "1619719525955473408"},{"created_at": "2023-01-29T15:14:07.000Z", "text": "NAO ENTENDI NADA MAS LINDO AMORES FA\u00c7AM UM LONGA METRAGEM DISSO AQUI https://t.co/JMDCcCOjNE", "id": "1619715518432415745"},{"created_at": "2023-01-29T14:03:26.000Z", "text": "4. O homem que mudou o jogo\nEsse longa-metragem \u00e9 inspirado na hist\u00f3ria de Billy Beane, treinador de um time de beisebol que assume a dire\u00e7\u00e3o de uma equipe falida e com hist\u00f3rico de perdas que colocam em risco a pr\u00f3pria exist\u00eancia do time. https://t.co/jz1bcztXld", "id": "1619697730305286146"},{"created_at": "2023-01-29T13:43:04.000Z", "text": "O ataque \u00e9 sutil e quase impercept\u00edvel em algumas ocasi\u00f5es. Exemplo cl\u00e1ssico que vivi com o personagem infantil SPIRIT, sobre um cavalo selvagem que tem um filme de longa-metragem, e depois fizeram a S\u00e9rie. Na terceira temporada o cavalo se apaixona por outro cavalo. Como assim?", "id": "1619692605549477889"},{"created_at": "2023-01-29T12:39:40.000Z", "text": "Eu vou ficar insuport\u00e1vel depois de concluir o figurino de um longa metragem. S\u00f3 vou aceitar cr\u00edticas ao meu trabalho de que fez da\u00ed pra mais \ud83d\udc85\ud83c\udffd totalmente desumilde kk", "id": "1619676651566268416"},{"created_at": "2023-01-29T12:06:42.000Z", "text": "A \u201cFilha do Palha\u00e7o\u201d leva o pr\u00eamio de melhor longa-metragem pelo j\u00fari popular na 26\u00aa Mostra de Cinema de Tiradentes. https://t.co/sqiOiWUi1F", "id": "1619668354134056961"},{"created_at": "2023-01-29T11:24:04.000Z", "text": "discordo.\n\nmas a categoria que mais odeio \u00e9 Anima\u00e7\u00e3o. foi inventada basicamente pra Disney pois havia d\u00e9cadas que outros pa\u00edses faziam anima\u00e7\u00f5es longa-metragem de alt\u00edssima qualidade, mas a\u00ed teriam os riscos de lan\u00e7ar e premiar filmes sem ser ingl\u00eas, maduros e etc https://t.co/AUWBPR3D9x", "id": "1619657627134488577"},{"created_at": "2023-01-29T10:19:52.000Z", "text": "29 de janeiro\n\n1924 - Em Cleveland, Ohio, R. Taylor patenteou a m\u00e1quina de fazer sorvete de casquinha, que fez muito sucesso e conquistou o mundo.\n\n1959 - Os est\u00fadios Disney lan\u00e7aram o longa-metragem A Bela Adormecida, cl\u00e1ssico dos desenhos animados.", "id": "1619641468309889025"},{"created_at": "2023-01-29T06:21:58.000Z", "text": "Longa metragem que lan\u00e7aram no yt, com baixo or\u00e7amento. e hoje em dia se torna um dos maiores e melhores longas j\u00e1 produzidos nacionalmente https://t.co/gnEvhAkKNn", "id": "1619581602081931264"},{"created_at": "2023-01-29T02:30:16.000Z", "text": "@brasilparalelo @JoaquinTeixeira Tem que ser um longa metragem, porque o \"amor de Nicar\u00e1gua\" n\u00e3o para. https://t.co/x165vCkbf7", "id": "1619523291122909188"},{"created_at": "2023-01-29T02:23:42.000Z", "text": "@joicehasselmann Ela estava fazendo filmagem para um longa metragem, \u00e9 assim qu\u00ea v\u00e3o falar nada era real...", "id": "1619521639204687872"},{"created_at": "2023-01-28T23:08:07.000Z", "text": "\u00c9 CLARO QUE \u00c9 CLIPE! Vcs n\u00e3o viram ela filmando e cantando ao mesmo o tempo??? A parada pode ser continua\u00e7\u00e3o de vai malandra e ao mesmo tempo gravando document\u00e1rio, longa-metragem e etc\u2026 vamos aguardar. Ela vai ficar instigando a gente por um bom tempo! https://t.co/G1txrQ79fg", "id": "1619472416425799680"},{"created_at": "2023-01-28T22:49:36.000Z", "text": "@andrenitta @AnittaUpdateR Pode ser uma longa-metragem", "id": "1619467757300613122"},{"created_at": "2023-01-28T22:35:51.000Z", "text": "@AnittaCrave Voc\u00eas j\u00e1 pensaram que pode ser um longa-metragem? Tipo 3 clipes em 1 ?", "id": "1619464298610425857"},{"created_at": "2023-01-28T22:04:31.000Z", "text": "@AnittaCrave \u00c9 Longa-metragem", "id": "1619456413356662784"},{"created_at": "2023-01-28T22:03:04.000Z", "text": "@alefromrio Pode ser um longa-metragem, j\u00e1 que um clipe \u00e9 curta-metragem\n\nExemplo: a gaga faz isso direto e fez com Telephone e G.U.Y https://t.co/XKtStazApu", "id": "1619456046925508609"},{"created_at": "2023-01-28T21:33:26.000Z", "text": "\u201c\u00c1lbum em Fam\u00edlia\u201d o longa-metragem de Daniel Belmont ter\u00e1 sua estreia na TV pelo Canal Brasil na pr\u00f3xima quarta-feira dia 1\u00ba de fevereiro \u00e0s 20hrs. O filme j\u00e1 aparece na grade de programa\u00e7\u00e3o do canal.\n\nNo longa Valentina Herszage interpreta Helo\u00edsa/ ela mesma. https://t.co/HS2BCYpN4Y", "id": "1619448591004897280"},{"created_at": "2023-01-28T19:20:41.000Z", "text": "#Filme - Pel\u00e9: O Nascimento de uma Lenda. A Riofilme entrou como coprodutora do longa-metragem ao investir US$ 1 milh\u00e3o no projeto. Desta forma foi poss\u00edvel garantir que parte das filmagens ocorressem no Rio de Janeiro, j\u00e1 que os produtores cogitavam filmar na Col\u00f4mbia.", "id": "1619415183449010176"},{"created_at": "2023-01-28T18:51:11.000Z", "text": "Um \u00edcone da cultura pop brasileira nos anos 90/2000, Sandy completa 40 anos hoje.\n\nA artista, que ficou famosa pela dupla com o irm\u00e3o Jr, emplacou muitos hits, fez show em est\u00e1dios e se arriscou como atriz ao estrelar sua pr\u00f3pria s\u00e9rie, novela e longa-metragem. https://t.co/3dBpvGiZZ9", "id": "1619407758939365378"},{"created_at": "2023-01-28T14:10:24.000Z", "text": "64 anos do longa-metragem \u201cA Bela Adormecida\u201d #shorts #movie #disney #st... https://t.co/DF51XbX8iF via @YouTube", "id": "1619337095402905603"},{"created_at": "2023-01-28T12:50:46.000Z", "text": "janeiro est\u00e1 a demorar muitoooo.\n q isso?uma longa metragem?", "id": "1619317055664304128"},{"created_at": "2023-01-28T11:27:14.000Z", "text": "@VersBora Del\u00edcia! Se juntar todas as s\u00e9ries vira um longa metragem j\u00e1 haha \ud83e\udd75", "id": "1619296033577779203"},{"created_at": "2023-01-28T05:12:43.000Z", "text": "@JoseHen96065540 @QGdoPOP Mesmo se a beyonc\u00e9 lan\u00e7asse um longa-metragem dos visuais do renaissance ainda assim iria perder pra adele Kkkk (infelizmente)", "id": "1619201786669314049"},{"created_at": "2023-01-28T04:35:02.000Z", "text": "@pspslulu mais que 30s \u00e9 longa metragem lulu", "id": "1619192303201161217"},{"created_at": "2023-01-28T02:59:19.000Z", "text": "1 \u00c1lbum Visual (Filme - Longa metragem) - Acho que se Beyonc\u00e9 parou o mundo com Lemonade... esse aqui vai seguir seus passos.", "id": "1619168212310179840"},{"created_at": "2023-01-28T02:49:54.000Z", "text": "@TalDoArthur Sexo 4 completo longa metragem", "id": "1619165842822012928"},{"created_at": "2023-01-28T02:14:15.000Z", "text": "@choquei Tem tanto trecho que vai ser um longa metragem", "id": "1619156871386107904"},{"created_at": "2023-01-28T02:02:14.000Z", "text": "@pspslulu J\u00e1 \u00e9 longa metragem fi", "id": "1619153849637392386"},{"created_at": "2023-01-28T01:38:04.000Z", "text": "@tteenwolfbrazil 6, me incomodou MT o ritmo do filme pq ele tenta ser como o da s\u00e9rie o q n funciona pq ele \u00e9 um LONGA METRAGEM, al\u00e9m de o roteiro justificar, ou nem isso, a aus\u00eancia de certos personagens e n explorar 75% dos novos e velhos que t\u00e3o l\u00e1, TUDO da forma mais est\u00fapida poss\u00edvel.AMEI!\ud83e\udd70 https://t.co/O7R3oK8i9k", "id": "1619147767359877120"},{"created_at": "2023-01-28T00:35:25.000Z", "text": "Show na The Week SP\nLan\u00e7amento do longa metragem\nA FILOSOFIA DA ALCOVA https://t.co/YobzRDvmuO", "id": "1619132002032300032"},{"created_at": "2023-01-28T00:09:57.000Z", "text": "@chrolki Vai ser um filme longa metragem m\u00f3, \u00e9 parte da hist\u00f3ria.", "id": "1619125593253249025"},{"created_at": "2023-01-27T23:29:59.000Z", "text": "O SPFC s\u00f3 n\u00e3o podia ter posto os gols que ele perdeu porque n\u00e3o cabe longa metragem https://t.co/M0IO97gRj3", "id": "1619115534288814081"},{"created_at": "2023-01-27T23:01:41.000Z", "text": "@pedrocertezas @carolisim 10 min \u00e9 longa-metragem", "id": "1619108409353146368"},{"created_at": "2023-01-27T21:05:30.000Z", "text": "Cleo filma longa-metragem em Ipanema e revela personagem - https://t.co/OByaAsS6rs https://t.co/Rv5aiS9E9E", "id": "1619079170813992960"},{"created_at": "2023-01-27T20:27:43.000Z", "text": "ET's n\u00e3o existem, s\u00e3o apenas harmoniza\u00e7\u00f5es faciais do futuro \u00e9 definitivamente um universo alternativo que eu gostaria de ver um longa metragem sobre. https://t.co/LUVzdvibTZ", "id": "1619069666156220416"},{"created_at": "2023-01-27T20:10:53.000Z", "text": "Cine Metha Glauber Rocha exibe \u2018Gato de Botas 2: o \u00faltimo pedido\u2019 no domingo (29)\n\nFilme \u00e9 um dos indicados para a categoria \"Melhor Filme de Anima\u00e7\u00e3o em Longa Metragem\" no Oscar 2023\n#ibahia #salvador \n\nhttps://t.co/mYw3xAD9ye", "id": "1619065428243845131"},{"created_at": "2023-01-27T20:00:53.000Z", "text": "\ud83d\udccdMARTE UM NO @imoreirasalles\nEssa \u00e9 a estreia na dire\u00e7\u00e3o solo de Gabriel Martins em longa-metragem e foi financiado pelo primeiro e, at\u00e9 agora, \u00faltimo edital afirmativo do Brasil, que, em 2016, contemplou 3 longas-metragens produzidos ou dirigidos por pessoas negras.\ud83d\udcf8Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/HKZcMDgAQE", "id": "1619062911846195202"},{"created_at": "2023-01-27T19:57:08.000Z", "text": "VOC\u00ca SABIA?\n\nPara fazer o papel de um louco com desejos assassinos no longa-metragem \"Coringa\", Joaquin Phoenix teve que usar o Sony VEGAS por 5 minutos?\n\n9 https://t.co/jUgvl2SjC2", "id": "1619061966429122560"},{"created_at": "2023-01-27T17:56:07.000Z", "text": "virou longa metragem? eh 2 min no m\u00e1ximo, al\u00e9m de n ter nada de longa https://t.co/8XvlnnhymF", "id": "1619031512405639168"},{"created_at": "2023-01-27T16:01:11.000Z", "text": "@fernandemiguels Karai 2 min de trailer, isso sim \u00e9 longa metragem", "id": "1619002590980874243"},{"created_at": "2023-01-27T15:45:30.000Z", "text": "Releitura em stop-motion, 'Pin\u00f3quio por Guillermo del Toro' \u00e9 forte candidata ao Oscar de melhor longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o. Por @PCamargo27.\n\ud83d\udd17 https://t.co/L78pxb7kAY\n-\nAssine a Escotilha no @catarse a partir de R$ 8/m\u00eas \u00bb \ud83d\udd17 https://t.co/zV0df3MiHL https://t.co/NdkzNebj64", "id": "1618998642060271616"},{"created_at": "2023-01-27T15:30:21.000Z", "text": "@benderbells Para de gra\u00e7a... pq eu t\u00f4 aqui esperando o longa metragem!", "id": "1618994829320658944"},{"created_at": "2023-01-27T12:54:15.000Z", "text": "@pipiugusta @YaoriHakan @prikitalok Amigo EU CONCORDO. Eu lembro do que \u00e9 ser crian\u00e7a e ficar acordado de madrugada olhando para as paredes, ligando a TV para n\u00e3o ter medo. Mas isso n\u00e3o funciona como longa metragem... \u00e9 uma exposi\u00e7\u00e3o art\u00edstica linda, mas \u00e9 isso.", "id": "1618955547415543808"},{"created_at": "2023-01-27T12:32:59.000Z", "text": "@r_dantasc voc\u00ea pode assistir os filmes do sam raimi, por exemplo, em TODOS voc\u00ea vai encontrar semelhan\u00e7as, tanto visualmente falando quando de t\u00e9cnicas de filmagem\u2026 se em longa metragem essa processo \u00e9 bem presente, imgina em v\u00eddeo clipe? agora me fiz o que all too well tem de fic\u00e7\u00e3o, pf", "id": "1618950193503936512"},{"created_at": "2023-01-27T12:29:41.000Z", "text": "trazer justi\u00e7a \u00e0s v\u00edtimas da Junta Militar . Vencedor do Globo de Ouro\u00ae e agora indicado ao Oscar\u00ae de Melhor Longa-Metragem Internacional.", "id": "1618949364352962563"},{"created_at": "2023-01-27T12:08:11.000Z", "text": "@prof_alexsilva Filme de horror com atores fracos, sem preparo e muito \u00f3dio e revanchismo da dire\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o do longa metragem. Pesadelo.", "id": "1618943954514505733"},{"created_at": "2023-01-27T09:55:19.000Z", "text": "o povo reclamando da Anitta, como se ela fosse fazer um longa metragem transando na favela n\u00e9\n\nbixa, esse take no clipe se tiver 2 segundos vai ser muito.", "id": "1618910516466036736"},{"created_at": "2023-01-27T04:32:05.000Z", "text": "Diretor de Barbarian (Noites Brutais) Zach Cregger j\u00e1 tem seu pr\u00f3ximo filme: #Weapons, e a @newlinecinema adquiriu os direitos do longa-metragem.\n\u00c9 descrito como ''um \u00e9pico de terror inter-relacionado de v\u00e1rios n\u00edveis''.\nVia @THR \n#ZachCregger #NewLineCinema https://t.co/bcMvblZWKG", "id": "1618829172268466187"},{"created_at": "2023-01-27T03:39:55.000Z", "text": "tudo ruim viol\u00eancia em longa metragem atores q n tem nada a ver c os personagens, n mostrou o atlas\u2026 https://t.co/I7yKwePrwf", "id": "1618816041316155392"},{"created_at": "2023-01-27T03:22:09.000Z", "text": "E fala s\u00e9rio, 8 mil libras (uns 50 mil reais?) pra terminar um livro infantil. No Brasil edital pra rodar longa-metragem \u00e9 em torno de 100 mil reais.\n\nA Inglaterra deve ser comunista.", "id": "1618811571677036544"},{"created_at": "2023-01-27T02:35:54.000Z", "text": "Voc\u00ea sabia que Aftersun \u00e9 a hist\u00f3ria real da diretora Charlotte Wells e seu pai? E que esse \u00e9 o primeiro longa metragem que ela escreve e dirige na vida?\n\nImagina come\u00e7ar a carreira contando essa hist\u00f3ria! \ud83d\udc94 https://t.co/z1fmc7yYZi", "id": "1618799932458283009"},{"created_at": "2023-01-27T01:14:11.000Z", "text": "fizemos a nossa primeira longa metragem? sim", "id": "1618779370247831552"},{"created_at": "2023-01-27T01:00:31.000Z", "text": "FILME PREMIADO EM SESS\u00c3O GRATUITA - Neste domingo, o CineSesc exibe o mais novo longa-metragem do diretor brasileiro Marcelo Gomes, \u201cPaloma\u201d, em homenagem ao Dia da Visibilidade Trans.\ud83c\udfab Retirada de ingressos na bilheteria 1h antes da sess\u00e3o https://t.co/j1eQ9YvxbW", "id": "1618775927533477888"},{"created_at": "2023-01-27T00:22:35.000Z", "text": "@BumbleLinconl @falsofenty Siim tamb\u00e9m pensei nisso, mas a gente nem sabe se vai ser realmente tudo um clipe, um clipe pode ser algo de 2 minutos e 30 segundos, isso pode ser algo bem maior e n\u00e3o sabemos. Se for tipo um longa metragem, ou um mini doc, algo maior que conte de forma mais extensa algo. Atento", "id": "1618766383592132608"},{"created_at": "2023-01-26T23:06:26.000Z", "text": "Eu preciso muito que algu\u00e9m explique como Avatar 2 t\u00e1 fazendo tanto dinheiro sendo que ningu\u00e9m t\u00e1 falando do filme? Eu n\u00e3o acho que j\u00e1 vivenciei um sucesso t\u00e3o estrondoso de bilheteria onde o p\u00fablico quase n\u00e3o fale sobre o longa-metragem", "id": "1618747220618276866"},{"created_at": "2023-01-26T23:02:23.000Z", "text": "Este ano haviam v\u00e1rios filmes de anime que mereciam uma indica\u00e7\u00e3o ao Oscar, mas nenhum foi nomeado na categoria Longa-Metragem de Anima\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/fvtGeaZpPp", "id": "1618746201024745473"},{"created_at": "2023-01-26T22:00:01.000Z", "text": "Dylan O'Brien, o interprete de Styles em 'Teen Wolf' n\u00e3o estar\u00e1 no longa-metragem que deve estrear ainda esta semana\n\nhttps://t.co/ao3MOfOsiq", "id": "1618730503846170624"},{"created_at": "2023-01-26T21:55:04.000Z", "text": "\u2728Dimen\u00f3\u2728\n\nDo meu projeto de longa metragem Debutantes https://t.co/g4GJF1IrsP", "id": "1618729257987100672"},{"created_at": "2023-01-26T21:40:56.000Z", "text": "@updatecharts Passou de 30 segundos \u00e9 longa metragem\n\nhttps://t.co/TBLkksidWU", "id": "1618725701775138819"},{"created_at": "2023-01-26T20:58:03.000Z", "text": "Em 1963, estreia na dire\u00e7\u00e3o de fotografia no longa-metragem \u201cGANGA ZUMBA \u2013 O REI DOS PALMARES\u201d (1963-1964), de Carlos Diegues. https://t.co/k9UoL7DqTA", "id": "1618714908832694273"},{"created_at": "2023-01-26T19:58:14.000Z", "text": "@mathiassmith_ @WassupCompany Merecia muitoo virar um longa metragem, sempre que ou\u00e7o, penso nisso", "id": "1618699856666857475"},{"created_at": "2023-01-26T19:46:30.000Z", "text": "Shazam! F\u00faria dos Deuses, o segundo filme do her\u00f3i da DC, teve um novo trailer divulgado nesta quinta-feira (26).\nO longa-metragem que traz Zachary Levi e o elenco original de volta aos seus respectivos pap\u00e9is \u00e9 uma das principais estreias do ano.\nhttps://t.co/G2ANsiPGle https://t.co/IjQlkd4Crj", "id": "1618696905139318784"},{"created_at": "2023-01-26T18:55:24.000Z", "text": "N\u00e3o sei se a noite assisto um dos indicados ao Oscar de melhor filme, melhor anima\u00e7\u00e3o em longa metragem ou melhor filme internacional \ud83d\ude29", "id": "1618684043700375552"},{"created_at": "2023-01-26T18:45:32.000Z", "text": "@JosRoch90213248 Nesse filme, eu vou torcer pro bandido (ironia) j\u00e1 que a 7a Cavalaria n\u00e3o veio, e nem vir\u00e1...\nVou me sentar pra assistir o filme, um longa metragem...pelo trailer, promete fortes emo\u00e7\u00f5es...", "id": "1618681562111033350"},{"created_at": "2023-01-26T17:05:13.000Z", "text": "Algu\u00e9m viu realmente esse v\u00eddeo?! Ou \u00e9 apenas uma fofoca criada por suposi\u00e7\u00e3o.\nPq pelo amor de Deus com tanta gente envolvida, j\u00e1 ta virando um longa metragem. https://t.co/SBFk6uro1s", "id": "1618656315366330369"},{"created_at": "2023-01-26T16:26:51.000Z", "text": "fui convidado pra ser co-roteirista de um longa-metragem e por enquanto s\u00f3 posso dizer que estou muito feliz com isso. caraaai!", "id": "1618646661571674112"},{"created_at": "2023-01-26T15:49:15.000Z", "text": "Mostra de Tiradentes | Sobre quatro curtas-metragens excelentes e um longa-metragem experimental de 3h25 de dura\u00e7\u00e3o: https://t.co/ijj4tBrp1c\n\n#MostraTiradentes @universoprod https://t.co/PkEKr1ZMhZ", "id": "1618637199054102528"},{"created_at": "2023-01-26T15:15:30.000Z", "text": "Releitura em stop-motion, 'Pin\u00f3quio por Guillermo del Toro' \u00e9 forte candidata ao Oscar de melhor longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o. Por @PCamargo27.\n\ud83d\udd17 https://t.co/L78pxb7kAY\n-\nAssine a Escotilha no @catarse a partir de R$ 8/m\u00eas \u00bb \ud83d\udd17 https://t.co/zV0df3MiHL https://t.co/SzmmNARHdi", "id": "1618628703470206977"},{"created_at": "2023-01-26T15:13:00.000Z", "text": "Como foi filmado #Avatar2, longa-metragem de sucesso de James Cameron? Confira os detalhes aqui: https://t.co/XNJmMvOFUx", "id": "1618628075876401157"},{"created_at": "2023-01-26T13:49:42.000Z", "text": "O universo de #TeenWolf est\u00e1 expandindo com um filme original no @paramountplusbr e, no v\u00eddeo de hoje, voc\u00ea confere os detalhes da s\u00e9rie e o que esperar do longa-metragem.\n\nhttps://t.co/GExYdBB7uB\n\nCURTA, COMPARTILHE E SE INSCREVA NO CANAL! https://t.co/OGe6aBwBBb", "id": "1618607113403617285"},{"created_at": "2023-01-26T12:56:26.000Z", "text": "\u00c0s 20h, tamb\u00e9m na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cSERT\u00c2NIA\u201d (2019), de Geraldo Sarno/ 97 min. / DCP.", "id": "1618593705472192512"},{"created_at": "2023-01-26T12:56:24.000Z", "text": "Sexta-feira (27/01), a programa\u00e7\u00e3o da mostra NORDESTERN: BANGUE-BANGUE \u00c0 BRASILEIRA na Cinemateca come\u00e7a \u00e0s 18h, na Sala Grande Otelo, com a proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cMENINO DE ENGENHO\u201d (1965), de Walter Lima Jr. / 81 min. / 35mm. https://t.co/oEITJH3Dpm", "id": "1618593699684028419"},{"created_at": "2023-01-26T12:54:08.000Z", "text": "@thay_thayyyy j\u00e1 parte da\u00ed n\u00e9? Sem o Stiles, que pra mim, \u00e9 o personagem principal da s\u00e9rie, e to imaginando oq que vai ser o enredo dessa adapta\u00e7\u00e3o pra um longa-metragem, ai sinceramente, vai ser muito dif\u00edcil isso ficar bom", "id": "1618593130147901441"},{"created_at": "2023-01-26T12:51:30.000Z", "text": "Lance Kerwin - Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o\n\nConhecido por atuar no longa-metragem \"A Mans\u00e3o Marsten\", o ator Lance Kerwin morreu aos 62 anos, segundo noticiou sua fam\u00edlia nas redes sociais. Kerwin tamb\u00e9m protagonizou na s\u00e9rie \"James at 15\". \n\nIke Eisenmann, colega de elenco do...", "id": "1618592467690872833"},{"created_at": "2023-01-26T12:02:42.000Z", "text": "@agoranoticiasbr E o que chega no ocidente \u00e9 um gde teatro do medo? Virou Longa Metragem!", "id": "1618580184382459905"},{"created_at": "2023-01-26T10:00:55.000Z", "text": "A rela\u00e7\u00e3o emocional fragmentada \u2013 mas comovente \u2013 entre uma menina de 11 anos e o seu pai est\u00e1 no centro de \u201cAftersun\u201d, \u00f3tima longa-metragem de estreia da escocesa Charlotte Wells. O cr\u00edtico Francisco Ferreira d\u00e1-lhe quatro estrelas https://t.co/skywf4sLJa", "id": "1618549538154766336"},{"created_at": "2023-01-26T02:51:15.000Z", "text": "@lazarorosa25 @ricardostuckert @LulaOficial @JanjaLula Amo e humanismo trocando passos com a solid\u00e3o nas pontes repletas de pessoas nas passarelas t\u00e3o cheias e t\u00e3o e t\u00e3o vazias, pessoas passam pra l\u00e1 e pra c\u00e1, a vida \u00e9 um longa metragem um de padroniza\u00e7\u00e3o coletiva de vida.", "id": "1618441409815777280"},{"created_at": "2023-01-26T02:42:39.000Z", "text": "Gael Garc\u00eda Bernal e Bad Bunny se beijam em novo longa-metragem @GaelGarciaB @sanbenito https://t.co/7fWnNNMcy7", "id": "1618439242954276864"},{"created_at": "2023-01-26T02:42:27.000Z", "text": "Gael Garc\u00eda Bernal e Bad Bunny se beijam em novo longa-metragem @GaelGarciaB @sanbenito https://t.co/T4kl8WjExR", "id": "1618439191381041153"},{"created_at": "2023-01-26T02:14:22.000Z", "text": "Assisti o seu curta do saudoso Adoniran e estava \u00f3timo, aguardando o  longa-metragem \u201cD\u00e1 Licen\u00e7a de Contar\" para ve-lo brilhar novamente no a papel do nosso amado poeta do Bexiga. https://t.co/QsyyLOXP3e", "id": "1618432128026566657"},{"created_at": "2023-01-26T01:27:27.000Z", "text": "\ud83c\udd95 | Roteiro do longa metragem de Dix Pour Cent est\u00e1 em desenvolvimento e o filme contar\u00e1 com o elenco completo da s\u00e9rie.\n\nhttps://t.co/OsFWTdGFtV\n\n[#camillecottin #dixpourcent]", "id": "1618420317554372608"},{"created_at": "2023-01-26T01:26:57.000Z", "text": "@SuperKamehameh4 Ficou perfeito do jeito que foi, pra um OVA sim, pra inserir isso teria que ser um longa metragem", "id": "1618420191880425474"},{"created_at": "2023-01-26T01:00:00.000Z", "text": "FILME PREMIADO EM CARTAZ - O longa-metragem \"Uma Vida Comum\", de Uberto Pasolini, premiado no Festival de Veneza, \u00e9 um dos destaques de nosso cat\u00e1logo em cartaz na plataforma Sesc Digital. Assista gratuitamente em https://t.co/8J9n6fJhMY https://t.co/W8FN654cD0", "id": "1618413412765106177"},{"created_at": "2023-01-25T23:46:04.000Z", "text": "Brasil Paralelo lan\u00e7a document\u00e1rio A Fant\u00e1stica F\u00e1brica da Sanidade Longa-metragem trata da pandemia que n\u00e3o... - https://t.co/Rflqi8cwzS #urgente #saobentoemfoco #informa\u00e7\u00f5es https://t.co/eDYqrPZcOm", "id": "1618394807080026112"},{"created_at": "2023-01-25T23:34:42.000Z", "text": "@menegazzo_vini um longa metragem, mais especificamente", "id": "1618391944392245248"},{"created_at": "2023-01-25T23:13:38.000Z", "text": "\u2705DESDOBRAMENTOS: Os promotores do Novo M\u00e9xico anunciaram na \u00faltima semana que Alec Baldwin e a armeira do longa-metragem, Hannah Gutierrez-Reed, ser\u00e3o indiciados por homic\u00eddio culposo, quando n\u00e3o h\u00e1 a inten\u00e7\u00e3o de matar. https://t.co/WOLOGog2T0", "id": "1618386644574564356"},{"created_at": "2023-01-25T23:03:23.000Z", "text": "#Filme - 12 Homens e uma Senten\u00e7a - (1957). Com atua\u00e7\u00f5es brilhantes de todo o elenco,\u00a012 Homens e uma Senten\u00e7a\u00a0\u00e9 aquele leg\u00edtimo filme do qual nada se tem a apontar de negativo. Muito bem realizado e com um texto brilhante, o longa-metragem \u00e9 um grande cl\u00e1ssico do #Cinema.", "id": "1618384061550166019"},{"created_at": "2023-01-25T22:30:23.000Z", "text": "nossa sextape \u00e9 longa-metragem", "id": "1618375760137555978"},{"created_at": "2023-01-25T22:27:38.000Z", "text": "MELHOR DOCUMENT\u00c1RIO EM LONGA METRAGEM \n\n\u2022 All That Breathes \n\n\u2022 All The Beauty and the Bloodshed \n\n\u2022 Fire of Love \n\n\u2022 A House Made of Splinters \n\n\u2022 Navalny \n\n#indicadosaooscar #oscar2023 #oscar #2mundos #filme #cinema https://t.co/7I9BRF2DDx", "id": "1618375067892846612"},{"created_at": "2023-01-25T22:15:12.000Z", "text": "Voc\u00ea j\u00e1 assistiu ao filme M3GAN? Confira a nossa cr\u00edtica sobre o longa-metragem da boneca rob\u00f4 assassina! #TecMundo\nhttps://t.co/68G0h1rcZ9", "id": "1618371937385828352"},{"created_at": "2023-01-25T22:00:30.000Z", "text": "Red: Crescer \u00e9 uma Fera foi indicado ao Oscar de Melhor Longa-Metragem de Anima\u00e7\u00e3o! \n\nJ\u00e1 assistiu? \n\nhttps://t.co/bJLjSxSwM3", "id": "1618368239825715201"},{"created_at": "2023-01-25T21:49:43.000Z", "text": "[Trailer no site] \"Andan\u00e7a - Os Encontros e as Mem\u00f3rias de Beth Carvalho\", longa metragem e produ\u00e7\u00e3o da @TvZero, participa do Festival de Tiradentes (@universoprod) nessa sexta-feira (27)\n\n#BethCarvalho #Samba https://t.co/NObfXKihJI", "id": "1618365523456139280"},{"created_at": "2023-01-25T21:28:49.000Z", "text": "A produ\u00e7\u00e3o do longa-metragem \"Marte Um\" s\u00f3 foi poss\u00edvel  por conta  do edital p\u00fablico \"Longa Afirmativo\", que direcionava recursos especiais \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de filmes feitos por pessoas negras. https://t.co/lviYgprhty", "id": "1618360265783017472"},{"created_at": "2023-01-25T20:43:09.000Z", "text": "@CamilaAngel eu tentando fazer vlog mais curto e o povo comemorando o vlog que mais parece um longa metragem", "id": "1618348772274364416"},{"created_at": "2023-01-25T19:42:18.000Z", "text": "Desde o princ\u00edpio do m\u00eas at\u00e9 hoje filmei:\n\n-12 epis\u00f3dios do WE KEEP ON PUSHING\n- 6 epis\u00f3dios do Status by Kendaz\n- Participei num filme de longa metragem\n \nObrigado Janeiro\u2026 mas ainda n\u00e3o acabou \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\n\nFevereiro, I\u2019m coming. Do me good \ud83e\udd17\ud83d\ude0a", "id": "1618333458849488897"},{"created_at": "2023-01-25T19:23:44.000Z", "text": "hoje tem filme da mostra aurora, em tiradentes, de 205 min. \"vermelho bruto\", estreia em longa-metragem da Amanda Devulsky, cineasta de Bras\u00edlia. a noite promete\nhttps://t.co/iNuvFPvhpL", "id": "1618328784863891457"},{"created_at": "2023-01-25T17:57:41.000Z", "text": "@clarabelbut Ele tem raz\u00e3o, em 2022 foi feita a primeira longa metragem de anima\u00e7\u00e3o stop motion Portuguesa custou 3,5 milh\u00f5es achas que vai conseguir recuperar o dinheiro?S\u00e9ries ainda menos, mas pronto \u00e9 mais fixe criar narrativas paralelas e n\u00e3o perceber o q se lhe est\u00e3o a tentar dizer https://t.co/meOShG5qbh", "id": "1618307132541251586"},{"created_at": "2023-01-25T17:28:01.000Z", "text": "Ao Di\u00e1rio da Manh\u00e3, diretora fala sobre processo criativo de longa-metragem https://t.co/gW0Kdl8da6", "id": "1618299666109501466"},{"created_at": "2023-01-25T15:54:42.000Z", "text": "EM SANTA CRUZ DO SUL | Produ\u00e7\u00e3o busca atores e figurantes para participar de longa-metragem \u00bb https://t.co/5KFKIPAKS0 https://t.co/Cdh3ttohr6", "id": "1618276183048847366"},{"created_at": "2023-01-25T15:51:20.000Z", "text": "Minha opini\u00e3o sobre o #Oscars2023 (s\u00f3 das categorias que eu me interesso):\n\nMelhor Atriz Coadjuvante: Angela Basset\nMelhores Efeitos Especiais: Avatar 2\nMelhor Longa Metragem Animado: Pin\u00f3quio (Guillermo del Toro) ou Fera do Mar\nMelhor Can\u00e7\u00e3o Original: Lift me Up - Rihanna", "id": "1618275336256647169"},{"created_at": "2023-01-25T15:32:37.000Z", "text": "@lethfont peti\u00e7\u00e3o para fazer todos os ep serem um longa metragem", "id": "1618270625717710848"},{"created_at": "2023-01-25T15:14:51.000Z", "text": "\u00c0s 20h, tamb\u00e9m na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cA MORTE COMANDA O CANGA\u00c7O\u201d (1960), de Carlos Coimbra e Walter Guimar\u00e3es Motta / arquivo digital.", "id": "1618266152559611904"},{"created_at": "2023-01-25T15:08:20.000Z", "text": "Por si s\u00f3, al\u00e9m de carregar todo o sentimento dos vulcanologistas, o longa-metragem proporciona uma experi\u00eancia encantadora, atraente e contemplativa atrav\u00e9s desse compilado do trabalho do casal.", "id": "1618264511819177987"},{"created_at": "2023-01-25T14:46:52.000Z", "text": "Categoria: Melhor Document\u00e1rio em Longa Metragem \n\nQuero que: \u201cA House Made Of Splinters\u201d ganhe\n\nAcho que: \u201cNavalny\u201d ganha https://t.co/435TVUT3JG", "id": "1618259112957214721"},{"created_at": "2023-01-25T14:46:41.000Z", "text": "Categoria: Melhor Anima\u00e7\u00e3o em Longa Metragem \n\nQuero que \u201cPin\u00f3quio de Guillermo Del Toro\u201d ganhe\n\nAcho que \u201cPin\u00f3quio de Guillermo Del Toro\u201d ganha https://t.co/VUn5o1WH0m", "id": "1618259065259593730"},{"created_at": "2023-01-25T14:45:30.000Z", "text": "Releitura em stop-motion, 'Pin\u00f3quio por Guillermo del Toro' \u00e9 forte candidata ao Oscar de melhor longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o. Por @PCamargo27.\n\ud83d\udd17 https://t.co/L78pxb7kAY\n-\nAssine a Escotilha no @catarse a partir de R$ 8/m\u00eas \u00bb \ud83d\udd17 https://t.co/zV0df3MiHL https://t.co/KiTgkTRlhX", "id": "1618258765874167810"},{"created_at": "2023-01-25T14:38:48.000Z", "text": "filme de longa metragem.", "id": "1618257082414956545"},{"created_at": "2023-01-25T14:24:06.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 Confira no canal do Youtube do CIDACS o primeiro longa-metragem cient\u00edfico do Centro de Integra\u00e7\u00e3o. https://t.co/S4fXUCHE3J", "id": "1618253379721129985"},{"created_at": "2023-01-25T13:02:45.000Z", "text": "Recomenda\u00e7\u00e3o de longa-metragem animado brasileiro \u201cO menino e o mundo\u201d #... https://t.co/bZ5q72NQlu via @YouTube", "id": "1618232909546287107"},{"created_at": "2023-01-25T11:51:25.000Z", "text": "A atriz brasileira Daniela Tassy, que mora em Pequim, capital da China, integra o elenco do longa-metragem Terra \u00e0 Deriva 2 (Wandering Earth 2). \u5df4\u897f\u5973\u6f14\u5458\u53c2\u6f14\u4e2d\u56fd\u8d3a\u5c81\u7247\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u74032\u300b\ud83e\udd73 https://t.co/ziNIRbEF1o", "id": "1618214956322918400"},{"created_at": "2023-01-25T11:05:45.000Z", "text": "#Interstellar - Maior cena a ser filmada, utilizando\u00a015/70mm IMAX para um longa-metragem,\u00a0e, devido \u00e0 r\u00e1pida convers\u00e3o da ind\u00fastria cinematogr\u00e1fica para formatos de proje\u00e7\u00e3o digital, ser\u00e1 potencialmente o \u00faltimo filme a ser projetado em 15/70mm IMAX.", "id": "1618203464835960832"},{"created_at": "2023-01-25T09:52:31.000Z", "text": "06 - Um dos filmes que j\u00e1 assisti em algum canal de televis\u00e3o, mas n\u00e3o lembrava. Gostei bastante como eles abordam quest\u00f5es de relacionamento fazendo analogia para fama e sucesso. Certamente foi o longa metragem que mais me surpreendeu positivamente.", "id": "1618185036062420992"},{"created_at": "2023-01-25T04:47:12.000Z", "text": "@dog_vegano @choquei kkkkkkkk eu amo esse longa metragem", "id": "1618108200091549697"},{"created_at": "2023-01-25T04:10:46.000Z", "text": "@gauhaaaaclara @zSenshi_Sama e oqq \u00e9 um longa metragem paia\u00e7a", "id": "1618099029212291074"},{"created_at": "2023-01-25T03:08:12.000Z", "text": "@letxwz \u00e9 safico, enemies to lovers, elas competem pra ver qual filme longa metragem vai ganhar um festival", "id": "1618083284394868736"},{"created_at": "2023-01-25T02:43:32.000Z", "text": "@ricmchi \u00c9 s\u00f3 esse pr\u00eamio que importa nmrl... E o de melhor longa metragem de anima\u00e7\u00e3o kkkkk", "id": "1618077078112595975"},{"created_at": "2023-01-25T02:26:49.000Z", "text": "vira e mexe passa por mim a discuss\u00e3o FILMES LONGOS (2H \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f)\n\nmas n\u00e3o foi sempre essa a dura\u00e7\u00e3o de um longa metragem, gente? \n\nde uns tempos pra c\u00e1 que come\u00e7ou essa putaria de filme com apenas 1h30\n\nceis usa tiquetoque d+ eu ein", "id": "1618072869992550400"},{"created_at": "2023-01-25T01:57:32.000Z", "text": "Eles v\u00e3o exibir amanh\u00e3 o filme que as l\u00edderes viram hoje no #BBB23. S\u00f3 que a edi\u00e7\u00e3o do programa mostrou os frames finais do longa-metragem.\n\ud83e\udee3\ud83e\udee3\ud83e\udee3", "id": "1618065502575951874"},{"created_at": "2023-01-25T01:39:37.000Z", "text": "@matheuspgmoraes ai amigo assim\u2026 \u00e9 realmente um longa metragem feito em 2022 kkk a atriz \u00e9 perfeita, mas o filme tem duas cenas???", "id": "1618060992432451585"},{"created_at": "2023-01-25T01:32:36.000Z", "text": "@AGoueste Teve mudan\u00e7a de ator! Juliano Laham precisou sair do elenco para seguir com um projeto de um longa metragem. Marcelo, que anteriormente seria outro valente de Davi (Josebe), assumiu o papel", "id": "1618059226177474562"},{"created_at": "2023-01-25T00:00:25.000Z", "text": "INDICADOS AO OSCAR 2023 \u2013 PARTE XIV\n\nMELHOR ANIMA\u00c7\u00c3O EM LONGA METRAGEM\nPin\u00f3quio de Guillermo del Toro\nMarcel the Shell with Shoes On\nO Gato de Botas 2: O \u00daltimo Pedido\nRed \u2013 Crescer \u00e9 uma Fera\nA Fera do Mar https://t.co/dyvbBGrhAg", "id": "1618036028601769984"},{"created_at": "2023-01-24T23:42:57.000Z", "text": "No pr\u00f3ximo dia 2 de fevereiro, no Brasil, ir\u00e1 estrear o filme 'Opera\u00e7\u00e3o Hunt', com o astro de Round 6, o ator Lee Jung-jae. A convite da distribuidora do filme, recebi o longa-metragem, j\u00e1 o vi e escrevi sobre ele. \n\n\u2705 O texto sair\u00e1 amanh\u00e3. \n\nTrailer: https://t.co/rSd6u38skI https://t.co/jMlWoob9MH", "id": "1618031632417689601"},{"created_at": "2023-01-24T23:00:25.000Z", "text": "INDICADOS OSCAR 2023 \u2013 PARTE XI\n\nDOCUMENT\u00c1RIO LONGA METRAGEM\nAll That Breathes\nAll The Beauty and the Bloodshed\nFire of Love\nA House Made of Splinters\nNavalny\n\nFIGURINO\nBabil\u00f4nia\nPantera Negra: Wakanda para Sempre\nElvis\nTudo em Todo Lugar ao Mesmo Tempo\nSra. Harris Vai a Paris https://t.co/kcc0pOiH6G", "id": "1618020930579582976"},{"created_at": "2023-01-24T22:28:07.000Z", "text": "@adrinapl mas eu quero esse caminho do abismo em imagens, num longa metragem, narrado pelo Morgan Freeman.", "id": "1618012801322340353"},{"created_at": "2023-01-24T22:08:02.000Z", "text": "concorrendo a categoria de ator principal mais gostoso em um longa metragem https://t.co/zK9Gb6BbP3", "id": "1618007745822883850"},{"created_at": "2023-01-24T22:00:23.000Z", "text": "ivalu\nmelhor filme internacional: argentina 1985\nmelhor document\u00e1rio em longa metragem: fire of love\nmelhor documentario em curta metragem: the elephant whisperers", "id": "1618005822134714369"},{"created_at": "2023-01-24T21:57:54.000Z", "text": "melhor designer de produ\u00e7\u00e3o: Nada de Novo no Front\ncabelo e maquiagem: Batman\nmelhor som: batman\nmelhores efeitos visuais: avatar\nmelhor anima\u00e7\u00e3o em longa metragem: pin\u00f3quio ou gato de botas\nmelhor anima\u00e7\u00e3o em curta metragem: Ice Merchants\nmelhor curta metragem em live action: \n+", "id": "1618005195878989826"},{"created_at": "2023-01-24T21:29:26.000Z", "text": "@harlivqs parab\u00e9ns pra elvis o primeiro trailer a ser indicado a categoria de longa metragem \ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "id": "1617998030443286529"},{"created_at": "2023-01-24T20:54:40.000Z", "text": "Melhor Filme Internacional / Melhor Document\u00e1rio em Longa Metragem https://t.co/L8EsK0mUH6", "id": "1617989284178558976"},{"created_at": "2023-01-24T20:54:40.000Z", "text": "Melhor Anima\u00e7\u00e3o em Longa Metragem / Melhor Anima\u00e7\u00e3o em Curta Metragem https://t.co/5GalHteYbg", "id": "1617989280881848321"},{"created_at": "2023-01-24T20:42:48.000Z", "text": "Eu estou muito dividida na categoria de melhor anima\u00e7\u00e3o em longa metragem do Oscar. Pin\u00f3quio do Del Toro e Marcel The Shell With Shoes On s\u00e3o meus amorzinhos!\ud83d\udc9c", "id": "1617986297788010497"},{"created_at": "2023-01-24T18:45:54.000Z", "text": "@ribeiro_html o que faz um longa metragem ganhar como melhor filme? \ud83d\udc40\n\npra mim, de vdd, o roteiro se perdeu da metade em diante", "id": "1617956879405309952"},{"created_at": "2023-01-24T18:30:37.000Z", "text": "por falar em car\u00e1ter duvidoso\n\ntem indica\u00e7\u00e3o de melhor anima\u00e7\u00e3o em longa metragem para #GatodeBotas, mas n\u00e3o tem para #Intergalactic no #Oscars2023 #OscarNominations2023", "id": "1617953030191841280"},{"created_at": "2023-01-24T18:26:55.000Z", "text": "Oi gente eu fiz esse longa metragem aqui, espero que gostem \ud83e\udd70\u2764\ufe0f https://t.co/cocYnCwNxQ", "id": "1617952099580645379"},{"created_at": "2023-01-24T18:08:24.000Z", "text": "Melhor Document\u00e1rio em Longa Metragem\n\n\u2022All That Breathes\n\u2022All The Beauty and the Bloodshed\n\u2022Fire of Love\n\u2022A House Made of Splinters\n\u2022Navalny", "id": "1617947440388395009"},{"created_at": "2023-01-24T18:06:43.000Z", "text": "s\u00f3 filme mediano pra bosta indicado pra melhor anima\u00e7\u00e3o longa metragem", "id": "1617947016918884354"},{"created_at": "2023-01-24T18:00:13.000Z", "text": "Melhor Anima\u00e7\u00e3o em Longa Metragem\n\n\u2022Pin\u00f3quio de Guillermo Del Toro\n\n\u2022Marcel the Shell with Shoes On\n\n\u2022Gato de Botas 2: O \u00daltimo Pedido\n\n\u2022A Fera do Mar\n\n\u2022Red - Crescer \u00e9 uma Fera", "id": "1617945380205006848"},{"created_at": "2023-01-24T17:02:54.000Z", "text": "Indicados ao Oscar de \u201cMelhor Anima\u00e7\u00e3o em Longa-metragem\u201d \ud83c\udfc6:\n\n\u2022 Pin\u00f3quio de Guillermo del Toro\n\u2022 Gato de Botas: o \u00daltimo Pedido\n\u2022 A Fera do Mar\n\u2022 Red: Crescer \u00c9 Uma Fera", "id": "1617930958765686789"},{"created_at": "2023-01-24T16:49:42.000Z", "text": "@lorentz04 filme de longa metragem amr\nO oscar tem uma categoria so de curtas, ent por isso colocam essa diferencia\u00e7\u00e3o", "id": "1617927637057540103"},{"created_at": "2023-01-24T16:39:47.000Z", "text": "Hoje completa um ano da morte do Professor Olavo de Carvalho. Escrevi um texto no meu blog. Come\u00e7o com um resumo do longa-metragem de 2017 sobre ele e depois do seu lugar no c\u00e2none filos\u00f3fico. Link: https://t.co/z87cb2Jcgt https://t.co/H7Y5oNC8e6", "id": "1617925138779107329"},{"created_at": "2023-01-24T16:35:19.000Z", "text": "esse menino daqui uma semana vai ta parecendo o naufrago do longa metragem o naufrago https://t.co/fbnkFiUR0t", "id": "1617924013342461952"},{"created_at": "2023-01-24T16:34:07.000Z", "text": "Melhor Anima\u00e7\u00e3o Longa-Metragem;\n\u2022 Pin\u00f3quio de Guillermo Del Toro\n\u2022 Gato de Botas: O \u00daltimo Desejo", "id": "1617923713214877698"},{"created_at": "2023-01-24T16:03:56.000Z", "text": "nossa sextape \u00e9 longa metragem", "id": "1617916118441811968"},{"created_at": "2023-01-24T15:41:15.000Z", "text": "nmrl melhor adapta\u00e7\u00e3o de um jogo e longa metragem pqp, muita fidelidade pqp, pode vim falar que tem: sonic, resident evil, mortal kombat, silent hill entre outros, #TheLastOfUs t\u00e1 sendo a melhor adapta\u00e7\u00e3o j\u00e1 feita e pronto!!!", "id": "1617910408777728004"},{"created_at": "2023-01-24T15:29:45.000Z", "text": "\ud83c\udfc6MELHOR DOCUMENT\u00c1RIO EM LONGA METRAGEM\n- All That Breathes\n- All The Beauty and the Bloodshed\n- Fire of Love\n- A House Made of Splinters\n- Navalny https://t.co/rBfYsuHHvZ", "id": "1617907516712816641"},{"created_at": "2023-01-24T15:29:30.000Z", "text": "\ud83c\udfc6 MELHOR ANIMA\u00c7\u00c3O EM LONGA METRAGEM\n- Pin\u00f3quio (Guillermo Del Toro)\n- Marcel the Shell with Shoes On\n- Gato de Botas 2: O \u00daltimo Pedido \n- A Fera do Mar\n- Red: Crescer \u00e9 uma Fera https://t.co/pkmkkpeTa0", "id": "1617907453873774592"},{"created_at": "2023-01-24T15:29:23.000Z", "text": "O grande problema do longa-metragem \u00e9 Allison Williams, que \u00e9 indiscutivelmente talentosa, mas que n\u00e3o consegue gerar empatia do p\u00fablico para com a sua personagem, fazendo ela parecer prepotente e dif\u00edcil de se relacionar.", "id": "1617907423125331968"},{"created_at": "2023-01-24T15:29:18.000Z", "text": "M3GAN, o novo filme de terror da Blumhouse e produzido por James Wan, que tamb\u00e9m colaborou na hist\u00f3ria do longa-metragem, \u00e9 a aposta da produtora de terror num m\u00eas historicamente conhecido por abrigar lan\u00e7amentos de fracassos do g\u00eanero.", "id": "1617907400987807744"},{"created_at": "2023-01-24T15:18:50.000Z", "text": "-Melhor ator coadjuvante: qualquer um  de Os Banshees de Inisherin\n\n-Melhor roteiro adaptado:  Nada de Novo no Front\n\n-Melhor anima\u00e7\u00e3o em longa-metragem: Pinocchio do Del Toro.", "id": "1617904765719175169"},{"created_at": "2023-01-24T15:03:33.000Z", "text": "O document\u00e1rio \u00e9 brasileiro. O longa-metragem retrata a vida de Fabiana Camila Ferreira, mulher trans, l\u00e9sbica e caminhoneira, na sua \u00faltima viagem, antes de se aposentar.\n\nAcesse o link na bio.\n\n#diversidade #fabianafilme #cinemanacional #documentario https://t.co/4Jx42o4aLb", "id": "1617900923283542016"},{"created_at": "2023-01-24T14:49:55.000Z", "text": "Lindamente indicado ao Oscar de Melhor Anima\u00e7\u00e3o em Longa Metragem e olha...acho que leva hein.\n\nA mensagem segue l\u00e1, mas com mais profundidade, atualizando conceitos e principalmente sem medo de arriscar. Um filme que tem algo a dizer. https://t.co/G9hjSXbuat", "id": "1617897490891833346"},{"created_at": "2023-01-24T14:45:00.000Z", "text": "Releitura em stop-motion, 'Pin\u00f3quio por Guillermo del Toro' \u00e9 forte candidata ao Oscar de melhor longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o. Por @PCamargo27.\n\ud83d\udd17 https://t.co/L78pxb7kAY\n-\nAssine a Escotilha no @catarse a partir de R$ 8/m\u00eas \u00bb \ud83d\udd17 https://t.co/zV0df3MiHL https://t.co/hODfcdp6g7", "id": "1617896252963799041"},{"created_at": "2023-01-24T14:25:06.000Z", "text": "@mraymcyrus amg eu acho que ela pode vir ser indicada com uma soundtrack que fa\u00e7a mais barulho, atw foi bom pra come\u00e7ar no meio cinem\u00e1tico mas agora que ela ta trabalhando num longa metragem esperou que ela fa\u00e7a por onde tbm kkkkk", "id": "1617891243899637761"},{"created_at": "2023-01-24T14:25:05.000Z", "text": "THE BAD GUYS FICOU FORA DAS INDICA\u00c7\u00d5ES DO OSCAR PRA MELHOR ANIMA\u00c7\u00c3O LONGA METRAGEM https://t.co/YcMRK8sEHQ", "id": "1617891241034940416"},{"created_at": "2023-01-24T14:07:44.000Z", "text": "Parab\u00e9ns aos indicados ao Oscar de melhor document\u00e1rio de longa-metragem, especialmente a Daniel Roher de \u201cNavalny\u201d (\u00c9 Tudo Verdade 2022)! @TheAcademy @NavalnyDoc https://t.co/uZaGZhdsjz", "id": "1617886876282802178"},{"created_at": "2023-01-24T14:07:02.000Z", "text": "Parab\u00e9ns aos indicados ao Oscar de melhor document\u00e1rio de longa-metragem, especialmente a Daniel Roher de \u201cNavalny\u201d (\u00c9 Tudo Verdade 2022)! @TheAcademy @etudoverdade @NavalnyDoc https://t.co/LhHmoHwBLg", "id": "1617886698943418370"},{"created_at": "2023-01-24T14:06:47.000Z", "text": "MELHOR DOCUMENT\u00c1RIO EM LONGA METRAGEM\n\nAll That Breathes\nAll The Beauty and the Bloodshed\nFire of Love\nA House Made of Splinters\nNavalny", "id": "1617886635810783238"},{"created_at": "2023-01-24T14:02:03.000Z", "text": "mas isso \u00e9 todo ano, nem tem o que fazer. quase todo ano tem algum anime longa-metragem bom que n\u00e3o entra pra colocarem alguma bobagem gen\u00e9rica da Disney/Pixar.", "id": "1617885443735064577"},{"created_at": "2023-01-24T13:57:42.000Z", "text": "Qual longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o vence o Oscar 2023? \n#Oscars2023 #OscarNominations2023 #OscarNoms", "id": "1617884350124810244"},{"created_at": "2023-01-24T13:57:06.000Z", "text": "\u2728MELHOR LONGA-METRAGEM ANIMA\u00c7\u00c3O\u2728\n\n- Pin\u00f3quio de Guillermo del Toro\n- Marcel the Shell with Shoes On\n- Gato de Botas 2: O \u00daltimo Pedido\n- A Fera do Mar\n- Red: Crescer \u00e9 uma Fera\n\n#Oscars2023 #OscarNoms #OscarNominations2023 https://t.co/t3AWFcBP6M", "id": "1617884197611503621"},{"created_at": "2023-01-24T13:56:40.000Z", "text": "Navalny recebeu a indica\u00e7\u00e3o de Melhor Document\u00e1rio Longa Metragem no Oscar 2023.\n\n#Oscars2023 https://t.co/BKKWUcVhn1", "id": "1617884090098946050"},{"created_at": "2023-01-24T13:51:33.000Z", "text": "All The Beauty and The Bloodshed foi nomeado como Melhor Document\u00e1rio em Longa Metragem #OscarNominations2023 https://t.co/4basuJTNPY", "id": "1617882800337874944"},{"created_at": "2023-01-24T13:26:08.000Z", "text": "Neste #SindDicas, confira a cr\u00edtica do drama Carv\u00e3o, primeiro longa-metragem da diretora e roteirista Carolina Markowicz. https://t.co/0hrSxigXDf", "id": "1617876407799123970"},{"created_at": "2023-01-24T13:21:17.000Z", "text": "pensando em come\u00e7ar a fazer tu\u00edtes longa-metragem (postagens no medium)", "id": "1617875185985818626"},{"created_at": "2023-01-24T13:00:01.000Z", "text": "Em seu longa-metragem de estreia, 'Autlo', a roteirista e diretora russa Ksenia Ratushnaya, deixa transparecer uma s\u00e9rie de personagens idiossincr\u00e1ticos, alguns com motivos claros, outros com dificuldade de percep\u00e7\u00e3o, em ambas as hist\u00f3rias contadas.\nhttps://t.co/4MbUGaaQzs https://t.co/vLLXLjZGAa", "id": "1617869831750942722"},{"created_at": "2023-01-24T10:04:12.000Z", "text": "ternura incondicional de dois companheiros de vida. (O urso atravessou a montanha foi adaptado para o cinema, no premiado longa-metragem Longe dela, de Sarah Polley.) Verdadeiros cl\u00e1ssicos modernos, as hist\u00f3rias de Munro v\u00e3o al\u00e9m de um", "id": "1617825589045481472"},{"created_at": "2023-01-24T04:06:35.000Z", "text": "Quase um longa metragem esse jogo da disc\u00f3rdia", "id": "1617735588979048448"},{"created_at": "2023-01-24T03:50:40.000Z", "text": "@saa_aline que isso adm um longa-metragem?", "id": "1617731585088065540"},{"created_at": "2023-01-24T02:12:48.000Z", "text": "Tadeu do c\u00e9u, bota a\u00ed um minutinho pra cada um falar. Sen\u00e3o vira um longa metragem da disc\u00f3rdia. #BBB23", "id": "1617706955317063681"},{"created_at": "2023-01-24T01:47:48.000Z", "text": "Esta ser\u00e1 a primeira vez em cerca de 20 anos que um longa-metragem de anime \u00e9 exibido no evento.\n\nNo Brasil, o filme estrear\u00e1 nos cinemas no dia 13 de abril deste ano, com distribui\u00e7\u00e3o feita pela Crunchyroll.", "id": "1617700663978516480"},{"created_at": "2023-01-24T01:27:00.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro Mas vamos ver um longa metragem bem interessante de uma certa familicia logo logo rsrs", "id": "1617695429390630915"},{"created_at": "2023-01-24T00:29:52.000Z", "text": "Participei de um longa-metragem que ir\u00e1 sair nos cinemas/alguma plataforma de streaming. E ainda conheci uma das atrizes de Chiquititas. I'm so glad, but tired.", "id": "1617681051509493760"},{"created_at": "2023-01-24T00:00:28.000Z", "text": "'O Territ\u00f3rio', doc gravado em Rond\u00f4nia pode integrar a lista dos indicados ao Oscar\n\nGravado em parceria com os Uru-eu-wau-wau, doc est\u00e1 na briga por uma das cinco vagas na categoria de Longa-Metragem.\n\nhttps://t.co/EY9CIdhi5T https://t.co/o1krQ80YBm", "id": "1617673654669660160"},{"created_at": "2023-01-23T22:07:12.000Z", "text": "Meu primeiro longa-metragem fazendo Laborat\u00f3rio Digital. Feliz e honrado em participar deste projeto.\n\n@gullaneentretenimento @globofilmes @telecine\n\n#OsEnforcados | #Gullane \ud83c\udccf\n\nhttps://t.co/xpARVdzE7c", "id": "1617645148535652353"},{"created_at": "2023-01-23T21:45:36.000Z", "text": "ISSO AQUI N EH HBO????? NAO FOI AQUI Q PROMETERAM EPISODIOS COM TAMANHOS DE FILMES LONGA METRAGEM???????", "id": "1617639711341957120"},{"created_at": "2023-01-23T20:04:00.000Z", "text": "Releitura em stop-motion, 'Pin\u00f3quio por Guillermo del Toro' \u00e9 forte candidata ao Oscar de melhor longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o. Por @PCamargo27.\n\ud83d\udd17 https://t.co/L78pxb7kAY\n-\nAssine a Escotilha no @catarse a partir de R$ 8/m\u00eas \u00bb \ud83d\udd17 https://t.co/zV0df3MiHL https://t.co/k0oLYh8DQp", "id": "1617614143569203236"}]