[{"tweets_quantity": 9},{"created_at": "2023-02-07T14:22:26.000Z", "text": "@adilsonesp tsuname kkk esse povo nunca ouviu falar em mare baixa nao? esse cara ta de bobeira se a mare encher e ele ai no meio vai virar sdds", "id": "1622964005215019008"},{"created_at": "2023-02-04T14:54:46.000Z", "text": "mare baixa e sem vento tudo q eu quero pra hoje", "id": "1621884976651190275"},{"created_at": "2023-02-04T12:10:31.000Z", "text": "mare baixa\ncalor\nnublado\nsol", "id": "1621843640858427395"},{"created_at": "2023-02-01T03:54:28.000Z", "text": "E mare baixa que vai mare alta que vem, Mas lembra que tu eo trilho e eu sempre fui o trem...", "id": "1620631645190754304"},{"created_at": "2023-02-01T00:10:06.000Z", "text": "@Jujuca1987 Estes cretinos covardes. Todos , mas todos este fascistas n\u00e3o seguram as consequ\u00eancias das suas inconsequ\u00eancia. Novo produto de mare baixa produzido pelo basil. Cretinos!", "id": "1620575182141419521"},{"created_at": "2023-01-28T16:37:25.000Z", "text": "por mera pregui\u00e7a de ir \"l\u00e1 lonj\u00e3o\" atr\u00e1s de onde a mare baixa deixou a borda.", "id": "1619374094419632128"},{"created_at": "2023-01-20T17:56:31.000Z", "text": "@plpbs_ @AkitaOnRails quando a mare baixa e voc\u00ea percebe quem ta pelado kkkkk", "id": "1616494900576456708"},{"created_at": "2023-01-14T22:46:04.000Z", "text": "foda de aceitar com a mare baixa \ud83c\udf0a\ud83c\udf3b https://t.co/SrGSnAiNjm", "id": "1614393438820073473"},{"created_at": "2023-01-14T16:37:28.000Z", "text": "@maludramas stela ou flamengo mas checa o dia pra ter mare baixa pq dai formam piscinas naturais", "id": "1614300678666551297"}]