[{"tweets_quantity": 6},{"created_at": "2023-02-08T19:37:31.000Z", "text": "Mesa-Redonda | 15 de fevereiro | RGPDI: \"Como implementar o Canal de Den\u00fancias na sua Empresa?\u200b\" | 10h00 - 12h30 - Leiria\n\nA DCM | Littler est\u00e1 a organizar em conjunto com a inCentea e a NAVEX esta mesa-redonda que pretende elucidar v\u00e1rios temas relativos\u2026https://t.co/asGGd1tFD2", "id": "1623405683583471622"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:15.000Z", "text": "(Febrace) e j\u00e1 foi premiado na International Science Project Competition (INTOC)/Turquia (2022) com medalha de ouro e ainda recebeu convite para painel e mesa-redonda do Festival Nacional da Matem\u00e1tica, promovido pelo Instituto de Matem\u00e1tica Pura e Aplicada (IMPA).", "id": "1623405366447939584"},{"created_at": "2023-02-08T14:41:55.000Z", "text": "A mesa-redonda organizada pelo CIP ir\u00e1 juntar v\u00e1rias correntes de opini\u00e3o da sociedade mo\u00e7ambicana, com o objectivo de servir como um mecanismo para encontro de entendimentos sobre a viabilidade, ou n\u00e3o, das referidas elei\u00e7\u00f5es. \n\ud83d\uddd3\ufe0fSave the date 15 de Fevereiro, 9h00 Maputo https://t.co/K8KEmQPTQb", "id": "1623331293755842561"},{"created_at": "2023-02-08T12:12:43.000Z", "text": "\ud83d\udea8 Ricardo Marques, Head of Consulting da S21sec, vai estar na mesa-redonda especial sobre a Consolida\u00e7\u00e3o da Ciberseguran\u00e7a, no dia 17 de fevereiro, pelas 10h! INSCREVA-SE clicando na imagem \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/PZ09jjssFU", "id": "1623293746077917186"},{"created_at": "2023-02-07T15:31:33.000Z", "text": "Realizamos na noite de ontem, 7, a abertura oficial do Planejamento Acad\u00eamico e Forma\u00e7\u00e3o Docente. O evento reuniu professores da institui\u00e7\u00e3o para mesa-redonda com o tema Ecossistema Educativo UniCat\u00f3lica\n\nSaiba mais: https://t.co/qb2Aqxh9nl \n\n#docente #forma\u00e7\u00e3o", "id": "1622981399916560385"},{"created_at": "2023-02-07T12:12:51.000Z", "text": "\u26a0 J\u00e1 pode ler a edi\u00e7\u00e3o de fevereiro do IT Channel! Al\u00e9m da mesa-redonda sobre ciberseguran\u00e7a e ao Em Foco sobre PC Empresarial, tamb\u00e9m pode ler uma entrevista com Alex Brousse, da Dell Technologies. Tudo isto e muito mais na edi\u00e7\u00e3o 94 do IT Channel \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/yu1XXKqD30", "id": "1622931395633897472"}]