[{"tweets_quantity": 324},{"created_at": "2023-02-08T19:33:38.000Z", "text": "@AdecifelixFelix Lula PAU-MANDADO do Biden https://t.co/oJGGF1INFt", "id": "1623404709590495232"},{"created_at": "2023-02-08T15:37:37.000Z", "text": "@CmdoCMN1 Futuro pintores de sarjetas e pau-mandado de ex-presidi\u00e1rio. V\u00e3o prestar contin\u00eancia pra bandido.", "id": "1623345311283290121"},{"created_at": "2023-02-08T10:57:08.000Z", "text": "@lucianaccc @LuizRog13134047 @SamPancher Como se o Lula n\u00e3o fosse nomear um lulista, um pau-mandado, para obedecer as ordens dele sem reclamar.", "id": "1623274726343819264"},{"created_at": "2023-02-08T05:20:25.000Z", "text": "@folha Pau-mandado do Sistema Financeiro...pura agiotagem, ou seja, somos o pa\u00eds com a maior taxa de juro real do mundo e p/ piorar este cen\u00e1rio, ainda temos a maior parte da carga tribut\u00e1ria incidindo sobre o consumo, prejudicando ainda mais a parcela mais humilde da nossa sociedade.", "id": "1623189990413946880"},{"created_at": "2023-02-08T00:18:05.000Z", "text": "s\u00f3 queria um pau-mandado pra poder amea\u00e7ar com uma faca de osso \ud83d\ude14", "id": "1623113903910658048"},{"created_at": "2023-02-07T21:44:24.000Z", "text": "E sabe o que vai acontecer? Tanto esses merdas desses youtuberzinhos do Flamengo quanto as TO n\u00e3o v\u00e3o dar um pio sobre o Braz, pq s\u00e3o tudo pau-mandado e mamadores desse verme", "id": "1623075230708117506"},{"created_at": "2023-02-07T19:48:53.000Z", "text": "@TerraBrasilnot O que levou tapas na cara? \u00c9 pau-mandado", "id": "1623046159899185152"},{"created_at": "2023-02-07T19:40:22.000Z", "text": "@durvalvalladar1 @LeoCBSouza @PedroRonchi2 Tudo \u00e9 pol\u00edtica, paspalho.\nInclusive a decis\u00e3o do pau-mandado presidente do BACEN de mater a taxa de juros alta e frear o crescimento econ\u00f4mica do pa\u00eds.", "id": "1623044016588656641"},{"created_at": "2023-02-07T18:32:52.000Z", "text": "@futilpriv @gbfiga_RJ Tenho prints q provam q sou pau-mandado", "id": "1623027026163531776"},{"created_at": "2023-02-07T18:06:11.000Z", "text": "@gen_heleno Vagabundo golpista desde a \u00e9poca em que era pau-mandado do Sylvio Frota na Ditadura. Tua hora vai chegar v\u00e9io brocha. Nunca fez porra nenhuma pelo pa\u00eds, lixo de FA. S\u00f3 gostam de mamar dinheiro e ficar conspirando. Vermes", "id": "1623020313918287875"},{"created_at": "2023-02-07T16:40:31.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Pau-mandado do Bozo.", "id": "1622998755690553345"},{"created_at": "2023-02-07T13:51:08.000Z", "text": "@paulonbjr Uma esp\u00e9cie de pau-mandado.", "id": "1622956127116791809"},{"created_at": "2023-02-07T10:13:33.000Z", "text": "@thaynav5 @MSouzaandroid @barbiecomentaa N\u00e3o vale nem a pena discutir com uma pessoa dessas, o QI dela \u00e9 t\u00e3o baixo que ela nem consegue se estressar direito. Por fim, na vida real essa pobre coitada deve ser pau-mandado de macho e sem opini\u00e3o pr\u00f3pria", "id": "1622901371933495296"},{"created_at": "2023-02-07T00:13:23.000Z", "text": "@liliqzldix Ser pau-mandado \u00e9 foda", "id": "1622750333591072774"},{"created_at": "2023-02-06T17:37:22.000Z", "text": "@guisouzadias Obrigado por este post. N\u00e3o vou mais largar minha esposa.\n\nVou virar um pau-mandado feliz.", "id": "1622650674679775249"},{"created_at": "2023-02-06T12:22:49.000Z", "text": "Voc\u00ea era uma esp\u00e9cie de pau-mandado.\n\nJamais vai passar disso. https://t.co/eyVVAFZPpE", "id": "1622571514682920960"},{"created_at": "2023-02-06T10:45:11.000Z", "text": "@Estadao O Brasil precisa de uma imprensa isenta, imparcial, apegada aos fatos e n\u00e3o uma imprensa vendida ao capital, pau-mandado de golpistas!", "id": "1622546944244457472"},{"created_at": "2023-02-06T08:26:51.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ J\u00e1 j\u00e1 o Chefe deles, atualmente em Bras\u00edlia, manda o pau-mandado L9 intimar o Paraguai soltar o aliado.", "id": "1622512131118620672"},{"created_at": "2023-02-06T04:15:32.000Z", "text": "@amilsuy @ZAMENZA Era pro teu fav ter sa\u00eddo na primeira semana e terem deixado a Mar\u00edlia. Ele \u00e9 um sonso, pau-mandado e frouxo que manda um justificativa merda e covarde para botar algu\u00e9m no pared\u00e3o.", "id": "1622448883082166277"},{"created_at": "2023-02-06T03:52:56.000Z", "text": "@colhadoma @cxmoons @itimaliasof pau-mandado de mulher kkkkkkkkkkkkqnemeu", "id": "1622443198181253121"},{"created_at": "2023-02-06T03:41:48.000Z", "text": "@NazareAmarga Pau-mandado,se n\u00e3o ficar no pared\u00e3o \u00e9 prov\u00e1vel o grupo dele votar no pr\u00f3ximo pared\u00e3o.", "id": "1622440396272852992"},{"created_at": "2023-02-06T02:00:37.000Z", "text": "E o PV frango que para de seguir as pessoas por causa de ci\u00fames da  mulher kkkkk ,pau-mandado do caralho \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Nicoly insegura  sua cara parece a do Michael Jackson\u263a\ufe0f @pvfrango", "id": "1622414930883350531"},{"created_at": "2023-02-05T23:56:54.000Z", "text": "@delegadoramagem De tirano vc entende bem, n\u00e9, pau-mandado de miliciano", "id": "1622383796879327233"},{"created_at": "2023-02-05T22:18:40.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 O mandante, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 consequ\u00eancia da id\u00e9ia, o pau-mandado executa e deve ser punido tamb\u00e9m.", "id": "1622359078134583299"},{"created_at": "2023-02-05T19:05:52.000Z", "text": "@ousafadenha Pau-mandado", "id": "1622310555342995458"},{"created_at": "2023-02-05T00:45:54.000Z", "text": "@AndreP1909 @g_camargo_tbone @Lebehs Eden\u00edlson \u00e9 um dos goleadores do time 2022  e s\u00f3 foi pra reserva porque largou de m\u00e3o. Tanto \u00e9 que o \"titular\" demonstra n\u00e3o ter a menor condi\u00e7\u00e3o de manter a titularidade.\n\nTaison teve problemas familiares. Mas como tu \u00e9 pau-mandado, n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed.", "id": "1622033740934352896"},{"created_at": "2023-02-05T00:19:30.000Z", "text": "@ousafadenha pau-mandado!!!.", "id": "1622027098222170114"},{"created_at": "2023-02-04T18:46:55.000Z", "text": "amo um pau-mandado", "id": "1621943401967919106"},{"created_at": "2023-02-04T18:27:33.000Z", "text": "t amo nino pau-mandado https://t.co/4QNKHqBwxQ", "id": "1621938527897255937"},{"created_at": "2023-02-04T04:40:15.000Z", "text": "@Nilsonhandebol T\u00f4lo, tr\u00f4xa, capacho,pau-mandado, golpista, man\u00e9. Fica \u00e1 vontade.", "id": "1621730331479969792"},{"created_at": "2023-02-04T04:18:29.000Z", "text": "viciada em ser pau-mandado", "id": "1621724852934610944"},{"created_at": "2023-02-04T01:12:29.000Z", "text": "@coalacroata Belarus est\u00e1 nas m\u00e3os de Putin. Parte do povo de l\u00e1 tentou fazer alguma coisa para derrubar seu ditador pau-mandado. N\u00e3o funcionou. Fico triste por eles, mas n\u00e3o d\u00e1 para salvar o mundo.", "id": "1621678042195140609"},{"created_at": "2023-02-04T00:57:59.000Z", "text": "@FlavioDino Pau-mandado que fala n\u00e9 ?! Cpx do 9 dedo.", "id": "1621674396283715584"},{"created_at": "2023-02-04T00:27:37.000Z", "text": "amo ser pau-mandado de mulher", "id": "1621666751325798400"},{"created_at": "2023-02-04T00:17:53.000Z", "text": "@CiresCanisio \"Fumac\u00ea\" ou pau-mandado.", "id": "1621664301823004672"},{"created_at": "2023-02-03T18:13:50.000Z", "text": "- Quem \u00e9 o chefe do pau-mandado da Famil\u00edcia?\n\n- \ud83c\udf4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d https://t.co/WBlnGD4DmY", "id": "1621572686253096961"},{"created_at": "2023-02-03T15:56:54.000Z", "text": "GOLPE: O senador Marcos do Val, pau-mandado de bolsonaro, \u00e9 a prova de que o golpe continua em curso.\n\u00c9 importante que o poder legislativo n\u00e3o se deixe enganar por esse golpista de fala mansa. https://t.co/OxhpXn1M28", "id": "1621538224584654852"},{"created_at": "2023-02-03T14:00:59.000Z", "text": "@marcosdoval Covarde! Nem assume o que fala. \u00c9 s\u00f3 mais um qualquer, um pau-mandado, nada mais.", "id": "1621509056535068676"},{"created_at": "2023-02-03T14:00:01.000Z", "text": "Ontem eu tive uma discuss\u00e3o com o pau-mandado  do meu pai que ele at\u00e9 me bloqueou no wpp", "id": "1621508812598386688"},{"created_at": "2023-02-03T13:52:23.000Z", "text": "A gente vai ficando velho e percebe com mais nitidez quem procura encrenca por nada, quem \u00e9 \"pau-mandado\", quem age por infantilidade e quem \u00e9 inocente na hist\u00f3ria.", "id": "1621506889975754760"},{"created_at": "2023-02-03T12:15:00.000Z", "text": "@guilherme_amado Pau-mandado dos filhos do Jair", "id": "1621482381193482240"},{"created_at": "2023-02-03T11:34:16.000Z", "text": "@randolfeap E a\u00ed, jumento pau-mandado, ladr\u00e3ozinho de celular??? J\u00e1 comeu tua granola com Lexotan hoje?", "id": "1621472132008919041"},{"created_at": "2023-02-03T00:06:38.000Z", "text": "@DaniloGentili @FlavioBolsonaro A desonestidade desse pica-sonsa \u00e9 tanta q ele n\u00e3o coloca a data do post, q se refere ao primeiro mandato de Pacheco, onde ninguem sabia q ele era um pau-mandado do stablishment e era ele ou Renan Calheiros. S\u00f3 admira esse imbecil desse Gentili quem n\u00e3o raciocina.", "id": "1621299081921400832"},{"created_at": "2023-02-02T13:51:52.000Z", "text": "@Binhosampas Pau-mandado", "id": "1621144372803944448"},{"created_at": "2023-02-02T11:30:29.000Z", "text": "@marcosdoval Senador, comecei a te seguir pela sua coragem em n\u00e3o ser pau-mandado do Genocida. Imagino a press\u00e3o que teve. Este t\u00e3o de Bolsonaro, \u00e9 um tipo de pessoa que sempre vai se esconder e queimar os outros! Sempre visando o lado dele com discurso que pensa no Brasil. Felicidades!!!", "id": "1621108790929268737"},{"created_at": "2023-02-02T11:29:24.000Z", "text": "@gleisi esperan\u00e7a de roubar n\u00e9 \ne reconstru\u00e7\u00e3o da quadrilha n\u00e9 \npau-mandado de corrupto", "id": "1621108519041912833"},{"created_at": "2023-02-02T05:08:41.000Z", "text": "@Cris_Destra T\u00e3o pau-mandado *", "id": "1621012709549674496"},{"created_at": "2023-02-02T04:49:51.000Z", "text": "mala pronta p viajar \u00e0s 5h da manh\u00e3: matar saudade da irm\u00e3 g\u00eamea, + conhecida como \u00fanica pessoa q sou pau-mandado", "id": "1621007967926775810"},{"created_at": "2023-02-02T04:03:27.000Z", "text": "@Cris_Destra Coitada, Lula \u00e9 t\u00e1 pau-mandado do crime organizado quanto ela \u00e9 do Lula.\nSatan\u00e1s arrancou o pino da granada e jogou nos peitos dos eleitores desprovidos de intelig\u00eancia e vermelhos. https://t.co/GouwviUULF", "id": "1620996292729257984"},{"created_at": "2023-02-02T01:53:08.000Z", "text": "@IzaVicent Se tem, eu j\u00e1 aviso logo que sou um pau-mandado ;)", "id": "1620963495641489408"},{"created_at": "2023-02-02T01:32:19.000Z", "text": "o nome do meu defeito \u00e9 \"pau-mandado\"", "id": "1620958257593614337"},{"created_at": "2023-02-02T00:07:30.000Z", "text": "Bom pessoal depois do desastre de hoje queria me desculpar. Votei nesse pau-mandado do Pacheco, um vendido e sem os brios dos Mineiros. Desculpe a Minas por ter eleito um frouxo como este. Os Mineiros n\u00e3o s\u00e3o assim!!!Somos libert\u00e0rios e apoiados por nossos eternos lideres!", "id": "1620936912776343552"},{"created_at": "2023-02-01T23:33:58.000Z", "text": "queria algu\u00e9m bem obsessivo ciumento pra mandar em mim e eu ser pau-mandado com muito prazer", "id": "1620928474360971264"},{"created_at": "2023-02-01T22:46:44.000Z", "text": "O diz \u00e9 uma coisa, o que faz \u00e9 outra coisa, Traidor. Ele defende seus interesse, e do 9 dedos.  Pau-mandado. https://t.co/Gr8kX9JVjY", "id": "1620916588596662280"},{"created_at": "2023-02-01T22:15:29.000Z", "text": "Agora babou. Gra\u00e7as aos canalhas eleitos que votaram nesse pau-mandado do STF, ser\u00e3o mais 4 anos de um Senado inerte ante ao um judici\u00e1rio ditador e apoiador de bandidos e corruptos. https://t.co/oBhauRFkf5", "id": "1620908722943049728"},{"created_at": "2023-02-01T21:20:54.000Z", "text": "E eu feliz pela elei\u00e7\u00e3o pra presidente do Senado: 1) algo que nunca acompanhei;  2) feliz por um pau-mandado do lixo do Kassab;", "id": "1620894988824633344"},{"created_at": "2023-02-01T17:30:27.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Com o an\u00fancio da cria\u00e7\u00e3o de mais 6 minist\u00e9rios, para acomodarem senadores que se decidirem em votar pela reelei\u00e7\u00e3o do pau-mandado do sistema corruptocr\u00e1tico.\n\n#PachecoNAO \n#RogerioMarinhoPresidente", "id": "1620836994099339266"},{"created_at": "2023-02-01T16:28:15.000Z", "text": "meu namorado \u00e9 muito pau-mandado \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "id": "1620821340482850816"},{"created_at": "2023-02-01T16:18:11.000Z", "text": "Tem pau-mandado entregando senha do insta pra mulher a\u00ed \u00e9 o fim", "id": "1620818806208880641"},{"created_at": "2023-02-01T14:51:30.000Z", "text": "@Luciandrade @fbrodrigues @lygia_maria Aaaahhhhhh n\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3o!\n\n\"Sou de direita, mas nessa parada do Lula, se ele falou, \u00f1 t\u00e1 todo errado \u00f1.\n(...)\nditadorzinho pau-mandado dos EUA.\"\n\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1620796992225165312"},{"created_at": "2023-02-01T14:24:24.000Z", "text": "@fbrodrigues @lygia_maria Sou de direita, mas nessa parada do Lula, se ele falou, \u00f1 t\u00e1 todo errado \u00f1. Existem mtos vil\u00f5es nessa guerra. Putin \u00e9 um deles. E Zelensky \u00e9 outro. Fui v\u00e1rias X no Leste Europeu e Zelensky \u00f1 \u00e9 nada disso q pintam aqui no Ocidente. O cara \u00e9 um ditadorzinho pau-mandado dos EUA.", "id": "1620790171749982209"},{"created_at": "2023-02-01T13:49:25.000Z", "text": "12 ministros do governo deixam o cargo por algumas horas, assumem mandato no congresso, votam no candidato pau-mandado do governo, depois renunciam ao cargo de congressistas e voltam a se tornar ministros como se nada tivesse acontecido. Tudo normal no circo chamado Brasil.", "id": "1620781370267275264"},{"created_at": "2023-02-01T12:40:46.000Z", "text": "@_AlessandroSE \u00c9 uma vergonha o senhor votar em um \"pau-mandado\" do Bolsonaro para presid\u00eancia do senado. \n#MarinhoN\u00c3O", "id": "1620764093039915008"},{"created_at": "2023-02-01T09:35:10.000Z", "text": "\"vc \u00e9 obcecada por ele, o namorado tem q ser obcecado por vc, ele tem q ser PAU-MANDADO\"\n\ncarlos tem meu respeito \ud83d\ude4f", "id": "1620717383458631680"},{"created_at": "2023-02-01T08:59:57.000Z", "text": "@vinipatriotas T\u00e1 mal informado, amigo. V\u00e3o se licenciar para serem empossados como senador e claro votar no Pacheco, mas se n\u00e3o forem empossados perdem o cargo e os suplentes tb. De qq forma suplente de senador \u00e9 sempre um apaniguado (famoso pau-mandado) e tb votariam no Pacheco.", "id": "1620708519732482048"},{"created_at": "2023-02-01T03:15:11.000Z", "text": "@evandosf realidade: gabriel apenas pau-mandado do guim\u00ea", "id": "1620621759572746241"},{"created_at": "2023-02-01T01:45:06.000Z", "text": "@VEJA @radaronline @AVieira quer dar a Presid\u00eancia do Senado para a Base Bolsonarista sob a Presid\u00eancia do Marinho (o pau-mandado) ?\u2026Bolsonaro disse por v\u00eddeo chamada no jantar do Marinho: \u201c Eu sou imorrivel\u201d\u2026 tender\u00e1 a ser mesmo se  Marinho ganhar com a ajuda de falsos democratas como @AVieira", "id": "1620599087249637379"},{"created_at": "2023-02-01T01:43:42.000Z", "text": "@77_frota @_AlessandroSE @delucca @cesarcalejon1 @abocadelobo @senadorhumberto @AVieira quer dar a Presid\u00eancia do Senado para a Base Bolsonarista sob a Presid\u00eancia do Marinho (o pau-mandado) ?\u2026Bolsonaro disse por v\u00eddeo chamada no jantar do Marinho: \u201c Eu sou imorrivel\u201d\u2026 tender\u00e1 a ser mesmo se  Marinho ganhar com a ajuda de falsos democratas como @AVieira", "id": "1620598736459108353"},{"created_at": "2023-02-01T01:43:00.000Z", "text": "@CNNBrasil @AVieira quer dar a Presid\u00eancia do Senado para a Base Bolsonarista sob a Presid\u00eancia do Marinho (o pau-mandado) ?\u2026Bolsonaro disse por v\u00eddeo chamada no jantar do Marinho: \u201c Eu sou imorrivel\u201d\u2026 tender\u00e1 a ser mesmo se  Marinho ganhar com a ajuda de falsos democratas como @AVieira", "id": "1620598559878922241"},{"created_at": "2023-02-01T01:42:27.000Z", "text": "@folha @AVieira quer dar a Presid\u00eancia do Senado para a Base Bolsonarista sob a Presid\u00eancia do Marinho (o pau-mandado) ?\u2026Bolsonaro disse por v\u00eddeo chamada no jantar do Marinho: \u201c Eu sou imorrivel\u201d\u2026 tender\u00e1 a ser mesmo se  Marinho ganhar com a ajuda de falsos democratas como @AVieira", "id": "1620598419680018432"},{"created_at": "2023-02-01T01:41:36.000Z", "text": "@77_frota @AVieira quer dar a Presid\u00eancia do Senado para a Base Bolsonarista sob a Presid\u00eancia do Marinho (o pau-mandado) ?\u2026Bolsonaro disse por v\u00eddeo chamada no jantar do Marinho: \u201c Eu sou imorrivel\u201d\u2026 tender\u00e1 a ser mesmo se  Marinho ganhar com a ajuda de falsos democratas como @AVieira", "id": "1620598208433905664"},{"created_at": "2023-02-01T01:39:48.000Z", "text": "@_AlessandroSE @veramagalhaes @AVieira quer dar a Presid\u00eancia do Senado para a Base Bolsonarista sob a Presid\u00eancia do Marinho (o pau-mandado) ?\u2026Bolsonaro disse por v\u00eddeo chamada no jantar do Marinho: \u201c Eu sou imorrivel\u201d\u2026 tender\u00e1 a ser mesmo se  Marinho ganhar com a ajuda de falsos democratas como @AVieira", "id": "1620597752672518150"},{"created_at": "2023-02-01T01:38:43.000Z", "text": "@VEJA @AVieira quer dar a Presid\u00eancia do Senado para a Base Bolsonarista sob a Presid\u00eancia do Marinho (o pau-mandado) ?\u2026Bolsonaro disse por v\u00eddeo chamada no jantar do Marinho: \u201c Eu sou imorrivel\u201d\u2026 tender\u00e1 a ser mesmo se  Marinho ganhar com a ajuda de falsos democratas como @AVieira", "id": "1620597482899099649"},{"created_at": "2023-02-01T01:38:19.000Z", "text": "@JornalOGlobo @AVieira quer dar a Presid\u00eancia do Senado para a Base Bolsonarista sob a Presid\u00eancia do Marinho (o pau-mandado) ?\u2026Bolsonaro disse por v\u00eddeo chamada no jantar do Marinho: \u201c Eu sou imorrivel\u201d\u2026 tender\u00e1 a ser mesmo se  Marinho ganhar com a ajuda de falsos democratas como @AVieira", "id": "1620597382386696192"},{"created_at": "2023-02-01T01:36:50.000Z", "text": "@o_antagonista @AVieira quer dar a Presid\u00eancia do Senado para a Base Bolsonarista sob a Presid\u00eancia do Marinho (o pau-mandado) ?\u2026Bolsonaro disse por v\u00eddeo chamada no jantar do Marinho: \u201c Eu sou imorrivel\u201d\u2026 tender\u00e1 a ser mesmo se  Marinho ganhar com a ajuda de falsos democratas como @AVieira", "id": "1620597007675965447"},{"created_at": "2023-02-01T01:34:11.000Z", "text": "@CNNBrasil @AVieira quer dar a Presid\u00eancia do Senado para a Base Bolsonarista sob a Presid\u00eancia do Marinho (o pau-mandado) ?\u2026Bolsonaro disse por v\u00eddeo chamada no jantar do Marinho: \u201c Eu sou imorrivel\u201d\u2026 tender\u00e1 a ser mesmo se  Marinho ganhar com a ajuda de falsos democratas como @AVieira", "id": "1620596342551625732"},{"created_at": "2023-02-01T01:31:55.000Z", "text": "@JornalOGlobo A. Vieira quer dar a Presid\u00eancia do Senado para a Base Bolsonarista sob a Presid\u00eancia do Marinho (o pau-mandado) ?\u2026Bolsonaro disse por v\u00eddeo chamada no jantar do Marinho: \u201c Eu sou imorrivel\u201d\u2026 tender\u00e1 a ser mesmo se  Marinho ganhar com a ajuda de falsos democratas como A. Vieira", "id": "1620595768640897024"},{"created_at": "2023-02-01T01:30:31.000Z", "text": "@AndreJanonesAdv A. Vieira quer dar a Presid\u00eancia do Senado para a Base Bolsonarista sob a Presid\u00eancia do Marinho (o pau-mandado) ?\u2026Bolsonaro disse por v\u00eddeo chamada no jantar do Marinho: \u201c Eu sou imorrivel\u201d\u2026 tender\u00e1 a ser mesmo se  Marinho ganhar com a ajuda de falsos democratas como A. Vieira", "id": "1620595417615302662"},{"created_at": "2023-02-01T01:29:44.000Z", "text": "@cartacapital A. Vieira quer dar a Presid\u00eancia do Senado para a Base Bolsonarista sob a Presid\u00eancia do Marinho (o pau-mandado) ?\u2026Bolsonaro disse por v\u00eddeo chamada no jantar do Marinho: \u201c Eu sou imorrivel\u201d\u2026 tender\u00e1 a ser mesmo se  Marinho ganhar com a ajuda de falsos democratas como A. Vieira", "id": "1620595220629823488"},{"created_at": "2023-02-01T01:27:06.000Z", "text": "@_AlessandroSE @felipeneto A. Vieira quer dar a Presid\u00eancia do Senado para a Base Bolsonarista sob a Presid\u00eancia do Marinho (o pau-mandado) ?\u2026Bolsonaro disse por v\u00eddeo chamada no jantar do Marinho: \u201c Eu sou imorrivel\u201d\u2026 tender\u00e1 a ser mesmo se  Marinho ganhar com a ajuda de falsos democratas como A. Vieira", "id": "1620594558999347204"},{"created_at": "2023-01-31T20:14:56.000Z", "text": "@o_antagonista No m\u00ednimo esses ratos j\u00e1 venderam o voto para o pau-mandado do ex-presidi\u00e1rio e est\u00e3o com medo de se expor.", "id": "1620515999647956992"},{"created_at": "2023-01-31T19:43:23.000Z", "text": "Chega de um @SenadoFederal subserviente, pau-mandado de ministro do @STF_oficial !\n\nBasta de um presidente do senado subserviente! Basta de @rodrigopacheco !\nJ\u00e1 deu! Fora, bicho pregui\u00e7a!\n\n#PachecoNAO !", "id": "1620508059398443008"},{"created_at": "2023-01-31T19:30:17.000Z", "text": "O Pacheco? Kkkkk. Nunca, esse nasceu para ser pau-mandado. https://t.co/lLAZYzaCTY", "id": "1620504763120128000"},{"created_at": "2023-01-31T19:22:20.000Z", "text": "Luciano Camargo processa o pr\u00f3prio filho e ex-mulher detona: 'Bund\u00e3o e pau-mandado' #Zez\u00e9DiCamargo #LucianoCamargo #Choquei @choquei  https://t.co/q6IhJtoPOM via @Clayton22513615", "id": "1620502763422781441"},{"created_at": "2023-01-31T17:32:33.000Z", "text": "Triste hist\u00f3ria de um pa\u00eds que elege um presidente ruim para tirar um genocida. E que repete, precisando eleger um presidente do senado ruim para n\u00e3o entrar um pau-mandado.", "id": "1620475133013135360"},{"created_at": "2023-01-31T17:02:31.000Z", "text": "@dan_crqr @RaiqueTavares @flaviogarag Esse pa\u00eds nunca priorizou educa\u00e7\u00e3o, priorizou a cria\u00e7\u00e3o de pau-mandado e maconheiro, obrigado militares que nos livraram do comunismo.", "id": "1620467576492150786"},{"created_at": "2023-01-31T13:49:53.000Z", "text": "@GayerGus Tomem vergonha na cara fora capacheco. Esse moleque pau-mandado tem que sair e logo.", "id": "1620419095790501890"},{"created_at": "2023-01-31T12:37:44.000Z", "text": "@leandroruschel Acho que n\u00e3o , muito obediente, ao interesse de quem? Condescendente, domado, por \u00faltimo o famoso pau-mandado!", "id": "1620400942486290432"},{"created_at": "2023-01-31T11:35:30.000Z", "text": "@fcancio: Pensasse e n\u00e3o apenas negaria a possibilidade de um tal gasto sumptu\u00e1rio numa missa campal de um dia; nunca ponderaria apresentar-se como pau-mandado de uma confiss\u00e3o religiosa. 3/3 https://t.co/Ah5fAOQKl5", "id": "1620385277033455616"},{"created_at": "2023-01-31T11:09:29.000Z", "text": "Vamos l\u00e1 pessoal, cobrar posicionamento do Senador Vanderlan contra o pau-mandado do PT! #PachecoN\u00e3o https://t.co/PaczT3iY6M", "id": "1620378732992290818"},{"created_at": "2023-01-31T10:52:09.000Z", "text": "Ex-mulher se revolta e detona Luciano Camargo por processar o filho: Bund\u00e3o e pau-mandado https://t.co/j6wX72br3W via @JornalExtra", "id": "1620374371721437187"},{"created_at": "2023-01-31T09:52:48.000Z", "text": "@CRISTIA24772827 @GeneralMourao @rogeriosmarinho Bom \u00e9 o que  voc\u00ea apoia que \u00e9 pau-mandado do STF jogando o  Brasil em uma ditadura da toga.", "id": "1620359433200234496"},{"created_at": "2023-01-31T01:43:55.000Z", "text": "\u2728pau-mandado\u2728\n               \ud83d\ude0b", "id": "1620236401391566849"},{"created_at": "2023-01-30T21:43:13.000Z", "text": "@jppiresmarra Acho o Fernando Diniz um excelente treinador, mas, infelizmente, ele, assim como outros, tamb\u00e9m tem rabo preso com a diretoria, tamb\u00e9m \u00e9 pau-mandado.", "id": "1620175827739738114"},{"created_at": "2023-01-30T20:17:33.000Z", "text": "EX-MULHER SE REVOLTA E DETONA LUCIANO CAMARGO POR PROCESSAR O FILHO: 'BUND\u00c3O E PAU-MANDADO' https://t.co/Ooq0kOgvE9 via @JornalExtra", "id": "1620154268740362240"},{"created_at": "2023-01-30T20:00:33.000Z", "text": "Ex-mulher se revolta e detona Luciano Camargo por processar o filho: 'Bund\u00e3o e pau-mandado' https://t.co/gqtFrKddXx", "id": "1620149993041715201"},{"created_at": "2023-01-30T19:55:09.000Z", "text": "@efraimfilho Senador, esperamos coer\u00eancia sua: o Senado n\u00e3o pode virar pau-mandado do PT! #PachecoNAO", "id": "1620148633520709646"},{"created_at": "2023-01-30T19:00:09.000Z", "text": "@_AlessandroSE Mentira!!!!!  Um \u00e9 um grande de um pau-mandado do STF,  omisso e complacente com as decis\u00f5es autorit\u00e1rias do Alexandre de morais, Com Rog\u00e9rio Marinho pelo menos temos uma chance de equilibrar o pa\u00eds contra o avan\u00e7o dessa esquerda criminosa.", "id": "1620134790937837569"},{"created_at": "2023-01-30T17:36:29.000Z", "text": "@_AlessandroSE Caramba! Vai votar em pau-mandado do Bolsonaro?\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1620113733807927296"},{"created_at": "2023-01-30T17:22:38.000Z", "text": "@rayssavs_ Eu n\u00e3o estou dizendo se ele tem culpa ou n\u00e3o. Estou dizendo que em nenhum momento algu\u00e9m pensou na seguran\u00e7a das pessoas, pois isso n\u00e3o importa no Brasil. Nem pros pau-mandado morto-de-fome nem pros sinhozinhos.", "id": "1620110250161610754"},{"created_at": "2023-01-30T17:09:32.000Z", "text": "Ex-mulher se revolta e detona Luciano Camargo por processar o filho: 'Bund\u00e3o e pau-mandado\u2019  https://t.co/NpCbYBw9lQ", "id": "1620106953027424274"},{"created_at": "2023-01-30T17:08:55.000Z", "text": "Ex-mulher se revolta e detona Luciano Camargo por processar o filho: 'Bund\u00e3o e pau-mandado' https://t.co/EAtDHgplrN", "id": "1620106799260246017"},{"created_at": "2023-01-30T13:49:08.000Z", "text": "Os tr\u00eas est\u00e3o berrando entre si porque Mulan tem opini\u00f5es pol\u00eamicas sobre Ringolingo da Silva e Gala \u00e9 pau-mandado de Mulan.", "id": "1620056519961370624"},{"created_at": "2023-01-30T10:58:05.000Z", "text": "@Janascosta1 \u00c9 o mesmo que disse \"n\u00e3o foi golpe\" contra Lula a Dilma, que \u00e9 contra as cotas raciais ...\nPau-mandado dos Marinhos.", "id": "1620013475958517762"},{"created_at": "2023-01-30T02:12:18.000Z", "text": "@OGloboPolitica Comandante de merda , ningu\u00e9m te respeita dentro do ex\u00e9rcito seu comunista pau-mandado de ladr\u00e3o\ud83c\udf49\ud83c\udf49\ud83c\udf49\ud83c\udf49\ud83c\udf49\ud83c\udf49\ud83c\udf49\ud83c\udf49", "id": "1619881158443155456"},{"created_at": "2023-01-30T01:45:26.000Z", "text": "@_OpressorZV @g_garc2 @maragabrilli Ela \u00e9 pau-mandado, n\u00e3o fede nem cheira.", "id": "1619874394498809858"},{"created_at": "2023-01-29T23:01:13.000Z", "text": "Sim, eu sou pau-mandado da minha namorada, como descobriu??", "id": "1619833069678247936"},{"created_at": "2023-01-29T18:52:58.000Z", "text": "@a_jessicao RODRIGO PACHECO. Votei nele para n\u00e3o deixar a Dilma se eleger em minas, agora estou convicto que se a Dilma tivesse ganhado seria menos T\u00d3XICO para a democracia. Ela jamais seria presidente do senado. Agora o PT quer sua reelei\u00e7\u00e3o porque sabe que ele \u00e9 um pau-mandado de Moraes.", "id": "1619770593590775808"},{"created_at": "2023-01-29T18:17:53.000Z", "text": "@rodrigopacheco Gest\u00e3o de merda , seu lixo ,  pau-mandado do Alexandre de Moraes tra\u00eddor .", "id": "1619761768334786560"},{"created_at": "2023-01-29T18:14:50.000Z", "text": "@SenadoFederal #pacheconao  pau-mandado do STF.", "id": "1619760997396520960"},{"created_at": "2023-01-29T17:49:36.000Z", "text": "@PalcoDoEsporte L\u00e1 vai o pau-mandado do flamengo.", "id": "1619754648285642752"},{"created_at": "2023-01-29T00:21:14.000Z", "text": "@julliana2014 Tem que pedir ressarcimento do maior ladr\u00e3o desse pa\u00eds pelo rombos nas estatais , dos seus filhos pelo enriquecimento il\u00edcito , dos seus seguidores alienados que deve morder por fora pois s\u00e3o pau-mandado como essa vassala do lulismo  a\u00ed... pois tem muita gente mordendo por fora .", "id": "1619490818204774400"},{"created_at": "2023-01-28T22:42:09.000Z", "text": "@roiz69 @g_camargo_tbone @TOBIASBULLDOG @BarcellosSCI pau-mandado da gest\u00e3o atual do Internacional.\n\nvou nem perder tempo contigo. \n\nSilenciando teu perfil, aqui. Abs.", "id": "1619465881674989569"},{"created_at": "2023-01-28T22:24:45.000Z", "text": "@palmeirasptd Disse o filho da Crefisa e pau-mandado da blogueirinha.", "id": "1619461505677950979"},{"created_at": "2023-01-28T20:27:25.000Z", "text": "@joaogrando @caue_zuca Ela sempre mereceu virar quadro e capa de disco \ud83d\ude04\n\nMas agora fiquei me perguntando como surgiu a ideia de que algu\u00e9m \"ser um banana\" \u00e9 negativo. Uso muito esse adjetivo, ali\u00e1s, mas POR QUE a banana foi escolhida pra esse perfil do frouxo, do pau-mandado? https://t.co/lufe86MlBO", "id": "1619431977345773569"},{"created_at": "2023-01-28T20:03:46.000Z", "text": "n\u00e3o mlk eu n\u00e3o sou pau-mandado sou apxnd msm\ud83d\udc4d\ud83c\udfff", "id": "1619426026685358081"},{"created_at": "2023-01-28T17:25:17.000Z", "text": "@marcosdoval Senador, acho bom o senhor publicar apoio a marinho pra presidencia do senador. Pra Lula nao ter Pacheco como pau-mandado", "id": "1619386142155235329"},{"created_at": "2023-01-28T13:50:18.000Z", "text": "@IBO53768085 @rosedbarros Chegou um mini-ditador, acostumado \u00e0 ser pau-mandado de um s\u00f3 canal de TV, de um s\u00f3 partido, de apenas um s\u00f3 homem. Ela est\u00e1 corret\u00edssima, v\u00e1 chiar noutra esquina lulopelego!", "id": "1619332039421067264"},{"created_at": "2023-01-28T12:51:23.000Z", "text": "@SergioAJBarrett Nunca vi um canalha se arrepender.\nO mesmo vale para um pau-mandado.", "id": "1619317210488635394"},{"created_at": "2023-01-28T09:26:36.000Z", "text": "@Biakicis Funai era comandada por fascistas. Ta\u00ed o tal relat\u00f3rio: 574 +. Por isso centenas foram exonerados! Pau-mandado do foragido!", "id": "1619265676946051074"},{"created_at": "2023-01-28T03:36:07.000Z", "text": "@o_antagonista Na frente das c\u00e2meras ele diz isso. Nos bastidores, o @randolfeap \u00e9 o pau-mandado dele para justamente ajuizar tudo o que eles querem, para os outros paus-mandados do Ladr\u00e3o no STF atenderem qualquer que seja a demanda esquerdista.", "id": "1619177474461683715"},{"created_at": "2023-01-27T23:48:51.000Z", "text": "https://t.co/6psfEmV7ZG\n\n\"\u00c9 esse pau-mandado de toga que diz defender a democracia...!!\"", "id": "1619120281880252418"},{"created_at": "2023-01-27T22:42:07.000Z", "text": "@DepSanderson Tu \u00e9 um pau-mandado de bolsonaro.", "id": "1619103486242856961"},{"created_at": "2023-01-27T20:22:45.000Z", "text": "A independ\u00eancia de um Banco Central gerido por amadores e \"pau-mandado\" do mercado n\u00e3o se justifica se os resultados forem p\u00edfios e, analisando os n\u00fameros, apenas uma fac\u00e7\u00e3o ter ganhos (vultuosos). https://t.co/OFyPBbW2WH", "id": "1619068415549018113"},{"created_at": "2023-01-27T14:27:48.000Z", "text": "O pau-mandado https://t.co/JWOF0ZcfCO", "id": "1618979087263080449"},{"created_at": "2023-01-27T01:00:19.000Z", "text": "pau-mandado da minha mulher \u270c\ud83c\udffd\ud83d\udc8d@Mybibi1716", "id": "1618775876908511233"},{"created_at": "2023-01-27T00:16:06.000Z", "text": "@EduGiraoOficial Est\u00e1 muito enganado.Esse a\u00ed foi e sempre ser\u00e1 pau-mandado do bozo", "id": "1618764750992867328"},{"created_at": "2023-01-26T19:48:13.000Z", "text": "Pateta, velho asqueroso, rid\u00edculo, podre, abutre, vassalo, lambe-botas, pau-mandado, PNC e, enfim, a lista de \"qualidades\" do ex-presidi\u00e1rio descondenado pela \"alta corte\" \u00e9 inesgot\u00e1vel... https://t.co/rcvGU9Fz1l", "id": "1618697334896082944"},{"created_at": "2023-01-26T16:15:09.000Z", "text": "\"O Ladr\u00e3o \u00e9 um pau-mandado do neo-colonizador Macron cujo o pa\u00eds \u00e9 respons\u00e1vel pelo genoc\u00eddio do Ruanda nos anos 90 - 1 milh\u00e3o de mortos!!!\nO palha\u00e7o do Lula acaba de condenar a R\u00fassia pela guerra na Ucr\u00e2nia,imbecil! Essa guerra s\u00f3 acontece pq eles,G7, est\u00e3o perdendo a \u00c1frica..!\" https://t.co/hQtGCajCUy", "id": "1618643714615959553"},{"created_at": "2023-01-26T14:45:34.000Z", "text": "corpo nacional das for\u00e7as armadas que se prestava, ontem, ao papel de perseguidor de escravos, como capit\u00e3es do mato, e se presta, hoje, \u00e0 fun\u00e7\u00e3o de pau-mandado de uma minoria infecunda contra todos os brasileiros\"", "id": "1618621172769521666"},{"created_at": "2023-01-26T14:37:32.000Z", "text": "Algu\u00e9m, por favor, PARE O LULLE. Esse caminho de pau-mandado do Bid\u00ea s\u00f3 vai trazer infort\u00fanio para o Brasil... https://t.co/Iq2HsbfXsl", "id": "1618619149382713346"},{"created_at": "2023-01-26T14:35:28.000Z", "text": "@Geoforca Se o Brasil seguir esse caminho de pau-mandado do Bid\u00ea, o Brasil vai ficar totalmente fendido...", "id": "1618618630123683840"},{"created_at": "2023-01-26T12:13:09.000Z", "text": "@VanLiberdade Assume logo \"Daniel\" , j\u00e1 sabemos que a \"J\u00e1 t\u00e1\" \u00e9 pau-mandado por tu e que o Molusco \ud83e\udd91 j\u00e1 t\u00e1 virando p\u00f3, mas deixou maus 2 clones por aqui.", "id": "1618582814378856449"},{"created_at": "2023-01-26T10:57:28.000Z", "text": "Com Pacheco na presid\u00eancia do senado NENHUM pol\u00edtico ter\u00e1 tranquilidade para exercer seu mandato. Estar\u00e1 sempre sob risco de ser cassado a qualquer momento e por qualquer motivo.\n\n\u00c9 um pau-mandado que s\u00f3 quer o cargo para seus pr\u00f3prios interesses.\n#PachecoNuncaMais", "id": "1618563768547700736"},{"created_at": "2023-01-26T00:08:41.000Z", "text": "@mspbra Vera Cagalh\u00e3es \u00e9 pau-mandado!!!", "id": "1618400496649179136"},{"created_at": "2023-01-25T22:44:45.000Z", "text": "@PrJosiasPereir3 Claro. Melancia pau-mandado. \u00c9 o nome desse esp\u00e9cime.", "id": "1618379372272193537"},{"created_at": "2023-01-25T20:08:08.000Z", "text": "@PrJosiasPereir3 @pauljournalist_ Sim. \u00c9 pau-mandado.", "id": "1618339958263275521"},{"created_at": "2023-01-25T15:33:57.000Z", "text": "@CascalhoBueno @LulaOficial N\u00e3o \u00e9 BDNS, \u00e9 BNDES. Curioso como os bolsonaristas escrevem errado o nome dessa institui\u00e7\u00e3o, parece que \u00e9 a mesma pessoa escrevendo. Se voc\u00ea for pau-mandado do Carluxo, deixe-me saber.", "id": "1618270959005503490"},{"created_at": "2023-01-25T15:23:41.000Z", "text": "@leiladovolei PDT desde de sempre foi comunista e pau-mandado.", "id": "1618268375855292418"},{"created_at": "2023-01-25T14:19:24.000Z", "text": "@Fasalles Eu fico pasmo c gente dando voz a essas criaturas.\n\nVcs s\u00e3o \u00e9 pau-mandado deles. Querem ver quem responde e em que n\u00edvel .", "id": "1618252197929844736"},{"created_at": "2023-01-25T14:07:28.000Z", "text": "@rosedbarros Aras n\u00e3o \u00e9 pau-mandado de miliciano", "id": "1618249194283880448"},{"created_at": "2023-01-25T09:02:47.000Z", "text": "@RafaelRuvolo @luquinhatriste @ousafadenha o mundo \u00e9 dos pau-mandado", "id": "1618172517516193793"},{"created_at": "2023-01-25T06:14:41.000Z", "text": "o cara \u00e9 ratinho de v\u00f4lei, rubro-negro, low profile, tem bom gosto musical e ainda \u00e9 pau-mandado\n\nisso \u00e9 um sonho.", "id": "1618130213778657280"},{"created_at": "2023-01-25T04:32:29.000Z", "text": "eu sou pau-mandado dela, e ela adora exaltar isso", "id": "1618104498093981698"},{"created_at": "2023-01-25T03:30:00.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Voc\u00ea n\u00e3o gostou por que o Lula tirou os  pau-mandado que desprezam a democracia, colocados pelo seu pai? Porque n\u00e3o atende aos seus interesses golpistas?", "id": "1618088771555131392"},{"created_at": "2023-01-25T02:47:06.000Z", "text": "@ladinkkj @ojoaogabrx Pau-mandado", "id": "1618077974179512321"},{"created_at": "2023-01-25T01:19:43.000Z", "text": "\ud83d\udea8 O PAU-MANDADO \"SELVA!\" AINDA VAI GANHAR MEDALHA \n(\"alvo de desconfian\u00e7a\" \u00e9 hil\u00e1rio)\n\nEx\u00e9rcito antecipa troca do comandante do Batalh\u00e3o da Guarda Presidencial, alvo da desconfian\u00e7a do Planalto | Pol\u00edtica | O Globo https://t.co/DP8B9Tvht8", "id": "1618055986941681666"},{"created_at": "2023-01-25T00:57:59.000Z", "text": "@PrJosiasPereir3 Cad\u00ea essa caserna, @exercitooficial ? V\u00e3o entregar anos de dedica\u00e7\u00e3o as farcs, v\u00e3o ser pau-mandado dos narcotraficantes?", "id": "1618050514331258881"},{"created_at": "2023-01-24T20:57:54.000Z", "text": "O barrigudo metido a pau-mandado no terno de nylon trabalha na CHURRASCARIA \"GA\u00daCHO DA SAUDADE\" - Av. da Saudade, 1975 - RIBEIR\u00c3O PRETO - SP https://t.co/VYfkEjQpcn", "id": "1617990097500246019"},{"created_at": "2023-01-24T17:07:52.000Z", "text": "@DepSostenes Fala pra gente, pau-mandado do Malafaia!\n\nhttps://t.co/VF0yBR3tdf", "id": "1617932208475639810"},{"created_at": "2023-01-24T15:14:30.000Z", "text": "@dudubrasil28 @felipeneto Verdade...ele \u00e9 pau-mandado da Key. Ponto.", "id": "1617903678723338242"},{"created_at": "2023-01-24T10:13:47.000Z", "text": "Ou seja, n\u00e3o \u00e9 pau-mandado... https://t.co/DRSlEDLEvB", "id": "1617827997528256513"},{"created_at": "2023-01-24T02:52:19.000Z", "text": "@chicobarney Concordo com vc @chicobarney esse Cowboy \u00e9 um banan\u00e3o pau-mandado da key escrota!!!", "id": "1617716900796182530"},{"created_at": "2023-01-24T02:37:51.000Z", "text": "Cara eu namoraria tanto ele, tem uma cara de pau-mandado do carai \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b https://t.co/K8QMO1JOqY", "id": "1617713258156396544"},{"created_at": "2023-01-24T02:37:29.000Z", "text": "@Dantinhas apagad\u00edssimo e pau-mandado", "id": "1617713165873328134"},{"created_at": "2023-01-24T02:20:44.000Z", "text": "ai pau-mandado do krl", "id": "1617708950899785729"},{"created_at": "2023-01-24T00:48:10.000Z", "text": "O pau-mandado do George Soros ficou incomodado... https://t.co/hy9uhkIxab", "id": "1617685658411364352"},{"created_at": "2023-01-23T23:53:38.000Z", "text": "@patyfantinati Ele \u00e9 pau-mandado do caboclo careca.", "id": "1617671933298081793"},{"created_at": "2023-01-23T23:37:48.000Z", "text": "Homem pau-mandado \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96 kkkkkkkkkk https://t.co/gU7TsQb5SH", "id": "1617667949132906497"},{"created_at": "2023-01-23T21:04:32.000Z", "text": "J\u00e1 pensou se o agora tenente-coronel Cid tivesse um batalh\u00e3o na m\u00e3o ali do lado de Bras\u00edlia? O mesmo ajudante de ordens de Bolsonaro - pau-mandado -, fazia-lhe saques fracionados com cart\u00e3o corporativo e participava das lives dele em que dizia que vacina da Covid provocava Aids.", "id": "1617629379517116417"},{"created_at": "2023-01-23T19:48:26.000Z", "text": "@futebol_info @UOLEsporte Eles querem um \"pau-mandado\" kkkk", "id": "1617610226244685826"},{"created_at": "2023-01-23T17:52:12.000Z", "text": "M\u00fasica dos escravoceta pau-mandado https://t.co/UsjTU6S3zh", "id": "1617580974845435906"},{"created_at": "2023-01-23T16:59:31.000Z", "text": "@exercitooficial General Tom\u00e1s frouxo , pau-mandado de comunista, traidor da p\u00e1tria , voc\u00ea s\u00f3 merece o desprezo da popula\u00e7\u00e3o.", "id": "1617567719553110016"},{"created_at": "2023-01-23T16:54:00.000Z", "text": "@futebol_info @UOLEsporte Simples, a CBF quer treinador pau-mandado. Por isso que Muricy tamb\u00e9m n\u00e3o foi nem Renato Ga\u00facho, n\u00e3o treinadores com personalidade, e a CBF quer um treinador pra por na coleira.", "id": "1617566327270522891"},{"created_at": "2023-01-23T15:57:32.000Z", "text": "@futebol_info @UOLEsporte \u00c9 que o Tite era um cal\u00e7a-frouxa e pau-mandado da CBF e seus \"patrocinadores\"...", "id": "1617552117132140552"},{"created_at": "2023-01-23T15:28:49.000Z", "text": "@Conservadora191 Porque ele \u00e9 um melancia covarde como todos eles principalmente este que entrou agora um pau-mandado do lulal\u00e9l\u00e9", "id": "1617544892925841411"},{"created_at": "2023-01-23T14:34:04.000Z", "text": "@futebol_info @UOLEsporte A CBF nao quer um t\u00e9cnico. Eles querem um pau-mandado que fa\u00e7a tudo que eles querem sem questionar...", "id": "1617531112745766913"},{"created_at": "2023-01-23T13:56:27.000Z", "text": "@victoranicio @rodsbcds No contexto do pa\u00eds do Leste Europeu, qualquer palha\u00e7o que tenha ateado fogo na bandeira e tocado piano com o bilau \u00c9 BEM MELHOR do que algum idoso entreguista \u00e0 R\u00fassia, saudosista da URSS e pau-mandado do Putin.", "id": "1617521646520373248"},{"created_at": "2023-01-23T13:16:05.000Z", "text": "@ContaratoSenado O que esperar de uma PGR onde tem um pau-mandado do OCOISO???", "id": "1617511490310791175"},{"created_at": "2023-01-23T04:36:02.000Z", "text": "T\u00c1 EU J\u00c1 ENTENDI Q NEM TODO HOMEM \u00c9 CADELINHO/PAU-MANDADO/OBCECADO PELA MULHER DELE\ud83d\ude2ds\u00f3 q eu sou tratada como uma rainha, desculpa, galerinha!", "id": "1617380613459415042"},{"created_at": "2023-01-23T04:13:27.000Z", "text": "ambos pau-mandado", "id": "1617374930227826694"},{"created_at": "2023-01-23T04:00:25.000Z", "text": "Key, voce \u00e9 invejosa, dissimulada e adora uma rivalidade feminina pelo simples fato de se sentir amea\u00e7ada por outra mulher mais bonita que voc\u00ea.\nGustavo, voc\u00ea n\u00e3o tem personalidade  e \u00e9 pau-mandado da namorada.", "id": "1617371651313631232"},{"created_at": "2023-01-23T03:09:51.000Z", "text": "Chocado como o povo \u00e9 pau-mandado n\u00e3o muda o voto nem com uma clara e explicita dica externa do Tadeu\n\nCoitada da Paula Tadinha da Paula \n#BBB23 T\u00d3XICO AO VIVO BBB17", "id": "1617358923643904002"},{"created_at": "2023-01-22T23:37:15.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Foi esse mesmo sujeito que arregou, e vergonhosamente fugiu de Bras\u00edlia para o ostracismo de conveni\u00eancia???\nAgora voltou pra lamber ovos do nine?\nOu \u00e9 pau-mandado, ou quer cabide.", "id": "1617305423874490369"},{"created_at": "2023-01-22T23:18:24.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Xand\u00e3o mandou o pau-mandado trocar o general.", "id": "1617300678853918720"},{"created_at": "2023-01-22T19:53:36.000Z", "text": "A ISSO SE CHAMA PAU-MANDADO. https://t.co/gcm5D9BlDU", "id": "1617249139057741824"},{"created_at": "2023-01-22T18:55:20.000Z", "text": "@bibonunes1 At\u00e9 parece que o Senado vai fortalecer um pau-mandado do miliciano derrotado.", "id": "1617234475317972995"},{"created_at": "2023-01-22T14:46:08.000Z", "text": "@splucasaugusto Um bando de pau-mandado do dilmo 3 \ud83c\udf49\ud83c\udf49\ud83c\udf49\ud83c\udf49", "id": "1617171763984474113"},{"created_at": "2023-01-22T13:25:12.000Z", "text": "@Claudiotuck2017 Algu\u00e9m da um tiro nesse soldado por favor, que vergonha.\nSe o TSE descondenar colocar o Marcola no poder, vcs v\u00e3o bater continencia a ele? Tudo pela disciplina? Esse pau-mandado tem nome, Dinheiro, muito Dinheiro!", "id": "1617151394674270208"},{"created_at": "2023-01-22T10:43:35.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Tem de explicar a esse sujeitinho q Lula \u00f1 \u00e9 pau-mandado, nem se borra de medo de golpistas p\u00e9s-de-chinelo. Essa turminha de mamateiros vagabundos q chafurdou na lama com o miliciano \u00f1 vai mais se dar bem. Acabou a palha\u00e7ada. V\u00e3o trabalhar! Bando de arruaceiros. VERGONHA!", "id": "1617110721401159682"},{"created_at": "2023-01-22T07:56:57.000Z", "text": "preciso de um depressivo pau-mandado pra viver um romance sem pensar nas consequ\u00eancias que ir\u00e3o vir", "id": "1617068789539155971"},{"created_at": "2023-01-22T05:49:27.000Z", "text": "amo um pau-mandado", "id": "1617036703587262464"},{"created_at": "2023-01-22T04:38:56.000Z", "text": "Esse cagalh\u00e3o pau-mandado do genocida tem mais \u00e9 que adotar o sil\u00eancio como pr\u00e1tica https://t.co/CO0vIeKfX4", "id": "1617018957457928193"},{"created_at": "2023-01-21T22:06:29.000Z", "text": "Claro tudo era pau-mandado do cornogenocida https://t.co/VeWqvVdy1J", "id": "1616920192063311873"},{"created_at": "2023-01-21T20:13:26.000Z", "text": "@FluminenseFC @richarlison97 Se bobear esse da\u00ed volta pro Flu antes do pau-mandado do @tsilva3.\n\nIsso se a @bellesilva deixar ele voltar.", "id": "1616891743043043330"},{"created_at": "2023-01-21T18:40:58.000Z", "text": "queria um pau-mandado mas sem o mandado", "id": "1616868471442219008"},{"created_at": "2023-01-21T16:10:11.000Z", "text": "@ousafadenha pau-mandado\ud83d\ude0d", "id": "1616830525808824320"},{"created_at": "2023-01-21T14:22:24.000Z", "text": "@CaioAugstOR Me pergunto qual dos ministros vai ser o mais pau-mandado. Tor\u00e7o para que o Haddad tenha um gr\u00e3o de pulso firme pra manter algumas ideias \"mais-ou-menos\", mas do jeito que o Lula t\u00e1, vai ser dif\u00edcil", "id": "1616803403249909760"},{"created_at": "2023-01-21T03:12:18.000Z", "text": "amo um pau-mandado oq eu mando ele faz", "id": "1616634765880295426"},{"created_at": "2023-01-21T02:49:14.000Z", "text": "@wellll @LulaOficial Fascismo? Tu tem no\u00e7\u00e3o do que verdadeiramente foi o Fascismo ou fica repetindo o que os outros falam igual um pau-mandado?\n\nChega at\u00e9 a ser desrespeito com quem realmente sofreu com isso.\n\npqp \ud83e\udd21", "id": "1616628962305757185"},{"created_at": "2023-01-21T02:24:11.000Z", "text": "Claro que aquele papagaio de pirata idiota, que andava fardado pra cima e pra baixo ao lado do mito, n\u00e3o passava de pau-mandado criminoso. https://t.co/RrQzrZDdbU", "id": "1616622657255997440"},{"created_at": "2023-01-21T02:04:33.000Z", "text": "@AndrePaiva_28 @vaidesmaiar Pau-mandado", "id": "1616617716848148480"},{"created_at": "2023-01-21T00:09:40.000Z", "text": "COISAS DE \"PAU-MANDADO\" COR DA SUB-MISS\u00c3O https://t.co/7EtQiz5P7Y", "id": "1616588802759299074"},{"created_at": "2023-01-20T23:42:45.000Z", "text": "@Marcossebg @eixopolitico Economicamente, criando dificuldades ao acesso a investimentos e, politicamente, Dilma 2.0, autorizando um ataque brutal pela imprensa brasileira e internacional para um impeachment. O vice se tornaria apenas um pau-mandado americano.", "id": "1616582031063846912"},{"created_at": "2023-01-20T23:40:42.000Z", "text": "@ousafadenha pau-mandado (e inteligente", "id": "1616581515777028097"},{"created_at": "2023-01-20T22:35:07.000Z", "text": "@Dama_Washington @Ayeskacarriao1 A Pol\u00edcia tem q achar este bandido a\u00ed, pau-mandado de algu\u00e9m \ud83e\uddd0", "id": "1616565009416617984"},{"created_at": "2023-01-20T20:06:13.000Z", "text": "@AndreJanonesAdv Vindo de vc essa informa\u00e7\u00e3o, mesmo que fosse sobre o ladr\u00e3o mor, era duvidosa.\nSai pau-mandado!!!", "id": "1616527538737610765"},{"created_at": "2023-01-20T15:39:04.000Z", "text": "Estou a procura de algum pau-mandado pra me obedecer, e isso bjs da anitta", "id": "1616460309396332546"},{"created_at": "2023-01-20T15:08:15.000Z", "text": "@ousafadenha pau-mandado", "id": "1616452553528451073"},{"created_at": "2023-01-20T14:40:23.000Z", "text": "#ConexaoGlobonews Gabeira: \"presta aten\u00e7\u00e3o no servi\u00e7o\": o bombeiro foi (\u00e9) apenas um pau-mandado que agia como aglutinador, de dinheiro e pessoas para insuflar o golpe. Certante. o bombeiro at\u00e9 recebia remunera\u00e7\u00e3o pelo servi\u00e7o. N\u00e3o precisa ser \"cheio da grana\" para se incriminar!", "id": "1616445538504769537"},{"created_at": "2023-01-20T12:19:45.000Z", "text": "@leonard39305471 Ent\u00e3o o Diniz \u00e9 pau-mandado. \u00c9 isso?", "id": "1616410149165453314"},{"created_at": "2023-01-20T10:36:53.000Z", "text": "@alexnegreiros @reinaldoazevedo Recado de pau-mandado \u00e9 conselho errado.\nCana pros canalhas.", "id": "1616384262655344641"},{"created_at": "2023-01-20T04:10:58.000Z", "text": "Eu sou pau-mandado", "id": "1616287143843987456"},{"created_at": "2023-01-20T02:41:06.000Z", "text": "@beatrizttl @ousafadenha pau-mandado \nu\u00e9", "id": "1616264528496312320"},{"created_at": "2023-01-20T00:38:10.000Z", "text": "@ousafadenha Pau-mandado, um nn devia dar ordem pro outro", "id": "1616233589422653443"},{"created_at": "2023-01-19T19:47:34.000Z", "text": "Isso mesmo, pau-mandado do bolsonaro, calculou e n\u00e3o quis fazer nada. https://t.co/GKHLrZpSO3", "id": "1616160457261203459"},{"created_at": "2023-01-19T16:16:10.000Z", "text": "Uma escolha muito dif\u00edcil, mas meu voto vai para o pau-mandado verde oliva porque os resultados de suas (in)a\u00e7\u00f5es foram mais catastr\u00f3ficos, desumanos. https://t.co/RVppNxdasv", "id": "1616107256927469574"},{"created_at": "2023-01-19T16:06:28.000Z", "text": "@lazarorosa25 @Metropoles Que diferen\u00e7a para melhor! A ex-primeira-dama comemorava fazendo pantomimas e fingindo falar em l\u00ednguas a indica\u00e7\u00e3o de um pau-mandado para o STF\u2026", "id": "1616104814412271616"},{"created_at": "2023-01-19T15:48:05.000Z", "text": "@Biakicis O juiz n\u00e3o fica adstrito ao parecer do MP, principalmente quando e considerado pau-mandado!", "id": "1616100189667745793"},{"created_at": "2023-01-19T10:19:10.000Z", "text": "@perlamullerrp Diria: pau-mandado kamikaze", "id": "1616017416198422528"},{"created_at": "2023-01-19T04:39:25.000Z", "text": "@swxrzyy @yayahuz pau-mandado do caralho", "id": "1615931914107621376"},{"created_at": "2023-01-19T02:18:43.000Z", "text": "@GayerGus Fake ! Espalhando mentiras ,pra colocar um pau-mandado golpista, na Presid\u00eancia do SENADO, s\u00f3 isso. O Brasil n\u00e3o aceita mais fascistas comandando nada.", "id": "1615896507621703682"},{"created_at": "2023-01-18T23:44:58.000Z", "text": "Pau-mandado kkkk", "id": "1615857812042846208"},{"created_at": "2023-01-18T22:34:27.000Z", "text": "@Dirceusilva09 n\u00e3o acho. Achei que demorou para desmantelar o QG Bolsonarista, sabia da mobiliza\u00e7\u00e3o de centenas de \u00f4nibus em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 capital e sabia que @Ibaneisoficial \u00e9 nada mais nada menos que um pau-mandado de @JairBolsonaro. \nPoderia ter mobilizado 1280 Agentes da FNSP e n\u00e3o o fez.", "id": "1615840068681478144"},{"created_at": "2023-01-18T18:31:33.000Z", "text": "@Haddad_Fernando \u00e9 um aloprado, um poste, um pau-mandado. Ele certamente faz e fala o q o seu chefe @LulaOficial mandar. N\u00e3o tem iniciativa pr\u00f3pria. N\u00e3o tem vida pr\u00f3pria. Por isso t\u00e1 sempre pendurado em algum governo comunista. https://t.co/iIXJDA3VAu", "id": "1615778940731404288"},{"created_at": "2023-01-18T15:10:14.000Z", "text": "@deltanmd N\u00e3o esque\u00e7a que voc\u00ea era um pau-mandado de um juizeco.", "id": "1615728278022537220"},{"created_at": "2023-01-18T15:03:24.000Z", "text": "@UOL Botar a cara \u00e0 tapa esses ratos n\u00e3o querem, n\u00e9? S\u00f3 mandando recadinho por um bando de jornalista pau-mandado.", "id": "1615726554511773696"},{"created_at": "2023-01-18T11:42:26.000Z", "text": "@diguinhocoruja E voc\u00ea s\u00f3 \u00e9 um repetidor cansado e pau-mandado do MBL", "id": "1615675983050285059"},{"created_at": "2023-01-18T07:41:49.000Z", "text": "@NaraGuigo @marcosdoval @rogeriosmarinho Que povo brasileiro ,vc t\u00e1 falando ? Esqueceu quem ganhou as elei\u00e7\u00f5es, \u00f4 golpista ? Ningu\u00e9m quer pau-mandado de Bozo no senado n\u00e3o.", "id": "1615615429350678528"},{"created_at": "2023-01-18T07:25:51.000Z", "text": "@GayerGus Mais \u00e9 isso a\u00ed mesmo  ! Vc acha que iremos aceitar um golpista pau-mandado, pra comandar o senado ???\nN\u00e3o mesmo. \u00c9 PACHECO, na cabe\u00e7a pai !!!", "id": "1615611408967733248"},{"created_at": "2023-01-18T02:15:08.000Z", "text": "@teresafolloni Pronto. Se havia alguma d\u00favida sobre ser um infiltrado, um pau-mandado, n\u00e3o h\u00e1 mais.\nAli\u00e1s, para mim nunca houve: a forma como ele claramente monta o cen\u00e1rio, como faz quest\u00e3o de aparecer para a c\u00e2mera e mostrar a camisa (ali\u00e1s, preta?) etc.", "id": "1615533214994673666"},{"created_at": "2023-01-18T01:04:32.000Z", "text": "Cara meu pai chamando o pr\u00f3prio irm\u00e3o de \"pau-mandado\" \u00e9 uma coisa doida e engra\u00e7ada, ele tem apelido pra todos eles!!! Kkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1615515450800054277"},{"created_at": "2023-01-17T21:52:51.000Z", "text": "amo namorar e ele ser pau-mandado, s\u00f3 pra me agradar ele deixou de ir numa festa q ele pagaria 10 reais pra pagar 160 pra me ver feliz kkkkkkkkk\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1615467208775278607"},{"created_at": "2023-01-17T21:44:19.000Z", "text": "@Amaro_Coronel Esperar O QUE de um cara q NAO \u00e9 ECONOMISTA, que diz COLAR na prova e que fez um governo de MERD4 na prefeitura da Sao Paulo? Um PAU-MANDADO do Ladr@o Mor?!?", "id": "1615465061467791371"},{"created_at": "2023-01-17T21:20:29.000Z", "text": "pau-mandado kkkkkkk https://t.co/C7dkrdU9Rc", "id": "1615459063650721792"},{"created_at": "2023-01-17T18:21:43.000Z", "text": "thwreco95: \u2605 random bios meme ! queria um pau-mandado mas sem o mandado eu sou muito lindo. se eu me vejo no espelho, eu digo: lindo! quando acordo eu sou lindo, quando eu durmo eu sou lindo, eu ando lindo, eu canto lindo, eu dan\u00e7o lindo, eu... https://t.co/7DHu1ccD7N", "id": "1615414078431760385"},{"created_at": "2023-01-17T16:57:50.000Z", "text": "@CelsoEduardoLi4 @alfarroba2020 Mas algu\u00e9m manda nele, naturalmente\u2026o CABE\u00c7A DE PIROCA \u00e9 um pau-mandado, apenas tem as costas largas https://t.co/dX1KGTUfMO", "id": "1615392965093883920"},{"created_at": "2023-01-17T16:43:19.000Z", "text": "Se os investidores em Davos gostaram da fala do Haddad \u00e9 pq o tem no bolso assim como todo o PT.\nPartido de pau-mandado de bilion\u00e1rios", "id": "1615389312111022080"},{"created_at": "2023-01-17T16:40:12.000Z", "text": "@folha Velha vendida. Entrar\u00e1 p a hist\u00f3ria como uma das piores e mais parciais ministras do STF. Uma pau-mandado. Idosa e sem car\u00e1ter.", "id": "1615388529164443648"},{"created_at": "2023-01-17T16:28:31.000Z", "text": "Inteligente e pau-mandado \ud83e\udd19\ud83c\udffd https://t.co/iNTO1vcEpq", "id": "1615385590509207555"},{"created_at": "2023-01-17T16:22:13.000Z", "text": "Pau-mandado https://t.co/OxYRiakKsT", "id": "1615384004814856193"},{"created_at": "2023-01-17T15:49:06.000Z", "text": "@BarrigadasFlatt Irm\u00e3o.. voc\u00ea era engra\u00e7ado.. agora est\u00e1 se tornado um perfil sem car\u00e1ter, n\u00edtido que vc \u00e9 pau-mandado!\nBjo do #Vapo https://t.co/pvTSW2dcFt", "id": "1615375669554282496"},{"created_at": "2023-01-17T15:24:51.000Z", "text": "Finalmente um presidente que me representa (pau-mandado de gostosa) https://t.co/AqKevpphZr", "id": "1615369565067968514"},{"created_at": "2023-01-17T15:22:00.000Z", "text": "@schmittpaula @nirlamarques Fant\u00e1stico quer enganar quem?? T\u00e1 na cara q foi dinossauro a mando do patr\u00e3o q infiltrou o pau-mandado ordenando vestir a camiseta c/foto de Bolsonaro e quebrar tudo&gt; PT realmente t\u00e1 ficando sem criatividade. Esse modus operandi sujo j\u00e1 \u00e9 bem conhecido e n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m!", "id": "1615368850450665474"},{"created_at": "2023-01-17T14:38:45.000Z", "text": "@portalnovonorte @erodrigomariano Infiltrado usando camiseta com rosto de Bolsonaro! T\u00e1 na cara que foi pau-mandado do dinossauro e do la-dr\u00e3o!", "id": "1615357965074055169"},{"created_at": "2023-01-17T13:58:51.000Z", "text": "@senadorhumberto O HDdad \u00e9  outro pau-mandado do barba juntamente com o cabe\u00e7a  de ovo ser\u00e1 que ele n\u00e3o  quer estar no lugar do Barba?", "id": "1615347924501667843"},{"created_at": "2023-01-17T12:52:19.000Z", "text": "@JovemPanNews Voc\u00ea \u00e9 mais covarde do que pau-mandado. O PT \u00e9 a vergonha do pa\u00eds", "id": "1615331179951185921"},{"created_at": "2023-01-17T12:16:04.000Z", "text": "@PVC ... vc j\u00e1 foi melhor e menos \"Pau-mandado\"... \n\n#Flapress \n#Botafogo #VamosBOTAFOGO \n#CopaSulAmericana\n#Brasileir\u00e3o https://t.co/m1scKT0zU1", "id": "1615322059957207045"},{"created_at": "2023-01-17T07:52:53.000Z", "text": "\"Como assim ele sabia? Foi ele que mandou\"\nResposta de um pau-mandado!\n(\u00c9 que tenho visto muito \"ele sabia\" cheio de surpresa ultimamente).", "id": "1615255827757105155"},{"created_at": "2023-01-17T03:37:28.000Z", "text": "\"Eu amo o meu klakakakak e depois n \u00e9 Pau-mandado\" queeeee??? Meo deus.. n posso confiar no tradutor nem qndo estou b\u00eabada KKKKKKKKKK https://t.co/U5L5GjWMYn", "id": "1615191548425117697"},{"created_at": "2023-01-17T02:14:57.000Z", "text": "J\u00e1 posso adiantar o laudo m\u00e9dico: demente!\nEsse Adelio 2, pau-mandado, ir\u00e1 pelo mesmo caminho do Adelio original.\nNa atual avalanche de esc\u00e2ndalos, isso vai ser \u201cpinto\u201d no galinheiro que vivemos. #ForaLula https://t.co/ABaeSZeABG", "id": "1615170783650746369"},{"created_at": "2023-01-17T01:45:41.000Z", "text": "N\u00e3o entreguem para a pol\u00edcia. KD a Ana Priscila Azevedo?\nA verdade ser\u00e1 sufocada nas m\u00e3os dos pau-mandado.\nChamem o Marco do Val que est\u00e1 com sede no Loula. https://t.co/N1J9VbF4Af", "id": "1615163415156195333"},{"created_at": "2023-01-16T21:59:58.000Z", "text": "@euqIute Pau-mandado", "id": "1615106613110611993"},{"created_at": "2023-01-16T19:33:07.000Z", "text": "@caio_220v @madeleinelacsko Ele j\u00e1 estava identificado. E indicado. Pau-mandado. Jagun\u00e7o.", "id": "1615069655844155392"},{"created_at": "2023-01-16T13:58:48.000Z", "text": "EM POUCO TEMPO O LULA VAI VIRAR PAU-MANDADO!!! https://t.co/BTQmcT7EdW https://t.co/EScDz9yNaJ", "id": "1614985524498006017"},{"created_at": "2023-01-16T13:55:24.000Z", "text": "@antifeministaof @LucenaAmarildo @ALBISANDRE @katiaduarte @RomarioOnze @RomarioOnze \u00e9 pau-mandado, mas o dia dele chegar\u00e1, sem contar que ser\u00e1 hostilizado at\u00e9 pelos pr\u00f3prios eleitores.", "id": "1614984666511192064"},{"created_at": "2023-01-16T09:40:16.000Z", "text": "@77_frota @policiafederal @alexandre @RicardoCappelli Tem cara de pau-mandado, que foi ali pra fazer o servi\u00e7o sujo, igual os man\u00e9s da bomba", "id": "1614920461124616194"},{"created_at": "2023-01-16T08:17:01.000Z", "text": "@rudaricci N\u00e3o sei nem quem \u00e9 Ruda Ricci, mas tenho certeza que \u00e9 um pau-mandado. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1614899512950005761"},{"created_at": "2023-01-16T03:29:27.000Z", "text": "pau-mandado https://t.co/R5XuGIPmMH", "id": "1614827144630382593"},{"created_at": "2023-01-16T01:53:53.000Z", "text": "@Ricardo17892151 Quem idealiza,quem patrocina,quem \u00e9 pau-mandado \u00e9 tudo \"lixo\" traidores da p\u00e1tria .\n#Fantastico", "id": "1614803093949906950"},{"created_at": "2023-01-16T00:39:53.000Z", "text": "Enquanto o financiador tomava whisky na fazenda, o pau-mandado quebrava tudo no Planalto. E com a camisa estampada com a imagem do seu \u00eddolo. Mas...era um \"infiltrado\". https://t.co/VVVa5HlUfO", "id": "1614784469369589761"},{"created_at": "2023-01-15T22:54:32.000Z", "text": "A procura de um pau-mandado https://t.co/Kzjpki7HEk", "id": "1614757957400403969"},{"created_at": "2023-01-15T20:54:43.000Z", "text": "pau-mandado https://t.co/SyzXe00X14", "id": "1614727806478389251"},{"created_at": "2023-01-15T17:03:23.000Z", "text": "@euqIute pau-mandado, mas incr\u00edvel", "id": "1614669588678983682"},{"created_at": "2023-01-15T15:21:28.000Z", "text": "@Luiz_Vassallo @agoravaibrazill \u00c9 pau-mandado de Renan, que o enfiou no TCU", "id": "1614643938043871233"},{"created_at": "2023-01-15T15:15:52.000Z", "text": "Acredito. Ele deu o aval, como ministro pau-mandado do Inomin\u00e1vel e seus generais / almirantes e pol\u00edticos apoiadores...\nDefesa diz que minuta sobre elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi escrita por Anderson Torres - 12/01/2023 - UOL Not\u00edcias. Veja mais no UOL. Acesse: https://t.co/4cDxVVG3fv", "id": "1614642529722408962"},{"created_at": "2023-01-15T15:04:59.000Z", "text": "@JuniorBHMGBR @jjcarlossouza @folha \u00c9 Bruno, n\u00e3o Em\u00edlio, e \u00e9 pau-mandado de Renan", "id": "1614639789684264960"},{"created_at": "2023-01-15T14:56:11.000Z", "text": "@carlosjordy @ECantanhede @Estadao N\u00e3o ligue pra essa velha, ela \u00e9 pau-mandado da Globolixo que quer voltar a mamar nas tetas do governo.", "id": "1614637575184044033"},{"created_at": "2023-01-15T14:45:54.000Z", "text": "@maluz_br 1400!! E ainda tem muitos mais!!! Falta os mandantes do golpe.... generais, empres\u00e1rios, politicos e o pau-mandado Bolsonaro!!!", "id": "1614634990356021248"},{"created_at": "2023-01-15T12:45:45.000Z", "text": "@musadosmeme Pau-mandado KKKKKKKamo", "id": "1614604751366135810"},{"created_at": "2023-01-15T06:49:07.000Z", "text": "@musadosmeme Pau-mandado.", "id": "1614515000856518657"},{"created_at": "2023-01-15T01:44:45.000Z", "text": "A disputa para o \"Jornalista Pau-Mandado do Patr\u00e3o\" do m\u00eas de janeiro est\u00e1 em disputa acirrad\u00edssima. Acredito num empate l\u00f3gico.", "id": "1614438405521162242"},{"created_at": "2023-01-15T01:38:27.000Z", "text": "@musadosmeme Pau-mandado n\u00e9 fia", "id": "1614436821324255233"},{"created_at": "2023-01-14T23:59:41.000Z", "text": "@chacoxeio @antonionetopdt O que difere?\n\nA Lava a Jato tinha apoio dos militares.\n\nDepois de Temer ter sido preso, caiu a ficha do Moraes.\n\nEm repres\u00e1lia, o pau-mandado dos generais  (Bolsonaro) passou o mandato inteiro atacando o STF.\n\nN\u00e3o satisfeitos, fizeram vandalismo em Bras\u00edlia para expor o STF.", "id": "1614411966130388992"},{"created_at": "2023-01-14T23:21:32.000Z", "text": "Pau-mandado https://t.co/jVcWsEeGhD", "id": "1614402364810706945"},{"created_at": "2023-01-14T21:56:30.000Z", "text": "@moura_101 @diguinhocoruja T\u00e1 certinho. O cara tem fam\u00edlia. Uma hora a sua casa vai cair. Col\u00e9, Diguinho, voc\u00ea recebe um extra pra ser pau-mandado desses caras? Eu era seu f\u00e3", "id": "1614380965094215681"},{"created_at": "2023-01-14T21:45:25.000Z", "text": "@musadosmeme pau-mandado e perfeito", "id": "1614378175336779778"},{"created_at": "2023-01-14T21:13:38.000Z", "text": "@felipeneto Ent\u00e3o...todos s\u00e3o ditadores ou pau-mandado", "id": "1614370177906536453"},{"created_at": "2023-01-14T19:10:57.000Z", "text": "@gentilxjj Pau-mandado", "id": "1614339302397206529"},{"created_at": "2023-01-14T17:53:47.000Z", "text": "Stev\u00e3o o pau-mandado! kkkkkk #PrimeiroAmorAMilXHora03", "id": "1614319884262834181"},{"created_at": "2023-01-14T17:08:36.000Z", "text": "Hoje foi preso o ac\u00f3lito, o subordinado, o escudeiro, o pau-mandado. Em breve confraternizar\u00e1 com o chefete. #bolsonaronaprisao", "id": "1614308511273422848"},{"created_at": "2023-01-14T17:06:58.000Z", "text": "PM, famoso pau-mandado https://t.co/FW4fMMGPY2", "id": "1614308100516741120"},{"created_at": "2023-01-14T16:53:54.000Z", "text": "Todos os #bolsonazistas que conhe\u00e7o, negam toda e qualquer verdade dita por algu\u00e9m que tamb\u00e9m n\u00e3o seja pau-mandado do #Bolsonazi.", "id": "1614304813025759234"},{"created_at": "2023-01-14T16:40:40.000Z", "text": "Homem que n\u00e3o \u00e9 pau-mandado n\u00e3o \u00e9 homem o bastante pra mim. https://t.co/tYPbWGveoY", "id": "1614301482282807296"},{"created_at": "2023-01-14T16:12:52.000Z", "text": "@AlanSeveriano Golpista \u00e9 seu ku, seu pau-mandado FDP.", "id": "1614294487110504448"},{"created_at": "2023-01-14T14:35:28.000Z", "text": "@gentilxjj Pau-mandado rs.", "id": "1614269976877088774"},{"created_at": "2023-01-14T12:01:10.000Z", "text": "sinto falta do meu pau-mandado que eu humilhava volta pra mim \ud83e\udd7a", "id": "1614231143527907330"},{"created_at": "2023-01-14T10:33:35.000Z", "text": "@bbcbrasil Choro de pau-mandado do globalismo euroc\u00eantrico. Loser", "id": "1614209103806488576"},{"created_at": "2023-01-14T04:42:56.000Z", "text": "pau-mandado https://t.co/IzksAoUV5p", "id": "1614120857650995200"},{"created_at": "2023-01-14T02:38:35.000Z", "text": "@euqIute Pau-mandado", "id": "1614089566096334848"},{"created_at": "2023-01-14T01:46:41.000Z", "text": "@RicardoCappelli Vai nada. O Dino \u00e9 pau-mandado e sabe muito bem que deve muito na pra\u00e7a. N\u00e3o vai durar seis meses no cargo. Mais um in\u00fatil escalado pelo Abortista.", "id": "1614076505273044994"},{"created_at": "2023-01-14T01:41:29.000Z", "text": "@SenadoFederal Pacheco omisso ,  pau-mandado do STF.", "id": "1614075195710398464"},{"created_at": "2023-01-13T22:51:46.000Z", "text": "@gentilxjj na minha cidade eles chamam de pau-mandado", "id": "1614032486727618561"},{"created_at": "2023-01-13T22:05:53.000Z", "text": "Um banana pau-mandado https://t.co/ZZ7SQaoXr8", "id": "1614020936709341184"},{"created_at": "2023-01-13T18:33:56.000Z", "text": "Pau-mandado https://t.co/d9zNfDNWzj", "id": "1613967599091449866"},{"created_at": "2023-01-13T16:00:05.000Z", "text": "@gentilxjj Pau-mandado", "id": "1613928881324531713"},{"created_at": "2023-01-13T14:15:21.000Z", "text": "@euqIute pau-mandado", "id": "1613902526054629378"},{"created_at": "2023-01-13T12:47:54.000Z", "text": "@DireitaBrasiill Covarde pau-mandado", "id": "1613880518566715398"},{"created_at": "2023-01-13T06:54:08.000Z", "text": "@gentilxjj pau-mandado,mas dependendo da mulher ele \u00e9 inteligente", "id": "1613791490999996416"},{"created_at": "2023-01-13T02:18:49.000Z", "text": "\"qual o seu tipo???\" pau-mandado. \ud83e\udd70", "id": "1613722201517170689"},{"created_at": "2023-01-13T00:30:28.000Z", "text": "@fabiowoficial Isso quem vai dizer \u00e9 a justi\u00e7a e n\u00e3o voc\u00ea, um simples pau-mandado do futuro detento da Papuda https://t.co/AAyStg01go", "id": "1613694938113363970"},{"created_at": "2023-01-12T23:47:54.000Z", "text": "\u201ceu vou fazer pq eu quero, n\u00e3o pq voc\u00ea mandou\u201d kkkkkkkkkkkk pau-mandado mesmo", "id": "1613684225173225475"},{"created_at": "2023-01-12T22:36:09.000Z", "text": "@chilnoir @futurizando_ Sou pau-mandado s\u00f3 contigo, o resto tento ser compreensivo... tento", "id": "1613666165624012802"},{"created_at": "2023-01-12T21:46:13.000Z", "text": "@policiafederal Grande bosta, foi o que fizeram. Bando de pau-mandado.", "id": "1613653599938281472"},{"created_at": "2023-01-12T19:58:21.000Z", "text": "\u25fc\ufe0f109 mil reais em gasto com cart\u00e3o corporativo, em um \u00fanico dia, no mesmo restaurante. E o marmitex custava 20 reais.\n\ud83d\udd33Minuta de golpe encontrada na casa do pau-mandado.\n\nT\u00e1 dif\u00edcil hoje para alguns.", "id": "1613626456739057664"},{"created_at": "2023-01-12T19:38:00.000Z", "text": "(...) como capit\u00e3es do mato, e se presta, hoje, \u00e0 fun\u00e7\u00e3o de pau-mandado de uma minoria infecunda contra todos os brasileiros.\u201d\n\n- Darcy Ribeiro", "id": "1613621336634494980"},{"created_at": "2023-01-12T19:17:26.000Z", "text": "@JovemPanNews Ele foram rebaixados de PF para PM (pau-mandado).", "id": "1613616160175493127"},{"created_at": "2023-01-12T17:43:41.000Z", "text": "@exercitooficial Voc\u00ea do ex\u00e9rcito que cuida desse perfil e \u00e9 um grande bosta, um pau-mandado, degustador de piroca de comunista. Fica o recadinho... https://t.co/kjsYK5noDb", "id": "1613592568003977221"},{"created_at": "2023-01-12T12:37:59.000Z", "text": "@ThaisConexao Feia, horrorosa, por fora e por dentro.\nVai cuidar dos netos dona Ana Moser, faz alguma coisa \u00fatil e deixe de ser pau-mandado.\n\nParab\u00e9ns ao rapaz.", "id": "1613515633668358145"},{"created_at": "2023-01-12T12:31:25.000Z", "text": "@alexandre \u00c9 um bando de pau-mandado... mesmo sabendo que s\u00e3o decis\u00f5es monocr\u00e1ticas eles t\u00eam que se submeter ao rid\u00edculo aceitando ordens sem cunho processual... tu tem \u00e9 que se mancar... A PF era uma entidade de respeito agora t\u00eam que abaixar a cabe\u00e7a diante de ordens um idiota.", "id": "1613513981062152192"},{"created_at": "2023-01-12T11:36:33.000Z", "text": "@rafalougon N\u00e3o vai adiantar nada com essa composi\u00e7\u00e3o do STF. Na vdd, a gazela \u00e9 pau-mandado s\u00f3 STF!", "id": "1613500174436900865"},{"created_at": "2023-01-12T11:36:12.000Z", "text": "@77_frota Seu novo mandato t\u00e1 \u00f3timo hein\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23agora em vez de mandar \u00e9 pau-mandado do Alexandre de Moraes", "id": "1613500087224655874"},{"created_at": "2023-01-12T04:25:28.000Z", "text": "@SergioAJBarrett PORQUE ELE \u00c9 \"TERRIVELMENTE\" EVANG\u00c9LICO, MILICIANO, E OBVIAMENTE, UM FASCISTA PAU-MANDADO DO VAGABUNDO GENOCIDA. \nSIMPLES ASSIM.", "id": "1613391688684158976"},{"created_at": "2023-01-12T03:40:21.000Z", "text": "@Binhosampas Pau-mandado", "id": "1613380332467675136"},{"created_at": "2023-01-12T02:22:52.000Z", "text": "@TaintedAssis @umabicuda eu acho q ele n\u00e3o se sentiu \u00e0 vontade sendo um pau-mandado, um covard\u00e3o. E ele \u00e9 escada pra elas, n\u00e9? Coisa q o cara tb nunca esteve acostumado", "id": "1613360835191083008"},{"created_at": "2023-01-11T23:56:08.000Z", "text": "pau-mandado da mam\u00e3e \ud83e\udd2a", "id": "1613323907741765634"},{"created_at": "2023-01-11T21:42:49.000Z", "text": "@Binhosampas Pau-mandado.", "id": "1613290358829449216"},{"created_at": "2023-01-11T19:16:41.000Z", "text": "pau-mandado!! https://t.co/9g73gA04pm", "id": "1613253582794399748"},{"created_at": "2023-01-11T17:19:39.000Z", "text": "@FernandoHoliday Ahhh mas \u00e9 um agente das noticias falsas e um pau-mandado da casa grande. Al\u00f4 @AdvocaciaGeral, al\u00f4 @FlavioDino temos aqui outro vereador federal, desocupado, mandando noticias falsas. https://t.co/vAFaYWbRYL", "id": "1613224131235033095"},{"created_at": "2023-01-11T16:51:39.000Z", "text": "N\u00e3o consigo aturar gente que faz as coisas que eu mando errado, quer conviver comigo aprenda a ser perfeito e pau-mandado.", "id": "1613217083579326464"},{"created_at": "2023-01-11T15:56:52.000Z", "text": "Eu acho que d\u00e1, pelo menos pra quem tem dois neur\u00f4nios, entender que as decis\u00f5es do Xand\u00e3o tem ajudado a mitigar o golpismo da extrema-direita e, ao mesmo, questionar a autocracia nessas mesmas decis\u00f5es. Imagina se fosse o pau-mandado Andr\u00e9 Mendon\u00e7a que tivesse todo esse poder?", "id": "1613203297766080518"},{"created_at": "2023-01-11T15:09:30.000Z", "text": "Tirando o pau-mandado do Bolsonaro (Anderson Torres) e os cabe\u00e7as de bagre que foram pra Papuda e pra Colmeia, algum tubar\u00e3o vai ser preso? N\u00e3o adianta nada prender os lacaios, mas os chef\u00f5es ficarem soltos: generais, parlamentares, Bolsonaro, empres\u00e1rios do \"ogro\" neg\u00f3cio...", "id": "1613191375700520963"},{"created_at": "2023-01-11T13:14:00.000Z", "text": "@fsgt2711 @F81Moises @revistaoeste Verdade ela s\u00f3 \u00e9 mais um pau-mandado dele!", "id": "1613162310188556289"},{"created_at": "2023-01-11T12:46:55.000Z", "text": "@nostrendsbrasil Semana q vem estar\u00e3o contratados na TV Cultura do governador pau-mandado do Partido Militar Terrorista.", "id": "1613155492439654401"},{"created_at": "2023-01-11T07:12:22.000Z", "text": "Olha s\u00f3 que coisa interessante sobre o secret\u00e1rio de seguran\u00e7a @DerriteSP do pau-mandado do ex-presidente @tarcisiogdf. https://t.co/eur5kO9Y83", "id": "1613071300536274944"},{"created_at": "2023-01-10T23:12:54.000Z", "text": "@DepSostenes Voc\u00ea! Fascista pau-mandado do Malafaia. \nEst\u00e3o presos, independente se s\u00e3o jovens ou velhos. A PF j\u00e1 liberou crian\u00e7as, idosos e gestantes. Voc\u00ea torceu pro parquinho pegar fogo, safado!\nE outra: a idosa j\u00e1 morreu, desde ano passado, seu desinformado e propagador de mentiras.", "id": "1612950639813730304"},{"created_at": "2023-01-10T22:53:40.000Z", "text": "@zoemartinez_05 \ud83d\ude31Prisao para a ZOE\nZoe MARTINEZ, voce ja\u2019 esteve presa em Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u2753 Uma coisa eh certa, em 2023 voce sera\u2019 presa no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 Que ironia, a Zoe MARTINEZ, pau-mandado do Cla~ BOLSONARO, sonhava em ter um Ditador como o MITO em Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa: o MITO figiu p/Miami e a Zoe vai p/CADEIA.", "id": "1612945800325120000"},{"created_at": "2023-01-10T21:54:45.000Z", "text": "@almeida_talytaa O mundo \u00e9 dos pau-mandado", "id": "1612930973271789569"},{"created_at": "2023-01-10T16:46:08.000Z", "text": "N\u00e3o acredito em pau-mandado. https://t.co/ABCzBPiOIK", "id": "1612853305742352384"},{"created_at": "2023-01-10T13:37:50.000Z", "text": "@PauloCappelli_ O pau-mandado Anderson Torres foi at\u00e9 l\u00e1 s\u00f3 pra passear na Disney...", "id": "1612805918688780289"},{"created_at": "2023-01-10T13:11:01.000Z", "text": "@Biakicis Nenhuma supresa. Pau-mandado.", "id": "1612799171605532673"},{"created_at": "2023-01-10T13:07:03.000Z", "text": "@AntonioGloves @marcosdoval \u00c9 tudo o que a nova ordem mundial deseja! Colocar o picol\u00e9 de xuxu, covarde, mentiroso e corrupto, como seu pau-mandado para dar o Brasil de bandeja para eles\u2026 Ser\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 esse o seu papel, tendo aceitado estar na chapa para retornar \u00e0 cena do crime?", "id": "1612798174153908229"},{"created_at": "2023-01-10T03:27:28.000Z", "text": "\"ele \u00e9 pau-mandado da namorada.\"", "id": "1612652316569604097"},{"created_at": "2023-01-10T01:37:07.000Z", "text": "@rosana Preservar o Pazuello? Que coisa, n\u00e3o sabia que o pau-mandado era uma esp\u00e9cie em extin\u00e7\u00e3o.", "id": "1612624544421797889"}]