[{"tweets_quantity": 317},{"created_at": "2023-02-09T01:01:53.000Z", "text": "@rachelgmarco Caralhooooo q treta! Nossa mas bem feito demais pra eles e pela grava\u00e7\u00e3o agiram totalmente de m\u00e1 f\u00e9 msm, sabiam q era da festinha da filha e msm assim fizeram isso, tinham q ter tomado al\u00e9m de tudo uma justa causa", "id": "1623487315078258688"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:21.000Z", "text": "@joaquimboficial Calaboca c\u00famplice de corrup\u00e7\u00e3o.  O cara apenas estava refletindo sobre fatos e se n\u00e3o expressou-se da melhor maneira,  n\u00e3o percebe-se m\u00e1 f\u00e9. Igreja , arte, n\u00e3o muda o fato que n\u00e3o se evoluem em muitos especialmente importantes aos pobres.", "id": "1623485922887999489"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:07.000Z", "text": "O cara tava muito impedido.\nIsso a\u00ed n\u00e3o \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o.\n\u00c9 ruindade mesmo.\nA arbitragem do campeonato baiano \u00e9 horr\u00edvel.", "id": "1623485612413145090"},{"created_at": "2023-02-09T00:53:07.000Z", "text": "@plfracassi_ Discordo, acho que n\u00e3o \u00e9 m\u00e1 f\u00e9, infelizmente parece ser burrice e/ou falta de interpreta\u00e7\u00e3o mesmo.", "id": "1623485107674701827"},{"created_at": "2023-02-09T00:53:06.000Z", "text": "\u00c9 isso ent\u00e3o, a bolha do Twitter adotou a Larissa e pegaram o casal Key e Cowboy pra tentar derrubar mesmo que seja na m\u00e1 f\u00e9. Tudo que a Larissa fizer \u00e9 santinha, tudo que o casal fizer \u00e9 errado.\n\n#BBB23 #BigBrotherBrasil #Globo", "id": "1623485104323526656"},{"created_at": "2023-02-09T00:50:28.000Z", "text": "@chicoovitti Caralho irm\u00e3o, que m\u00e1 f\u00e9 \u00e9 essa? Literalmente pegaram uma fra\u00e7\u00e3o de segundo e deram print no exato momento que o olho dele passa nessa dire\u00e7\u00e3o, ele nem para o olhar nem nada, voc\u00eas do Twitter s\u00e3o desleais pra caralho", "id": "1623484440331657216"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:41.000Z", "text": "Depois dessa reportagem eu continuo me perguntando.. como que as pessoas n\u00e3o pensa nas consequ\u00eancias de seus atos?.. \natos de m\u00e1 f\u00e9 tr\u00e1s grandes consequ\u00eancias,faltas,tristezas,solid\u00e3o, dentre outras.. mesmo que as consequ\u00eancias n\u00e3o venha de imediato um dia ela chega. Acorda gente", "id": "1623482481524482050"},{"created_at": "2023-02-09T00:41:41.000Z", "text": "@plfracassi_ \u00c9 claro, pega uma porra de um perfil de fofoca, um de seriado e um de adolescente falando: \"Vamos limitar a API a X\" coisa, em vez de pegar um especialista, twittam fazem um escaralha\u00e7o pelo fim do mundo, sendo que sabem que \u00e9 M\u00c1 F\u00c9.", "id": "1623482231825072135"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:42.000Z", "text": "Teu ano com abund\u00e2ncia e dinheiro, se tu deve at\u00e9 o teu rabo pros outros, agindo super de m\u00e1 f\u00e9, com quem quis te ajudar. Pelo ao contr\u00e1rio, o universo vai te levar sempre pro fundo do po\u00e7o quando o assunto \u00e9 dinheiro, e vai te deixar sempre mais fudido ainda\u2026", "id": "1623481982771511300"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:19.000Z", "text": "@LuizAdemarJr Mal treinado por um sujeito QUE AGE DE ABSOKUTA M\u00c1 F\u00c9 COM O LUAN DE JOGA 10 VEZES MAIS QUE O PABLO MAIA.", "id": "1623481382721712128"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:54.000Z", "text": "@blogspfcplay Qual a dificuldade de entender?\nO cara ta sem mobilidade, n\u00e3o t\u00e1 recuperado.\nA m\u00eddia peca pelo excesso de desinforma\u00e7\u00e3o, e chega ser m\u00e1 f\u00e9 a vontade de alguns com Rog\u00e9rio.", "id": "1623480271545802752"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:17.000Z", "text": "A essa altura do campeonato eu come\u00e7o a considerar que eles metem umas not\u00edcias ruins dessas por pura m\u00e1 f\u00e9 mesmo, pra gerar engajamento\n\nPq o timing aqui \u00e9 perfeito pra viralizar - todo mundo desesperado sem conseguir tuitar por causa do bug que t\u00e1 rolando a\u00ed eles soltam isso", "id": "1623480117434408961"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:22.000Z", "text": "Ou algu\u00e9m agiu de m\u00e1 f\u00e9 comigo ou o entregador extraviou meu pacote.", "id": "1623479381694812166"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:49.000Z", "text": "@joaodamoedo Ou vc \u00e9 MT idiota ou tem MT m\u00e1 f\u00e9, n\u00e3o e poss\u00edvel kkkkk o cara realmente acha q o Lula e o PT est\u00e1 preocupado com economia, de equil\u00edbrio fiscal e bl\u00e1 bl\u00e1.... Se o Brasil afundar, vc ter\u00e1 culpa nisso. N\u00e3o adianta querer inventar desculpas", "id": "1623477986715475968"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:17.000Z", "text": "Agem de m\u00e1 f\u00e9 comigo,depois a errada sou eu,Ah t\u00e1 bom.", "id": "1623476343730995200"},{"created_at": "2023-02-09T00:13:48.000Z", "text": "@DoraKramer A \u00e2nsia de controle estatal que essa gente tem \u00e9 algo doentio. \nE pior ainda s\u00e3o os idiotas \u00fateis que defendem o indefens\u00e1vel, imbu\u00eddos de um arsenal gigantesco de m\u00e1 f\u00e9 e ignor\u00e2ncia", "id": "1623475215958257665"},{"created_at": "2023-02-09T00:13:11.000Z", "text": "@alertatotal Que desgaste? Kkkkkkkkkkk t\u00e1 maluco ou \u00e9 m\u00e1 f\u00e9?", "id": "1623475058567008256"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:59.000Z", "text": "@penedo_vitor @brtrendss TODAS as guerras conhecidas \u00e9 m\u00e1 f\u00e9, ou a trabalho de doutrina\u00e7\u00e3o da federla foi bem bom. Vc acha que o americano m\u00e9dio hoje, est\u00e1 preocupado com o qeu trouxe essa condi\u00e7\u00e3o MARAVILHOSA de vida pra ele hoje? Hoje funciona, todos tiveram tempos dif\u00edceis, n\u00e3o precisa mais", "id": "1623474506986659841"},{"created_at": "2023-02-09T00:08:46.000Z", "text": "@ThiagoResiste Incompet\u00eancia ou m\u00e1 f\u00e9?", "id": "1623473946195525632"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:37.000Z", "text": "O analfabetismo funcional no Brasil t\u00e1 t\u00e3o tenso (ou a m\u00e1 f\u00e9), que se voc\u00ea defende valores crist\u00e3os, falam que voc\u00ea \u00e9 conservador kkkk", "id": "1623467618614104065"},{"created_at": "2023-02-08T23:40:58.000Z", "text": "@itfeelslikehelI @shopee_br Estou aguardando ainda o prazo, mas s\u00f3 foi eu colocar l\u00e1 que eles entraram em contato comigo ontem informando que iam resolver meu problema. Com empresas que agem de m\u00e1 f\u00e9, s\u00f3 se resolve colocando na justi\u00e7a mesmo, infelizmente.", "id": "1623466952428605441"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:19.000Z", "text": "@efarsas Isso \u00e9 ignor\u00e2ncia ou m\u00e1 f\u00e9?!\ud83d\ude2c\ud83e\udd2eA realidade do governo do  pai dele...", "id": "1623465276397215747"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:39.000Z", "text": "Tem vagabundo agindo de m\u00e1 f\u00e9, minha moto ja apareceu com 4 arranhados tnc \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "id": "1623464355244261377"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:16.000Z", "text": "@o_DEMAXXX Realmente fez o L valendo, n\u00e3o consegue reconhecer que tal estrutura geogr\u00e1fica, aus\u00eancia de vegeta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o pertence a Amaz\u00f4nia. Ou \u00e9 m\u00e1 f\u00e9, ignor\u00e2ncia, ou......... https://t.co/UrmIL74OLZ", "id": "1623464259299553281"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:59.000Z", "text": "@EmmanuelTuca @randolfeap N\u00e3o tem compara\u00e7\u00e3o...\n\u00c9 burri e ou m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623463684306501636"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:47.000Z", "text": "@Lord_PSMG O cara nao deve saber que as midias fisicas sao mais baratas ou esta agindo de m\u00e1 f\u00e9 por que adora xbox.", "id": "1623462626935152640"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:04.000Z", "text": "@IvanValente Vc \u00e9 ignorante assim mesmo ou est\u00e1 agindo de m\u00e1 f\u00e9??", "id": "1623462448547110914"},{"created_at": "2023-02-08T23:20:11.000Z", "text": "Sabe umas das coisas mais tristes da vida \u00e9 tu confiar em uma pessoa e ela agir na m\u00e1 f\u00e9 cntg. Isso causa um gatilho enorme dentro de ti e sempre o pr\u00f3ximo que sofre.", "id": "1623461719560359936"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:59.000Z", "text": "@leandroruschel @nikolas_dm processa devolta por m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623461672789721088"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:39.000Z", "text": "@SergioAJBarrett Ou para camuflar a ignor\u00e2ncia ou a m\u00e1 f\u00e9 com que lidam com a democr\u00e1cia, vai saber!", "id": "1623461336263843841"},{"created_at": "2023-02-08T23:18:04.000Z", "text": "@cabrbonfim @tecomedina @randolfeap Achava que era m\u00e1 f\u00e9 da tua parte ... Mas acabei de entender que \u00e9 burrice disfar\u00e7ada de intelig\u00eancia... Pena.", "id": "1623461188532051969"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:38.000Z", "text": "@lucena_mauricio @leiatheinvestor Ser\u00e1 m\u00e1 f\u00e9 ou ignor\u00e2ncia? Responda.", "id": "1623460825921986560"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:50.000Z", "text": "@MeuPJMB22 @JairParmito Mo\u00e7a, est\u00e1 completamente desinformada e usando suas redes de m\u00e1 f\u00e9.  Uma pessoa nos lugares mais ermos deste pa\u00eds, sem acesso a informa\u00e7\u00f5es,  eu desculpo. Mas, voc\u00ea, n\u00e3o.  O BNDES \u00e9  banco de fomento, mo\u00e7a.... vai, pesquisa e volta aqui para conversarmos.", "id": "1623458360384446465"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:41.000Z", "text": "@lpbragancabr Ou seria m\u00e1 f\u00e9?\nSocialistas e comunistas n\u00e3o s\u00e3o ignorantes. Nenhum governo deles \u00e9!\nS\u00e3o ardilosos e perigosos.", "id": "1623458071791144960"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:19.000Z", "text": "Tem que arrumar um bode expiat\u00f3rio para diante de tanta incompet\u00eancia e m\u00e1 f\u00e9. https://t.co/GloRkIqO2X", "id": "1623456971859845121"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:06.000Z", "text": "@randolfeap S\u00f3 existem 3 hip\u00f3teses para essa afirma\u00e7\u00e3o Senador:\n\n1- O Sr \u00e9 um ignorante. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\n2- O Sr acha que somos todos ignorantes. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0\n3- O Sr est\u00e1 de m\u00e1 f\u00e9. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0\nPrefiro acreditar na primeira!", "id": "1623456917485158400"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:22.000Z", "text": "@veramagalhaes Tudo isso sempre foi comum.. e estamos tendo picos de irradia\u00e7\u00e3o com as explos\u00f5es solares.\n\nN\u00e3o sei se \u00e9 ingenuidade ou m\u00e1 f\u00e9... Mas \u00e9 de comum acordo que o \u00e2ngulo terrestre muda e mudam os climas... Ruim pra quem mora em pa\u00edses que est\u00e3o sofrendo com o frio. O calor t\u00e1 de boas!", "id": "1623456734529597441"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:00.000Z", "text": "@CarolDeToni Com um corregedor q adora levar tapinhas na cara, do investigado em tela, e q inclui num processo, contra um advers\u00e1rio, um documento ap\u00f3crifo, sem nenhuma liga\u00e7\u00e3o com o mesmo, a Sra acha que isso vai dar em algo? Vai ser \u2795\ufe0f uma multa por litigancia de m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623456641306984448"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:06.000Z", "text": "Sinceramente, eu n\u00e3o preciso disso, de algu\u00e9m que se aproveite da minha boa vontade e na hora H venha agir de m\u00e1 f\u00e9. Se eu tiver que encerrar ciclos, eu vou encerrar sim e sem fazer esfor\u00e7os.", "id": "1623455913674944512"},{"created_at": "2023-02-08T22:56:26.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Cara,isso a\u00ed e estupidez ou \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 mesmo?Essa not\u00edcia \u00e9 de Mar\u00e7o de 2022,adivinha quem era o respons\u00e1vel?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623455745269456896"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:12.000Z", "text": "@SF_Moro @JanainaDoBrasil E voc\u00ea, que com a sua patrulha ideol\u00f3gica rasgou a Constitui\u00e7\u00e3o, agiu de m\u00e1 f\u00e9 por interesses pessoais e criou o monstro chamado bolsonarismo. Al\u00e9m do fato de que \u00e9 um direito l\u00edcito dos estudantes de n\u00e3o aceitarem ter como professora uma mulher desequilibrada, golpista e louca!", "id": "1623455184012840961"},{"created_at": "2023-02-08T22:52:52.000Z", "text": "@analuciakampos @diegoschueng Tamb\u00e9m em m\u00e1 f\u00e9, difama\u00e7\u00e3o, maldade, proje\u00e7\u00e3o de sua pr\u00f3pria personalidade nas outras pessoas, mediocridade, machismo, misoginia, rivalidade feminina, idiotice. Quem adora expor que ficou com homem famoso ali \u00e9 a que acusa. At\u00e9 tatuagem de ex bbb macho ela tem.", "id": "1623454846673387520"},{"created_at": "2023-02-08T22:52:36.000Z", "text": "Se aproveitar da boa vontade da pessoa e agir de m\u00e1 f\u00e9, \u00e9 muita falta de car\u00e1ter de uma pessoa", "id": "1623454777760968704"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:23.000Z", "text": "S\u00e9rio! N\u00e3o sei se isso \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 ou burrice mesmo. \nEstou inclinado a acreditar na primeira op\u00e7\u00e3o. https://t.co/mAYTT5HWwS", "id": "1623436604160495616"},{"created_at": "2023-02-08T21:40:15.000Z", "text": "N\u00f3s mulheres quando estamos gr\u00e1vidas, ficamos carregadas de muito mal olhado, muita m\u00e1 f\u00e9 nos cerca.\ud83d\ude14", "id": "1623436570991935488"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:10.000Z", "text": "@randolfeap Randolfe, olha a vergonha que vc est\u00e1 passando, a Turquia citada, o Erdogan fez oq o lula quer fazer,baixar o juros na marra,olha infla\u00e7\u00e3o deles, moeda que mais desvalorizou no planeta nos \u00faltimos meses,crise absurda,e voc\u00ea me usa esse exemplo? Mostra seu despreparo, ou m\u00e1 f\u00e9 msm", "id": "1623435546037985284"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:17.000Z", "text": "@EuSouZarolho Lendo a not\u00edcia original n\u00e3o \u00e9 precisa muita destreza: o espa\u00e7o que tem regras de inclusividade que excluem elencos s\u00f3 de homens e a produ\u00e7\u00e3o assinou um contrato onde constava essa regra. Concorde-se ou n\u00e3o com essa regra, aparentemente nenhuma das partes estava de m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623435069879615493"},{"created_at": "2023-02-08T21:31:37.000Z", "text": "enfim o raphaeu milenas vazando ! esse s\u00f3 serviu p mandar as melhores que surgiam aqui p outros clubes e trazer bagres p lugar tudo na m\u00e1 f\u00e9 https://t.co/QPXy4U0RRS", "id": "1623434400506716160"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:11.000Z", "text": "@AndreaDeCastro @PeterMr O problema \u00e9 que esse v\u00eddeo da Larissa falando que as mulheres da casa n\u00e3o eram decentes foi cortado claramente na m\u00e1 f\u00e9 por parte do fandom Guskey. Logo ap\u00f3s essa fala a Larissa elogia as mulheres, mas cortaram isso do v\u00eddeo.", "id": "1623434040765480960"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:45.000Z", "text": "@GustavRamski Porque soa m\u00e1 f\u00e9! Mostrar para os outros que marcou territ\u00f3rio! Ou inseguran\u00e7a!", "id": "1623432921385246720"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:51.000Z", "text": "@randolfeap Impressionante o despreparo dos nossos representantes quando o assunto \u00e9 economia. Mas n\u00e3o sei se \u00e9 despreparo ou apenas m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623432444807458821"},{"created_at": "2023-02-08T21:23:40.000Z", "text": "@DoraKramer Negar a For\u00e7a do Lula \u00e9 agir de m\u00e1 f\u00e9,respeite os votos de quem elegeu o Oper\u00e1rio!!!", "id": "1623432399928401921"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:13.000Z", "text": "@Q2Cockatiel @calvo502 Eu prefiro falar cara a cara. N\u00e3o fica registrado aqui pra ningu\u00e9m de m\u00e1 f\u00e9 usar", "id": "1623432033484832768"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:53.000Z", "text": "@joicehasselmann @rodrigopacheco Exatamente,  se est\u00e1 s\u00e3o e agiu de m\u00e1 f\u00e9,  manipulando falsas den\u00fancias.  Logo pode ser processado criminalmente.", "id": "1623431447641051144"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:42.000Z", "text": "@pathyeah @2000rockfest Exatamente isso, m\u00e1 f\u00e9 demais, longe de ser 2000", "id": "1623429134859874306"},{"created_at": "2023-02-08T20:58:06.000Z", "text": "Do meu sangue agindo na m\u00e1 f\u00e9 cmg, q bglh doido", "id": "1623425965174018048"},{"created_at": "2023-02-08T20:56:52.000Z", "text": "@Amaro_Coronel Coronel, o senhor concorda que a deputada Carla Zambelli mais atrapalha(acredito que n\u00e3o de m\u00e1 f\u00e9) do que a ajuda a Direita no Brasil ?", "id": "1623425655575654404"},{"created_at": "2023-02-08T20:54:52.000Z", "text": "@camaradamachado Espero que na hora de abrir o cofre seja destinado o dinheiro principalmente aos setores produtivos. Contudo acho no m\u00ednimo de m\u00e1 f\u00e9 colocar esse \u201cvomitar\u201d sem ter nenhum dado sobre valores que ser\u00e3o destinados para cada \u00e1rea.", "id": "1623425149499211779"},{"created_at": "2023-02-08T20:54:44.000Z", "text": "@randolfeap Esse \u00e9 o n\u00edvel do l\u00edder do governo no senado . \u00c9 muita burrice ou m\u00e1 f\u00e9... acho que \u00e9 mais pra burrice mesmo .", "id": "1623425116154601474"},{"created_at": "2023-02-08T20:52:04.000Z", "text": "A can\u00e7\u00e3o de alto padr\u00e3o eu n\u00e3o exponho \nJ\u00e1 fiz in\u00fameras demonstra\u00e7\u00f5es \nEm forma de composi\u00e7\u00e3o \nNingu\u00e9m ajudou\nNingu\u00e9m recepcionou \nA cidade dos atrasa lado\n\u00c9 foda\n\u00c9 foda\n\nCidade pequena Ningu\u00e9m ajuda ningu\u00e9m \nMas querem testar a sua f\u00e9\nAgindo de m\u00e1 f\u00e9 \nCaso vc posta um conte\u00fado", "id": "1623424445200142336"},{"created_at": "2023-02-08T20:48:49.000Z", "text": "@randolfeap Negacionismo Econ\u00f4mico. Randolfe, \u00e9 s\u00f3 ignor\u00e2ncia mesmo ou \u00e9 m\u00e1 f\u00e9?", "id": "1623423628514566145"},{"created_at": "2023-02-08T20:44:54.000Z", "text": "@thatswhatlasaid Agrade\u00e7a a torcida suja de voc\u00eas, que tiraram a parada do contexto e agiram de m\u00e1 f\u00e9, com apoio de verificados, fortaleceu a torcida deles.\n\nSe continuarem for\u00e7ando cancelamento, v\u00e3o ficar gigantes igual o Arthur", "id": "1623422644946145280"},{"created_at": "2023-02-08T20:38:13.000Z", "text": "@centralreality eu n\u00e3o sou GusKey, to c@g@ndo pra casal e os caramba. Mas assista o video inteiro, ele ta normal olhando para frente... tipo, ele n\u00e3o t\u00e1 secando ngm. Meio de m\u00e1 f\u00e9 postar este print", "id": "1623420962426220546"},{"created_at": "2023-02-08T20:33:06.000Z", "text": "@carlosjordy Sua falta de intelig\u00eancia chega a parecer m\u00e1 f\u00e9 ou vc acha que o cidad\u00e3o que corre o dia todo para tentar se defender t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de reagir a uma situa\u00e7\u00e3o dessas @carlosjordy , pensa antes de falar seu ac\u00e9falo", "id": "1623419673759948807"},{"created_at": "2023-02-08T20:33:06.000Z", "text": "FODA VIU VOC\u00ca AJUDAR A PESSOA E ELA AGIR DE M\u00c1 F\u00c9 !!", "id": "1623419673579601924"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:53.000Z", "text": "@joaovbechara @dandansportv 50/50. t\u00e1 no contrato do campeonato para cl\u00e1ssicos ser meio a meio, por\u00e9m eles est\u00e3o de m\u00e1 f\u00e9 e sabotando a torcida", "id": "1623418612181774337"},{"created_at": "2023-02-08T20:26:00.000Z", "text": "@paulobilynskyj1 @Ecimar4 Impressionante o seu conhecimento, sua intelig\u00eancia e m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623417888056004609"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:48.000Z", "text": "O Camavinga fez p\u00eanalti sim, mas aquele p\u00eanalti n\u00e3o marcado no Vini Jr foi m\u00e1 f\u00e9 do \u00e1rbitro", "id": "1623417335087333383"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:18.000Z", "text": "@ThiagoResiste Partindo do princ\u00edpio que voc\u00ea n\u00e3o colocou isto de m\u00e1 f\u00e9, quero dizer que quem deveria ter visto era a CVM. O BC n\u00e3o tem nada a ver com isto. Ele n\u00e3o viu o roubo, nem voc\u00ea e eu. Acho que al\u00e9m dos fraudadores, a primeira a ser cobrada \u00e9 a empresa auditora.", "id": "1623417206406017030"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:12.000Z", "text": "@lyvrestou M\u00e1 f\u00e9 e mal caratismo", "id": "1623417182687313922"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:43.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\nGalera que t\u00e1 conseguindo ingressos pros shows que v\u00e3o ocorrer aqui no br, fico feliz por voc\u00eas mas evitem postar foto dos ingressos, mesmo sensurando algumas informa\u00e7\u00f5es. Tem pessoas se aproveitando dessas imagens pra agir de m\u00e1 f\u00e9 e vender o ingresso de voc\u00eas+", "id": "1623414794945458177"},{"created_at": "2023-02-08T20:08:44.000Z", "text": "\u2026 e quem puder, grava tudo, porque se eles atacarem com algo de m\u00e1 f\u00e9 temos como rebate, e com provas em m\u00e3o \u00e9 sempre melhor https://t.co/UglYaIaRy5", "id": "1623413541276467200"},{"created_at": "2023-02-08T20:07:49.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Vc \u00e9 burro mesmo, ou est\u00e1 se fazendo? Na verdade e m\u00e1 f\u00e9 mesmo!!! https://t.co/DpFFfKqK7Y", "id": "1623413309167771652"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:28.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ Litig\u00e2ncia de m\u00e1 f\u00e9... quem vai acabar pagando multa \u00e9 o trans", "id": "1623412971727736834"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:17.000Z", "text": "Fa\u00e7o de mim casa de sentimentos bons \ud83d\ude4c\nOnde a m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o faz morada e a maldade n\u00e3o se cria.\n\nGalera t\u00e1 querendo me tirar do s\u00e9rio hoje", "id": "1623412421523124229"},{"created_at": "2023-02-08T20:03:19.000Z", "text": "jamais descartem a possibilidade das pessoas agirem de m\u00e1 f\u00e9 com voc\u00ea, porque sempre agem.", "id": "1623412179851509767"},{"created_at": "2023-02-08T20:00:46.000Z", "text": "T\u00f4 amadurecendo muito depois que vi a pessoa que eu mais considerava agindo na m\u00e1 f\u00e9 comigo.E t\u00e1 tudo bem,eu n\u00e3o posso me trair,o resto e resto!", "id": "1623411536982048769"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:28.000Z", "text": "@revistaoeste Ganha a vida processando... at\u00e9 tomar uma litigiancia de m\u00e1 f\u00e9...", "id": "1623410202920853507"},{"created_at": "2023-02-08T19:55:28.000Z", "text": "@DarwinSempreTem @FernandoHoliday \u00d4 j\u00eanio , destruiu o pa\u00eds ? J\u00e1 olhou os indicadores ou \u00e9 s\u00f3 m\u00e1 f\u00e9 mesmo?  T\u00e1 protegendo a.ministra miliciana?", "id": "1623410200781770753"},{"created_at": "2023-02-08T19:54:53.000Z", "text": "@VascodaGama Se a Norte n\u00e3o estiver lotada, j\u00e1 sabem q foi m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623410056611115013"},{"created_at": "2023-02-08T19:52:15.000Z", "text": "M\u00e1 interpreta\u00e7\u00e3o dos textos, obscuridade do leitor, ou mesmo m\u00e1 f\u00e9 dos acusadores que por tudo tentam arranjar desculpas para evitar o evangelho.", "id": "1623409392421941251"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:36.000Z", "text": "@mathl_fmonte @pedrotorre a m\u00e1 f\u00e9 \u00e9 clara, eu nunca vi \"jornalista\" comemorando que um time br perdeu mundial de clubes por exemplo", "id": "1623409228315521024"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:23.000Z", "text": "Fora a m\u00e1 f\u00e9 de colocar a op\u00e7\u00e3o mais cara como a padr\u00e3o, q vai voltar a ser a escolhida caso vc precise voltar na p\u00e1gina , saber q \"muita gente faz isso\" e n alterar o aplicativo, t\u00e1 pescando desavisado n\u00e9? E o app n\u00e3o tem registro nenhum que comprove qual tipo vc solicitou https://t.co/LRLyt2Eavn", "id": "1623406407813935104"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:15.000Z", "text": "T\u00e3o roubando os posts de vcs tbm? \ud83d\udc40 POR ISSO demoro aceitar gente aqui... Tem muita gente de m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623406121401610246"},{"created_at": "2023-02-08T19:38:56.000Z", "text": "A inten\u00e7\u00e3o foi clara mesmo...M\u00c1 F\u00c9 .. e o @alexandre\ne @FlavioDino tem que investigar essa palha\u00e7ada.  \nhttps://t.co/dYmedMYpgw", "id": "1623406041374371842"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:48.000Z", "text": "Se chegarmos no domingo e nos depararmos com espa\u00e7os vazios na Norte, j\u00e1 saberemos quem foi o culpado. \n\nFluminense t\u00e1 falando que esgotou? Beleza. Ent\u00e3o n\u00e3o aceitaremos nada al\u00e9m da Norte abarrotada. Do contr\u00e1rio, travaram as vendas e agiram de m\u00e1 f\u00e9 por medo de serem engolidos. https://t.co/LVPRjkwCAp", "id": "1623405757558390787"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:31.000Z", "text": "N\u00e3o existe ra\u00e7a pior que vendedor de seminovo/usado. \u00c9 m\u00e1 vontade, misturado com falta de educa\u00e7\u00e3o, requintes de indisponibilidade com um toque de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623405686938906626"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:06.000Z", "text": "@lucianosillopes @cabogilberto @SigaGazetaBR @LulaOficial Voc\u00ea  n\u00e3o  sabe o porque viv\u00edamos nas ruas apoiando o gvn, pedindo q deixe o nosso presidente governar. Simples.  Seu intelecto movido a m\u00e1 f\u00e9,  \u00f1 quer a vdd dos fatos. Prefere aquilo q lhe conv\u00e9m.", "id": "1623405579052978176"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:55.000Z", "text": "N\u00e3o me vejo tendo que precisar agir na m\u00e1 f\u00e9 com algu\u00e9m pra ter algo na vida", "id": "1623405533540515846"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:24.000Z", "text": "Mariana Mort\u00e1gua e o Rui do Livre sofrem de iliteracia ou talvez seja apenas pura m\u00e1 f\u00e9, como se compreende pelo que andaram hoje a papaguear no parlamento sobre um tema que j\u00e1 foi repetidamente desmentido. https://t.co/6CegWPenYD", "id": "1623405405211705346"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:32.000Z", "text": "@mathsilvac Q \u00f3diooooo pior q eu fui no perfil do Vasco conferir e n\u00e3o atualizou a p\u00e1gina com essa thread.\nVou ter q apagar o incentivo.\nMas t\u00f4 desconfiada de m\u00e1 f\u00e9 do nosso pequeno rival", "id": "1623405185233027074"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:31.000Z", "text": "@Aurora_Damic0 Cara, que  coisa absurda, tem muita gente correndo atr\u00e1s do estrelado pela escrita apenas pra alimentar o ego, e escrever coisas gen\u00e9ricas em maioria . Eles prejudicam um mercado inteiro com isso por simples m\u00e1 f\u00e9, se puder n\u00e3o deixe de procurar a justi\u00e7a.", "id": "1623403421259730949"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:25.000Z", "text": "@Estadao @colunadoestadao Salles j\u00e1 disse q n\u00e3o quer presidir tal comiss\u00e3o ...se a inten\u00e7\u00e3o da reportagem \u00e9 coloc\u00e1-lo perdedor dessa disputa \u00e9 pura m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623401886102454273"},{"created_at": "2023-02-08T19:20:43.000Z", "text": "@Ralph_Brazil @kimpaim Nunca. \n\nUm candidato deve mostrar conhecimento dos problemas existentes e poss\u00edveis solu\u00e7\u00f5es. \n\nJogar a culpa das promessas n\u00e3o cumpridas no governo anterior s\u00f3 mostra incompet\u00eancia ou m\u00e1 f\u00e9 do gestor atual. \n\nDilmo, para de olhar o retrovisor e dirige, teu merda!", "id": "1623401455989268577"},{"created_at": "2023-02-08T19:10:01.000Z", "text": "T\u00e1 vendo que ela agiu de m\u00e1 f\u00e9... \nEla quis desestabilizar ele antes de prova...\nJogo sujo demais \ud83e\udd22 https://t.co/PUp3n64NaZ", "id": "1623398763501854720"},{"created_at": "2023-02-08T19:08:24.000Z", "text": "O pessoal perdeu a vergonha de passar vergonha. \n\nMas ainda fico na d\u00favida se \u00e9 ignor\u00e2ncia ou m\u00e1 f\u00e9 (pq um ex senador como ele ser t\u00e3o ignorante \u00e9 dif\u00edcil de acreditar). https://t.co/YUIPb3exaj", "id": "1623398356331425794"},{"created_at": "2023-02-08T19:03:57.000Z", "text": "@medoedeliriobr E como sempre uma manchete de m\u00e1 f\u00e9. Essa Mal\u00fa n\u00e3o falha nunca.", "id": "1623397239686045702"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:39.000Z", "text": "fiz gra\u00e7a mas n\u00e3o \u00e9 de hj que o conceito de autocr\u00edtica virou sin\u00f4nimo de retrata\u00e7\u00e3o meia boca na vibe \"errei um pouco mas n\u00e3o foi bem isso que quis dizer e s\u00f3 gerou rebuli\u00e7o por m\u00e1 f\u00e9 alheia\"", "id": "1623396407745945602"},{"created_at": "2023-02-08T18:53:16.000Z", "text": "@folha Americanas, Marisa, etc....vai ser uma quebradeira geral, por m\u00e1 f\u00e9 do empresariado!!!!\nMas, colocar\u00e3o a culpa, no Lula, que nem esquentou a cadeira!!!!", "id": "1623394549937700869"},{"created_at": "2023-02-08T18:52:20.000Z", "text": "@Sapo_pepe77 Esse alarde \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 mesmo. A terra \u00e9 um organismo. Aquecimento causa desprendimento de geleiras dos polos, que causa resfriamento e ac\u00famulo de geleiras nos polos. S\u00f3 n\u00e3o pode perder o magnetismo que protege a atmosfera. Isso nem entendem ainda.", "id": "1623394314058334215"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:46.000Z", "text": "@raquellandim Claro para quem? para o Lula que quer sempre manipular as narrativas, talvez n\u00e3o seja t\u00e3o claro assim, o Lula \u00e9 um mix de ignor\u00e2ncia e m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623392160157470721"},{"created_at": "2023-02-08T18:41:55.000Z", "text": "@Metropoles Qual a novidade? \u00c9 o Lula sendo Lula. Ou \u00e9 uma profunda ignor\u00e2ncia ou agindo de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623391694816268288"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:08.000Z", "text": "quando eu vou em show eu fico com mt ci\u00fames de postar nas redes socias e algu\u00e9m de m\u00e1 f\u00e9 pegar meus v\u00eddeos :(", "id": "1623389481947566080"},{"created_at": "2023-02-08T18:31:55.000Z", "text": "na verdade pensar pensa n\u00e9 pq fez de m\u00e1 f\u00e9 mesmo mas como pode tudo que se presta a fazer faz mal feito", "id": "1623389175037759488"},{"created_at": "2023-02-08T18:31:16.000Z", "text": "@Lucianocap10 @ClaudioBitenc73 \u00c9 grave, mas por si s\u00f3, n\u00e3o configura m\u00e1 f\u00e9. Se o BC quisesse interferir na elei\u00e7\u00e3o, bastaria derrubar os juros 2 meses antes. N\u00e3o o fez em nenhum momento", "id": "1623389013779353600"},{"created_at": "2023-02-08T18:20:38.000Z", "text": "@LuizebaGames @AlexSchwartsman Tu vai fazer cherry picking na desonestidade, m\u00e1 f\u00e9 e m\u00e1 vontade\n\nEntao foda-se, continua ae chupando as bolas da gleise, q eh o q tu merece", "id": "1623386337666539536"},{"created_at": "2023-02-08T18:17:58.000Z", "text": "@gp_santos @artaugustos @itsNabuco @tabataamaralsp @DudaSalabert Teu problema \u00e9 partir do pressuposto errado. N\u00e3o sabe diferenciar CRiME de liberdade de express\u00e3o. Ou \u00e9 burro ou ent\u00e3o usa de m\u00e1 f\u00e9 mesmo.", "id": "1623385666137513984"},{"created_at": "2023-02-08T18:13:06.000Z", "text": "@RicardoGomessp Uma pessoa que n\u00e3o distingue certos r\u00f3tulos criados pelos revolucion\u00e1rios marxistas, (que \u00e9 uma t\u00e1tica para desumanizar e eliminar seus inimigos), de doutrinas ou ideologias reais, sofre de miopia intelectual, ou m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623384443401412614"},{"created_at": "2023-02-08T17:59:18.000Z", "text": "Usar de m\u00e1 f\u00e9 \u00e9, votar nos q andam junto e misturado c/ o STF e formar  uma grande m\u00e1fia, alegando ser por democracia. \nA Independ\u00eancia entre os 3 poderes no gov. Bolsonaro p/ fiscalizar uns aos outros, foi antidemocr\u00e1tico s\u00f3 em cabe\u00e7a duente q cobrou tudo s\u00f3  do poder errado.", "id": "1623380969989210113"},{"created_at": "2023-02-08T17:57:09.000Z", "text": "@BRStivA @jiggoker @arxticbhood @hyewvo exatamente, se fosse qualquer outro grupo com ctz n teria tido toda essa m\u00e1 f\u00e9 contra a Laura", "id": "1623380427657420800"},{"created_at": "2023-02-08T17:47:26.000Z", "text": "Sinto Que Todos Ao Meu Redor Est\u00e3o Agindo De M\u00e1 F\u00e9 Cmg\u2026", "id": "1623377980465549336"},{"created_at": "2023-02-08T17:46:55.000Z", "text": "amadureci vendo pessoas que eu considerava, agindo de m\u00e1 f\u00e9 comigo", "id": "1623377852937736225"},{"created_at": "2023-02-08T17:46:18.000Z", "text": "agiu de m\u00e1 f\u00e9 cmg a vida inteira e acha mesmo que nunca percebi isso", "id": "1623377697178062862"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:22.000Z", "text": "Decis\u00e3o inusitada de um juiz do Paran\u00e1, condenou o autor de uma execu\u00e7\u00e3o por litig\u00e2ncia de m\u00e1 f\u00e9, por entender que o executado comp\u00f4s uma d\u00edvida de 3 milh\u00f5es de reais, pagando somente R$ 600.000,00. Isso \u00e9 o nosso Brasil, nosso judici\u00e1rio.", "id": "1623377462238318603"},{"created_at": "2023-02-08T17:43:17.000Z", "text": "@jiggoker @nemotosz @arxticbhood @hyewvo Ela foi rm um post de um meme e fez uma brincadeira com um grupo que ela n\u00e3o gosta*\n\nE os motivos a gente sabe, ela n\u00e3o gosta de BTS. N\u00e3o tem xenofobia, racismo ou nada assim por parte da Laura, e se voc\u00ea acha que tem, voc\u00ea t\u00e1 completamente cega, ou agindo de m\u00e1 f\u00e9 por ela ter +", "id": "1623376939636428823"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:39.000Z", "text": "Incompet\u00eancia ou m\u00e1 f\u00e9?! \ud83d\ude03\ud83e\uddd0 https://t.co/kBRz64Tfls", "id": "1623376776633192480"},{"created_at": "2023-02-08T17:32:36.000Z", "text": "@joaogabriel_gj @ademarthiago @FeCastanhari @CarlosBolsonaro O cara n\u00e3o sabe ler mat\u00e9ria... Lament\u00e1vel o ve\u00edculo que publicou e o cara que compartilha de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623374247627264003"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:34.000Z", "text": "Sou pur\u00e3o snrs , e geral gosta de agir na m\u00e1 f\u00e9 cmg snrs", "id": "1623373991183323144"},{"created_at": "2023-02-08T17:30:43.000Z", "text": "@leaandrofelixx @pirigergs1100 @movimentobrota @uneoficial @juntospotiguar Se gata foi l\u00e1 falar besteira, se falou mentira, se agiu de m\u00e1 f\u00e9 a\u00ed \u00e9 problema pol\u00edtico de quem toca movimento com ela. O ponto \u00e9: o v\u00eddeo mostra ela cercado de marmanjo numa discuss\u00e3o. O v\u00eddeo que vcs postaram cortou boa parte disso.", "id": "1623373773901598724"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:05.000Z", "text": "@alith1990 Tem umas situa\u00e7\u00f5es bizarras que a legisla\u00e7\u00e3o eleitoral criou. Em Goi\u00e1s teve um deputado homem gay que se declarou mulher Trans e foi eleito na cota de mulheres. \u00c9 claro que foi m\u00e1 f\u00e9 n\u00e9, mas pra julgar isso pode ser complicado.", "id": "1623373363795136529"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:29.000Z", "text": "N\u00e3o sei se \u00e9 algum tipo de sectarismo, m\u00e1 f\u00e9, apenas ego, de achar que o pr\u00f3prio \u00e9 o melhor e mais consciente comunista. Por\u00e9m, os coment\u00e1rios sobre ele s\u00e3o muito desleais e totalmente descabidos. O Argumento er bem claro!", "id": "1623371954525769748"},{"created_at": "2023-02-08T17:21:46.000Z", "text": "@RRodriguesEliel @pombo_miope N\u00e3o  \u00e9 ignor\u00e2ncia, \u00e9  m\u00e1 f\u00e9 para manipular trouxas.", "id": "1623371524005568513"},{"created_at": "2023-02-08T17:21:26.000Z", "text": "\u00c9 muita falta do que fazer n\u00e9?! Ir l\u00e1 no Instagram da pessoa copiar as fotos de o nome pra usar de m\u00e1 f\u00e9! Ainda tem um link pra poder fazer as pessoas cair em golpe! Que \u00f3dio!!!", "id": "1623371439389741064"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:15.000Z", "text": "Meu pai,  quanta bravata,  \u00e9  porque  s\u00e3o ignorantes  ou \u00e9  m\u00e1 f\u00e9 mesmo.? https://t.co/D2LhpqGeIq", "id": "1623370385294037017"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:33.000Z", "text": "Agiram de m\u00e1 f\u00e9 sim, eu n\u00e3o devia ter adiantado minhas ferias \ud83e\udd7a\u2639\ufe0f", "id": "1623367189167218688"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:44.000Z", "text": "@nilmoretto O Chico \u00e9 muito perfeito kkk. Ele fez esse coment\u00e1rio no show em BSB. Fico imaginando a cara da ju\u00edza quando v\u00ea essa cena do teatro inteiro gargalhando as custas da sua incompet\u00eancia (ou seria m\u00e1 f\u00e9 tamb\u00e9m?)", "id": "1623366982895603734"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:42.000Z", "text": "Numa tentativa de suprir essa demanda (n\u00e3o pensarei que \u00e9 apenas uma chance de ganhar dinheiro usando de m\u00e1 f\u00e9), in\u00fameros profissionais, muito dos quais com habilita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica que, em tese, atesta a profici\u00eancia para tal, oferecem, nas redes sociais, cursos com certifica\u00e7\u00e3o... +", "id": "1623366978080542733"},{"created_at": "2023-02-08T16:57:25.000Z", "text": "@Kane_Panny @bitzskinny ent\u00e3o, a minha faz academia pra ficar aquelas gymsis fortonas ja q ela n quer ficar fininha mas smp q vou na casa dela tem as coisas mais cal\u00f3ricas poss\u00edveis pra comer\u2026eu n acho q seja de m\u00e1 f\u00e9 mas sla fico meio \ud83e\udd74", "id": "1623365397020827649"},{"created_at": "2023-02-08T16:52:55.000Z", "text": "@FeCastanhari @CarlosBolsonaro HAHHAHHAHA essa fam\u00edlia \u00e9 tarada em ser Burr4 e de m\u00e1 f\u00e9, bicho", "id": "1623364264231575554"},{"created_at": "2023-02-08T16:51:28.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Este embate \u00e9 fundamental - juros a 13% custam mais do qualquer PEC. Juros altos s\u00e3o a cloroquina da infla\u00e7\u00e3o, \u00e9 o rem\u00e9dio errado sendo dado com m\u00e1 f\u00e9 para sustentar o rentismo. Quando o Bozo fez a PEC para estourar o teto, o mercado achou \u00f3timo, o BC nem se mexeu  ! Sabotagem !", "id": "1623363898643517456"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:31.000Z", "text": "@junior_cigano ainda bem que t\u00e1 tudo gravado, e ele vai poder assistir e v\u00ea que nunca agiu de forma errada e nem de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623360385498636288"},{"created_at": "2023-02-08T16:35:53.000Z", "text": "Arm\u00ednio Fraga, que fez o L, est\u00e1 muito arrependido\u00a0 - Terra Brasil Not\u00edcias\n\nEst\u00e1 surpreso?\nComo assim? \nN\u00e3o conhece o molusco?\n\nEu que n\u00e3o sou economista, sabia que ele iria detonar tudo que estava super organizado\n\nPor que votou nele? \nBurrice ou m\u00e1 f\u00e9?\n https://t.co/ghNfA8TsPN", "id": "1623359976637927425"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:38.000Z", "text": "Mais tem vez que as pessoas agem de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623359662899843072"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:14.000Z", "text": "PURA M\u00c1 F\u00c9. COM 65 DE JORNALISMO E COMUNICA\u00c7\u00c3O NADA, PRATICAMENTE, MUDOU. https://t.co/76KOlLybHa", "id": "1623359058664095745"},{"created_at": "2023-02-08T16:31:54.000Z", "text": "@RanieriRanubia @BolsonaroSP @carlosjordy R\u00fabia querida l\u00ea seu pr\u00f3prio coment\u00e1rio.\nE a\u00ed lembra que bolsonaro fez primeiro e o motivo pelo qual ele fez.\nE sim a hist\u00f3ria est\u00e1 se repetindo novamente um membro da fam\u00edlia bolsonaro age de m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623358972219559944"},{"created_at": "2023-02-08T16:29:13.000Z", "text": "@carloshcaldeira @costaryan1910 @silvapcaique \"Fez de m\u00e1 f\u00e9\", s\u00e9rio que vcs acredita nisso!?\ud83e\udd21", "id": "1623358298656321536"},{"created_at": "2023-02-08T16:26:48.000Z", "text": "E mulheres tentando extorquir de forma il\u00edcita outra mulher!? e Litig\u00e2ncia de m\u00e1 f\u00e9 \u00e9 crime. https://t.co/ZyvFLOVrHr", "id": "1623357689890844672"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:29.000Z", "text": "@VEJA A hip\u00f3tese do Banco Central estar equivocado n\u00e3o foi levantada pela imprensa. Como o Banco Central errou vergonhosamente em outras coisas, n\u00e3o analisar a adequa\u00e7\u00e3o de suas medidas \u00e9 no m\u00ednimo um erro de jornalismo, e desconsiderar a politiza\u00e7\u00e3o de Campos Neto \u00e9 m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623356098647293952"},{"created_at": "2023-02-08T16:16:01.000Z", "text": "@GaloCareca21 @itatiaia @joaovitorxavier @oalexsimoes @claudiorez Kkkkkkk m\u00e1 f\u00e9 o coment\u00e1rio, Maria fazendo gra\u00e7a kkkkkk", "id": "1623354974884315136"},{"created_at": "2023-02-08T16:07:54.000Z", "text": "@GallinatiRaquel @flferronato Espero que n\u00e3o usem essa lei incr\u00edvel com m\u00e1 f\u00e9 para conseguirem aluguel gratuito. Brasileiro \u00e9 malandro. Se bobear tem gente que simula tudo e ainda coloca at\u00e9 o \u201cagressor\u201d pra morar junto.", "id": "1623352934988668928"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:56.000Z", "text": "@VicentePArruda1 @Jakelyneloiola_ N\u00e3o confio mais nas for\u00e7as armada, eles cumpriram sim as ordens do PT \ud83e\udd28 usaram o povo Patriota de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623351685849530370"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:37.000Z", "text": "@Telo23597158 @AnneRoCi partindo desse princ\u00edpio pode agir de m\u00e1 f\u00e9 quem nega, tbem...\nenfim...valeu!", "id": "1623351354054918148"},{"created_at": "2023-02-08T16:00:40.000Z", "text": "@edubisotto @ivonepita Ser admiradora do Salim Mattar \u00e9 um n\u00edvel de m\u00e1 f\u00e9 que eu n\u00e3o conhecia. \nA galera admira os caras mais arrombados e fdps de todos.", "id": "1623351114601988096"},{"created_at": "2023-02-08T15:59:43.000Z", "text": "@Zambelli2210 Virou economista? Conhece o balan\u00e7o BNDS?. Vc tem direito \u00e0  cr\u00edtica desde que apoiada na realidade. O banco n\u00e3o deu preju\u00edzo, ao contr\u00e1rio. Todo o resto \u00e9 pura m\u00e1 f\u00e9. Mas a falta de compromisso com a verdade \u00e9 pr\u00e1tica recorrente sua.", "id": "1623350875023351812"},{"created_at": "2023-02-08T15:52:29.000Z", "text": "@martinFLA81 Nem acredito em suborno ou m\u00e1 f\u00e9 do \u00e1rbitro. Mas \u00e9 uma situa\u00e7\u00e3o que fica muito dif\u00edcil pra ele ser imparcial. Existe uma rela\u00e7\u00e3o comercial com uma das partes que, em teoria, s\u00f3 vai se repetir se ele n\u00e3o errar contra quem o contrata. Enfim, escala muito infeliz da FIFA.", "id": "1623349055932727298"},{"created_at": "2023-02-08T15:49:32.000Z", "text": "@RachelSherazade Cara\u2026\u00e9 muita burrice ou m\u00e1 f\u00e9, um ou outro. Como pode ter voz uma pessoas assim, n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de fazer uma an\u00e1lise isenta \u00e9 razo\u00e1vel.", "id": "1623348310047092739"},{"created_at": "2023-02-08T15:47:54.000Z", "text": "@lybrjack Deixa ela processar e mete uma litig\u00e2ncia de m\u00e1 f\u00e9 nela qdo ela perder.", "id": "1623347902528593921"},{"created_at": "2023-02-08T15:45:09.000Z", "text": "@RotondiDenise @veramagalhaes @JornalOGlobo Vc realmente acredita nisso? Tudo tem limite!!! \u00c9 muita inoc\u00eancia ou m\u00e1 f\u00e9 mesmo!", "id": "1623347207616225282"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:38.000Z", "text": "Os adms do cowboy \u00e9 uma chacota igual ele! Essa conversa no quarto onde falam mal e xingam a Larissa deve ser passado na edi\u00e7\u00e3o! \u00c9 de muita m\u00e1 f\u00e9 e de mau caratismo enorme achar que t\u00e1 certo o jeito que se refere a algu\u00e9m! A auto estima do casal patriota est\u00e1 em dia #BBB23", "id": "1623346826291150848"},{"created_at": "2023-02-08T15:39:03.000Z", "text": "@JaneBCAraujo Os evang\u00e9licos n\u00e3o param de surpreender. Criaram um mundo paralelo para eles . E acho incr\u00edvel que por mais \u00f3bvio e expl\u00edcito a m\u00e1 f\u00e9 das a\u00e7\u00f5es eles n\u00e3o reconhecem assim!", "id": "1623345674514210816"},{"created_at": "2023-02-08T15:36:25.000Z", "text": "@biiel_og @BillieItaquera @liberta___depre Vasco de Rom\u00e1rio, Edmundo, Juninho Pernambucano, Felipe, etc.\nN\u00e3o e pq o Vasco est\u00e1 rid\u00edculo, que naquela \u00e9poca n\u00e3o era um tima\u00e7o espetacular.\nM\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o combina com conhecimento.\nBoa dica hein \ud83d\ude09", "id": "1623345011956875264"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:19.000Z", "text": "@LivedandTold @AdvGilvanJr @AmanteDaTV @Dantinhas E digo mais os argumentos que vc tr\u00e1s nem s\u00e3o sobre o que ta acontecendo no programa, e isso \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 da sua parte visto que podem tamb\u00e9m usar as mesmas cartas em rela\u00e7\u00e3o a Chaves que por sinal teve muitas falas iguais aqui fora.", "id": "1623342218151968772"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:04.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Obrigado por deixar claro a sua m\u00e1 f\u00e9 postando mat\u00e9ria de 2022. E expondo teu papai, seu playboy da Barra da Tijuca.", "id": "1623342153823928321"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:53.000Z", "text": "@AlexSchwartsman culpa do BC est\u00e1 em por m\u00e1 f\u00e9 ou por vontade capital, n\u00e3o atingir ou calcular a meta de infla\u00e7\u00e3o e mexer apenas nos juros de maneira abusiva como o mercado gosta, mas o proplema foi a politica economica liberal, que cortou direitos, renda, empregos e fez nosssa economia ociosa...", "id": "1623341605825531904"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:11.000Z", "text": "@abpadriana @centralreality E fora q eles tem uma vis\u00e3o do Gustavo muito gente boa um cara super legal com zero m\u00e1 f\u00e9 n\u00e9? Acham ele fofo tudo de bom", "id": "1623341429320736768"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:14.000Z", "text": "@pastormesquita @portalR7 Voc\u00ea continua mal informado ou \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 mesmo, o presidente Lula colocou Siligo na investiga\u00e7\u00e3o n\u00e3o para ter investiga\u00e7\u00e3o.", "id": "1623340938444644353"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:15.000Z", "text": "@Jainemaria67 Meta 5K\n@riccorobocop \u26a0\ufe0fse realmente seguirem... SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2.6K de Miss\u00e3o Dada e Cumprida.\nEstou cansado de ser enganado. FOLLOW e logo ap\u00f3s UNFOLLOW. Somos de DIREITA ou n\u00e3o? Quem age de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o tem honra.\nN\u00f3s Somos a RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623340689411960835"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:11.000Z", "text": "@DoraKramer A quem interessa um BC fraco ? Interessante que o Lula arrota todos os dias  que deve-se respeitar \u00e0s institui\u00e7\u00f5es, o BC de certo modo \u00e9 uma informa\u00e7\u00e3o do estado, mas o Lula parece  que n\u00e3o sabe disso ou est\u00e1 agindo de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623340422968778755"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:04.000Z", "text": "@Jainemaria67 @riccorobocop \u26a0\ufe0fse realmente seguirem... SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2.6K de Miss\u00e3o Dada e Cumprida.\nEstou cansado de ser enganado. FOLLOW e logo ap\u00f3s UNFOLLOW. Somos de DIREITA ou n\u00e3o? Quem age de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o tem honra.\nN\u00f3s Somos a RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623340392648253441"},{"created_at": "2023-02-08T15:16:15.000Z", "text": "Milhares de empresas fechando as portas e demitido 300, 430, 500 funcion\u00e1rios. Se a luz vermelha da economia n\u00e3o foi acesa \u00e9 pq @LulaOficial e @Haddad_Fernando s\u00e3o incompetentes ou s\u00e3o de m\u00e1 f\u00e9 mesmo? Querem ver o pa\u00eds na destrui\u00e7\u00e3o mesmo!", "id": "1623339936366661632"},{"created_at": "2023-02-08T15:14:04.000Z", "text": "POR\u00c9M acho de m\u00e1 f\u00e9 os nomes que ela usa pra quem paga e isso que gera a confus\u00e3o\n\nEla claramente quer criar uma sensa\u00e7\u00e3o de premium pra quem paga chamando eles de assinantes sendo que s\u00e3o s\u00f3 apoiadores pq eles n\u00e3o assinam servi\u00e7o nenhum", "id": "1623339385482625026"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:57.000Z", "text": "@delaurentiis_br @crvgmyoui descarado a m\u00e1 f\u00e9 do \u00e1rbitro", "id": "1623338854013931525"},{"created_at": "2023-02-08T14:59:55.000Z", "text": "@jeff2670 @carrefourbrasil @tvglobo @tadeuschmidt @LucianoHuck Fora que aparece mensagem bot/ADM falando para chamar na DM mas n\u00e3o visualiza nem responde. @carrefourbrasil EST\u00c1 AGINDO DE M\u00c1 F\u00c9 contra os consumidores.", "id": "1623335824107483136"},{"created_at": "2023-02-08T14:57:42.000Z", "text": "Cuidado. A imagina\u00e7\u00e3o dos criminosos n\u00e3o tem limites. Mais um exemplo de como podem ser enganados e dar os vossos dados pessoais e banc\u00e1rios a terceiros de m\u00e1 f\u00e9. https://t.co/nVhshHzHBo", "id": "1623335265770012678"},{"created_at": "2023-02-08T14:54:32.000Z", "text": "Eu n\u00e3o tenho outra rea\u00e7\u00e3o se n\u00e3o for me afastar com quem age de m\u00e1 f\u00e9 e falsidade cmg, e olha que sempre dei meu melhor!", "id": "1623334468609052673"},{"created_at": "2023-02-08T14:54:30.000Z", "text": "@andrezamatais Andreza, por que a senhora botou o nome do presidente Lula nesse embroglio? Se o fato ocorreu no governo do presidente Bolsonaro. M\u00e1 f\u00e9?", "id": "1623334460535058433"},{"created_at": "2023-02-08T14:53:56.000Z", "text": "@revistaoeste Essa senhora s\u00f3 vive disso , SO OLHAR OS VALORES DAS INDENIZACOES DE PROCESSOSSOS que ela pede .\nN\u00e3o sei como o ju\u00edzes ainda n\u00e3o se ligaram hoje de  m\u00e1 f\u00e9 .\nPor que ela adora tanto ser obesa e enaltece isso como se fosse sa\u00fade e bom, porque ningu\u00e9m pode falar nada da obesidade?", "id": "1623334319887466497"},{"created_at": "2023-02-08T14:51:04.000Z", "text": "Ignor\u00e2ncia ou m\u00e1 f\u00e9? https://t.co/e6Cz5Le8rr", "id": "1623333597393330176"},{"created_at": "2023-02-08T14:48:19.000Z", "text": "@gigifrts @vvittarr do que eu sei, foi m\u00e1 f\u00e9 do gorky. e esse jeito desrespeitoso de agir j\u00e1 se repetiu em outras ocasi\u00f5es, com outros artistas, e a Pabllo sempre fazendo a linha sonsa.", "id": "1623332907057090560"},{"created_at": "2023-02-08T14:41:19.000Z", "text": "@marcellacento Que bizarro, dados pessoais no Brasil s\u00e3o tratados com uma m\u00e1 f\u00e9 enorme", "id": "1623331142697902083"},{"created_at": "2023-02-08T14:39:31.000Z", "text": "@UOLNoticias Acreditar no isso \u00e9 muita inoc\u00eancia ou m\u00e1 f\u00e9...", "id": "1623330691432824836"},{"created_at": "2023-02-08T14:33:05.000Z", "text": "@revistaoeste \u00c9 burro ou est\u00e1 s\u00f3 de m\u00e1 f\u00e9 mesmo?", "id": "1623329071676420097"},{"created_at": "2023-02-08T14:19:35.000Z", "text": "Eu prefiro acreditar que tudo isso seja m\u00e1 f\u00e9, pq n\u00e3o tem como ser s\u00f3 burrice. Esse \u00e9 o tipo de cara que se alcan\u00e7a o poder aparece nos livros de hist\u00f3ria ap\u00f3s 60 anos e todo mundo fica:\n\"Nossa, como n\u00e3o perceberam na \u00e9poca que ele era t\u00e3o burro?\" https://t.co/08Rf1qApdI", "id": "1623325674072055810"},{"created_at": "2023-02-08T14:15:07.000Z", "text": "@AnaSaturnina1 @AleSommer00 Verdade seja dita, faz tempo que n\u00e3o temos por ter orgulho; enquanto uma imprensa de muita m\u00e1 f\u00e9 nos empurra falsos \u00eddolos que enriquecem e acumulam vexames. Inter est\u00e1 t\u00e3o bom que a \u00faltima vez que fui no est\u00e1dio era o antigo Beira Rio!", "id": "1623324551093407744"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:41.000Z", "text": "@revistaofoco Meu, mas desde quanto tem taxa??????? O motorista realmente tava agindo de m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623324439826792448"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:12.000Z", "text": "Amadureci muito vendo as pessoas que eu mais gostava agindo de m\u00e1 f\u00e9 comigo..", "id": "1623324320603725824"},{"created_at": "2023-02-08T14:13:38.000Z", "text": "\u201cFa\u00e7o de mim\nCasa de sentimentos bons\nOnde a m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o faz morada\nE a maldade n\u00e3o se cria\u201d @ForfunOficial https://t.co/xPOjxWUWyY", "id": "1623324177963929600"},{"created_at": "2023-02-08T14:10:05.000Z", "text": "Eu fazendo levantamento terra dboa, a\u00ed algum ser de m\u00e1 f\u00e9 passa e PEIDA NA MINHA CARA", "id": "1623323282278699008"},{"created_at": "2023-02-08T14:08:28.000Z", "text": "@KoreaComK O efeito psicologico de um contrato assinado supera o legal. Reduz consideravelmente as chances de um desacordo. - Mas quando a outra parte \u00e9 pilantra e j\u00e1 tem m\u00e1 f\u00e9, n\u00e3o h\u00e1 contrato no mundo que resolva.", "id": "1623322876098105345"},{"created_at": "2023-02-08T14:06:59.000Z", "text": "@TerraBrasilnot S\u00f3 esqueceu de dizer que n\u00e3o \u00e9 a Igreja Cat\u00f3lica Apost\u00f3lica Romana n\u00e9, seria m\u00e1 f\u00e9 ou apenas um discuido do estagi\u00e1rio? Essa Igreja da Inglaterra n\u00e3o segue nenhum principio crist\u00e3o, fa\u00e7am jornalismo com seriedade pelo amor de Deus.", "id": "1623322503119572993"},{"created_at": "2023-02-08T14:03:50.000Z", "text": "@LivedandTold @AdvGilvanJr @AmanteDaTV @Dantinhas E como disse anteriormente a fala da Larissa tamb\u00e9m \u00e9 problem\u00e1tica, mas \u00e9 de muita m\u00e1 f\u00e9 achar que \u00e9 a mesma coisa chamar algu\u00e9m de p*ranha e todos os outros palavreados usados ali.", "id": "1623321712925323264"},{"created_at": "2023-02-08T13:58:50.000Z", "text": "Eu sou uma pessoa foda pra krlh, sempre que precisam de mim eu t\u00f4 aqui pra tudo e ainda sim tem gente que s\u00f3 age de m\u00e1 f\u00e9.\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623320451979132930"},{"created_at": "2023-02-08T13:37:56.000Z", "text": "@BergMartins14 @Marta61208231 @Nildathairay @MarquesToalinha @Nuu0204 @Melkpsobrinho @VilmaThomasCos1 @vanice_a @RomerinhoJ @silveira50 @hAlpha_Omega @REJANE_B22 @carlinhoscury @Jullied2022 @LaFenix61 @MarcioM61326104 @LeilaLicio @riccorobocop \u26a0\ufe0fse realmente seguirem... SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2.6K de Miss\u00e3o Dada e Cumprida.\nEstou cansado de ser enganado. FOLLOW e logo ap\u00f3s UNFOLLOW. Somos de DIREITA ou n\u00e3o? Quem age de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o tem honra.\nN\u00f3s Somos a RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623315192506462210"},{"created_at": "2023-02-08T13:34:55.000Z", "text": "Drogasil um descontrole s\u00f3 ou m\u00e1 f\u00e9?\nPre\u00e7o diferentes no site, na loja fisica e no APP. @proconpe pode isso?", "id": "1623314433807089667"},{"created_at": "2023-02-08T13:34:46.000Z", "text": "@rogeriosmarinho Mentiroso\ud83e\udd2e! N\u00e3o h\u00e1 uma \u00fanica palavra de Lula contra a autonomia do BC. Mas, a justa cr\u00edtica de uma Taxa CELIC a 13,75% e uma infla\u00e7\u00e3o estrutural a 5,7%. O Senador \u00e9 t\u00e3o imbecil pra ignorar a gravidade disso? Ou \u00e9 hipocrisia? N\u00e3o! \u00c9 m\u00e1 f\u00e9 e terrorismo pol\u00edtico de perdedor\ud83e\udd2e!", "id": "1623314396360458240"},{"created_at": "2023-02-08T13:34:34.000Z", "text": "@markinhokbc @Anette49447457 @CarlosBolsonaro L\u00f3gico que ele sabe, faz de m\u00e1 f\u00e9, esse lixo", "id": "1623314344522940417"},{"created_at": "2023-02-08T13:33:14.000Z", "text": "O que o Boulos omite de m\u00e1 f\u00e9: quase 50% da d\u00edvida s\u00e3o de fundos de pens\u00e3o. Bancos s\u00e3o detentores de 29% da d\u00edvida e a grande maior parte n\u00e3o est\u00e1 na m\u00e3o dos banqueiros.\n\nBoulos procura algu\u00e9m pra culpar, mas grande parte dos juros altos no Brasil \u00e9 culpa dos governos petistas. https://t.co/HMb40HIC3r", "id": "1623314011096858624"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:27.000Z", "text": "O t\u00e9cnico tem culpa em situa\u00e7\u00f5es pontuais, numa escala\u00e7\u00e3o improv\u00e1vel, um jogador fora da posi\u00e7\u00e3o de origem, mas agir de ingratid\u00e3o com o msm cara que literalmente fez chover ano passado, com um elenco igualmente fraco e modesto, no m\u00ednimo \u00e9 m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623313057463033856"},{"created_at": "2023-02-08T13:21:52.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Vereador sr vc estivesse no seu munic\u00edpio n\u00e3o postaria essa mentira. \nMe impressiona o seu conhecimento e a sua intelig\u00eancia e m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623311151076343814"},{"created_at": "2023-02-08T13:20:54.000Z", "text": "@teikirize1 Foi bom para convencer pessoas de esquerda que n\u00e3o era o PS a negociar de m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623310904816271361"},{"created_at": "2023-02-08T13:20:44.000Z", "text": "@TNTSportsBR Pro flamengo um t\u00e9cnico e car\u00e1ter, se tivesse com Dorival tinha ganhado esse jogo, mas agiram de m\u00e1 f\u00e9 e t\u00e1 a\u00ed o resultado", "id": "1623310862978097152"},{"created_at": "2023-02-08T13:19:01.000Z", "text": "@ThiagodeFrana5 @stockermann Isso \u00e9 uma falsa equival\u00eancia com muita m\u00e1 f\u00e9 ou burrice, comprar um fusca n\u00e3o da um centavo movimento nazista A DECADAS,  ja JK ataca comunidade trans e investe dinheiro nisso continuamente!", "id": "1623310432172666880"},{"created_at": "2023-02-08T13:05:18.000Z", "text": "Eu amo meu time, Eu amo o flamengo,  mas tem certas coisas que eu tenho nojo mesmo , principalmente da presid\u00eancia,  Agiram de m\u00e1 f\u00e9 e agora tomaram no cu, Ficamos triste sim, eu t\u00f4 triste,  cheia de \u00f3dio, Mas n\u00e3o era pra ser mesmo... https://t.co/TiEy9yU8KG", "id": "1623306982458290177"},{"created_at": "2023-02-08T12:56:57.000Z", "text": "@rosanagenesio @brom_elisa INVERS\u00c3O TOTAL . AS FOTOS TROCADAS NA M\u00c1 F\u00c9 ?", "id": "1623304880893853698"},{"created_at": "2023-02-08T12:56:12.000Z", "text": "@BolsonaroSP Retardada ou m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623304692267720704"},{"created_at": "2023-02-08T12:48:26.000Z", "text": "@RonnyCombate Litig\u00e2ncia de m\u00e1 f\u00e9?\nD\u00e1 pra ser preso em cela comum?", "id": "1623302736551854081"},{"created_at": "2023-02-08T12:46:58.000Z", "text": "Inclusive entro em contato, verifico se \u00e9 algum problema com o qual posso ajudar, se tem algum motivo espec\u00edfico de n\u00e3o ter atendido as necessidades, pra sempre melhorar, tanto que tenho pouqu\u00edssimos reembolsos. Mas as vezes \u00e9 s\u00f3 m\u00e1 f\u00e9 mesmo, sabe?", "id": "1623302366882660353"},{"created_at": "2023-02-08T12:45:57.000Z", "text": "@Solangesophia2 @thasabida Eu vi e foi de m\u00e1 f\u00e9 eu achei o ADM do sapato", "id": "1623302111923474437"},{"created_at": "2023-02-08T12:44:58.000Z", "text": "Cara, ofere\u00e7o sempre o per\u00edodo de 7 dias de garantia pra reembolso do e-book etc (at\u00e9 porque \u00e9 um direito do consumidor), mas \u00e9 triste pra cacete ver que algumas pessoas usam isso de m\u00e1 f\u00e9 mesmo. N\u00e3o tenho problema nenhum quando a pessoa solicita por um motivo plaus\u00edvel", "id": "1623301862878334976"},{"created_at": "2023-02-08T12:42:20.000Z", "text": "@joaoholanda1000 @crfmattos O jogador n\u00e3o tinha o dom\u00ednio da bola (nas costas dele), j\u00e1 vinha desequilibrado trombando com David, e tinha torcido o p\u00e9 ANTES do pis\u00e3o acidental do Gerson. Ontem tinha achado p\u00eanalti de c\u00e2mera lenta, hoje acho m\u00e1 f\u00e9 mesmo https://t.co/f5FgMJ3ISW", "id": "1623301199184232451"},{"created_at": "2023-02-08T12:39:44.000Z", "text": "@Pablo_Rodriges @koch_lais Bom, nesse cen\u00e1rio seria litig\u00e2ncia de m\u00e1 f\u00e9. Mas tudo depende da capacidade de discernimento do juiz.", "id": "1623300548626718723"},{"created_at": "2023-02-08T12:37:05.000Z", "text": "sou o tipo de amiga que n\u00e3o tira a roupa do corpo pra te dar . ta sem dinheiro? fica em casa, nao tem onde dormir? eu tenho, precisa desabafar? nao vou te ouvir e mesmo assim ainda tem gente que age de m\u00e1 f\u00e9 comigo ..", "id": "1623299878574034944"},{"created_at": "2023-02-08T12:34:53.000Z", "text": "@Uber_Brasil Estou muito triste\nA plataforma Uber, depois de anos de dedica\u00e7\u00e3o, noites de sono e correr v\u00e1rios riscos de vida, e at\u00e9 ter meu carro roubado, fui bloqueado por um conflito de app.\nMeu app de usu\u00e1rio com o drive.\nMais a plataforma alega que foi uso de m\u00e1 f\u00e9.\nPuxaram.", "id": "1623299328184881153"},{"created_at": "2023-02-08T12:33:47.000Z", "text": "tem gente que n\u00e3o honra a palavra e ainda age de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623299049959919623"},{"created_at": "2023-02-08T12:33:18.000Z", "text": "@millagdo @Uber_Brasil Estou muito triste\nA plataforma Uber, depois de anos de dedica\u00e7\u00e3o, noites de sono e correr v\u00e1rios riscos de vida, e at\u00e9 ter meu carro roubado, fui bloqueado por um conflito de app.\nMeu app de usu\u00e1rio com o drive.\nMais a plataforma alega que foi uso de m\u00e1 f\u00e9.\nPuxaram meu tapete.", "id": "1623298927238709251"},{"created_at": "2023-02-08T12:32:00.000Z", "text": "@kauewolski @choquei N\u00e3o foi fatalidade,foi m\u00e1 f\u00e9 e burrice mesmo.", "id": "1623298600934449152"},{"created_at": "2023-02-08T12:31:54.000Z", "text": "@hilde_angel Na pr\u00e1tica, ele j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 mais no cargo. N\u00e3o tem mais legitimidade para tomar decis\u00f5es. Ningu\u00e9m respeitar\u00e1 e sempre pairar\u00e1 uma suspeita de m\u00e1 f\u00e9 sobre ele. O mais sensato \u00e9 se demitir e votar a ganhar bilh\u00f5es no setor privado.", "id": "1623298575198216196"},{"created_at": "2023-02-08T12:30:21.000Z", "text": "@jefsramalho @choquei Ainda bem que nenhum profissional foi v\u00edtima do fanatismo deste senhor, com muita m\u00e1 f\u00e9 entrou em uma sala de resson\u00e2ncia magn\u00e9tica com uma arma declarando o falso.", "id": "1623298186382045185"},{"created_at": "2023-02-08T12:26:36.000Z", "text": "Quem te disse que entende de economia ou \u00e9 pura m\u00e1 f\u00e9? https://t.co/nLo7uHugRY", "id": "1623297241694732289"},{"created_at": "2023-02-08T12:26:31.000Z", "text": "Tr\u00eas Vezes Ana: L\u00facia reencontra Santiago, Let\u00edcia age de m\u00e1 f\u00e9 contra a irm\u00e3 e Laura despreza Ramiro https://t.co/u8BamNgaeM", "id": "1623297221226627072"},{"created_at": "2023-02-08T12:25:44.000Z", "text": "@d10thed0g O Estado em Portugal \u00e9 uma pessoa de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623297022861225984"},{"created_at": "2023-02-08T12:23:10.000Z", "text": "@Uber_Brasil Estou muito triste\nA plataforma Uber, depois de anos de dedica\u00e7\u00e3o, noites de sono e correr v\u00e1rios riscos de vida, e at\u00e9 ter meu carro roubado, fui bloqueado por um conflito de app.\nMeu app de usu\u00e1rio com o drive.\nMais a plataforma alega que foi uso de m\u00e1 f\u00e9.\nPuxaram meu tapete.", "id": "1623296378116997122"},{"created_at": "2023-02-08T12:22:53.000Z", "text": "@mfriasoficial Nem disfar\u00e7a a incoer\u00eancia e m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623296305949704193"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:04.000Z", "text": "@faaraujo7 @camilladelucas Entendo sim, to falando de julgamento desde a primeira linha.  Vc n\u00e3o gosta de rispidez e \"falta de educa\u00e7\u00e3o\" e eu n\u00e3o gosto de racismo nem de gente que usa de hipocrisia cinismo e m\u00e1 f\u00e9 e apela para  \"bons modos\" pra justificar a perpetua\u00e7\u00e3o de pr\u00e1tica criminosa.", "id": "1623295848963616768"},{"created_at": "2023-02-08T12:13:30.000Z", "text": "@douglasdbastos @EscritoraWal @mfriasoficial Pior que t\u00e1! Isso a\u00ed \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 mesmo. \nFunciona desde 2018 com a tal mamadeira de piroka.", "id": "1623293946079191042"},{"created_at": "2023-02-08T12:11:13.000Z", "text": "A vergonhosa elimina\u00e7\u00e3o do #Flamengo para o Al Hilal, foi apenas a colheita da m\u00e1 f\u00e9 dessa diretoria do @Flamengo, q demitiu o excelente t\u00e9cnico #Dorival e contratou o fraco, incompetente e mau car\u00e1ter Vitor Pereira, q saiu pelas portas dos fundos do Corinthians. #ForaVP", "id": "1623293368724865024"},{"created_at": "2023-02-08T12:07:01.000Z", "text": "@jornalextra Parem de bancar CAFETINAS e sigam Sites Internacionais para n\u00e3o pagarem mico. Ou ser\u00e1 que \u00e9 m\u00e1 f\u00e9? https://t.co/94zj6q3yBr", "id": "1623292312192180224"},{"created_at": "2023-02-08T11:56:01.000Z", "text": "@EvaneEriceira @MoraesM68111430 @rodrigo10_gomes @niltonroveda @AnaKarinadeSou7 @73Alessandra @marcoshoka @BacellarRoberto @RenataTagima @Adm_MitoFer @RoB3rTo76 @augustoralves @hAlpha_Omega @betobraga14 @solmanzonubile @goncalves_pedra @carolinehammoud @chefcarolinavi5 @apedracantou Meta 5K\n\n@riccorobocop \u26a0\ufe0fse realmente seguirem... SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2.6K de Miss\u00e3o Dada e Cumprida.\nEstou cansado de ser enganado. FOLLOW e logo ap\u00f3s UNFOLLOW. Somos de DIREITA ou n\u00e3o? Quem age de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o tem honra.\nN\u00f3s Somos a RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623289544010244096"},{"created_at": "2023-02-08T11:48:11.000Z", "text": "@lpbragancabr O q eles fazem n\u00e3o \u00e9 por ignor\u00e2ncia \u00e9 por m\u00e1 f\u00e9 e prop\u00f3sito de destruir bem definido.", "id": "1623287575367630850"},{"created_at": "2023-02-08T11:46:07.000Z", "text": "@silveira50 @MoraesM68111430 @MarcelodeMarco2 @Volneylimavcl @luizcvitor @AleBritoReal @Eliude40029445 @DeejayFran1 @Janicesar @sayfritz @ValterDDeAndra2 @MarquesToalinha @marizavrs @GildaNahr1 @ArievlisNosliw META 5K\n\n@riccorobocop \u26a0\ufe0fse realmente seguirem... SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2.6K de Miss\u00e3o Dada e Cumprida.\nEstou cansado de ser enganado. FOLLOW e logo ap\u00f3s UNFOLLOW. Somos de DIREITA ou n\u00e3o? Quem age de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o tem honra.\nN\u00f3s Somos a RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623287054191759362"},{"created_at": "2023-02-08T11:44:22.000Z", "text": "Acho que esse \u00e9 o nosso mal...  agir de boa f\u00e9 com age de m\u00e1 f\u00e9 \ud83d\ude36 https://t.co/YLY5MySIgA", "id": "1623286612468662273"},{"created_at": "2023-02-08T11:39:41.000Z", "text": "@statinvestor @vlamir10 @UOLNoticias Tu fica repetindo essa ladainha sem apresentar fatos, o teu tipo \u00e9 de m\u00e1 f\u00e9 mesmo, deves ser um pilantra q engana pobre pra investir na bolsa.", "id": "1623285433449738242"},{"created_at": "2023-02-08T11:37:35.000Z", "text": "@_rodrigomattos_ Esse cara \u00e9 doente.. Vai chorar mais pra l\u00e1.. P\u00e9ssimo como sempre e clubista.. Pis\u00e3o claro no tornozelo... Beira a m\u00e1 f\u00e9 um coment\u00e1rio desses kkkk enfim..pegaram uma arbitragem que n\u00e3o foi toda pra eles como de costume...Ai ta esse choro todo bem feito.. Chora mais que ta pouco.", "id": "1623284904736727041"},{"created_at": "2023-02-08T11:32:43.000Z", "text": "@BgSalmao @ricksdev @afonso_axe Estou a entender portanto \u00e9 mesmo m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623283683582001152"},{"created_at": "2023-02-08T11:29:46.000Z", "text": "@SenadorKajuru R$600.000.000,00/1.000.000 de cirurgias\n= R$60,00 por cirurgia.\n\nN\u00e3o vai bancar nem 1 milh\u00e3o de cirurgias.\n\nImagine se o or\u00e7amento fosse os 10bi que v\u00e3o para os artistas ricos.\n\nDeixa de hipocrisia OU desintelig\u00eancia OU m\u00e1 f\u00e9! \ud83e\udef6", "id": "1623282938786766850"},{"created_at": "2023-02-08T11:28:02.000Z", "text": "Ela n\u00e3o pensou diferente,  marreco.  Ela destilou \u00f3dio e not\u00edcias falsas, atrapalhou o combate \u00e0 pandemia, causando mortes. Agora n\u00e3o sei se essa defesa da Bozo de saia \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 ou burrice. Geralmente com voc\u00ea,  isso anda junto. https://t.co/nSxXgrDkux", "id": "1623282501534814210"},{"created_at": "2023-02-08T11:27:31.000Z", "text": "@costaryan1910 @silvapcaique Foi por isso que eu falei, da impress\u00e3o e n\u00e3o que ele fez de m\u00e1 f\u00e9.\nFagner caiu muito de rendimentos quando Vitor estava no Corinthians e digo que at\u00e9 perdeu a oportunidade de ir para a Copa pelo mau momento, infelizmente.", "id": "1623282372740276224"},{"created_at": "2023-02-08T11:24:21.000Z", "text": "@marcosdoval Parece que ele surtou ou se submeteu a coa\u00e7\u00e3o, press\u00e3o, convencimento, ou \u00e9 um trapalh\u00e3o mesmo.\nOu algu\u00e9m de muita m\u00e1 f\u00e9, pra criar ou contar uma hist\u00f3ria e mudar v\u00e1rias vezes a vers\u00e3o da mesma.\nPor esse texto jab\u00e1 de jornal n\u00e3o muda a realidade e nem os fatos.", "id": "1623281577307385857"},{"created_at": "2023-02-08T11:23:57.000Z", "text": "@mspbra J\u00e1 vi que pol\u00edtico \u00e9 a pessoa mais mentirosa,corrupta,de m\u00e1 f\u00e9 e de duas personalidades mais acentuada no Brasil.O pr\u00f3prio Moraes e Barroso est\u00e3o h\u00e1 anos fazendo essa divis\u00e3o e bagun\u00e7a com a constitui\u00e7\u00e3o brasileira,fica pasmo com a cara de c\u00ednico desses povo", "id": "1623281477478653959"},{"created_at": "2023-02-08T11:21:10.000Z", "text": "@cesarcalejon1 @LulaOficial Campos Neto entrando em embate? Ele subiu e manteve a taxa de juros alta \u00e0s v\u00e9speras das elei\u00e7\u00f5es, o que provavelmente deu a vit\u00f3ria ao Lula. Ele s\u00f3 t\u00e1 fazendo o trabalho dele de tentar conter a infla\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se esse argumento \u00e9 burrice ou m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623280776602058753"},{"created_at": "2023-02-08T11:16:16.000Z", "text": "Se entendi bem, o pessoal chama de defrauda\u00e7\u00e3o emocional quando um(a) jovem ilude o outro do ponto de vista sentimental e depois pula fora (\u00e9 isso mesmo?). Pois bem, nesse caso, pelo que eu j\u00e1 vi esses jovens muitas vezes agem de m\u00e1 f\u00e9 mesmo, brincando com sentimentos. +", "id": "1623279542591795200"},{"created_at": "2023-02-08T11:14:12.000Z", "text": "@Saudadnov @TelmaGuimares81 @reinaldoazevedo @folha @jairbolsonaro O YANOMANIS s\u00e3o venezuelanos ou brasileiros??? Pela m\u00e1 f\u00e9, pela mentira se mede o territ\u00f3rio!!!\ud83e\udd23\n\nM\u00e9dicos e medidas est\u00e3o vindo!!! https://t.co/ftchL0fRfA", "id": "1623279022389006338"},{"created_at": "2023-02-08T11:12:20.000Z", "text": "@revistaoeste O gado ignorante acha que as vacinas obrigat\u00f3rias s\u00f3 tem a de COVID, e at\u00e9 os pais bolsominions que eu atendo est\u00e3o com carteira de vacina\u00e7\u00e3o em dia dos filhos, portanto esse choro de m\u00e1 f\u00e9 dizendo que n\u00e3o vai vacinar \u00e9 tudo lorota pra fazer fervo.", "id": "1623278553520283648"},{"created_at": "2023-02-08T11:07:56.000Z", "text": "@FlviaLeo16 Cita a Lei Rouanet sem o conhecimento.  Ou posta algo de m\u00e1 f\u00e9, pois o Estado n\u00e3o \"doa\" dinheiro; mas sim o incentivo vem de doa\u00e7\u00e3o ou patroc\u00ednio e que \u00e9 abatido no imposto de renda das empresas ou pessoas f\u00edsicas que patrocinam espet\u00e1culos....", "id": "1623277446073122816"},{"created_at": "2023-02-08T11:07:35.000Z", "text": "@brom_elisa Idiotas votando em imbecis de m\u00e1 f\u00e9 para construir uma terra de ningu\u00e9m.", "id": "1623277358147944450"},{"created_at": "2023-02-08T11:07:01.000Z", "text": "@LEANDROCORR21 @crisassocial @Nildathairay @MarquesToalinha @Nuu0204 @Melkpsobrinho @VilmaThomasCos1 @vanice_a @RomerinhoJ @silveira50 @hAlpha_Omega @REJANE_B22 @carlinhoscury @Jullied2022 @LaFenix61 @MarcioM61326104 @LeilaLicio META 5K\n@riccorobocop \u26a0\ufe0fse realmente seguirem... SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2.6K de Miss\u00e3o Dada e Cumprida.\nEstou cansado de ser enganado. FOLLOW e logo ap\u00f3s UNFOLLOW. Somos de DIREITA ou n\u00e3o? Quem age de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o tem honra.\nN\u00f3s Somos a RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623277214979485696"},{"created_at": "2023-02-08T11:00:19.000Z", "text": "@CiGirassol @policiafederal Mas o que aconteceu no Brasil em DF dia 8/1 Voc\u00ea acha certo? Foram atos criminosos...n\u00e3o \u00e9  assim que as pessoas de m\u00e1 f\u00e9 fazem? Ou n\u00e3o?", "id": "1623275526734372865"},{"created_at": "2023-02-08T10:51:54.000Z", "text": "@raquellandim Desconectar o banco que controla os juros, uma das coisas que  interfere  na vida das pessoas, da politica?  Ela est\u00e1 usando o sarcasmo n\u00e9? S\u00f3 pode ou pura m\u00e1 f\u00e9 mesmo!", "id": "1623273409730818055"},{"created_at": "2023-02-08T10:49:49.000Z", "text": "@jpjjjskskks @crisinbr @nikolas_dm \u00c9 que um \u00e9 mestre em montar esquemas \u00e0 seu favor,agindo na ilegalidade,de m\u00e1 f\u00e9,tramando contra advers\u00e1rios da forma mais desonesta poss\u00edvel,enfim,trapa\u00e7a mesmo. Se n\u00e3o entendeu,n\u00e3o \u00e9 de estranhar...", "id": "1623272885652529152"},{"created_at": "2023-02-08T10:49:02.000Z", "text": "@Cecilia63560549 @RoniKurono @neoliberaisbr @GuilhermeBoulos Mas estamos falando de vacina ou de d\u00edvida p\u00fablica? N\u00e3o sei pq vc est\u00e1 trazendo esse assunto aqui. Vou repetir a pergunta: quais as raz\u00f5es que te levam a achar que h\u00e1 fraude no calculo da d\u00edvida e que os t\u00e9cnicos do TCU e do BC agem de m\u00e1 f\u00e9?", "id": "1623272687987466244"},{"created_at": "2023-02-08T10:37:15.000Z", "text": "@VanuzaRocha12 @MoraesM68111430 @alvesmimar3 @MarquesToalinha @CameloJubeni @BergMartins14 @arildo_afonso @LaFenix61 @carlinhoscury @RomerinhoJ @EmirLarangeiraJ @CapuzdaVerdade @natanBr50 @silveira50 @AlleGSantos @Nuu0204 @paulodaieq @Marbenje @PSSantos38 @riccorobocop \u26a0\ufe0fse realmente seguirem... SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2.6K de Miss\u00e3o Dada e Cumprida.\nEstou cansado de ser enganado. FOLLOW e logo ap\u00f3s UNFOLLOW. Somos de DIREITA ou n\u00e3o? Quem age de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o tem honra.\nN\u00f3s Somos a RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623269721259798529"},{"created_at": "2023-02-08T10:36:25.000Z", "text": "@PunhoDragaoFGC Agiu de m\u00e1 f\u00e9 mostrando um gr\u00e1fico que n\u00e3o est\u00e1 no jogo atual. Acho que a reclama\u00e7\u00e3o \u00e9 valida.", "id": "1623269514291867649"},{"created_at": "2023-02-08T10:35:08.000Z", "text": "@reispy13br Isso \u00e9 um banquete de preconceito, ignor\u00e2ncias, m\u00e1 f\u00e9, escrotid\u00e3o e imbecilidades. Que enfiem o sul no cul.", "id": "1623269190697205760"},{"created_at": "2023-02-08T10:33:11.000Z", "text": "\"O segurado que agir de m\u00e1-f\u00e9 ao fazer declara\u00e7\u00f5es inexatas ou omitir circunst\u00e2ncias que possam influir na aceita\u00e7\u00e3o da proposta pela seguradora ou na taxa do pr\u00eamio est\u00e1 sujeito \u00e0 perda da garantia securit\u00e1ria\"\nhttps://t.co/7NGkRlnrFK https://t.co/dR8bqg7gIU", "id": "1623268699292532737"},{"created_at": "2023-02-08T10:32:04.000Z", "text": "O kra \u00e9 respons\u00e1vel por um erro monumental, algo como uns 15 bi de d\u00f3lares, q transformou d\u00e9ficit no fluxo cambial em super\u00e1vit e nada acontece!\nIncompet\u00eancia ou m\u00e1 f\u00e9 https://t.co/NohEI447mR", "id": "1623268418731364354"},{"created_at": "2023-02-08T10:16:36.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Burrice ou m\u00e1 f\u00e9 essa pergunta? Queres que o juros baixe por vontade pol\u00edtica? Avisa pro teu presidente de 60 mi de votos come\u00e7ar a trabalhar. Sugiro que fa\u00e7a igual ao anterior, primeiro assuma que n\u00e3o entende nada de economia, depois arrume um posto Ypiranga e n\u00e3o um poste.", "id": "1623264525154656256"},{"created_at": "2023-02-08T10:03:28.000Z", "text": "@KatyaAssis @riccorobocop \u26a0\ufe0fse realmente seguirem... SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2.6K de Miss\u00e3o Dada e Cumprida.\nEstou cansado de ser enganado. FOLLOW e logo ap\u00f3s UNFOLLOW. Somos de DIREITA ou n\u00e3o? Quem age de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o tem honra.\nN\u00f3s Somos a RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623261219275608064"},{"created_at": "2023-02-08T09:48:11.000Z", "text": "@Marbenje @MoraesM68111430 @alvesmimar3 @MarquesToalinha @CameloJubeni @BergMartins14 @arildo_afonso @LaFenix61 @VanuzaRocha12 @carlinhoscury @RomerinhoJ @EmirLarangeiraJ @CapuzdaVerdade @natanBr50 @silveira50 @AlleGSantos @Nuu0204 @paulodaieq @PSSantos38 @riccorobocop \u26a0\ufe0fse realmente seguirem... SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2.6K de Miss\u00e3o Dada e Cumprida.\nEstou cansado de ser enganado. FOLLOW e logo ap\u00f3s UNFOLLOW. Somos de DIREITA ou n\u00e3o? Quem age de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o tem honra.\nN\u00f3s Somos a RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1623257372901748743"},{"created_at": "2023-02-08T09:45:15.000Z", "text": "@jota_ge67 @marcofeliciano \u00c9 l\u00f3gico que ele sabe, mas a m\u00e1 f\u00e9 continua destilando veneno para manter o gado como zumbi.", "id": "1623256636793008128"},{"created_at": "2023-02-08T09:42:36.000Z", "text": "@OsmarTerra Sinceramente, fico decepcionado com tantos m\u00e9dicos com a mesma conduta deste senhor do v\u00eddeo. Fico na d\u00favida se \u00e9 s\u00f3 burrice ou se \u00e9 m\u00e1 f\u00e9. \nA justi\u00e7a dos homens pode falhar, mas a divina nunca falha.", "id": "1623255967818297346"},{"created_at": "2023-02-08T09:29:07.000Z", "text": "Foram muitos os imbecis que acreditaram e continuam acreditando... E ainda s\u00e3o muitos os canalhas que continuam propagando simplesmente por m\u00e1 f\u00e9 mesmo, sentindo prazer em promover a desgra\u00e7a.Bandidos... https://t.co/LQxmeH2VVW", "id": "1623252574760574976"},{"created_at": "2023-02-08T09:25:03.000Z", "text": "@xicosa Pelo sotaque, nem d\u00e1 pra saber que ele \u00e9 da Bozolandia do Sul. Essa turma \u00e9 deprimente. N\u00e3o conhecem a real do nordeste. Minha fam\u00edlia \u00e9 toda do RS, e as mazelas que aqui tem, l\u00e1 tamb\u00e9m tem, assim como SC e PR. Essa turma precisa viajar mais, ou \u00e9 m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623251554693160961"},{"created_at": "2023-02-08T09:10:54.000Z", "text": "@MarcosCintra N\u00e3o sei se eh falta de conhecimento ou m\u00e1 f\u00e9...dizer que n\u00e3o sabia que seria assim...uma pessoa dita esclarecida achar que o partido dos trabalhadores que n\u00e3o trabalham faria um bom governo...fico com a segunda op\u00e7\u00e3o...m\u00e1 f\u00e9...faz o L agora..", "id": "1623247990751215616"},{"created_at": "2023-02-08T09:08:48.000Z", "text": "@paposfut Segundo a imprensa carioca o cara do Al Hilal ia simular p\u00eanalti nessa hora e o Gerson est\u00e1 apontando com o p\u00e9 no exato momento que o advers\u00e1rio vira o p\u00e9 de prop\u00f3sito.\nO Gerson fez tudo isso para facilitar a vida do VAR em identificar o ato de m\u00e1 f\u00e9 do atacante", "id": "1623247464806461440"},{"created_at": "2023-02-08T08:46:07.000Z", "text": "@RankPolitico O erro \u00e9 parte da vida humana, mas a insist\u00eancia e m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623241755276505089"},{"created_at": "2023-02-08T08:39:27.000Z", "text": "@Marcelo080398 @Andersopaivasaf @Neilton50341210 @FranMoraski @LulaOficial Tu sabe q no teclado o 1 \u00e9 DO LADO do 2 e esse foi \u00f3bv e visivelmente, p qqr um c metade de um c\u00e9rebro (oq n \u00e9 seu caso, nem isso tem), 1 erro de digita\u00e7\u00e3o, mas segue nessa m\u00e1 f\u00e9 de se agarrar e repetir essa 4sne1ra, pq \u00e9 o \u00daNICO argumento q tem kkkk TUDO em vc grita m3di0cridade", "id": "1623240076489547779"},{"created_at": "2023-02-08T07:37:47.000Z", "text": "@elon_age @andreananda @PaulinhoPavesi No caso do perfil pelo que li, n\u00e3o foram erros de diagn\u00f3stico. Foi m\u00e1 f\u00e9 para vender \u00f3rg\u00e3os ilegais por conta de uma rede de tr\u00e1fico de \u00f3rg\u00e3os. Os m\u00e9todos para saber se h\u00e1 morte cerebral s\u00e3o precisos.", "id": "1623224558684626945"},{"created_at": "2023-02-08T07:12:38.000Z", "text": "at\u00e9 porque quem \"elegeu\" o presidente do BC foi os representantes do povo, SENADO FEDERAL, inclusive muitos da base do governo lula votaram favor\u00e1vel, isso que o Boulos faz, como todo vagabundo c\u00ednico, \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 e palha\u00e7ada!", "id": "1623218228041334784"},{"created_at": "2023-02-08T07:11:12.000Z", "text": "@A_fqn @Jykthor Resumir oq ele falou a s\u00f3 estar \"reclamando de peitinhos em anime\" \u00e9 um pouco de m\u00e1 f\u00e9 e falta de vontade de entender oq o cara t\u00e1 falando, ele tem um ponto por mais que tenha sido paia da parte dele resumir tudo num tweet.", "id": "1623217869675798530"},{"created_at": "2023-02-08T06:53:39.000Z", "text": "@Ed720JOS @IvanValente Ou voc\u00eas n\u00e3o sabem ou e m\u00e1 f\u00e9 mesmo ! A taxa selic no 3 ano do primeiro governo do Lula ! Juros tem haver com infla\u00e7\u00e3o e emprego ! EUA n\u00e3o sabe lidar com infla\u00e7\u00e3o est\u00e3o subindo juros ! Por favor n\u00e3o segue o exemplo do Valente n\u00e3o fala m! https://t.co/kokgdyV91f", "id": "1623213454084526080"},{"created_at": "2023-02-08T06:37:31.000Z", "text": "@Dantinhas Nss tu faz esses tweets de m\u00e1 f\u00e9, pq n\u00e3o posta o v\u00eddeo", "id": "1623209393201332227"},{"created_at": "2023-02-08T06:04:37.000Z", "text": "@REALITIESaovivo O ADM do noite do sapato usou de m\u00e1 f\u00e9 velho", "id": "1623201113854947328"},{"created_at": "2023-02-08T05:53:19.000Z", "text": "Cara estou com muita raiva dessa menina da Est\u00e1cio. Mano, a garota faz direito pos gradua\u00e7\u00e3o e rouba meu dinheiro e ainda age de m\u00e1 f\u00e9 dessa forma!!!", "id": "1623198266786562048"},{"created_at": "2023-02-08T05:35:00.000Z", "text": "@Pavinatto Surreal uma coisa dessas. \u00c9 uma mistura de ignor\u00e2ncia, m\u00e1 f\u00e9 e de autoritarismo por parte daqueles que fingem defender a democracia. As universidades viraram f\u00e1bricas de ac\u00e9falos.", "id": "1623193657795911681"},{"created_at": "2023-02-08T05:07:30.000Z", "text": "Tend\u00eancia e INTEN\u00c7\u00c3O \n\n\" N\u00e3o jogo nada na cara de ningu\u00e9m!!\"\n\n\u00c9 f\u00e1cil colocar algu\u00e9m como louco\nN\u00e3o pagar benef\u00edcio \nO diabo \u00e9 astuto. Sujo\nO mundo age de m\u00e1 f\u00e9 \nSe aproveitando de atributos\nE posi\u00e7\u00f5es consticionais\n\n\" Como se umas pessoas tivesse\"\nA liberdade itinerante", "id": "1623186737248841729"},{"created_at": "2023-02-08T04:41:33.000Z", "text": "@saulomota @marcosdoval @cappelli M\u00e1 f\u00e9 com certeza n\u00e3o \u00e9! M\u00e9todo com etapas a serem executadas com certeza \u00e9. T\u00f4 ligada\ud83d\udc40", "id": "1623180208068038657"},{"created_at": "2023-02-08T04:36:39.000Z", "text": "@MBLivre \u00c9 claro MBL imbecil, tem investiga\u00e7\u00f5es que ficam em sigilo. Voc\u00eas de movimento de imbecis s\u00e3o muito ineptos e agem de m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623178973441040385"},{"created_at": "2023-02-08T04:35:21.000Z", "text": "@Clara_lsza Clara ,n\u00e3o tem nada de errado e n\u00e3o s\u00e3o todas as pessoas tem gente maneira, pprt  .As vezes estamos escolhendo de forma inconsciente o mesmo padr\u00e3o de pessoas tipo ,n\u00e3o sei , mas pode ser p/ validar a cren\u00e7a que todos v\u00e3o agir de  m\u00e1 f\u00e9.Tem q ver", "id": "1623178646625157120"},{"created_at": "2023-02-08T04:24:19.000Z", "text": "@Lmatttos10 tem algu\u00e9m postando mentiras e cal\u00fania no twitter do Leandro. Com certeza n\u00e3o \u00e9 ele . Pe\u00e7o que denuncie. Tem algu\u00e9m usando de m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623175871921106944"},{"created_at": "2023-02-08T04:09:54.000Z", "text": "@SomenteOrestes J\u00e1 pensou, o Brasil entrar numa guerra com essa categoria de general? J\u00e1 pensou Pazuello liderando algo? Kkkkkk\nA\u00ed n\u00e3o \u00e9 droga. \u00c9 m\u00e1 f\u00e9 associada a defici\u00eancia cognitiva...", "id": "1623172243948699649"},{"created_at": "2023-02-08T04:09:41.000Z", "text": "\u00e0s vezes nem parece burrice ou incompet\u00eancia esse jeitinho que prefeitura de Itanhomi tem de lidar com os problemas da cidade: parece m\u00e1 f\u00e9 mesmo, porque al\u00e9m de n\u00e3o resolverem problemas simples eles fazem o cidad\u00e3o acreditar que n\u00e3o tem direitos", "id": "1623172187623510024"},{"created_at": "2023-02-08T03:48:52.000Z", "text": "Amadureci muito vendo as pessoas que eu mais considerava agindo na m\u00e1 f\u00e9 comigo.", "id": "1623166950569394176"},{"created_at": "2023-02-08T03:45:39.000Z", "text": "Sapato concordo com muita coisa que vc fala. Por\u00e9m o MAIOR culpado da Bruna estar mal \u00e9 o Gabriel. N\u00e3o \u00e9 pq \u00e9 do grupinho tem que esquecer o que o mano fez e transferir a culpa. A parada \u00e9 que a mina t\u00e1 machucada e qualquer atitude de m\u00e1 f\u00e9 com ela a prejudica. #BBB23 https://t.co/SAXV5insyR", "id": "1623166140137590787"},{"created_at": "2023-02-08T03:37:39.000Z", "text": "@centralreality Isso era n\u00edtido, pra mim usaram de m\u00e1 f\u00e9 pra sujar ela", "id": "1623164127886581760"},{"created_at": "2023-02-08T03:37:09.000Z", "text": "@julialucydf @lukesatanist @Ipol_Unb A m\u00e1 f\u00e9 \u00e9 da tua parte, fia. Mas todo mundo mente um pouco no curr\u00edculo, tu s\u00f3 exagerou e foi pega.", "id": "1623163999369003009"},{"created_at": "2023-02-08T03:32:49.000Z", "text": "@Doutrinadorg @brom_elisa @beretabr A m\u00e1 f\u00e9 desse pessoal \u00e9 impressionante", "id": "1623162912733888512"},{"created_at": "2023-02-08T03:32:28.000Z", "text": "Esses Pastores de M\u00e1 F\u00e9 merecem cadeia!! https://t.co/qdCFrPpGak", "id": "1623162821696450566"},{"created_at": "2023-02-08T03:32:26.000Z", "text": "@alertatotal Vc deveria \"buscar a verdade\" , e n\u00e3o dissiminar mentiras. N\u00e3o consigo acreditar q um \" jornalista\" n\u00e3o tenha tido o cuidado de pesquisar antes de postar, assim sendo \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o ter certeza da sua m\u00e1 f\u00e9. Vc n consegue defender sua prefer\u00eancia pol\u00edtica sem ter que mentir?", "id": "1623162814473945088"},{"created_at": "2023-02-08T03:19:34.000Z", "text": "@revistaoeste Canalha, usando de m\u00e1 f\u00e9 como todo sempre \ud83d\ude44\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623159576303370240"},{"created_at": "2023-02-08T03:06:34.000Z", "text": "@KennedyAlencar Isso n\u00e3o \u00e9 jornalismo, \u00e9 quase uma assessoria de imprensa da presid\u00eancia. Ou ent\u00e3o muita desinforma\u00e7\u00e3o e/ou m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623156303223836672"},{"created_at": "2023-02-08T02:45:38.000Z", "text": "@raquellandim \u00c9 deboche e m\u00e1 f\u00e9 da tua parte.", "id": "1623151035723251714"},{"created_at": "2023-02-08T02:43:02.000Z", "text": "@VirtudesSanchez Virtudez, aqui no Brasil todo mundo fala em lances como esse que na europa nao \u00e9 penalty, tudo bem os penalty mas agora aplicar cart\u00f5es do jeito q ele aplicou s\u00f3 teve um motivo, m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623150380648390656"},{"created_at": "2023-02-08T02:41:54.000Z", "text": "O Gabriel \u00e9 de boa, nunca vi agir de m\u00e1 f\u00e9 com ningu\u00e9m, n\u00e3o entendo essa implic\u00e2ncia com ele\n#BBB23", "id": "1623150098573148160"},{"created_at": "2023-02-08T02:41:01.000Z", "text": "Como Brasileiro, gostaria que o Flamengo se sa\u00edsse bem. Mas, ao mesmo tempo, um time e um t\u00e9cnico n\u00e3o de m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o merecem a minha torcida.\n\nA colheita \u00e9 justa!", "id": "1623149874404331520"},{"created_at": "2023-02-08T02:29:50.000Z", "text": "Eu quero saber oq eu tenho de errado? Pq todas as pessoas que eu deixo se aproximarem de mim smp agem de m\u00e1 f\u00e9 cmg, sempre!\u2026 juro eu n aguento mais", "id": "1623147060584144896"},{"created_at": "2023-02-08T02:26:27.000Z", "text": "Prefiro passar meu anivers\u00e1rio sozinho igual eu t\u00f4 do que com gente que age de m\u00e1 f\u00e9 cmg e dps vem como se nada tivesse acontecido pelo menos sozinho n\u00e3o tenho com oq me preocupar.", "id": "1623146209849344000"},{"created_at": "2023-02-08T02:03:35.000Z", "text": "Esse mesma diretoria incompetente que agiu de m\u00e1 f\u00e9, n\u00e3o renovou com o t\u00e9cnico que acabou de ser campe\u00e3o fazendo o Flamengo jogar com ra\u00e7a e vencer. A\u00ed eles me vem e contratam VP que agiu de forma totalmente sem respeito pelo seu antigo clube", "id": "1623140456325316608"},{"created_at": "2023-02-08T01:51:10.000Z", "text": "porque as pessoas insistem em ser ruim e agir na m\u00e1 f\u00e9 comigo se eu sempre dou o meu melhor a elas?", "id": "1623137329761116160"},{"created_at": "2023-02-08T01:45:41.000Z", "text": "@faaraujo7 @camilladelucas Mas nossa! S\u00f3 faltou me chamar de agressiva e grosseira. N\u00e3o h\u00e1 debate com quem age de m\u00e1 f\u00e9 desse jeito. Se te deixa em paz achar que nao tem racismo no julgamento dos modos da Tina, e que vc \u00e9 justa e nao usa duas reguas, meu sincero F***-SE!", "id": "1623135949302427650"},{"created_at": "2023-02-08T01:45:01.000Z", "text": "@silastoussaint Aquibo algoritmo \u00e1gil de m\u00e1 f\u00e9. https://t.co/BrKoBsfNZO", "id": "1623135780477575169"},{"created_at": "2023-02-08T01:28:00.000Z", "text": "@carlosjordy Vc age na m\u00e1 f\u00e9, pq n\u00e3o acredito que seja t\u00e3o burro.", "id": "1623131498483253249"},{"created_at": "2023-02-08T01:12:31.000Z", "text": "@dioni21 @Vagnercruzdasi3 @anibalb762 @STF_oficial Me importo. Agora esse argumento sempre \u00e9 feito com pessoas de m\u00e1 f\u00e9, que insistem em ignorar que Bolso queria, desde sempre, instaurar a ditadura no Brasil, e torturar e matar quem ele quisesse.", "id": "1623127604390768640"},{"created_at": "2023-02-08T01:09:50.000Z", "text": "@venecasagrande Discordo estou P da vida mas o jogo foi condicionado pela expuls\u00e3o injusta al\u00e9m disso o \u00e1rbitro parecia de m\u00e1 f\u00e9 conosco pois teve crit\u00e9rio diferente coincidencia Ar\u00e1bia \u00e9 patrocinadora, n\u00e3o esquecemos dos erros de planejamento da Diretoria", "id": "1623126928310796288"},{"created_at": "2023-02-08T01:05:16.000Z", "text": "@obsclima Por que n\u00e3o se manifestaram sobre o porta avi\u00f5es afundando na costa brasileira? Sele\u00e7\u00e3o de indigna\u00e7\u00e3o? Hipocrisia? Ou pura m\u00e1 f\u00e9?", "id": "1623125780384387072"},{"created_at": "2023-02-08T00:56:04.000Z", "text": "@jmendesjr31 @geglobo Ou \u00e9 leigo, ou \u00e9 m\u00e1 f\u00e9.\nIsso que faz poucos mais de dois anos.\n\nDez partidas disputadas entre 30 de dezembro e 30 de janeiro, quatro deles de mata-mata, tr\u00eas cl\u00e1ssicos seguidos contra Gr\u00eamio, Corinthians e Flamengo.\n\nM\u00e9xico no meio da temporada, Tigres n\u00e3o teve 1/3 dos jogos\u2026", "id": "1623123464046489601"},{"created_at": "2023-02-08T00:52:56.000Z", "text": "Sei l\u00e1, t\u00f4 sentindo um bglh estranho, como se algu\u00e9m tivesse agindo de m\u00e1 f\u00e9 pelas minhas costas ou escondendo algo de mim. Q brisa eu em, credo", "id": "1623122675727052801"},{"created_at": "2023-02-08T00:44:51.000Z", "text": "O pessoal que est\u00e1 criticando n\u00e3o conhece a realidade do Fies. Tbm n\u00e3o ouvir em nenhum momento ela falar n\u00e3o paga. Mas explicando, depende do curso, da % de juros e do renome da faculdade. \nFora a m\u00e1 f\u00e9 das institui\u00e7\u00f5es, conhe\u00e7o casos de valores diversos e contrato= https://t.co/VZBcur2Lc5", "id": "1623120639958700033"},{"created_at": "2023-02-08T00:33:29.000Z", "text": "Sabe o que \u00e9 foda ? q muita gente t\u00e1 acostumado a agir com m\u00e1 f\u00e9 e com tira\u00e7\u00e3o pro nosso lado, a\u00ed quando a gente imp\u00f5e limites e diz : \"Se me tratar assim, vai ser tratado assim tamb\u00e9m\" vc \u00e9 considerado ruim, pq a real \u00e9 que esse pessoal n\u00e3o t\u00e1 acostumado a ouvir \"n\u00e3o\"", "id": "1623117778566762497"},{"created_at": "2023-02-08T00:29:37.000Z", "text": "@RoubeiaSEP2 @calma_mendel @Dida_CRF \u00c9 de muita m\u00e1 f\u00e9 dizer que o lance do Rodinei em 2020 foi igual", "id": "1623116807992143875"},{"created_at": "2023-02-08T00:24:27.000Z", "text": "@spacepuds @itsmegaranow achei m\u00e1 f\u00e9 tamb\u00e9m, mas resolvi esperar uma horinha pelo menos, peguei o numero dele, passei at\u00e9 minha listinha de compras p ele e adivinha? ele trouxe!!!!!", "id": "1623115508823236614"},{"created_at": "2023-02-08T00:23:20.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Precisa. No mundo todo a pol\u00edtica monet\u00e1ria \u00e9 usada pra controlar a infla\u00e7\u00e3o. E o aumento da infla\u00e7\u00e3o prejudica exatamente os mais pobres. S\u00f3 aqui no Brasil q esse \u201cdesgoverno\u201d quer fazer diferente. \u00c9 muita incompet\u00eancia e m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623115225791709185"},{"created_at": "2023-02-08T00:22:31.000Z", "text": "@venecasagrande Ven\u00ea voc\u00ea \u00e9 oportunista. Seu coment\u00e1rio \u00e9 cheio de m\u00e1 f\u00e9. Some. Vai cobrir outro time. Outro esporte. Sua presen\u00e7a no Flamengo n\u00e3o agrega em nada. Pra ningu\u00e9m.", "id": "1623115021512282113"},{"created_at": "2023-02-08T00:12:44.000Z", "text": "Assim voc\u00ea deu visibilidade a uma mentira, uma fake news, pessoas de m\u00e1 f\u00e9 que criaram aquilo pra atacar Anitta e voc\u00ea caiu na rede deles! \nSe tivesse pesquisado mesmo o m\u00ednimo que teria feito era ter visto que os perfis n\u00e3o eram fan clubes e sim contas rec\u00e9m criadas!", "id": "1623112556641415168"},{"created_at": "2023-02-08T00:02:29.000Z", "text": "@b4rbarase @itsmegaranow Vou me meter gente desculpa:\nEle esperar constar como entregue sendo que ele sabia que n\u00e3o tinha nem o produto com ele pra depois falar que ia \u201cresolver\u201d n\u00e3o cola, foi m\u00e1 f\u00e9 pra caramba da parte dele\nAbre reclama\u00e7\u00e3o sim", "id": "1623109978650288129"},{"created_at": "2023-02-07T23:56:30.000Z", "text": "@ciro_nogueira O d\u00f3lar foi de 5,11 reais em 31/01 para 5,19 reais em 06/02.\n\nO IBOVESPA estava em 113.431 pontos em 31/01, e 108.722 pontos em 06/01\n\nOu vc \u00e9 mal informado ou age de m\u00e1 f\u00e9. Como mal informado vc mau \u00e9, s\u00f3 sobra a segunda op\u00e7\u00e3o.", "id": "1623108474258309122"},{"created_at": "2023-02-07T23:53:25.000Z", "text": "@naiane_carmo @HeldolaPikaMuxa @eisincera As vezes \u00e9 pq a pessoa possui um cora\u00e7\u00e3o bom e n\u00e3o acredita que o parceiro(a) vai agir errado ou de m\u00e1 f\u00e9", "id": "1623107696693063680"},{"created_at": "2023-02-07T23:49:13.000Z", "text": "@GeneralMourao @LulaOficial @BancoCentralBR Para de Postar rapaz!!!! Se omite na sua m\u00e1 f\u00e9 e mal Car\u00e1ter que voc\u00ea \u00e9 !! Vc n\u00e3o representa nem quem votou em vc cara!!!! Vc \u00e9 um Sepulcro Caiado!  Indigno por completo!  Imagine quem vc prejudicou no Ex\u00e9rcito Brasileiro para chegar \u00e0 General???", "id": "1623106640672063491"},{"created_at": "2023-02-07T23:29:04.000Z", "text": "n\u00e3o sou mais mafe, agora \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1623101567539769347"},{"created_at": "2023-02-07T23:20:21.000Z", "text": "Que falta de respeito. Machismo, inveja, m\u00e1 f\u00e9...\nNossa solidariedade a intelectual @carolproner. \ud83e\udef1\ud83c\udfff\u200d\ud83e\udef2\ud83c\udffe https://t.co/0gdaOR1dyC", "id": "1623099376766750720"},{"created_at": "2023-02-07T23:18:12.000Z", "text": "@UOLEsporte Sentiu Galv\u00e3o? Isso \u00e9 pra torcida do Flamengo ver q quando a torcida do Corinthians disse q o Vitor Pereira teve m\u00e1 f\u00e9 n\u00e3o era recalque... Que quando disse q ele queimou jogadores e errou em mtas estrat\u00e9gias n\u00e3o era despeito \ud83e\udd37\ud83c\udffb", "id": "1623098835781263360"},{"created_at": "2023-02-07T23:16:13.000Z", "text": "Sonhei que a pessoa que eu mais confio, agia de m\u00e1 f\u00e9 cmg", "id": "1623098337061658625"},{"created_at": "2023-02-07T22:57:30.000Z", "text": "@GloboNews @gcamarotti @NilsonKlava Como jornalistas voc\u00eas deveriam saber que a meta do BC s\u00f3 n\u00e3o foram cumpridas, desde de sua cria\u00e7\u00e3o em 1999, nos Governos FHC, Dilma em 2015 quando ela j\u00e1 n\u00e3o governava por conta do Cunha, e no do Temer e do  Bolsonaro j\u00e1 com a tal independ\u00eancia. \u00c9 pura m\u00e1 f\u00e9! Lula est\u00e1 certo!", "id": "1623093625746866179"},{"created_at": "2023-02-07T22:54:11.000Z", "text": "1. n\u00e3o d\u00e1,n\u00e3o tem como voc\u00ea fazer um bom trabalho onde as pessoas nem fazem o m\u00ednimo. \n2.pessoas agem de m\u00e1 f\u00e9 pq s\u00e3o ruins mesmo, e o rem\u00e9dio \u00e9 nunca mais se aproximar na vida. \n3.por mais que voc\u00ea se arrependa de ter perdido tempo, se voc\u00ea j\u00e1 come\u00e7ou a mudar, voc\u00ea ta no jogo.", "id": "1623092791344521216"},{"created_at": "2023-02-07T22:49:50.000Z", "text": "me apertando pq a puta da propriet\u00e1ria agiu de m\u00e1 f\u00e9 pra cima de mim.", "id": "1623091695502913538"},{"created_at": "2023-02-07T22:48:25.000Z", "text": "@elon_age @o_patas @PaulinhoPavesi E depois quer que as pessoas acreditem no que voc\u00ea est\u00e1 falando.\n\nN\u00e3o, meu caro. N\u00e3o faz o MENOR sentido. Sua teoria pressup\u00f5e que TODO m\u00e9dico age de m\u00e1 f\u00e9 e desliga equipamento.\n\nT\u00eam que ser muito canalha pra querer colar essa narrativa.\n\nSem argumentos, s\u00f3 lamentos.", "id": "1623091339578441731"},{"created_at": "2023-02-07T22:48:15.000Z", "text": "@galvaobueno Diretoria deixou inflar o ego! E agiu na soberba e na m\u00e1 f\u00e9.", "id": "1623091299204182016"},{"created_at": "2023-02-07T22:45:48.000Z", "text": "Se ela tivesse sido parceira tinha m\u00eas que o carro ia rodar s\u00f3 uma semana, seria muito mais barato, ela usou de m\u00e1 f\u00e9, mas a vida mostra, agora ela t\u00e1 indo SOZINHA no carro dela, o que ela economizou Mentindo pra n\u00f3s ela vai gastar de gasolina sozinha+", "id": "1623090682687639554"}]