[{"tweets_quantity": 380},{"created_at": "2023-02-09T00:25:43.000Z", "text": "Responda r\u00e1pido o cara que tem dinheiro em para\u00edso fiscal vai lutar para o juros e o d\u00f3lar abaixar ??? https://t.co/mr6QxNde7b", "id": "1623478211630735361"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:39.000Z", "text": "@lazarorosa25 Para\u00edso fiscal est\u00e1  cheio.  \nINVESTIGA XANDAO.  MAIS UM LADR\u00c3O.", "id": "1623476940131762178"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:40.000Z", "text": "@BolsonaroSP O cara que tem milh\u00f5es de d\u00f3lares em Para\u00edso Fiscal, erra numa conta no que sa\u00edmos de saldo na balan\u00e7a de 15 bilh\u00f5es de reais para um preju\u00edzo de 45 milh\u00f5es, por pura manipula\u00e7\u00e3o pra favorecer o Bozo  na elei\u00e7\u00e3o. Esse \u00e9 homem \u00e9 bom pra quem mesmo? S\u00f3 para rentista", "id": "1623476692445499392"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:56.000Z", "text": "@folha Mais um para tomar dinheiro  p\u00fablico. Nosso  dinheiro.  N\u00e3o libere Lula. Que fa\u00e7am empr\u00e9stimos como n\u00f3s qdo apertamos.\nQue estes vagabundos trabalhem. Aposto que o dinheiro est\u00e1 em algum para\u00edso fiscal.  Investiga XANDAO.", "id": "1623476504683245568"},{"created_at": "2023-02-09T00:10:59.000Z", "text": "@Rosario_Robles_ @juncalssolano @Mzavalagc Claro q no te han encontrado un peso porque seguro los tienes bien guardaditos en Andorra el para\u00edso fiscal de los corruptos como t\u00fa Chayo, ojal\u00e1 todas las mujeres que han sido v\u00edctimas de diversos abusos puedan denunciar y tengan justicia pero en M\u00e9xico la justicia es selectiva", "id": "1623474506785251328"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:44.000Z", "text": "brasil virou para\u00edso fiscal para artista agr ????", "id": "1623474192128610305"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:07.000Z", "text": "s\u00f3 burro pra n\u00e3o achar que esse da\u00ed colocou o dinheiro em para\u00edso fiscal e vai fugir jaj\u00e1 pra su\u00ed\u00e7a", "id": "1623474037228707840"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:03.000Z", "text": "@BolsonaroSP \ud83c\udf4c ninha. Para\u00edso fiscal pode? \n\nhttps://t.co/EMxGSUhpPm", "id": "1623471001131442179"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:42.000Z", "text": "@Carloslopezjone En alg\u00fan para\u00edso fiscal.", "id": "1623470659899727874"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:11.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Mentira, o Lula vai ca\u00e7ar os milh\u00f5es que o Paulete tem em para\u00edso fiscal ? Realmente vai destruir o legado", "id": "1623469523000086530"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:14.000Z", "text": "@jairmearrependi Acho legal falar da grana do cara do Banco Central em para\u00edso fiscal!", "id": "1623468024106823680"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:19.000Z", "text": "@hogardegatos Mi idea de para\u00edso fiscal, invierto solo en mi y en gatosshh \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "1623465278087520258"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:06.000Z", "text": "@direitasiqueira E \u00e9 bem sucedido, tem at\u00e9 offshore em para\u00edso fiscal...\nEsse povo \u00e9 desconfiado demais! Suspeitam do cara s\u00f3 porque ele erra nas contas...\nhttps://t.co/N35sReTQKX", "id": "1623464720333213697"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:45.000Z", "text": "@pbdeyse @joaodamoedo A\u00ed ele colocar fortuna dele em para\u00edso fiscal pq n\u00e3o \u00e9 obrigado kkk", "id": "1623464129246683136"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:47.000Z", "text": "@majaraquemada @Ch_Transparente Los \"para\u00edso fiscal\" no son los m\u00e1s brillantes del sector al parecer \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623458850543206403"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:32.000Z", "text": "@TPS19682142 @SantCarri @tunykollmann Tenes raz\u00f3n, pod\u00eda comprar hasta 5 millones de d\u00f3lares y llevarlos a alg\u00fan para\u00edso fiscal, aunque mi sueldo de 200 d\u00f3lares, s\u00f3lo me alcanzaba para ir a la isla Mart\u00edn Garc\u00eda,", "id": "1623458539347005446"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:01.000Z", "text": "Gracias a que se detuvo al chancho Ernesto Guevara los ALTE\u00d1OS conocen :\n\n1. Autos de lujo y autos comunes como el HILUX\n\n2. Cholets lujosos\n\n3. Libre comercio, libre mercado\n\n4. No pagar impuestos, para\u00edso fiscal", "id": "1623456645908135938"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:09.000Z", "text": "@BrunoMaxwelll @renatonunescj @LulaOficial @ricardostuckert Guedes foi um MERDA MESMO!! Talvez tenha sido bom pra quem tem grana em para\u00edso fiscal e S\u00d3!! Haddad vai ser o melhor Ministro da Fazenda do Brasil e n\u00e3o adiantabficar de mi-mi-mi procurando v\u00eddeo montagens e fake News,  ali\u00e1s so disso o gado vive.  Cad\u00ea o Queiroz? https://t.co/Nt5jgTAJir", "id": "1623436296055296002"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:37.000Z", "text": "@IvanMontalvo52 QUIERO ESCUCHAR UN COMENTARIO DEL MR. BOCA @JCTapiaLMB \nPANAM\u00c1 PARA LOS RICOS, PANAM\u00c1 PARA LOS CORRUPTOS, PANAM\u00c1 PARA LOS LAVADORES, PANAM\u00c1 PARA\u00cdSO FISCAL.. @USEmbPAN", "id": "1623435407311638530"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:54.000Z", "text": "@fidalgonardo sigo crente na minha hip\u00f3tese do PSG ser um para\u00edso fiscal em modelo subversivamente inteligente", "id": "1623435227803836416"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:40.000Z", "text": "@CNNBrasil Esse analista a\u00ed e mais um gado vai ser ruim no quinto do inferno BC virou partido pol\u00edtico maior juro do mundo esse a\u00ed deve ter dinheiro em para\u00edso fiscal ou seja D\u00f3lar", "id": "1623435167602974720"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:11.000Z", "text": "@reinaldoazevedo Mas n\u00e3o \u00e9 o o presidente do BC o guardi\u00e3o da moeda que tem 1,09 milh\u00f5es de USD no Panam\u00e1 (para\u00edso fiscal). D\u00favida como o guardi\u00e3o do real v\u00ea seu patrim\u00f4nio incrementado caso o real se desvalorize. Desculpe a minha inoc\u00eancia mas isto n\u00e3o configura conflito de interesses!!!", "id": "1623427746767507458"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:53.000Z", "text": "@pauloguedesfc No Brasil ofereceu cloroquina para os pobres e d\u00f3lar alto para quem tem dinheiro em para\u00edso fiscal. #AnistiaN\u00e3o", "id": "1623426664154685441"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:50.000Z", "text": "#panama es un pa\u00eds con una corrupci\u00f3n grande y se ve a diario en las noticias, pa\u00edses internacionales ponen a Panam\u00e1 como para\u00edso fiscal y los politicos se enojan, si es por tu culpa pol\u00edtico corrupto es que estamos en lista negra en otros pa\u00edses", "id": "1623424136520339458"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:37.000Z", "text": "@magueropv @jugalde517 los correos no colapsan un servicio de nube. El fondo es la seguridad cibern\u00e9tica. No sabemos si se ajusta a la protecci\u00f3n de datos y seguridad para denunciantes. Los t\u00e9rminos de la cuenta mail se rigen bajo legislaci\u00f3n chilena o de un para\u00edso fiscal donde se aloja Google?", "id": "1623423831753871363"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:31.000Z", "text": "@Teresin74777804 Verdade, a mil\u00edcia tava no garimpo invasor. A sabotagem do rentista especulador de para\u00edso fiscal \u00e9 sabotagem. #CamposNetoDemitido", "id": "1623423805291995136"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:38.000Z", "text": "@brit_bob Espa\u00f1a denunci\u00f3 que sus socios ingleses tienen un Para\u00edso Fiscal en las Islas Malvinas https://t.co/myQswismCj", "id": "1623421568650035205"},{"created_at": "2023-02-08T20:33:34.000Z", "text": "@GustavRamski Acho que o mais grave \u00e9 ter investido seu dinheiro num para\u00edso fiscal", "id": "1623419790659407874"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:21.000Z", "text": "@mandanga2014 @arancha08912158 @roheis1979 @wesguayas @okdiario Malta no es para\u00edso fiscal y forma parte de la UE. Pero t\u00fa a lo tuyo.", "id": "1623417470085214209"},{"created_at": "2023-02-08T20:21:37.000Z", "text": "@Franthesco01 @zefranco_tw @araujovischris @CaioMateusFS @MBLivre @GuilhermeBoulos A quest\u00e3o \u00e9 a seguinte, Campos n\u00e3o \u00e9 independente, sua agenda \u00e9 bater de frente com o atual governo em favor de uma agenda liberal que perdeu nas urnas, faz parte de grupo de ministros do antigo governo e possui uma offshore em para\u00edso fiscal que est\u00e1 sob investiga\u00e7\u00e3o.", "id": "1623416783397916674"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:49.000Z", "text": "@ciro_nogueira Prefiro ela do que vc .... Para\u00edso fiscal iria gostar de vc l\u00e1", "id": "1623412557271773191"},{"created_at": "2023-02-08T20:03:14.000Z", "text": "Brasil pra voc\u00eas do Nubank, para\u00edso fiscal pra o dono do banco. Simples assim https://t.co/Qtpvkk5RMn", "id": "1623412156149407746"},{"created_at": "2023-02-08T19:58:25.000Z", "text": "@Rosario_Robles_ @Mzavalagc Y t\u00fa rata inmunda, \u00bfCon qu\u00e9 calidad moral, te metes en lo que no te importa?\n\nClaro que do\u00f1a tarta @Mzavalagc, tiene que explicar, porque ella disfruta del dinero, proveniente de los sobornos que recib\u00eda, su briago marido y seguramente tiene su ahorro en alg\u00fan Para\u00edso Fiscal.", "id": "1623410944641564674"},{"created_at": "2023-02-08T19:49:08.000Z", "text": "@KarinaLMariani Antes de pensar en la presidencia, habr\u00eda que ganar CABA y convertirla en un para\u00edso fiscal, de seguridad, de honradez y lo dem\u00e1s viene con poco esfuerzo m\u00e1s como la futura victoria de De Santis en USA, que est\u00e1 casi asegurada.", "id": "1623408610771365889"},{"created_at": "2023-02-08T19:47:21.000Z", "text": "@radiomixfm nem fudendo. oq tem de brit\u00e2nico com patrimonio bilion\u00e1rio escondido nas diversas ilhas para\u00edso fiscal do pr\u00f3prio reino unido...", "id": "1623408160844251139"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:23.000Z", "text": "@Noelleal @vrierst Como si palo por piedra fuera trampa. Un desangre diario y constante que pendejos fantasian detener con pactos, di\u00e1logos, acuerdos ganar ganar, elecciones con maquinitas de huella dactilar y por correo\ud83d\ude12 y en una mesita canjear desgracia por paz y  para\u00edso fiscal.", "id": "1623406408178737153"},{"created_at": "2023-02-08T19:32:44.000Z", "text": "@ThierryPSoares2 @derflecha @Metropoles Olha o que aconteceu com o SBF da FTX, FBI rapidinho pegou ele no para\u00edso fiscal que operava.", "id": "1623404481848266752"},{"created_at": "2023-02-08T19:31:50.000Z", "text": "@DoraKramer A @DoraKramer \u00e9 banqueira? Tem offshores em para\u00edso fiscal? Especula na Bolsa de valores? T\u00f4 tentando entender o porqu\u00ea dessa ades\u00e3o total aos interesses do \"pobre\" e \"independente\" RCN? \ud83e\udd14 Algu\u00e9m sabe?????", "id": "1623404255037034497"},{"created_at": "2023-02-08T19:30:00.000Z", "text": "Elkarrekin Podemos-IU asegura que Euskadi est\u00e1 \u201ca nivel de para\u00edso fiscal\u201d para las grandes empresas\nhttps://t.co/AlOWncX6EU", "id": "1623403793332244486"},{"created_at": "2023-02-08T19:19:59.000Z", "text": "@EmmaRincon As\u00ed es el partido Dem\u00f3crata Clinton abri\u00f3 las puertas a AlQaeda Obama convirti\u00f3 EUA en para\u00edso Fiscal para que Castrochavistas invirtieran en Bienes ra\u00edces y Biden abri\u00f3 un Boquete en la frontera sur para que entrar\u00e1n indeseables del tren de Aragua y zurdos de \ud83d\udca9 as\u00ed est\u00e1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1623401272429670401"},{"created_at": "2023-02-08T19:19:06.000Z", "text": "Le arde a la fachiza que hayan espacios deportivos y de recreaci\u00f3n, si por ellos fuera esa $$$ ya estar\u00edan #Andorra u otro para\u00edso fiscal https://t.co/vOX7UFR9gE", "id": "1623401052157448196"},{"created_at": "2023-02-08T19:11:47.000Z", "text": "@Monica_Garcia_G Sabe ud que este se\u00f1or naci\u00f3 en Dalaware un para\u00edso fiscal toda la vida ha vivido de la pol\u00edtica y su hijo controla el gas en Ucrania...", "id": "1623399209280864256"},{"created_at": "2023-02-08T19:09:24.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro O cara tem milh\u00f5es de d\u00f3lares em Para\u00edso Fiscal fora do pa\u00eds , \u00e9 respons\u00e1vel pelo maior erro de c\u00e1lculo do BC D\u00ea um super\u00e1vit de U$3bilh\u00f5es para um d\u00e9ficit de U$bilh\u00f5es, mais recente comprou toneladas de ouro de forma clandestina. Esse \u00e9 o melhor segundo o padr\u00e3o Bolsonarista!", "id": "1623398611097722882"},{"created_at": "2023-02-08T19:06:15.000Z", "text": "...essa quebradeira de empresas em cascata e consequente pedido de socorro ao governo popular rec\u00e9m-empossado \u00e9 golpe, fraude, roubo, safadeza de vagabundos. Pegam o capital e o transferem p uma offshore num Para\u00edso Fiscal. Depois passam o pires pelo governo. https://t.co/EJO5tUiP7k", "id": "1623397816973271040"},{"created_at": "2023-02-08T18:57:27.000Z", "text": "Listinha: Ao assumir o BC era dono d offshore em para\u00edso fiscal; Banco Central escondeu compra de 129 toneladas de ouro; por dois anos seguidos meta da infla\u00e7\u00e3o estourou; O BC independente,do honrado Campos Neto, errou o fluxo cambial em 14,5 bilh\u00f5es de reais em ano eleitoral. https://t.co/Y9oYvbpoUi", "id": "1623395600795332609"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:05.000Z", "text": "@Denise87401709 @Nego_bom_hp @Metropoles H\u00e1 muito mais. Eis listinha:Ao assumir o BC era dono de offshore em para\u00edso fiscal; BC escondeu compra d 129 toneladas de ouro; por dois anos seguidos meta da infla\u00e7\u00e3o estourou; O BC independente, do honrado Campos Neto,errou o fluxo cambial em R$14,5 bilh\u00f5es  em ano eleitoral.", "id": "1623391986257477632"},{"created_at": "2023-02-08T18:41:00.000Z", "text": "@worldwiderable Me da que alguien con salario p\u00fablico en Madrid, no deber\u00eda cobrar (aunque sea en sobres o yendo de mascota a las ruedas de prensa) de una actividad tan deshonesta y carente de \u00e9tica como la que este sujeto realiza y adem\u00e1s de una empresa con sede en un para\u00edso fiscal.", "id": "1623391463471034369"},{"created_at": "2023-02-08T18:40:20.000Z", "text": "Al correo de @Ch_Transparente nos lleg\u00f3 un correo del titular \u201cPara\u00edso Fiscal\u201d con esta promoci\u00f3n\u2026creo que est\u00e1n un tanto errados en su p\u00fablico objetivo https://t.co/Vt8LRZHcQQ", "id": "1623391295518433281"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:11.000Z", "text": "@folha Pra cimaaaa dessa corja parasita\nT\u00e1 achando que o Brasil e para\u00edso fiscal ?", "id": "1623391007470395409"},{"created_at": "2023-02-08T18:29:21.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Legado dele foi dos juros altos, gasolina na casa dos 10, e d\u00f3lar na casa dos 5 para beneficiaram o agro que exportaram tudo e inflacionaram os alimentos aqui no Brasil levando milh\u00f5es para pobreza. Sem contar dos d\u00f3lares dele no para\u00edso fiscal que mais que triplicou de valor \ud83d\ude21", "id": "1623388530998235139"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:47.000Z", "text": "@Metropoles Tiro na cara dos compadres:\n Ao assumir o BC, Campos era dono d offshore em para\u00edso fiscal; BC escondeu compra d 129 toneladas de ouro; por dois anos seguidos a meta da infla\u00e7\u00e3o estourou; BC, do honrado Campos Neto, errou fluxo cambial em 14,5 bilh\u00f5es de reais em ano eleitoral.", "id": "1623386122536509440"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:06.000Z", "text": "Tai! A real sobre nossa leite como Guedes e seus dinheiro no para\u00edso fiscal de Miami e Cunha ta l\u00e1  viessse.  ZERO SURPRESA: MAIS UMA VERGONHA DOS DONOS DAS AMERICANAS https://t.co/Tf3KLzoZ1y via @YouTube", "id": "1623385953250209792"},{"created_at": "2023-02-08T18:18:06.000Z", "text": "Se reactivaron los trolls del 2011, cero publicaciones todos estos a\u00f1os, y hoy activos nuevamente. Supongo que ya lleg\u00f3 dinero de alg\u00fan banco que se encuentra en para\u00edso fiscal.", "id": "1623385698249179136"},{"created_at": "2023-02-08T18:17:25.000Z", "text": "Lasso no pact\u00f3 fue la atamaint con Valverde quienes se pusieron del lado del Narco se habla de 10millones en una cta en un para\u00edso fiscal para q no sea rastreable, ud capit\u00e1n mueva sus contactos https://t.co/9tZpDQwiDX", "id": "1623385526421037056"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:50.000Z", "text": "@JesusGar Esa fiscal\u00eda tiene colaboraci\u00f3n con el sistema financiero internacional, si tienes un guardadito en un para\u00edso fiscal, ellos lo saben.", "id": "1623381355206680581"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:28.000Z", "text": "@Claudiashein Y seguro tambi\u00e9n de lo que tiene que hacer para tranzar una muy buena lana, y todo deber\u00e1 de mandarlo a las cuentas de ya sabes quien, en alg\u00fan para\u00edso fiscal!!!!!!", "id": "1623381261631758348"},{"created_at": "2023-02-08T17:52:58.000Z", "text": "Campos neto segue objetivo do Guedes: transforma o Brasil num para\u00edso fiscal! \u00c9 impressionante! Temos que reagir. Campos neto n\u00e3o tem compet\u00eancia para gerir um banco independente. Porque ele faz o que Guedes e os rentistas mandam.", "id": "1623379375369363456"},{"created_at": "2023-02-08T17:52:40.000Z", "text": "@GarretBreedlove @vvictor_12 @MasMadrid__ @PODEMOS Ese es el nivel de los superpatriotas se cartera llena en para\u00edso fiscal. Solo defienden la corrupci\u00f3n y son incapaces de ver los problemas de los dem\u00e1s por maldad y por ignorancia.", "id": "1623379298210947087"},{"created_at": "2023-02-08T17:51:57.000Z", "text": "@TNTSportsBR Espanha tem sido pro racismo o que a Sui\u00e7a \u00e9 pro para\u00edso fiscal", "id": "1623379118749261847"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:25.000Z", "text": "Eu fico aliviada em saber que o Zelensky tem dois apto em Londres comprados com dinheiro que estava no nome da esposa dele em contas de para\u00edso fiscal. Assim sei que ele ter\u00e1 onde passar a noite em Londres. https://t.co/HtO4ght88Z", "id": "1623376721700393002"},{"created_at": "2023-02-08T17:27:51.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO O legado de PG est\u00e1 numa offshore de para\u00edso fiscal. O Brasil precisa esquecer esse traste. E mais. Enterrar esse infame jornalismo de sarjeta", "id": "1623373054934978560"},{"created_at": "2023-02-08T17:22:41.000Z", "text": "lo dice el de la residencia en Delaware, para\u00edso fiscal yanki https://t.co/MSqcEYyDP4", "id": "1623371753522139146"},{"created_at": "2023-02-08T17:21:27.000Z", "text": "@BlogdoNoblat @wpz13 Quem meteu lama na reputa\u00e7\u00e3o d Campos Neto?Ao assumir o BC,era dono d offshore em para\u00edso fiscal; BC escondeu compra d 129 toneladas d ouro;por dois anos seguidos a meta da infla\u00e7\u00e3o estourou; BC,do honrado Campos Neto,errou fluxo cambial em  R$ 14,5 bilh\u00f5es em ano eleitoral.", "id": "1623371445211435011"},{"created_at": "2023-02-08T17:19:59.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Qual legado? A fome? O investimento em para\u00edso fiscal? A venda de ativos a pre\u00e7o de banana? N\u00e3o AMOLA!", "id": "1623371075223531521"},{"created_at": "2023-02-08T17:16:25.000Z", "text": "Quem meteu lama na reputa\u00e7\u00e3o d Campos Neto? Ao assumir o BC era dono d offshore em para\u00edso fiscal; BC escondeu compra d 129 toneladas d ouro; por dois anos seguidos a meta da infla\u00e7\u00e3o estourou; BC,do honrado Campos Neto,errou o fluxo cambial em R$ 14,5 bilh\u00f5es em ano eleitoral.", "id": "1623370177831178255"},{"created_at": "2023-02-08T17:14:19.000Z", "text": "@hilde_angel Alguns fatos agravam a situa\u00e7\u00e3o dele. A compra de toneladas de ouro, o erro de 60 bilh\u00f5es no balan\u00e7o de 2022, ter mantido a taxa de juros mais alta do planeta desde agosto/22\u2026. e ter milhares de d\u00f3lares em para\u00edso fiscal.\nO presidente est\u00e1 certo em questionar.", "id": "1623369647721484323"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:25.000Z", "text": "@prwolverine Que tener un podcast para promocionar la ley 22 (hoy 60) y promover el para\u00edso fiscal, es contrario a abogar por la estadidad. Preg\u00fantale a @DAVILACOLON", "id": "1623369170929782786"},{"created_at": "2023-02-08T17:11:12.000Z", "text": "Los 38,7 millones de los contratos de @MADRID con datos falsos ten\u00edan como destino el para\u00edso fiscal de Panam\u00e1\nLas adjudicaciones a Sigma Dental Inc. aparecieron en el Portal de Contrataci\u00f3n como si fuesen para una SL espa\u00f1ola y se le adjunt\u00f3 un NIF falso\nhttps://t.co/7aCanBtTqw", "id": "1623368863374053401"},{"created_at": "2023-02-08T17:07:47.000Z", "text": "Presidente do Banco Central tem offshore em para\u00edso fiscal https://t.co/mdi6ae3lxi", "id": "1623368004577726471"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:55.000Z", "text": "ROBERTO CAMPOS NETO\nEste \u00e9 o grande INIMIGO do Brasil agora.\n-Mant\u00e9m tx/juros abusiva, para beneficiar seus AMIGOS, donos de bancos bilion\u00e1rios e especuladores  do c\u00e2mbio\n-Tem milh\u00f5es de d\u00f3lares em para\u00edso fiscal, foi denunciado pelo \"Pandora Papers\"\n-\u00c9 um sonegador de impostos https://t.co/q9ZXTkHroC", "id": "1623365017532829704"},{"created_at": "2023-02-08T16:54:13.000Z", "text": "@PeKelmon Acho que o Lula vai tirar alguns trocados de para\u00edso fiscal e dar para os criminosos pagarem a conta.", "id": "1623364588426207232"},{"created_at": "2023-02-08T16:42:50.000Z", "text": "@gbatrich Uruguay est\u00e1 mostrando su verdadero rostro... para\u00edso fiscal y refugio de mafiosos.. lo vengo comentanto hace tiempo, ante la indignaci\u00f3n de tantos que insultan difaman Uruguay es cabeza de playa de USA siempre dispuestos sus presidentes a hablar muymal de nosotros los argentinos", "id": "1623361724240855040"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:38.000Z", "text": "a 1 passo de criar uma casa de apostas em para\u00edso fiscal e me aposentar em 1 mes.", "id": "1623360416238764032"},{"created_at": "2023-02-08T16:31:45.000Z", "text": "@Marcelo23051907 Agora tem que levantar essa conta no para\u00edso fiscal e com certeza lev\u00e1-lo aos olhos da lei.", "id": "1623358934617583616"},{"created_at": "2023-02-08T16:12:27.000Z", "text": "@citadini O mercado manda em nosso BC.\n\nAli\u00e1s, esse presidente do BC tem conta em para\u00edso fiscal?", "id": "1623354080826388482"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:50.000Z", "text": "@topereir @CurtaVermelha At\u00e9 jogou no M\u00f3naco, que \u00e9 um para\u00edso fiscal. L\u00ea-se com cada coisa ahah", "id": "1623353673580421123"},{"created_at": "2023-02-08T16:09:06.000Z", "text": "\u00c9 verdade a hist\u00f3ria de dinheiro em para\u00edso fiscal? https://t.co/79Qcgv7jv8", "id": "1623353234147405825"},{"created_at": "2023-02-08T16:05:12.000Z", "text": "@pauloguedesfc Isso \u00e9 mole ,pior ter milh\u00f5es em para\u00edso fiscal https://t.co/FBQtjQ9j1W", "id": "1623352255641444353"},{"created_at": "2023-02-08T16:05:09.000Z", "text": "@maikonleandro @GuilhermeBoulos O Banco central t\u00e3o s\u00e9rio que errou drasticamente a expectativa da infla\u00e7\u00e3o para baixo duas vezes, errou na balan\u00e7a comercial em bilh\u00f5es para beneficiar o Bozo e ainda por cima o Presidente do BC t\u00eam dinheiro em para\u00edso fiscal. Quem t\u00eam projeto s\u00e9rio \u00e9 Presidente Lula.", "id": "1623352242618105858"},{"created_at": "2023-02-08T16:01:20.000Z", "text": "@carlosvillar01 @candresgomez @RoyBarreras @ZuluagaCamila @petrogustavo No olvidemos que Luxemburgo es un para\u00edso fiscal donde se ofrecen beneficios fiscales a quienes quieren mantener su dinero all\u00e1. Por eso el PIB m\u00e1s alto del mundo... pero de ah\u00ed a producir algo, Luxemburgo no produce nada. S\u00f3lo profesionales por su excelente sistema educativo.", "id": "1623351281283637248"},{"created_at": "2023-02-08T16:00:45.000Z", "text": "@oriolsabata En Delaware no hay comunista es un para\u00edso fiscal.", "id": "1623351135120633859"},{"created_at": "2023-02-08T15:55:35.000Z", "text": "El que parte y comparte se queda con la mayor parte y no en la cola que pudieran pisarle, sino en la cuenta de alg\u00fan prestanombres o en alg\u00fan para\u00edso fiscal, como Pio u sus viajes a las Islas Caim\u00e1n.\nSe nota que los de la 4T no son iguales.\nSon mil veces m\u00e1s ratas que los otros. https://t.co/TirD0TL57b", "id": "1623349833548324866"},{"created_at": "2023-02-08T15:52:08.000Z", "text": "@NoticiasCaracol Se sigue los hampones,secuestradores,corruptos,guerrilleros,violadores y dem\u00e1s apoder\u00e1ndose del pa\u00eds para convertirse para\u00edso fiscal de terroristas en latino Am\u00e9rica gracias al @petrogustavo .", "id": "1623348964610265094"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:50.000Z", "text": "@FranklinVargasG @juansanjurjo6 @luisabinader Di eso es verdad  q Luis pague von los beneficios de la cementera y de para\u00edso fiscal", "id": "1623348637701967872"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:51.000Z", "text": "@MaraCastilla21 @Thamgeri Si los buscan en alg\u00fan para\u00edso fiscal seguro que aparecen", "id": "1623343611772342272"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:48.000Z", "text": "@NewsAtuall \u00c9 esse presidente do BC que tem conta em para\u00edso fiscal?", "id": "1623343598623199235"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:25.000Z", "text": "@stedile_mst Taxa de juros aqui \u00e9 um cassino a c\u00e9u aberto. S\u00f3 especula\u00e7\u00e3o, para\u00edso fiscal.", "id": "1623342494850203651"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:25.000Z", "text": "@TorintowS @Floren0 @SrVilchezFifa @galejandroster @okdiario Ganar\u00eda m\u00e1s , si no tuviera negocios en espa\u00f1a , m\u00e1s del 80% de sus beneficios provienen de fuera de espa\u00f1a , y el tributa en espa\u00f1a tambi\u00e9n ,que es para ti un para\u00edso fiscal ? Parece que no tienes idea", "id": "1623342240947924995"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:48.000Z", "text": "Campeche es el para\u00edso fiscal para los de MORENA", "id": "1623341581859229696"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:33.000Z", "text": "@MdeMike A veces me argumentan que miremos a Irlanda o pa\u00edses m\u00e1s \"para\u00edso fiscal\" a lo Suiza, que son pa\u00edses o con m\u00e1s empresas con su base fiscal ah\u00ed o que son m\u00e1s ricos y punto\n\nNo manejo datos, pero pa\u00edses m\u00e1s ricos pinta que m\u00e1s desigualdad social", "id": "1623341270155272194"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:27.000Z", "text": "@UOLNoticias @blogdojosias A presida t\u00e1 com toda a raz\u00e3o e ao meu ver o tiro \u00e9 no p\u00e9 dos espertalh\u00f5es que querem colocar o Brasil como um investimento particular em lgum para\u00edso fiscal, mas o Brasil tem dono e \u00e9 o povo brasileiro. X\u00f4 especuladores, milion\u00e1rios e bilion\u00e1rios golpistas.", "id": "1623340491105357826"},{"created_at": "2023-02-08T15:05:48.000Z", "text": "@MariuPasteles Encima desde un para\u00edso fiscal.", "id": "1623337306680614914"},{"created_at": "2023-02-08T14:59:14.000Z", "text": "@nefeerr Te recuerdo que porque un sitio tenga palmeras, no lo hace para\u00edso fiscal.... Como el otro d\u00eda dec\u00edas que Luxemburgo lo era, cuando es mentira, a saber que es para ti un para\u00edso fiscal", "id": "1623335651595677698"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:20.000Z", "text": "Vexame sim, gigantesco. Mas pode ter certeza que aquele desgra\u00e7ado daquele apitador acordou hoje com uma conta em um para\u00edso fiscal com v\u00e1rios milh\u00f5es de Euros.", "id": "1623328382309085185"},{"created_at": "2023-02-08T14:21:36.000Z", "text": "@Monica_Garcia_G Comunista de que es EEUU? Si EEUU es un pa\u00eds democr\u00e1tico y constitucional! Y aparte es el \u00fanico para\u00edso fiscal donde la gente ingresa su dinero no como Suiza o Espa\u00f1a..", "id": "1623326183084507136"},{"created_at": "2023-02-08T14:17:57.000Z", "text": "@rsf0000_franco @TerraBrasilnot chega de injusti\u00e7a social contra homens brancos de fam\u00edlia tradicional: \n chega de opress\u00e3o agora roubocracia\n j\u00e1 :\nBDV BANCO DA VENEZUELA para\u00edso fiscal socialista tragam bilh\u00f5es para c\u00e1 cumpaheiros TETISTA \ud83e\udd14\ud83d\ude0b\ud83d\ude0e\ud83e\udd23 https://t.co/xkhjD1eKTZ", "id": "1623325264561205249"},{"created_at": "2023-02-08T14:15:49.000Z", "text": "@FluJedssantos Para\u00edso fiscal", "id": "1623324728835420162"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:34.000Z", "text": "@LANACION Est\u00e1 buscando que le den un regalito para no sacarle los votantes a JXC... van a ver que no se presenta, y le aparece una cuenta en alg\u00fan Para\u00edso Fiscal...", "id": "1623323909280960513"},{"created_at": "2023-02-08T13:59:36.000Z", "text": "@felipe_alr 1) ter contas offshore em para\u00edso fiscal demonstra conflito de interesses\n2) inverter saldo da balan\u00e7a comercial para aliviar Bolsonaro\n3) comprar ouro sob os panos", "id": "1623320647681077249"},{"created_at": "2023-02-08T13:56:40.000Z", "text": "@UOLNoticias Assassinato de reputa\u00e7\u00e3o? O cara que m\u00e1scara um d\u00e9ficit de 60 bilh\u00f5es j\u00e1 n\u00e3o tem reputa\u00e7\u00e3o faz tempo. Ainda que fosse por cagada, em qualquer lugar do mundo ele teria devolvido o cargo e j\u00e1 estaria a caminho da cadeia. O safado ainda especula com d\u00f3lar em para\u00edso fiscal.", "id": "1623319907357143041"},{"created_at": "2023-02-08T13:55:01.000Z", "text": "@PeImeniPusha Aplauden al HDP que traicion\u00f3 a su pueblo por los intereses del imperio anglosaj\u00f3n y para embolsarse una monta\u00f1a de pasta. Acabar\u00e1 en una caja de pino o viviendo en un para\u00edso fiscal eso lo sabe hasta el Tato", "id": "1623319491793805315"},{"created_at": "2023-02-08T13:51:46.000Z", "text": "@FelipeSalto @ceciliaflesch Acabei de ver o v\u00eddeo, uma piada voc\u00ea elogiar a atua\u00e7\u00e3o do Roberto Campos Neto e n\u00e3o mencionar que ele se envolveu politicamente com o governo Bolsonaro, portanto quebrando as regras de autonomia. Al\u00e9m disso, ele tem grana em para\u00edso fiscal. Por que esse sil\u00eancio?", "id": "1623318673992605696"},{"created_at": "2023-02-08T13:50:50.000Z", "text": "@pennapantaneiro @raquellandim Criativo \u00e9 ter empresa em Para\u00edso Fiscal e ser presidente de Banco Central \"Independente\" e fazer jogo duplo com um grupo respons\u00e1vel por ato golpista mesmo ap\u00f3s os atos de 08/01. https://t.co/7ZEYXNMQ1h", "id": "1623318441447895042"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:00.000Z", "text": "@hilde_angel E eu dizendo por a\u00ed que eram 12 bi\u2026 n\u00e3o \u00e9 nem quest\u00e3o de honra dele, que n\u00e3o tem claro, mas caso de justi\u00e7a mesmo. O lugar dele \u00e9 na cadeia. Com direito a confisco de tudo que amealhou nessa lamban\u00e7a. Sem esquecer que o safado especula com d\u00f3lares em para\u00edso fiscal n\u00e9?", "id": "1623316970979426310"},{"created_at": "2023-02-08T13:43:06.000Z", "text": "@alexandre_as @ProgressismoB Os burgueses de verdade querem que a gente separe as classes entre baixa, m\u00e9dia e alta, para que a baixa e m\u00e9dia persiga a suposta classe alta, enquanto os verdadeiros exploradores, se escondem nas suas ilhas particulares, numa casa de luxo de qualquer para\u00edso fiscal.", "id": "1623316491813769216"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:58.000Z", "text": "@LautaroGe @WillyTolerdoo Hablas como si fuera ser un currito algo malo y como si ser de derechas tambi\u00e9n?  A lo mejor eres un analfabeto de izquierdas con dinero en sitios como Panama o en alg\u00fan otro para\u00edso fiscal. Porque no te enga\u00f1es,ser de izquierdas es ser bobo.", "id": "1623316459244888064"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:02.000Z", "text": "@ptbrasil @ n\u00e3o seria bom investigar as empresas desse sujeito em para\u00edso fiscal?", "id": "1623316224787599361"},{"created_at": "2023-02-08T13:39:13.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ De duas uma, para\u00edso fiscal ou vergonha de ter tido uma s\u00f3cia do n\u00edvel que teve \ud83d\ude0c", "id": "1623315516205985793"},{"created_at": "2023-02-08T13:38:12.000Z", "text": "@RonnyCombate Precisa afastar os bolsonarentos especuladores que vivem de capital vadio em para\u00edso fiscal as custas dos trabalhadores.\nEles assaltam em forma de juros e travam as pol\u00edticas afirmativas de cidadania, financiamento de obras e pequenas empresas.\n@LulaOficial", "id": "1623315259250335747"},{"created_at": "2023-02-08T13:32:54.000Z", "text": "@soujhom @samiabomfim Igual o dinheiro da Avon em para\u00edso fiscal neh", "id": "1623313926749315072"},{"created_at": "2023-02-08T13:30:18.000Z", "text": "@Muelas__ Lo peor es que la malparida de @SandraComunes tiene el 70% de la fortuna de delinquir por m\u00e1s de 30 a\u00f1os escondida en alg\u00fan para\u00edso fiscal y sale a hablar de igualdad y a dar clases de moral.", "id": "1623313271376707584"},{"created_at": "2023-02-08T13:25:30.000Z", "text": "Li agora que s\u00f3 pelo fato do Haddad n\u00e3o ter conta em para\u00edso fiscal ele j\u00e1 \u00e9 melhor que o Paulo Guedes..\nProcede isso galera?", "id": "1623312064381853696"},{"created_at": "2023-02-08T13:24:34.000Z", "text": "@morbachgilberto A hora de criticar nunca chega, esse \u00e9 o problema dos defensores do Roberto Campos Neto, um bolsonarista com grana em para\u00edso fiscal que violou repetidas vezes as regras de autonomia funcional. #ForaRCN", "id": "1623311828276195329"},{"created_at": "2023-02-08T13:10:08.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Com um pouco de dignidade o Senado j\u00e1 tinha mandado o sr Campos p um para\u00edso fiscal. N\u00e3o cumpriu a dignidade q o cargo exige.", "id": "1623308198781362179"},{"created_at": "2023-02-08T13:01:25.000Z", "text": "Elkarrekin Podemos-IU asegura que Euskadi est\u00e1 \u201ca nivel de para\u00edso fiscal\u201d para las grandes empresas\n\n\u270d\ufe0f Informa @belenferreras.\nhttps://t.co/AlOWncX6EU", "id": "1623306002819960833"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:36.000Z", "text": "@CamargoDireita @Jean_carlosleal @UOLNoticias devolve as terras ind\u00edgenas e volta para a Europa garimpeiros brancos \n...\nBDV BANCO DA VENEZUELA para\u00edso fiscal socialista tragam bilh\u00f5es para c\u00e1 cumpaheiros TETISTA...\n... cad\u00ea o capit\u00e3o cebola progressista de  DIREITA \ud83e\udd14\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude0b\ud83d\ude06\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Seq0bcSJFn", "id": "1623305799429681156"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:26.000Z", "text": "O que o juiz recebeu em uma conta no para\u00edso fiscal ontem eu n\u00e3o recebi na minha vida inteira...\n\nFora isso, Flamengo jogou muito mal, principalmente na defesa.", "id": "1623304498423767041"},{"created_at": "2023-02-08T12:49:46.000Z", "text": "@mlfattorelli ESTAMOS COM LULA\nBACEM meteu a m\u00e3o em 62 Bi d nossas reservas internacionais, escondeu a compra de 129 ton d ouro 32 Bi, \"erro\" cont\u00e1bil d 15 Bi, tem reservas em para\u00edso Fiscal. \nAuditoria no BC urgente\nhttps://t.co/1HBXZg6ZNx https://t.co/03DdbkEWfi", "id": "1623303073912201220"},{"created_at": "2023-02-08T12:48:39.000Z", "text": "@kimpaim Ele t\u00e1 mais que certo em pressionar para baixar os juros, fora que a imprensa t\u00e1 acobertando os erros do BC, de um super\u00e1vit de U$3bilh\u00f5es para um d\u00e9ficit de U$9bilh\u00f5es, compra de ouro clandestina, os d\u00f3lares de Campos Neto em Para\u00edso Fiscal... https://t.co/VpN5qiGhPT", "id": "1623302790574444546"},{"created_at": "2023-02-08T12:43:51.000Z", "text": "@SamPancher E o rombo cambial? E a compra de ouro em sigilo? E os investimentos em para\u00edso fiscal? Tudo \u00e9 ass\u00e9dio tamb\u00e9m ou resultado de incompet\u00eancia e ilegalidades? https://t.co/WIJPuoAMZm", "id": "1623301581645963264"},{"created_at": "2023-02-08T12:42:25.000Z", "text": "@GHNordelo5 Quien es el propietario de esto? Y en qu\u00e9 para\u00edso fiscal esta ubicada la empresa? Panama ... islas v\u00edrgenes. Obviamente alg\u00fan militar o general es el que recibe la dulce comisi\u00f3n", "id": "1623301220696743936"},{"created_at": "2023-02-08T12:41:16.000Z", "text": "@CarlosKrumnack @GabyRubinstein Jajjaja la foto la tenes en el para\u00edso fiscal sos o te haces . Mam\u00e1 son de manual", "id": "1623300931566673921"},{"created_at": "2023-02-08T12:38:06.000Z", "text": "@VEJA Sujeitinho infame, com dinheiro em para\u00edso fiscal para n\u00e3o pagar imposto. Desonesto e autor de maquiagem em balan\u00e7o do BC. https://t.co/BOngRVd8Zi", "id": "1623300135454232576"},{"created_at": "2023-02-08T12:36:02.000Z", "text": "@Ayusers_ @IdiazAyuso Que sea casi un para\u00edso fiscal que chupa de la renta del resto de Espa\u00f1a ya si eso se trata para otro d\u00eda.", "id": "1623299616673234945"},{"created_at": "2023-02-08T12:35:03.000Z", "text": "@ocolunista_ @Marca13613 BACEM meteu a m\u00e3o em 62 Bi d nossas reservas internacionais, escondeu a compra de 129 ton d ouro 32 Bi, \"erro\" cont\u00e1bil d 15 Bi, tem reservas em para\u00edso Fiscal. BC independente para quem ? Mercado Financeiro.\nEste bolsonarista \u00e9 um perigo para governan\u00e7a do pa\u00eds.\n#ForaCamposNeto", "id": "1623299370295734272"},{"created_at": "2023-02-08T12:23:28.000Z", "text": "@emirsader O cara tem conta em para\u00edso fiscal, permite erro cont\u00e1bil de 60bi, n\u00e3o baixa juros dificultando governabilidade e quer passar ileso?", "id": "1623296451596935168"},{"created_at": "2023-02-08T12:20:24.000Z", "text": "@cidanark @rosepaixao_on E ainda tem offshore em para\u00edso fiscal.", "id": "1623295682072150018"},{"created_at": "2023-02-08T12:18:30.000Z", "text": "@samiabomfim @rosepaixao_on Al\u00e9m desse fato o Presidente do Banco Central independente tem offshore em para\u00edso fiscal.", "id": "1623295203049193474"},{"created_at": "2023-02-08T12:18:13.000Z", "text": "Valorizar o d\u00f3lar, pra que\u2026pro@presidente do BC valorizar sua conta off-shore em@para\u00edso fiscal!!! https://t.co/Xd24t1Rwyj", "id": "1623295133595717635"},{"created_at": "2023-02-08T12:17:39.000Z", "text": "O Brasil n\u00e3o pode ter um presidente do BC que n\u00e3o confia na nossa economia.\n\nN\u00e3o admito presidente do BC com conta em para\u00edso fiscal.", "id": "1623294991274594306"},{"created_at": "2023-02-08T12:17:29.000Z", "text": "@OxfamIntermon Para\u00edso fiscal surge por oposici\u00f3n a infierno fiscal.", "id": "1623294947393675265"},{"created_at": "2023-02-08T12:11:49.000Z", "text": "A turma do pres do BC \"independente\"\n\nN\u00e3o admito pres do BC com contas em para\u00edso fiscal. https://t.co/EIH4Qrgggs", "id": "1623293521418506240"},{"created_at": "2023-02-08T12:11:18.000Z", "text": "@raquellandim Desconectar da pol\u00edtica? Isso \u00e9 uma piada?? Esse cidad\u00e3o tem dinheiro em para\u00edso fiscal, se considerava um ministro do ex-presidente e era declarado apoiadores do mesmo. Onde est\u00e1 sua isen\u00e7\u00e3o (RCN)? Onde est\u00e1 a desconex\u00e3o com a pol\u00edtica?", "id": "1623293389394378756"},{"created_at": "2023-02-08T12:05:51.000Z", "text": "La asociaci\u00f3n entre Fernando Presencia (Acodap) y los Royuela se investiga como organizaci\u00f3n criminal y est\u00e1 detr\u00e1s de bulos como el que acusaba a Josep Borrell de tener cuentas millonarias en un para\u00edso fiscal.\n\nLo desmentimos en @Newtral \n\nhttps://t.co/Ow3gqWCauL", "id": "1623292019123658752"},{"created_at": "2023-02-08T12:05:43.000Z", "text": "@RCChiea @ATROMBETA3 Est\u00e1 dando t\u00e3o certo que o presidente do BC cometeu um \u201cerro\u201d de pelo menos 12 bilh\u00f5es para mascarar o rombo. Ainda por cima o cara de pau, mesmo com o cargo que ocupa, especula em para\u00edso fiscal. Na Europa ou nos USA j\u00e1 teria sido defenestrado e preso por crime contra economia.", "id": "1623291987980959747"},{"created_at": "2023-02-08T11:58:59.000Z", "text": "@emorenop_89 @cerrese @francisrumbamor @aDanielPerez @malagahoy_es Andaluc\u00eda somos el jard\u00edn trasero del para\u00edso fiscal Madrid. Pero recuerdo que fuimos los primeros en echar a los franceses. El PSOE, partido del Estado junto con el PP, no es ni andaluz, lo rigen a trav\u00e9s de Sevilla desde Madrid y tiene su clientela \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 casi la misma que PP", "id": "1623290289824604161"},{"created_at": "2023-02-08T11:57:44.000Z", "text": "@jilmartatto Alguma d\u00favida de que Campos Neto, N\u00c3O vai colaborar com o governo Lula ?\nEle \u00e9 bolsonarista, tem reservas no mesmo para\u00edso fiscal que Guedes. N\u00e3o explica porque meteu a m\u00e3o em 62Bi de nossas reserva internacionais. Este homem \u00e9 um perigo para governabilidade. \n#ForaCamposNetto", "id": "1623289978493992961"},{"created_at": "2023-02-08T11:56:10.000Z", "text": "Antes, o pa\u00eds n\u00e3o podia criticar os milicos.\nHoje, n\u00e3o pode criticar um presidente do Banco Central que tem d\u00f3lares em para\u00edso fiscal.\nEssa grande m\u00eddia \u00e9 uma bosta!", "id": "1623289583776440321"},{"created_at": "2023-02-08T11:54:08.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 efectos en la violencia y el crimen tiene y tendr\u00e1 la transformaci\u00f3n de PR en un para\u00edso fiscal para unos pocos y en una econom\u00eda de servicios tur\u00edsticos, mediante desplazamiento y gentrificaci\u00f3n?\n\nLo que vamos viendo no pinta bien...", "id": "1623289072948064256"},{"created_at": "2023-02-08T11:52:11.000Z", "text": "@wittigenstein @blimadelima Ser\u00e1 que eles se pronunciaram sobre o Presidente do Banco Central ter offshore em para\u00edso fiscal?", "id": "1623288582294183940"},{"created_at": "2023-02-08T11:48:14.000Z", "text": "@izanildo_sabino O que a \"FARIA LIMA\" disse sobre o fato de o Presidente do Banco Central ter offshore em para\u00edso fiscal?", "id": "1623287586746671104"},{"created_at": "2023-02-08T11:46:29.000Z", "text": "A Rosillo (El Arconte) los mafiosos en la sombra le hab\u00edan abierto una cuenta en un para\u00edso fiscal. \u00c8l no la us\u00f3... Quiz\u00e1s, \u00e9sta es la venganza del narcoestado. TODO PRESUNTAMENTE (EXPEDIENTE ROYUELA)\ud83d\ude0e\ud83d\udcbc\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udc79\u2620 https://t.co/GvjnaTdRMG", "id": "1623287144688091136"},{"created_at": "2023-02-08T11:43:48.000Z", "text": "Lula \u00e9 um desonesto intelectual e moral. Culpar o presidente do BC pela elevada taxa de juros \u00e9 um exerc\u00edcio de ignor\u00e2ncia e estupidez cavalar. Se a demiss\u00e3o do Presidente do BC acabasse com a infla\u00e7\u00e3o e reduzisse juros, a Argentina seria um para\u00edso fiscal. https://t.co/db2pvE4x6N", "id": "1623286471997157376"},{"created_at": "2023-02-08T11:43:37.000Z", "text": "@_a_lone_wolf_ @PaoloChavarria @T13 Arto mas que un wn que defiende la dictadura, pide libertad para violadores de derechos humanos( asesinos condenados)  apoya a pedofilos violadores de colonia dignidad.. uff podr\u00eda seguir, el patriota con la plata en un para\u00edso fiscal en vez de en su patria \ud83e\udd26\ud83e\udd26 un idolo \ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "id": "1623286423368654848"},{"created_at": "2023-02-08T11:36:34.000Z", "text": "@jilmartatto ESTAMOS COM LULA\nCampos Neto, bolsonarista, escondeu o ouro, avaliado em 39 Bi ? Liberou 62 Bi de nossas reserva internacionais, \"erro\" de 14,5 Bi no fluxo cambial, tem reservas em para\u00edso fiscal, e ainda mantem rela\u00e7\u00f5es estreitas com bolsonaristas golpistas via Zap. ?? https://t.co/h5y9YXQE7X", "id": "1623284651111448576"},{"created_at": "2023-02-08T11:34:34.000Z", "text": "@MartnPeiretti1 El problema es ese \"los impuestos\" que deber\u00edan ser eliminados ya sea para la clase baja, media o ricos deber\u00edan eliminarlos y argentina convertirse en un para\u00edso fiscal libre 100% de impuestos con la econom\u00eda 100% libre mercado sin restricciones.", "id": "1623284145106391040"},{"created_at": "2023-02-08T11:30:06.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos \u00c9 para ensinar como manipular a economia de um pa\u00eds para aumentar os lucros de investimento em off-shore escondida em para\u00edso fiscal, n\u00e3o perder o cargo por isso e contar com a imprensa para passar pano no crime.\nVeja bem, o cara \u00e9 um especialista.", "id": "1623283024681893888"},{"created_at": "2023-02-08T11:29:54.000Z", "text": "Da mesma maneira que Bahamas \u00e9 um para\u00edso fiscal, o Brasil est\u00e1 de tornando um para\u00edso penal. Aqui ningu\u00e9m fica preso por fraude, pir\u00e2mide e outros crimes de colarinho branco. Daqui uns dias vai virar moda gringo vir ao Brasil pra dar golpe.", "id": "1623282972559306752"},{"created_at": "2023-02-08T11:29:54.000Z", "text": "@wallstwolverine @eldebate_com Entre evadir impuestos o irte a vivir a un para\u00edso fiscal, para no tributar en tu pa\u00eds, est\u00e1 la opci\u00f3n de ser una persona \u00edntegra y honrada.", "id": "1623282971078696962"},{"created_at": "2023-02-08T11:19:52.000Z", "text": "@BlogdoNoblat ESTAMOS COM LULA\nCampos Neto, escondeu o ouro, avaliado em 39 Bi ? Liberou 62 Bi de nossas reserva internacionais, \"erro\" de 14,5 Bi no fluxo cambial, tem reservas em para\u00edso fiscal, e ainda mantem rela\u00e7\u00f5es estreitas com bolsonaristas golpistas via Zap. ??\n#ForaCamposNeto https://t.co/u6EJc9AFNB", "id": "1623280449689735169"},{"created_at": "2023-02-08T11:03:17.000Z", "text": "@Fabi2022H Concordo! A lei que o mant\u00e9m como presidente prev\u00ea que a incompet\u00eancia \u00e9 um dos motivos de demiss\u00e3o. Infla\u00e7\u00e3o e desemprego s\u00e3o motivos que podem causar essa demiss\u00e3o.  Al\u00e9m disso, ele possui conta corrente em d\u00f3lares no para\u00edso fiscal, informado na mat\u00e9ria do Panam\u00e1 Papers.", "id": "1623276272519376897"},{"created_at": "2023-02-08T10:46:54.000Z", "text": "@UOLNoticias Gelo o cacete o juros do Brasil \u00e9 mais alto do que a R\u00fassia e a R\u00fassia t\u00e1 em guerra e impedida de negociar com a Europa, ou seja o presidente do Bacen cheio de dinheiro em para\u00edso fiscal t\u00e1 destruindo o pa\u00eds de sacanagem e a europa que tem infla\u00e7\u00e3o maior que a nossa tem % menor https://t.co/DB6y9VLoBn", "id": "1623272149648568320"},{"created_at": "2023-02-08T10:26:05.000Z", "text": "@DarwinSempreTem @GuilhermeBoulos E abre uma offshore em para\u00edso fiscal  como ele.", "id": "1623266913307529217"},{"created_at": "2023-02-08T10:18:38.000Z", "text": "Campos o Neto tem at\u00e9 conta em para\u00edso fiscal. \u00c9 um lesa-p\u00e1tria. https://t.co/TQj48YaDUw", "id": "1623265036113158144"},{"created_at": "2023-02-08T10:11:25.000Z", "text": "@UOLNoticias Esse cara do BC tem que ser exonerado por incompet\u00eancia. At\u00e9 conta em para\u00edso fiscal ele tem.", "id": "1623263222093557762"},{"created_at": "2023-02-08T10:09:46.000Z", "text": "@UOLNoticias Ah, pode dar uma pincelada r\u00e1pida para explicar a quem interessa o presidente do BC ter offshore em para\u00edso fiscal.", "id": "1623262808136642562"},{"created_at": "2023-02-08T10:05:07.000Z", "text": "@ionebelarra IONE, te recuerdo que media Espa\u00f1a sabe hasta el n\u00famero de cuenta donde tienes el dinero en un para\u00edso fiscal. \u00bfTienes la cara tan dura de llamar a alguien corrupto? Si busc\u00e1is en la web de ACODAP o el canal EXPEDIENTE ROYUELA encontrareis toda la informaci\u00f3n.", "id": "1623261635816091650"},{"created_at": "2023-02-08T10:03:41.000Z", "text": "@valoreconomico Querem transformar o Pa\u00eds em para\u00edso fiscal de bilion\u00e1rio\nQuerem terminar de matar a ind\u00fastria\nPelegos https://t.co/Kd3ySawDTr", "id": "1623261274535608323"},{"created_at": "2023-02-08T09:51:32.000Z", "text": "@DanCarlThomas1 Un mamarracho.\nY los uruguayos q nos tildan d ladrones (omitiendo su para\u00edso fiscal) van a manejar en conjunto el dinero d la FIFA?\nAaahhhjajaja\nNo da esta uni\u00f3n tan bizarra.", "id": "1623258216061706240"},{"created_at": "2023-02-08T09:46:29.000Z", "text": "@AlfonsoRojoPD Y no dice nada de la mordida que se llev\u00f3 Ayuso del Zendal y que tiene en un para\u00edso fiscal?", "id": "1623256947280560128"},{"created_at": "2023-02-08T09:38:45.000Z", "text": "#Entrevista a @P_GomezPerpinya  coportavoz de @MasMadrid__  y senador por #Madrid, por @Maxferibar. Imagen @AgustnMilln  \n\u201cTiene m\u00e1s visos de inconstitucionalidad pretender montar un para\u00edso fiscal en Madrid que el impuesto a los ricos\u201d\nhttps://t.co/fGRftZbFQs @Monica_Garcia_G https://t.co/mTVZJirb6p", "id": "1623255002214027266"},{"created_at": "2023-02-08T09:35:13.000Z", "text": "#ElCaminoEsRep\u00fablica, excepto para los Borbones que es cualquiera que les lleve a un para\u00edso fiscal para evadir impuestos https://t.co/jNraW6pJ2w", "id": "1623254113403240448"},{"created_at": "2023-02-08T09:10:18.000Z", "text": "@RosaVillacastin Presupuesto superchino para armamento, despliegue log\u00edstico de NATO superior al de Rusia, millones en perseguir a kurdos y armenios, constructoras en el para\u00edso fiscal del Bar\u00e7a, oposici\u00f3n a Suecia y Finlandia, pero pide pelargon y ropa en la embajada turca en Madrid. #facherio", "id": "1623247842272747523"},{"created_at": "2023-02-08T09:07:20.000Z", "text": "@andorragate No es el \u00fanico para\u00edso fiscal\u2026", "id": "1623247093136609281"},{"created_at": "2023-02-08T09:05:04.000Z", "text": "#Entrevista a @P_GomezPerpinya\n coportavoz de @MasMadrid__\n y senador por #Madrid, por @Maxferibar. \n\n\u201cTiene m\u00e1s visos de inconstitucionalidad pretender montar un para\u00edso fiscal en Madrid que el impuesto a los ricos\u201d\nhttps://t.co/NEHPufI17O @Monica_Garcia_G @Rita_Maestre", "id": "1623246525852794885"},{"created_at": "2023-02-08T09:00:36.000Z", "text": "#Entrevista a @P_GomezPerpinya coportavoz de @MasMadrid__ y senador por #Madrid, por @Maxferibar. Imagen @AgustnMilln  \n\u201cTiene m\u00e1s visos de inconstitucionalidad pretender montar un para\u00edso fiscal en Madrid que el impuesto a los ricos\u201d\nhttps://t.co/fGRftZbFQs @Monica_Garcia_G", "id": "1623245398918717441"},{"created_at": "2023-02-08T08:57:38.000Z", "text": "O que vem apos ha Quebra sitemica  , O controle de capital est\u00e1 chegando, confisco de capital, fim do para\u00edso fiscal, esconder ouro em cofre privado fora do sistema \ud83d\ude00\ud83e\ude99", "id": "1623244655532859398"},{"created_at": "2023-02-08T08:43:29.000Z", "text": "@la_norda @JoseP_1_ No tienen, acordaros de la campa\u00f1a de M\u00e1s, yo vui... Es itaca,Xanad\u00fa, quer\u00edan hacer un para\u00edso fiscal de Catalunya,o sea al final de todo est\u00e1 la pela ...sobre todo la suya la de la burgues\u00eda la del explotador,  la del xarnego has venido a quitar el pan..", "id": "1623241093755162625"},{"created_at": "2023-02-08T08:40:30.000Z", "text": "V\u00ea bloque rinha,fez mat\u00e9ria sobre a morte yanomami,o Campos Neto com dinheiro no para\u00edso fiscal , patrocina garimpeiros  maior corrup\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia bolsatanas ,a contrata\u00e7\u00e3o de Carla zambelli do hacker,para grampear autoridade exemplar Sr Alexandre de Morais,acorda https://t.co/75MPUdLUhs", "id": "1623240342513360896"},{"created_at": "2023-02-08T08:18:03.000Z", "text": "Olona es el ep\u00edtome de moger premenop\u00e1usica y sola buscando casito. \n\n\u00bfO cre\u00e9is que un hombre llev\u00e1ndose 8.000\u20ac mensuales y con una herencia cuantiosa en un para\u00edso fiscal estar\u00eda llamando tanto la atenci\u00f3n? \n\nYa os digo yo que no.", "id": "1623234690982322181"},{"created_at": "2023-02-08T07:24:11.000Z", "text": "@Capitana_espana No. Mientras se lo lleven calentito para casa (,y para\u00edso fiscal) de ah\u00ed no se mueve nadie. Ya puede arder Roma, que no pasa nada. Haciendo pi\u00f1a.", "id": "1623221134236721152"},{"created_at": "2023-02-08T07:07:35.000Z", "text": "@LulaOficial @Dulce_Mara \u00d1 queremos mesmo ser para\u00edso fiscal e financeiro.tem que ter limite para zilion\u00e1rios tamb\u00e9m", "id": "1623216959385919488"},{"created_at": "2023-02-08T07:06:59.000Z", "text": "\u201cTiene m\u00e1s visos de inconstitucionalidad pretender montar un para\u00edso fiscal en Madrid que el impuesto\u00a0a\u00a0los\u00a0ricos\u201d https://t.co/ELvSph154E a trav\u00e9s de @diario_16", "id": "1623216807371763717"},{"created_at": "2023-02-08T06:31:46.000Z", "text": "En el PP son tan patriotas que tienen su dinero en cuentas en Suiza y si pueden tributan en un para\u00edso fiscal. https://t.co/JykmC3cD11", "id": "1623207944954290177"},{"created_at": "2023-02-08T06:29:50.000Z", "text": "\u201cTiene m\u00e1s visos de inconstitucionalidad pretender montar un para\u00edso fiscal en Madrid que el impuesto\u00a0a\u00a0los\u00a0ricos\u201d https://t.co/OJwJGbIM5t v\u00eda @diario_16", "id": "1623207456686874625"},{"created_at": "2023-02-08T06:06:26.000Z", "text": "@FelipeSalto Ser for exonera \u00e9 pelo erro de c\u00e1lculo. DE V\u00c1RIOS C\u00c1LCULOS. \n\nSem falar na imoralidade de ter um presidente do BC com empresa em para\u00edso fiscal.", "id": "1623201569561780226"},{"created_at": "2023-02-08T06:02:30.000Z", "text": "De vacaciones en algun para\u00edso fiscal https://t.co/b6rDDxMRk3", "id": "1623200580381409280"},{"created_at": "2023-02-08T05:38:30.000Z", "text": "ENEL r\u00e9gimen fiscal especial con sede para\u00edso fiscal. A clientes corta ,no atiende domingos. Su Chatbot no corresponde a soluci\u00f3n de clientes. https://t.co/XlCXYdbPEr", "id": "1623194540311031808"},{"created_at": "2023-02-08T05:35:29.000Z", "text": "@Guillodietrich REFUGIO DE PR\u00d3FUGOS DE LA JUSTICIA.\nPARA\u00cdSO FISCAL. CUEVA DE EVASORES. Un Presidente que esp\u00edaba a su esposa. https://t.co/vXeVBtuoSQ", "id": "1623193781414551552"},{"created_at": "2023-02-08T05:31:09.000Z", "text": "Vaya, yo podr\u00eda ser un para\u00edso fiscal de lo neutral que soy https://t.co/CXLZCLSukt", "id": "1623192688697700355"},{"created_at": "2023-02-08T05:24:47.000Z", "text": "#Entrevista @P_GomezPerpinya, coportavoz de @MasMadrid__ y senador nacional por #Madrid:\n \n\u201cTiene m\u00e1s visos de inconstitucionalidad pretender montar un para\u00edso fiscal en Madrid que el impuesto\u00a0a\u00a0los\u00a0ricos\u201d\n https://t.co/TTe0T5Tgh4 v\u00eda @diario_16", "id": "1623191089556381697"},{"created_at": "2023-02-08T05:17:18.000Z", "text": "@VictorMLopez78 @El_Universal_Mx Linda noche. Y recuerde que un buen defensor del antiguo regimen. M\u00ednimo tiene cuentas en Andorra o cualquier otro para\u00edso fiscal.", "id": "1623189205181468672"},{"created_at": "2023-02-08T05:15:43.000Z", "text": "#Entrevista | \u201cTiene m\u00e1s visos de inconstitucionalidad pretender montar un para\u00edso fiscal en Madrid que el impuesto\u00a0a\u00a0los\u00a0ricos\u201d\nPor Maximiliano Fern\u00e1ndez Ibarguren\nhttps://t.co/fGRftZbFQs https://t.co/HfnvCzfasn", "id": "1623188806747693057"},{"created_at": "2023-02-08T04:22:29.000Z", "text": "@GloboNews @Ana_Flor @estudioi @AndreiaSadi Esse cara deveria ser exonerado imediatamente. Um \u201cerro\u201d de bilh\u00f5es nas contas \u00e9 inadmiss\u00edvel. A verdade \u00e9 que ele comete crime contra a economia popular e ainda tem conta em para\u00edso fiscal para burlar o fisco. Quanta idoneidade para um presidente do BC. Fosse nos USA ia em cana.", "id": "1623175410371395584"},{"created_at": "2023-02-08T04:18:37.000Z", "text": "@mlfattorelli Esse cara n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de presidir o BC!! Foi pego perguntando o Andr\u00e9 Esteves sobre a taxa de juros que seria adequada, tem offshore em para\u00edso fiscal, estava no grupo de whatsapp ministros do Bolsonaro!! Fala mansa e pose de bom mo\u00e7o n\u00e3o colam aqui n\u00e3o!! Fora RC!", "id": "1623174437959860226"},{"created_at": "2023-02-08T03:35:22.000Z", "text": "@raquellandim Vc me diverte.\nCampos Neto tava sim ano passado alertando.. O Haddad...(???)\n\nDeve ser pq Campos Neto n\u00e3o tinha l\u00e1 MTA intimidade com o Guedes n\u00e9? Engra\u00e7ado! Eles possuem tanto em comum.. Tipo umas empresas em para\u00edso fiscal..\n\nSobre isso nem uma palavra? Nem deles nem sua n\u00e9? https://t.co/sz6GckzuKj", "id": "1623163553078251520"},{"created_at": "2023-02-08T03:29:19.000Z", "text": "@folha Ent\u00e3o vamos citar a 'independ\u00eancia':\n- dinheiro em para\u00edso fiscal;\n- participa\u00e7\u00e3o em grupo de ZAP de ministros do Bolsonaro;\n- 'erro' de bilh\u00f5es em balan\u00e7o anual em ano de elei\u00e7\u00e3o; \n- compra de ouro sem origem declarada.\nQuer mais independ\u00eancia ou j\u00e1 t\u00e1 bom pra voc\u00ea Campos Neto?", "id": "1623162030252228608"},{"created_at": "2023-02-08T03:19:07.000Z", "text": "@guiliani_john M\u00e1s bueno que es as\u00ed, sobre todo, cuando todo tu dinero est\u00e1 guardado a buen resguardo en un para\u00edso fiscal,y la otra solo reporta d\u00e9ficit, anj\u00e1 que bien.", "id": "1623159463724175361"},{"created_at": "2023-02-08T03:12:13.000Z", "text": "SUE\u00d1O LLEGUE PRONTO EL DIA EN QUE PER\u00da SEA RECONOCIDO COMO \"PARA\u00cdSO FISCAL\"", "id": "1623157725923356672"},{"created_at": "2023-02-08T02:50:45.000Z", "text": "@adrianabravist6 Vos ya fulminaste a tu psic\u00f3logo, desde el para\u00edso fiscal del Uruguay est\u00e1s obsesionada con Romina. No ten\u00e9s cura.\n#GranHermano https://t.co/h7HaHnbJ15", "id": "1623152322795675648"},{"created_at": "2023-02-08T02:33:18.000Z", "text": "@EmmaRincon Describo la foto de facismo:\nToda la familia blanca. El se\u00f1or, pol\u00edtico de derecha con dinero del erario en para\u00edso fiscal. El hijo, con una orden de aprensi\u00f3n por violaci\u00f3n. La se\u00f1ora, t\u00edpica clasista esposa de Duarte. La nuera, lady peda o algo por el estilo. Basado.", "id": "1623147930902269954"},{"created_at": "2023-02-08T02:13:07.000Z", "text": "@nisia_trindade @LulaOficial @minsaude @JanjaLula @eduardopaes @claudiocastroRJ @danielsoranz 20% desse dinheiro vai pra alguma conta no para\u00edso fiscal do pt , pode ter certeza disso ...", "id": "1623142854167076865"},{"created_at": "2023-02-08T02:09:33.000Z", "text": "@Fernandaun6 @BolsonaroSP Sei..... Um ex economista do Santander. Hum..... \nQue tem dinheiro em para\u00edso fiscal.!\nHum....", "id": "1623141954258100224"},{"created_at": "2023-02-08T02:03:57.000Z", "text": "@opalorubi Lo m\u00e1s seguro, en alg\u00fan para\u00edso fiscal...totalmente de acuerdo, es dinero que deber\u00eda volver al pueblo!!", "id": "1623140546784133120"},{"created_at": "2023-02-08T01:52:00.000Z", "text": "@evaaribeiro15 @belemtransito Como disse, isen\u00e7\u00f5es, no plural. IPTU e ITBI para aquisi\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel para estruturar sua garagem e \u00e1rea administrativa, ISS por um longo per\u00edodo para reduzir os custos operacionais. Brincando, nisso a\u00ed j\u00e1 \u00e9 quase um para\u00edso fiscal para as empresas.", "id": "1623137538952122368"},{"created_at": "2023-02-08T01:44:29.000Z", "text": "@UOLNoticias N\u00e3o seria suicidio? Ele n\u00e3o possui empresa em para\u00edso fiscal?", "id": "1623135648868605953"},{"created_at": "2023-02-08T01:44:11.000Z", "text": "@AlexSchwartsman Tipo o Paulo Guedes com offshore em para\u00edso fiscal?", "id": "1623135570296819712"},{"created_at": "2023-02-08T01:38:03.000Z", "text": "@PartidoMorenaMx Ya lo sabemos, recua de miserables y c\u00ednicos. Son peores.\nYa se van infelices. Les recomiendo alg\u00fan para\u00edso fiscal (c\u00f3mo Cuba) para que se vayan a ching@r a su progenitora.\nDe lo contrario, los veremos refundidos en una celda.\nAl tiempo\u2026\n#SiguesTuAMLO https://t.co/d0AqzfR3AL", "id": "1623134027241717761"},{"created_at": "2023-02-08T01:20:22.000Z", "text": "@UOLNoticias A todo um pa\u00eds! Tem offshores em para\u00edso fiscal que lucra com o d\u00f3lar alto! Lesa-p\u00e1tria", "id": "1623129579308167170"},{"created_at": "2023-02-08T01:15:03.000Z", "text": "Ram\u00f3n Vel\u00e1squez Gaspard, CEO de Ubii Pagos C.A., gravita entre denuncias por estafa, opacidad de un para\u00edso fiscal y firmas de papel https://t.co/QksPkUb29Q", "id": "1623128239764905988"},{"created_at": "2023-02-08T01:01:50.000Z", "text": "@RoyBarreras y tiene listo el para\u00edso fiscal?  mrk", "id": "1623124915422433280"},{"created_at": "2023-02-08T00:51:42.000Z", "text": "@Gilbenn Nos roban a todo porque esa guita era gastada dentro de la sociedad y no en un para\u00edso fiscal.\n Fue en lo que m\u00e1s se equivoc\u00f3 el FA, agarr\u00f3 Miles de millones de d\u00f3lares y se los di\u00f3 a una multinacional.", "id": "1623122365545684998"},{"created_at": "2023-02-08T00:36:51.000Z", "text": "#As\u00edLoDijo \ud83d\udcdb\nLoret de Mola, adem\u00e1s de tener como mentor a Garc\u00eda Luna, tuvo y tal vez a\u00fan conserva dinero en el para\u00edso fiscal de las Islas V\u00edrgenes Brit\u00e1nicas, por lo que podr\u00eda lavar dinero del exfuncionario, advert\u00eda antes del juicio @AlfredoJalife\n\nhttps://t.co/z79JzdmwQF", "id": "1623118627619708932"},{"created_at": "2023-02-08T00:32:51.000Z", "text": "@malacraiaoficia Sim, ele n\u00e3o deve nem saber oq \u00e9 um para\u00edso fiscal de t\u00e3o burro q \u00e9", "id": "1623117620282114048"},{"created_at": "2023-02-08T00:32:51.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Deputado, o campos neto precisa explicar sobre o seu dinheiro livre de tributa\u00e7\u00e3o no para\u00edso fiscal!!!!!", "id": "1623117619384524805"},{"created_at": "2023-02-08T00:24:16.000Z", "text": "@AlexSchwartsman Seu amigo Posto Ypiranga tbm gosta de uma offshore em para\u00edso fiscal n\u00e9? \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623115458839777280"},{"created_at": "2023-02-08T00:20:45.000Z", "text": "@LucianaASampaio @monicabergamo Inclusive esse que voc\u00ea chama de \"reputa\u00e7\u00e3o ilibada \"possui dinheiro assim como Paulo guedes em para\u00edso fiscal pra n\u00e3o pagar imposto que todos n\u00f3s pagamos,inclusive voc\u00ea!!! Deixa de ser troucha!!!!", "id": "1623114575246680066"},{"created_at": "2023-02-08T00:12:18.000Z", "text": "@gazetadopovo @thameadanelon J\u00e1 sei.\nO cara rouba, rouba,rouba, depois entrega o esquema, devolve uns 5%, sai de boa com uma tornozeleira por uns dias e com uma bela conta num para\u00edso fiscal...", "id": "1623112447161663489"},{"created_at": "2023-02-08T00:10:49.000Z", "text": "Es cierto que las ganancias extraordinarias que obtuvieron y obtienen los productores agropecuarios est\u00e1n durmiendo en las Seychelles o vaya a saber uno cual para\u00edso fiscal. Si prefieren que el dinerito duerma en una isla antes que solucionar el tema, a llorar al cuartito. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623112074686525442"},{"created_at": "2023-02-08T00:10:29.000Z", "text": "@MBLivre Guedes tem offshore milion\u00e1ria em para\u00edso fiscal - Ag\u00eancia P\u00fablica https://t.co/5vosqSggY8 via @agenciapublica", "id": "1623111991236739072"},{"created_at": "2023-02-07T23:57:09.000Z", "text": "@enzoac88 @ElOtroJuan Pero eso no es un pa\u00eds, es un para\u00edso fiscal (?)", "id": "1623108637534171137"},{"created_at": "2023-02-07T23:52:34.000Z", "text": "@claudioedantas Guedes tem offshore milion\u00e1ria em para\u00edso fiscal - Ag\u00eancia P\u00fablica https://t.co/5vosqSggY8 via @agenciapublica", "id": "1623107483660066817"},{"created_at": "2023-02-07T23:50:54.000Z", "text": "Guedes tem offshore milion\u00e1ria em para\u00edso fiscal - Ag\u00eancia P\u00fablica https://t.co/HpjpwIk9Z7 via @agenciapublica", "id": "1623107064279990272"},{"created_at": "2023-02-07T23:42:25.000Z", "text": "@0800Cj Paraguay es literalmente un para\u00edso fiscal, nos va a bancar por lo menos un 40% de los gastos", "id": "1623104930503442433"},{"created_at": "2023-02-07T23:39:39.000Z", "text": "@proldanlopez No consta, pero est\u00e1n enfocados en crear caos, los honorables se la llevan en AC,los que viven del para\u00edso fiscal difunden mentiras, los medios adoctrinados,...Son una amenaza a la democracia. Hay que permanecer unidos y agarrarse bien fuerte para que no nos separen Fuerza \ud83c\udde8\ud83c\uddf1!", "id": "1623104230943780864"},{"created_at": "2023-02-07T23:35:53.000Z", "text": "@centraldanacao As contas ainda n\u00e3o est\u00e3o recheadas o suficiente. Ainda vai torrar mais alguns da base, e fazer duas ou 3 compras absurdas. A\u00ed j\u00e1 vai dar pra viajar pra um para\u00edso fiscal, e come\u00e7ar a torcer pra algum time no exterior", "id": "1623103284276867072"},{"created_at": "2023-02-07T23:31:51.000Z", "text": "@pesquisas_2022 Segundo o mercado, o desempenho do BC \u00e9 nota 13,75%, super eficiente para eles. Campos Neto s\u00f3 vai sair por press\u00e3o extracampo: para\u00edso fiscal e outros podres que aparecerem. Al\u00f4 PF! Est\u00e1 faltando uma investiga\u00e7\u00e3ozinha contra o presidente do BC golpista.", "id": "1623102269188190208"},{"created_at": "2023-02-07T23:28:46.000Z", "text": "@FerIglesias \u00bfEste es el mismo que se escap\u00f3 a un para\u00edso fiscal del Caribe?", "id": "1623101491836854274"},{"created_at": "2023-02-07T23:18:13.000Z", "text": "Nunca es mal momento para recordar que tras la riqueza de Suiza se esconde un para\u00edso fiscal donde los peores criminales del mundo lavan su dinero\nhttps://t.co/ZvzztOrAbp", "id": "1623098838583021569"},{"created_at": "2023-02-07T23:15:05.000Z", "text": "Paulo, trabalhou pelos d\u00f3lares dele em para\u00edso fiscal. https://t.co/U3Qe5zv4QE", "id": "1623098049445650433"},{"created_at": "2023-02-07T23:12:45.000Z", "text": "@TronekLive @3agle96 @AbrigoCD @Catalin35884712 @MiguelOspino93 @DFinanciero Suiza es el para\u00edso fiscal de los peores criminales del mundo, no puedes comparar", "id": "1623097460921958401"},{"created_at": "2023-02-07T23:03:01.000Z", "text": "@GadoDecider Com certeza em solo americano ele n\u00e3o fica... Ele est\u00e1 armando uma sa\u00edda para algum para\u00edso fiscal onde n\u00e3o tenha acordo de extradi\u00e7\u00e3o com o brasil, pois ele com certeza tem reservar bilion\u00e1rias por ai, e uma hora v\u00e3o aparecer", "id": "1623095012803108865"},{"created_at": "2023-02-07T23:01:55.000Z", "text": "Assassinato de reputa\u00e7\u00e3o? Ele foi s\u00f3cio do governo miliciano, tem dinheiro em para\u00edso fiscal (que presidente de Banco Central no mundo tem?), descumpriu a meta da infla\u00e7\u00e3o por dois anos seguidos, deixou passar um rombo de 13 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Ele assassina a pr\u00f3pria reputa\u00e7\u00e3o. https://t.co/ul8z2f3kGj", "id": "1623094736708935680"},{"created_at": "2023-02-07T22:48:19.000Z", "text": "@ciro_nogueira Quem faz merda deve ser punido, errar em bilh\u00f5es n\u00e3o d\u00e1 pra chamar de erro mas de sabotagem. Se fosse na Europa ou nos USA o cara caia no dia seguinte. Ainda por cima tendo dinheiro em para\u00edso fiscal para burlar o fisco do pr\u00f3prio pa\u00eds, iria para a cadeia por lesa p\u00e1tria.", "id": "1623091312886009856"},{"created_at": "2023-02-07T22:45:01.000Z", "text": "@ChicShion @AlexMonroy4e que raro que shion  no siga dividiendo, porque no sabemos si ese dinero era para lavado de dinero en alg\u00fan para\u00edso fiscal, dudo mucho que fuera para Santiago Nieto. El ya se fue", "id": "1623090484649287680"},{"created_at": "2023-02-07T22:42:14.000Z", "text": "@thiagonoberto @DanMazonni @choquei \u00c9 para\u00edso fiscal gato. \u00c9 dela e ponto. (Se for real)", "id": "1623089781079932933"},{"created_at": "2023-02-07T22:41:34.000Z", "text": "@BandalosSC @HOLLMANMORRIS @HOLLMANMORRIS\nPanama?\nLe recuerdo que Panam\u00e1 es un pais neoliberal para\u00edso fiscal... Y toda esa basura que los suyos dicen, usted hable de cuba, venezuela, la alemania nazi, urss... Que son lo que va en la linea de su mentalidad cuando de ejemplos", "id": "1623089614742331393"},{"created_at": "2023-02-07T22:39:24.000Z", "text": "@thiagonoberto @DanMazonni @choquei O pai era engenheiro do Rodoanel. Dinheiro desviado e em para\u00edso fiscal. Sem contar que a av\u00f3 deixou um apartamento de 2 milh\u00f5es para ela. Perdoou antes de falecer", "id": "1623089069960863747"},{"created_at": "2023-02-07T22:22:19.000Z", "text": "@sincera2023 Quem n\u00e3o sabe disso? G Mendes tem muito dindin  para\u00edso fiscal \u00e9 o que dizem! E ningu\u00e9m faz nada...", "id": "1623084771894087680"},{"created_at": "2023-02-07T22:08:17.000Z", "text": "@UOLNoticias @UOLNoticias dando AQUELA passada de pano e OMITINDO a informa\u00e7\u00e3o que o PRESIDENTE do BC TEM CONTA em PARA\u00cdSO FISCAL.\n\nVERGONHA!\n\nPra isso que eu votei NO @LulaOficial: pra TIRAR DO PODER quem tem CONTAS em PARA\u00cdSOS FISCAIS.", "id": "1623081240088965120"},{"created_at": "2023-02-07T22:03:13.000Z", "text": "A recompra por @marcosbrazrio virou piada entre torcedores tricolores. Mas que importa isso? O que importa s\u00e3o os milh\u00f5es no para\u00edso fiscal, e que se dane o #Flamengo https://t.co/MmIDrpvYrD", "id": "1623079963380572160"},{"created_at": "2023-02-07T21:54:18.000Z", "text": "@GlaucoS13113 @diraholanda E o presidente do BC com uma offshore em para\u00edso fiscal com pelo menos R$ 6 milh\u00f5es. S\u00f3 no Brasil mesmo que uma indec\u00eancia dessa \u00e9 poss\u00edvel. Quanto mais o real desvaloriza frente ao d\u00f3lar mais a offshore dele lucra. \u00c9 interesse dele manter manter o pa\u00eds em recess\u00e3o.", "id": "1623077718999945217"},{"created_at": "2023-02-07T21:53:15.000Z", "text": "Guedes tem offshore milion\u00e1ria em para\u00edso fiscal - Ag\u00eancia P\u00fablica https://t.co/nmk6ZmNWD3 via @agenciapublica \n\nDocumentos exclusivos comprovam o investimento, mas o ministro n\u00e3o \u00e9 um caso \u00fanico no governo: o presidente do Banco Central fez o mesmo", "id": "1623077456331653121"},{"created_at": "2023-02-07T21:51:24.000Z", "text": "@folha Estourou o teto da meta de infla\u00e7\u00e3o 2 anos seguidos, tem offshore em para\u00edso fiscal, fez campanha pra Bolsonaro e est\u00e1 em grupo de whatsapp de ministros de Bolsonaro. Independnete aonde?", "id": "1623076991233626113"},{"created_at": "2023-02-07T21:45:11.000Z", "text": "@FieraIngenieria Son un para\u00edso fiscal, y trafican con diamantes de sangre... Se lo pueden permitir con ese dinero manchado.", "id": "1623075425369874434"},{"created_at": "2023-02-07T21:37:56.000Z", "text": "@erix2604 No ser\u00e1 un para\u00edso fiscal y la est\u00e1n fugando toda antes de irse, no?", "id": "1623073602722471938"},{"created_at": "2023-02-07T21:37:38.000Z", "text": "@nprendedoor Y se lo robaba o se lo llevaba a un para\u00edso fiscal \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623073527900381186"},{"created_at": "2023-02-07T21:32:04.000Z", "text": "BC contra o Brasil\nCampos o Neto, se desmoralizou quando foi pego sonegando com offshore em para\u00edso fiscal.\nCampos o Neto \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o do 08/01, ele trabalha contra a reindustrializa\u00e7\u00e3o, aquecimento econ\u00f4mico e a cria\u00e7\u00e3o de empregos\n@Fiesp @CNI_br @DoraKramer @reinaldoazevedo https://t.co/htt5W8EGET", "id": "1623072125308346369"},{"created_at": "2023-02-07T21:27:23.000Z", "text": "El Grupo Prisa tiene dinero en el para\u00edso fiscal de Islas Caiman por consecuente SIEMPRE defender\u00e1 que halla 140,000 millones de euros (ROBADOS) en para\u00edsos fiscales, mientras se retrasa la edad de jubilaci\u00f3n se baja pensiones y se recorte para cuadrar las cuentas.", "id": "1623070948155961344"},{"created_at": "2023-02-07T21:20:55.000Z", "text": "Por mucho que nos digan que es NORMAL\u00a1 que el Grupo Prisa tenga su sede en el para\u00edso fiscal de Islas Caiman. Eso CLARAMENTE es un ROBO y una ABERRACION\u00a1 Hay que SUPRIMIR los para\u00edsos fiscales YA\u00a1", "id": "1623069319428177920"},{"created_at": "2023-02-07T21:10:01.000Z", "text": "@felipe_alr Perfeita an\u00e1lise. Num pa\u00eds s\u00e9rio, um cara que \u00e9 dono de offshore em para\u00edso fiscal jamais poderia ditar os rumos da pol\u00edtica cambial, por exemplo\u2026", "id": "1623066574562398210"},{"created_at": "2023-02-07T20:58:53.000Z", "text": "@GloboNews @Ana_Flor @CesarTralli LULA ATACA O S\u00d3CIO DO BOLSONARO ... Q TEM OFFSHORE EM PARA\u00cdSO FISCAL ... QUE COLOCOU O BRASIL COM O MAIOR JUROS DO MUNDO ... QUER DIZER LULA COLOCA CLARO Q BANDIDO NO BC ... MAS A GROBO QUER MAIS VER O BRASIL EXPLODIR", "id": "1623063774121926656"},{"created_at": "2023-02-07T20:58:45.000Z", "text": "@JHFonseca Falc\u00e3o do mercado, ex-ministro da Economia, com milh\u00f5es de informa\u00e7\u00f5es privilegiadas e offshore em para\u00edso fiscal que aumentava o patrim\u00f4nio conforme as decis\u00f5es que ele tomava? \u00c9 isso?", "id": "1623063739166789633"},{"created_at": "2023-02-07T20:48:59.000Z", "text": "@victoramat01 Alg\u00fan para\u00edso fiscal?\n\nLas sedes d las empresas armament\u00edsticas + importantes?\nSi en alg\u00fan momento pensaste ir a Chile, se adelant\u00f3 la cat\u00e0strofe. \nOJO mi solidaridad absoluta con todas las v\u00edctimas d dichas cat\u00e1strofes pero eso no quita el humor, d hecho es una forma d abordaje.", "id": "1623061284320321536"},{"created_at": "2023-02-07T20:46:55.000Z", "text": "@JuanMa_Moreno @EmbpanamaEsp @AndaluciaJunta Has ido a Panam\u00e1 por ser para\u00edso fiscal. Truh\u00e1n! Jejejejeje", "id": "1623060762452439040"},{"created_at": "2023-02-07T20:33:38.000Z", "text": "@ensustrece Uds,muy rigurosos c/CRIMEN ORGANIZADO,deben saber  k DIONICIO esta BAJO LUPA d AGENCIAS EE.UU,x 2 hechos:\n1.Informacion incompleta k les proporcion\u00f3 VMT,x MILLONES d $ k saco d Uchiza,y uso pa crear CREDICORP en Para\u00edso Fiscal.\n2.Dinero k bajo d\"Los Camellos\"", "id": "1623057421382852609"},{"created_at": "2023-02-07T20:33:20.000Z", "text": "Quanto tempo at\u00e9 o juiz se aposentar e ir curtir a vida num para\u00edso fiscal?", "id": "1623057344572854274"},{"created_at": "2023-02-07T20:30:04.000Z", "text": "@LulaMentiroso1 Assunto requentado toda hora...manda ele buscar o dinheiro no para\u00edso fiscal... vergonha!", "id": "1623056522787041280"},{"created_at": "2023-02-07T20:27:55.000Z", "text": "Duas perguntas que o presidente do Bacen ainda n\u00e3o explicou:\n*Porque o nome dele fazia parte do \"grupo de ministros de Bolsonaro\"\n*Sobre as offshores em para\u00edso fiscal\nhttps://t.co/21Sb0w1zQt", "id": "1623055983114354689"},{"created_at": "2023-02-07T20:26:50.000Z", "text": "@rochaperiodista Son notas de desesperaci\u00f3n !!!\nEl gobierno demuestra que hay dinero para todo... Menos para que se lo lleven a andorra o cualquier para\u00edso fiscal !!", "id": "1623055706789236741"},{"created_at": "2023-02-07T20:20:16.000Z", "text": "@folha Guedes trocou a diret\u00f3ria e deu \"independ\u00eancia\" ao BC, tornando assim um tutorial de como governar uma institui\u00e7\u00e3o pra sempre \ud83d\udc4d e o \"mercado\" que n\u00e3o tem \"partido\" quer que o povo aceite seu \"Tumor\" sem se tratar. Ps: Eu n\u00e3o tenho uma offshore em para\u00edso fiscal \ud83d\udc4d", "id": "1623054056628563971"},{"created_at": "2023-02-07T20:13:07.000Z", "text": "Me voy a abstener de hacer un chiste racista y lo \u00fanico que voy a decir es:\n\nWakanda para\u00edso fiscal https://t.co/dZLYZmOMAF", "id": "1623052255388737541"},{"created_at": "2023-02-07T20:13:05.000Z", "text": "@FonsiLoaiza El abuelo desde el para\u00edso fiscal habiendo sido jefe del estado, todo muy normal para un pa\u00eds de subnormales lleno de s\u00fabditos orgullos de no comer para que el Felipe y sus casta vivan a cuerpo de rey!!! Yo voto Rep\u00fablica...ya", "id": "1623052250334502913"},{"created_at": "2023-02-07T19:57:52.000Z", "text": "@andorragate Es un para\u00edso fiscal! La sorpresa es...?", "id": "1623048420125511686"},{"created_at": "2023-02-07T19:57:17.000Z", "text": "@ciro_nogueira Adivinha quem tem d\u00f3lar em para\u00edso fiscal????", "id": "1623048273157148674"},{"created_at": "2023-02-07T19:56:52.000Z", "text": "@MartnPeiretti1 Seg\u00fan ese gr\u00e1fico Luxemburgo tiene una tasa alt\u00edsimo y https://t.co/XlFRvbRB79 sabe, es un para\u00edso fiscal. Capaz que ese gr\u00e1fico es cualquier cosa", "id": "1623048165443407872"},{"created_at": "2023-02-07T19:56:35.000Z", "text": "@samiabomfim Tem contas em para\u00edso fiscal que lucra com alta do d\u00f3lar! Lucrou nos \u00faltimos quatro anos saqueando o pa\u00eds \n\nhttps://t.co/oJnmNMK9pm", "id": "1623048096975319040"},{"created_at": "2023-02-07T19:51:14.000Z", "text": "@tapicha9 @pauloklokov_84 @Real_luberals Que Lichtensen no es un para\u00edso fiscal donde los corruptos guardan su dinero?", "id": "1623046749790126081"},{"created_at": "2023-02-07T19:36:41.000Z", "text": "@SamPancher Ele que se exploda eu quero e pagar menos juros , ele pode ser demitido por incompet\u00eancia j\u00e1 faz 2 anos que ele n\u00e3o cumpre a meta de taxa de juros que ele mesmo colocou, ele e rico n\u00e3o fica com peninha dele n\u00e3o, ele tem muito dinheiro em para\u00edso fiscal e n\u00e3o precisa do emprego.", "id": "1623043087193804824"},{"created_at": "2023-02-07T19:35:25.000Z", "text": "@ciro_nogueira Manda um zap zap pra ele seu COVARDE!\n\nO atual presidente do Banco Central (Bolsonarista, Campos Neto) tem conta em para\u00edso fiscal, e lucra com o d\u00f3lar alto, igual ao ex-ministro neoliberal Paulo Guedes. \ud83e\udd21\ud83d\udc4c\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/vIvK2VHWNJ https://t.co/LVsJAqV83R", "id": "1623042768833548326"},{"created_at": "2023-02-07T19:32:13.000Z", "text": "Presidente do Banco Central tem offshore em para\u00edso fiscal com pelo menos R$ 6 milh\u00f5es, revelou vazamento https://t.co/zF3i5pMv5T via @CartaCampinas", "id": "1623041961799127040"},{"created_at": "2023-02-07T19:31:02.000Z", "text": "@AProgressistaSc @eutauat Isso \u00e9 algo que n\u00e3o estou vendo repercuss\u00e3o nesse debate todo. O presidente do BC com dinheiro em para\u00edso fiscal \u00e9 grave.", "id": "1623041666339770368"},{"created_at": "2023-02-07T19:28:44.000Z", "text": "@andorragate Como ????? Jajajajaja la d\u00e9cada pasada solo ????  Mira Hulio Andorra desde SIEMPRE no es un pa\u00eds es un gran solar y gran supermercado y un nido de gansters, blanqueo, para\u00edso fiscal y me quedo corto as\u00ed que de pais nada de nada.", "id": "1623041086863118394"},{"created_at": "2023-02-07T19:28:22.000Z", "text": "@GloboNews @MauroPaulino @AlineMidlej N\u00e3o pode generalizar pra cima de todo mundo que faz o mesmo tipo de esquema das Americanas, sonega feito as empresas da opera\u00e7\u00e3o Zelotes e tem conta em para\u00edso fiscal ganhando com a desvaloriza\u00e7\u00e3o do real. https://t.co/0Ilz5Ikw3Y", "id": "1623040995817361417"},{"created_at": "2023-02-07T19:27:46.000Z", "text": "N\u00e3o pode generalizar pra cima de todo mundo que faz o mesmo tipo de esquema das Americanas, sonega feito as empresas da opera\u00e7\u00e3o Zelotes e tem conta em para\u00edso fiscal ganhando com a desvaloriza\u00e7\u00e3o do real. https://t.co/VcrCFzawzP https://t.co/0xKxEWm3tx", "id": "1623040843400548352"},{"created_at": "2023-02-07T19:25:50.000Z", "text": "@PabloEchenique Por mucho que dig\u00e1is una MENTIRA miles de veces no la vais a convertir en VERDAD.\nLas acusaciones hay que probarlas SIEMPRE, desde que el mundo es mundo, SI NO, yo podr\u00eda decir que usted tiene 20 millones de euros en un para\u00edso fiscal del Caribe y ser\u00eda condenado por ello.", "id": "1623040359390388224"},{"created_at": "2023-02-07T19:23:16.000Z", "text": "@Anruh3 no se si era para Santiago, pero que la llevaba Ealy Ortiz es cierto y no le dio ni siquiera para el Bolo a Santiago cuando lo recupero, lo mas seguro era para alg\u00fan para\u00edso fiscal para lavar su dinero producto de o de chayos", "id": "1623039713111117863"},{"created_at": "2023-02-07T19:23:00.000Z", "text": "@DiegoQuispeSanc Peruanos sepan,XQ DIONICIO IBA A SALITA DEL SIN A ARRODILLARSE ANTE VMT?,saben xq,VMT TEN\u00cdA INFORMACI\u00d3N D MILLONES D $ QUE SACABA C/EL JET DEL BCP D UCHIZA,DINERO LAVADO c/el que CREO CREDICORP EN PARA\u00cdSO FISCAL,Y X ESO LO TEN\u00cdA AMENAZADO c/INFORMAR A EE.UU.", "id": "1623039644316143625"},{"created_at": "2023-02-07T19:21:40.000Z", "text": "MARGARITA A DARLES LOS TANQUES DE ESPA\u00d1A AL FASCISMO CORRUPTO UCRANIANO, PASANDO YA DE LOS TERREMOTOS \n\u00bf EN QU\u00c9 PARA\u00cdSO FISCAL LE INGRESAR\u00c1 EL ZELENSKI SU AMA\u00d1O CON ELLA ?  \ud83d\ude2c https://t.co/wWo6CoaFio", "id": "1623039309912674343"},{"created_at": "2023-02-07T19:16:58.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Para\u00edso Fiscal", "id": "1623038125386698778"},{"created_at": "2023-02-07T19:11:13.000Z", "text": "Si lo del PP se llaman patriotas y luego tienen cuentas en Suiza y si pueden tienen su residencia en un para\u00edso fiscal https://t.co/kvHWWaIloN", "id": "1623036678968381459"},{"created_at": "2023-02-07T19:07:36.000Z", "text": "@UOLNoticias Cara tem conta em para\u00edso fiscal, j\u00e1 t\u00e1 queimado por tr\u00e1fico de influ\u00eancia e porta girat\u00f3ria.", "id": "1623035767365767201"},{"created_at": "2023-02-07T18:58:59.000Z", "text": "Coisas que n\u00e3o compreendo.  Professor de escola p\u00fablica com filho em escola particular, ministro da Fazenda e presidente do BC investindo em para\u00edso fiscal.", "id": "1623033599141285903"},{"created_at": "2023-02-07T18:58:20.000Z", "text": "Uma das coisas boas do twitter \u00e9 ver assalariado defendendo o presidente do banco central que tem offshore em para\u00edso fiscal, dizendo que ele \u00e9 s\u00f3 um coitado fazendo seu trabalho. Algumas pessoas s\u00e3o muito boas fazendo papel de palha\u00e7as assim de gra\u00e7a.", "id": "1623033435215302687"},{"created_at": "2023-02-07T18:54:35.000Z", "text": "@asturexiliao @J_Zaragoza_ Seguramente la clave es ser un para\u00edso fiscal y tener cero \u00e9tica bancaria. Los servicios se pagan aceptando dinero de mafias, narcos, ladrones\u2026", "id": "1623032493526945815"},{"created_at": "2023-02-07T18:52:59.000Z", "text": "Tal vez no est\u00e1n en equilibrio en Colombia, pero s\u00ed en alg\u00fan para\u00edso fiscal. \n\nGui\u00f1o gui\u00f1o https://t.co/GljjlgvNkA", "id": "1623032088764026905"},{"created_at": "2023-02-07T18:49:43.000Z", "text": "@DoraKramer Dora, com todo respeito, bora falar seriamente sobre o presidente do BC, como Sadi e Ot\u00e1vio Guedes fizeram hoje? Q independ\u00eancia tem um ministro q faz parte de um grupo de zap dos ministros de bozo? Q \u00e9 s\u00f3cio de Paulo Guedes numa offshore em para\u00edso fiscal? Q fez campanha p bozo.", "id": "1623031268098117667"},{"created_at": "2023-02-07T18:44:13.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Falou o cara que t\u00e1 no grupo de zap dos ministros isteos de bolsonaro (embora n\u00e3o fosse um) e que \u00e9 s\u00f3cio de Paulo Guedes em offshore em Para\u00edso fiscal.", "id": "1623029882933415960"},{"created_at": "2023-02-07T18:43:01.000Z", "text": "@UOLNoticias Que reputa\u00e7\u00e3o?,\nO presidente do Banco Central tem d\u00f3lar no para\u00edso fiscal \nO cara bota juro o acima 13% pra bilion\u00e1rio caloteiro\nN\u00e3o  precisar produzir \nn\u00e3o precisar trabalhar", "id": "1623029583321628672"},{"created_at": "2023-02-07T18:35:42.000Z", "text": "@FelipeCraccoGom Tem que fritar mesmo, Fl\u00e1vio Dino devia anunciar investiga\u00e7\u00e3o do para\u00edso fiscal dele. \ud83d\ude02", "id": "1623027741934100480"},{"created_at": "2023-02-07T18:23:15.000Z", "text": "@KatiaMagalhes14 @monicabergamo Fez sim, \u00e9 um incompetente vagabundo que n\u00e3o consegue cumprir seu mandato e entregar a infla\u00e7\u00e3o na meta. Al\u00e9m disso, ele tem grana em para\u00edso fiscal e \u00e9 um bolsonarista golpista. #ForaRCN", "id": "1623024609384701952"},{"created_at": "2023-02-07T18:18:27.000Z", "text": "@leiatheinvestor Cortina de fuma\u00e7a. Imagem o FED ter integrantes com contas em para\u00edso fiscal no Panam\u00e1 ou no Par\u00e1? \n\nFa\u00e7a me um favor, deixem de ser canalh*s\n\nhttps://t.co/yAFB3atHd8", "id": "1623023400162627591"},{"created_at": "2023-02-07T18:16:27.000Z", "text": "@raquellandim O culpado \u00e9 o carinha que est\u00e1 no grupo de zap \u201cministros do Bolsonaro\u201d, que tem dinheiro em para\u00edso fiscal, e que sonegou informa\u00e7\u00f5es para favorecer Bozzo eleitoralmente. Quem \u00e9 ele? O presidente do banco central, ora!", "id": "1623022894795071488"},{"created_at": "2023-02-07T18:12:33.000Z", "text": "@Barrilete_MVP @GrandesZascas Solo que uno lo hace por motivos laborales y/o necesidad u oportunidades de trabajo (como hicieron nuestros padres y abuelos) y el otro \u00fanica exclusivamente para no pagar casi impuestos en un para\u00edso fiscal. Pillas el autozasca ahora?", "id": "1623021916943527944"},{"created_at": "2023-02-07T18:07:27.000Z", "text": "@DoraKramer \u00c9 no m\u00ednimo suspeito um presidente do BACEN ter offshore em para\u00edso fiscal. E o que se noticia a exemplo do ex ministro da economia. Essa tal independ\u00eancia teve mesmo essa inten\u00e7\u00e3o em dificultar a administra\u00e7\u00e3o. No mais, \u00e9 jornalismo ral\u00e9 de quem se ajoelha para o tal mercado.", "id": "1623020631485825024"},{"created_at": "2023-02-07T18:03:58.000Z", "text": "Pero \u2026 \u00bfde que te sorprendes @MariettoPonce ? Cr\u00e9eme que a mi me sorprender\u00eda que ALGUIEN HICIERA ALGO O QUE TOMARA CARTAS EN EL ASUNTO, pero eso, por lo menos en este sexenio \u2026 no va a pasar y cuando llegue a pasar, se ir\u00e1n a la fuga a un para\u00edso fiscal. https://t.co/9Tlh1UBFtI", "id": "1623019754893230080"},{"created_at": "2023-02-07T17:59:49.000Z", "text": "@gcamarotti Campos Neto deveria explicar a sua fortuna pessoal de milh\u00f5es de d\u00f3lares depositada num para\u00edso fiscal, por exemplo.", "id": "1623018712352669697"},{"created_at": "2023-02-07T17:59:39.000Z", "text": "@CARLOSR86493600 E vai fazer igual o Guedes! Sumir para algum para\u00edso fiscal pra desfrutar com a fam\u00edlia a aposentadoria!", "id": "1623018669981794305"},{"created_at": "2023-02-07T17:51:58.000Z", "text": "@cavalo_vallieri Isto a Globo n\u00e3o mostra!!\n\nCampos Neto tinha milh\u00e3o em para\u00edso fiscal!\n\nO neoliberalismo senta no rabo e manda seus jagun\u00e7os na imprensa atacarem!\n\n\"Pega! Morde!\"\n\nhttps://t.co/P0z5CUlV0j", "id": "1623016734671179795"},{"created_at": "2023-02-07T17:51:04.000Z", "text": "@RoLuchsinger @meiregaefke Roberto Campos Neto tem conta em para\u00edso fiscal, participou de grupo de ministros de Bolsonaro at\u00e9 11/01/2023, votou de camiseta amarela, erraram feio v\u00e1rios dados publicados etc.", "id": "1623016506932994048"},{"created_at": "2023-02-07T17:43:30.000Z", "text": "@thecliniccl Una peque\u00f1a inversi\u00f3n pa salvar su negocio (que maneja desde un para\u00edso fiscal)... pero los wnes le agradecen", "id": "1623014604610670612"},{"created_at": "2023-02-07T17:43:25.000Z", "text": "@MILORDJBA Loa fachos piensan que al recibir los apoyos los depositamos en un para\u00edso fiscal", "id": "1623014582334926854"},{"created_at": "2023-02-07T17:37:14.000Z", "text": "O BANCO CENTRAL \u00e9 independente de quem? Do governo Lula? Sim! Da pol\u00edtica? N\u00e3o! Faz parte de grupo de zap dos ministros do Bolsonaro. \u00c9 independente do mercado? N\u00e3o! Ele \u00e9 s\u00f3cio de Paulo Guedes em uma offshore em para\u00edso fiscal, al\u00e9m de pedir conselho a pessoas do mercado finance", "id": "1623013028198330395"},{"created_at": "2023-02-07T17:32:30.000Z", "text": "Paulo Guedes, e o presidente do BC, Roberto Campos, escondiam seus neg\u00f3cios em para\u00edso fiscal!\nhttps://t.co/z8LkhaYwCK via @YouTube", "id": "1623011836479123458"},{"created_at": "2023-02-07T17:29:55.000Z", "text": "@zotam2 O cara que tem dinheiro em para\u00edso fiscal. Campos Neto precisa responder por isso e por muito mais.", "id": "1623011184701059076"},{"created_at": "2023-02-07T17:24:19.000Z", "text": "Gracias a que se detuvo al chancho Ernesto Guevara los ALTE\u00d1OS conocen :\n\n1. Autos de lujo y autos comunes como el HILUX\n\n2. Cholets lujosos\n\n3. Libre comercio, libre mercado\n\n4. No pagar impuestos, para\u00edso fiscal", "id": "1623009776887115789"},{"created_at": "2023-02-07T17:23:18.000Z", "text": "@giraldirenato O dinheiro desviado com certezas ta seguro num para\u00edso fiscal", "id": "1623009520812273683"},{"created_at": "2023-02-07T17:23:00.000Z", "text": "@JuanMa_Moreno @EmbpanamaEsp @AndaluciaJunta Panam\u00e1 que geoestrategia para\u00edso fiscal defraudar hacienda evadir impuestos es la nueva Andaluc\u00eda", "id": "1623009447365816343"},{"created_at": "2023-02-07T17:22:43.000Z", "text": "@UOLNoticias Para\u00edso fiscal? https://t.co/2by0jsMErI", "id": "1623009374137462800"},{"created_at": "2023-02-07T17:21:51.000Z", "text": "@brasil247 Campos Neto \u00e9 um sabotador do governo. Mas investe em para\u00edso fiscal.", "id": "1623009154364321794"},{"created_at": "2023-02-07T17:19:17.000Z", "text": "@UOL ''Ataca o BC''..kkkk\nA imprensa offshore podre est\u00e1 sentindo, sinal que tem que trocar o safado especulador que tem dinheiro em para\u00edso fiscal.", "id": "1623008509901123652"},{"created_at": "2023-02-07T17:12:05.000Z", "text": "@mariajosetorr53 De que te quejas si has de tener tu plata en alg\u00fan para\u00edso fiscal", "id": "1623006698003738627"},{"created_at": "2023-02-07T17:10:10.000Z", "text": "@UOLNoticias O sujeito tem dinheiro alocado em para\u00edso fiscal e est\u00e3o tentando \"assassinar\" a sua reputa\u00e7\u00e3o. Que horror, hein?", "id": "1623006217453940739"},{"created_at": "2023-02-07T17:07:41.000Z", "text": "@pauloguedesfc S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1623005589616963612"},{"created_at": "2023-02-07T17:01:57.000Z", "text": "@CNNBrasil Campos Neto explicou pq escondeu na compra de mais de 100 kg de ouro pelo Bacen? E o relat\u00f3rio de 40 Bilh\u00f5es que ele esqueceu de divulgar? E pq tem tanto dinheiro em para\u00edso fiscal????", "id": "1623004147837444097"},{"created_at": "2023-02-07T16:55:27.000Z", "text": "@sandraprimitiva @javierlanari La soluci\u00f3n para Beriso es declarar la independencia de la isla Paulino, e instalar all\u00ed un para\u00edso fiscal libre de impuestos \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623002510876192768"},{"created_at": "2023-02-07T16:54:34.000Z", "text": "Quanto tempo pra voltarem com papo de \u201cRoberto Campos Neto tem offshore em para\u00edso fiscal\u201d, sem citar que j\u00e1 tentaram esta em 2021 e ele disse que foi fechada antes de assumir cargo p\u00fablico?", "id": "1623002291849637889"},{"created_at": "2023-02-07T16:53:53.000Z", "text": "@UOLNoticias Imagine se o diretor do FED americano tivesse conta em para\u00edso fiscal no Panam\u00e1? \n\nhttps://t.co/yAFB3atHd8", "id": "1623002118222229520"},{"created_at": "2023-02-07T16:49:17.000Z", "text": "@o_antagonista Campos Neto \u00e9 parcial e bolsonarista. Est\u00e1 num cargo, com comprovado conflito de interesses. Tem informa\u00e7\u00f5es privilegiadas e conta em Para\u00edso Fiscal. Se n\u00e3o for ilegal \u00e9 imoral. Faz comprovadamente gest\u00e3o temer\u00e1ria no BC. Est\u00e1 prejudicando o crescimento e desenvolvimento do pa\u00eds.", "id": "1623000960170700808"},{"created_at": "2023-02-07T16:45:01.000Z", "text": "@PiensaPrensa Amigos @PiensaPrensa pero claro si el estado les entrega subsidios forestales incluso a la hermana de luksic para sus cultivos de olivos! Y adem\u00e1s esa empresa est\u00e1 en un para\u00edso fiscal\u2026 ni siquiera tributa en Chile https://t.co/jVjm651eaQ", "id": "1622999884725989384"},{"created_at": "2023-02-07T16:44:38.000Z", "text": "decime que gobierna el kirchnerismo ladr\u00f3n y valijero, sin decirme que gobierna el kirchnerismo ladr\u00f3n y valijero:\n\nvamos a abrir una embajada argentina en una de las antillas que funciona como para\u00edso fiscal", "id": "1622999789490122760"},{"created_at": "2023-02-07T16:43:41.000Z", "text": "Roberto Campos Neto tem empresa em para\u00edso fiscal. O conflito de interesse j\u00e1 foi confirmado @ptbrasil\n\nEle ainda n\u00e3o caiu porque esse tipo de coisa \u00e9 normal entre as elites do pa\u00eds.\n\nA imoralidade se torna moral quando uma grande parcela tamb\u00e9m \u00e9 imoral\n\nhttps://t.co/yAFB3atHd8", "id": "1622999550720978944"},{"created_at": "2023-02-07T16:37:43.000Z", "text": "@DoraKramer O cara tem dinheiro em para\u00edso fiscal e ainda foi nomeado por Bozo para a presid\u00eancia do banco central, faz melhor, veja no mundo a infla\u00e7\u00e3o de outros pais e com a taxa de juros que a gente tem, a \u00cdndia por exemplo tem a mesma infla\u00e7\u00e3o e tem uma taxa de juros de 7%.", "id": "1622998048098988042"},{"created_at": "2023-02-07T16:36:24.000Z", "text": "@TMuquici O L t\u00e1 a\u00ed \u00e9 pra fazer. V\u00e1 trazendo o dinheiro l\u00e1 do para\u00edso fiscal danada. Acha que vamos pegar com sal\u00e1rio m\u00ednimo os artistas e pooliticos milion\u00e1rios?", "id": "1622997716795023366"},{"created_at": "2023-02-07T16:35:00.000Z", "text": "Em qualquer lugar do mundo j\u00e2 estaria demitido. \n\nPresidente do Banco Central tem offshore em para\u00edso fiscal https://t.co/C0mb90kBt5", "id": "1622997366012801025"},{"created_at": "2023-02-07T16:16:45.000Z", "text": "Me da coraje que el gobierno federal derroche el dinero en cosas as\u00ed, pudiendo guardarlo en alg\u00fan para\u00edso fiscal o invertirlo en inmuebles all\u00e1 por Miami.\n\n#AziNoAnlo \n#Narcoperiodico \n#25millonesmensuales https://t.co/SoqXntrCJh", "id": "1622992772834762753"},{"created_at": "2023-02-07T16:09:17.000Z", "text": "@PauloSchiavon2 @xicograziano Mais correto, imposs\u00edvel!\nLembrando que esse cara, junto com Paulo Guedes, tem investimento em para\u00edso fiscal para n\u00e3o pagar imposto no Brasil e durante 4 ANOS atuaram para que a moeda americana ficasse em ALTA FICT\u00cdCIA para eles ganharem dinheiro.\nIsso sim, \u00e9 uma VERGONHA!!!", "id": "1622990894575017984"},{"created_at": "2023-02-07T16:06:11.000Z", "text": "@revistaoeste Para obrigar a comprar mais vacinas do que o necess\u00e1rio e estourar os cofres depois distribuir o dinheiro em algum para\u00edso fiscal em nome de 2\u00b0 3\u00b0 4\u00b0 e por a\u00ed vai o dinheiro \ud83d\udcb8 dos impostos.", "id": "1622990111825707008"},{"created_at": "2023-02-07T15:56:38.000Z", "text": "@o_antagonista #ForaCamposNeto \nEle n\u00e3o atingiu em.nenhum momento a meta da infla\u00e7ao...\"errou\" na balan\u00e7a comercial, escondeu a compra de ouro de origem suspeita, e possui dinheiro em para\u00edso fiscal, precisa de mais para exonerar?\nhttps://t.co/FCFhp8Y5hO", "id": "1622987712239226880"},{"created_at": "2023-02-07T15:51:22.000Z", "text": "Paulo Guedes, e o presidente do BC, Roberto Campos, escondiam seus neg\u00f3cios em para\u00edso fiscal!\n#lulanaband\n#lulanacnn\n#lulanojn\n#lulaemdiadema \n#lulaemcuritiba\n#lulaemportoalegre\n#lulaembh\n#lulaembelem\n#lulaemsc\n#EsquerdaSegueEsquerda\nhttps://t.co/XIXqAJxBNe", "id": "1622986384427319297"},{"created_at": "2023-02-07T15:46:19.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Campos Neto \u00e9 parcial e bolsonarista. Est\u00e1 num cargo, com comprovado conflito de interesses. Tem informa\u00e7\u00f5es privilegiadas e conta em Para\u00edso Fiscal. Se n\u00e3o for ilegal \u00e9 imoral. Faz comprovadamente gest\u00e3o temer\u00e1ria no BC. Est\u00e1 prejudicando o crescimento e desenvolvimento do pa\u00eds.", "id": "1622985114597597186"},{"created_at": "2023-02-07T15:45:40.000Z", "text": "@radiobandnewsfm Ele tem grana em para\u00edso fiscal? Paulo  Guedes tem n\u00e9? E os 2 anos sem cumprir meta?", "id": "1622984949568532480"},{"created_at": "2023-02-07T15:42:44.000Z", "text": "@GloboNews @SrgiodeLaRocque @NatuzaNery @CesarTralli Que transpar\u00eancia  o BC pode oferecer com um Presidente que tem posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica claramente definida e tem um Offshore em para\u00edso fiscal?!", "id": "1622984211438223361"},{"created_at": "2023-02-07T15:41:44.000Z", "text": "@petrogustavo Y seguramente los 20 billones los tendr\u00e1 la Duquesa guardados en alg\u00fan para\u00edso fiscal\u2026", "id": "1622983960048373761"},{"created_at": "2023-02-07T15:41:04.000Z", "text": "@o_antagonista Campos Neto \u00e9 parcial e bolsonarista. Est\u00e1 num cargo, com comprovado conflito de interesses. Tem informa\u00e7\u00f5es privilegiadas e conta em Para\u00edso Fiscal. Se n\u00e3o for ilegal \u00e9 imoral. Faz comprovadamente gest\u00e3o temer\u00e1ria no BC. Est\u00e1 prejudicando o crescimento e desenvolvimento do pa\u00eds.", "id": "1622983792293019651"},{"created_at": "2023-02-07T15:40:43.000Z", "text": "@jcaetanoleite @CECLynch O BC da um erro cont\u00e1bil de 14bi no fluxo de d\u00f3lares a favor do governo (s\u00f3 a\u00ed o mercado \u00e9 imprensa j\u00e1 teria surrado, pq \u00e9 um economista de esquerda), nem contei que esse economista de esquerda tem conta com bilh\u00f5es em para\u00edso fiscal.", "id": "1622983706137829376"},{"created_at": "2023-02-07T15:38:38.000Z", "text": "@malacraiaoficia @nickekui1972 @kimpaim para\u00edso fiscal socialista tragam bilh\u00f5es para c\u00e1 cumpaheiros TETISTA BDV BANCO DA VENEZUELA \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83e\udd23\ud83e\udd2a\ud83d\ude0e https://t.co/ynBpPcjRkf", "id": "1622983181182939137"},{"created_at": "2023-02-07T15:37:19.000Z", "text": "@ciliatmagalhaes @CARLOSR86493600 E ainda possui dinheiro em para\u00edso fiscal...Pandora Papers do Guedes\nhttps://t.co/FCFhp8Y5hO", "id": "1622982847412805632"},{"created_at": "2023-02-07T15:36:16.000Z", "text": "@Deise98561927 @DoraKramer 3. Seguran\u00e7a: As contas de para\u00edso fiscal s\u00e3o geralmente mais seguras do que as contas banc\u00e1rias tradicionais. Isso significa que o dinheiro est\u00e1 seguro de roubo ou outros riscos.", "id": "1622982583045726209"},{"created_at": "2023-02-07T15:35:00.000Z", "text": "@Deise98561927 @DoraKramer 2. Impostos: As contas de para\u00edso fiscal n\u00e3o est\u00e3o sujeitas \u00e0s mesmas leis e regulamentos de impostos que as contas banc\u00e1rias tradicionais. Isso permite que os investidores economizem dinheiro em impostos, j\u00e1 que eles n\u00e3o precisam pagar nada ao governo.", "id": "1622982267512537091"},{"created_at": "2023-02-07T15:33:52.000Z", "text": "@Deise98561927 @DoraKramer T\u00e1 certinho... Vantagens de enviar dinheiro para para\u00edso fiscais s\u00e3o:\n1. Taxas mais baixas: As taxas de juros para as contas de para\u00edso fiscal s\u00e3o geralmente muito mais baixas do que as taxas de juros cobradas para contas banc\u00e1rias tradicionais.", "id": "1622981979581960192"},{"created_at": "2023-02-07T15:33:45.000Z", "text": "@felipe_alr #ForaCamposNeto \nE ele deve explica\u00e7\u00f5es sobre seu dinheiro em para\u00edso fiscal...o mesmo de Guedes...conforme mat\u00e9ria da Ag\u00eancia P\u00fablica\nhttps://t.co/FCFhp8Y5hO", "id": "1622981949940801537"},{"created_at": "2023-02-07T15:33:19.000Z", "text": "@CECLynch Se esse a\u00ed n\u00e3o lucra mto com juros alto e lavando dinheiro em para\u00edso fiscal\u2026 nada menos patri\u00f3tico q empres\u00e1rio brasileiro", "id": "1622981843967418370"},{"created_at": "2023-02-07T15:29:23.000Z", "text": "@malevolaon E o Guedes desfrutando dos lucros em alguma Ilha para\u00edso Fiscal. A ignor\u00e2ncia \u00e9 triste.", "id": "1622980853704937475"},{"created_at": "2023-02-07T15:27:30.000Z", "text": "@LaSavane_ @moraesm3 @UOLNoticias ui \ud83d\ude37\ud83e\udd14denuncia pensou difere :\nvamos na porta da PFIZER grita SOCIALISMO.\n\n... palha\u00e7os Unidos do SUL \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2aBDV  BANCO DA VENEZUELA para\u00edso fiscal socialista tragam bilh\u00f5es para c\u00e1 cumpaheiros TETISTA \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude0b\ud83d\ude06\ud83d\ude0e https://t.co/Jv1M2gEzyJ", "id": "1622980379018682369"},{"created_at": "2023-02-07T15:26:38.000Z", "text": "@NBNilson1 @BancoCentralBR #ForaCamposNeto \nE com um presidente do Bc com dinheiro em para\u00edso fiscal...o mesmo do Guedes\nhttps://t.co/FCFhp8Y5hO", "id": "1622980162278113280"},{"created_at": "2023-02-07T15:22:49.000Z", "text": "Nuevo para\u00edso fiscal. https://t.co/kRfkqwuTKd", "id": "1622979201723768834"},{"created_at": "2023-02-07T15:17:34.000Z", "text": "@monicabergamo Pra n\u00e3o colocar em letras garrafais: TEM PR\u00c1TICAS NADA REPUBLICANAS EM CONTAS EM PARA\u00cdSO FISCAL. Ain mas ele est\u00e1 afastado da administra\u00e7\u00e3o e tal. N\u00e3o interessa, \u00e9 VERGONHOSO. Imagina se fosse do PT?", "id": "1622977880362823681"},{"created_at": "2023-02-07T15:15:21.000Z", "text": "@CamargoDireita Independ\u00eancia aonde?\nNa manipula\u00e7\u00e3o, antes da elei\u00e7\u00e3o, onde o d\u00e9ficit era divulgado como super\u00e1vit para AJUDAR CANDIDATO?\nOu eleva\u00e7\u00e3o fict\u00edcia do D\u00f3lar, porque ministro e presidente tinham investimento em para\u00edso fiscal?\nOu na taxa de juros atual para \"queimar o Lula\"?\nAcorda!", "id": "1622977321635311617"},{"created_at": "2023-02-07T15:11:37.000Z", "text": "@CarlosVerareal @LassoGuillermo Que acuerdo nacional?con quien?estos \ud83d\udc5e llegaron a repetir las mismas haza\u00f1as que los han convertido por a\u00f1os en familias millonarias honorables  respetables,nunca han visto el bien com\u00fan de sus electores. es momento crucial par que la gente los mande a vivir a su para\u00edso fiscal", "id": "1622976383000449024"},{"created_at": "2023-02-07T15:08:22.000Z", "text": "@o_antagonista Campos Neto \u00e9 parcial e bolsonarista. Est\u00e1 num cargo, com comprovado conflito de interesses. Tem informa\u00e7\u00f5es privilegiadas e conta em Para\u00edso Fiscal. Se n\u00e3o for ilegal \u00e9 imoral. Faz comprovadamente gest\u00e3o temer\u00e1ria no BC. Est\u00e1 prejudicando o crescimento e desenvolvimento do pa\u00eds.", "id": "1622975565627097092"},{"created_at": "2023-02-07T15:08:22.000Z", "text": "@juracema_de @KennedyAlencar #ForaCamposNeto \nAl\u00e9m do ouro ilegal escondido, o erro de 12 bilh\u00f5es  na balan\u00e7a, ele possui dinheiro em para\u00edso fiscal, o mesmo do Guedes\nhttps://t.co/FCFhp8Y5hO", "id": "1622975561873125376"},{"created_at": "2023-02-07T15:06:45.000Z", "text": "@revistaforum Esses tem grana em para\u00edso fiscal igual ao Paulo Guedes?", "id": "1622975156212715522"},{"created_at": "2023-02-07T15:05:37.000Z", "text": "@UOL Se o Campos Neto , presidente do Banco Central, \u00e9 defensor da economia brasileira, por qu\u00ea ele tem milh\u00f5es de d\u00f3lares em para\u00edso fiscal????", "id": "1622974872262524930"},{"created_at": "2023-02-07T15:05:21.000Z", "text": "@leiatheinvestor Tem um filme na Netflix chamado A lavanderia, mostra o papel das empresas, etc\u2026 o que leva os brasileiros a aceitarem colocar seus bens em nome de pessoa f\u00edsica e n\u00e3o jur\u00eddica, tem esperan\u00e7a ? E se Bras\u00edlia fosse um para\u00edso fiscal, pelo menos algum papel relevante teria kkkkk", "id": "1622974803815673859"},{"created_at": "2023-02-07T15:04:09.000Z", "text": "Fraude cont\u00e1bil de mais de US$12 bi (que eles chamam de \"erro\"), compra de toneladas de ouro sem transpar\u00eancia alguma, infla\u00e7\u00e3o fora da meta por 2 anos seguidos e dinheiro em para\u00edso fiscal.\nO que mais precisa pra mandar esse cara pastar? https://t.co/L2c48T7wyd", "id": "1622974500869492738"},{"created_at": "2023-02-07T15:02:33.000Z", "text": "@rosadiezglez @PSOE @sanchezcastejon \u00bfQue dec\u00edas de caja B? Tipeja \u00a1\u00a1lecciones las justas!!\nP.D,encima el administrador de esa  SICAV en el para\u00edso fiscal de Luxemburgo era el exministro Pepero  Arias Ca\u00f1ete https://t.co/jNd21k9wSQ", "id": "1622974100552695814"},{"created_at": "2023-02-07T15:02:24.000Z", "text": "@GloboNews @NatuzaNery @CesarTralli Esse tem grana no para\u00edso fiscal como P Guedes?", "id": "1622974061654540288"},{"created_at": "2023-02-07T14:59:20.000Z", "text": "@monicabergamo Paulo Guesdes tem grana no para\u00edso fiscal e esse?", "id": "1622973289458016256"},{"created_at": "2023-02-07T14:53:46.000Z", "text": "@NoticiasCaracol Y los recursos q ella se tumbo, q deben de reposar en alg\u00fan para\u00edso fiscal", "id": "1622971890439720962"},{"created_at": "2023-02-07T14:47:25.000Z", "text": "@IvanValente Esse Campos Neto \u00e9 um trojan horse do Bolsonaro. Esse cara tem que sair do BC. O ex ministro da economia, que tem d\u00f3lar em para\u00edso fiscal, deve estar adorando.", "id": "1622970291197730820"},{"created_at": "2023-02-07T14:46:15.000Z", "text": "@curiosoo @PetrolinaVieira @GuilhermeBoulos Claro que o seu argumento \u00e9 de que o Campos Neto, o trojan horse do Bolsonaro, deve ficar no cargo. Quem colocou o Campos Neto no BC foi o Bolsonaro. Quem tem d\u00f3lar em para\u00edso fiscal deve estar adorando.", "id": "1622969997499990019"},{"created_at": "2023-02-07T14:40:32.000Z", "text": "@SergioAJBarrett Lixo !!!!!  O bandido guarda o dinheiro dele no para\u00edso fiscal !!!!!!!", "id": "1622968557754523648"},{"created_at": "2023-02-07T14:33:49.000Z", "text": "@ciliatmagalhaes Campos Neto \u00e9 parcial e bolsonarista. Est\u00e1 num cargo, com comprovado conflito de interesses. Tem informa\u00e7\u00f5es privilegiadas e conta em Para\u00edso Fiscal. Se n\u00e3o for ilegal \u00e9 imoral. Faz comprovadamente gest\u00e3o temer\u00e1ria no BC. Est\u00e1 prejudicando o crescimento e desenvolvimento do pa\u00eds.", "id": "1622966870625357825"},{"created_at": "2023-02-07T14:31:36.000Z", "text": "@__Lorranna__ @lcverly A informa\u00e7\u00e3o que ele possui conta no exterior foi a mesma coisa que o Guedes ter contas em outros locais do mundo ditos como \"Para\u00edso Fiscal\", manter o dinheiro em local seguro. Os caras n\u00e3o acreditam na pol\u00edtica econ\u00f4mica do pa\u00eds, simples!", "id": "1622966310513541122"},{"created_at": "2023-02-07T14:29:51.000Z", "text": "@petrogustavo Esos 20 ya los debe tener ivancito en un Para\u00edso Fiscal...\u00bf En cual?", "id": "1622965871022051328"},{"created_at": "2023-02-07T14:28:06.000Z", "text": "@AlencarBraga13 Imagina se esse CEO tem contas em Para\u00edso Fiscal, foi citado no Panam\u00e1 Papers, apontando grave conflito de interesses ent\u00e3o? S\u00f3 no Brasil essa gente se torna intoc\u00e1vel e quem critica se torna errado.", "id": "1622965430368505857"},{"created_at": "2023-02-07T14:23:29.000Z", "text": "@agenciapublica Em qualquer lugar do mundo, autoridade monet\u00e1ria flagrada com conta em para\u00edso fiscal seria imediatamente afastada e investigada. No Brasil de Bolsonaro esses pilantras comandavam a economia. Ficou esse resqu\u00edcio pra derrubar", "id": "1622964269825368064"},{"created_at": "2023-02-07T14:21:37.000Z", "text": "A tal autonomia para ganhar dividendos sobre juros modestos, os maiores do mundo! BC do Mercado e o pretegido para\u00edso fiscal! https://t.co/XMxXWfxkjO", "id": "1622963797907369986"},{"created_at": "2023-02-07T14:19:29.000Z", "text": "@o_antagonista @BancoCentralBR Campos Neto \u00e9 parcial e bolsonarista. Est\u00e1 num cargo, com comprovado conflito de interesses. Tem informa\u00e7\u00f5es privilegiadas e conta em Para\u00edso Fiscal. Se n\u00e3o for ilegal \u00e9 imoral. Faz comprovadamente gest\u00e3o temer\u00e1ria no BC. Est\u00e1 prejudicando o crescimento e desenvolvimento do pa\u00eds.", "id": "1622963262173192193"},{"created_at": "2023-02-07T14:18:33.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Vai sumir pra algum Para\u00edso Fiscal onde colocou seu dinheiro fruto de seus neg\u00f3cios question\u00e1veis. Dizem ser o Panam\u00e1.  Mas n\u00e3o tenho certeza.", "id": "1622963026268758019"},{"created_at": "2023-02-07T14:15:03.000Z", "text": "@carmelonetobr Pelo menos o Haddad n\u00e3o INVESTE EM D\u00d3LAR EM PARA\u00cdSO FISCAL PARA N\u00c3O PAGAR IMPOSTO NO BRASIL. E tamb\u00e9m n\u00e3o fica OPERANDO PARA D\u00d3LAR FICAR NA M\u00c1XIMA, para n\u00e3o afetar seus \"investimentos\".\nCota\u00e7\u00e3o do D\u00f3lar com Paulo Guedes: R$ 5,78\nCota\u00e7\u00e3o do D\u00f3lar hoje, com turbul\u00eancia: R$ 5,17\nVSF", "id": "1622962145200570368"},{"created_at": "2023-02-07T14:12:57.000Z", "text": "S\u00f3 pelo fato de Haddad n\u00e3o guardar dinheiro em para\u00edso fiscal, ele j\u00e1 \u00e9 muito melhor que Paulo Guedes!!!", "id": "1622961618010210311"},{"created_at": "2023-02-07T14:12:50.000Z", "text": "@esquerdeando Lembrando que ele tem contas em Para\u00edso Fiscal, ou j\u00e1 esqueceram do Panam\u00e1 Papers?", "id": "1622961588662591489"},{"created_at": "2023-02-07T14:12:17.000Z", "text": "@MilvaGauto La econom\u00eda paraguaya funciona gracias al para\u00edso fiscal que es el Paraguay y eso no tiene nada que ver de qu\u00e9 color sea el mandatario de turno, todos obedecen, ninguno se sublevara jam\u00e1s a DON DINERO", "id": "1622961450942595072"},{"created_at": "2023-02-07T14:10:49.000Z", "text": "@Manuloop La macro est\u00e1 ordenada, pero, lamentablemente, los n\u00fameros cerraron con la gente afuera.\n\nSi quieren ser para\u00edso fiscal es un tema de ellos.\n\nSi la dirigencia pol\u00edtica, judicial y empresarial argentina se pone de acuerdo en cubrirse mutuamente con lo que tienen all\u00e1 es otro tema", "id": "1622961078853312513"},{"created_at": "2023-02-07T14:08:39.000Z", "text": "@samiabomfim \u00c9  preciso desmontar o esquema.  Guedes j\u00e1 desapareceu. O pr\u00f3ximo \u00e9 o C ampos Neto. Vai desfrutar em algum Para\u00edso Fiscal onde colocou seu dinheiro.", "id": "1622960535619751948"},{"created_at": "2023-02-07T14:02:09.000Z", "text": "@herno7 Cu\u00e1l es la macro de Uru? Precios altos, econom\u00eda expulsiva, semi para\u00edso fiscal\u2026", "id": "1622958899191250944"},{"created_at": "2023-02-07T13:57:05.000Z", "text": "Onde tem bolsonarismo, tem corrup\u00e7\u00e3o. NUNCA FALHA.\n\nPresidente do Banco Central tem offshore em para\u00edso fiscal com pelo menos R$ 6 milh\u00f5es, revelou vazamento https://t.co/CMBCFZlrJS", "id": "1622957624076410880"},{"created_at": "2023-02-07T13:56:34.000Z", "text": "Como chamar de independente um Banco Central cujo presidente atende aos anseios do mercado e n\u00e3o do povo brasileiro? Um presidente que tem $ em para\u00edso fiscal e que trabalha para quem faz o mesmo? Que vantagem o Pa\u00eds leva com algu\u00e9m assim, determinando os rumos da economia?", "id": "1622957494921314304"},{"created_at": "2023-02-07T13:51:47.000Z", "text": "@alexcard86 @gleisi Campos Neto \u00e9 parcial e bolsonarista. Est\u00e1 num cargo, com comprovado conflito de interesses. Tem informa\u00e7\u00f5es privilegiadas e conta em Para\u00edso Fiscal. Se n\u00e3o for ilegal \u00e9 imoral. Faz comprovadamente gest\u00e3o temer\u00e1ria no BC. Est\u00e1 prejudicando o crescimento e desenvolvimento do pa\u00eds.", "id": "1622956290334167040"},{"created_at": "2023-02-07T13:49:16.000Z", "text": "@gleisi Campos Neto \u00e9 parcial e bolsonarista. Est\u00e1 num cargo, com comprovado conflito de interesses. Tem informa\u00e7\u00f5es privilegiadas e conta em Para\u00edso Fiscal. Se n\u00e3o for ilegal \u00e9 imoral. Faz comprovadamente gest\u00e3o temer\u00e1ria no BC. Est\u00e1 prejudicando o crescimento e desenvolvimento do pa\u00eds.", "id": "1622955657476575234"},{"created_at": "2023-02-07T13:44:33.000Z", "text": "Ministro, Paulo Guedes e o presidente do BC, Roberto Campos, escondiam da sociedade seus neg\u00f3cios em para\u00edso fiscal!\n#lulanaband\n#Lulaemdiadema \n#lulaemportoalegre\n#lulaemsc\n#Lulaembh\n#lulaembelem\n#lulanacnn\n#lulanojn\n#lulaemcuritiba\nhttps://t.co/yof0koC8yW", "id": "1622954472321302530"},{"created_at": "2023-02-07T13:43:33.000Z", "text": "@PatAmmar @DoraKramer Sabe o que Campos Neto tem na verdade? Uma conta milion\u00e1ria em um para\u00edso fiscal que gerou lucro exorbitante com o d\u00f3lar alto que ele e paulo Guedes (tb dono de conta em offshore) impuseram ao pa\u00eds prejudicando o povo e a na\u00e7\u00e3o.", "id": "1622954217370537984"},{"created_at": "2023-02-07T13:42:43.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Me surpreende que esse Campos Neto ainda est\u00e1 no cargo. O Lula n\u00e3o pode governar com um cavalo de troia do governo anterior, especialmente de um governo que tinha ministro da economia com d\u00f3lar em para\u00edso fiscal. Quer autonomia no BC? Faz a troca a cada governo, n\u00e3o em 2024.", "id": "1622954009329045506"},{"created_at": "2023-02-07T13:35:10.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Para informar os desavisados, Campos Neto foi empossado pelo Bolsonaro. O Lula n\u00e3o pode governar com um presidente do BC de outro candidato que n\u00e3o tinha pol\u00edtica fiscal e que tinha um ministro da economia que tem d\u00f3lar em para\u00edso fiscal. Acorda, povo.", "id": "1622952110714413057"},{"created_at": "2023-02-07T13:33:55.000Z", "text": "@DoraKramer Voc\u00ea n\u00e3o tem credibilidade, \u00e9 mesmo uma rep\u00f3rter de internet amoral, acr\u00edtica, vendida. Falar do rei do para\u00edso fiscal, em grupo de WhatsApp do Bozo, credibilidade??? Onde??  \nCrie vergonha nessa cara e seja mais honesta!\nDora ser honesta??? Kkkk", "id": "1622951796556849154"},{"created_at": "2023-02-07T13:32:47.000Z", "text": "@ftpavani @PetrolinaVieira @GuilhermeBoulos Quem colocou o Campos Neto no Banco Central foi o Bolsonaro. O Lula n\u00e3o pode governar com um presidente do BC de outro candidato que tem pol\u00edticas completamente adversas e alinhadas com investidores e um ministro que tinha d\u00f3lar em para\u00edso fiscal. Bandalha tem limite.", "id": "1622951510807289857"},{"created_at": "2023-02-07T13:28:44.000Z", "text": "@DoraKramer Desmoraliza\u00e7\u00e3o ele mesmo faz tendo dinheiro em para\u00edso fiscal. Em qualquer democracia s\u00f3lida ele teria sido defenestrado e estaria na cadeia acusado de lesa p\u00e1tria, assim como o Guedes.", "id": "1622950490928517120"},{"created_at": "2023-02-07T13:26:59.000Z", "text": "@DistopiaBrazil Campos Neto \u00e9 parcial e bolsonarista. Est\u00e1 num cargo, com comprovado conflito de interesses. Tem informa\u00e7\u00f5es privilegiadas e conta em Para\u00edso Fiscal. Se n\u00e3o for ilegal \u00e9 imoral. Faz comprovadamente gest\u00e3o temer\u00e1ria no BC. Est\u00e1 prejudicando o crescimento e desenvolvimento do pa\u00eds.", "id": "1622950051390554114"}]